<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_GenericConfirm</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>理解しました。ファイル名の場合は、英語をそのままコピー してください。</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>テラン連盟によるハイ パードライブの創設以 来、この革新的な技術は急 速に広まり、銀河前線に数多くの新 たな文明を引きつけて います。[BR][BR]我々は、光速を超える旅行を達 成していない文明を小 規模な文明と分類しま す。特に、Xeloxiという種族が最近、彼らの領土を訪れた研 究者たちから無意識の うちにハイパードライ ブの設計図を盗みまし た。[BR][BR]Xeloxiの社会規範は、我々の理解する道徳とは大 きく対照をなしていま す。我々が犯罪と見なす行為、盗みを含む、が彼らの文化の一部で す。結果的に、彼らは我々の近くで強大な脅威と して現れ、主に抵抗する手段を持 たない弱い文明を搾取 しています。[BR][BR]我々の主な任務は、これらの文明を保護す ることです。これを達成するために は、彼らを我々の影響圏に統合する必 要があります。近くにスターベースを 設立し、その影響力を拡大する ことが最良の戦略です。同時に、このセクターからXeloxiを追放する努力を強化 する必要があります。幸運を祈ります！</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_ControlsMinorCivxXeloxiRemain</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>セクターの小さな文明 は今、安堵を感じています。アライアンスの保護下 にある彼らは、Xeloxiの抑圧から解放されて います。しかし、この自由は一時的なも のかもしれません。Xeloxiがこの銀河の一部を占 領している限り、脅威は存在します。Xeloxiはセクターから追い出 し、彼らが主張する任意の 惑星を奪還する必要が あります。[BR][BR]達成目標：3つのマイナーシビリゼ ーションを保護する。もしファイル名なら英</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_ControlsMinorCivxXeloxiDestroyed</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>セクターのマイナーシ ヴィライゼーションは 今、安堵を感じています。アライアンスの保護下 にある彼らは、ゼロクシの抑圧から自 由です。さらに、ゼロクシはすでにこの 銀河の一部から追い出 され、これらの新興シヴィラ イゼーションに追加の 安全を提供しています。[BR][BR]あなたの義務を果たし たことをおめでとうご ざいます。[BR][BR]達成した目標：3つのマイナーシヴィラ イゼーションを保護す る。ファイル名の場</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_XeloxiDestroyedMinorFactionsUncontrolled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Xeloxiは敗北しました！彼ら はこの銀河の一部から 追い出されました。素晴らしい仕事です。[BR][BR]このセクターの小規模 文明はまだ安堵を感じ ていないかもしれませ ん。彼らは保護されず、まだXeloxiの影響を受ける可能性 があります。この銀河のセクション を安定化させるために、小規模文明はアライア ンスの支配領域に組み 込むべきです。[BR][BR]達成した目標：Xeloxiを倒す。もしファイル名</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_XeloxiDestroyedMinorFactionsControlled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Xeloxiは敗北しました！この 部分の銀河系から追い 出されました。素晴らしい仕事です。[BR][BR] 小さな文明は、少なくとも一瞬、真の平和を知ることが できます。 彼らは今、アライアンスの保護下 にあり、Xeloxiの脅威は遠くに送られ ました。[BR][BR]あなたの職務を果たし たことをお祝いします。[BR][BR]完了した目標：Xeloxiを倒す。ファイル名の場合は英 語をそのままコピーし てください。</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_DestroyedMinorFaction</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>中止！[BR][BR]何かが間違っていたに 違いない。マイナー文明の一つが 壊滅した。事態はあまりにも悪化 してしまった。残された命は危険にさ らすことはできない。[BR][BR]この任務は失敗とされ、同盟はこのセクターか ら全てのリソースを引 き揚げています。[BR][BR]失敗した目標：全マイ ナー派閥の生存を確保 する。もしファイル名なら英 語をそのままコピーし てください。</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>