<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <!--Campaign Tutorial Text-->
  <StringTable>
    <Label>AllianceAscendant_CampaignName</Label>
    <String>Άνοδος της Τερρανικής Συμμαχίας</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>AllianceAscendant_CampaignDec</Label>
    <String>Είναι το έτος 2307. Έχουν περάσει δεκαετίες από τότε που η Τερρανική Συμμαχία και η συμμαχία τους κατάφεραν να απελευθερώσουν το γνωστό σύμπαν από την κακή Αυτοκρατορία των Drengin και τους σκλάβους τους.[BR][BR]Ο γαλαξίας βρίσκεται σε ειρήνη (εκτός από τη συνεχή διάδοση της Υπερδίναμης, η οποία επιτρέπει σε ορισμένους από τους επιθετικούς "μικρούς πολιτισμούς" να ενταχθούν στην γαλαξιακή σκηνή.)[BR][BR]Σήμερα βρίσκουμε τον DL Bradley επικεφαλής του συστήματος Leathon και των γειτονικών αστέρων. Οι φήμες λένε ότι μια νέα πολιτισμός, οι Xeloxi, επιτίθενται σε φορτηγά πλοία και εκβιάζουν πολίτες για να πληρώσουν χρήματα προστασίας. Εάν αυτές οι φήμες είναι αληθινές, τότε πρέπει να γίνει κάτι....</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Campaign_AllianceAscendant_Overall</Label>
    <String>Φέρτε Σταθερότητα στον Τομέα.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Campaign_AllianceAscendant_OwnThreeMinorRaces_Name</Label>
    <String>Προστατέψτε 3 Μικρούς Πολιτισμούς.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Campaign_AllianceAscendant_OwnThreeMinorRaces_Dec</Label>
    <String>Οι Μικρές Πολιτισμοί έχουν έναν μοναδικό κόσμο που θα παρέχει οφέλη όταν βρίσκεται εντός της Ζώνης Ελέγχου ενός πολιτισμού. Κατοικήστε κόσμους και χτίστε αστρικές βάσεις για να επεκτείνετε τη Ζώνη Ελέγχου σας μέχρι να υπάρχουν 3 Μικροί Πολιτισμοί κάτω από την προστασία σας.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Campaign_AllianceAscendant_DestroyXeloxi_Name</Label>
    <String>Νικήστε τους Xeloxi.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Campaign_AllianceAscendant_DestroyXeloxi_Dec</Label>
    <String>Οι Xeloxi εκβιάζουν και λεηλατούν αυτά τα συστήματα εδώ και πολύ καιρό. Αφαιρέστε τους Xeloxi από τον τομέα παίρνοντας όλους τους πλανήτες τους. Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε τη διπλωματία για να αγοράσετε χρόνο για την κατασκευή ενός ισχυρού στόλου, αλλά η σύγκρουση είναι αναπόφευκτη..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Campaign_AllianceAscendant_EnsureMinorFactionsSurvive_Name</Label>
    <String>Εξασφαλίστε ότι Όλοι οι Μικροί Πολιτισμοί Επιβιώνουν</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Campaign_AllianceAscendant_EnsureMinorFactionsSurvive_Dec</Label>
    <String>Οι Πολιτισμοί σε αυτή την περιοχή του διαστήματος έχουν υποφέρει αρκετά. Έχουν καταφέρει μόλις πρόσφατα να αποκτήσουν την ικανότητα να ταξιδεύουν στο διάστημα και έχουν υποταχθεί από ανήθικες συμφωνίες από εκείνη τη στιγμή. Πρέπει να τους μεταχειριστούμε και να τους προστατεύσουμε δίκαια για να παρέχουμε μια αληθινή αίσθηση ασφάλειας και να κερδίσουμε την εμπιστοσύνη τους.</String>
  </StringTable>
  <!--Flavor Text for Terran FActions-->
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TERRAN_Campaign_AllianceAscendant_StartupDescription</Label>
    <String>Έχουν περάσει δεκαετίες από την τελευταία γαλαξιακή σύγκρουση. Τα γνωστά συστήματα ήταν περισσότερο ή λιγότερο ειρηνικά. Υπήρξε όμως μια αλλαγή, υπάρχουν αναφορές ότι μια νέα πολιτισμός διεξάγει λιγότερο νόμιμες επιχειρήσεις. Οι φήμες λένε ότι οι Xeloxi, προηγουμένως άγνωστοι, είναι υπεύθυνοι. Η Συμμαχία Terran πρέπει να παρεμβαίνει, να φέρει σταθερότητα στο σύστημα και να αντιμετωπίσει αυτήν την ομάδα Xeloxi. [BR][BR] Οι Μικροί Πολιτισμοί έχουν πληγεί περισσότερο, επομένως πρέπει να προτεραιότητα να τους φέρουμε κάτω από την επιρροή της Συμμαχίας. Μόλις είναι ασφαλείς και το ρεύμα των παράνομα αποκτηθέντων πόρων των Xeloxi κοπεί, οι Xeloxi μπορούν να αντιμετωπιστούν..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TERRAN_Campaign_AllianceAscendant_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Όταν παρέχεται σταθερότητα και προστασία, οι Μικρές Πολιτισμοί λειτουργούν ως πηγή πόρων. Η εγκατάσταση κοντά και η διατήρηση τους υπό την επιρροή της Συμμαχίας θα παρέχει σημαντικό πλεονέκτημα έναντι των ανεπίστευτων Xeloxi.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TERRAN_Campaign_AllianceAscendant_StartupTitle</Label>
    <String>Ανερχόμενοι Προστάτες</String>
  </StringTable>
  <!--Star System-->
  <StringTable>
    <Label>Terran_AllianceAscendant_System_Name</Label>
    <String>Σύστημα Leathon</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Terran_AllianceAscendant_System_Dec</Label>
    <String>Το σύστημα Leathon έχει έναν πλανήτη κατηγορίας 28 ιδανικό για ανθρώπινη αποικία, καθιστώντας το την ιδανική τοποθεσία για την εγκατάσταση μιας βάσης.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Terran_AllianceAscendant_Star_Name</Label>
    <String>Λεάθον</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Terran_AllianceAscendant_Homeworld_Name</Label>
    <String>Λεάθον Πράιμ</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Terran_AllianceAscendant_DeadPlanet1_Name</Label>
    <String>Λιμερίθον</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Terran_AllianceAscendant_DeadPlanet2_Name</Label>
    <String>Κοθ.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Terran_AllianceAscendant_DeadPlanet3_Name</Label>
    <String>Εννίθελ</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Terran_AllianceAscendant_HabbitalPlanet1_Name</Label>
    <String>Μαλλίθον</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Terran_AllianceAscendant_HabbitalPlanet2_Name</Label>
    <String>Μπάνθελ</String>
  </StringTable>
</StringTableList>
