<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>Event_Derelict_Name_0X1F2BD</Label>
    <String>Το Εγκαταλελειμμένο</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Derelict_Dec_0X1F2BD</Label>
    <String>Το ναυαρχίδα σας έχει ανακαλύψει ένα εγκαταλελειμμένο πλοίο που επιπλέει στο διάστημα. Φαίνεται να περιέχει ένα αρχαίο αντικείμενο με τη δύναμη να επισκευάσει μια στόλο οπουδήποτε στον γαλαξία. Τι θέλετε να κάνετε με αυτό;.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Derelict_Authority_Bonus_Name_0X1F2BD</Label>
    <String>Πάρτε το αρχαίο..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Derelict_Authority_Bonus_Dec_0X1F2BD</Label>
    <String>Αποκτήστε την ικανότητα να επισκευάσετε ένα στόλο οπουδήποτε στον γαλαξία.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Derelict_Calm_Bonus_Name_0X1F2BD</Label>
    <String>Ανασύρετε τα ακατέργαστα υλικά από αυτό..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Derelict_Calm_Bonus_Dec_0X1F2BD</Label>
    <String>+500 Πιστώσεις και +2 Elerium στην φατρία σας.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Specter_Grasp_Name_0X1F3CD</Label>
    <String>Η Αρπαγή του Φαντάσματος</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Specter_Grasp_Dec_0X1F3CD</Label>
    <String>Αναμένοντας το πλοίο μας στο σιωπηλό κενό είναι το Χείλος του Φαντάσματος, ένα αινιγματικό αρτιφάκτ που εκπέμπει μια ενέργεια που προσδίδει γνώση..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Specter_Grasp_Traditional_Bonus_Name_0X1F3CD</Label>
    <String>Μεταφέρετε το αρχαίο αντικείμενο στο σκάφος..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Specter_Grasp_Traditional_Bonus_Dec_0X1F3CD</Label>
    <String>Αυτό το αρχαίο φαίνεται να δίνει τεράστιες επιφυλάξεις όταν χρησιμοποιείται, επιτρέποντάς μας να αποκτήσουμε πολλές γνώσεις έρευνας με μια φορά..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Specter_Grasp_Nihilism_Bonus_Name_0X1F3CD</Label>
    <String>Εξάγετε τη μέγιστη δύναμη από το αρτιφάκτ, ανεξάρτητα από τους πιθανούς κινδύνους.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Specter_Grasp_Nihilism_Bonus_Dec_0X1F3CD</Label>
    <String>Η τεχνολογία πίσω από αυτή τη συσκευή είναι πέρα από εμάς. Θα αλλάξει μόνιμα το DNA του λαού μας για να τους κάνει λίγο πιο έξυπνους αλλά λίγο πιο απερίσκεπτους.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Specter_Grasp_Nihilism_Bonus_Effect_0X1F3CD</Label>
    <String>Η Αρπαγή του Φαντάσματος..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientWormhole_Name_0X1F4CD</Label>
    <String>Σπασμένο Αρχαίο Τηλεμεταφορικό Αντικείμενο</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientWormhole_Dec_0X1F4CD</Label>
    <String>Η εξερεύνησή μας μας οδήγησε σε ένα αρχαίο αντικείμενο προέλευσης Προάγγελου, μια συσκευή που κάποτε ήταν ικανή να γείρνει το ύφασμα του χωροχρόνου για να μετακινεί αμέσως τα σκάφη τους σε επιλεγμένες συντεταγμένες. Δυστυχώς, οι καταστροφές του χρόνου δεν ήταν ευγενικές. Η ακριβής ακρίβεια του αρχαίου αντικειμένου έχει ξεθωριάσει σε εκκεντρική αβεβαιότητα - οι ερευνητές μας προειδοποιούν ότι η ενεργοποίηση θα έχει ως αποτέλεσμα τώρα μια τυχαία χωρική μετατόπιση. Ωστόσο, αυτή η απρόβλεπτη χαρακτηριστική ιδιότητα θα μπορούσε να είναι τακτικά επωφελής, παρέχοντάς μας έναν τρόπο για να μετακινούμε ανεπιθύμητα στόλους στα ευρύχωρα, άγνωστα εδάφη του διαστήματος.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientWormhole_Bonus_Name_0X1F4CD</Label>
    <String>Πάρε το αρχαίο..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientWormhole_Bonus_Dec_0X1F4CD</Label>
    <String>Το αρχαίο αντικείμενο πηγαίνει στο χρηματοκιβώτιο.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientWormhole_Modification_Bonus_Name_0X1F4CD</Label>
    <String>Προσπάθεια να αποσυναρμολογήσετε το αρχαίο σε τα αρχικά του συστατικά..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientWormhole_Bonus_Effect_0X1F4CD</Label>
    <String>Τα πολύτιμα στοιχεία που αποτελούν το αρχαίο αντικείμενο θα μας παράσχουν άμεσα πιστώσεις.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpaceMonsterCage_Name_0X1F5CD</Label>
    <String>Το Απρόσιτο Τέρας σε Κλουβί</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpaceMonsterCage_Dec_0X1F5CD</Label>
    <String>Το ναυαρχίδα μας έχει πέσει πάνω σε ένα πλανόμενο τεχνούργημα που φιλοξενεί μια τεράστια οντότητα άγνωστης προέλευσης. Θα τολμήσουμε να το χρησιμοποιήσουμε ως εργαλείο καταστροφής, ή θα εκμεταλλευτούμε την δυναμική του για να επεκτείνουμε τις γνώσεις μας;.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpaceMonsterCage_Bonus_Name_0X1F5CD</Label>
    <String>Αποθηκεύστε το στην τράπεζά μας..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpaceMonsterCage_Bonus_Dec_0X1F5CD</Label>
    <String>Τοποθετούμε την παγίδα μέσα στο χρηματοκιβώτιο των αρχαίων αντικειμένων μας..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpaceMonsterCage_Modification_Bonus_Name_0X1F5CD</Label>
    <String>Πειραματιστείτε σε αυτό..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpaceMonsterCage_Bonus_Effect_0X1F5CD</Label>
    <String>Πιθανότατα δεν θα αισθάνεται πολύ πόνο. Αλλά είναι μια θυσία που είμαστε πρόθυμοι να κάνουμε για να πάρουμε κάποια πολύτιμη έρευνα..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Name</Label>
    <String>Έκπληξη στο Διάστημα: Ο Προκάτοχος Αντιγραφέας Τροφής</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Dec</Label>
    <String>Το πλοίο μας έχει συναντήσει έναν χαμένο εμπορευματοκιβώτιο πλανώμενο στην απέραντη εξοχή του διαστήματος. Μετά από κάποιο χρόνο αποκωδικοποίησης των αρχαίων γλυφών στο εξωτερικό, έχουμε αναγνωρίσει το περιεχόμενο - έναν Αντιγραφέα Τροφίμων των Precursor. Αυτή η συσκευή απίστευτης τεχνολογίας μπορεί να συνθέσει τρόφιμα από σχεδόν τα πάντα, αυξάνοντας σημαντικά την εμβέλεια οποιουδήποτε πλοίου εξοπλισμένου με αυτό. Επιθυμείτε μια ατελείωτη προσφορά από εξωγήινα διαστημικά μπισκότα;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Choice1_Name</Label>
    <String>Ενσωματώστε αυτό στο γαστρονομικό τμήμα του αστροπλοίου μας..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Choice1_Dec</Label>
    <String>Αυτό το εξάρτημα θα είναι διαθέσιμο στην τράπεζά μας, έτοιμο να προστεθεί σε ένα διαστημόπλοιο, επεκτείνοντας σημαντικά την εμβέλεια ταξιδιού τους. Επιπλέον, το πλήρωμα θα είναι πιο χαρούμενο χάρη στις ατελείωτες προμήθειες δισκίων θρεπτικών ουσιών! [BR] Κερδίστε μια φόρτιση για την αρχαία [HS=HS_FoodReplicatorArtifact]Αρχαίος Αντιγραφέας Τροφίμων[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Choice2_Name</Label>
    <String>Αποσπάστε το Promethion από αυτό..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Choice3_Name</Label>
    <String>Πουλήστε το στη γαλαξιακή αγορά για πιστώσεις.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Name</Label>
    <String>Ο Ενοχοποιητής Μεγεθυντής</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Dec</Label>
    <String>Καθώς το πλοίο μας γλιστρά μέσα στο ήσυχο κενό του διαστήματος, συναντά ένα χαμένο εμπορευματοκιβώτιο. Το άνοιγμα του κιβωτίου αποκαλύπτει μια εκπληκτική συσκευή που είναι σε θέση να ενισχύει τα αισθήματα τύψης. Οι ψυχολογικοί μας αναλυτές εικάζουν ότι η εγκατάσταση αυτού του 'Μεγεθυντή Τύψης' σε έναν Κεντρικό κόσμο θα μπορούσε να μειώσει δραστικά τα ποσοστά εγκληματικότητας. Ίσως μόλις βρήκαμε το γαλαξιακό ισοδύναμο μιας συνείδησης!</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Choice1_Name</Label>
    <String>Αποθηκεύστε αυτό στο χρηματοκιβώτιο για μεταγενέστερη εγκατάσταση..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Choice1_Dec</Label>
    <String>Αποκτήστε μια φόρτιση για το αρχαίο [HS=HS_GuiltMagnifierArtifact]Ενισχυτής Ενοχής[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Choice2_Name</Label>
    <String>Καταστρέψτε τη συσκευή και εξάγετε το πολύτιμο Durantium μέσα..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Choice3_Name</Label>
    <String>Πουλήστε τον Ενοχοποιητή στη Γαλαξιακή Αγορά για μερικά πιστωτικά..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Name</Label>
    <String>Ένας Χαμένος Ανασταλτής Όπλων</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Dec</Label>
    <String>Έχουμε συναντήσει ένα εγκαταλελειμμένο εμπορευματοκιβώτιο που πλέει στην σκοτεινή απεραντοσύνη του διαστήματος. Το κιβώτιο δεν είναι το ενδιαφέρον μέρος, είναι αυτό που είναι μέσα: Ένας Αναστολέας Στόχευσης Όπλων! Αυτή η συσκευή θα μπορούσε να εγκατασταθεί σε ένα από τα πλοία μας για να αυξήσει την ικανότητά του να αποφεύγει τα εχθρικά όπλα..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Choice1_Name</Label>
    <String>Προσθέστε τον Ανασταλτήρα Όπλων στο χρηματοκιβώτιό μας.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Choice1_Dec</Label>
    <String>Αποκτήστε μια φόρτιση για το αρχαίο [HS=HS_WeaponJammerArtifact]Πρωτότυπη Πυροκεφαλή[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Choice2_Name</Label>
    <String>Ανάσυρε το Θούλιο. Χρειαζόμαστε αυτό περισσότερο..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Choice3_Name</Label>
    <String>Πούλησέ το..</String>
  </StringTable>
</StringTableList>
