<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>Artifacts_LABEL</Label>
    <String>Αρχαίο.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Artifacts_DESC</Label>
    <String>Τα Αρχαία Ευρήματα είναι ισχυρά κειμήλια από χαμένες πολιτισμούς. Είναι σπάνια, αλλά δίνουν πολύτιμες ανταμοιβές..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ArtifactAnomaly_Name</Label>
    <String>Ανωμαλία Αρχαίου</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ArtifactAnomaly_Dec</Label>
    <String>Ανακαλύψαμε ένα αρχαίο αντικείμενο στο διάστημα και το μαζέψαμε με το πλοίο μας για έρευνες..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_FinishProjectArtifact_Name</Label>
    <String>Προγενέστεροι Κατασκευαστές</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_FinishProjectArtifact_Dec</Label>
    <String>Μια σάρωση αυτού του αρχαίου αντικειμένου δεν αποκαλύπτει κάτι ασυνήθιστο, αλλά όταν αυτή η σάρωση είναι αντιγραμμένη στην πλησιέστερη αποικιακή βάση δεδομένων, αρχίζουν να συμβαίνουν περίεργα πράγματα. Η φυσική δομή του ίδιου του αντικειμένου είναι μια μορφή αυτό-εκτελεστικού κώδικα, ο οποίος αρπάζει τον έλεγχο του αποικιακού υπολογιστή, και λίγο μετά τον τομέα της κατασκευής. Παράγονται χιλιάδες μικρά εργατικά bots τα οποία σχεδόν αμέσως ολοκληρώνουν το έργο που είναι επί του παρόντος σε εξέλιξη στον κόσμο. Στη συνέχεια κλείνουν άμεσα..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_FinishTechArtifact_Name</Label>
    <String>Ατυχής Ιδιοφυία</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_FinishTechArtifact_Dec</Label>
    <String>Αυτό είναι ένα αισθητικό [HS=HS_ArtifactResearchCharge]Αρχείο Προγενέστερου[/HS]. Όταν ένα μέλος της ομάδας επιθεώρησής μας προσπαθεί να συνδεθεί με αυτό, ισχυρίζεται ότι έχει απεριόριστες γνώσεις και δείχνει όλα τα σημάδια μιας εκπληκτικής και ξαφνικής αύξησης της ευφυΐας. Κατά την επόμενη διάρκεια αρκετών λεπτών, περιγράφει εκπληκτικά τεχνολογικά επιτεύγματα μέχρι που η κεφάλα του εκρήγνυται.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetTerraformer_Name</Label>
    <String>Χαμένο Φορτίο</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetTerraformer_Dec</Label>
    <String>Αυτή η κάψουλα [HS=HS_ArtifactPlanetClass]Χιμαιρικής Βιομάζας[/HS] εκτοξεύτηκε στο διάστημα με την ελπίδα ότι θα βρει έναν νέο κόσμο για να αναζωογονήσει. Αν και δεν βρήκε ποτέ τον αρχικό της στόχο, τώρα μπορούμε να την ανακυκλώσουμε για να βελτιώσουμε το οικοσύστημα οποιουδήποτε κόσμου επιλέξουμε..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetDimensionalSnare_Name</Label>
    <String>Διαστατική Παγίδα</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetDimensionalSnare_Dec</Label>
    <String>Ένα παράξενο συσκευή εδώ έχει παγιδεύσει ένα πλάσμα από μια άλλη διάσταση. Μπορούμε να συλλέξουμε την [HS=HS_ArtifactCagedMonster]Διαστατική Παγίδα[/HS] και να απελευθερώσουμε το πλάσμα σε μια περιοχή της επιλογής μας. Δύσκολο να πούμε ποιες θα είναι οι συνέπειες αυτού. Μην στοιχηματίζετε πολλά χρήματα ότι το πλάσμα θα μας είναι ευγνώμον, ωστόσο..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetActivatedNanites_Name</Label>
    <String>Μνημονικά Νανίτες</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetActivatedNanites_Dec</Label>
    <String>Ανακαλύψαμε ένα δοχείο γεμάτο με εξειδικευμένα Νανίτες που είναι ικανά να εξετάζουν τη δομή οποιουδήποτε υλικού εκτίθενται, καθορίζοντας το αρχικό του σχέδιο μέσω μιας εγκυκλοπαιδικής γνώσης των αρχών της μηχανικής και των σημασιολογικών υποδείξεων, και στη συνέχεια το ξαναχτίζουν πίσω σε κατάσταση σαν καινούργιο. Το τελικό αποτέλεσμα είναι ότι μπορούμε να χρησιμοποιήσουμε αυτά τα [HS=HS_ArtifactFleetRepair]Μνημονικά Νανίτες[/HS] για να επισκευάσουμε άμεσα οποιοδήποτε από τα στόλια μας.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetBoostCoil_Name</Label>
    <String>Πηνίο Ενίσχυσης</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetBoostCoil_Dec</Label>
    <String>Έχουμε ανακαλύψει μια πηγή καυσίμου υψηλής ενέργειας. Παρόλο που δεν θα διαρκέσει για πολύ, είναι αρκετή για να πάρουμε μια σημαντική αύξηση στην παραγωγή από οποιοδήποτε κινητήρα πλοίου. Μπορούμε να χρησιμοποιήσουμε αυτό το [HS=HS_ArtifactFleetResetMoves]Πηνίο Επαύξησης[/HS] για να επαναφέρουμε τις κινήσεις οποιασδήποτε από τις στόλους μας.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetBetatronCollider_Name</Label>
    <String>Συγκρουστήρας Betatron</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetBetatronCollider_Dec</Label>
    <String>Έχουμε ανακαλύψει μια τεράστια μίνα, με τα σημάδια της τεχνολογίας των Προκατόχων. Είμαστε τυχεροί που δεν ενεργοποιήθηκε με την προσέγγισή μας, αν και ίσως ήταν αρκετά έξυπνη για να ανιχνεύσει ότι δεν αποτελούσαμε απειλή. Θα πρέπει να μπορέσουμε να τη συλλέξουμε και να προσαρμόσουμε το κύριο της συστατικό, έναν [HS=HS_ArtifactFleetDamage]Betatron Collider[/HS], σε μια συσκευή που μπορεί να προκαλέσει σοβαρές ζημιές σε μια εχθρική στόλο.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetBernalSphere_Name</Label>
    <String>Σφαίρα Bernal</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetBernalSphere_Dec</Label>
    <String>Αυτή η μονάδα φορτίου είναι ένα αυτόνομο κατοικητικό περιβάλλον, πλήρες με έναν συνθετικό εργατικό δυναμικό, ανενεργό για τώρα αλλά διαφορετικά σε άριστη κατάσταση. Μπορούμε να χρησιμοποιήσουμε αυτήν την [HS=HS_ArtifactPlanetPopulation]Bernal Sphere[/HS] για να προσθέσουμε έναν πολίτη σε οποιονδήποτε από τους κόσμους μας.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetClimatePurifier_Name</Label>
    <String>Καθαριστής Κλίματος</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetClimatePurifier_Dec</Label>
    <String>Αυτό το αρτιφάκτο προορίζονταν ως μέρος ενός μεγαλύτερου εγχειρήματος τεραστιοποίησης που θα μετέτρεπε έναν νεκρό κόσμο σε παράδεισο. Δυστυχώς λειτουργεί μόνο το πρώτο στάδιο, ένα [HS=HS_ArtifactPlanetPollution]Καθαριστής Κλίματος[/HS] που θα αφαιρέσει τα πιο καυστικά στοιχεία από την ατμόσφαιρα του πλανήτη.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Capsules_LABEL</Label>
    <String>Κάψουλα.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Capsules_DESC</Label>
    <String>Οι κάψουλες είναι χαμένα αγαθά που δεν ανακτήθηκαν ποτέ, σκάφη διαφυγής, απεμπολημένο λαθρεμπόριο ή απλά απωλεσθέντα εμπορεύματα. Έχουν διάφορες επιδράσεις..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ContrabandTech_Name</Label>
    <String>Μυστηριώδης Κάψουλα</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ContrabandTech_Dec</Label>
    <String>Ανακαλύψαμε ένα μυστηριώδες κάψουλα που επέπλεε στο διάστημα. Μετά από σάρωση, το φέραμε στο πλοίο μας..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostAndFound_Name</Label>
    <String>Χαμένα και Βρεγμένα</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostAndFound_Dec</Label>
    <String>Το καμένο και υπό εξονυχιστική έρευνα εξωτερικό αυτού του εγκαταλελειμμένου φορτίου δίνει την εντύπωση ότι οι νόμιμοι ιδιοκτήτες του δεν είναι πιθανό να επιστρέψουν για αυτό σε αυτή τη ζωή. Θα ήταν κρίμα να αφήσουμε τα αγαθά μέσα να πάνε χαμένα.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostCargo_Name</Label>
    <String>Χαμένο Φορτίο</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostCargo_Dec</Label>
    <String>Η κάψουλα περιέχει στρατιωτικό εξοπλισμό, ο οποίος συνήθως δεν βρίσκεται σε πολιτικές δοχεία όπως αυτό. Φαίνεται πιθανό να έχει πεταχτεί από διακινητές πριν από μια επιθεώρηση. Η απώλειά τους είναι το κέρδος μας, αλλά θα πρέπει να αποφασίσουμε πώς θα το χρησιμοποιήσουμε καλύτερα..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_MysteriousHardware_Name</Label>
    <String>Μυστηριώδες Υλικό</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_MysteriousHardware_Dec</Label>
    <String>Τα εξωγήινα υπολογιστικά συστήματα που βρέθηκαν σε αυτή την κάψουλα είναι τόσο προηγμένα που η ομάδα ερευνών μας δεν έχει το λεξιλόγιο για να περιγράψει όλα εκτός από τις πιο βασικές λειτουργίες τους. Αλλά ακόμα και αυτές οι λειτουργίες χαμηλού επιπέδου θα ήταν αρκετές για να προωθήσουν τις τεχνολογικές μας μελέτες με μεγάλα βήματα..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_DistressBeacon_Name</Label>
    <String>Σήμα Κινδύνου</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_DistressBeacon_Dec</Label>
    <String>Έχουμε ανακαλύψει έναν φάρο που στέλνει κάλεσμα έκτακτης ανάγκης για μια επείγουσα κατάσταση που συνέβη πριν από χιλιάδες χρόνια. Σοβαρή απειλή, μόνη ελπίδα του γαλαξία, παρακαλώ, κάποιος, κάτι, κάτι. Αν και ίσως είμαστε λίγο αργά για να ανταποκριθούμε στην έκτακτη ανάγκη, ο εξοπλισμός εκπομπής στον φάρο μπορεί σίγουρα να χρησιμοποιηθεί..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_Credits_Name</Label>
    <String>Χαμένο και Βρέθηκε</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_Credits_Dec</Label>
    <String>Το καμένο και σκασμένο εξωτερικό αυτού του εγκαταλελειμμένου φορτηγού δίνει την εντύπωση ότι οι νόμιμοι ιδιοκτήτες του δεν πρόκειται να επιστρέψουν για αυτό σε αυτή τη ζωή. Θα ήταν κρίμα να αφήσουμε τα αγαθά μέσα να πάνε χαμένα..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_HeliosOre_Name</Label>
    <String>Χαμένο και Βρέθηκε</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_HeliosOre_Dec</Label>
    <String>Το καμένο και ανοιχτό εξωτερικό αυτού του εγκαταλελειμμένου φορτηγού δίνει την εντύπωση ότι οι νόμιμοι ιδιοκτήτες του είναι απίθανο να επιστρέψουν γι' αυτό σε αυτήν τη ζωή. Θα ήταν κρίμα να αφήσουμε τα αγαθά μέσα να πάνε χαμένα..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_Durantium_Name</Label>
    <String>Χαμένο Φορτίο</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_Durantium_Dec</Label>
    <String>Η κάψουλα περιέχει στρατιωτικό εξοπλισμό, που συνήθως δεν βρίσκεται σε πολιτικά δοχεία όπως αυτό. Φαίνεται πιθανό να έχει απορριφθεί από διακινητές πριν από έναν έλεγχο. Η απώλειά τους είναι το κέρδος μας, αλλά θα πρέπει να αποφασίσουμε πώς να το εκμεταλλευτούμε καλύτερα..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_Promethion_Name</Label>
    <String>Χαμένο Φορτίο</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_Promethion_Dec</Label>
    <String>Η κάψουλα περιέχει στρατιωτικό εξοπλισμό, τον οποίο δεν συνηθίζει να βρίσκει κανείς σε πολιτικές δοχεία όπως αυτό. Φαίνεται πιθανό ότι το πέταξαν διακινητές πριν από μια επιθεώρηση. Η απώλειά τους είναι το κέρδος μας, αλλά θα πρέπει να αποφασίσουμε πώς θα το αξιοποιήσουμε καλύτερα.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ShipGraveyards_LABEL</Label>
    <String>Νεκροταφείο Σκαφών</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ShipGraveyards_DESC</Label>
    <String>Τα νεκροταφεία πλοίων είναι τα απομεινάρια λιγότερο τυχερών διαστημικών ταξιδιωτών. Δημιουργούν διάφορες ανταμοιβές σχετικές με πλοία..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ShipGraveyards_WARNING</Label>
    <String>[COLOR=Yellow]Ελαφρώς Αμυνόμενο[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GraveyardAnomoly_Name</Label>
    <String>Ανωμαλία Νεκροταφείου</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GraveyardAnomoly_Dec</Label>
    <String>Εξερευνήσαμε τα απομεινάρια μιας αρχαίας αστρικής μάχης..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostScoutAnomoly_Name</Label>
    <String>Χαμένη Κάψουλα</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostScoutAnomoly_Dec</Label>
    <String>Ένα μικρό σκάφος πλανάται στο βαθύ διάστημα, όλα τα συστήματα νεκρά. Κατά την εξέταση φαίνεται να είναι ένας παλιός προσκοπικός από κάποιον εδώ και καιρό ξεχασμένο πόλεμο. Οι δυνατότητές του δεν ζορίζουν καν τα μέτρια νοημοσύνη πληρώματα του πλοίου μας για έρευνα, και με λίγη δουλειά πιστεύουν ότι θα μπορούσε να αποκατασταθεί στην υπηρεσία.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostSurveyAnomoly_Name</Label>
    <String>Ένα Στόμα Σκουληκιού Παραπάνω.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostSurveyAnomoly_Dec</Label>
    <String>Αυτό το πλοίο έρευνας είναι παρόμοιο με τα Terran σκάφη, αλλά το πλήρωμά μας δεν μπορεί να βρει ακριβή αντιστοιχία πουθενά στη βάση δεδομένων. Το εξωτερικό δείχνει σημάδια διάβασης από σκουλήκι, αλλά είναι κατά τα άλλα σε καλή κατάσταση. Το εσωτερικό όμως, χρειάζεται σημαντικό καθαρισμό για να αντιμετωπίσει ένα μυστηριώδες πράσινο γλυκό. Δεν υπάρχει κανένα σημάδι των επιβατών, εκτός αν είναι το πράσινο γλυκό, το οποίο.... ενδέχεται να είναι στην πραγματικότητα. Ακόμη. Δωρεάν πλοίο..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostCutterAnomoly_Name</Label>
    <String>Ψημένο αλλά Όχι Καμένο</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostCutterAnomoly_Dec</Label>
    <String>Η ομάδα μας εντοπίζει ένα καμένο αλλά διασωσμένο σκάφος ανάμεσα στα ερείπια μιας ξεχασμένης σύγκρουσης που φαίνεται να έχει συμβεί κατά τη διάρκεια του πολέμου του Dread Lord. Τα σώματα του πληρώματος βρίσκονται εντός, φαίνεται ότι έχουν εκτελεστεί. Από τους αντιπάλους τους, ή ίσως από τους ίδιους τους ομολόγους τους, είναι δύσκολο να πει κανείς - η σκληρότητα των Dread Lords ήταν περίφημη. Σε κάθε περίπτωση, υπάρχουν λίγα εμπόδια που εμποδίζουν την ομάδα μας από την επισκευή του πλοίου και την υπεράσπισή του στην υπηρεσία.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostDefenderAnomoly_Name</Label>
    <String>Ποτέ Μην Παραδίδεσαι</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostDefenderAnomoly_Dec</Label>
    <String>Ένα μόνο πλοίο κυκλοφορεί τα απομεινάρια ενός πλανήτη που καταστράφηκε από τα τρομερά όπλα του πολέμου του Dread Lord. Το πλήρωμα, πλέον νεκρό, βρίσκεται στις θέσεις του - περιμένοντας για ενισχύσεις που δεν ήρθαν ποτέ..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostGunboatAnomoly_Name</Label>
    <String>Ρίξτε την Πρώτη Πέτρα</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostGunboatAnomoly_Dec</Label>
    <String>Έχουμε ανακαλύψει ένα τεράστιο μαχητικό κρουαζιερόπλοιο Drengin να επιπλέει στο βαθύ διάστημα, το κύτος του διατρήθηκε από χιλιάδες μικρές κινητικές επιπτώσεις. Είναι εντελώς ανασυλλέξιμο. Ένα Τερρανό πυροβολικό πλοίο που πλανάται κοντά, ωστόσο, είναι ακόμα σε λειτουργία. Τα μυμηωμένα απολείμματα του πιλότου έχουν ακόμη τα χέρια τους στα χειριστήρια του κανονιού, με ένα χαμόγελο παγωμένο για πάντα στο πρόσωπό τους.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostConstructorAnomoly_Name</Label>
    <String>Κατασκευαστική Διάσωση</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostConstructorAnomoly_Dec</Label>
    <String>Εδώ βρίσκονται τα απομεινάρια μιας αστρικής βάσης, καταστραμμένης πέραν κάθε ελπίδας ανάκτησης. Σε κοντινή απόσταση ωστόσο, βρίσκεται ένας εγκαταλελειμμένος κατασκευαστής, που δεν του δόθηκε ποτέ η ευκαιρία να εκπληρώσει τη λειτουργία του. Θα χρειαστούν ελάχιστες επισκευές για να τον επαναφέρουμε σε λειτουργία, στο σημείο που θα μπορεί να δημιουργήσει μια αστρική βάση δική μας.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>SpaceJunk_LABEL</Label>
    <String>Διαστημικά Σκουπίδια</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>SpaceJunk_DESC</Label>
    <String>Αυτά αποτελούν τα απομεινάρια και τα ερείπια του γαλαξία. Σπάνια έχουν μεγάλη αξία, αλλά προσφέρουν μοναδικές ευκαιρίες..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>BigCredits_Name</Label>
    <String>Πεδίο Συντριμμάτων</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>BigCredits_Dec</Label>
    <String>Ανακαλύψαμε τα απομεινάρια κάποιου είδους σκάφους. Το πλοίο επιθεώρησής μας αρχίζει το έργο της αναζήτησης στα ερείπια για κάτι από αξία..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Wormholes_LABEL</Label>
    <String>Σκουλήκιο οπή</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Wormholes_DESC</Label>
    <String>Τα Σκουλήκια είναι επίσης σπάνια, απλώς μεταφέρουν οποιοδήποτε πλοίο μπαίνει σε αυτά σε μια τυχαία τοποθεσία στον Γαλαξία.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>WormholeAnomaly_Name</Label>
    <String>Διάδρομος Σκουληκότρυπας</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>WormholeAnomaly_Dec</Label>
    <String>Το πλοίο σας για εξερευνήσεις έχει παγιδευτεί σε ένα άγνωστο πεδίο και έχει απορροφηθεί μέσα από μια τρύπα στο ίδιο το διάστημα. Το πλήρωμα μπορεί να ενοχληθεί από την απρογραμμάτιστη αλλαγή διαδρομής, αλλά το γεγονός ότι κάπως παρέμειναν αβλαβείς μετά από ταξίδι σε τόσο μεγάλη απόσταση σε ένα άψε σβήσε θα πρέπει να διατηρήσει το ηθικό σε ένα αποδεκτό επίπεδο..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PrecursorAnomaly_LABEL</Label>
    <String>Προκάτοχος Ανωμαλία</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PrecursorAnomaly_DESC</Label>
    <String>Αυτή η ανωμαλία είναι ένας σπάνιος και ισχυρός θησαυρός, για όποιον μπορεί να αντιμετωπίσει τους ισχυρούς φύλακες της..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PrecursorAnomaly_WARNING</Label>
    <String>[COLOR=WarRed]Βαριά Αμυνόμενος[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PrecursorProductionAnomaly_Name</Label>
    <String>Προγενέστερη Ανωμαλία</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PrecursorProductionAnomaly_Dec</Label>
    <String>Το πλοίο μας για ερευνητικές αποστολές ανακάλυψε ερείπια προγενέστερων. Δυστυχώς, άλλοι τα ανακάλυψαν πρώτοι..</String>
  </StringTable>
</StringTableList>
