<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GenericConfirm</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Κατανοητό. Αν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Καλώς ήρθατε στον Γαλαξιακό Πολιτισμό IV. Σήμερα θα ανασκοπήσουμε τα πρώτα βήματα της ανθρωπότητας μετά την επίτευξη του ταξιδιού Ταχύτερου-Από-Το-Φως. Μόλις η Ενωμένη Γη αποφάσισε να ξεκινήσει την αποικισμό άλλων πλανητών, δημιούργησε μια οργάνωση με την ονομασία Συμμαχία των Τερρανών που θα επέβλεπε την προσπάθεια. Η πρώτη της αποστολή ήταν να εξερευνήσει το διάστημα για να ανακαλύψει πιθανούς υποψήφιους για αποικισμό. [BR][BR]Η εξερεύνηση και η γνώση του γαλαξία είναι το πρώτο βήμα για την επέκταση της [HS=HS_ZoneOfControl]Ζώνης Ελέγχου[/HS] της Συμμαχίας. Τα διαστημικά σκάφη είναι ο καλύτερος τρόπος για εξερεύνηση του σύμπαντος. Διαθέτουν απεριόριστη [HS=HS_ShipRange]Εμβέλεια[/HS] και μπορούν να κινηθούν γρήγορα.[BR][BR][I]Οι αναφορές της αποστολής σας θα εμφανίζονται στην ΑΡΙΣΤΕΡΗ πλευρά της οθόνης ως πορτοκαλί εικονίδια. Κάντε κλικ ΑΡΙΣΤΕΡΑ σε ένα για να το εξετάσετε.[/I][BR][BR]Ένα βαθυσκάφος έχει πρόσφατα εκτοξευτεί κοντά στην τροχιά της Γης. Επιλέξτε αυτό το σκάφος χρησιμοποιώντας το ΑΡΙΣΤΕΡΟ Κουμπί του Ποντικιού και δώστε του εντολές για να [HS=HS_ShipMovement]Κινηθεί[/HS] και να ξεκινήσει την εξερεύνηση. Αυτό μπορεί να γίνει επιλέγοντας πού πρέπει να κινηθεί το σκάφος στον χάρτη με το ΔΕΞΙ Κουμπί του Ποντικιού ή επιλέγοντας την [ICON=AutoExplore_Icon] [HS=HS_AutoExplore]Αυτόματη Εξερεύνηση[/HS] στη διεπαφή του σκάφους. Ένας [HS=HS_Months]Μήνας[/HS] μπορεί να ολοκληρωθεί μόνο όταν όλα τα σκάφη και στόλοι έχουν χρησιμοποιήσει όλες τις κινήσεις τους ή έχουν τεθεί σε Αναμονή.[BR][BR]Υπάρχουν αναφορές για ασυνήθιστα σήματα. Η πηγή και η σημασία τους είναι πολύ αδύναμες για να διακριθούν, αλλά πιστεύεται ότι προέρχονται από άλλον Πολιτισμό. Χρησιμοποιήστε το σκάφος για να τα εντοπίσετε.[BR][BR]Νέος Στόχος: Εντοπίστε τον Άλλον Πολιτισμό</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SelectedProbe</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Διαλέχθηκε η Σφαίρα Εξερεύνησης! Το διαστημόπλοιο είναι έτοιμο για εντολές. Η διεύθυνση διαστημοπλοίων στον γαλαξία είναι κρίσιμη για την επιτυχία. Δώστε στη Σφαίρα Εξερεύνησης την πρώτη εντολή να [HS=HS_ShipMovement]Κινηθεί[/HS].[BR][BR]Με τη Σφαίρα Εξερεύνησης διαλεγμένη, ορίστε προορισμό κάνοντας κλικ με το ΔΕΞΙ κουμπί του ποντικιού σε έναν ανεπανδρωμένο χώρο. Η Σφαίρα θα χρησιμοποιήσει την πιο άμεση διαδρομή για την τοποθεσία πηγαίνοντας από ένα [HS=HS_Tile]Κελί[/HS] σε ένα άλλο.[BR][BR]Αν δεν βλέπετε το Πλέγμα, μπορείτε να ρυθμίσετε την ορατότητα του Πλέγματος στο Μενού Επιλογών κάτω από την Επιφάνεια εργασίας. Μπορείτε επίσης να αλλάξετε την ορατότητα του Πλέγματος πατώντας το πλήκτρο G.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompleteProbeMove</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Επιτυχία![BR][BR]Κατά την εξερεύνηση του [HS=HS_Sector]Τομέα[/HS], σκεφτείτε ότι όλα τα σκάφη περιορίζονται στο πόσο μακριά μπορούν να κινηθούν σε ένα [HS=HS_Months]Γύρο[/HS]. Όλα τα Σκάφη έχουν έναν καθορισμένο αριθμό [ICON=Moves_Icon] [HS=HS_Moves]Κινήσεων[/HS] που αντιπροσωπεύει πόσα [HS=HS_Tile]Πλακίδια[/HS] μπορούν να διασχίσουν σε έναν γύρο.[BR][BR]Εάν δώσετε μια εντολή που είναι πιο μακριά από όσο ένα σκάφος μπορεί να κινηθεί σε έναν [HS=HS_Months]Γύρο[/HS], θα συνεχίσει να ακολουθεί αυτές τις εντολές όσους [HS=HS_Months]Γύρους[/HS] χρειάζεται για να φτάσει στην καθορισμένη τοποθεσία.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartResearchSurveyShips</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Διοικητή, το επόμενο στοιχείο που χρειάζεται την προσοχή σας είναι να διασφαλίσετε ότι το [HS=HS_ResearchCenter]Ερευνητικό Κέντρο[/HS] έχει ενεργό στόχο.[BR][BR]Αν και υπάρχουν πολλαπλές επιλογές, συνιστάται να επικεντρωθείτε σε [HS=HS_Tech]Τεχνολογίες[/HS] που ενισχύουν τις δυνατότητες εξερεύνησής μας, όπως οι Αποστολές Επισκόπησης. Αποκτήστε πρόσβαση στο Ερευνητικό Κέντρο επιλέγοντας την Ερευνητική Μπάρα με το ΑΡΙΣΤΕΡΌ Κουμπί του Ποντικιού.[BR][BR]Νέος Στόχος: Ερευνήστε τις Αποστολές Επισκόπησης</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OpenResearchScreenFirstTime</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Καλώς ήρθατε στο [HS=HS_ResearchCenter]Ερευνητικό Κέντρο[/HS]. Εδώ καθοδηγείτε τις προσπάθειες έρευνας για να ξεκλειδώσετε νέες [HS=HS_Tech]Τεχνολογίες[/HS]. Ολοκληρώνοντας [HS=HS_Tech]Τεχνολογίες[/HS] αποκτάτε πρόσβαση σε νέα σκάφη, κτίρια, στοιχεία διαχείρισης και άλλα.[BR][BR]Η οθόνη έχει τρεις ενότητες—οι Προτάσεις του Συμβούλου στο κέντρο, η τρέχουσα [HS=HS_Tech]Τεχνολογία[/HS] που ερευνάται είναι στο κάτω μέρος και όλες οι [HS=HS_Tech]Τεχνολογίες[/HS] που μπορούν να ερευνηθούν απαριθμούνται στο πλαίσιο στα δεξιά.[BR][BR]Επιλέγοντας μια [HS=HS_Tech]Τεχνολογία[/HS] με το Αριστερό Κλικ θα την ορίσετε ως τον τρέχοντα στόχο έρευνας. Δοκιμάστε να ορίσετε έναν στόχο έρευνας τώρα. Συνιστάται να ξεκινήσετε με Αποστολές Επισκόπησης.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OnSetFirstResearchTarget</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Ορίστηκε στόχος έρευνας![BR][BR]Όλες οι [HS=HS_Tech]Τεχνολογίες[/HS] απαιτούν μια ποσότητα [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Έρευνας[/HS]. Κάθε [HS=HS_Months]Γύρος[/HS] παράγεται μια συγκεκριμένη ποσότητα [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Έρευνας[/HS] και εφαρμόζεται στην στοχευμένη [HS=HS_Tech]Τεχνολογία[/HS].[BR][BR]Κυρίως, αυτό σας αφορά σχετικά με το πόσο θα διαρκέσει για να ολοκληρωθεί η έρευνα. Μπορείτε να δείτε τον αριθμό των [HS=HS_Months]Γύρων[/HS] που θα χρειαστεί μια [HS=HS_Tech]Τεχνολογία[/HS] στη λίστα της. Ο αριθμός των εναπομενόντων [HS=HS_Months]Γύρων[/HS] αναγράφεται στην Μπάρα Έρευνας.[BR][BR]Οι τρόποι για την αύξηση της ποσότητας [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Έρευνας[/HS] που παράγεται ανά [HS=HS_Months]Γύρο[/HS] θα καλυφθούν καθώς η Συμμαχία των Τερράν επεκτείνεται.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompleteResearchSurveyShips</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Η έρευνα για τις Αποστολές Επισκόπησης ολοκληρώθηκε, αποκτήσαμε ένα [HS=HS_SurveyShip]Κύριο Σκάφος[/HS].[BR][BR][HS=HS_SurveyShip]Τα Κύρια Σκάφη[/HS] θα αποδειχθούν ζωτικά για την εξερεύνηση του γαλαξία. [HS=HS_SurveyShip]Τα Κύρια Σκάφη[/HS] έχουν το απαραίτητο μονάδα για να διερευνήσουν [HS=HS_Anomaly]Ανωμαλίες[/HS].[BR][BR]Μια [HS=HS_Anomaly]Ανωμαλία[/HS] είναι ένα αντικείμενο στο διάστημα που είναι ασαφές, εγκαταλελειμμένο, ή ακατανόητο. Η αποκάλυψη μιας [HS=HS_Anomaly]Ανωμαλίας[/HS] μπορεί να αποδειχθεί ωφέλιμη αλλά και επικίνδυνη. Επισκόπησε μια [HS=HS_Anomaly]Ανωμαλία[/HS] χρησιμοποιώντας το νέο [HS=HS_SurveyShip]Κύριο Σκάφος[/HS].[BR][BR]Νέος Στόχος: Σάρωση μιας Ανωμαλίας</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompleteResearchSurveyShipsOnObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Ολοκλήρωση έρευνας σε Αποστολές Εξερεύνησης, αποκτήσαμε ένα [HS=HS_SurveyShip]Πλοίο Σημαίας[/HS].[BR][BR]Τα [HS=HS_SurveyShip]Πλοία Σημαίας[/HS] θα αποδειχθούν ζωτικά για την εξερεύνηση του γαλαξία. [HS=HS_SurveyShip]Πλοία Σημαίας[/HS] διαθέτουν το απαραίτητο μοντούλο για την έρευνα [HS=HS_Anomaly]Ανωμαλιών[/HS].[BR][BR]Μια [HS=HS_Anomaly]Ανωμαλία[/HS] είναι ένα αντικείμενο στο διάστημα που είναι ασαφές, εγκαταλελειμμένο, ή ακατανόητο. Η αποκάλυψη μιας [HS=HS_Anomaly]Ανωμαλίας[/HS] μπορεί να αποδειχθεί επωφελής αλλά και επικίνδυνη. Εξετάστε μια [HS=HS_Anomaly]Ανωμαλία[/HS] χρησιμοποιώντας το νέο [HS=HS_SurveyShip]Πλοίο Σημαίας[/HS].[BR][BR]Ολοκληρωμένος Στόχος: Έρευνα Αποστολών Εξερεύνησης[BR]Νέος Στόχος: Σάρωση μιας Ανωμαλίας</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartPlanetaryManagement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Είναι η αρχή ενός νέου [HS=HS_Months]Γύρου[/HS]. Άλλη μια υποχρέωση που συχνά απαιτεί την προσοχή σας είναι η διαχείριση των [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικών Κόσμων[/HS] μας. Ένας [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικός Κόσμος[/HS] είναι οποιοσδήποτε πλανήτης με έναν [HS=HS_Leaders]Ηγέτη[/HS] στην εξουσία. Αυτή τη στιγμή, αυτός είναι μόνο ο Πλανήτης μας, η Γη. Καθώς η Συμμαχία επεκτείνεται, θα χρειαστεί να μιλήσουμε περισσότερο για τους [HS=HS_Leaders]Ηγέτες[/HS] και πώς να ιδρύσουμε έναν [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικό Κόσμο[/HS], αλλά προς το παρόν, ας επικεντρωθούμε στη Γη.[BR][BR]Πρόσβαση στο [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Παράθυρο Διαχείρισης Πλανητών[/HS] επιλέγοντας τη Γη με το ΑΡΙΣΤΕΡΟ Κουμπί του Ποντικιού και στη συνέχεια πατώντας το κουμπί [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Διαχείριση Πλανητών[/HS].[BR][BR]Νέος Στόχος: Κατασκευάστε 2 Βελτιώσεις Πλανητών</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OpenedPlanetaryManagement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Σε αυτή την οθόνη, μπορείτε να δείτε όλα τα σχετικά με τον πλανήτη. Αυτή τη στιγμή, ασχολούμαστε με τον προγραμματισμό Βελτιώσεων. Οι Βελτιώσεις μπορούν να έχουν πολλαπλά ωφέλιμα αποτελέσματα· το πιο κοινό είναι πώς επηρεάζουν την Πλανητική Παραγωγή. [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Κατασκευές[/HS], [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Έρευνα[/HS], [ICON=Stat_Income_Icon] [HS=HS_ColonyGrossIncome]Εισόδημα[/HS], [ICON=Stat_Food_Icon] [HS=HS_Food]Τροφή[/HS], και [ICON=Stat_Influence_Icon] [HS=HS_Influence]Επιρροή[/HS] έχουν όλα τη δική τους επίδραση στην Συμμαχία. Η βελτίωση της Παραγωγής θα έχει ευεργετικά αποτελέσματα.[BR][BR]Δοκιμάστε να τοποθετήσετε τη Βελτίωση της Πρωτεύουσας Πόλης για τη Γη σε έναν ελεύθερο τετράγωνο. Μπορείτε να το κάνετε αυτό κρατώντας πατημένο το ΑΡΙΣΤΕΡΌ κουμπί του ποντικιού σε μια μοναδική Βελτίωση από το δεξιό πάνελ και σύροντάς την προς ένα τετράγωνο πριν αφήσετε το κουμπί.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_PlacedFirstPlanetaryImprovement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Επιβεβαίωση τοποθέτησης, Διοικητή. Καθώς τοποθετείτε επιπλέον Βελτιώσεις και Περιοχές, είναι σημαντικό να γνωρίζετε για τα [HS=HS_Adjacency]Μπόνους Εγγύτητας[/HS]. Όλες οι Βελτιώσεις και οι Περιοχές έχουν συγκεκριμένες επιδράσεις με βάση το επίπεδό τους. Μπορείτε να αυξήσετε το επίπεδο κατασκευάζοντας κάτι με ένα Μπόνους Εγγύτητας που εφαρμόζεται στα μπόνους που παρέχει μια Βελτίωση.[BR][BR]Ένας άλλος τρόπος για να αποκομίσετε περισσότερα από τις Βελτιώσεις σας και να αυξήσετε το επίπεδό τους είναι να κατασκευάσετε πάνω σε Πλακίδια με υπάρχουσα ωφέλεια. Η κατασκευή παρόμοιων δομών κοντά η μία στην άλλη σε πλακίδια που ταιριάζουν στο όφελός τους συχνά θα αποφέρει τα καλύτερα αποτελέσματα.[BR][BR]Μπορείτε να προγραμματίσετε εκ των προτέρων τοποθετώντας τα σχέδια για αρκετές Βελτιώσεις ή Περιοχές ταυτόχρονα. Η σειρά που θα ολοκληρωθεί η κατασκευή είναι ορατή στην Ουρά Κατασκευών, την οποία μπορείτε να αναδιατάξετε όπως χρειάζεστε.[BR][BR]Σχεδιάστε κάποιες Περιοχές κάνοντας κλικ σε ένα πλακίδιο με το ΑΡΙΣΤΕΡΟ Κουμπί του Ποντικιού και στη συνέχεια επιλέγοντας μια Περιοχή από τη λίστα με τις διαθέσιμες επιλογές.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_FinishedPlanetaryImprovements</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Οι αποικίες αναφέρουν ότι ένα ακόμη Πλανητικό Βελτίωμα έχει ολοκληρωθεί. Ίσως είναι μόνο η αρχή, αλλά κάθε ολοκληρωμένο Βελτίωμα αυξάνει την επάρκειά μας. Θα πρέπει καμιά φορά να θυμόμαστε να γιορτάζουμε και τις μικρές νίκες.[BR][BR]Θα χρειαστεί να συνεχίσετε να διαχειρίζεστε τους [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικούς Κόσμους[/HS]. Αν δεν σας αρέσει η τοποθεσία ενός Βελτίωματος ή Διαμερίσματος, μπορείτε να χρησιμοποιήσετε την εντολή Κατεδάφιση για να καθαρίσετε το πλακίδιο. Επιλέξτε το πλακίδιο και μετά επιλέξτε την επιλογή Καταστροφή Βελτίωματος.[BR][BR]Ολοκληρωμένος Στόχος: Χτίστε 2 Πλανητικά Βελτιώματα</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OnCompletedExplore</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Διοικητή, αφού έγινε επαφή με τους Drengin, επιβεβαιώνουμε ότι είναι η πηγή του μυστηριώδους σήματος.[BR][BR]Δεν έχουμε πρόσθετες πληροφορίες για αυτούς. Συνιστάται να τους πλησιάσουμε με προσοχή και να διατηρήσουμε θετικές διπλωματικές σχέσεις. Έχουμε αρκετά προβλήματα με τους Πειρατές γύρω από αυτόν τον [HS=HS_Sector]Τομέα[/HS].[BR][BR]Ακόμη κι αν δεν το καθορίσουμε ως ενεργό στόχο, πρέπει να συνεχίσουμε την εξερεύνηση για να βοηθήσουμε στην ολοκλήρωση των άλλων στόχων μας.[BR][BR]Ολοκληρωμένος Στόχος: Εξερεύνηση του Τομέα</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_FinishedFirstTurnActions</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Διοικητή, μπορείτε να ολοκληρώσετε την σειρά σας αφού έχετε αντιμετωπίσει όλα τα εκκρεμή ζητήματα.[BR][BR]Υπάρχουν μόνο ορισμένα πράγματα που μπορούν να γίνουν σε ένα Μήνα, τη μονάδα μέτρησης ενός [HS=HS_Months]Γύρου[/HS]. Όταν όλα τα ζητήματα που χρειάζονται προσοχή έχουν αναγνωριστεί ή αντιμετωπιστεί, μπορείτε να περάσετε τον [HS=HS_Months]Γύρο[/HS] και να προχωρήσετε στον επόμενο μήνα για να ξεκινήσετε έναν νέο [HS=HS_Months]Γύρο[/HS].[BR][BR]Μπορείτε να Περάσετε τον [HS=HS_Months]Γύρο[/HS] πατώντας το Κουμπί Γύρου ή πατώντας το πλήκτρο TAB.[BR][BR]Όταν είστε έτοιμοι, Περάστε τον γύρο· θα υπάρχουν πολλά περισσότερα να αντιμετωπίσετε στον επόμενο [HS=HS_Months]Γύρο[/HS].</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartSurveyObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Πρέπει να κρατάμε έναν επιφυλακτικό οφθαλμό στους Drengin. Παρόλα αυτά, πρέπει να συνεχίσουμε να εξασφαλίζουμε τον [HS=HS_Sector]Τομέα[/HS].[BR][BR][HS=HS_SurveyShip]Τα Κύρια Σκάφη[/HS] είναι ένα άλλο κρίσιμο στοιχείο για την εξερεύνηση του γαλαξία. [HS=HS_SurveyShip]Τα Κύρια Σκάφη[/HS] μπορεί να είναι πιο αργά από τα Πρόβη και έχουν περιορισμένη [HS=HS_ShipRange]Εμβέλεια[/HS], αλλά μπορούν να αμυνθούν. Πιο σημαντικό είναι ότι [HS=HS_SurveyShip]Τα Κύρια Σκάφη[/HS] μπορούν να χρησιμοποιηθούν για την έρευνα των [HS=HS_Anomaly]Ανωμαλιών[/HS].[BR][BR][HS=HS_Anomaly]Οι Ανωμαλίες[/HS] παίρνουν πολλές μορφές, αλλά όλες μπορούν να σαρωθούν από ένα [HS=HS_SurveyShip]Κύριο Σκάφος[/HS]. Μια [HS=HS_SurveyOrder]Έρευνα[/HS] χρειάζεται λίγους [HS=HS_Months]Μήνες[/HS] για να ολοκληρωθεί, αλλά συχνά αποκαλύπτει ωφέλιμους πόρους, εξαρτήματα ή τεχνολογία μόλις τελειώσει.[BR][BR][HS=HS_SurveyShip]Ένα Κύριο Σκάφος[/HS] μπορεί να διαταχθεί να [HS=HS_SurveyOrder]Ερευνήσει[/HS] μια [HS=HS_Anomaly]Ανωμαλία[/HS] δίνοντας του εντολή να κινηθεί στη θέση της [HS=HS_Anomaly]Ανωμαλίας[/HS] ή χρησιμοποιώντας το [ICON=AutoSurvey_Icon] [HS=HS_AutoSurvey]Αυτόματη-Έρευνα[/HS] του σκάφους.[BR][BR]Ολοκληρωμένος Στόχος: Εντόπισε τον Άλλο Πολιτισμό[BR]Νέος Στόχος: Σάρωσε μια Ανωμαλία</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SelectSurveyShip</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>[HS=HS_SurveyShip]Σημαία Πλοίου[/HS] επιλεγμένο και έτοιμο για εντολές. Η κατεύθυνση ενός [HS=HS_SurveyShip]Σημαία Πλοίου[/HS] για [HS=HS_SurveyOrder]Έρευνα[/HS] μιας [HS=HS_Anomaly]Ανωμαλίας[/HS] είναι παρόμοια με την εντολή του πλοίου για [HS=HS_ShipMovement]Εντολή Κίνησης[/HS].[BR][BR]Με το [HS=HS_SurveyShip]Σημαία Πλοίου[/HS] επιλεγμένο, επιλέξτε μια [HS=HS_Anomaly]Ανωμαλία[/HS] για [HS=HS_SurveyOrder]Έρευνα[/HS] χρησιμοποιώντας το ΔΕΞΙ κουμπί του ποντικιού. Αυτό θα ορίσει την [HS=HS_Anomaly]Ανωμαλία[/HS] ως στόχο του πλοίου. Το [HS=HS_SurveyShip]Σημαία Πλοίου[/HS] θα κινηθεί στην [HS=HS_Anomaly]Ανωμαλία[/HS] και, μόλις φτάσει στον προορισμό, θα ξεκινήσει την [HS=HS_SurveyOrder]Έρευνα[/HS].</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartedFirstSurvey</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>[HS=HS_SurveyShip]Σημαία Πλοίο[/HS] αναφέρει ότι έφτασε στον προορισμό του. Το [HS=HS_SurveyShip]Σημαία Πλοίο[/HS] θα αρχίσει τώρα να [HS=HS_SurveyOrder]Κάνει Αναγνώριση[/HS] στον στόχο [HS=HS_Anomaly]Ανωμαλία[/HS].[BR][BR][HS=HS_SurveyOrder]Η Αναγνώριση[/HS] χρειάζεται αρκετές [HS=HS_Months]Περιόδους[/HS] για να ολοκληρωθεί. Αν το [HS=HS_SurveyShip]Σημαία Πλοίο[/HS] διακοπεί από την παραλαβή κάποιας άλλης εντολής, θα χάσει την πρόοδο στο αποκάλυψη της [HS=HS_Anomaly]Ανωμαλίας[/HS].[BR][BR]Υπάρχουν περισσότερα πράγματα προς διαχείριση ενώ το [HS=HS_SurveyShip]Σημαία Πλοίο[/HS] εργάζεται. Αν θέλετε να ελέγξετε την πρόοδο του [HS=HS_SurveyShip]Σημαία Πλοίων[/HS], επιλέξτε το πλοίο· ο αριθμός των [HS=HS_Months]Περιόδων[/HS] που απομένουν θα αναλυθούν στον επιλεγμένο πίνακα.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SurveyedFirstAnomaly</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Το [HS=HS_SurveyShip]Κύριο Σκάφος[/HS] ολοκλήρωσε την [HS=HS_SurveyOrder]Ανίχνευση[/HS] μιας [HS=HS_Anomaly]Ανωμαλίας[/HS]. Τώρα, ήρθε η ώρα να αντιμετωπίσουμε ό,τι αποκαλύφθηκε. Όχι κάθε [HS=HS_Anomaly]Ανωμαλία[/HS] θα είναι ασφαλής ή καθαρά ευεργετική, αλλά ο κίνδυνος αξίζει την ανταμοιβή. [BR][BR][HS=HS_SurveyShip]Τα Κύρια Σκάφη[/HS] μπορούν να ρυθμιστούν για αυτόματη εργασία. Για να κάνετε ένα [HS=HS_SurveyShip]Κύριο Σκάφος[/HS] να εξερευνά και να αποκαλύπτει [HS=HS_Anomaly]Ανωμαλίες[/HS] χωρίς συνεχή κατεύθυνση, χρησιμοποιήστε την [ICON=AutoSurvey_Icon] [HS=HS_AutoSurvey]Αυτόματη Ανίχνευση[/HS]. Ενεργοποιήστε την [ICON=AutoSurvey_Icon] [HS=HS_AutoSurvey]Αυτόματη Ανίχνευση[/HS] επιλέγοντας το σκάφος και πατώντας το κουμπί [ICON=AutoSurvey_Icon] [HS=HS_AutoSurvey]Αυτόματη Ανίχνευση[/HS] δίπλα στον επιλεγμένο πίνακα.[BR][BR]Ολοκληρωμένος Στόχος: Σάρωση μιας Ανωμαλίας[BR]Νέος Στόχος: Σάρωση 5 Ανωμαλιών</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SurveyedTargetAnomalies</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Έχουμε ολοκληρώσει τον στόχο της [HS=HS_SurveyOrder]Καταγραφής[/HS] 5 [HS=HS_Anomaly]Ανωμαλιών[/HS]. Κάθε μία ήταν διαφορετική εμπειρία, ακόμη κι αν όχι όλες ήταν ασφαλείς. Ακόμη κι αν δεν είναι στόχος, η συνέχιση του σαρώματος [HS=HS_Anomaly]Ανωμαλιών[/HS] θα αποδειχθεί ωφέλιμη.[BR][BR]Ολοκληρωμένος Στόχος: Σάρωση 5 Ανωμαλιών</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartStarbaseObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Οι αποικίες δεν είναι ο μοναδικός τρόπος για να αποκτήσουμε πόρους ή να διευρύνουμε την [HS=HS_ZoneOfControl]Ζώνη Ελέγχου[/HS] της Συμμαχίας. Με την κατάλληλη [HS=HS_Tech]Τεχνολογία[/HS] μπορούμε να κατασκευάσουμε [HS=HS_Starbase]Διαστημικές Βάσεις[/HS].[BR][BR][HS=HS_Starbase]Οι Διαστημικές Βάσεις[/HS] υπάρχουν σε τέσσερις μορφές, η καθεμία με διαφορετική εξειδίκευση. Οι τέσσερις τύποι των [HS=HS_Starbase]Διαστημικών Βάσεων[/HS] είναι: [ICON=Icon_MiltaryStarbase] [HS=HS_MilitaryStarbase]Στρατιωτική[/HS], [ICON=Icon_MiningStarbase] [HS=HS_MiningStarbase]Ορυκτών[/HS], [ICON=Icon_EconomicsStarbase] [HS=HS_EconomicsStarbase]Οικονομική[/HS], και [ICON=Icon_CommunicationsStarbase] [HS=HS_CommunicationsStarbase]Επικοινωνιών[/HS].[BR][BR]Πρώτα, πρέπει να ερευνήσουμε την Τεχνολογία [HS=HS_Tech]Τεχ[/HS] των Διαστημικών Βάσεων.[BR][BR]Νέος Στόχος: Έρευνα Διαστημικών Βάσεων</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartAsteroidMiningObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Καθώς η Συμμαχία επεκτείνεται, είναι σημαντικό να αυξήσουμε την τιμή [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Κατασκευαστικής Δραστηριότητας[/HS] των [HS=HS_CoreWorld]Πυρηνικών Κόσμων[/HS]. Η δημιουργία Κατασκευαστικών Περιοχών στους [HS=HS_CoreWorld]Πυρηνικούς Κόσμους[/HS] είναι ένας τρόπος για την αύξηση της αξίας, αλλά συχνά προκαλεί αύξηση στην [HS=HS_Pollution]Ρύπανση[/HS].[BR][BR]Η αύξηση της εισαγωγής [ICON=Stat_Minerals_Icon] [HS=HS_Minerals]Ορυκτών[/HS] σε έναν πλανήτη θα αυξήσει επίσης τη [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Κατασκευαστική Δραστηριότητα[/HS]. Το διάστημα είναι γεμάτο από πετρώματα που θα μπορούσαν να εξορυχθούν για [ICON=Stat_Minerals_Icon] [HS=HS_Minerals]Ορυκτά[/HS]. Το ξεκλείδωμα της δυνατότητας εξόρυξης αστεροειδών θα επέτρεπε στη Συμμαχία να αυξήσει τη [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Κατασκευαστική Δραστηριότητα[/HS] των [HS=HS_CoreWorld]Πυρηνικών Κόσμων[/HS] χωρίς να αυξήσει την [HS=HS_Pollution]Ρύπανση[/HS].[BR][BR]Νέος Στόχος: Έρευνα Εξόρυξης Αστεροειδών</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_MasteredAsteroidMining</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Η Συμμαχία έχει αριστεύσει στην Αστεροειδή Εξόρυξη [HS=HS_Tech]Τεχνολογία[/HS]. Οι Αστεροειδείς Εξορυκτικοί είναι πλέον διαθέσιμοι για να εγκαταστήσουν εξορυκτικές επιχειρήσεις.[BR][BR]Ένα αστεροειδές ορυχείο αυξάνει την [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Κατασκευή[/HS] ενός [HS=HS_CoreWorld]Κύριου Κόσμου[/HS] παρέχοντας [ICON=Stat_Minerals_Icon] [HS=HS_Minerals]Ορυκτά[/HS] ως πρώτη ύλη. Ένα αστεροειδές ορυχείο μπορεί να υποστηρίξει μόνο έναν [HS=HS_CoreWorld]Κύριο Κόσμο[/HS].[BR][BR]Για να ξεκινήσετε την εξόρυξη αστεροειδών, [HS=HS_ShipMovement]Μετακινήστε[/HS] έναν Αστεροειδή Εξορυκτικό σε μια ζώνη αστεροειδών. Ο Αστεροειδής Εξορυκτικός θα εγκαταστήσει ένα ορυχείο όταν φτάσει στη ζώνη.[BR][BR]Νέος Στόχος: Εξορύξτε έναν Αστεροειδή</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_MasteredAsteroidMiningOnObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Η Συμμαχία έχει κατακτήσει την τεχνολογία Εξόρυξης Αστεροειδών [HS=HS_Tech]Tech[/HS]. Οι Αστεροειδείς Εξορυκτές είναι πλέον διαθέσιμοι για τη δημιουργία εξορυκτικών επιχειρήσεων.[BR][BR]Ένα ορυχείο αστεροειδών αυξάνει την [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Κατασκευή[/HS] ενός [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικού Κόσμου[/HS] παρέχοντας [ICON=Stat_Minerals_Icon] [HS=HS_Minerals]Μεταλλεύματα[/HS] ως πρώτη ύλη. Ένα ορυχείο αστεροειδών μπορεί να υποστηρίξει μόνο έναν [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικό Κόσμο[/HS].[BR][BR]Για να ξεκινήσετε την εξόρυξη αστεροειδών, [HS=HS_ShipMovement]Μετακινήστε[/HS] έναν Αστεροειδή Εξορυκτή σε μια ζώνη αστεροειδών. Ο Αστεροειδής Εξορυκτής θα δημιουργήσει ένα ορυχείο όταν φτάσει στη ζώνη.[BR][BR]Ολοκληρωμένος Στόχος: Έρευνα Εξόρυξης Αστεροειδών[BR]Νέος Στόχος: Εξόρυξη Αστεροειδούς</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockedStarbaseTechOnObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Με την έρευνα της τεχνολογίας [HS=HS_Tech]Αστρικών Βάσεων[/HS] ολοκληρωμένη, μπορούμε να κατασκευάσουμε [HS=HS_Constructor]Κατασκευαστές[/HS] σε ένα [HS=HS_Shipyard]Ναυπηγείο[/HS]. Οι [HS=HS_Constructor]Κατασκευαστές[/HS] χρησιμοποιούνται για να χτίσουν [HS=HS_Starbase]Αστρικές Βάσεις[/HS]. Υπάρχουν αρκετοί τύποι [HS=HS_Starbase]Αστρικής Βάσης[/HS] για να εκμεταλλευτείτε. Δοκιμάστε να κατασκευάσετε μερικούς [HS=HS_Constructor]Κατασκευαστές[/HS] στο [HS=HS_Shipyard]Ναυπηγείο[/HS] και χρησιμοποιήστε τους για να χτίσετε [HS=HS_Starbase]Αστρικές Βάσεις[/HS].[BR][BR]Ολοκληρωμένος Στόχος: Έρευνα Αστρικών Βάσεων[BR]Νέος Στόχος: Κατασκευή Οικονομικής Αστρικής Βάσης[BR]Νέος Στόχος: Κατασκευή Στρατιωτικής Αστρικής Βάσης[BR]Νέος Στόχος: Κατασκευή Αστρικής Βάσης Εξόρυξης[BR]Νέος Στόχος: Κατασκευή Αστρικής Βάσης Επικοινωνιών</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockedStarbaseTech</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Με την έρευνα της τεχνολογίας [HS=HS_Tech]Tech[/HS] των Διαστημικών Βάσεων ολοκληρωμένη, μπορούμε να κατασκευάσουμε [HS=HS_Constructor]Κατασκευαστές[/HS] σε ένα [HS=HS_Shipyard]Ναυπηγείο[/HS]. Οι [HS=HS_Constructor]Κατασκευαστές[/HS] χρησιμοποιούνται για να φτιάξουν [HS=HS_Starbase]Διαστημικές Βάσεις[/HS]. Υπάρχουν αρκετοί τύποι [HS=HS_Starbase]Διαστημικής Βάσης[/HS] για να εκμεταλλευτείτε. Δοκιμάστε να φτιάξετε μερικούς [HS=HS_Constructor]Κατασκευαστές[/HS] στο [HS=HS_Shipyard]Ναυπηγείο[/HS] και χρησιμοποιήστε τους για να κατασκευάσετε [HS=HS_Starbase]Διαστημικές Βάσεις[/HS].[BR][BR]Νέος Στόχος: Κατασκευή Οικονομικής Διαστημικής Βάσης[BR]Νέος Στόχος: Κατασκευή Στρατιωτικής Διαστημικής Βάσης[BR]Νέος Στόχος: Κατασκευή Μεταλλευτικής Διαστημικής Βάσης[BR]Νέος Στόχος: Κατασκευή Διαστημικής Βάσης Επικοινωνιών</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SelectedConstructor</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>[HS=HS_Constructor]Κατασκευαστής[/HS] επιλεγμένος και έτοιμος για εντολές. Η τοποθέτηση των [HS=HS_Constructor]Κατασκευαστών[/HS] είναι κρίσιμη. Οι [HS=HS_Constructor]Κατασκευαστές[/HS] καταναλώνονται όταν κτίζεται μια [HS=HS_Starbase]Διαστημική Βάση[/HS].[BR][BR]Για να κατασκευάσετε μια [HS=HS_Starbase]Διαστημική Βάση[/HS], πατήστε το κουμπί [ICON=Order_ConstructStarbase] [HS=HS_ConstructStarbase]Κατασκευή Διαστημικής Βάσης[/HS] δίπλα στο επιλεγμένο πάνελ. Η [HS=HS_Starbase]Διαστημική Βάση[/HS] θα κτιστεί στην τρέχουσα θέση του [HS=HS_Constructor]Κατασκευαστή[/HS].[BR][BR]Έχετε υπόψη ότι οι [HS=HS_EconomicsStarbase]Οικονομικές Διαστημικές Βάσεις[/HS] μπορούν να κτιστούν μόνο κοντά σε [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικούς Κόσμους[/HS] και οι [HS=HS_MiningStarbase]Μεταλλευτικές Διαστημικές Βάσεις[/HS] μόνο κοντά σε αδιεκδικητούς [HS=HS_StrategicResource]Στρατηγικούς Πόρους[/HS]. Οι [HS=HS_Starbase]Διαστημικές Βάσεις[/HS] δεν μπορούν να κτιστούν πολύ κοντά σε άλλη [HS=HS_Starbase]Διαστημική Βάση[/HS], και δεν μπορούν να κτιστούν στην [HS=HS_ZoneOfControl]Ζώνη Ελέγχου[/HS] άλλου Πολιτισμού.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_BuiltEconomicStarbase</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Πρώτη [HS=HS_EconomicsStarbase]Οικονομική Διαστημική Βάση[/HS] κατασκευάστηκε. Θα αυξήσει την [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Παραγωγή[/HS] και το [ICON=Stat_Income_Icon] [HS=HS_ColonyGrossIncome]Εισόδημα[/HS] των Αποικιών στην περιοχή επιρροής της.[BR][BR]Οι αναβαθμίσεις για [HS=HS_EconomicsStarbase]Οικονομικές Διαστημικές Βάσεις[/HS] επικεντρώνονται στην περαιτέρω αύξηση της [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Παραγωγής[/HS] ή του [ICON=Stat_Income_Icon] [HS=HS_ColonyGrossIncome]Εισοδήματος[/HS] των κοντινών Αποικιών. Οι [HS=HS_EconomicsStarbase]Οικονομικές Διαστημικές Βάσεις[/HS] είναι ένας εξαιρετικός τρόπος για να επισπεύσετε το ρυθμό ολοκλήρωσης των κατασκευών χωρίς να αυξήσετε την [HS=HS_Pollution]Ρύπανση[/HS]. Για να δείτε μια λίστα των επηρεαζόμενων Αποικιών, πατήστε το κουμπί Διαχείριση δίπλα στον επιλεγμένο πίνακα για μια [HS=HS_Starbase]Διαστημική Βάση[/HS].[BR][BR]Ολοκληρωμένος Στόχος: Κατασκευή μιας Οικονομικής Διαστημικής Βάσης</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_BuiltMilitaryStarbase</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Πρώτη [ICON=Icon_MiltaryStarbase] [HS=HS_MilitaryStarbase]Στρατιωτική Διαστημική Βάση[/HS] κατασκευάστηκε. Θα αυξήσει την Επίθεση και την Άμυνα όλων των πλοίων και στόλων εντός της περιοχής επιρροής της. Αυτές οι [ICON=Icon_MiltaryStarbase] [HS=HS_MilitaryStarbase]Στρατιωτικές Διαστημικές Βάσεις[/HS] τείνουν επίσης να λαμβάνουν περισσότερα αναβαθμίσεις άμυνας και όπλων από άλλες [HS=HS_Starbase]Διαστημικές Βάσεις[/HS].[BR][BR][ICON=Icon_MiltaryStarbase] [HS=HS_MilitaryStarbase]Στρατιωτικές Διαστημικές Βάσεις[/HS] είναι εξαιρετικές όταν κατασκευάζονται σε περιοχές όπου διαρκώς συμβαίνουν συγκρούσεις και γύρω από Αποικίες για να βοηθήσουν στην απόκρουση επιθέσεων. Για μια λίστα των επηρεαζόμενων Αποικιών, πατήστε το κουμπί Διαχείριση δίπλα στον επιλεγμένο πίνακα για μια [HS=HS_Starbase]Διαστημική Βάση[/HS].[BR][BR]Ολοκληρωμένος Στόχος: Κατασκευή μιας Στρατιωτικής Διαστημικής Βάσης</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_BuiltMiningStarbase</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Πρώτη [HS=HS_MiningStarbase]Αστρική Βάση Εξόρυξης[/HS] κατασκευάστηκε. Οποιοιδήποτε αδιεκδικητοί [HS=HS_StrategicResource]Στρατηγικοί Πόροι[/HS] εντός της περιοχής επιρροής θα διεκδικηθούν από τη νέα [HS=HS_Starbase]Αστρική Βάση[/HS]. Κάθε γύρο, η [HS=HS_Starbase]Αστρική Βάση[/HS] θα προσθέτει μια ποσότητα των εξορυγμένων [HS=HS_StrategicResource]Στρατηγικών Πόρων[/HS] στους διαθέσιμους πόρους της Συμμαχίας. Η ποσότητα των εξορυγμένων μπορεί να αυξηθεί με την έρευνα και εφαρμογή αναβαθμίσεων στις [HS=HS_MiningStarbase]Αστρικές Βάσεις Εξόρυξης[/HS][BR][BR]Οι [HS=HS_StrategicResource]Στρατηγικοί Πόροι[/HS] είναι σημαντικοί για την κατασκευή συγκεκριμένων Πλανητικών Βελτιώσεων και Σκαφών καθώς και για την εκτέλεση συγκεκριμένων αναβαθμίσεων.[BR][BR]Ολοκληρωμένος Στόχος: Κατασκευή Αστρικής Βάσης Εξόρυξης</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_BuiltCommunicationsStarbase</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Κατασκευάστηκε ο πρώτος [ICON=Icon_CommunicationsStarbase] [HS=HS_CommunicationsStarbase]Διαστημικός Σταθμός Επικοινωνιών[/HS]. Ο [HS=HS_Starbase]Διαστημικός Σταθμός[/HS] θα αρχίσει να αυξάνει [ICON=Stat_Influence_Icon] [HS=HS_Influence]Επιρροή[/HS]. Οι [ICON=Icon_CommunicationsStarbase] [HS=HS_CommunicationsStarbase]Διαστημικοί Σταθμοί Επικοινωνιών[/HS] είναι καλοί για να διεκδικήσετε νωρίς μια περιοχή ή να αντισταθείτε στην εξάπλωση της [ICON=Stat_Influence_Icon] [HS=HS_Influence]Επιρροής[/HS] μιας άλλης Πολιτισμικής για να διατηρήσετε υπό έλεγχο την [HS=HS_ZoneOfControl]Ζώνη Ελέγχου[/HS] τους.[BR][BR] Αν μια Αποικία βρεθεί στην [HS=HS_ZoneOfControl]Ζώνη Ελέγχου[/HS] άλλου Πολιτισμού, κινδυνεύει να προσαρτηθεί. Κάθε γύρος που περνάει σε ξένη [HS=HS_ZoneOfControl]Ζώνη Ελέγχου[/HS] μειώνει τον έλεγχο πάνω σε μια Αποικία μέχρι να προσαρτηθεί ή να επανέλθει στην [HS=HS_ZoneOfControl]Ζώνη Ελέγχου[/HS] σας.[BR][BR]Ολοκληρωμένος Στόχος: Κατασκευή Διαστημικού Σταθμού Επικοινωνιών</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompletedStarbase</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Με την ολοκλήρωση της [ICON=Icon_EconomicsStarbase] [HS=HS_EconomicsStarbase]Οικονομικής Διαστημικής Βάσης[/HS], ο κοντινός [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικός Κόσμος[/HS] θα λάβει μια ώθηση στην οικονομία του. Η [HS=HS_EconomicsStarbase]Οικονομική Διαστημική Βάση[/HS] είναι μόνο ένας από τους τύπους [HS=HS_Starbase]Διαστημικών Βάσεων[/HS] που μπορεί να κατασκευαστεί. Κάθε τύπος έχει τον δικό του σκοπό που αξίζει να κατανοήσεις με τον χρόνο σου.[BR][BR]Ολοκληρωμένος Στόχος: Κατασκευάστε μια Οικονομική Διαστημική Βάση</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompletedStarbaseStartAsteroidMining</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Με την ολοκλήρωση της [ICON=Icon_EconomicsStarbase] [HS=HS_EconomicsStarbase]Οικονομικής Διαστημικής Βάσης[/HS] ο κοντινός [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικός Κόσμος[/HS] θα λάβει μια ώθηση στην οικονομία του. Η [HS=HS_EconomicsStarbase]Οικονομική Διαστημική Βάση[/HS] είναι μόνο ένας από τους τύπους [HS=HS_Starbase]Διαστημικής Βάσης[/HS] που μπορεί να κατασκευαστεί. Κάθε τύπος έχει τον δικό του σκοπό και αξίζει να τον κατανοήσουμε.[BR][BR]Άλλη μέθοδος για να επωφεληθεί ο [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικός Κόσμος[/HS] είναι μέσω της Αστεροειδής Εξόρυξης. Αυτό απαιτεί την τεχνολογία [HS=HS_Tech]Tech[/HS] Αστεροειδούς Εξόρυξης, διαθέσιμη στο [HS=HS_ResearchCenter]Ερευνητικό Κέντρο[/HS].[BR][BR]Ολοκληρωμένος Στόχος: Κατασκευάστε μια Οικονομική Διαστημική Βάση[BR]Νέος Στόχος: Ερευνήστε την Αστεροειδή Εξόρυξη</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_MinedAnAsteroid</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Ορυχείο στηθηκε. Οι Αστεροειδής Μεταλλωρύχοι καταναλώνονται για τη σύσταση του μεταλλευτικού σταθμού. Όταν αναπτυχθεί ένας μεταλλευτικός σταθμός, καταλαμβάνει ολόκληρη την Αστεροειδή Ζώνη και αρχίζει να στέλνει πόρους στον πλησιέστερο [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικό Κόσμο[/HS].[BR][BR]Η αύξηση της [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Μεταποίησης[/HS] ενός [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικού Κόσμου[/HS] επιταχύνει τον χρόνο ολοκλήρωσης των βελτιώσεων και της κατασκευής πλοίων. Ένας [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικός Κόσμος[/HS] έχει διάφορους τύπους εισόδου όπως [HS=HS_Minerals]Μέταλλα[/HS], κάθε είσοδος αντιπροσωπεύει έναν τύπο πόρου που είναι διαθέσιμος στον πλανήτη και έχει θετικό αντίκτυπο στην Πλανητική Παραγωγή.[BR][BR]Στόχος Ολοκληρώθηκε: Να εξορύξετε έναν Αστεροειδή.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GuideToShipyard</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Πριν τελειώσεις την [HS=HS_Months]Σειρά[/HS] σου, βεβαιώσου ότι το [HS=HS_Shipyard]Ναυπηγείο[/HS] κατασκευάζει ένα νέο πλοίο.[BR][BR]Ένα [HS=HS_Shipyard]Ναυπηγείο[/HS] δεν πρέπει να μένει ανενεργό και πρέπει να εργάζεται πάνω σε κάτι στο τέλος κάθε [HS=HS_Months]Σειράς[/HS]. Ενώ όλες οι διαθέσιμες επιλογές είναι έγκυρες, θα ήταν σοφό να κατασκευάσεις επιπλέον Πρόβες για να επιταχύνεις την εξερεύνηση του [HS=HS_Sector]Τομέα[/HS].[BR][BR]Για να αρχίσεις την κατασκευή ενός νέου Πλοίου, πρόσβαση στο [HS=HS_Shipyard]Ναυπηγείο[/HS] κάνοντας επιλογή του και στη συνέχεια πατώντας το κουμπί [ICON=Menu_ShipyardManagement_Icon] Διαχείριση δίπλα στο πάνελ επιλογών.[BR][BR]Ο αριθμός των [HS=HS_Months] Σειρών [/HS] που χρειάζεται για να ολοκληρωθεί ένα πλοίο ή έργο επηρεάζεται από την τιμή [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Κατασκευής[/HS] στον [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικό Κόσμο[/HS] γύρω από τον οποίο περιστρέφεται το [HS=HS_Shipyard]Ναυπηγείο[/HS].</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OpenedShipyardScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Καλώς ήρθατε στο Παράθυρο Διαχείρισης Ναυπηγείου. Σε αυτήν την οθόνη, μπορείτε να προσθέσετε πλοία στην Ουρά Κατασκευής. Κάθε [HS=HS_Months]Γύρος[/HS] το [HS=HS_Shipyard]Ναυπηγείο[/HS] θα προσθέτει πρόοδο στο πλοίο στην αρχή της ουράς μέχρι να ολοκληρωθεί, οπότε θα εμφανίζεται στον [HS=HS_Sector]Τομέα[/HS] δίπλα στο [HS=HS_Shipyard]Ναυπηγείο[/HS].[BR][BR]Ο αριθμός των [HS=HS_Months]Γύρων[/HS] που απομένουν φαίνεται στην κάρτα του πλοίου στην ουρά. Πόσο χρόνο χρειάζεται ένα πλοίο από την αρχή φαίνεται στην καταχώρησή του στο πάνελ Διαθέσιμα Έργα στο πλάι της οθόνης. Επιλέξτε ένα πλοίο στα Διαθέσιμα Έργα και πατήστε το κουμπί Κατασκευή Πλοίου για να προσθέσετε ένα Πλοίο στην ουρά. Μπορείτε επίσης να προσθέσετε πλοία κάνοντας Διπλό-Κλικ στο πλοίο.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ExplainCitizens</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Οι πολίτες είναι ζωτικοί για την αποδοτική λειτουργία ενός [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικού Κόσμου[/HS]. Οι πολίτες έχουν χαρακτηριστικά που βελτιώνουν την Πλανητική Παραγωγή. Για να εκπαιδεύσετε έναν πολίτη, επιλέξτε τον με το ΑΡΙΣΤΕΡΟ κουμπί του ποντικιού και μετά επιλέξτε μια δουλειά.[BR][BR]Οι πολίτες εργάζονται καλύτερα όταν είναι ευτυχισμένοι. Ελέγξτε συχνά την [ICON=Approval_Stat_Icon] [HS=HS_Approval]Έγκρισή[/HS] τους. Περάστε το ποντίκι πάνω από το εικονίδιο [ICON=Approval_Stat_Icon] [HS=HS_Approval]Έγκρισης[/HS] για να δείτε αναλυτικά τι τους επηρεάζει.[BR][BR]Οι αποικίες θα παράγουν νέους πολίτες όσο υπάρχει [ICON=Stat_Food_Icon] [HS=HS_Food]Τροφή[/HS] και η [HS=HS_Pollution]Ρύπανση[/HS] δεν είναι πολύ υψηλή. Μπορείτε να δείτε τον προβλεπόμενο αριθμό [HS=HS_Months]Γύρων[/HS] βάσει της τρέχουσας κατάστασης του [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικού Κόσμου[/HS].</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartColonization</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Χάρη στις προσπάθειές σας, η Συμμαχία έχει κάνει πολλά σημαντικά βήματα προς την επέκταση στον [HS=HS_Sector]Τομέα[/HS]. Για να αναπτυχθούμε πραγματικά, πρέπει να ξεκινήσουμε την [HS=HS_Colonizing]Αποίκιση[/HS] νέων πλανητών.[BR][BR]Η ομάδα ερευνών πιστεύει ότι μπορούμε να δημιουργήσουμε κατάλληλα πλοία γι' αυτή την προσπάθεια με τις ανάλογες προόδους. Η τεχνολογία [HS=HS_Tech]Tech[/HS] Αποίκισης θα ξεκλειδώσει τη δυνατότητα κατασκευής Αποικιακών Πλοίων. Επιστρέψτε στο [HS=HS_ResearchCenter]Κέντρο Ερευνών[/HS] για να διασφαλίσετε ότι η [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Έρευνα[/HS] που παράγεται κάθε [HS=HS_Months]Γύρος[/HS] συμβάλλει στην Αποίκιση.[BR][BR]Νέος Στόχος: Έρευνα Αποίκισης</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ResearchedColonizationOnObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Πρέπει να αρχίσουμε να εργαζόμαστε για να επεκτείνουμε τα σύνορα της Συμμαχίας. Το επόμενο βήμα είναι η κατασκευή ενός Πλοίου Αποίκισης σε ένα [HS=HS_Shipyard]Ναυπηγείο[/HS].[BR][BR][HS=HS_Shipyard]Τα Ναυπηγεία[/HS] μπορούν να κατασκευαστούν μόνο από [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικούς Κόσμους[/HS]. Η ταχύτητα παραγωγής πλοίων από ένα [HS=HS_Shipyard]Ναυπηγείο[/HS] επηρεάζεται από τις [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικούς Κόσμους[/HS] που συνδέονται με αυτό και την [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Κατασκευαστική[/HS] τους ικανότητα.[BR][BR]Για να ξεκινήσετε την κατασκευή ενός νέου Πλοίου, προσπελάστε το [HS=HS_Shipyard]Ναυπηγείο[/HS] επιλέγοντάς το και στη συνέχεια πατώντας το κουμπί [ICON=Menu_ShipyardManagement_Icon] Διαχείριση δίπλα στον πίνακα επιλογής.[BR][BR]Νέος Στόχος: Κατασκευή ενός Πλοίου Αποίκισης</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ResearchedColonization</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Πρέπει να ξεκινήσουμε να εργαζόμαστε για την επέκταση των συνόρων της Συμμαχίας. Το επόμενο βήμα είναι η κατασκευή ενός Σκάφους Αποικίας σε ένα [HS=HS_Shipyard]Ναυπηγείο[/HS].[BR][BR][HS=HS_Shipyard]Τα Ναυπηγεία[/HS] μπορούν να κατασκευαστούν μόνο από [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικούς Κόσμους[/HS]. Η ταχύτητα παραγωγής των σκαφών από ένα [HS=HS_Shipyard]Ναυπηγείο[/HS] επηρεάζεται από τις [HS=HS_CoreWorld]Κατασκευαστικές[/HS] ικανότητες του συσχετιζόμενου [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικού Κόσμου[/HS] [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Κατασκευαστικές[/HS].[BR][BR]Για να ξεκινήσετε την κατασκευή ενός νέου Σκάφους, προσπελάστε το [HS=HS_Shipyard]Ναυπηγείο[/HS] επιλέγοντάς το και στη συνέχεια πατώντας το κουμπί [ICON=Menu_ShipyardManagement_Icon] Διαχείριση δίπλα στο πλαίσιο επιλογής.[BR][BR]Νέος Στόχος: Κατασκευή ενός Σκάφους Αποικίας</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ConstructedColonyShip</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Ένα Διαστημόπλοιο Αποίκισης έχει κατασκευαστεί αλλά μπορεί να αναπτυχθεί μόνο όταν ένας Πολίτης το επανδρώσει. Μια Αποικία πρέπει πάντα να έχει έναν Πολίτη. Δεν μπορείτε να τοποθετήσετε έναν Πολίτη σε ένα Διαστημόπλοιο Αποίκισης αν είναι ο μοναδικός εργαζόμενος Πολίτης στον πλανήτη. Όταν ένα Διαστημόπλοιο Αποίκισης ολοκληρωθεί ή επιχειρήσει να εγκαταλείψει την τροχιά, θα πρέπει να εξασφαλίσετε ότι υπάρχει ένας Πολίτης μέσα σε αυτό.[BR][BR]Μπορείτε να ελέγξετε τους Πολίτες σας και πόσο γρήγορα αυξάνεται ο αριθμός τους στο [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Παράθυρο Διαχείρισης Πλανήτη[/HS].[BR][BR]Ολοκληρωμένος Στόχος: Κατασκευή Διαστημόπλοιου Αποίκισης[BR]Νέος Στόχος: Αποικίστε έναν Πλανήτη</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SelectedColonyShip</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Το Σκάφος Αποικιοποίησης έχει επιλεγεί και είναι έτοιμο για εντολές. Η κατεύθυνση ενός Σκάφους Αποικιοποίησης σε έναν πλανήτη για [HS=HS_Colinizing]Αποικιοποίηση[/HS] μοιάζει με την έκδοση οποιασδήποτε εντολής. Με το Σκάφος Αποικιοποίησης επιλεγμένο, επιλέξτε έναν πλανήτη για [HS=HS_Colinizing]Αποικιοποίηση[/HS] με το ΔΕΞΙ κουμπί του Ποντικιού.[BR][BR]Το Σκάφος Αποικιοποίησης θα κινηθεί προς τον πλανήτη και μόλις φτάσει στον προορισμό, θα προσπαθήσει να [HS=HS_Colinizing]Αποικιοποιήσει[/HS] τον στοχευμένο πλανήτη.[BR][BR]Δεν είναι όλοι οι Πλανήτες εφικτό να [HS=HS_Colinizing]Αποικιοποιηθούν[/HS]. Ένας Πλανήτης πρέπει να έχει [HS=HS_PlanetClass]Κατηγορία[/HS] 1 ή μεγαλύτερη. Μπορείτε να ελέγξετε την [HS=HS_PlanetClass]Κατηγορία[/HS] ενός Πλανήτη τοποθετώντας τον δείκτη του Ποντικιού πάνω στον πλανήτη.[BR][BR]Ο Άρης είναι ένας τέλειος υποψήφιος για [HS=HS_Colinizing]Αποικιοποίηση[/HS].</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedFirstPlanetNormal</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Ένα τεράστιο βήμα για την Συμμαχία των Τερράν.[BR][BR]Τώρα που αποδείξαμε ότι μπορούμε να [HS=HS_Colinizing]Αποικίσουμε[/HS] νέους κόσμους, είναι καιρός να επεκταθούμε πραγματικά.[BR][BR]Θα χρειαστεί μια προσπάθεια που θα συνδυάζει όσα καταφέραμε να καθιερώσουμε για να κατασκευάσουμε νέα Πλοία Αποικισμού και να [HS=HS_Colinizing]Αποικίσουμε[/HS] περισσότερους πλανήτες. Η προσπάθεια θα ανταμειφθεί καθώς περισσότεροι πλανήτες παρέχουν στη Συμμαχία περισσότερους πόρους.[BR][BR]Ολοκληρωμένος Στόχος: Αποικισμός ενός Πλανήτη[BR]Νέος Στόχος: Αποικισμός 8 Πλανητών</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedFirstPlanetCoreWorld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Ένα τεράστιο βήμα για την Συμμαχία.[BR][BR]Η Συμμαχία έχει [HS=HS_Colinizing]Αποικίσει[/HS] τον πρώτο της κόσμο, αρκετά μεγάλο ώστε να υποστηρίξει μια μεγαλύτερη Αποικία και να γίνει ένας [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικός Κόσμος[/HS]. Πολλοί πλανήτες είναι πολύ μικροί ή δεν έχουν τους πόρους για να δικαιολογήσουν την κατάστασή τους ως [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικός Κόσμος[/HS]. Έτσι, όταν αποικίζεται ένας αρκετά μεγάλος πλανήτης, πρέπει να αξιοποιηθεί πλήρως.[BR][BR]Οι [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικοί Κόσμοι[/HS] μπορούν να υποστηρίξουν ένα [HS=HS_Shipyard]Ναυπηγείο[/HS] και να βελτιωθούν, αλλά αυτό απαιτεί την ανάθεση ενός [HS=HS_Leaders]Ηγέτη[/HS] ως [HS=HS_Governor]Κυβερνήτη[/HS].[BR][BR]Ένας [HS=HS_Leaders]Ηγέτης[/HS] μπορεί να ανατεθεί από το [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Παράθυρο Διαχείρισης Πλανήτη[/HS] που είναι διαθέσιμο επιλέγοντας τον πλανήτη.[BR][BR]Ολοκληρωμένος Στόχος: Αποικίστε έναν Πλανήτη[BR]Νέος Στόχος: Αποικίστε 8 Πλανήτες[BR]Νέος Στόχος: Ορίστε έναν Κυβερνήτη</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedNewPlanetNormal</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Κατά την επιλογή πλανητών για [HS=HS_Colinizing]Αποικισμό[/HS], αν τοποθετήσετε τον δρομέα πάνω από έναν πλανήτη μπορεί να σας παράσχει ζωτικές πληροφορίες. [BR][BR]Πρώτο είναι η [HS=HS_PlanetClass]Κλάση Πλανήτη[/HS]· αυτό αντιπροσωπεύει το πόσος χώρος διατίθεται για ανάπτυξη σε έναν πλανήτη. Κάθε πλανήτης με [HS=HS_PlanetClass]Κλάση Πλανήτη[/HS] πάνω από 10 μπορεί να γίνει [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικός Κόσμος[/HS], που διευρύνει αφάνταστα τις δυνατότητες της Συμμαχίας.[BR][BR]Ένας άλλος παράγοντας είναι οι πόροι που παρέχονται. Όλοι οι [HS=HS_Colinizing]Αποικίσιμοι[/HS] πλανήτες στέλνουν πόρους στον πλησιέστερο [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικό Κόσμο[/HS] ως Εισροή Πλανητών για να αυξήσουν την Εκροή Πλανητών του [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικού Κόσμου[/HS].</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedNewPlanetCoreWorld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Διοικητή, έχουμε [HS=HS_Colinizing]Αποικίσει[/HS] έναν πλανήτη με [HS=HS_PlanetClass]Κλάση Πλανήτη[/HS] αρκετά υψηλή για να ιδρύσουμε έναν νέο [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικό Κόσμο[/HS]. Οι [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικοί Κόσμοι[/HS] μπορούν να υποστηρίξουν ένα [HS=HS_Shipyard]Ναυπηγείο[/HS] και να αναπτυχθούν για να παρέχουν στην Συμμαχία επιπλέον Πλανητική Παραγωγή. Περισσότερη Πλανητική Παραγωγή σημαίνει περισσότερους από τους ζωτικούς πόρους που κρατούν τη Συμμαχία σε πρόοδο.[BR][BR]Για να ιδρύσετε έναν [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικό Κόσμο[/HS], πρέπει να οριστεί ένας [HS=HS_Leaders]Ηγέτης[/HS] ως [HS=HS_Governor]Διοικητής[/HS]. Οι [HS=HS_Leaders]Ηγέτες[/HS] μπορούν να προσληφθούν και να οριστούν μέσω του [HS=HS_LeaderMenu]Μενού Ηγετών[/HS] ή να προσληφθούν πιο άμεσα πατώντας το κουμπί [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Διαχείριση Πλανήτη[/HS].[BR][BR]Νέος Στόχος: Ορίστε έναν Διοικητή</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!--Additional Information after Colonization-->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedThirdPlanet</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Η τροφοδότηση μιας διευρυνόμενης πολιτισμού μπορεί να είναι πρόκληση. Κατά την [HS=HS_Colinizing]αποικισμό[/HS] νέων πλανητών και την κατασκευή Βελτιώσεων στους [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικούς Κόσμους[/HS] μας, είναι καλό να έχουμε κατά νου πόσο [ICON=Stat_Food_Icon] [HS=HS_Food]Τρόφιμα[/HS] παράγονται έναντι της κατανάλωσης. Μπορείτε να ελέγξετε τον τρέχοντα ρυθμό παραγωγής έναντι της κατανάλωσης αναδεικνύοντας το ποντίκι πάνω από το στατιστικό [ICON=Stat_Food_Icon] [HS=HS_Food]Τρόφιμα[/HS] στην επάνω γραμμή πόρων.[BR][BR] Η [HS=HS_Colinizing]αποικισμός[/HS] πλανητών με υψηλή [ICON=Stat_Fertility_Icon] [HS=HS_Farming]Γεωργική[/HS] παραγωγικότητα είναι ένας τρόπος για να αυξήσετε την ποσότητα τροφίμων που παράγεται από έναν [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικό Κόσμο[/HS]. Ένας άλλος τρόπος είναι να κατασκευάσετε Βελτιώσεις σε έναν [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικό Κόσμο[/HS] που αυξάνουν την ποσότητα [ICON=Stat_Food_Icon] [HS=HS_Food]Τρόφιμα[/HS] που παράγεται.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedFourthPlanet</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Ένα πλεονέκτημα στην επέκταση σε άλλους πλανήτες είναι η ανεύρεση πρόσθετων πόρων και χώρου για βελτίωση [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Έρευνας[/HS], που επιταχύνει το πόσο γρήγορα ξεκλειδώνουμε νέες [HS=HS_Tech]Τεχνολογίες[/HS].[BR][BR][ICON=Stat_Technology_Icon] [HS=HS_Technology]Η Τεχνολογία[/HS] που παρέχεται ως Πλανητική Εισαγωγή από έναν [HS=HS_Colinizing]Αποικισμένο[/HS] πλανήτη αυξάνει την [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Έρευνα[/HS] σε έναν [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικό Κόσμο[/HS]. Επιπλέον, μπορούν να κατασκευαστούν Βελτιώσεις σε έναν [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικό Κόσμο[/HS] για να αυξήσουν την [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Έρευνα[/HS] που παρέχει ο πλανήτης.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedFifthPlanet</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>[HS=HS_Colinizing]Η αποικιοποίηση[/HS] νέων πλανητών δεν προσφέρει μόνο πόρους, διευρύνει και την [HS=HS_ZoneOfControl]Ζώνη Ελέγχου[/HS] της Συμμαχίας. Η [HS=HS_ZoneOfControl]Ζώνη Ελέγχου[/HS] αντιπροσωπεύει τμήματα του διαστήματος που θεωρούνται μέρος μιας Πολιτισμικής οντότητας, καθιερώνοντας ουσιαστικά ένα σύνορο.[BR][BR]Υπάρχουν συγκεκριμένες ενέργειες, όπως η κατασκευή [HS=HS_Starbase]Διαστημικών Βάσεων[/HS], που δεν μπορούν να γίνουν μέσα στη [HS=HS_ZoneOfControl]Ζώνη Ελέγχου[/HS] μιας άλλης Πολιτισμικής οντότητας. Άλλες ενέργειες, όπως η Αστεροειδής Εξόρυξη, μπορούν να γίνουν μόνο εντός της [HS=HS_ZoneOfControl]Ζώνης Ελέγχου[/HS].[BR][BR]Η [HS=HS_ZoneOfControl]Ζώνη Ελέγχου[/HS] διευρύνεται φυσικά με την πάροδο του χρόνου με βάση την [ICON=Stat_Influence_Icon] [HS=HS_Influence]Επιρροή[/HS] των [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικών Πλανητών[/HS].</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!--NEEDS A COREWORLD-->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedCoreworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Διοικητή, έχουμε [HS=HS_Colinizing]Αποικίσει[/HS] έναν πλανήτη με [HS=HS_PlanetClass]Κλάση Πλανήτη[/HS] αρκετά υψηλή για να ιδρύσουμε έναν νέο [HS=HS_CoreWorld]Κύριο Κόσμο[/HS]. Οι [HS=HS_CoreWorld]Κύριοι Κόσμοι[/HS] μπορούν να υποστηρίξουν ένα [HS=HS_Shipyard]Ναυπηγείο[/HS] και να αναπτυχθούν έτσι ώστε να παρέχουν στην Συμμαχία επιπλέον Πλανητική Παραγωγή. [BR][BR]Για να ιδρυθεί ένας [HS=HS_CoreWorld]Κύριος Κόσμος[/HS], πρέπει να οριστεί ένας [HS=HS_Leaders]Ηγέτης[/HS] ως [HS=HS_Governor]Διοικητής[/HS]. Οι [HS=HS_Leaders]Ηγέτες[/HS] μπορούν να προσληφθούν και να ανατεθούν μέσω του [HS=HS_LeaderMenu]Μενού Ηγετών[/HS] ή να προσληφθούν πιο απευθείας πατώντας το κουμπί [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Διαχείριση Πλανήτη[/HS].[BR][BR]Ολοκληρωμένος Στόχος: Αποικίστε έναν Πλανήτη Κλάσης 10 ή Μεγαλύτερο[BR]Νέος Στόχος: Αναθέστε έναν Διοικητή</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizeTargetPlanets</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Η Συμμαχία των Τερράν έχει διεκδικήσει πολλούς πλανήτες μέσω [HS=HS_Colinizing]Αποικιοποίησης[/HS]. Η επάρκεια και οι δυνατότητές μας συνεχώς επεκτείνονται χάρη στις προσπάθειές σας.[BR][BR]Ολοκληρωμένος Στόχος: Αποικίστε 8 Πλανήτες</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizeTargetPlanetsLastCoreworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Η Συμμαχία των Terran είχε αναλάβει την αποικίαση πλανητών για να εξασφαλίσει την παρουσία της ανθρωπότητας στο διάστημα. Κανείς δεν μπορεί να αμφισβητήσει την ικανότητα της Συμμαχίας με όλους τους πλανήτες επιτυχώς [HS=HS_Colinizing]Αποικισμένος[/HS]. Πάρτε λίγο χρόνο για να απολαύσετε αυτή την επίτευξη.[BR][BR]Έχετε επίσης εγκαταστήσει τον πρώτο σας πλανήτη αρκετά μεγάλο για να ιδρύσετε έναν νέο [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικό Πλανήτη[/HS]![BR][BR]Πολλοί πλανήτες δεν είναι αρκετά μεγάλοι για να επιτρέπουν στις αποικίες να επεκτείνονται. Οι πλανήτες που είναι πολύ μικροί γιFIXMEα να υποστηρίξουν ένα [</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonzieTargetWorldsNoCoreworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Η Συμμαχία των Τερράν έχει διεκδικήσει πολλούς πλανήτες μέσω της [HS=HS_Colinizing]Αποικιοποίησης[/HS]. Η επάρκεια και οι δυνατότητές μας συνεχίζουν να αυξάνονται χάρη στις προσπάθειές σας.[BR][BR]Παρ' όλες τις προσπάθειές μας, δεν έχουμε ακόμα [HS=HS_Colinizing]Αποικίσει[/HS] πλανήτη αρκετά μεγάλο για να ιδρύσουμε έναν καινούριο [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικό Πλανήτη[/HS]. Η ίδρυση ενός [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικού Πλανήτη[/HS] είναι πλέον προτεραιότητα για τη Συμμαχία.[BR][BR]Ολοκληρωμένος Στόχος: Αποικισμός 8 Πλανητών[BR]Νέος Στόχος: Αποικισμός Πλανήτη Κλάσης 10 ή Μεγαλύτερου</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockCultureTrait</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Διοικητά, έχουμε κερδίσει αρκετούς [HS=HS_CulturePoint]Πόντους Πολιτισμού[/HS] για να ξεκλειδώσουμε μια Πολιτιστική Ιδιότητα. Συγκεκριμένες Πλανητικές βελτιώσεις μας επιτρέπουν να παράγουμε [HS=HS_CulturePoint]Πόντους Πολιτισμού[/HS], όπως η Πρωτεύουσα.[BR][BR]Κάθε Πολιτισμός έχει μια συγγένεια προς συγκεκριμένες [HS=HS_Ideology]Ιδεολογίες[/HS]. Οι συγγένειες μπορούν να αλλάξουν με τον καιρό βάσει αποφάσεων και ενεργειών που λαμβάνονται.[BR][BR]Το κουμπί [ICON=Menu_CulturalProgression_Icon] για το Μενού Πολιτιστικής Προόδου για να ξοδέψετε [HS=HS_CulturePoint]Πόντους Πολιτισμού[/HS] βρίσκεται στην μπάρα ενεργειών στο κάτω μέρος της οθόνης.[BR][BR]Νέος Στόχος: Ξεκλειδώστε μια Πολιτιστική Ιδιότητα</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OpenedCultureScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Έχετε πρόσβαση στην οθόνη Πολιτιστικής Εξέλιξης. Αυτή η οθόνη είναι εκεί όπου μπορείτε να ελέγξετε τα διάφορα δέντρα Ιδεολογίας. Για να μάθετε για ένα Πολιτιστικό Χαρακτηριστικό, τοποθετήστε το ποντίκι πάνω από το Πολιτιστικό Χαρακτηριστικό· η κάρτα πλαισίου θα δώσει πληροφορίες για τις επιδράσεις του Πολιτιστικού Χαρακτηριστικού και το τρέχον κόστος σε [HS=HS_CulturePoint]Πόντους Πολιτισμού[/HS].[BR][BR]Εάν έχετε αρκετούς [HS=HS_CulturePoint]Πόντους Πολιτισμού[/HS], μπορείτε να ξεκλειδώσετε ένα Πολιτιστικό Χαρακτηριστικό για να αποκτήσετε τα οφέλη του. Με μια Ιδεολογία επιλεγμένη, μπορείτε επίσης να δείτε την Έκπτωση Ιδεολογίας στην κορυφή της οθόνης, που αντιπροσωπεύει την συνάφειά σας με εκείνη την [HS=HS_Ideology]Ιδεολογία[/HS]. Μπορείτε να κερδίσετε περισσότερους [HS=HS_CulturePoint]Πόντους Πολιτισμού[/HS] κατασκευάζοντας ορισμένες Πλανητικές Βελτιώσεις.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockedCultureTrait</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Καθώς μια Πολιτισμός αναπτύσσεται, απαιτούνται περισσότεροι [HS=HS_CulturePoint]Πολιτιστικοί Πόντοι[/HS] για να ξεκλειδώσεις Πολιτιστικά Χαρακτηριστικά. Συγκεντρώνοντας σε μια συγκεκριμένη [HS=HS_Ideology]Ιδεολογία[/HS] και αυξάνοντας τη συγγένεια προς αυτήν την [HS=HS_Ideology]Ιδεολογία[/HS] είναι ένας εξαιρετικός τρόπος να μειώσεις το κόστος σε [HS=HS_CulturePoint]Πολιτιστικούς Πόντους[/HS] και να ξεκλειδώσεις τα πιο ωφέλιμα χαρακτηριστικά γρηγορότερα.[BR][BR]Μπορείς να ελέγξεις την οθόνη Πολιτιστικής Προόδου για να δεις πόσοι [HS=HS_CulturePoint]Πολιτιστικοί Πόντοι[/HS] είναι διαθέσιμοι, την τρέχουσα Έκπτωση Ιδεολογίας για μια [HS=HS_Ideology]Ιδεολογία[/HS], πόσοι [HS=HS_CulturePoint]Πολιτιστικοί Πόντοι[/HS] κοστίζει ένα νέο Πολιτιστικό Χαρακτηριστικό ή να επιβεβαιώσεις τα οφέλη από προηγουμένως ξεκλειδωμένα Πολιτιστικά Χαρακτηριστικά.[BR][BR]Ολοκληρωμένος Στόχος: Ξεκλείδωμα ενός Πολιτιστικού Χαρακτηριστικού</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_InstalledGovernor</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Έχετε αναθέσει επιτυχώς έναν [HS=HS_Governor]Κυβερνήτη[/HS]! Η παρουσία τους μετατρέπει την Αποικία σε έναν [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικό Κόσμο[/HS] όπου μπορεί να κατασκευαστεί ένα [HS=HS_Shipyard]Ναυπηγείο[/HS] και να αναπτυχθεί ο πλανήτης.[BR][BR]Οι νέοι [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικοί Κόσμοι[/HS] απαιτούν χρόνο για να αναπτυχθούν καθώς συνήθως ξεκινούν με χαμηλή Πλανητική Παραγωγή και λίγους πόρους. Η χρήση [HS=HS_EconomicsStarbase]Οικονομικών Διαστημικών Βάσεων[/HS], η [HS=HS_Colinizing]Αποικισμός[/HS] κοντινών πλανητών και η εξόρυξη αστεροειδών είναι όλοι τρόποι για να αυξήσετε την [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Κατασκευή[/HS] και να επιταχύνετε την ανάπτυξη. Μπορείτε επίσης να δαπανήσετε [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Πιστώσεις[/HS] για να [HS=HS_Rush]Επισπεύσετε[/HS] την κατασκευή.[BR][BR]Ολοκληρωμένος Στόχος: Ορίστε έναν Κυβερνήτη</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_InformPlayerUnlockedLeaderScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Διοικητή, έχουμε πλέον πρόσβαση στους [HS=HS_Leaders]Ηγέτες[/HS]. Κάθε υποψήφιος έχει δυνατά και αδύνατα σημεία, καθιστώντας τον περισσότερο ή λιγότερο κατάλληλο για κάθε ρόλο.[BR][BR][HS=HS_Leaders]Οι Ηγέτες[/HS] μπορούν να υπηρετήσουν σε αρκετές θέσεις, αλλά πριν τους αναθέσετε, πρέπει να προσληφθούν. Για να προσλάβετε [HS=HS_Leaders]Ηγέτες[/HS] ανοίξτε το [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Μενού Ηγετών[/HS]. Το κουμπί για το [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Μενού Ηγετών[/HS] βρίσκεται στη γραμμή ενεργειών στο κάτω μέρος της οθόνης.[BR][BR]Νέος Στόχος: Προσλάβετε 2 Ηγέτες</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OpenedLeaderScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Εδώ στο [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Μενού Ηγετών[/HS] υπάρχουν πολλές καρτέλες. Για να προσλάβετε νέους [HS=HS_Leaders]Ηγέτες[/HS] εστιάστε στην καρτέλα [HS=HS_RecruitmentScreen]Πρόσληψη[/HS]. Οι διαθέσιμοι υποψήφιοι θα εμφανίζονται εδώ στην οθόνη με το πόσες [HS=HS_Months]Περιόδους[/HS] θα είναι διαθέσιμοι για πρόσληψη και τα σχετικά στατιστικά τους. Κάθε ρόλος ενός [HS=HS_Leaders]Ηγέτη[/HS] επωφελείται από συγκεκριμένα στατιστικά, αλλά κανένας ρόλος δεν απαιτεί έναν [HS=HS_Leaders]Ηγέτη[/HS] να είναι αριστοτεχνικός σε όλες τις δεξιότητες. Έτσι, ένα ή δύο χαμηλά στατιστικά δεν σημαίνουν ότι ένας [HS=HS_Leaders]Ηγέτης[/HS] θα είναι αναποτελεσματικός.[BR][BR]Για να προσλάβετε έναν [HS=HS_Leaders]Ηγέτη[/HS] θα πρέπει να έχετε αρκετά [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Πιστώσεις[/HS]. Οι [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Πιστώσεις[/HS] αποκτώνται με τον χρόνο βάσει του [ICON=Stat_Income_Icon] [HS=HS_ColonyGrossIncome]Εισοδήματος[/HS] όλων των [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικών Κόσμων[/HS]. Για να προσλάβετε έναν [HS=HS_Leaders]Ηγέτη[/HS], κάντε διπλό κλικ πάνω του με το ΑΡΙΣΤΕΡΌ Κουμπί του Ποντικιού.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_HiredTargetLeaders</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Ηγέτες προσλήφθηκαν και είναι έτοιμοι για υπηρεσία. Υπάρχουν πολλοί τρόποι που ένας [HS=HS_Leaders]Ηγέτης[/HS] μπορεί να υπηρετήσει, αλλά ένας εξαιρετικός τρόπος για να ωφεληθεί ολόκληρη η Συμμαχία είναι να αναθέσετε [HS=HS_Leaders]Ηγέτες[/HS] ως [HS=HS_Minister]Υπουργούς[/HS].[BR][BR][HS=HS_Minister]Οι Υπουργοί[/HS] εποπτεύουν συγκεκριμένες πτυχές μιας Πολιτισμικής και παρέχουν οφέλη βασισμένα σε συγκεκριμένη στατιστική. Δείτε τα διαθέσιμα αξιώματα στο [HS=HS_LeaderMenu]Μενού Ηγετών[/HS] κάτω από την καρτέλα [HS=HS_MinistersScreen]Υπουργοί[/HS]. Τοποθετώντας τον κέρσορα του ποντικιού πάνω από ένα Γραφείο [HS=HS_Minister]Υπουργών[/HS] θα παρέχει επιπλέον πληροφορίες για το Γραφείο. Αναθέστε [HS=HS_Minister]Υπουργούς[/HS] σύροντας και αποθέτοντας [HS=HS_Leaders]Ηγέτες[/HS] με το ΑΡΙΣΤΕΡΌ κουμπί του ποντικιού.[BR][BR]Ολοκληρωμένος Στόχος: Πρόσληψη 2 Ηγετών[BR]Νέος Στόχος: Διορισμός 3 Υπουργών</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CabinetFilled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Έχετε διορίσει με επιτυχία αρκετούς [HS=HS_Leaders]Ηγέτες[/HS] σε ρόλους [HS=HS_Minister]Υπουργών[/HS]. Η υποστήριξή τους θα συμβάλλει αρκετά στην ενίσχυση της Συμμαχίας. Καθώς προσλαμβάνετε νέους [HS=HS_Leaders]Ηγέτες[/HS] ή αλλάζουν οι δεξιότητες υφιστάμενων [HS=HS_Leaders]Ηγετών[/HS], μπορείτε πάντα να αλλάξετε τον ρόλο ενός [HS=HS_Leaders]Ηγέτη[/HS] από το [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Μενού Ηγετών[/HS].[BR][BR]Όλοι οι [HS=HS_Leaders]Ηγέτες[/HS] έχουν δυνατά και αδύναμα σημεία, έτσι ο έλεγχος των [HS=HS_Leaders]Ηγετών[/HS] σας μπορεί να είναι πολύ χρήσιμος. Περισσότεροι [HS=HS_Leaders]Ηγέτες[/HS] θα γίνονται διαθέσιμοι προς πρόσληψη καθώς περνούν οι [HS=HS_Months]Γύροι[/HS].[BR][BR]Ολοκληρωμένος Στόχος: Διορισμός 3 Υπουργών</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CabinetFilledUnlockedPolicyScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Έχετε επιτυχώς διορίσει αρκετούς [HS=HS_Leaders]Ηγέτες[/HS] σε ρόλους ως [HS=HS_Minister]Υπουργοί[/HS]. Η υποστήριξή τους θα συμβάλει σημαντικά στην εξερεύνηση του γαλαξία, στην εγκατάσταση σε νέους πλανήτες, και στην επέκταση της Επιρροής της Συμμαχίας των Τερρανών. Καθώς προσλαμβάνετε νέους [HS=HS_Leaders]Ηγέτες[/HS] ή αλλάζουν οι δεξιότητές τους, μπορείτε πάντα να αλλάξετε τον ρόλο που έχει ένας [HS=HS_Leaders]Ηγέτης[/HS] από το [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Μενού Ηγετών[/HS].[BR][BR]Υπάρχουν και άλλοι τρόποι να επωφεληθεί η ολόκληρη Συμμαχία. Οι [HS=HS_Policy]Πολιτικές[/HS] είναι κανόνες που μπορούν να</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CabinetFilledEnactedAPolicy</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Έχετε διορίσει με επιτυχία αρκετούς [HS=HS_Leaders]Ηγέτες[/HS] σε ρόλους ως [HS=HS_Minister]Υπουργοί[/HS]. Η υποστήριξή τους θα συμβάλει σημαντικά στην εξερεύνηση του γαλαξία, την εγκατάσταση σε νέους πλανήτες και την επέκταση της Επιρροής της Τεράν Συμμαχίας. Καθώς προσλαμβάνετε νέους [HS=HS_Leaders]Ηγέτες[/HS] ή αλλάζουν οι ικανότητές τους, μπορείτε πάντα να αλλάξετε το ρόλο που έχει ένας [HS=HS_Leaders]Ηγέτης[/HS] από το [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Μενού Ηγετών[/HS].[BR][BR]Υπάρχουν και άλλοι τρόποι να επωφεληθεί η ολόκληρη Συμμαχία. Οι [HS=HS_Policy]Πολιτικές[/HS] είναι κανόνες που μπορούν να εκδοθούν γ</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GuideToUnlockPolicyScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Καθώς η Συμμαχία αναπτύσσεται, έτσι πρέπει και τα εργαλεία διαχείρισής της. Θα χρειαστεί να ολοκληρώσουμε κάποια επιπλέον έρευνα για να αναπτύξουμε την υποδομή για καλύτερη διαχείριση της Συμμαχίας.[BR][BR]Η τεχνολογία [HS=HS_Tech]Τεχνολογία[/HS] Πολιτικές Αποικιών θα ξεκλειδώσει τη δυνατότητα πρόσβασης στο [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Μενού Πολιτισμού[/HS]. Από το [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Μενού Πολιτισμού[/HS], θα είναι δυνατή η διαχείριση [HS=HS_Taxes]Φόρων[/HS] για ολόκληρη τη Συμμαχία, η εποπτεία της συνολικής Πλανητικής Παραγωγής, αλλά και η έκδοση [HS=HS_Policy]Πολιτικών[/HS].[BR][BR]Νέος Στόχος: Έρευνα Πολιτικών Αποικιών</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockedPolicyScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Η έρευνα για τις Αποικιακές Πολιτικές ολοκληρώθηκε. Μπορείτε τώρα να προσπελάσετε το [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Μενού Πολιτισμού[/HS]. Το [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Μενού Πολιτισμού[/HS] παρέχει πλήθος χρήσιμων πληροφοριών και σας επιτρέπει να εφαρμόζετε [HS=HS_Policy]Πολιτικές[/HS] που επηρεάζουν ολόκληρη την Συμμαχία.[BR][BR]Μπορείτε να ανοίξετε το [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Μενού Πολιτισμού[/HS] πατώντας το κουμπί [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Μενού Πολιτισμού[/HS] στη γραμμή ενεργειών.[BR][BR]Ολοκληρωμένος Στόχος: Έρευνα Αποικιακών Πολιτικών[BR]Νέος Στόχος: Εφαρμογή Πολιτικής</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockedPolicyScreenNotObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Η έρευνα στις Αποικιακές Πολιτικές ολοκληρώθηκε. Τώρα μπορείτε να προσπελάσετε το [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Μενού Πολιτισμού[/HS]. Το [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Μενού Πολιτισμού[/HS] παρέχει πολλές χρήσιμες πληροφορίες και σας επιτρέπει να εφαρμόζετε [HS=HS_Policy]Πολιτικές[/HS] που επηρεάζουν ολόκληρη την Συμμαχία.[BR][BR]Μπορείτε να ανοίξετε το [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Μενού Πολιτισμού[/HS] πατώντας το κουμπί [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Μενού Πολιτισμού[/HS] στη γραμμή ενεργειών.[BR][BR]Νέος Στόχος: Εφαρμογή μιας Πολιτικής</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OpenedPolicyScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Εδώ στο [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Μενού Πολιτισμού[/HS], έχετε πρόσβαση σε μερικά εργαλεία για να διαχειριστείτε καλύτερα τον ολόκληρο Πολιτισμό. Μπορείτε να προσαρμόσετε το [HS=HS_Taxes]Ποσοστό Φόρου[/HS] που επηρεάζει άμεσα την [ICON=Approval_Stat_Icon] [HS=HS_Approval]Έγκριση[/HS] και την αλλαγή στα [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Πιστωτικά[/HS] κάθε [HS=HS_Months]Γύρου[/HS].[BR][BR]Μπορείτε τώρα επίσης να εφαρμόσετε μία [HS=HS_Policy]Πολιτική[/HS]. Οι [HS=HS_Policy]Πολιτικές[/HS] είναι ένας τρόπος να εκδώσετε μια εντολή που θα επηρεάσει κάθε Αποικία, Πολίτη, [HS=HS_Fleet]Στόλο[/HS], και μερικές φορές περισσότερα. Μπορείτε να ξεκλειδώσετε επιπλέον Θέσεις Πολιτικών μελετώντας συγκεκριμένες [HS=HS_Tech]Τεχνολογίες[/HS].[BR][BR]Για να εφαρμόσετε μία [HS=HS_Policy]Πολιτική[/HS], επιλέξτε μια [HS=HS_Policy]Πολιτική[/HS] από τον πίνακα Διαθέσιμων Πολιτικών και σύρετε και αφήστε την σε μια ξεκλειδωμένη θέση.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_EnactedAPolicy</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Έχετε εφαρμόσει επιτυχώς μια [HS=HS_Policy]Πολιτική[/HS]. Η αλλαγή θα πραγματοποιηθεί το συντομότερο δυνατό![BR][BR]Λάβετε υπόψη ότι οι [HS=HS_Policy]Πολιτικές[/HS] μπορούν να αλλάξουν ανά πάσα στιγμή κατά τη διάρκεια της σειράς σας, ώστε να ανταποκριθούν καλύτερα στους αλλαγμένους στόχους ή να αντιμετωπίσουν συγκεκριμένα θέματα.[BR][BR]Ολοκληρωμένος Στόχος: Εφαρμογή Πολιτικής. Αν είναι όνομα αρχείου απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_PiratesSpotted</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Διοικητή, έχει επιβεβαιωθεί ότι οι [HS=HS_Pirates]Πειρατές[/HS] έχουν εγκαταστήσει ένα [HS=HS_Shipyard]Ναυπηγείο[/HS] στον [HS=HS_Sector]Τομέα[/HS]. Το πρόβλημα πιθανόν να γίνει ακόμα χειρότερο.[BR][BR]Δεν απειλούν μόνο τα στόλους και τις αποικίες μας οι [HS=HS_Pirates]Πειρατές[/HS], αλλά δίνουν και κακή φήμη στην Τερρανική Συμμαχία. Θα πρέπει να τους στερήσουμε την δυνατότητα να δημιουργούν περισσότερα πλοία για να διαχειριστούμε γρήγορα αυτό το θέμα.[BR][BR]Νέος Στόχος: Καταστροφή ενός Πειρατικού Ναυπηγείου</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_FighterSelected</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Μαχητικό επιλεγμένο και έτοιμο για διαταγές![BR][BR]Τα μαχητικά υπάρχουν σε πολλές μορφές με διάφορους τύπους σκαφών, όπλα και πανοπλίες. Ο κύριος σκοπός τους είναι να υπερασπίζονται και να επιτίθενται. Μπορούν να λάβουν εντολή να [HS=HS_ShipMovement]Μετακινηθούν[/HS] σε αποικίες ή Διαστημικές Βάσεις όπου θα μπουν σε τροχιά και θα λειτουργήσουν ως αμυντικοί εάν κάποιος εχθρικός στόλος προσπαθήσει να επιτεθεί στην τοποθεσία.[BR][BR]Για να δώσετε εντολή στα πλοία να επιτεθούν, επιλέξτε έναν στόχο με το Δεξί Κουμπί του Ποντικιού. Ο στόχος θα γίνει ο προορισμός της κίνησης του επιλεγμένου πλοίου. Μόλις βρεθούν σε γειτονικό πλακίδιο, μπορεί να λάβει χώρα μάχη.[BR][BR][HS=HS_Fleet]Στόλοι[/HS] αποδίδουν καλύτερα στη μάχη από μεμονωμένα μαχητικά. Για να δημιουργήσετε έναν [HS=HS_Fleet]Στόλο[/HS], μετακινήστε πλοία στο ίδιο πλακίδιο, αν έχουν αρκετή [ICON=ShipLogistics_Icon] [HS=HS_Logistics]Λογιστική[/HS] τα πλοία θα συνδεθούν αυτόματα.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_LostAFight</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Διοικητή, χάσαμε μια σύγκρουση.[BR][BR]Στο μέλλον, μπορούμε να βελτιώσουμε τις πιθανότητες νίκης μας συντάσσοντας τα πλοία μας σε [HS=HS_Fleet]Στόλους[/HS]. Δημιουργήστε [HS=HS_Fleet]Στόλους[/HS] [HS=HS_ShipMovement]Μετακινώντας[/HS] Πλοία στο ίδιο πλακίδιο. Ένας [HS=HS_Fleet]Στόλος[/HS] έχει περιορισμούς στο μέγεθος από τα [ICON=ShipLogistics_Icon] [HS=HS_Logistics]Λογιστικά[/HS] του, οπότε αν ένας [HS=HS_Fleet]Στόλος[/HS] δεν δημιουργείται ή δεν μεγαλώνει, η βαθμολογία [ICON=ShipLogistics_Icon] [HS=HS_Logistics]Λογιστικά[/HS] είναι πολύ υψηλή.[BR][BR]Επιπλέον, ελέγξτε πότε συμβαίνουν οι μάχες παραμένοντας στην επίθεση. Ξεκινήστε μάχες με μεγάλο πλεονέκτημα υπέρ μας για να αποδυναμώσετε τους εχθρούς. Αποφύγετε στόλους πολύ ισχυρούς για να τους καταβάλλετε γρήγορα και χρησιμοποιήστε τακτικές απόστασης όπως το Βολέ Δέσμης και το Βολέ Πυραύλων.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GuideToRushImprovement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Μερικές φορές, ειδικά κατά τη διάρκεια συγκρούσεων, η αναμονή για μερικούς [HS=HS_Months]Μήνες[/HS] για να ολοκληρωθεί κάτι δεν είναι επιλογή. Σε αυτές τις περιπτώσεις, πολλά έργα και κατασκευές μπορούν να [HS=HS_Rush]Επιταχυνθούν[/HS]. Η [HS=HS_Rush]Επίταχυνση[/HS] κοστίζει [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Πιστώσεις[/HS], συχνά αρκετές, αλλά θα μειώσει τον χρόνο που απαιτείται για να ολοκληρωθεί κάτι σε 1 [HS=HS_Months]Μήνα[/HS].[BR][BR]Ορισμένες αποικίες φοβούνται ότι η σύγκρουση θα αποσπάσει πάρα πολλή προσοχή και πόρους. Ανακουφίστε τις ανησυχίες τους [HS=HS_Rush]Επιταχύνοντας[/HS] μια πλανητική βελτ</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_RushedImprovement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Οι πολίτες της Συμμαχίας θα εκτιμήσουν τους πόρους που επενδύθηκαν στο έργο τους. Μεγάλη δουλειά.[BR][BR]Θα είναι ουσιαστικό να γνωρίζετε ότι η [HS=HS_Rush]Βιασύνη[/HS] μπορεί να χρησιμοποιηθεί μόνο μία φορά ανά Αποικία και μία φορά ανά [HS=HS_Shipyard]Ναυπηγείο[/HS] σε έναν [HS=HS_Months]Μήνα[/HS]. Αυτό είναι πάνω από την συχνά βαριά τιμή που απαιτείται. Η [HS=HS_Rush]Βιασύνη[/HS] χρησιμοποιείται καλύτερα για να αποκτήσετε ένα δραστικό πλεονέκτημα ή να ανταποκριθείτε γρήγορα σε ένα πρόβλημα.[BR][BR]Ολοκληρωμένος Στόχος: Βελτίωση ενός Πλανητικού Αναβαθμισμένου. Αν είναι όνομα αρχείου απλά α</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GuideToExecutiveOrder</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Με τον καιρό, η Συμμαχία αποκτά Έλεγχο, έναν πόρο για την επιβολή της θέλησής σας. [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Έλεγχος[/HS] μπορεί να δαπανηθεί με πολλούς τρόπους, μία συμφέρουσα χρήση είναι με [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Εκτελεστικές Εντολές[/HS].[BR][BR][ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Εκτελεστική Εντολή[/HS] είναι ικανότητες που μπορούν να έχουν διάφορες επιδράσεις. Μπορούν να είναι ωφέλιμες σε όλα τα είδη σεναρίων. Η εντολή Στρατολόγηση Αποίκων μπορεί να είναι η πιο ωφέλιμη καθώς η Συμμαχία επεκτείνεται. Για να χρησιμοποιήσετε μια [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Εκτελεστική Εντολή[/HS], αρχίστε τοποθετώντας τον Δείκτη του Ποντικιού πάνω στην επιλογή [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Εκτελεστική Εντολή[/HS] και στη συνέχεια χρησιμοποιήστε το ΑΡΙΣΤΕΡΌ κουμπί του Ποντικιού για να επιλέξετε μια εντολή.[BR][BR]Νέος Στόχος: Χρησιμοποιήστε μια Εκτελεστική Εντολή</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UsedExecutiveOrder</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Επιτυχία![BR][BR]Η [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Εντολή Διαταγής[/HS] σας έχει εκτελεστεί. Εκτός από το Κόστος, οι περισσότερες [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Εντολές Διαταγής[/HS] έχουν έναν χρόνο Αναμονής, ο οποίος μετρά τον αριθμό των [HS=HS_Months]Γύρων[/HS] που πρέπει να περάσουν πριν η [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Εντολή Διαταγής[/HS] μπορέσει να χρησιμοποιηθεί ξανά. Είναι πάντα καλή ιδέα να διασφαλίζετε ότι συσσωρεύετε αρκετό [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Έλεγχο[/HS] από τους [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικούς Κόσμους[/HS] ώστε οι [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Εντολές Διαταγής[/HS] να είναι διαθέσιμες όταν χρειαστεί.[BR][BR]Ολοκληρωμένος Στόχος: Χρήση μιας Εντολής Διαταγής</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_PirateShipyardDestroyed</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Η βάση λειτουργίας των [HS=HS_Pirates]Πειρατών[/HS] σε αυτόν τον [HS=HS_Sector]Τομέα[/HS] έχει καταστραφεί. Ίσως υπάρχουν μερικοί επιζώντες, αλλά η παρουσία τους σε αυτόν τον [HS=HS_Sector]Τομέα[/HS] θα εξασθενήσει χωρίς τη δυνατότητα να δημιουργήσουν περισσότερα πλοία.[BR][BR]Εξαιρετική δουλειά. Η Τεράν Alliance είναι πιο κοντά στην εδραίωση μιας σταθερής παρουσίας σε αυτόν τον Τομέα.[BR][BR]Ολοκληρωμένος Στόχος: Καταστροφή Πειρατικού Ναυπηγείου. Αν είναι όνομα αρχείου απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_NeedsUnlockLeaderScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Καθώς η επιρροή της Συμμαχίας Terran επεκτείνεται, θα χρειαστούμε ικανούς [HS=HS_Leaders]Ηγέτες[/HS]. Οι [HS=HS_Leaders]Ηγέτες[/HS] μπορούν να βοηθήσουν στη διαχείριση των [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικών Κόσμων[/HS], να υπηρετούν ως [HS=HS_Minister]Υπουργοί[/HS] που επωφελούνται ολόκληρης της Συμμαχίας και περισσότερα. Η Συμμαχία χρειάζεται να διασφαλίσει ότι υπάρχει η απαραίτητη υποδομή για τη στρατολόγηση [HS=HS_Leaders]Ηγέτη[/HS]. Αυτό μπορεί να γίνει με την ολοκλήρωση του Εγχειρήματος Ηγεσίας των Αποικιών σε έναν [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικό Κόσμο[/HS].[BR][BR]Νέος Στόχος: Ολοκληρώστε το Εγχείρημα Ηγε</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
