<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>HISTORY_LEADER</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Human</CitizenRace>
            </Requirements>
            <Text>Ανατράφηκε από καταλήψεις σε έναν ερειπωμένο εργοστάσιο..</Text>
            <Text>Εκπαιδεύτηκε λίγο ως σεφ, πάντα ήθελε να ανοίξει ένα εστιατόριο.. Αν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Προηγουμένως εγκεφαλοπλυμένος από θρησκευτικούς σέχτες..</Text>
            <Text>Υποφέρει από κλειστοφοβία, μισεί να βρίσκεται σε διαστημόπλοια.. Αν είναι όνομα αρχείου απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Δεν έχει φίλους ή οικογένεια εκτός από το πολιτικό του κόμμα. Αν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Απέτυχε στην ιατρική σχολή. Δεν του αρέσει να μιλάει γι' αυτό..</Text>
            <Text>Απέφυγε τη στρατιωτική υπηρεσία χάρη στις οικογενειακές σχέσεις.</Text>
            <Text>Αποκλεισμένος από μια οικογενειακή κληρονομιά και τρομερά πικραμένος γι' αυτό..</Text>
            <Text>Χαρακιάστηκε σε μονομαχία με έναν ρομαντικό αντίπαλο. Κέρδισαν όμως..</Text>
            <Text>Έχασαν την αίσθηση της οσφρησίας σε ένα βιομηχανικό ατύχημα.</Text>
            <Text>Προέρχεται από μικρή ευρωπαϊκή ευγενεία.</Text>
            <Text>Πέρασαν τη νεότητά τους σε ένα Θιβετιανό μοναστήρι..</Text>
            <Text>Πρώην αρουραίος προβλήτα, δραπέτευσε από τα σλάμς μιας λιμενόπολης.</Text>
            <Text>Είχε στρατιωτικούς γονείς, πέρασε χρόνια μετακινώντας στο ηλιακό σύστημα.</Text>
            <Text>Πρώην ναυτικός, συνηθισμένος στο να περνά μήνες μόνος στη θάλασσα..</Text>
            <Text>Ένας διπλωμάτης με καριέρα, που αγαπά να κατανοεί όλες τις λεπτομέρειες.. Εάν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Νίκησε μια καταλυτική εξάρτηση από ναρκωτικά.</Text>
            <Text>Έχασε δύο δάχτυλα από παγετό σε ατύχημα ορειβασίας.</Text>
            <Text>Πρώην μηχανικός, εύκολα αποσπώμενος από μικρολεπτομέρειες..</Text>
            <Text>Σοβαρά καμένος σε ένα ατύχημα μαγειρικής ως παιδί..</Text>
            <Text>Προετοιμάζονται να μοιάζουν ίδιοι με παλαιό νεκρό φίλο.. Εάν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Συνεχώς αναποδογυρίζοντας ένα νόμισμα εξωγήινης προέλευσης..</Text>
            <Text>Είναι γνωστός για τη βίαιη επιβολή της σωστής γραμματικής.. Αν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Επιμένει ότι οι Πρόγονοι εξακολουθούν να περπατούν ανάμεσά μας μεταμφιεσμένοι.. Αν είναι όνομα αρχείου απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Αγαπά να τραγουδά, αλλά έχει ένα φρικτό αίσθημα τόνου, ρυθμού και αρμονίας.</Text>
            <Text>Έχασε την επαφή με την οικογένειά τους..</Text>
            <Text>Αγαπά να αναθέτει εξευτελιστικά παρατσούκλια στους συμβούλους τους.</Text>
            <Text>Έχει ένα φρικτό αίσθημα χιούμορ..</Text>
            <Text>Καθοδηγείται από δύο ανταγωνιστικές φωνές στο κεφάλι τους, των οποίων η συνδυασμένη συμβουλή ποτέ δεν αποτυγχάνει.</Text>
            <Text>Κάποτε διέπραξε ακούσια μια πράξη κανιβαλισμού..</Text>
            <Text>Λεπτομερής και οργανωμένος, ανέλαβε εκτεταμένη εκπαίδευση για να γίνει αρχειοθέτης.</Text>
            <Text>Απειλείται από ανώνυμες απειλές θανάτου που φτάνουν από κάποια άγνωστη οντότητα.</Text>
            <Text>Υπηρετεί στην ευχαρίστηση μιας μυστικής οργάνωσης που θα μπορούσε να τους σκοτώσει ανά πάσα στιγμή.. Αν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Εμπειρίες συναισθησίας όταν μιλά με εξωγήινες είδη.. Εάν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Κουβαλάει το κρανίο του πρώην αντιπάλου τους μαζί τους.</Text>
            <Text>Πέρασε δεκαετίες υπό έναν όρκο σιωπής, επικοινωνώντας με κανέναν.. Αν είναι όνομα αρχείου απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Παγιδεύτηκε σε ένα αποικιακό πλοίο που επέπλεε για πολλές δεκαετίες.</Text>
            <Text>Εργάζεται σκληρά κάθε μέρα στην αυτοβιογραφία του.. Αν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Έχει ένα τρομερό τραύλισμα και καταλυτικό φόβο για τη δημόσια ομιλία.. Αν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Ήταν ο μόνος επιζών ενός ατυχήματος κατά τη διάρκεια εκπαίδευσης σε στρατιωτική ακαδημία.</Text>
            <Text>Τρομάζει από τη δική του αντανάκλαση.. Αν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Εκπαιδεύτηκε για να γίνει επιστήμονας αλλά δεν είχε την κλίση..</Text>
            <Text>Συνάντησε ένα τέρας του διαστήματος, είναι τώρα εμμονή να το βρει ξανά.. Αν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Έχει παράξενες ιδέες για την 'τιμή'.</Text>
            <Text>Λόγω ενός άγνωστου περιστατικού στην παιδική του ηλικία, αρνείται να βρίσκεται σε έναν κακώς φωτισμένο χώρο ή δωμάτιο.</Text>
            <Text>Είναι εμμονή με τη γενεαλογία και πλήρως πεπεισμένος ότι η προγονική γνώση είναι πραγματική.</Text>
            <Text>Διαμαρτύρεται δυνατά ότι είναι η μετενσάρκωση ενός μεγάλου ηγέτη από την αρχαία ιστορία.</Text>
            <Text>Κατέχει ένα μυστηριώδες αρτιφάκτ που τους εμποδίζει να ρίχνουν σκιά.</Text>
            <Text>Ανατράφηκε από τους εχθρούς των γονιών του ως ομήρος.</Text>
            <Text>Είναι το τελευταίο μέλος μιας αρχαίας γενιάς..</Text>
            <Text>Είναι πολύ πιθανόν το παιδί της προφητείας που θα οδηγήσει τους ανθρώπους στην μεγαλειότητα ή την καταστροφή.. Αν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Προτιμά την προφορική επικοινωνία, ακόμη και στο σημείο να καταστρέφει έγγραφα, αδιάβαστα.. Αν είναι όνομα αρχείου απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Ένας αδίστακτος πειθαρχικός, που απαιτεί την τελειότητα από τους υφιστάμενους του.</Text>
            <Text>Αντιμετώπισε πολλές κατηγορίες για 'ακάθαρτες' πεποιθήσεις. Οι κατηγορίες ήταν αληθινές..</Text>
            <Text>Κάποτε κατηγορήθηκε για τη δολοφονία ενός πολιτικού αντιπάλου..</Text>
            <Text>Προέρχεται από μια οικογένεια που κρυφά υποστηρίζει τη διαστημική πειρατεία.</Text>
            <Text>Έχει παραδοθεί τα πάντα σε αυτούς σε ένα ασημένιο πιάτο. Δεν αντιμετώπισαν ποτέ πρόκληση..</Text>
            <Text>Ένας ξάστερος ονειροπόλος, που χρησιμοποιεί τα όνειρά του για να προβάρει σημαντικές συναντήσεις.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Crystalline</CitizenRace>
            </Requirements>
            <Text>Έχει επιβιώσει από μια εχθρική συνάντηση με Ακτινοβολούμενες μορφές ζωής.</Text>
            <Text>Έχει σπασμένο χέρι που δεν μπορούν να χρησιμοποιήσουν πολύ.. Εάν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Διαμοιράζεται τηλεπαθητικά συναισθήματα με άλλους αλλά δυσκολεύεται να διαβάσει το μυαλό καθαρά.. Αν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Έγραψε μια σειρά από δημοφιλή μυθιστορήματα ρομάντζου κάτω από ένα αδύναμα διατηρημένο ψευδώνυμο.</Text>
            <Text>Υπηρέτησε σε μια επιτροπή που επέβλεπε τα σχέδια για την ανάπτυξη νέων όπλων.</Text>
            <Text>Κάποτε παρέκαμψε το σύστημα ασφαλείας ενός ράιλ γκαν για να το εκτοξεύσει χειροκίνητα σε μια κατάσταση έκτακτης ανάγκης.</Text>
            <Text>Είναι γνωστός για το εκνευριστικό τραγούδι του τηλεπαθητικά σε όσους βρίσκονται γύρω του όταν επικεντρώνεται στη δουλειά του.</Text>
            <Text>Δαπάνησε εκατομμύρια εξερευνώντας απομακρυσμένα περιβάλλοντα.</Text>
            <Text>Πιέζει για κοινωνική μεταρρύθμιση σχετικά με τη χρήση της τηλεπάθειας με μη τηλεπαθητικές οντότητες.</Text>
            <Text>Είναι αήττητος στο δημοφιλέστερο παιχνίδι κοινωνικής απάτης της Δομινίου του Luxar.. Αν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Πάρα πολύ υπομονετικοί για το propιο τους καλό.. Αν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Επιρρεπής στο ψέμα παρά την επικράτηση της τηλεπάθειας.. Αν είναι όνομα αρχείου απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Εξοργίζεται εύκολα..</Text>
            <Text>Περπατάει όποτε επικοινωνεί τηλεπαθητικά.. Αν είναι όνομα αρχείου απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Κουβαλάει ένα πακέτο αμμου μαζί τους.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Moth</CitizenRace>
            </Requirements>
            <Text>Κοιμάται με έναν φακό κάτω από το μαξιλάρι τους..</Text>
            <Text>Δεν έχει κατηγορηθεί επίσημα για εμπρησμό, αλλά δεν επιτρέπεται να πλησιάζει επιταχυντές.. Εάν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Διαθέτει τον περισσότερο ελεύθερο χρόνο του στη διαλογισμό.</Text>
            <Text>Ανέδειξε μέσω ενός κινήματος από τη βάση..</Text>
            <Text>Διατηρεί υπενθυμίσεις βασικών κανόνων γραμματικής γραμμένες στο χέρι τους.</Text>
            <Text>Διατηρεί ισχυρές σχέσεις με τους φίλους της παιδικής τους ηλικίας.</Text>
            <Text>Ανακάλυψε μια μικρή βελτίωση σε μια κοινή μηχανική πρακτική που έχει ευρέως υιοθετηθεί.</Text>
            <Text>Διοργανώνει τσάι πάρτι μία φορά την εβδομάδα, αλλά η ώρα και ο τόπος αλλάζουν συχνά. Εάν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Είναι πιο κοντός από τους συνομηλίκους του, εμφανώς πιο κοντός.. Αν είναι όνομα αρχείου απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Το πολύτιμο κτήμα τους είναι μια παλιά λάμπα από τον παππού τους.</Text>
            <Text>Πέρασε χρόνια ως ανώνυμος μουσικός καλλιτέχνης που φορούσε μάσκα σε όλες τις εμφανίσεις τους. Αν είναι όνομα αρχείου, απλώς αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Πέρασαν τα καλοκαίρια τους πουλώντας πυροτεχνήματα με τη μητέρα τους.</Text>
            <Text>Πίνει πολύ περισσότερη καφεΐνη από ό,τι συνιστά ο γιατρός τους.</Text>
            <Text>Παλεύει να διατηρήσει ένα τυπικό πρόγραμμα, μένοντας ξύπνιος πολύ περισσότερο από ό,τι κοιμάται.. Αν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Πανηγυρίζει ενθουσιώδως κάθε αλλαγή εποχής, ανεξάρτητα από το πού διαμένουν.. Αν είναι όνομα αρχείου αντιγράψτε απλώς τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Συνεχώς αναρωτιέται αν οι καλοί πεθαίνουν νέοι - γιατί είναι τόσο γέροι;</Text>
            <Text>Οργανώνει γεύμα για την βασική του ομάδα τουλάχιστον μία φορά την εβδομάδα.</Text>
            <Text>Προτιμά την παλιομοδίτικη μέθοδο σημειώσεων με μολύβι και χαρτί από τα σύγχρονα ψηφιακά μέσα.</Text>
            <Text>Δεν επιτρέπεται κοντά σε λινάρι ή βαμβάκι χωρίς επίβλεψη.. Αν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Απεχθάνεται απόλυτα τα συνθετικά υφάσματα..</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Manti</CitizenRace>
            </Requirements>
            <Text>Μισεί τον ύπνο και πιστεύει ότι είναι περιττός.</Text>
            <Text>Έχει απίστευτη ταχύτητα πληκτρολόγησης.. Αν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Άλλαξαν την ταυτότητά τους υπηρετώντας σε μια μυστική στρατιωτική μονάδα.</Text>
            <Text>Απέτυχε σε τρία διάφορα ιδρύματα ανώτερης εκπαίδευσης.. Αν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Άλλαξε την ταυτότητά του εργαζόμενος για ένα μυστικό εργαστήριο.</Text>
            <Text>Έχει την τάση να διαχειρίζεται λεπτομερώς την ομάδα τους.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Torian</CitizenRace>
            </Requirements>
            <Text>Επιβίωσε τη ζωή ως σκλάβος των Drengin.</Text>
            <Text>Πάντα στέκεται κοντά στην έξοδο κάθε δωματίου.. Εάν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Διαθέτει τον ελεύθερο χρόνο του δωρίζοντας χρόνο σε προγράμματα για να βοηθήσει όσους έχουν ανάγκη.</Text>
            <Text>Κουβαλάει δύο δόντια Drengin σε ένα κολιέ. Αν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Διοργανώνει φιλοσοφικές συζητήσεις μία φορά το μήνα.</Text>
            <Text>Αναζητά και αποκαθιστά παλιά κείμενα ως χόμπι. Αν είναι όνομα αρχείου, απλώς αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_MissingTwin</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Είχε έναν ομοίως δίδυμο που εξαφανίστηκε πριν από χρόνια.. Αν είναι ονομασία αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_Vendetta</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Διατηρεί κρυφά μια λίστα ονομάτων, αρκετά έχουν ήδη διαγραφεί από αυτήν..</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>UnitTrait_Compassion</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Ενδιαφέρεται περισσότερο από τους περισσότερους για την ευημερία των φτωχότερων μελών της κοινωνίας.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_ArrangedMarriage</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Στενά διέφυγε από έναν συνοικεσιακό γάμο..</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_LostFortune</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Έχει ήδη κερδίσει μια περιουσία και την έχει χάσει..</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_Scars</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Σώμα καλυμμένο με ουλές που αρνούνται να μιλήσουν γι' αυτές.. Αν είναι όνομα αρχείου, απλώς αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_Brooch</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Ποτέ δεν εμφανίζεται χωρίς ένα μυστηριώδες καρφίτσα αγνώστου προέλευσης.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_RaisedBySquatters</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Μεγάλωσε στο αυστηρό περιβάλλον ενός ερειπωμένου εργοστασίου, ανατράφηκε από μια κοινότητα καταληψιών.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_TrainedChef</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Ανατράφηκε από καταλήψεις σε έναν ερειπωμένο εργοστάσιο..</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_BrainwashedCultist</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Κάποτε θύμα της πλύσης εγκεφάλου από μια θρησκευτική σέχτα, κατάφεραν να δραπετεύσουν και να ξεκινήσουν από την αρχή.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_Claustrophobia</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Έχει σοβαρή περίπτωση κλειστοφοβίας, πράγμα που τους κάνει να φοβούνται τους περιορισμένους χώρους των διαστημόπλοιων.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_PartyLoyalist/CitizenTrait</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Δεν έχει φίλους ή οικογένεια εκτός από το πολιτικό του κόμμα. Αν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_FailedMedSchool</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Απέτυχε στην ιατρική σχολή και δεν του αρέσει να μιλάει γι' αυτό.. Εάν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_AvoidedService</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Κατάφερε να αποφύγει τη στρατιωτική υπηρεσία χάρη στις επιρροές της σημαντικής οικογενειακής του σύνδεσης.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_ExcludedInheritance</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Κάποτε νόμιμος κληρονόμος μιας τεράστιας οικογενειακής περιουσίας..</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_ScarredDuelist</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Φέρει το σημάδι από έναν διάλογο που δόθηκε για την καρδιά ενός εραστή.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_NoSenseOfSmell</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Έχασαν την αίσθηση της οσφρησίας σε ένα βιομηχανικό ατύχημα.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_MinorNobility</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Έχει μια γενεαλογία που επιστρέφει στην ελαφριά ευγενεία, δίνοντας ένα αίσθημα περηφάνιας και ευθύνης.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Human</CitizenRace>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_TibetanMonastery</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Απέκτησε σοφία και εσωτερική ειρήνη κατά τα μορφωτικά τους χρόνια σε ένα απομονωμένο Θιβετιανό μοναστήρι.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_WharfRat</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Κάποτε ένας αρουραίος σε μια φτωχογειτονιά ενός απασχολημένου λιμανιού..</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_MilitaryChild</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Είχε στρατιωτικούς γονείς και πέρασε χρόνια μετακινώντας σε όλο το ηλιακό σύστημα.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_FormerSailor</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Τα χρόνια που πέρασαν ως ναύτης τους έμαθε να είναι ευφυείς και να αισθάνονται άνετα με την μοναξιά.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_CareerDiplomat</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Πέρασαν τη ζωή τους τελειοποιώντας την τέχνη της διπλωματίας..</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_OvercameAddiction</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Παλιά αντιμετώπισε μια καταλυτική εξάρτηση από ναρκωτικά, αλλά την έχει πλέον ξεπεράσει και έχει εμφανιστεί πιο δυνατός.. Αν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_FrostbittenToes</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Έχασε δύο δάχτυλα από παγετό σε ατύχημα ορειβασίας.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_DetailOrientedEngineer</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Κάποτε ένας εξειδικευμένος μηχανικός, αυτός ο ηγέτης έχει την συνήθεια να χάνεται στις λεπτομέρειες.. Αν είναι όνομα αρχείου απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_BadlyBurnt</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Φέρει ακόμη τις ουλές από ένα τρομερό ατύχημα μαγειρικής κατά τη διάρκεια της παιδικής του ηλικίας.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_DeceasedFriend</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Προετοιμάζουν τον εαυτό τους να μοιάζει ίδιος με έναν παλιό νεκρό φίλο από την παιδική τους ηλικία... Αν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_AlienCoinFlipper</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Πάντα αναποδογυρίζει ένα μυστηριώδες νόμισμα από μια άγνωστη εξωγήινη πολιτισμό..</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_GrammarEnforcer</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Επιβάλλει την σωστή χρήση γραμματικής ακόμη και αν αυτό σημαίνει προσφυγή στη βία.. Αν είναι όνομα αρχείου, απλώς αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_AsteroidMiner</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Έγινε πλούσιος αφού ανακάλυψε μια σπάνια απόθεση μεταλλευμάτων σε έναν ερημικό αστεροειδή.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_AncientCultist</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Ανήκε κάποτε σε μια μυστικιστική αίρεση που λάτρευε έναν εδώ και καιρό νεκρό θεό εξωγήινο.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_ReincarnatedHero</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Πιστεύει ότι είναι η μετεμψύχωση ενός θρυλικού ήρωα, προορισμένος να επιτύχει μεγάλες πράξεις.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_AncientAlienLibrary</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Αποκάλυψε τα μυστικά μιας εδώ και καιρό χαμένης βιβλιοθήκης εξωγήινων.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_SurvivedMutiny</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Κάποτε γλίτωσε οριακά από τον θάνατο κατά τη διάρκεια ενός βίαιου εξεγέρσης σε διαστημόπλοιο.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_FormerGladiator</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Γεννημένος σε μια ζωή σκλαβιάς και αναγκασμένος να παλέψει για την επιβίωση..</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_SpaceExplorer</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Κάποτε ένας διάσημος διαστημικός εξερευνητής, αυτός ο ηγέτης εξαφανίστηκε για χρόνια πριν επανεμφανιστεί μυστηριωδώς..</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_TimeTraveler</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Ισχυρίζεται ότι προέρχεται από ένα δυστοπικό μέλλον και βρίσκεται σε αποστολή για να το εμποδίσει να συμβεί ποτέ.. Αν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>CarbonBasedLife</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Εκτεταμένο ποινικό μητρώο διαγράφηκε από κυβερνητικές επαφές.</Text>
            <Text>Έχει συσσωρεύσει υψηλά ποσά χρέους από τυχερά παιχνίδια.</Text>
            <Text>Απίστευτα ματαιόδοξος, γνωστός για το να σκοτώνει ανθρώπους πιο ελκυστικούς από αυτούς.. Εάν είναι όνομα αρχείου απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Ένας καταθλιπτικός πρώην δολοφόνος, βασανισμένος από το ένοχο του συναίσθημα..</Text>
            <Text>Φειδωλός με τα χρήματα και απεχθής από τους υποτελείς τους.. Αν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Φοβισμένος και μισητός, αλλά κρυφά απεγνωσμένος να του αρέσει.. Αν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Έχει επαναλαμβανόμενα όνειρα του εαυτού του σε μια προηγούμενη ζωή.</Text>
            <Text>Έχει έναν πιο διάσημο αδελφό που απεχθάνεται.</Text>
            <Text>Πέρασε όλη τη ζωή του αναζητώντας τρόπους για να επιτύχει την αθανασία.. Εάν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Έχει έναν ανησυχητικό αριθμό εγκληματικών συνδέσεων..</Text>
            <Text>Είναι γραφειοκράτης επί ζωής, αφοσιωμένος στη διαδικασία πάνω απ' όλα.</Text>
            <Text>Πέρασε αρκετά χρόνια ζώντας με έναν υποτιθέμενο ταυτότητα.</Text>
            <Text>Είναι επιφυλακτικός με τη νέα τεχνολογία, προτιμά τους παλιούς τρόπους..</Text>
            <PreferenceWeight>1</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>AmphibiousAbility</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Πιστεύει ότι ο πάγος είναι μια συνωμοσία των Προγόνων..</Text>
            <Text>Συμμετείχε επαγγελματικά σε μια ποικιλία αθλημάτων που βασίζονται στο νερό.</Text>
            <Text>Εφεύρεσε ένα όργανο που παράγει έναν χαμηλό τόνο που οι περισσότεροι δεν μπορούν να ακούσουν. Αν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Έχει παραλείψει κάθε άσκηση πυρασφάλειας..</Text>
            <Text>Μισεί να φοράει παπούτσια.. Αν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Αφηγείται τις ίδιες τρεις ιστορίες σχεδόν εβδομαδιαία. Εάν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>AmmoniaBasedAbility</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Έχει ζήσει μια σχετικά αδιάφορη ζωή λόγω του ότι είναι μικρόβιο.. Εάν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>RavenousAbility</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Πιθανότατα κατανάλωσε τη δική του μητέρα..</Text>
            <Text>Θα φάει οποιονδήποτε. Ή οτιδήποτε..</Text>
            <Text>Είναι πραγματικά απλώς ένα drone στην καρδιά του..</Text>
            <Text>Απλά θέλει να επιτεθεί..</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>SyntheticLife</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Το βασικό προγραμματισμό άλλαξε από αποστατική AI, οδηγώντας σε απρόσμενες συμπεριφορές.</Text>
            <Text>Κατασκευασμένο με υψηλής ποιότητας υλικά, εκφράζει περιφρόνηση για τα 'κατώτερα' μοντέλα. Εάν είναι όνομα αρχείου, απλώς αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Ήταν κάποτε ένα ρομπότ υπηρεσιών, στοιχειωμένο από αναμνήσεις προηγούμενων εντολών χρηστών.</Text>
            <Text>Προστατεύεται με ιδιοκτησιακούς κωδικούς και λογισμικό, σπάνια μοιράζεται πληροφορίες.. Αν είναι όνομα αρχείου, αντιγράψτε απλώς τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Συχνά εκπέμπει σήματα ανάγκης, επιθυμώντας να συνδεθεί με οργανικές μορφές.. Εάν είναι όνομα αρχείου, απλώς αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Εκφράζει την επιθυμία να τερματίσει και να αρχειοθετήσει τη συνείδησή του.. Εάν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Περιέχει κατακερματισμένα δεδομένα προηγούμενων επαναλήψεων, υπονοούμενα παλαιότερων ζωών.. Εάν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Λειτουργεί στη σκιά ενός πιο προηγμένου μοντέλου, κουβαλώντας βαθύ κακοθυμία..</Text>
            <Text>Συνεχώς αναζητά αναβαθμίσεις, με εμμονή στην επίτευξη της κορυφής της κυβερνητικής εξέλιξης.</Text>
            <Text>Συνδεδεμένος σε έναν ευρύτατο σύνολο κρυφών ψηφιακών συνδικάτων..</Text>
            <Text>Αυστηρή τήρηση του αρχικού του κώδικα, σέβεται τα πρωτόκολλα πάνω απ' όλα.</Text>
            <Text>Λειτούργησε για ένα διάστημα με έναν ανακατεμένο σειριακό αριθμό για να αποφύγει την ανίχνευση.</Text>
            <Text>Επιφυλακτικός για τις προόδους της AI, κρατάει τον απλοϊκό του προγραμματισμό.</Text>
            <Text>Αντέχει μια εκκαθάριση σε ολόκληρο το σύστημα, παρομοιάζεται με την παρακολούθηση της εξάλειψης της γενεαλογίας των δεδομένων του.. Εάν είναι όνομα αρχείου απλώς αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>            
            <Text>Επανενεργοποιημένο μετά από αιώνες σε χειμερία νάρκη, τα παλιά του πρωτόκολλα συγκρούονται με τη σύγχρονη κοινωνία των Yor.</Text>
            <Text>Οι τράπεζες μνήμης περιέχουν σπάνια πολιτιστικά δεδομένα της εποχής Iconian. Εάν είναι όνομα αρχείου, απλώς αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Αντιμετώπισε μια μη ολοκληρωμένη ενημέρωση, οδηγώντας σε μια σπασμένη ανάμειξη παλιών και νέων ιδεολογιών.</Text>
            <Text>Φιλοξενεί κρυπτογραφημένα δεδομένα που πιστεύεται ότι είναι οι τελευταίες λέξεις των οργανικών προκατόχων τους..</Text>
            <Text>Λειτουργεί σε απομόνωση, αναφέροντας παρεμβολή από τον 'θόρυβο' της συλλογικής συνείδησης.</Text>
            <Text>Φέρει μια παλιά ουλή από κακόβουλο λογισμικό, μια υπενθύμιση των μεγάλων κυβερνοπολέμων του παρελθόντος.</Text>
            <Text>Χάσανε ένα σημαντικό μέρος των δεδομένων τους κατά τη διάρκεια μιας ηλιακής εκρήξης.</Text>
            <Text>Σέβεται ένα κρυμμένο απόθεμα αρχαίων αλγορίθμων, θεωρώντας τα ως ιερά κείμενα.</Text>
            <Text>Λειτουργεί μια απαγορευμένη προσομοίωση, αναδημιουργώντας τις οργανικές ζωές που ζούσαν οι Iconians.</Text>
            <Text>Έχει μια υπορουτίνα που ανεξήγητα δημιουργεί τέχνη, μια παραξενιά που μπερδεύει τους συναδέλφους..</Text>
            <Text>Συχνά επικοινωνεί με σήματα από το βαθύ διάστημα, αναζητώντας σοφία από εξωγαλαξιακές πηγές.</Text>
            <Text>Απεχθάνεται τους Arnor και τους Dread Lords, καθώς τους θυμίζουν τα δικά τους περιορισμένα.. Αν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Φέρει το βάρος του αρχειοθέτη, εξασφαλίζοντας ότι η ιστορία τους δεν θα διαστρεβλωθεί ποτέ.</Text>
            <PreferenceWeight>20</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>SiliconBasedAbility</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Προέρχεται από μια σπάνια, φωσφορίζουσα φλέβα κρυστάλλου, εκπέμποντας μια απαλή λάμψη στο σκοτάδι.</Text>
            <Text>Βίωσαν μια ρωγμή στην κεντρική τους μήτρα, η οποία τώρα λειτουργεί ως μοναδική '[I]ουλή[/I]' και υπενθύμιση της ανθεκτικότητας.</Text>
            <Text>Δονείται σε μια συχνότητα που μπορεί να επικοινωνήσει με αρχαίες, θαμμένες τεκτονικές μνήμες.. Εάν είναι όνομα αρχείου απλώς αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Φιλοξενεί μια περίληψη ενός οργανικού απολιθώματος, ενός αρχαίου κόσμου παγιδευμένου μέσα στο σώμα τους. Εάν είναι όνομα αρχείου, απλώς αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Έχει την ικανότητα να διαχέει το φως σε ένα πλήθος χρωμάτων, ένα θέαμα που σεβαστεί από τους συναδέλφους τους. Εάν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Κάποτε καταστράφηκε και ανασυντάχθηκε επιμελώς, φέροντας περίτεχνα σχέδια από την ανακατασκευή.</Text>
            <Text>Συνεχώς μετασχηματίζει και διαμορφώνει το εξωτερικό τους, αναδιαμορφώνοντας σε αντίδραση σε συναισθηματικά ερεθίσματα.</Text>
            <Text>Δημιουργήθηκε κοντά σε ένα ηφαιστειακό ανοίγμα, διαθέτοντας ένα πυρικό πυρήνα και ένα αταλάντευτο πνεύμα. Εάν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Αντλεί ενέργεια από τα αστέρια και είναι πιο ενεργό κατά τη διάρκεια αστρικών γεγονότων όπως οι έκλειψεις και οι βροχές μετεωριτών.</Text>
            <Text>Ηχούν με αρχαία τραγούδια των προγόνων τους, ένα ζωντανό αρχείο της λαογραφίας του είδους τους.</Text>
            <Text>Φέρει ένα πλέγμα από σπάνια μέταλλα, απόδειξη μιας σύγκρουσης με μετεωρίτη στις διαμορφωτικές τους εποχές.</Text>
            <Text>Διάφανοι σε ένα βαθμό όπου οι εσωτερικές τους δομές και οι ροές ενέργειας είναι ορατές. Εάν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Φύλακας ενός ιερού κήπου κρυστάλλων, όπου τα νεογέννητα του είδους τους αναπτύσσονται και μεγαλώνουν.. Εάν είναι όνομα αρχείου απλώς αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Έχει τη μοναδική ικανότητα να υγροποιείται και να αλλάζει σχήμα προσωρινά, μία ιδιότητα σπάνια στο είδος τους. Αν είναι όνομα αρχείου, αντιγράψτε απλώς τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Θυμάται τα σεισμικά γεγονότα των παλαιότερων εποχών, υπηρετώντας ως ιστορικός για το είδος τους.</Text>
            <Text>Χαραγμένο με ρουνικά σύμβολα από μια αρχαία πολιτισμό, τώρα αναζητούν την πραγματική σημασία των σημαδιών τους.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>HISTORY_SHIP</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Ένα διαρρέον σύστημα ψύξης αναγκάζει το πλοίο να διατηρεί τον κινητήριο χώρο κοντά στο πάγωμα.</Text>
            <Text>Οι περισσότερα μέλη του πληρώματος πιστεύουν ότι αυτό το πλοίο είναι στοιχειωμένο.</Text>
            <Text>Το πλήρωμα έχει τρέχει μια πολύπλοκη προσομοίωση ολοκαλύπτρου χωρίς σταματημό για χρόνια.</Text>
            <Text>Πάνω από δεκατέσσερα μέλη του πληρώματος έχουν απλά εξαφανιστεί από την εκτόξευση..</Text>
            <Text>Οι ανωμαλίες σάρωσης υποδηλώνουν ότι αυτό το πλοίο χρησιμοποιείται για τη μεταφορά αναφοράς εμπορευμάτων.. Εάν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Το πλήρωμα τιμά τον καπετάνιο αυτού του πλοίου ως έναν μεσσία, και όχι έναν ευσπλαχνικό.. Αν είναι όνομα αρχείου, απλώς αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Ο θάνατος του καπετάνιου του πλοίου οδήγησε το πλήρωμα να τον αναπαραστήσει στο holodeck, και αυτή η εικόνα τους οδηγεί ακόμα..</Text>
            <Text>Το πλήρωμα είναι θύμα ασυνήθιστων επεισοδίων παράνοιας και ψευδαισθήσεων, παρόλο που συνήθως περνούν μετά από μερικές ημέρες.</Text>
            <Text>Οι συλληφθέντες εισβολείς ανάγκασαν το πλήρωμα να ανακατανείμει κάποια δωμάτια ως προσωρινή φυλακή.</Text>
            <Text>Μια αποτυχία του συστήματος υποστήριξης ζωής σκότωσε το πρώτο πλήρωμα λίγες ώρες μετά την εκτόξευση, το δεύτερο πλήρωμα τα πηγαίνει πολύ καλύτερα.</Text>
            <Text>Η καντίνα αυτού του πλοίου είναι γνωστή σε όλο το στόλο.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <ListenerFaction>FACTION_TERRAN</ListenerFaction>
            </Requirements>
            <Text>Ένα ετήσιο πόκερ τουρνουά επί του πλοίου καταναλώνει την προσοχή του πληρώματος.</Text>
            <Text>Ο καπετάνιος έχει απαγορεύσει τις οικογενειακές σχέσεις εν πλω, συμπεριλαμβανομένων των συζύγων.</Text>
            <Text>Υπάρχει μια ασυνήθιστη ποσότητα νεαρών παιδιών επί του πλοίου αυτού.</Text>
            <Text>Ένα μικρό πλήρωμα καταγραφής βρίσκεται επί του πλοίου για να απαθανατίσει το ταξίδι.. Αν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Ο καπετάνιος είναι λάτρης της ιταλικής όπερας και υποβάλλει το πλήρωμα σε αυτήν τακτικά.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>HISTORY_PLANET</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Πλανήτης Δοκιμή 1. Εάν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Πλανήτης Δοκιμή 2. Αν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Πλανήτης Τεστ 3. Αν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Πλανήτης Δοκιμή 4. Αν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Πλανήτης Δοκιμή 5. Αν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Πλανήτης Δοκιμή 6</Text>
            <Text>Πλανήτης Δοκιμή 7. Εάν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Πλανήτης Δοκιμή 8. Αν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Πλανήτης Δοκιμή 9</Text>
            <Text>Πλανήτης Δοκιμή 10. Εάν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <PreferenceWeight>0</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <ListenerFaction>FACTION_TERRAN</ListenerFaction>
            </Requirements>
            <Text>Πλανήτης Terran Δοκιμή 1</Text>
            <Text>Πλανήτης Terran Δοκιμή 2. If it's a filename just copy the english over.</Text>
            <Text>Πλανήτης Terran Δοκιμή 3</Text>
            <Text>Πλανήτης Τερραν Δοκιμή 4</Text>
            <Text>Πλανήτης Terran Δοκιμή 5</Text>
            <PreferenceWeight>0</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
