<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_GenericConfirm</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Για την Αυτοκρατορία..</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ClaimedTargetPlanets</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Το Αυτοκρατορία επεκτείνεται![BR][BR]Το γαλαξίας θα θυμάται γιατί τρόμαξε με την εμφάνιση της σημαίας της Αυτοκρατορίας Drengin. Οι κατεχόμενοι πλανήτες επεκτείνουν ωραία τα σύνορά μας. Αξιοθαύμαστη δουλειά.[BR][BR]Ολοκληρωμένος Στόχος: Διεκδίκηση 5 Πλανήτες.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ConstructTargetProbesNavigatorsNotFound</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Ένα μικρό σύνταγμα από Ανιχνευτές είναι τέλειο για αναγνώριση. [BR][BR]Τώρα είναι καιρός να χαρτογραφήσετε αυτόν τον [HS=HS_Sector]Τομέα[/HS] και να εντοπίσετε την πηγή του σήματος που αναφέρθηκε προηγουμένως. Κάντε σκούπα σε ολόκληρο τον [HS=HS_Sector]Τομέα[/HS] αν χρειαστεί![BR][BR]Εάν βρείτε ένα σημείο που θέλετε να παρακολουθείτε, δώστε σε ένα Σκάφος την [ICON=Order_Standby] [HS=HS_Standby]Αναμονή[/HS] εντολή για να παραμείνει αδρανές επ' αόριστον.[BR][BR]Ολοκληρωμένος Στόχος: Κατασκευάστε 3 Ανιχνευτές[BR]Νέος Στόχος: Βρείτε την Πηγή του Σήματος.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ConstructTargetProbesNavigatorsFound</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Ένα μικρό σύνταγμα από Probes είναι τέλειο για αναγνώριση.[BR][BR]Τώρα που γνωρίζουμε ότι αυτοί οι Πλοηγοί είναι η πηγή του σήματος που αναφέρθηκε πριν, μπορούμε να τους παρακολουθούμε πιο στενά. Χρησιμοποιήστε τα probes όπως χρειάζεται για να παρακολουθείτε τους Πλοηγούς και να εξερευνήσετε τον γαλαξία.[BR][BR]Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε την εντολή [ICON=Order_Standby] [HS=HS_Standby]Standby[/HS] για να έχετε ένα πλοίο αδρανές κάπου επ' αόριστον, τέλειο αν θέλετε να παρακολουθήσετε ένα συγκεκριμένο μέρος.[BR][BR]Ολοκληρωμένος Στόχος: Κατασκευή 3 Probes. Εάν είναι όνομα αρχείου απλώς αντιγράψτε τα αγγλικ</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ConstructedTargetStarbases</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Η υποδομή για ένα λαμπρό μέλλον προχωράει εξαιρετικά. Οι επαίνοι είναι δικαιολογημένοι.[BR][BR]Οι [HS=HS_Starbase]Διαστημικές Βάσεις[/HS] που έχουν κατασκευαστεί θα υπηρετήσουν καλά την Αυτοκρατορία. Δεν πρέπει να είναι οι τελευταίες που θα φτιαχτούν, όμως. Υπάρχουν πάντα περισσότεροι [HS=HS_StrategicResource]Στρατηγικοί Πόροι[/HS] για συλλογή χρησιμοποιώντας τις [ICON=Icon_MiningStarbase] [HS=HS_MiningStarbase]Μεταλλευτικές Διαστημικές Βάσεις[/HS] και εδάφη προς εξασφάλιση με τις [ICON=Icon_MiltaryStarbase] [HS=HS_MilitaryStarbase]Στρατιωτικές Διαστημικές Βάσεις[/HS].[BR][BR]Ολοκληρωμένος Στόχος: Κατασκευή 3 Διαστημικών Βάσεων</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_UnlockedWarships</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Τέλος! Με την έρευνα στα Πολεμικά Σκάφη ολοκληρωμένη, οι μαχητές μπορούν και πάλι να κατασκευάζονται στο [HS=HS_Shipyard]Ναυπηγείο[/HS].[BR][BR]Είναι ώρα να χτίσουμε μια ισχυρή δύναμη. Όχι μόνο για μελλοντικές κατακτήσεις, αλλά σε περίπτωση που οι Terrans ή οι οποιοιδήποτε από τους συμμάχους αποφασίσουν να εξερευνήσουν τον [HS=HS_Sector]Τομέα[/HS]. Η διαχείριση του [HS=HS_Fleet]Στόλου[/HS] είναι ζωτικής σημασίας για το μέλλον της Αυτοκρατορίας.[BR][BR]Ένας [HS=HS_Fleet]Στόλος[/HS] μπορεί να δημιουργηθεί [HS=HS_ShipMovement]Μετακινώντας[/HS] πλοία στο ίδιο πλακίδιο. Κρατήστε ένα μάτι στην [ICON=ShipLogistics_Icon] [HS=HS_Logistics]Λο</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>In the vast, silent void of space, our once-mighty Drengin Empire awakens from its enforced slumber. [BR][BR]The humans and their naive allies think they've subdued us, thinking they've sealed their victory. How mistaken they are.[BR][BR] Our resurgence begins in Utha—a virgin sector, unexplored and teeming with potential. But whispers from the dark suggest we aren't the only ones here. An unknown entity hides, sending ripples through subspace. We must identify this presence, for nothing can be allowed to obstruct our path. We will find this signal, and our dominance shall once again be asserted.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_FoundSignalSource</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Μια άλλη πολιτισμική ομάδα, οι Πλοηγοί, φαίνεται υπεύθυνη για τα σήματα υποχώρας. Πόσο καιρό είναι εδώ είναι δύσκολο να το καθορίσουμε, αλλά δεν έχει σημασία. Είναι αδύναμοι και εκτεθειμένοι. Θα απαντήσουν στους Drengin σύντομα. [HS=HS_ConqueringPlanets]Κατακτήστε[/HS] τον πλανήτη της πατρίδας τους και διεκδικήστε την πρωτεύουσά τους, πάρτε το κεφάλι ώστε να γνωρίζουν ότι η αντίσταση είναι μάταιη. [BR][BR]Ολοκληρωμένος Στόχος: Βρείτε την Πηγή του Σήματος[BR]Νέος Στόχος: Κατακτήστε τον Πλανήτη των Πλοηγών. Εάν είναι όνομα αρχείου απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_FoundSignalSourceNotOnQuestStep</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Μια άλλη πολιτισμός, οι Πλοηγοί, φαίνεται υπεύθυνος για τα σήματα υποχώρου. Πόσο καιρό είναι εδώ είναι δύσκολο να πει κανείς, αλλά δεν έχει σημασία. Είναι αδύναμοι και εκτεθειμένοι. Θα απαντήσουν στον Drengin σύντομα. [HS=HS_ConqueringPlanets]Κατακτήστε[/HS] τον πλανήτη καταγωγής και διεκδικήστε την πρωτεύουσά τους, πάρτε το αρχηγό για να ξέρουν ότι η αντίσταση είναι μάταιη. [BR][BR]Νέος Στόχος: Κατακτήστε τον πλανήτη των Πλοηγών. Εάν πρόκειται για όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ConqueredTargetHomeworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Ένα μήνυμα δυνατό και σαφές - Η Αυτοκρατορία των Drengin κατέχει αυτόν τον τομέα, και όλοι σε αυτόν θα απαντήσουν στον κανόνα των Drengin. Οι Πλοηγοί προσπάθησαν να κρύψουν κάτι καθώς η πρωτεύουσά τους έπεφτε. Μια σάρωση του πλανήτη θα ακυρώσει τις αδύναμες προσπάθειές τους και θα αποκαλύψει αυτό που έχουν κρύψει.[BR][BR]Ολοκληρωμένος Στόχος: Κατακτήστε τον Πλανήτη των Πλοηγών[BR]Νέος Στόχος: Σάρωση του Κατακτημένου Πλανήτη. Εάν είναι όνομα αρχείου απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ScannedConqueredHomeworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Η ολοκληρωμένη σάρωση αποκάλυψε ότι οι Πλοηγοί προσπάθησαν να κρύψουν μια συσκευή. Μια ελαττωματική συσκευή. Δεν θα ήθελαν να την κρύψουν αν δεν είχε αξία. Είτε ως όπλο είτε ως εργαλείο, πρέπει να μεταχειρίζεται με προσοχή. Αφού επισκευαστεί, μπορεί να είναι κρίσιμη για την επιστροφή της Αυτοκρατορίας.[BR][BR]Ολοκληρωμένος Στόχος: Σάρωση του Κατακτημένου Πατρικού Πλανήτη. Αν είναι όνομα αρχείου απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_NeedPlanetaryInvasionTech</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Οι ημέρες του Πλοηγού μετριούνται. Υπάρχουν νέες οδηγίες: δώστε προτεραιότητα στο ξεκλείδωμα της [HS=HS_Tech]Τεχνολογίας[/HS] που επιτρέπει στην Αυτοκρατορία να πολιορκεί και να [HS=HS_ConqueringPlanets]Κατακτά[/HS] άλλους πλανήτες. Η [HS=HS_Tech]Τεχνολογία[/HS] Πλανητικής Εισβολής θα επιτρέψει την κατασκευή πλοίων στο [HS=HS_Shipyard]Ναυπηγείο[/HS] που μπορούν να πολιορκούν εχθρικούς πλανήτες.[BR][BR]Νέος Στόχος: Έρευνα Πλανητικής Εισβολής. Εάν είναι όνομα αρχείου απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_HasPlanetaryInvasionTech</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Οι ημέρες του Πλοηγού είναι μετρημένες. Η Αυτοκρατορία έχει ήδη την [HS=HS_Tech]Τεχνολογία[/HS] απαραίτητη για την κατασκευή Σκαφών Μεταφοράς. Τα Σκάφη Μεταφοράς μας επιτρέπουν να πολιορκούμε εχθρικούς πλανήτες και τελικά να καταλάβουν τα στρατεύματά μας. Χρησιμοποιήστε όλα τα εργαλεία που είναι στη διάθεση της Αυτοκρατορίας για να [HS=HS_ConqueringPlanets]Κατακτήσετε[/HS] τον πλανήτη του Πλοηγού.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ResearchedPlanetaryInvasion</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Οι δυνάμεις είναι στη διάθεσή σας.[BR][BR]Τα μεταφορικά πλοία μας επιτρέπουν να αποστέλλουμε στρατεύματα σε απομακρυσμένους πλανήτες. Μπορούμε τώρα [HS=HS_ConqueringPlanets]Κατακτήσουμε[/HS] εχθρικούς πλανήτες αρκεί η [HS=HS_Fleet]Στόλος[/HS] [ICON=Conquest_Icon] Βαθμολογία Κατάκτησης να είναι αρκετά υψηλή. Όσο μεγαλύτερος ο [HS=HS_Fleet]Στόλος[/HS] και όσο υψηλότερη η [ICON=Conquest_Icon] Βαθμολογία Κατάκτησης, τόσο πιο εύκολη είναι η [HS=HS_ConqueringPlanets]Κατάκτηση[/HS] ενός πλανήτη.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ResearchedPlanetaryInvasionOnquestStep</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Οι δυνάμεις είναι στη διάθεσή σας.[BR][BR]Τα μεταφορικά σκάφη μας επιτρέπουν να αποστέλλουμε στρατεύματα σε απομακρυσμένους πλανήτες. Μπορούμε πλέον [HS=HS_ConqueringPlanets]Να Κατακτήσουμε[/HS] εχθρικούς πλανήτες αρκεί η [HS=HS_Fleet]Στόλος[/HS] [ICON=Conquest_Icon] Βαθμολογία Κατάκτησης να είναι αρκετά υψηλή. Όσο μεγαλύτερος ο [HS=HS_Fleet]Στόλος[/HS] και όσο υψηλότερη η [ICON=Conquest_Icon] Βαθμολογία Κατάκτησης, τόσο ευκολότερο είναι ένας πλανήτης να [HS=HS_ConqueringPlanets]Κατακτηθεί[/HS].[BR][BR]Στόχος Ολοκληρώθηκε: Έρευνα Πλανητικής Εισβολής</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_LostAFight</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Ντροπή![BR][BR]Θα συναρπάσουμε όσους νομίζουν ότι είναι αρκετά ισχυροί για να καταστρέψουν τα πλοία μας και να επιβιώσουν. Η Αυτοκρατορία μπορεί να εξασφαλίσει τη νίκη στις μελλοντικές μάχες με μερικούς τρόπους. Ο πρώτος είναι να εξασφαλίσουμε ότι ο εξοπλισμός μας βελτιώνεται διαρκώς με την έρευνα άμυνας, όπλων, και περισσότερων υπό τον κλάδο του Πολέμου του Δέντρου Τεχνολογίας. Ορισμένες [HS=HS_Tech]Τεχνολογίες[/HS] επιτρέπουν επίσης την κατασκευή μεγαλύτερων πλοίων.[BR][BR]Μια άλλη τεχνική είναι να εξασφαλίζουμε ότι τα πλοία ομαδοποιούνται σε [HS=HS_Fleet]Στόλους[/HS]. Δημιου</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
</FlavorTextDefs>
