<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_GenericConfirm</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Κατανοητό. Αν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Από την αρχή της υπερκίνησης από την Συμμαχία Terran, αυτή η επαναστατική τεχνολογία έχει διαδοθεί γρήγορα, εισάγοντας πληθώρα νέων πολιτισμών στο γαλαξιακό προσκήνιο. [BR][BR]Κατηγοριοποιούμε τους ελάσσονες πολιτισμούς ως εκείνους που δεν έχουν ακόμη επιτύχει ταξίδια πιο γρήγορα από το φως. Ειδικά, ένα είδος που ονομάζεται Xeloxi πρόσφατα έκλεψε τα σχέδια της υπερκίνησης από ανυποψίαστους ερευνητές που επισκέφτηκαν την περιοχή τους. [BR][BR]Τα κοινωνικά πρότυπα των Xeloxi αντιπαρατίθενται έντονα με την κατανόηση μας για την ηθική. Δραστηριότητες που θεωρούμε εγκληματικές, συμπεριλαμβανομένης της κλοπής, είναι αναπόσπαστο μέρος του πολιτισμού τους. Συνεπώς, έχουν εμφανιστεί ως μια δυνατή απειλή στην περιοχή μας, εκμεταλλευόμενοι κυρίως τους ευάλωτους πολιτισμούς χωρίς τα μέσα να αντισταθούν. [BR][BR]Η κύρια αποστολή μας είναι να προστατεύσουμε αυτούς τους πολιτισμούς. Για να επιτύχουμε αυτό, πρέπει να τους εντάξουμε στη σφαίρα επιρροής μας. Η δημιουργία ενός αστερικού σταθμού στην εγγύτητα και η επέκταση της επιρροής του είναι η καλύτερη στρατηγική μας. Ταυτόχρονα, οι προσπάθειες για την απομάκρυνση των Xeloxi από αυτόν τον τομέα πρέπε</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_ControlsMinorCivxXeloxiRemain</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Οι Ελάσσονες Πολιτισμοί του τομέα γνωρίζουν τώρα ανακούφιση. Ενώ βρίσκονται κάτω από την προστασία της Συμμαχίας, είναι ελεύθεροι από την καταπίεση των Xeloxi. Αυτή η ελευθερία μπορεί να είναι προσωρινή. Υπάρχει μια απειλή όσο οι Xeloxi καταλαμβάνουν αυτό το μέρος του γαλαξία. Οι Xeloxi πρέπει να απωθηθούν από τον τομέα, και οποιοδήποτε πλανήτη ισχυρίζονται να επαναληφθεί.[BR][BR]Ολοκληρωμένος Στόχος: Προστατεύστε 3 Ελάσσονες Πολιτισμούς. Εάν είναι όνομα αρχείου, απλώς αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_ControlsMinorCivxXeloxiDestroyed</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Οι Μικρές Πολιτισμοί του τομέα γνωρίζουν τώρα ανακούφιση. Ενώ βρίσκονται κάτω από την προστασία της Συμμαχίας, είναι ελεύθεροι από την καταπίεση των Xeloxi. Επιπλέον, οι Xeloxi έχουν ήδη απωθηθεί από αυτό το μέρος του γαλαξία, παρέχοντας επιπλέον ασφάλεια σε αυτούς τους νεαρούς πολιτισμούς.[BR][BR]Συγχαρητήρια για την εκπλήρωση των καθηκόντων σας.[BR][BR]Ολοκληρωμένος Στόχος: Προστασία 3 Μικρών Πολιτισμών. Αν είναι όνομα αρχείου απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_XeloxiDestroyedMinorFactionsUncontrolled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Οι Xeloxi έχουν νικηθεί! Έχουν εκδιωχθεί από αυτό το μέρος του γαλαξία. Εξαιρετική δουλειά.[BR][BR]Οι Μικρές Πολιτισμοί αυτού του τομέα μπορεί να μην αισθάνονται ακόμη ανακούφιση. Παραμένουν αναπροστάτευτοι και μπορεί ακόμη να υποφέρουν από την επιρροή των Xeloxi. Για να σταθεροποιηθεί αυτό το τμήμα του γαλαξία, οι Μικροί Πολιτισμοί θα πρέπει να φέρονται κάτω από τη Ζώνη Ελέγχου της Συμμαχίας.[BR][BR]Ολοκληρωμένος Στόχος: Νικήστε τους Xeloxi. Αν είναι όνομα αρχείου απλώς αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_XeloxiDestroyedMinorFactionsControlled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Οι Xeloxi έχουν ηττηθεί! Έχουν εκδιωχθεί από αυτό το μέρος του γαλαξία. Εξαιρετική δουλειά.[BR][BR]Οι Μικρές Πολιτισμοί μπορούν να γνωρίσουν πραγματική ειρήνη, τουλάχιστον για μια στιγμή. Είναι τώρα υπό την προστασία της Συμμαχίας, και η απειλή των Xeloxi έχει σταλεί μακριά.[BR][BR]Συγχαρητήρια για την εκπλήρωση των καθηκόντων σας.[BR][BR]Ολοκληρωμένος Στόχος: Να νικήσετε τους Xeloxi. Εάν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_DestroyedMinorFaction</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Ακύρωση![BR][BR]Κάτι πρέπει να πήγε στραβά. Ένας από τους Μικρούς Πολιτισμούς έχει καταστραφεί. Τα πράγματα ξέφυγαν εκτός ελέγχου. Οι ζωές που απομένουν δεν μπορούν να ρισκαριστούν.[BR][BR]Αυτή η αποστολή θεωρείται ως αποτυχημένη, και η Συμμαχία αποσύρει όλους τους πόρους από τον τομέα.[BR][BR]Αποτυχημένος Στόχος: Εξασφαλίστε ότι όλες οι Μικρές Ομάδες Επιβιώνουν. If it's a filename just copy the english over.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
