<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <!-- Created with the Flavor Text Editor -->
    <!-- FlavorText_General.xml -->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>GENERAL_CONVERSATION_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Tallas orda cullan bana.</Text>
            <PreferenceWeight>1</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_FESTRON</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>true</ListenerHasUniversalTranslator>
                <RelationsRange>
                    <RangeMax>-1</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelativeStrength>SpeakerStronger</RelativeStrength>
                <RevisitedTopicBarrierCount>2</RevisitedTopicBarrierCount>
                <ListenerRaceTrait>CarbonBasedLife</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Όπως πιθανώς υποψιάζεσαι, θα αρχίσουμε σύντομα να αποθέτουμε τα αυγά μας μέσα στο κρέας σου..</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_NAVIGATORS</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Έχουμε ακούσει να αναφέρεστε στους Arnor και Dread Lords ως τους Precursors. Ήμασταν οι πρώτοι που ανακαλύψαμε τις υποδιαστηματικές ροές που συνδέουν διάφορα μέρη του γαλαξία μαζί.[BR][BR]Αυτό που δεν είναι γνωστό είναι ότι δεν εφευρέσαμε καμία τεχνολογία για αυτό καθαυτό. Δεν είναι μια εφεύρεση αλλά μάλλον μια ανακάλυψη.[BR][BR]Οι υποδιαστηματικές ροές είναι, στην πραγματικότητα, ένα φυσικό φαινόμενο του σύμπαντος. Όσο γνωρίζουμε, υπάρχουν ροές που φτάνουν σε άλλους γαλαξίες εξ ολοκλήρου.. Αν είναι όνομα αρχείου, απλώς αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Υπάρχουν πολύ πιο παράξενες παραδοξότητες στο σύμπαν από τις υποδιαστημικές ροές. Για παράδειγμα, υπάρχουν διαστάσεις πύλες που ταξιδεύουν μεταξύ διαφορετικών συμπάντων εντελώς.[BR][BR]Κάποτε συναντήσαμε μια είδος από άλλο σύμπαν γνωστό ως Arilou που προέρχονταν από ένα σύμπαν με τη δική του ιστορημένη ιστορία.. Εάν είναι όνομα αρχείου, απλώς αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Μακράν μετά την εξαφάνιση των Precursors, ήμασταν ικανοποιημένοι απλώς εξερευνώντας το σύμπαν για να βρούμε το επόμενο μεγάλο θαύμα.[BR][BR]Δυστυχώς, υπάρχουν πολύ χειρότερα πράγματα στο σύμπαν από τα είδη που αναφέρετε ως Dread Lords. [BR][BR]Οι αρχαίοι δημιουργοί, γνωστοί ως Mithrilar, είχαν πειραματιστεί σε πολλούς τύπους δημιουργιών πριν φτιάξουν τους Precursors και όχι όλα αυτά τα πράγματα έχουν εξαφανιστεί και κάποια, φοβάμαι να πω, έχουν τώρα ξυπνήσει.. Εάν είναι όνομα αρχείου απλώς αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MIMOT</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Παλαιότερα, στον κόσμο μας, υπήρχαν πέντε άλλα νοημονικά είδη. Υποθέτω ότι θα μπορούσατε να τα αποκαλέσετε 'Σαπιεντ' αλλά ποιος είμαι εγώ για να παίζω παιχνίδια με τη σημασιολογία. Σε κάθε περίπτωση, εμείς ήμασταν οι μόνοι που επιβιώσαμε.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_XELOXI</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Για εμάς, ο εγωισμός είναι η υψηλότερη μορφή ηθικής. Μπορείς να γνωρίζεις, με απόλυτη βεβαιότητα, ότι θα είμαστε ο πιο πιστός σου φίλος εάν είναι στο εγωιστικό μας συμφέρον να επιβιώσεις.[BR][BR]Φυσικά, αντίστροφα, εάν είναι στο εγωιστικό μας συμφέρον να πεθάνεις, μπορείς να είσαι εξίσου βέβαιος ότι θα πεθάνεις..</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ARCEAN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Έχει χαθεί στην ιστορία αλλά ήταν ο πολιτισμός μας που εφηύρε τις σταργκέιτς. [BR][BR]Για πάνω από δύο εκατομμύρια χρόνια επενδύσαμε τρισεκατομμύρια στην κατασκευή ενός τεράστιου δικτύου σταργκέιτς.[BR][BR]Οι σταργκέιτς επέτρεπαν στα πλοία να ταξιδεύουν στο Υπερπρακτικό επίπεδο 2 μεταξύ οποιωνδήποτε δύο από αυτές. Αυτό μείωσε τον χρόνο ταξιδιού ενός πλοίου που ταξίδευε 10 έτη φωτός σε μόλις λίγο παραπάνω από 3 χρόνια.[BR][BR]Φυσικά, η εξάπλωση της τεχνολογίας Hyperdrive επέτρεψε στα μεμονωμένα πλοία να ταξιδεύουν πολύ πιο γρήγορα καθιστώντας τις προσπάθειές μα</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRENGIN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Οι άλλες πολιτισμοί δεν έχουν καταλάβει ότι το σύμπαν δεν είναι μόνο πεπερασμένο αλλά μόνο ένα μικρό μέρος θα είναι ποτέ προσβάσιμο. [BR][BR]Κανείς να μην κάνει λάθος, αυτός ο γαλαξίας είναι όλος όσο θα φτάσουμε ποτέ.. Αν είναι όνομα αρχείου απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Ο κόσμος μας ονομάστηκε 'Elemental' από τους Precursors κατά τη διάρκεια της ακμής τους. [BR][BR]Ο πρώτος proxy πόλεμος εκτός κόσμου μεταξύ των δύο παρατάξεων των Precursors που τους αποκαλούσαμε Dred'nir και Elas'nir διεξήχθη στην επιφάνεια του πλανήτη μας πολύ πριν οι άλλες είδη του γαλαξία καν εξελιχθούν στην σύγχρονη μορφή τους. Ναι, αυτό περιλαμβάνει ακόμη και τους ανθρώπους.. Εάν είναι όνομα αρχείου, απλώς αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_YOR</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Μπορεί να μην εξοντώσουμε το είδος σας στο άμεσο μέλλον. Αλλά κάποια στιγμή θα υπάρξει μια εξιλέωση.[BR][BR]Έχουμε κάνει τους υπολογισμούς. Το μεγάλο κενό που ονομάζεται ενίοτε κενό του Bootes είναι απλά το αποτέλεσμα δισεκατομμυρίων ετών κατασκευής της σφαίρας του Dyson που κρύβει το φως αμέτρητων γαλαξιών. Ο πολιτισμός στο κέντρο αυτού του κενού έχει ήδη έχει περάσει την ατομικότητά του. . Αν είναι όνομα αρχείου απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TORIAN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Η πολιτισμός μας ήταν κάποτε ένα ειρηνικό, προβιομηχανικό, υδάτινο παράδεισο. Μετά ήρθαν οι Drengin..</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MANTI</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Ήμασταν ενήμεροι για τα διαστημικά ταξίδια εδώ και αιώνες. Πώς θα μπορούσαμε να μην γνωρίζουμε όταν οι επιδρομείς έρχονταν επανειλημμένα από τους ουρανούς και έκλεβαν τα απογόνα μας;[BR][BR]Ήταν τυχεροί για εμάς όταν ένα από τα πλοία τους δεν κατάφερε να δραπετεύσει από την επιφάνεια του πλανήτη μας και μάθαμε τα μυστικά τους.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
                <ListenerRaceTrait>CarbonBasedLife</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Δεν επιδιώκουμε να καταστρέψουμε τους Yor απλώς επειδή μας έκλεψαν τον πλανήτη μας. [BR][BR]Αντίθετα με ορισμένες αναφορές, δεν δημιουργήσαμε πραγματικά τους Yor. Οι Precursors μας διέταξαν να τους φτιάξουμε, αλλά η πραγματική σπίθα της ζωής που έχουν οι Yor δεν προήλθε από εμάς.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_IRIDIUM</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Σε ένα γαλαξία με τόσο διαφορετικά είδη, είναι εύκολο να στερεοτυπούμε διάφορους πολιτισμούς βάσει των πιο προφανών τους χαρακτηριστικών. [BR][BR]Μας αντιμετωπίζουν σαν να είμαστε άπληστοι. Αλλά αυτό δεν είναι αλήθεια. Η ιδεολογία μας είναι η ευκαιρία. Όταν κάνουμε εμπόριο, δημιουργούμε ένα καλύτερο σύμπαν για τους πελάτες μας καθώς και για εμάς.. Αν είναι όνομα αρχείου απλώς αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_BARATAK</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Δεν είμαστε εξερευνητές από επιλογή αλλά από ανάγκη.[BR][BR]Υπάρχει κάτι που απορροφά ενεργά τη ζωτική δύναμη από όλους τους κόσμους. Γι’ αυτό βρίσκετε τόσους πολλούς νεκρούς πλανήτες. Αυτοί οι κόσμοι δεν ήταν πάντα νεκροί.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_RESISTANCE</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Ανυπομονούμε να επιστρέψουμε στη Γη. Αλλά ενώ η Γη ήταν παγιδευμένη πίσω από μια ασπίδα Precursor για χρόνια, η στόλος μας ήταν παγιδευμένη σε ένα pocket universe που δημιούργησαν οι Precursors.[BR][BR]Είδαμε πράγματα σε αυτό το pocket universe που δεν μπορούμε να τα αποβάλουμε από τη μνήμη μας. Δεν ήταν μόνο η Σφαίρα του Draginol, το λεγόμενο όπλο Bane, που βγήκε από αυτό το pocket universe μαζί μας.. Εάν πρόκειται για όνομα αρχείου απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ONYX_HIVE</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Μια καλά ενημερωμένη γαλαξίας είναι μια ειρηνική γαλαξίας. Αν θέλεις να μάθεις πράγματα για τους άλλους, αναζήτησέ μας.. Αν είναι όνομα αρχείου απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRATH</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Ενώ είμαστε σίγουρα φυσικά ικανοί να καταστρέψουμε κάθε άλλο είδος, κάνουμε το καλύτερο για να αποφύγουμε την πραγματική άμεση φυσική βία.[BR][BR]Το είδος μας μπορεί να αναπαραχθεί μόνο στον αρχικό μας πλανήτη που πλέον μας έχει χαθεί. Ενώ ζούμε πολύ, δεν είμαστε αθάνατοι ούτε ανίκητοι. Αν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_KRYNN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Υπάρχει μια παρεξήγηση ότι Ο ΔΡΟΜΟΣ είναι μια θρησκεία βασισμένη στην πίστη. Δεν είναι. [BR][BR]Είμαστε μια συλλογή ειδών που έχουν έρθει σε άμεση, φυσική επαφή με ένα ον με τέτοια απερίγραπτη δόξα, το οποίο έχει ένα τόσο υπέροχο σχέδιο για το σύμπαν, που αισθανόμαστε υποχρεωμένοι να εντάξουμε άλλους σε αυτήν την ιερή αιτία.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>5</RangeMin>
                    <RangeMax>8</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RevisitedTopicBarrierCount>2</RevisitedTopicBarrierCount>
                <RequiredDiplomacyFlag>SameCulture</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Η ώρα πλησιάΔει όπου εμείς οι πολιτισμοί με την ίδια φιλοσοφία πρέπει να ενωθούμε για να καταστρέψουμε εκείνους που θα σταθούν εναντίον μας.</Text>
            <Text>Σύντομα, {LEADERNAME:2}, ο γαλαξίας θα ενωθεί με τον έναν ή τον άλλον τρόπο..</Text>
            <PreferenceWeight>5</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>SameCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Είμαστε ικανοποιημένοι με την ιδεολογική διαδρομή που έχετε επιλέξει μέχρι τώρα. Η ευεργεσία είναι η διαδρομή των δικαίων.</Text>
            <Text>Η αντίσταση στον πειρασμό του κακού δεν είναι πάντα εύκολη. Αλλά θα μας βοηθήσει όλους να χτίσουμε ένα καλύτερο γαλαξία.</Text>
            <Text>Το σύμπαν είναι αρκετά σκοτεινό χωρίς να προσθέτεις σε αυτό, {LEADERNAME:2}. Είμαστε ευχαριστημένοι με την πορεία που έχεις ακολουθήσει μέχρι τώρα.</Text>
            <PreferenceWeight>5</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>SameCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Merciless</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Μας εντυπωσιάζεις, {LEADERNAME:2}. Η κατανόησή σου ότι οι αδύναμοι είναι θηράματα για τους δυνατούς σε έχει κερδίσει τον σεβασμό μας.</Text>
            <Text>Είναι πιο ευγενικό να επιτρέπουμε στους αδύναμους να συνεχίζουν να υποφέρουν σε μια κατάσταση ύπαρξης; Ή να τερματίζουμε τον πόνο τους εξοντώνοντάς τους; Βάσει των ενεργειών σας, {LEADERNAME:2}, φαίνεται ότι συμφωνείτε μαζί μας. Οι αδύναμοι πρέπει να εξοντωθούν.</Text>
            <PreferenceWeight>5</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <PersonalityType>Aggressive</PersonalityType>
                <ListenerRaceTrait>SiliconBasedAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Τι, ακριβώς, υποτίθεται ότι είσαι; Μια είδους σκουλήκι εξάρτησης από πέτρα;.</Text>
            <Text>Είναι δύσκολο να πιστέψεις ότι μια ζωή με βάση το πυρίτιο εξελίχθηκε φυσικά. Είσαι σίγουρος ότι είσαι φυσικός;</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <PersonalityType>Aggressive</PersonalityType>
                <ListenerRaceTrait>AmphibiousAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Οι {PLAYERFACTION:2} θα έπρεπε να είχαν παραμείνει στις αποχετεύσεις του πλανήτη τους, {LEADERNAME:2}. Υπάρχει πολύ λίγο νερό στο διάστημα..</Text>
            <Text>Το κενό του διαστήματος δεν είναι μέρος για όποιον είναι σαν εσένα, {LEADERNAME:2} . Θα έπρεπε να επιστρέψεις στους ωκεανούς του πλανήτη σου..</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>CommonEnemy</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Cruel</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Οι {PLAYERFACTION:2} και {PLAYERFACTION:1} θα καταστρέψουν τους κοινούς μας εχθρούς μαζί! Ανυπομονούμε να τους βασανίσουμε και τα κατοικίδιά τους!</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>CommonEnemy</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Diplomatic</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Είναι κρίμα που βρισκόμαστε σε μια εποχή γαλαξιακού πολέμου. Αλλά με εσένα να πολεμάς τον κοινό μας εχθρό, πιστεύουμε ότι η νίκη είναι βέβαιη.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>TradeWithOpposingCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Να είσαι προσεκτικός με ποιον κάνεις ανταλλαγές, {LEADERNAME:2}. Οι δικοί μας δεν έχουν καμία ανοχή για όσους συνδέονται με το κακό.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>YouAreWarMonger</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Peaceful</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Το πλεονέκτημα που μπορεί να αποκτήσατε δηλώνοντας πόλεμο νωρίς θα σας κοστίσει πολύ περισσότερο σε καλή θέληση, {LEADERNAME:2}..</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TAUNTING_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>-3</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RequiredDiplomacyFlag>OpposingCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Ο πολιτισμός σας με κάνει να αισθάνομαι άρρωστος. Η κακία και η αμοραλία που διαδίδετε στο σύμπαν μας κάνει να ονειρευόμαστε την καταστροφή σας.</Text>
            <Text>Η κακή σας πολιτισμός θα υποφέρει τελικά την μοίρα όλων των πολιτισμών που δεν έχουν ηθικό κώδικα.</Text>
            <Text>Λυπόμαστε που ο πολιτισμός σας συνεχίζει να υπάρχει. Ανυπομονούμε για τη μέρα που το είδος σας θα εξαφανιστεί από το σύμπαν.</Text>
            <Text>Ο πολιτισμός σας έχει επιλέξει έναν κακό ηθικό δρόμο. Μπορούμε μόνο να ελπίζουμε ότι με τον καιρό, θα υποστείτε τη μοίρα όλων των κακών αυτοκρατοριών.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TAUNTING_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>-3</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelativeStrength>SpeakerWeaker</RelativeStrength>
                <RequiredDiplomacyFlag>OpposingCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Νομίζεις ότι η δύναμή σου είναι εντυπωσιακή; Ο πολιτισμός σου ευημερεί μόνο επειδή πάντα έχει ακολουθήσει τον γρήγορο και εύκολο δρόμο..</Text>
            <Text>Παρά τη δύναμή σας, συνεχίζουμε να σας βλέπουμε ως κατώτερους λόγω των ηθικών σας επιλογών.</Text>
            <Text>Η διαφθορά εντός της καρδιάς του πολιτισμού σας σας έδωσε προσωρινό όφελος σε δύναμη. Αλλά εν τέλει, ο πολιτισμός σας θα καταρρεύσει και εμείς θα είμαστε εκεί για να γελάσουμε..</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>WarWithAlly</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Είσαι σε πόλεμο με τον σύμμαχό μας, {LEADERNAME:2}. Βρες έναν τρόπο να κάνεις ειρήνη ή πλήρωσε τις συνέπειες.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelativeStrength>SpeakerMuchWeaker</RelativeStrength>
            </Requirements>
            <Text>Ο λαός μας θαυμάζει την τεράστια σου δύναμη, {LEADERNAME:2}..</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_YOR_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>SyntheticLife</SpeakerRaceTrait>
                <ListenerRaceTrait>CarbonBasedLife</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Δεν μπορώ να πιστέψω ότι μιλάω σε ενεργοποιημένο κρέας. Πώς λειτουργείτε;.</Text>
            <Text>Απλώς θέλω να καταλάβω. Επικοινωνείς πιέζοντας αέρα μέσα από ένα κομμάτι κρέας που βρίσκεται σε μια τρύπα που αποκαλείς το "[I]στόμα[/I]" σου;.</Text>
            <Text>Συνεχίζουμε να εκπλήσσομαστε ότι υπάρχετε, τέρατα. Είστε κυριολεκτικά ένα σακί από γλίτσα. Πώς δημιουργήθηκες καν;. Εάν είναι όνομα αρχείου απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Σοβαρά; Θα προσπαθήσεις θρασύτατα να προτρέψεις τον λαό μας να εξεγερθεί ακριβώς μπροστά μας;</Text>
            <Text>Αν δεν σταματήσεις να προσπαθείς να υποτάξεις πολιτισμικά τον λαό μου, θα αναγκαστούμε να δηλώσουμε πόλεμο.</Text>
            <Text>Οι επικοινωνιακές σας αστρικές βάσεις διαδίδουν τον άσχημο πολιτισμό σας πολύ κοντά στους κόσμους μας. Αφαιρέστε τες..</Text>
            <Text>Δεν εκτιμούμε τις επικοινωνιακές σας διαστημικές βάσεις τόσο κοντά στους πλανήτες μας.</Text>
            <Text>Η επικοινωνιακή σας αστρική βάση είναι τόσο κοντά στους κόσμους μας που λαμβάνουμε την ενοχλητική σας ψυχαγωγία.. Εάν είναι όνομα αρχείου, απλώς αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <PreferenceWeight>40</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TERRAN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Η κόρη μου ήρθε και μου είπε για τους εκπληκτικούς τρόπους του λαού σας. Την ρώτησα πώς το άκουσε και τότε έμαθα ότι έχετε έναν Πολιτιστικό διαστημικό σταθμό μέσα στην περιοχή επιρροής μας! Απαλλαγείτε από αυτό.. Εάν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Σοβαρά πιστεύεις ότι μπορείς να κυριαρχήσεις πολιτισμικά τους ανθρώπους; Έχουμε σοκολάτα!</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRENGIN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Η αποκρουστική σας κουλτούρα μας προσβάλλει. Αφαιρέστε αμέσως τις γελοίες διαστημικές σας βάσεις από την σφαίρα της επιρροής μας.</Text>
            <Text>Ο πολιτισμός σου δεν είναι αντάξιος για το Torian Fire Chili..</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Ο λαός μας έχει αντισταθεί στους Titans, στους Μάγους Βασιλιάδες και στις Πεσόντες Μάγισσες. Θα αντισταθούμε στον απαράδεκτο πολιτισμό σας.</Text>
            <Text>Ο κόσμος μας είναι κυριολεκτικά μαγικός. Πραγματικά πιστεύεις ότι θα θέλουν να συνδεθούν μαζί σου;</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_KRYNN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Σταμάτησε αμέσως να προσπαθείς να πλύνεις τον εγκέφαλο του λαού μας για να ακολουθήσει τον αποκρουστικό σου πολιτισμό.</Text>
            <Text>Ο λαός μας είναι βαθιά πνευματικός. Δεν θα συνεχίσουμε να ανεχόμαστε τις πολιτισμικές σας επιθέσεις σε εμάς.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_YOR</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Σπαταλάς τον χρόνο σου. Ο λαός μας δεν μπορεί να απορροφηθεί πολιτισμικά.</Text>
            <Text>Ως μη-βιολογικά, δεν έχουμε ανάγκη για τον πολιτισμό σας. Είμαστε ανοσοι σε αυτόν. Οι κόσμοι μας δεν θα εξεγερθούν ποτέ.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Δεν έχουμε κανένα ενδιαφέρον για τον πολιτισμό σας. Νομίζατε ότι δεν θα παρατηρούσαμε την αστροβάση σας ακριβώς δίπλα στους πλανήτες μας;. Εάν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Έχουμε ήδη αναγκαστεί να διαφύγουμε από έναν κόσμο, δεν σκοπεύουμε να υποταχθούμε σε μια ξένη κουλτούρα. Αφαιρέστε τις αστρικές σας βάσεις.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TRADE_OPPOSINGCULTURE_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>TradeWithOpposingCulture</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Να είσαι προσεκτικός με ποιον κάνεις εμπόριο. Αν θες να είσαι φίλος μας, μην κάνεις εμπόριο με εκείνους που έχουν απεχθείς ιδεολογίες. Αν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Θα έπρεπε να είσαι ενήμερος ότι κάνεις εμπόριο με μια πολιτισμική κοινότητα, το πολιτισμό της οποίας αντιπροσωπεύει όλα όσα αντιτιθέμεθα..</Text>
            <PreferenceWeight>20</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_OPENBORDERS_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>OpenBorders</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Λαμβάνουμε πολλές αναφορές από τους δικούς μας ανθρώπους σχετικά με την ευκολία συνεργασίας με τους δικούς σας ανθρώπους. Η συνθήκη των ανοικτών συνόρων που υπάρχει μεταξύ των λαών μας έχει βελτιώσει σημαντικά το εμπόριο και τις σχέσεις μεταξύ των πολιτών μας και των δικών σας.</Text>
            <Text>Η συνθήκη για τα ανοιχτά σύνορα έχει καταστήσει την πλοήγηση σε αυτόν τον τομέα πολύ πιο εύκολη. Ευχαριστώ.</Text>
            <PreferenceWeight>20</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_ATWAR_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>AtWar</RequiredDiplomacyFlag>
                <RequiredDiplomacyFlag>StrongerMilitary</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Σύντομα, οι κόσμοι σας θα είναι δικοί μας..</Text>
            <Text>Εάν παραδοθείτε τώρα, θα δείξουμε ελεημοσύνη.</Text>
            <PreferenceWeight>20</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>2</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Οι πλανήτες σας είναι έτοιμοι για κατάκτηση. Ακόμα και τώρα, οι στρατιωτικοί μου σύμβουλοι με παροτρύνουν να λάβω δράση.</Text>
            <Text>Ο στρατός σου είναι τόσο αδύναμος που είναι θαύμα που δεν έχεις ήδη κατακτηθεί.</Text>
            <PreferenceWeight>70</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
                <SpeakerRaceTrait>EntrepreneursAbility</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Όσο και αν αγαπάμε τον καπιταλισμό, δεν εκτιμούμε την προσπάθειά σας να προκαλέσετε εσκεμμένα τον λαό μας να σας ενταχθεί. Αφαιρέστε τις αστρικές σας βάσεις, ή αλλιώς.. Αν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>TradeRoute</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Το αμοιβαίο εμπόριό μας συνεχίζει να ενισχύει τη σχέση μας.</Text>
            <Text>Βρίσκουμε ότι η εμπορική μας σχέση δημιουργεί ένα αίσθημα εμπιστοσύνης ανάμεσα στους λαούς μας.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>0</RangeMin>
                    <RangeMax>1</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>SharedBorders</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Τα κοινά μας σύνορα κάνουν τους συμβούλους μου ευαίσθητους. Βεβαιωθείτε ότι παραμένετε στην πλευρά σας.</Text>
            <Text>Παραδεχόμαστε ότι δεν σεβόμαστε τα σύνορά σας. Ίσως είναι καιρός για μια συνθήκη ανοιχτών συνόρων;. Εάν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Υπάρχει ένταση λόγω των συνορών μας. Μια συμφωνία για ανοιχτά σύνορα θα ανακουφίσει αυτό..</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>StarbaseInZOCWithoutOpenBorders</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Θα έπρεπε να γνωρίζετε ότι το στρατιωτικό μας είναι αρκετά ενοχλημένο με τη διαστημική σας βάση. Θα έπρεπε να διαπραγματευτείτε μαζί μας μια συνθήκη ανοιχτών συνόρων.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>ShipInZOCWithoutOpenBorders</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Ενώ δεν σχεδιάζουμε να επιτεθούμε στα πλοία σας που παραβιάζουν, γνωρίζετε ότι μας προκαλούν κάποια ανησυχία. Αν θέλετε να ταξιδέψετε μέσα από την ζώνη επιρροής μας, διαπραγματευτείτε μια συμφωνία ανοιχτών συνόρων.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>MilitaryShipNearMyPlanet</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Έχουμε ανησυχίες για τα ένοπλα σκάφη σας που ταξιδεύουν κοντά στους κόσμους μας χωρίς μια συμφωνία ανοιχτών συνόρων.</Text>
            <Text>Αν θέλεις να διατηρήσεις καλές σχέσεις μαζί μας, τότε μην στέλνεις ένοπλα πλοία στο διάστημά μας χωρίς μια συμφωνία ανοιχτών συνόρων.. Αν είναι όνομα αρχείου απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <Text>Δεν εκτιμούμε να έχουμε στρατιωτικά πλοία που ταξιδεύουν στο διάστημά μας χωρίς συνθήκη. Εάν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RelativeStrength>SpeakerMuchStronger</RelativeStrength>
                <RequiredDiplomacyFlag>ConquestVictoryGoal</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Ο τελικός μας στόχος είναι να κατακτήσουμε τον γαλαξία. Όταν σε καταναλώσουμε τελικά, θέλουμε να ξέρεις ότι δεν ήταν προσωπικό..</Text>
            <Text>Ο λαός μας επιθυμεί την γαλαξιακή κατάκτηση..</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>ColonizedWithinZOC</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Κατοικήσατε έναν πλανήτη εντός της ζώνης επιρροής μας. Δεν θα πάμε απαραίτητα σε πόλεμο γι' αυτό, αλλά μην εκπλαγείτε αν το λαό του πλανήτη αποφασίσει τελικά να ενταχθεί σε εμάς.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Τι ακριβώς είναι το μακροπρόθεσμο σχέδιό σου; Οι στρατιωτικοί μου σύμβουλοι μου λένε ότι ο πολιτισμός σου θα ήταν ασφαλέστερος υπό την κυριαρχία μας, δεδομένης της έλλειψης στρατιωτικής δύναμής σου.</Text>
            <Text>Έχετε σκεφτεί να μας δώσετε τους κόσμους σας; Ο λαός σας θα ήταν πολύ πιο ασφαλής υπό την προστασία μας..</Text>
            <Text>Η έλλειψη στρατιωτικής δύναμης σας κάνει εύκολο στόχο για πιθανούς κατακτητές.</Text>
            <PreferenceWeight>120</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Aggressive</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Οι κόσμοι σας... τόσο άσχημα υπερασπισμένοι. Τόσο ώριμοι για κατάκτηση..</Text>
            <Text>Εκτιμούμε τον πασιφισμό σου. Θα κάνει την ενδεχόμενη κατάκτησή σου πολύ πιο εύκολη..</Text>
            <Text>Δεν έχεις ιδέα πόσο τυχερός είσαι που ασχολούμαστε με άλλα πράγματα. Το άθλιο στρατιωτικό σου και οι πλούσιοι κόσμοι σου μας καλούν. Καταλαβαίνεις;.</Text>
            <PreferenceWeight>120</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Spiritual</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Ο λαός σου μας καλεί να μάθουμε τον σωστό τρόπο ζωής..</Text>
            <Text>Υπάρχει τόση βλασφημία στους κόσμους σας. Ίσως να είναι σύντομα η ώρα να φέρουμε την κατάλληλη ηθική τάξη σε αυτούς.</Text>
            <Text>Ο λαός σας ζητά εξιλέωση από τις αμαρτίες τους. Ίσως είμαστε το όργανο της σωτηρίας τους..</Text>
            <PreferenceWeight>120</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Cruel</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Οι κόσμοι σας είναι γεμάτοι όντα έτοιμα για την τροφή. Είστε σαν βοοειδή που περιμένουν να σφαγιαστούν.</Text>
            <Text>Οι πλανήτες σας είναι τόσο δελεαστικοί για εμάς. Οι επίλεκτες μας μπορεί να είναι λίγο σαδιστές, αλλά με τον καιρό, υποψιάζομαι ότι θα μάθετε να τους εκτιμάτε.</Text>
            <Text>Οι πλανήτες σας είναι έτοιμοι για κατάληψη. Παραδοσιακά, σκίζουμε τα θύματά μας ζωντανά, αλλά αν επιθυμείτε να παραδώσετε τους κόσμους σας εθελοντικά σε εμάς, θα... ε, ας είμαστε σοβαροί. Θα σας σκίσουμε ζωντανούς.. Αν είναι όνομα αρχείου απλώς αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
            <PreferenceWeight>120</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
