<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GenericConfirm</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Κατανοητό. Αν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartOfGame</InternalName>
        
        <FlavorTextOption>
            <Text>Η εξερεύνηση και γνώση του γαλαξία είναι το πρώτο βήμα για την επέκταση της [HS=HS_ZoneOfControl]Ζώνης Ελέγχου[/HS] της Συμμαχίας. Τα probes είναι ο καλύτερος τρόπος για να εξερευνήσετε το σύμπαν. Έχουν απεριόριστη [HS=HS_ShipRange]Εμβέλεια[/HS] και μπορούν να κινηθούν γρήγορα.[BR][BR]Η Συμμαχία έχει παράσχει ήδη ένα Probe κοντά στην τροχιά της Γης. Επιλέξτε αυτό το Probe με το ΑΡΙΣΤΕΡΟ κουμπί του ποντικιού και δώστε του εντολές για να [HS=HS_ShipMovement]Μετακινηθεί[/HS] για να ξεκινήσει την εξερεύνηση. Αυτό μπορεί να γίνει επιλέγοντας πού θα πρέπει να κινηθεί το Probe στον χάρτη με το ΔΕΞΙ κουμπί του ποντι</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartSurveyObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Θα πρέπει να διατηρούμε μία επιφυλακτική ματιά στους Drengin. Παρ' όλα αυτά, η Συμμαχία πρέπει να συνεχίσει να εξασφαλίζει τον [HS=HS_Sector]Τομέα[/HS].[BR][BR]Τα [HS=HS_SurveyShip]Πλοία Έρευνας[/HS] αποτελούν άλλο ένα κρίσιμο κομμάτι στην εξερεύνηση του γαλαξία. Τα [HS=HS_SurveyShip]Πλοία Έρευνας[/HS] μπορεί να είναι πιο αργά από τα Probes και να έχουν περιορισμένη [HS=HS_ShipRange]Εμβέλεια[/HS], αλλά μπορούν να υπερασπιστούν τον εαυτό τους. Πιο σημαντικό όμως, τα [HS=HS_SurveyShip]Πλοία Έρευνας[/HS] μπορούν να χρησιμοποιηθούν για να ερευνήσουν [HS=HS_Anomaly]Ανωμαλίες[/HS].[BR][BR]Οι [HS=HS_Anomaly]Ανωμαλίες[/HS] λαμβάνουν πο</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SurveyedFirstAnomaly</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Επιτυχία![BR][BR]Το [HS=HS_SurveyShip]Διαστημόπλοιο Έρευνας[/HS] ολοκλήρωσε την [HS=HS_SurveyOrder]Έρευνα[/HS] μιας [HS=HS_Anomaly]Ανωμαλίας[/HS]. Τώρα, είναι καιρός να αντιμετωπίσουμε ότι αποκαλύφθηκε.[BR][BR]Η εξερεύνηση του γαλαξία είναι μόνο το πρώτο βήμα. Η επέκταση της επιρροής της Συμμαχίας θα απαιτήσει την αποικίση νέων κόσμων. Δεν όλοι οι πλανήτες θεωρούνται αποικίσιμοι. Οι πλανήτες έχουν μια [HS=HS_PlanetClass]Κλάση Πλανήτη[/HS], που βαθμολογεί πόσο μεγάλος, πλούσιος σε πόρους και κατοικήσιμος είναι ένας πλανήτης. Οτιδήποτε βαθμολογημένο πάνω από 0 θεωρείται αποικίσιμο. Οι πλανήτες με [HS=</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SurveyedTargetAnomalies</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Η Συμμαχία έχει ολοκληρώσει τον στόχο της [HS=HS_SurveyOrder]Χαρτογράφησης[/HS] 5 [HS=HS_Anomaly]Ανωμαλιών[/HS]. Κάθε μία ήταν μια διαφορετική εμπειρία, ακόμη και αν όλες δεν ήταν ασφαλείς. Ακόμη και αν δεν είναι στόχος, η συνέχιση της σάρωσης [HS=HS_Anomaly]Ανωμαλιών[/HS] θα αποδειχθεί ωφέλιμη.[BR][BR]Ολοκληρωμένος Στόχος: Σάρωση 5 Ανωμαλιών. Αν είναι όνομα αρχείου απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartStarbaseObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Αυτό είναι κείμενο-πρότυπο όπου ο παίκτης έχει αποικίσει 4 πλανήτες και βρίσκεται στην αρχή ενός γύρου κατά τη διάρκεια του εκπαιδευτικού. Θα λάβουν έναν στόχο για την Κατασκευή ενός Οικονομικού Διαστημικού Σταθμού με σαφείς οδηγίες για το πώς να φτιάξουν έναν κατασκευαστή και να τον μετατρέψουν σε διαστημικό σταθμό. Αν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_MasteredAsteroidMining</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>(PLACEHOLDER) Αυτό το γεγονός συμβαίνει όταν ο παίκτης έχει εξασκηθεί στην εξόρυξη αστεροειδών και δεν βρίσκεται ήδη στον στόχο για την εξόρυξη ενός ζωναρίου αστεροειδών. Αυτό το γεγονός δίνει τον στόχο για την εξόρυξη ενός ζωναρίου αστεροειδών με σαφείς οδηγίες για το πώς να το κάνει.. Αν είναι όνομα αρχείου απλώς αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_MasteredAsteroidMiningOnObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>(PLACEHOLDER) Αυτό το γεγονός συμβαίνει όταν ο παίκτης έχει εξασκήσει την εξόρυξη αστεροειδών και βρίσκεται ενεργά στον κλάδο του στόχου για να εξορύξει μια ζώνη αστεροειδών. Αυτό το γεγονός δίνει τον στόχο να εξορύξει μια ζώνη αστεροειδών με σαφείς οδηγίες για το πώς να το κάνει. Αναγνωρίζει την ολοκλήρωση του στόχου 'Master Asteroid Mining Tech'. Εάν είναι όνομα αρχείου, απλώς αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompletedStarbase</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>(PLACEHOLDER) αυτό το γεγονός συμβαίνει μετά την κατασκευή της οικονομικής αστροβάσης από τον παίκτη κατά το στάδιο αυτό. Αναγνωρίζει την ολοκλήρωση της κατασκευής της οικονομικής αστροβάσης και ενισχύει τις χρήσεις.. Εάν είναι όνομα αρχείου, απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompletedStarbaseStartAsteroidMining</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>(PLACEHOLDER) αυτό το γεγονός συμβαίνει αφού ο παίκτης χτίζει την οικονομική αστρική βάση ενώ βρίσκεται σε αυτό το βήμα. Αναγνωρίζει την ολοκλήρωση της κατασκευής της οικονομικής αστρικής βάσης και ενισχύει τις χρήσεις. Παρουσιάζει την Αστεροειδών Εξόρυξη και δίνει στόχο να εξειδικεύσει την τεχνολογία Εξόρυξης Αστεροειδών. Εάν είναι όνομα αρχείου απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_MinedAnAsteroid</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>(PLACEHOLDER) Αυτό το γεγονός συμβαίνει αφού ο παίκτης έχει εξορύξει έναν αστεροειδή και ολοκληρώσει το βήμα 'εξόρυξη ενός αστεροειδούς'. Αν είναι όνομα αρχείου, απλώς αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedFirstPlanetNormal</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Ένα τεράστιο βήμα για την Συμμαχία.[BR][BR]Η Συμμαχία έχει [HS=HS_Colinizing]Αποικίσει[/HS] τον πρώτο της κόσμο. Τώρα που η Συμμαχία έχει διεκδικήσει έναν πλανήτη, θα παρέχει επιπλέον πόρους στον πλησιέστερο [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικό Κόσμο[/HS]. Η επιλογή του πλανήτη θα δείχνει την διαδρομή της εξόδου.[BR][BR]Οι πόροι όπως τα [ICON=Stat_Minerals_Icon] [HS=HS_Minerals]Μέταλλα[/HS], η [ICON=Stat_Technology_Icon] [HS=HS_Technology]Τεχνολογία[/HS], και η [ICON=Stat_Wealth_Icon] [HS=HS_Wealth]Πλούτος[/HS] είναι κρίσιμης σημασίας για την επέκταση και ευημερία. Όσο περισσότεροι πλανήτες [HS=HS_Colinizing]Αποικίζονται[/HS], τόσο καλύτερα μπορούν να λειτουργήσουν και να</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedFirstPlanetCoreWorld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Ένα τεράστιο βήμα για την Συμμαχία.[BR][BR]Η Συμμαχία έχει [HS=HS_Colinizing]Αποικήσει[/HS] τον πρώτο της κόσμο, έναν αρκετά μεγάλο ώστε να υποστηρίξει μια μεγαλύτερη αποικία και να γίνει ένας [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικός Κόσμος[/HS]. Πολλοί πλανήτες είναι πολύ μικροί ή δεν έχουν τους απαραίτητους πόρους για να δικαιολογήσουν την αναβάθμισή τους σε [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικό Κόσμο[/HS]. Έτσι, όταν εποικίζεται ένας αρκετά μεγάλος πλανήτης, πρέπει να αξιοποιηθεί πλήρως.[BR][BR]Οι [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικοί Κόσμοι[/HS] μπορούν να υποστηρίξουν ένα [HS=HS_Shipyard]Ναυπηγείο[/HS] και να βελτιωθούν, αλλά αυτό απαιτεί έν</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedNewPlanetNormal</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Η Συμμαχία έχει [HS=HS_Colinizing]Αποικίσει[/HS] άλλον έναν πλανήτη. Οι πλανήτες που δεν αποτελούν [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικό Κόσμο[/HS] παρέχουν επιπλέον πόρους στον κοντινότερο [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικό Κόσμο[/HS]. Η επιλογή του πλανήτη θα δείξει την διαδρομή της εξόδου.[BR][BR]Οι πόροι όπως [ICON=Stat_Minerals_Icon] [HS=HS_Minerals]Ορυκτά[/HS], [ICON=Stat_Technology_Icon] [HS=HS_Technology]Τεχνολογία[/HS], και [ICON=Stat_Wealth_Icon] [HS=HS_Wealth]Πλούτος[/HS] είναι κρίσιμοι για την επέκταση και την ευημερία. Όσο περισσότεροι πλανήτες [HS=HS_Colinizing]Αποικίζονται[/HS], τόσο καλύτερα μπορούν να λειτουργούν και να ολοκληρώνουν έργα οι [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικοί Κόσμοι[/HS</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedNewPlanetCoreWorld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Έχεις εγκαταστήσει τον πρώτο σου πλανήτη αρκετά μεγάλο για να θεσπίσεις ένα νέο [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικό Παγκόσμιο[/HS]![BR][BR]Πολλοί πλανήτες δεν είναι αρκετά μεγάλοι για να επιτρέπουν την επέκταση των αποικιών. Οι πλανήτες που είναι πολύ μικροί για να υποστηρίξουν ένα [HS=HS_Shipyard]Ναυπηγείο[/HS] είναι καλά για την υποστήριξη μεγαλύτερων αποικιών. Αυτές οι μικρότερες αποικίες δεν απαιτούν επιπλέον ηγεσία ή διαχείριση. [BR][BR]Λόγω της σπανιότητάς τους, είναι συμβουλευτικό να εκμεταλλευτείτε κάθε πλανήτη που είναι αρκετά πλούσιος σε πόρους για να δικαιολογήσει μεγαλύτερες αποικίες.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedCoreworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Έχετε εγκατασταθεί στον πρώτο σας πλανήτη αρκετά μεγάλο για να ιδρύσετε έναν νέο [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικό Κόσμο[/HS]![BR][BR]Πολλοί πλανήτες δεν είναι αρκετά μεγάλοι ώστε να επιτρέπουν στις αποικίες να επεκτείνονται. Οι πλανήτες που είναι πολύ μικροί για να υποστηρίξουν ένα [HS=HS_Shipyard]Ναυπηγείο[/HS] είναι καλά προσαρμοσμένοι για την υποστήριξη μεγαλύτερων αποικιών. Αυτές οι μικρότερες αποικίες δεν απαιτούν καμία επιπλέον ηγεσία ή διαχείριση. [BR][BR]Λόγω της σπανιότητάς τους, είναι συμβουλευτικό να εκμεταλλευτείτε οποιονδήποτε πλανήτη που είναι αρκετά πλούσιος σε πόρους για να δ</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizeTargetPlanets</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Η συμμαχία Terran Alliance είχε το καθήκον να αποικίσει πλανήτες για να εξασφαλίσει την ανθρωπότητα στο διάστημα. Κανείς δεν μπορεί να αμφισβητήσει την ικανότητα της Συμμαχίας με όλους τους πλανήτες που έχουν επιτυχώς [HS=HS_Colinizing]Αποικισμένοι[/HS]. Πάρτε λίγο χρόνο για να χαρείτε αυτήν την επίτευξη.[BR][BR]Ολοκληρωμένος Στόχος: Αποικίστε 8 Πλανήτες. Εάν είναι όνομα αρχείου απλώς αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizeTargetPlanetsLastCoreworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Η Συμμαχία των Terran είχε αναλάβει την αποικίαση πλανητών για να εξασφαλίσει την παρουσία της ανθρωπότητας στο διάστημα. Κανείς δεν μπορεί να αμφισβητήσει την ικανότητα της Συμμαχίας με όλους τους πλανήτες επιτυχώς [HS=HS_Colinizing]Αποικισμένος[/HS]. Πάρτε λίγο χρόνο για να απολαύσετε αυτή την επίτευξη.[BR][BR]Έχετε επίσης εγκαταστήσει τον πρώτο σας πλανήτη αρκετά μεγάλο για να ιδρύσετε έναν νέο [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικό Πλανήτη[/HS]![BR][BR]Πολλοί πλανήτες δεν είναι αρκετά μεγάλοι για να επιτρέπουν στις αποικίες να επεκτείνονται. Οι πλανήτες που είναι πολύ μικροί για να υποστηρίξουν ένα [</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonzieTargetWorldsNoCoreworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Η Συμμαχία των Terran είχε τον ρόλο να αποικίσει πλανήτες για να εξασφαλίσει την επίπτωση της ανθρωπότητας στο διάστημα. Κανείς δεν μπορεί να αμφισβητήσει την ικανότητα της Συμμαχίας με όλους τους πλανήτες επιτυχώς [HS=HS_Colinizing]Αποικισμένος[/HS]. Πάρτε μια στιγμή για να απολαύσετε αυτήν την επίτευξη.[BR][BR]Υπάρχει ακόμη δουλειά να γίνει. Κανένας από τους [HS=HS_Colinizing]Αποικισμένος[/HS] πλανήτες δεν έχει αρκετά υψηλή κλάση για να δικαιολογήσει την επέκταση. Συνεχίστε την αναζήτηση για έναν Πλανήτη με [HS=HS_PlanetClass]Κλάση Πλανήτη[/HS] 10 ή υψηλότερη για να [HS=HS_ColonizeOrder]Αποικίσετε[/HS]</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_InstalledGovernor</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Έχετε αναθέσει με επιτυχία έναν [HS=HS_Governor]Κυβερνήτη[/HS]! Η παρουσία τους μετατρέπει την Αποικία σε έναν [HS=HS_CoreWorld]Πυρήνα Κόσμου[/HS] όπου μπορεί να χτιστεί ένα [HS=HS_Shipyard]Ναυπηγείο[/HS] και να αναπτυχθεί ο πλανήτης.[BR][BR]Υπάρχουν κάποια κακά νέα. Οι αναφορές έχουν επιβεβαιώσει την παρουσία Πειρατών στον Τομέα. Ενώ επιτρέπεται να έχουν ένα πόδι στο διάστημα και μια τοποθεσία για να κατασκευάσουν πλοία, αποτελούν απειλή. Πρέπει να καταστρέψουμε το [HS=HS_Shipyard]Ναυπηγείο[/HS] τους για να εξασφαλίσουμε την ασφάλεια των Αποικιών μας.[BR][BR]Ολοκληρωμένος Στόχος: Ορίστε έναν Κυβ</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_InformPlayerUnlockedLeaderScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Κανείς δεν μπορεί να διαχειριστεί μόνος του ολόκληρη την Τερρανική Συμμαχία, ανεξάρτητα από το πόσο ικανός είναι. Με την κατάλληλη υποδομή, τώρα μπορούν να προσληφθούν [HS=HS_Leaders]Ηγέτες[/HS]. Κάθε υποψήφιος έχει τα δυνατά και τα αδύνατα σημεία του, κάνοντάς τους περισσότερο ή λιγότερο κατάλληλους για οποιοδήποτε ρόλο.[BR][BR]Οι [HS=HS_Leaders]Ηγέτες[/HS] μπορούν να υπηρετήσουν ως [HS=HS_Governor]Κυβερνήτες[/HS] και να διαχειριστούν έναν [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικό Κόσμο[/HS], να γίνουν [HS=HS_Diplomat]Διπλωμάτες[/HS] (εφόσον έχει γίνει επαφή με άλλες ομάδες), και, σημαντικότερο, μπορούν να υπηρε</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CabinetFilled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Έχετε επιτυχώς διορίσει αρκετούς [HS=HS_Leaders]Ηγέτες[/HS] σε ρόλους ως [HS=HS_Minister]Υπουργοί[/HS]. Η υποστήριξή τους θα συμβάλει σημαντικά στην εξερεύνηση του γαλαξία, την εγκατάσταση σε νέους πλανήτες και την επέκταση της Επιρροής της Τερρανικής Συμμαχίας. Καθώς προσλαμβάνετε νέους [HS=HS_Leaders]Ηγέτες[/HS] ή αλλάζουν οι δεξιότητές τους, μπορείτε πάντα να αλλάξετε τον ρόλο που έχει ένας [HS=HS_Leaders]Ηγέτης[/HS] από το [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Μενού Ηγετών[/HS].[BR][BR]Υπάρχουν και άλλοι τρόποι να επωφεληθεί η ολόκληρη Συμμαχία. Οι [HS=HS_Policy]Πολιτικές[/HS] είναι κανόνες που μπορούν να εκδοθ</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CabinetFilledUnlockedPolicyScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Έχετε επιτυχώς διορίσει αρκετούς [HS=HS_Leaders]Ηγέτες[/HS] σε ρόλους ως [HS=HS_Minister]Υπουργοί[/HS]. Η υποστήριξή τους θα συμβάλει σημαντικά στην εξερεύνηση του γαλαξία, στην εγκατάσταση σε νέους πλανήτες, και στην επέκταση της Επιρροής της Συμμαχίας των Τερρανών. Καθώς προσλαμβάνετε νέους [HS=HS_Leaders]Ηγέτες[/HS] ή αλλάζουν οι δεξιότητές τους, μπορείτε πάντα να αλλάξετε τον ρόλο που έχει ένας [HS=HS_Leaders]Ηγέτης[/HS] από το [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Μενού Ηγετών[/HS].[BR][BR]Υπάρχουν και άλλοι τρόποι να επωφεληθεί η ολόκληρη Συμμαχία. Οι [HS=HS_Policy]Πολιτικές[/HS] είναι κανόνες που μπορούν να</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CabinetFilledEnactedAPolicy</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Έχετε διορίσει με επιτυχία αρκετούς [HS=HS_Leaders]Ηγέτες[/HS] σε ρόλους ως [HS=HS_Minister]Υπουργοί[/HS]. Η υποστήριξή τους θα συμβάλει σημαντικά στην εξερεύνηση του γαλαξία, την εγκατάσταση σε νέους πλανήτες και την επέκταση της Επιρροής της Τεράν Συμμαχίας. Καθώς προσλαμβάνετε νέους [HS=HS_Leaders]Ηγέτες[/HS] ή αλλάζουν οι ικανότητές τους, μπορείτε πάντα να αλλάξετε το ρόλο που έχει ένας [HS=HS_Leaders]Ηγέτης[/HS] από το [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Μενού Ηγετών[/HS].[BR][BR]Υπάρχουν και άλλοι τρόποι να επωφεληθεί η ολόκληρη Συμμαχία. Οι [HS=HS_Policy]Πολιτικές[/HS] είναι κανόνες που μπορούν να εκδοθούν γ</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockedPolicyScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Έρευνα ολοκληρώθηκε! Τώρα που ολοκληρώσατε την έρευνα των Αποικιακών Πολιτικών [HS=HS_Tech]Tech[/HS], έχετε αποκτήσει πρόσβαση στο [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Μενού Πολιτισμού[/HS] και [HS=HS_Policy]Πολιτικές[/HS].[BR][BR]Κάτω από το [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Μενού Πολιτισμού[/HS], μπορείτε να έχετε μια υψηλού επιπέδου επισκόπηση της Συμμαχίας. Μπορείτε να ελέγξετε την συνολική Έγκριση, τις Παραγωγές του Πολιτισμού, και περισσότερα. Το [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Μενού Πολιτισμού[/HS] παρέχει επίσης πρόσβαση στις [HS=HS_Policy]Πολιτικές[/HS] του Πολιτισμού. Ο αριθμός των [HS=HS_P</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_EnactedAPolicy</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Έχετε εφαρμόσει επιτυχώς μια [HS=HS_Policy]Πολιτική[/HS]. Η αλλαγή θα πραγματοποιηθεί το συντομότερο δυνατό![BR][BR]Λάβετε υπόψη ότι οι [HS=HS_Policy]Πολιτικές[/HS] μπορούν να αλλάξουν ανά πάσα στιγμή κατά τη διάρκεια της σειράς σας, ώστε να ανταποκριθούν καλύτερα στους αλλαγμένους στόχους ή να αντιμετωπίσουν συγκεκριμένα θέματα.[BR][BR]Ολοκληρωμένος Στόχος: Εφαρμογή Πολιτικής. Αν είναι όνομα αρχείου απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_PiratesSpotted</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>TKTKTKTKTKTKTKTKTK</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GuideToRushImprovement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Μερικές φορές, ειδικά κατά τη διάρκεια συγκρούσεων, η αναμονή για μερικούς [HS=HS_Months]Μήνες[/HS] για να ολοκληρωθεί κάτι δεν είναι επιλογή. Σε αυτές τις περιπτώσεις, πολλά έργα και κατασκευές μπορούν να [HS=HS_Rush]Επιταχυνθούν[/HS]. Η [HS=HS_Rush]Επίταχυνση[/HS] κοστίζει [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Πιστώσεις[/HS], συχνά αρκετές, αλλά θα μειώσει τον χρόνο που απαιτείται για να ολοκληρωθεί κάτι σε 1 [HS=HS_Months]Μήνα[/HS].[BR][BR]Ορισμένες αποικίες φοβούνται ότι η σύγκρουση θα αποσπάσει πάρα πολλή προσοχή και πόρους. Ανακουφίστε τις ανησυχίες τους [HS=HS_Rush]Επιταχύνοντας[/HS] μια πλανητική βελτ</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_RushedImprovement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Οι πολίτες της Συμμαχίας θα εκτιμήσουν τους πόρους που επενδύθηκαν στο έργο τους. Μεγάλη δουλειά.[BR][BR]Θα είναι ουσιαστικό να γνωρίζετε ότι η [HS=HS_Rush]Βιασύνη[/HS] μπορεί να χρησιμοποιηθεί μόνο μία φορά ανά Αποικία και μία φορά ανά [HS=HS_Shipyard]Ναυπηγείο[/HS] σε έναν [HS=HS_Months]Μήνα[/HS]. Αυτό είναι πάνω από την συχνά βαριά τιμή που απαιτείται. Η [HS=HS_Rush]Βιασύνη[/HS] χρησιμοποιείται καλύτερα για να αποκτήσετε ένα δραστικό πλεονέκτημα ή να ανταποκριθείτε γρήγορα σε ένα πρόβλημα.[BR][BR]Ολοκληρωμένος Στόχος: Βελτίωση ενός Πλανητικού Αναβαθμισμένου. Αν είναι όνομα αρχείου απλά α</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GuideToExecutiveOrder</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Με την πάροδο του χρόνου, η Συμμαχία αποκτά [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Έλεγχο[/HS], μια πηγή που αναπαριστά την ικανότητα να γοητεύει ή να αναγκάζει ανθρώπους να εκτελούν συγκεκριμένες εντολές. Ο [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Έλεγχος[/HS] μπορεί να δαπανηθεί με διάφορους τρόπους, και μια μέθοδος που συχνά κοστίζει τα περισσότερα είναι η [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Διαταγή Εκτέλεσης[/HS].[BR][BR]Οι [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Διαταγές Εκτέλεσης[/HS] είναι ικανότητες που συμβαίνουν αμέσως και μπορούν να έχουν διάφορες επιπτώσεις. Μπορούν να είναι ευεργετικές σε όλα τα είδη των σεναρίων. Η διαταγή Draft Colonists μπορεί να είναι η π</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UsedExecutiveOrder</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Επιτυχία![BR][BR]Η [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Εκτελεστική Διαταγή[/HS] σας έχει εφαρμοστεί. Εκτός από το Κόστος, οι περισσότερες [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Εκτελεστικές Διαταγές[/HS] έχουν χρονικό όριο Χρόνου Αναμονής, μετρώντας τον αριθμό των [HS=HS_Months]Μηνών[/HS] που πρέπει να περάσουν πριν η [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Εκτελεστική Διαταγή[/HS] μπορέσει να χρησιμοποιηθεί ξανά. Είναι πάντα καλή ιδέα να διασφαλίζετε ότι υπάρχει αρκετή [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Ελέγχου[/HS] που συσσωρεύεται από τα [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικά Πλανήτες[/HS] ώστε οι [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Εκτελεστικές Διαταγές[/HS] να μπορο</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_PirateShipyardDestroyed</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Η βάση λειτουργίας των [HS=HS_Pirates]Πειρατών[/HS] σε αυτόν τον [HS=HS_Sector]Τομέα[/HS] έχει καταστραφεί. Ίσως υπάρχουν μερικοί επιζώντες, αλλά η παρουσία τους σε αυτόν τον [HS=HS_Sector]Τομέα[/HS] θα εξασθενήσει χωρίς τη δυνατότητα να δημιουργήσουν περισσότερα πλοία.[BR][BR]Εξαιρετική δουλειά. Η Τεράν Alliance είναι πιο κοντά στην εδραίωση μιας σταθερής παρουσίας σε αυτόν τον Τομέα.[BR][BR]Ολοκληρωμένος Στόχος: Καταστροφή Πειρατικού Ναυπηγείου. Αν είναι όνομα αρχείου απλά αντιγράψτε τα αγγλικά.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_NeedsUnlockLeaderScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Καθώς η επιρροή της Συμμαχίας Terran επεκτείνεται, θα χρειαστούμε ικανούς [HS=HS_Leaders]Ηγέτες[/HS]. Οι [HS=HS_Leaders]Ηγέτες[/HS] μπορούν να βοηθήσουν στη διαχείριση των [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικών Κόσμων[/HS], να υπηρετούν ως [HS=HS_Minister]Υπουργοί[/HS] που επωφελούνται ολόκληρης της Συμμαχίας και περισσότερα. Η Συμμαχία χρειάζεται να διασφαλίσει ότι υπάρχει η απαραίτητη υποδομή για τη στρατολόγηση [HS=HS_Leaders]Ηγέτη[/HS]. Αυτό μπορεί να γίνει με την ολοκλήρωση του Εγχειρήματος Ηγεσίας των Αποικιών σε έναν [HS=HS_CoreWorld]Κεντρικό Κόσμο[/HS].[BR][BR]Νέος Στόχος: Ολοκληρώστε το Εγχείρημα Ηγε</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
