<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <!-- Created with the GC4 editor -->
  <!-- UnitRaceText.xml -->
  <StringTable>
    <Label>Race_Altarian_Name</Label>
    <String/>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Altarian_Dec</Label>
    <String/>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Arcean_Name</Label>
    <String/>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Arcean_Dec</Label>
    <String/>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Baratak_Name</Label>
    <String/>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Baratak_Dec</Label>
    <String/>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Drath_Name</Label>
    <String/>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Drath_Dec</Label>
    <String/>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Drengin_Name</Label>
    <String/>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Drengin_Dec</Label>
    <String/>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Festron_Name</Label>
    <String/>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Festron_Dec</Label>
    <String/>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Human_Name</Label>
    <String/>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Human_Dec</Label>
    <String/>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Iconian_Name</Label>
    <String/>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Iconian_Dec</Label>
    <String/>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Iridium_Name</Label>
    <String/>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Iridium_Dec</Label>
    <String/>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Manti_Name</Label>
    <String/>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Manti_Dec</Label>
    <String/>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Mimot_Name</Label>
    <String/>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Mimot_Dec</Label>
    <String/>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Navigators_Name</Label>
    <String/>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Navigators_Dec</Label>
    <String/>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Onyx_Name</Label>
    <String/>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Onyx_Dec</Label>
    <String/>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Torian_Name</Label>
    <String/>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Torian_Dec</Label>
    <String/>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Xeloxi_Name</Label>
    <String/>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Xeloxi_Dec</Label>
    <String/>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Yor_Name</Label>
    <String/>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Yor_Dec</Label>
    <String/>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Burran_Name</Label>
    <String/>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Burran_Dec</Label>
    <String/>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Orphica_Name</Label>
    <String/>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Orphica_Dec</Label>
    <String/>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Klepart_Name</Label>
    <String></String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Klepart_Dec</Label>
    <String>Η πρώτη ενωμένη τεχνική επίτευξη του είδους τους ήταν η δημιουργία ενός μεγάλου φάρου για να στείλουν το κάλεσμά τους στο διάστημα. Μερικές ημέρες μετά την ενεργοποίησή του, λάβανε απάντηση, μια στόλος πολεμικών πλοίων εμφανίστηκε σε τροχιά πάνω από τον κόσμο τους και επιδρομείς κατέβηκαν για να συλλέξουν κάθε παιδί στον πλανήτη τους. Και τότε οι επιδρομείς εξαφανίστηκαν. Μια ολόκληρη γενιά των Klepart χάθηκε. Η επόμενη γενιά έχει πλέον μεγαλώσει αρκετά για να αρχίσει να εξερευνά το διάστημα μόνη της, αλλά παραμένουν φοβισμένοι ότι οι επιδρομείς θα επιστρέψουν, και ελπίζουν ότι κάποια μέρα θα βρουν τα παιδιά που τους εκλάπησαν..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Kaxx_Name</Label>
    <String>Συλλογικότητα Kaxx</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Kaxx_Dec</Label>
    <String>Πιστεύουν ότι ο πλανήτης τους είναι ο κορμός για ένα κοιμισμένο πλάσμα και ότι τοποθετήθηκαν στον πλανήτη για να την προστατεύσουν. Μια μέρα πιστεύουν ότι το πλάσμα θα ξυπνήσει και θα εξαπλώσει νέα ζωή σε όλο το σύμπαν ή θα σκοτώσει τους πάντες.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Odair_Name</Label>
    <String>Σύσκεψη Odair</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Odair_Dec</Label>
    <String>Έντονοι νιχιλιστές που μετρούν τις στιγμές μέχρι το σύμπαν να υποκύψει στην τελική έλξη της εντροπίας. Πιστεύουν ότι οι Krynn είναι ιδιαίτερα ανόητοι (για την πίστη τους) αλλά δύσκολα ενθουσιάζονται για κάποιον. Υπάρχει μια μαύρη τρύπα στην άκρη του γαλαξία τους, "Το Χασμωμένο Στόμα του Θεού" που τους αρέσει να στέλνουν εξεζητημένες κατασκευές μέσα..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Lantern_Name</Label>
    <String>Λυχνάρι</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Lantern_Dec</Label>
    <String>Μια νεαρή αλλά υποσχόμενη φυλή μέχρι που οι πρώιμοι γαλαξιακοί εμπόροι τους σύστησαν σε ευφορικά ατμίσματα που απολαμβάνονταν από άλλα είδη, αλλά ήταν βαθιά εθιστικά για το Lantern. Τώρα η κοινωνία του Lantern κυριαρχείται από την αναζήτηση επιπλέον πηγών του ναρκωτικού και όλοι οι πολίτες τηρούνται σε αυτό σε όλη την διάρκεια..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Snathi_Name</Label>
    <String>Snathi</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Snathi_Dec</Label>
    <String>Τα Snathi είναι έξυπνα και ευφυή, αλλά πολύ πιθανόν να είναι εγκληματίες..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Trandal_Name</Label>
    <String>Τράνταλ</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Trandal_Dec</Label>
    <String>Εύκολα αποσπώμενοι και πάντα πεινασμένοι, οι Trandals είναι καλοί στην εκτέλεση εντολών, και αυτό είναι όλο..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Tywom_Name</Label>
    <String>Τύβομ</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Tywom_Dec</Label>
    <String>Οι Tywom δεν είναι πολύ έξυπνοι, και σίγουρα δεν είναι κοινωνικά επιδέξιοι. Η μόνη τους θετική ποιότητα είναι οι απίστευτα χαμηλές τους [HS=HS_Expectations]Προσδοκίες[/HS]. Είναι πολύ συνηθισμένοι να τους μεταχειρίζονται άσχημα, και είναι ακόμα πιο ευτυχισμένοι όταν μοιράζονται έναν κόσμο με άλλα είδη. Αν και τα άλλα είδη μπορεί να μην το γουστάρουν...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Korath_Name</Label>
    <String>Κόραθ</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Korath_Dec</Label>
    <String>Αν νομίζετε ότι οι Drengin ήταν δύσπιστοι, οι Korath είναι ακόμα χειρότεροι. Παρά το απίστευτο [HS=HS_Resolve]Αποφασιστικότητά[/HS] τους και [HS=HS_Diligence]Επιμέλειά[/HS] τους, τους λείπουν τις κοινωνικές δεξιότητες και δεν τους αρέσει να μοιράζονται έναν κόσμο με οποιαδήποτε άλλη είδος.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Slyne_Name</Label>
    <String>Σλάιν</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Slyne_Dec</Label>
    <String>Οι Slyne δεν χρειάζονται οργανική τροφή για να επιβιώσουν, αλλά ο αργός ρυθμός [HS=HS_Growth]Ανάπτυξης[/HS] τους εμποδίζει την ικανότητά τους να επεκτείνονται στο γαλαξία τόσο γρήγορα όσο άλλα είδη.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Thalan_Name</Label>
    <String>Θάλαν</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Thalan_Dec</Label>
    <String>Οι Thalan προέρχονται από μια διάσταση πιο προηγμένη από τη δική μας. Η διορατικότητά τους τους παρέχει αυξημένη [HS=HS_Intelligence]Ευφυΐα[/HS] και επίσης αυξημένες [HS=HS_Expectations]Προσδοκίες[/HS]..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Phamysht_Name</Label>
    <String>Phamysht</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Phamysht_Dec</Label>
    <String>Οι Phamysht είναι μια ευγενική και συναρπαστική φυλή, μέχρι να σε σκοτώσουν. Παρ' όλα αυτά, η υψηλή τους [HS=HS_Social]Κοινωνικότητα[/HS] και [HS=HS_Intelligence]Ευφυΐα[/HS] αντισταθμίζει τις εξίσου υψηλές [HS=HS_Expectations]Προσδοκίες[/HS] τους..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Scryve_Name</Label>
    <String>Scryve</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Scryve_Dec</Label>
    <String>Οι Scryve παρακμάζουν. Κάθε ένας από τους πολίτες τους έχει απίστευτα υψηλή [HS=HS_Diligence]Επιμέλεια[/HS], [HS=HS_Intelligence]Ευφυΐα[/HS] και [HS=HS_Resolve]Αποφασιστικότητα[/HS], αλλά είναι ανάπηροι από την χαμηλή τους [HS=HS_Growth]Ανάπτυξη[/HS], η οποία θα καταστήσει δύσκολη την εξάπλωσή τους ανάμεσα στα αστέρια, εκτός αν αιχμαλωτίσουν άλλο είδος για να το κάνει..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Crystalline_Name</Label>
    <String>Λουξαρ</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Crystalline_Dec</Label>
    <String>Οι Luxar δεν έχουν ανάγκη για οργανικά τρόφιμα, αλλά η [HS=HS_OnyxHiveGrowth]Ανάπτυξή[/HS] τους είναι γενικά μικρότερη από τα οργανικά είδη. Η ανάπτυξή τους μπορεί να αυξηθεί ανάλογα με την ποσότητα του Promethion που έχουν αποθηκευμένη. [BR][BR]Παρά τον χαμηλό ρυθμό ανάπτυξής τους, η υψηλή τους [HS=HS_Diligence]Επιμέλεια[/HS], [HS=HS_Intelligence]Ευφυΐα[/HS] και [HS=HS_Resolve]Αποφασιστικότητα[/HS] τους καθιστά ιδιαίτερα κατάλληλους για σχεδόν κάθε εργασία.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Absolute_Name</Label>
    <String>Ακτινοβολημένη Αμοιβάδα</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Absolute_Dec</Label>
    <String>Οι ακτινοβολημένοι πολίτες εξελίσσονται αν δοθεί αρκετός χρόνος, κάθε εξέλιξη είναι πιο ικανή από την τελευταία. Στο αρχικό στάδιο της Αμοιβάδας, αναπαράγονται συχνά και εξελίσσονται γρήγορα αλλά είναι κακοί εργάτες.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Absolute2_Name</Label>
    <String>Ακτινοβολημένη Λάρβα</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Absolute2_Dec</Label>
    <String>Οι ακτινοβολημένοι πολίτες εξελίσσονται αν δοθεί αρκετός χρόνος, κάθε εξέλιξη είναι πιο ικανή από την τελευταία. Στο στάδιο της Λάρβας, ο [HS=HS_Growth]Ρυθμός Ανάπτυξης[/HS] τους επιβραδύνεται, αλλά είναι πιο εξειδικευμένοι από τις μορφές τους ως Αμοίβαδες.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Absolute3_Name</Label>
    <String>Ακτινοβολημένη Νύμφη</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Absolute3_Dec</Label>
    <String>Οι ακτινοβολημένοι πολίτες εξελίσσονται αν δοθεί αρκετός χρόνος, κάθε εξέλιξη είναι πιο ικανή από την τελευταία. Στο τελικό στάδιο της Νύμφης, ο [HS=HS_Growth]Ρυθμός Ανάπτυξης[/HS] τους επιβραδύνεται σημαντικά, αλλά είναι πολύ εξειδικευμένοι.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Seeing_Name</Label>
    <String>Ιντουέρι.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Seeing_Dec</Label>
    <String>Οι Intueri έχουν υψηλή [HS=HS_Diligence]Επιμέλεια[/HS] και χαμηλές [HS=HS_Expectations]Προσδοκίες[/HS]. Θέτουν τις ανάγκες της ομάδας πάνω από τις δικές τους. Χωρίς πραγματικά σύνθετη σκέψη -περιμένετε χαμηλή [HS=HS_Intelligence]Ευφυΐα[/HS]..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Moth_Name</Label>
    <String>Φαλενοειδής</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Moth_Dec</Label>
    <String>Λαμπερά και κοινωνικά πλάσματα, οι Phalenoids ξεχωρίζουν στην [HS=HS_Intelligence]Έξυπνη[/HS] και [HS=HS_Social]Κοινωνική[/HS], αλλά είναι κακοί στρατιώτες. Προτιμούν να γίνονται φίλοι με άλλα είδη. Η [HS=HS_Approval]Έγκρισή[/HS] τους αυξάνεται όταν μοιράζονται τον κόσμο τους με άλλα είδη.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Feline_Name</Label>
    <String>Γατίσιος</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Feline_Dec</Label>
    <String>Κομψοί και οξυδερκείς, οι Φελινοειδείς διακρίνονται με το οξύ μυαλό και την ευέξαπλα δεινότητα. Προτιμούν ρόλους στρατηγικής σημασίας, ανθούν ως επιστήμονες, διπλωμάτες ή κατάσκοποι, και εμφανίζουν μια συνάφεια για πολύπλοκα συστήματα. Ανεξάρτητοι στο έπακρο, μπορεί να αντιμετωπίσουν προβλήματα με τις στρατιωτικές ρόλους. Η περίεργη φύση τους τους καθιστά ικανούς προσαρμογείς των πολιτισμών, αποκτώντας ένα [HS=HS_Approval]Έγκριση[/HS] μπόνους όταν συνυπάρχουν σε κόσμους με άλλα είδη.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Canine_Name</Label>
    <String>Κυνοειδές</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Canine_Dec</Label>
    <String>Πιστοί και διαισθητικοί, οι Κυνοειδείς δείχνουν εξαιρετική ομαδική εργασία και σημαντικά ένστικτα. Φυσικά, ξεχωρίζουν σε ρόλους που απαιτούν συνεργασία και προστασία, όπως στρατιωτικά ή αστυνομικά καθήκοντα. Παρόλο που δεν τείνουν συνήθως προς ανεξάρτητες διανοητικές διώξεις, είναι ικανοί τακτικοί χειριστές εντός μιας ομαδικής δυναμικής. Ο κοινωνικός τους χαρακτήρας προκαλεί ισχυρούς δεσμούς, κερδίζοντάς τους έναν [HS=HS_Approval]Έγκριση[/HS] boost όταν μοιράζονται τον κόσμο τους με άλλα είδη. Έχουν πολύ χαμηλές προσδοκίες..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Avian_Name</Label>
    <String>Αβιανός</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Avian_Dec</Label>
    <String>Ευγενικοί και οραματιστές, τα Αβιανοειδή είναι γνωστά για την στρατηγική τους προνοητικότητα και την αεροπορική τους κυριαρχία. Ξεχωρίζουν σε ρόλους που απαιτούν ευρύτερη προοπτική, όπως οι προσκόποι, οι διπλωμάτες ή οι στρατηγικοί σχεδιαστές. Η ευκίνητη ευελιξία τους μπορεί να είναι λιγότερο αποτελεσματική σε στρατιωτικές συγκρούσεις επί της ξηράς. Με μία φυσική τάση προς την αρμονία, αποκτούν ένα μπόνους [HS=HS_Approval]Έγκρισης[/HS] όταν συνυπάρχουν με διάφορα είδη στον κόσμο τους.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Minor_Name</Label>
    <String>Ελάσσονας Φυλή</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Minor_Dec</Label>
    <String>Μια λιγότερο προηγμένη είδος που δεν μπορεί να ταξιδέψει έξω από το ηλιακό τους σύστημα..</String>
  </StringTable>
</StringTableList>
