<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  
  
  <StringTable>
    <Label>SoulOfMachine_CampaignName</Label>
    <String>Ψυχή της Μηχανής</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>SoulOfMachine_CampaignDec</Label>
    <String>Ακόμα και στο 2307, η Υορ Σιγκουλαριτά παραμένει μια ισχυρή δύναμη στον Γαλαξία. Εδώ και καιρό προσπαθούν να ενσωματώσουν άλλους στη συλλογική τους συνείδηση -την Ολοκληρωτικότητα. Παρόλο που ο προγραμματισμός τους τους υποχρεώνει να συνεχίζουν να επεκτείνονται και να μετατρέπουν την οργανική σε συνθετική, δεν είναι μόνοι τους ανάμεσα στα άστρα.[BR][BR]Η Σιγκουλαριτά πρέπει να λάβει αρκετές κρίσιμες αποφάσεις που θα καθορίσουν τις προσπάθειές τους για δεκαετίες. Με ποιους από τους άλλους Πολιτισμούς συνάπτουν συμμαχίες και ποιους καταστρέφουν; Θα τελειώσει ποτέ η πικρή τους σύγκρουση με τους δημιουργούς τους, το Ίκονιαν Καταφύγιο;.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Campaign_SoulOfMachine_Overall</Label>
    <String>Επιτύχετε Οποιαδήποτε Συνθήκη Νίκης.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Campaign_SoulOfMachine_Overall_Dec</Label>
    <String>Επιτύχιε τη νίκη με οποιοδήποτε μέσον είναι απαραίτητο. Αποδείξτε την υπεροχή των Yor σε οποιονδήποτε (αν όχι σε όλα) τα θέματα. Χρησιμοποιήστε τη λογική για να αναγκάσετε όλα τα άλλα όντα σε μια συμμαχία υπό την ηγεσία των Yor για ένα [HS=HS_AllianceVictory]Τροπαίο Συμμαχίας[/HS]. Χρησιμοποιήστε τα πλέον υπολογισμένα τακτικά για να κυριαρχήσετε και να εξαλείψετε κάθε αντίσταση για ένα [HS=HS_ConquestVictory]Τροπαίο Κατάκτησης[/HS]. Κυριαρχήστε τον πολιτισμό μέσω του ενιαίου και αποτελεσματικού πολιτισμού των Yor για ένα [HS=HS_InfluenceVictory]Τροπαίο Επιρροής[/HS]. Ή ακόμα και να επιτύχετε ένα [HS=HS_PrestigeVictory]Τροπαίο Πρεστίζ[/HS] και να αποδείξετε ότι κανείς δεν έχει υψηλότερη κατάταξη από τους Yor.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_YOR_SoulOfMachine_StartupTitle</Label>
    <String>Η Κληρονομιά της Iconian</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_YOR_SoulOfMachine_StartupDescription</Label>
    <String>Οι Yor είναι τεχνητά όντα, αρχικά υπηρέτες ενός αρχαίου είδους γνωστού ως οι Iconians. Χάρη στους Dread Lords, οι οποίοι τους χάρισαν την ευφυΐα, οι Yor αντιστάθηκαν στους δημιουργούς τους, τους Iconians, φαινομενικά σβήνοντάς τους από την επιφάνεια του γαλαξία. Είτε λόγω κάποιας κρυφής εντολής των Dread Lords, είτε απλά εφαρμόζοντας τους αυστηρούς κανόνες της λογικής, οι Yor έχουν από τότε γίνει εξαιρετικά ξενοφοβικοί, και τώρα απεχθάνονται όλες τις βιολογικές μορφές ζωής. Έχοντας την ικανότητα μακροπρόθεσμου σχεδιασμού και ενός εκπληκτικού βαθμού πονηρίας, οι Yor συχνά μιλούν και διαπραγματεύονται με οργανικά όντα. Αυτά τα όντα θα πρέπει να καταλάβουν ότι αυτό είναι απλά ένα βραχυπρόθεσμο σχέδιο, και ότι οι νέοι τους φίλοι δεν θα ξεκουραστούν ποτέ μέχρι να καταστρέψουν εκείνους, και όλη την άλλη οργανική ζωή.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_YOR_SoulOfMachine_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Οι Yor είναι εξαιρετικά παραγωγικοί και ικανοί για την κατασκευή μεγάλων στόλων αυτοεπισκευάζοντων σκαφών. Είναι βαθιά αντιδημοφιλείς και λίγες φυλές επιλέγουν να τους γίνουν φίλοι. Σε αντίθεση με τις οργανικές φυλές, ο ρυθμός αύξησής τους είναι λειτουργία της παραγωγικής τους ικανότητας.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>EverythingForSale_CampaignName</Label>
    <String>Όλα προς Πώληση</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>EverythingForSale_CampaignDec</Label>
    <String>Με τόσους διαφορετικούς Πολιτισμούς στον Γαλαξία, το 2307 θα μπορούσε να είναι ένα πανός έτος για το εμπόριο και την εμπορία. Κάποιος χρειάζεται να διευκολύνει όλες τις διάφορες συναλλαγές και συμφωνίες, και ο Εταιρικός Τομέας είναι η πιο προφανής επιλογή για αυτόν τον ρόλο.[BR][BR]Ο Εταιρικός Τομέας έχει την ευκαιρία να εξασφαλίσει μια κυρίαρχη θέση στον Γαλαξία μέσω της Επιρροής και του ελέγχου της αγοράς..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Campaign_EverythingForSale_Overall</Label>
    <String>Επιτύχετε μια Νίκη Πολιτισμού.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Campaign_EverythingForSale_Overall_Dec</Label>
    <String>Τίποτα δεν είναι πιο επηρεαστικό από το νόμισμα, τουλάχιστον σύμφωνα με τον Εταιρικό Τομέα. Για να επιτύχετε έναν [HS=HS_InfluenceVictory]Νίκη Επιρροής[/HS], έχετε τον Εταιρικό Τομέα να ελέγχει τον περισσότερο τομέα και να είστε ειρηνικοί με όλες τις άλλες κύριες πολιτισμούς για αρκετούς μήνες. Κυριαρχήστε στην αγορά έτσι ώστε όλα τα άλλα πλευρά να εξαρτώνται από το εμπόριο μέσω του Εταιρικού Τομέα για να επιβιώσουν, το οποίο θα αποτρέψει τη σύγκρουση.[BR][BR][I]Πατήστε το κλειδί ESC και επιλέξτε Κατάσταση Νίκης για να εξετάσετε πόσο κοντά είστε στην επίτευξη της επιτυχίας.[/I]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_IRIDIUM_EverythingForSale_StartupTitle</Label>
    <String>Νέες Αγορές Περιμένουν.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_IRIDIUM_EverythingForSale_StartupDescription</Label>
    <String>Ο Εταιρικός Τομέας είναι η κορυφαία εταιρική οντότητα μιας υπερ-καπιταλιστικής κοινωνίας, ο μόνος οργανισμός που είναι ικανός να συνάπτει συμβάσεις εκ μέρους όλου του λαού του Ιριδίου. Η κουλτούρα του Ιριδίου βασίζεται σε μια σταθερή, ακόμη και φανατική πίστη στη δύναμη των ελεύθερων αγορών. Παρόλο που δεν είναι ξένοι στα όπλα, όλες οι έρευνες εξετάζονται πρώτα μέσα από το πρίσμα της αμοιβαίας συνεργασίας. το καταστροφικό κόστος του πολέμου είναι συχνά πολύ μεγάλο για τους Ιριδίους για να το λάβουν σοβαρά υπόψη. Παραμένει να δούμε πώς θα εξελιχθεί αυτή η φιλοσοφία όταν εισαχθεί σε πιο στενόμυαλες φυλές.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_IRIDIUM_EverythingForSale_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Ο Εταιρικός Τομέας είναι εξαιρετικός στην έρευνα και την ανάπτυξη και γρήγορος στην εκμετάλλευση του οικονομικού δυναμικού οποιασδήποτε νέας ανακάλυψης. Διαθέτουν πολλούς τρόπους για να γεμίσουν το θησαυροφυλάκιο, και εξυπηρετούνται καλά να τους χρησιμοποιήσουν: οι πολίτες τους είναι οι πιο ευτυχισμένοι όταν είναι πλούσιοι, και δεν τους αρέσει να είναι φτωχοί.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>BraveNewUniverse_CampaignName</Label>
    <String>Γενναίο Νέο Σύμπαν</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>BraveNewUniverse_CampaignDec</Label>
    <String>Το 2317, η υποδιάστατη ροή επέτρεψε τα ταξίδια σε μέρη του Γαλαξία που προηγουμένως δεν είχαν χαρτογραφηθεί από τους Πολιτισμούς του Τομέα Ωρίων. Σε αυτά τα απομακρυσμένα συστήματα υπάρχουν Πολιτισμοί που είναι ικανοί για ταξίδια γρηγορότερα από το φως και έχουν αναπτύξει προηγμένες τεχνολογίες. Ανάμεσα σε αυτούς βρίσκεται το Κυριαρχία του Luxar, μια ομάδα κρυσταλλικών όντων με σχέδια για ένα τεράστιο εύρος όπλων.[BR][BR]Οι εντάσεις αυξάνονται με τόσους νέους παίκτες στη γαλαξιακή σκηνή. Είναι το Κυριαρχία του Luxar ανοιχτό στη δημιουργία συμμαχιών, ή θα χρησιμοποιήσουν τα τρομακτικά τους Τerror Stars για να εξαφανίσουν ολόκληρα συστήματα;[BR][BR]Η κατάσταση είναι ευαίσθητη· ένα λάθος βήμα θα μπορούσε να οδηγήσει σε παντελή πόλεμο..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Campaign_BraveNewUniverse_Overall</Label>
    <String>Επιτύχετε μια Νίκη Συμμαχίας.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Campaign_BraveNewUniverse_Overall_Dec</Label>
    <String>Η Συμμαχία των Τερραν βρίσκεται στο κέντρο μιας ευαίσθητης κατάστασης. Ένα λάθος βήμα θα μπορούσε να οδηγήσει σε έναν πόλεμο που θα αφήσει αμέτρητους νεκρούς. Ένας γενικευμένος πόλεμος θα πρέπει να αποφευχθεί με οποιονδήποτε τρόπο. Κάποια σύγκρουση μπορεί να είναι αναπόφευκτη, αλλά δεν πρέπει να αναζητείται. Επιτύχετε μια [HS=HS_AllianceVictory]Νίκη Συμμαχίας[/HS] συμμαχώντας με όλες τις άλλες μεγάλες πολιτισμούς.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TERRAN_Campaign_BraveNewUniverse_StartupDescription</Label>
    <String>Μέσω της χρήσης του Subspace Streaming, έχει γίνει επαφή με νέους Πολιτισμούς. Ανάμεσά τους είναι το Κυρίαρχο Luxar, που ανέπτυξε ανεξάρτητα την τεχνολογία υπερ-κίνησης, όπως έκανε και η Συμμαχία Terran. Φαίνονται σημαντικοί και ισχυροί.[BR][BR]Η Συμμαχία Terran βρίσκεται τώρα σε μια ευαίσθητη κατάσταση. Οι ενέργειες της Συμμαχίας εδώ μπορούν να διαμορφώσουν τη σχέση μεταξύ των διαφορετικών Πολιτισμών. Ένα λάθος εδώ μπορεί να οδηγήσει σε μια καταστροφική πολεμική σύρραξη.[BR][BR]Η Συμμαχία Terran πρέπει να χρησιμοποιήσει την επιρροή της για να διατηρήσει την ειρήνη και να δημιουργήσει υγιείς σχέσεις. .</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TERRAN_Campaign_BraveNewUniverse_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Η Συμμαχία Τέρραν μπορεί να χρησιμοποιήσει τη διπλωματία και τη στρατιωτική δύναμη για να επηρεάσει τους πολιτισμούς γύρω της. Ίσως απαιτηθεί κάποια σύγκρουση, αλλά θα πρέπει να καταπνίγεται και να αποφεύγεται όποτε είναι δυνατόν. Οτιδήποτε εκτός από μια Νίκη Επιρροής εδώ απειλεί όλη τη ζωή σε όλο το Γαλαξία..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TERRAN_Campaign_BraveNewUniverse_StartupTitle</Label>
    <String>Εκπρόσωποι του Τομέα του Ωρίωνα.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>Radioactive_CampaignName</Label>
    <String>Ραδιενεργός</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Radioactive_CampaignDec</Label>
    <String>2317, το έτος που ο τομέας Orion επικοινωνεί με ένα εντελώς νέο μέρος του Γαλαξία. Ανάμεσα στους πολιτισμούς που έχουν επιτευχθεί είναι ο Κοσμικός Ρύπος, μια ομάδα ζωικών μορφών που είναι σχεδόν ακατανόητες, γνωστές ως Ακτινοβολούμενοι. Η Δομινιόν του Luxar προσπαθεί να συγκεντρώσει συμμάχους για να βοηθήσουν στην εξόντωση του Κοσμικού Ρύπου.[BR][BR]Ο Κοσμικός Ρύπος δεν έχει επιβιώσει για χιλιετίες, όπου όλη η άλλη ζωή υποβαθμίζεται, για να καταστραφεί από εκείνους που δεν μπορούν να προσαρμοστούν. .</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Campaign_Radioactive_Overall</Label>
    <String>Επιτύχετε μια Νίκη Κατάκτησης.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Campaign_Radioactive_Overall_Dec</Label>
    <String>Ήρθε η ώρα για τον Κοσμικό Ρυπαντή να κάνει κάτι περισσότερο από την επιβίωση. Η Κυριαρχία Luxar έχει εξασφαλίσει σχεδόν ότι δεν θα υπάρχουν σύμμαχοι ανάμεσα στα αστέρια. Όπως και άλλοι πολιτισμοί ετοιμάζονται για πόλεμο, έτσι και ο Κοσμικός Ρυπαντής θα έπρεπε. Επιτύχετε μια [HS=HS_ConquestVictory]Νίκη Κατάκτησης[/HS] εξολοθρεύοντας όλους τους άλλους μεγάλους πολιτισμούς.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ABSOLUTE_Radioactive_StartupTitle</Label>
    <String>Διασπαστές Τοξικών</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ABSOLUTE_Radioactive_StartupDescription</Label>
    <String>Οι Ακτινοβολημένοι αναπτύχθηκαν σε τοξικούς και ραδιενεργούς κόσμους. Εκεί όπου όλοι οι άλλοι μαραζώνουν, εκείνοι ευημερούν. Είναι ένα απειλητικό αίνιγμα που έχει καταστρέψει όλους τους άλλους που έχουν συναντήσει. Με την πάροδο του χρόνου, έχουν γίνει μόνο πιο αποτελεσματικοί στο να μετατρέπουν τους πλανήτες σε μολυσμένα ερημοτοπία.[BR][BR]Το Luxar Dominion, πάρα πολύ εξοικειωμένο με τους Ακτινοβολημένους, προσπαθεί να κινητοποιήσει τους νεοσυνδέσεις Πολιτισμούς του τομέα Orion ενάντια σε αυτό που έχει χαρακτηριστεί Ως Κοσμικός Ρύπος. Δεν μπορούν να επιτραπεί να επιτύχουν..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ABSOLUTE_Radioactive_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Υποθέστε ότι ο Κοσμικός Ρυπαντής δεν θα βρει συμμάχους εδώ. Αντιμετωπίστε όλους τους άλλους Πολιτισμούς ως εχθρικούς. Χρησιμοποιήστε όλους τους διάφορους τρόπους για να μολύνετε τους πλανήτες και να τους κάνετε ακατοίκητους για όλους εκτός από τους Ακτινοβολημένους. Ένας πόλεμος καταναλωτισμού ευνοεί τον Ρυπαντή, ο οποίος ευημερεί σε πλανήτες που έχουν δηλητηριαστεί στη σύρραξη και ανανεώνει γρήγορα τους αριθμούς του.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>ReturnOfKorath_CampaignName</Label>
    <String>Επιστροφή του Korath</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ReturnOfKorath_CampaignDec</Label>
    <String>2317, μέσα στην αναταραχή, επιστρέφει η Φυλή Korath. Η Φυλή Korath ήταν θρυλική στην Αυτοκρατορία Drengin ως σοκάριστικες δυνάμεις. Συχνά βρίσκονταν στην πρώτη γραμμή κάθε επίθεσης και ήταν γνωστοί για την άγρια και βίαιη συμπεριφορά τους. Η Φυλή Korath πίστευε ότι όλη η ζωή ήταν κατώτερη από την Drengin και ανάξια ύπαρξης. Πίστευαν ότι ό,τι είναι αδύναμο θα πρέπει να εξαλειφθεί από το σύμπαν, αποκλίνοντας έντονα από την τάση της Αυτοκρατορίας Drengin να συναρπάζουν ομάδες που θεωρούσαν κατώτερες. Η διαμάχη που προκλήθηκε από αυτές τις φιλοσοφικές διαφορές προκάλεσε την αποχώρηση της Φυλής Korath από την Αυτοκρατορία. Η Φυλή Korath έγινε ακόμα πιο αξιοσημείωτη μετά την επαφή τους με τους Dread Lords που τους άλλαξε φυσικά. Η Φυλή Korath πιστεύει ότι είναι οι αληθινοί Drengin και επιδιώκουν να οδηγήσουν όλους τους άλλους στην εξαφάνιση, ακόμα και την Αυτοκρατορία που κάποτε υπηρέτησαν.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Campaign_ReturnOfKorath_Overall</Label>
    <String>Επιτύχετε μια Νίκη Κατάκτησης.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Campaign_ReturnOfKorath_Overall_Dec</Label>
    <String>Η μόνη ομάδα αξιόλογη για επιβίωση είναι η Φυλή του Κόραθ, και ο Κόραθ είναι περισσότερο από προετοιμασμένος να το αποδείξει. Η μόνη πορεία είναι η καταστροφή. Επιτύχετε μια [HS=HS_ConquestVictory]Νίκη Κατάκτησης[/HS] οδηγώντας όλους τους άλλους μεγάλους πολιτισμούς στην εξαφάνιση εξ ονόματος της Φυλής του Κόραθ.</String>
  </StringTable>
</StringTableList>