<StringTableList
    xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
    xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <!--Campaign Tutorial Text-->
    <StringTable>
		<Label>AllianceAscendant_CampaignName</Label>
		<String>Nástupce Pozemské aliance</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>AllianceAscendant_CampaignDec</Label>
		<String>Píše se rok 2307. Uplynulo několik desetiletí od chvíle, kdy se Pozemské alianci a její alianci podařilo osvobodit známý vesmír od zlého Drenginského impéria a jeho služebníků. V galaxii panuje mír (až na pokračující šíření hyperpohonu, který umožňuje některým agresivním "menším civilizacím" vstoupit na galaktickou scénu).Dnes má DL Bradley na starosti soustavu Leathon a sousední hvězdy. Proslýchá se, že nová civilizace, Xeloxi, napadá nákladní lodě a vydírá civilisty, aby platili kredity za ochranu. Pokud jsou tyto zvěsti pravdivé, je třeba něco podniknout...</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>Campaign_AllianceAscendant_Overall</Label>
		<String>Zajištění stability v sektoru</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>Campaign_AllianceAscendant_OwnThreeMinorRaces_Name</Label>
		<String>Ochraňte 3 menší civilizace</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Campaign_AllianceAscendant_OwnThreeMinorRaces_Dec</Label>
		<String>Menší civilizace mají jednu domovskou planetu, která poskytne výhody, pokud se nachází v zóně kontroly civilizace. Osidlujte světy a budujte hvězdné základny, abyste rozšířili svoji zónu kontroly, dokud nebudou pod vaší ochranou 3 menší civilizace.</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>Campaign_AllianceAscendant_DestroyXeloxi_Name</Label>
		<String>Porazte Xeloxi</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Campaign_AllianceAscendant_DestroyXeloxi_Dec</Label>
		<String>Xeloxové vydírají a drancují tyto systémy už dost dlouho. Zbavte se Xeloxů v sektoru tím, že obsadíte všechny jejich planety. Pomocí diplomacie můžete získat čas na vybudování silné flotily, ale konflikt je nevyhnutelný.</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>Campaign_AllianceAscendant_EnsureMinorFactionsSurvive_Name</Label>
		<String>Zajistěte přežití všech menších civilizací</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Campaign_AllianceAscendant_EnsureMinorFactionsSurvive_Dec</Label>
		<String>Civilizace v této oblasti vesmíru už trpěly dost. Teprve nedávno získaly status vesmírné civilizace a od té doby byly podmaňovány nemorálním jednáním. Musíme s nimi zacházet spravedlivě a chránit je, abychom jim poskytli skutečný pocit bezpečí a získali jejich důvěru.</String>
	</StringTable>

	<!--Flavor Text for Terran FActions-->
	<StringTable>
		<Label>FACTION_TERRAN_Campaign_AllianceAscendant_StartupDescription</Label>
		<String>Od posledního galaktického konfliktu uplynula celá desetiletí. Známé soustavy byly víceméně v míru. Došlo však ke změně; objevily se zprávy, že nová civilizace provádí ne zcela legitimní obchody. Proslýchá se, že za tím stojí dosud neznámí Xeloxové. Pozemská aliance musí zasáhnout, nastolit stabilitu v soustavě a vypořádat se s touto skupinou Xeloxiů.[BR][BR]Menší civilizace byly poškozeny nejvíce, a proto by mělo být prioritou dostat je pod vliv Aliance. Jakmile budou zabezpečeny a Xeloxům bude přerušen přísun nepoctivých zdrojů, bude možné se s Xeloxi vypořádat.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_TERRAN_Campaign_AllianceAscendant_StartupTraitsDescription</Label>
		<String>Pokud je menším civilizacím poskytnuta stabilita a ochrana, slouží jako další přísun zdrojů. Usazení v blízkosti a jejich udržení pod vlivem Aliance poskytne výraznou výhodu nad bezohlednými Xeloxi.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_TERRAN_Campaign_AllianceAscendant_StartupTitle</Label>
		<String>Vzestupující ochránci</String>
	</StringTable>

	<!--Star System-->
	<StringTable>
		<Label>Terran_AllianceAscendant_System_Name</Label>
		<String>Soustava Leathon</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Terran_AllianceAscendant_System_Dec</Label>
		<String>Soustava Leathon má planetu třídy 28 ideální pro lidskou kolonii, což z ní činí ideální místo pro založení základny.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Terran_AllianceAscendant_Star_Name</Label>
		<String>Leathon</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Terran_AllianceAscendant_Homeworld_Name</Label>
		<String>Leathon Prime</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Terran_AllianceAscendant_DeadPlanet1_Name</Label>
		<String>Limeriton</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Terran_AllianceAscendant_DeadPlanet2_Name</Label>
		<String>Koth</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Terran_AllianceAscendant_DeadPlanet3_Name</Label>
		<String>Enithel</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Terran_AllianceAscendant_HabbitalPlanet1_Name</Label>
		<String>Malithon</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Terran_AllianceAscendant_HabbitalPlanet2_Name</Label>
		<String>Banthel</String>
	</StringTable>
</StringTableList>
