<StringTableList
    xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
    xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">

<StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Name</Label>
  <String>Poklad pašeráckého úkrytu</String>
</StringTable>
<StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Desc</Label>
  <String>Naše vlajková loď narazila na opuštěný pašerácký úkryt, který oplývá pokladem plným bohatství. Pašerák však není nikde vidět. Nyní stojíme před morálním dilematem: máme se zmocnit této nečekané odměny, nebo respektovat nepsaná pravidla vlastnictví?</String>
</StringTable>
<StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Choice_Take_Desc</Label>
  <String>Nárokujte si poklad</String>
</StringTable>
<StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Choice_Take_Details</Label>
  <String>Získání pokladu by mohlo výrazně zvýšit naše zdroje a poskytnout tolik potřebnou výhodu. Tato akce by však mohla přitáhnout nežádoucí pozornost a poškodit naši pověst mezi ostatními frakcemi.</String>
</StringTable>
<StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Choice_Leave_Desc</Label>
  <String>Nechte poklad nedotčený</String>
</StringTable>
<StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Choice_Leave_Details</Label>
  <String>Vzhledem k principu vlastnictví se rozhodneme ponechat poklad nedotčený. Tím sice dodržujeme morální a etické normy, ale přicházíme o potenciálně významnou příležitost ke zhodnocení našich zdrojů.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_SmuglersRevenge_0xC3B1_Name</Label>
    <String>Pašerákova pomsta</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SmuglersRevenge_0xC3B1_Dec</Label>
    <String>Pašerák, s jehož pokladem jsme se setkali už dříve, se vrátil, aby se pomstil. Rozzuřen naším jednáním, zahájil proti nám překvapivý útok s flotilou lodí na našem území. Musíme se připravit na následky našeho dřívějšího rozhodnutí.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SmuglersRevenge_Choice_1_0xC3B1_Name</Label>
    <String>Obrana před útokem</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SmuglersRevenge_Choice_1_0xC3B1_Dec</Label>
    <String>Je čas čelit pašerákovu hněvu. Musíme nasadit obranu a odrazit jejich útok. Toto střetnutí slouží jako drsná připomínka, že naše činy i v hlubinách vesmíru, mohou mít nečekané a nebezpečné následky.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_AdvancedShieldTechDiscovery_0xB52_Name</Label>
    <String>Objevení nové technologie štítu</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AdvancedShieldTechDiscovery_0xB52_Desc</Label>
    <String>Naše vlajková loď získala schémata převratné technologie štítu. Tato nová komponenta slibuje, že po vybavení přidá každé lodi naší flotily další vrstvu štítů, která bude schopna absorbovat první zásah při jakémkoli útoku.[BR][BR]Samozřejmě se nabízí otázka, kdo ji vyrobil?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AdvancedShieldTechDiscovery_Choice_Implement_Desc</Label>
    <String>Tuto komponentu lodi budeme mít na paměti při navrhování budoucích lodí.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AdvancedShieldTechDiscovery_Choice_Implement_Details</Label>
    <String>Zavedení této technologie poskytne naší flotile významnou výhodu v obraně. Ačkoli nemusí odolat trvalým útokům, takové dodatečné štíty by mohly rozhodnout o tom, zda přežijeme první nepřátelské údery, a poskytnout nám tak rozhodující výhodu v bitvě.[BR][BR]Bude k dispozici v návrhu lodí.</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_0xA3B2_Name</Label>
    <String>Objevení plánů Planetárního monitoru UI</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_0xA3B2_Desc</Label>
    <String>Vaše vlajková loď narazila na prastaré plány polointeligentní umělé inteligence, která má monitorovat a potlačovat kriminalitu na planetách.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_Choice_Use_Desc</Label>
    <String>Použijte Planetární monitor UI ke snížení kriminality na vybrané planetě.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_Choice_Use_Details</Label>
    <String>Zavedením těchto plánů UI můžeme výrazně snížit míru kriminality, což povede k bezpečnější a produktivnější kolonii.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_Choice_Sell_Desc</Label>
    <String>Prodejte plány za značné množství kreditů.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_Choice_Extract_Desc</Label>
    <String>Získejte zdroje z objevu, místo abyste použili plány.</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_0x9D5_Name</Label>
    <String>Zajištění plánů jádrového odposlechu</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_0x9D5_Desc</Label>
    <String>Naše flotila objevila opuštěné plány a unikátní zdroj energie pro jádrový odposlech, zařízení schopné využívat energii jádra planety. Tento nález nám nabízí několik lukrativních možností.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Build_Desc</Label>
    <String>Tajné plány.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Build_Details</Label>
    <String>Pomocí plánů a zdroje energie můžeme na našich základních světech postavit jádrový odposlech, čímž se výrazně zvýší naše výrobní možnosti. Tato pokročilá technologie by nám mohla poskytnout značnou výhodu, ale může s sebou nést i neznámá rizika.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Sell_Desc</Label>
    <String>Prodej plánů a zdroje energie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Sell_Details</Label>
    <String>Prodejem plánů a zdroje energie bychom mohli okamžitě dosáhnout značného zisku. Tato varianta přináší finanční zisk, ale ztrácíme tím příležitost k potenciální revoluci v naší energetické infrastruktuře.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Extract_Desc</Label>
    <String>Získání zdrojů ze zdroje energie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Extract_Details</Label>
    <String>Získání zdrojů z unikátního zdroje energie by mohlo přinést cenné materiály pro naše současné projekty, což by přineslo okamžitý praktický užitek, ale zároveň by se ztratil potenciál technologie jádrového odposlechu.</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Name</Label>
    <String>Objevení satelitu starověké knihovny</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Desc</Label>
    <String>Naše vlajková loď narazila na opuštěný satelit, starobylou knihovnu plnou neznámých znalostí. Její původ a obsah je záhadou a představuje jedinečnou příležitost odhalit ztracená tajemství nebo technologický pokrok.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Study_Desc</Label>
    <String>Proveďte podrobnou studii</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Study_Details</Label>
    <String>Rozhodneme-li se studovat satelit, můžeme tím odhalit starověké znalosti a získat okamžitou podporu pro výzkum.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Use_Desc</Label>
    <String>Prodej satelitu s okamžitým ziskem</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Use_Details</Label>
    <String>Prodej satelitu nám přinese tolik potřebnou tvrdou měnu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Extract_Desc</Label>
    <String>Získání zdrojů ze satelitu</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Extract_Details</Label>
    <String>Získání zdrojů ze satelitu nám poskytne několik nanitů Předchůdců, které mohou být užitečné.</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Name</Label>
    <String>Setkání se Spící lodí</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Desc</Label>
    <String>Naše vlajková loď narazila na záhadnou spící loď plující vesmírem. [BR][BR]Její komory jsou plné mimozemských pasažérů v kryogenním spánku, kteří se vydali na cestu do hlubokého nitra galaxie. Původ a účel této cesty zůstává neznámý.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_1_Dec</Label>
    <String>Umožněte lodi pokračovat v cestě</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_1_Details</Label>
    <String>Rozhodli jsme se, že s ohledem na cestu spící lodi ji necháme pokračovat v cestě do nitra galaxie. Toto rozhodnutí zachovává posvátnost jejich mise, ať už je jakákoli, ale zůstávají nám nezodpovězené otázky ohledně jejího původu a cíle.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_2_Dec</Label>
    <String>Propuštění cestujících a záchrana lodi</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_2_Details</Label>
    <String>Rozhodnutí zlikvidovat mimozemské pasažéry kvůli záchraně vyspělé technologie na spící lodi je drastické a morálně pochybné rozhodnutí. Přestože může přinést technologické zisky, je spojeno s těžkým břemenem ukončení nesčetných mimozemských životů.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_3_Dec</Label>
    <String>Probuzení cestujících a navázání kontaktu</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_3_Details</Label>
    <String>Probuzení mimozemských pasažérů za účelem navázání kontaktu by mohlo poskytnout cenné informace o jejich kultuře a technologii. Toto rozhodnutí však s sebou nese rizika, protože jejich reakce na předčasné probuzení a konfrontaci s neznámým druhem je nepředvídatelná.  Získáte kolonizační loď</String>
  </StringTable>

</StringTableList>
