<StringTableList
    xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
    xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <StringTable>
		<Label>Artifacts_LABEL</Label>
		<String>Artefakt</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Artifacts_DESC</Label>
		<String>Artefakty jsou mocné pozůstatky ztracených civilizací. Jsou vzácné, ale poskytují cenné odměny.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>ArtifactAnomaly_Name</Label>
		<String>Anomálie artefaktu</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>ArtifactAnomaly_Dec</Label>
		<String>Objevili jsme ve vesmíru artefakt a sebrali jsme ho pomocí naší průzkumné lodi.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Anomaly_FinishProjectArtifact_Name</Label>
		<String>Stavitelé Předchůdců</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Anomaly_FinishProjectArtifact_Dec</Label>
		<String>Skenování tohoto artefaktu od Předchůdců neodhalí nic neobvyklého, ale když je tento sken zálohován do nejbližší koloniální databáze, začnou se dít podivné věci. Už fyzická struktura samotného artefaktu je formou samospustitelného kódu, který převezme kontrolu nad koloniálním počítačem a brzy poté i nad výrobním sektorem. Vzniknou tisíce drobných pracovních robotů, kteří téměř okamžitě dokončí projekt, jenž na světě právě probíhá. Poté se okamžitě vypnou.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Anomaly_FinishTechArtifact_Name</Label>
		<String>Nešťastný génius</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Anomaly_FinishTechArtifact_Dec</Label>
		<String>Jedná se o vnímající [HS=HS_ArtifactResearchCharge]Archiv Předchůdců[/HS]. Když se s ním náš člen průzkumného týmu pokusí navázat spojení, tvrdí, že má bezmezné znalosti, a vykazuje všechny známky pozoruhodného a náhlého zvýšení inteligence. Během několika následujících minut podrobně popisuje ohromující technologické objevy, dokud mu nepraskne hlava.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Anomaly_GetTerraformer_Name</Label>
		<String>Ztracený náklad</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Anomaly_GetTerraformer_Dec</Label>
		<String>Tato kapsle [HS=HS_ArtifactPlanetClass]Chimerické biomasy[/HS] byla vystřelena do vesmíru v naději, že najde nový svět, který oživí. Ačkoli nikdy nenašla svůj původní cíl, můžeme ji nyní znovu použít ke zlepšení ekosystému jakéhokoli světa, který si vybereme.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Anomaly_GetDimensionalSnare_Name</Label>
		<String>Dimenzionální past</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Anomaly_GetDimensionalSnare_Dec</Label>
		<String>Podivné zařízení zde uvěznilo bytost z jiné dimenze. Můžeme sebrat [HS=HS_ArtifactCagedMonster]Dimenzionální past[/HS] a vypustit tvora na námi zvoleném místě. Těžko říct, jaké to bude mít účinky. Na to, že nám bude tvor vděčný, však raději moc nesázejte.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Anomaly_GetActivatedNanites_Name</Label>
		<String>Mnemonické nanity</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Anomaly_GetActivatedNanites_Dec</Label>
		<String>Objevili jsme nádobu naplněnou specializovanými nanity, kteří jsou schopni prozkoumat strukturu jakéhokoli materiálu, kterému jsou vystaveni, a určit jeho původní konstrukci pomocí encyklopedických znalostí technických principů a sémantických náznaků. Poté jej mohou obnovit do stavu jako by byl nový. V konečném důsledku můžeme pomocí těchto [HS=HS_ArtifactFleetRepair]Mnemonických nanitů[/HS] okamžitě opravit jakoukoli naši flotilu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Anomaly_GetBoostCoil_Name</Label>
		<String>Posilovací cívka</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Anomaly_GetBoostCoil_Dec</Label>
		<String>Objevili jsme zdroj vysokoenergetického paliva. Ačkoli nevydrží dlouho, stačí k tomu, aby se výrazně zvýšil výkon motoru jakékoli lodi. Pomocí této [HS=HS_ArtifactFleetResetMoves]Posilovací cívky[/HS] můžeme resetovat tahy kterékoli naší flotily.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Anomaly_GetBetatronCollider_Name</Label>
		<String>Betatronový urychlovač</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Anomaly_GetBetatronCollider_Dec</Label>
		<String>Objevili jsme masivní důl se znaky technologie Předchůdců. Máme štěstí, že se nespustila naším přiblížením, i když možná byla dost chytrá na to, aby zjistila, že nepředstavujeme hrozbu. Měli bychom být schopni ji sebrat a upravit její klíčovou součást, [HS=HS_ArtifactFleetDamage]Betatronový urychlovač[/HS], na zařízení, které může způsobit těžké poškození nepřátelské flotile.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Anomaly_GetBernalSphere_Name</Label>
		<String>Bernalova sféra</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Anomaly_GetBernalSphere_Dec</Label>
		<String>Tento nákladní modul je samostatný obytný prostor doplněný o syntetickou pracovní sílu, prozatím nečinný, ale jinak v perfektním stavu. Pomocí této [HS=HS_ArtifactPlanetPopulation]Bernalovy sféry[/HS] můžeme přidat obyvatele na kterýkoli z našich světů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Anomaly_GetClimatePurifier_Name</Label>
		<String>Čistič klimatu</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Anomaly_GetClimatePurifier_Dec</Label>
		<String>Tento artefakt byl zamýšlen jako součást většího terraformačního projektu, který by proměnil mrtvý svět v ráj. Bohužel funguje pouze první fáze, [HS=HS_ArtifactPlanetPollution]Čistič klimatu[/HS], který z atmosféry planety odstraní nejjedovatější prvky.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Capsules_LABEL</Label>
		<String>Kapsle</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Capsules_DESC</Label>
		<String>Kapsle jsou ztracené zboží, které nebylo nikdy nalezeno, únikové moduly, vyhozený kontraband nebo jednoduše špatně umístěné zboží. Mají různé účinky.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>ContrabandTech_Name</Label>
		<String>Tajemná kapsle</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>ContrabandTech_Dec</Label>
		<String>Objevili jsme záhadnou kapsli, která se vznáší ve vesmíru. Po jejím skenování jsme ji vzali na palubu naší lodi.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Quest_LostAndFound_Name</Label>
		<String>Ztráty a nálezy</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Quest_LostAndFound_Dec</Label>
		<String>Ožehlý a rozbitý zevnějšek tohoto opuštěného nákladního modulu působí dojmem, že se jeho právoplatní majitelé už pro něj v tomto životě pravděpodobně nevrátí. Byla by škoda nechat zboží uvnitř přijít nazmar.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Quest_LostCargo_Name</Label>
		<String>Ztracený náklad</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Quest_LostCargo_Dec</Label>
		<String>Kapsle obsahuje vojenské vybavení, které se v civilních kontejnerech, jako je tento, obvykle nenachází. Zdá se pravděpodobné, že ji před inspekcí odhodili pašeráci. Jejich ztráta je naším ziskem, ale budeme se muset rozhodnout, jak ho nejlépe využít.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Quest_MysteriousHardware_Name</Label>
		<String>Záhadný hardware</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Quest_MysteriousHardware_Dec</Label>
		<String>Mimozemské výpočetní systémy nalezené v této kapsli jsou natolik pokročilé, že našemu průzkumnému týmu chybí slovní zásoba, aby popsal všechny jejich funkce kromě těch nejzákladnějších. Ale i tyto nevelké možnosti by stačily k tomu, aby se naše technologické studium posunulo mílovými kroky kupředu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Quest_DistressBeacon_Name</Label>
		<String>Nouzový maják</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Quest_DistressBeacon_Dec</Label>
		<String>Objevili jsme maják vysílající nouzové volání pro případ nouze, která se stala před tisíciletími. Vážné ohrožení, jediná naděje galaxie, prosím, kdokoliv, něco, něco. Ačkoli na samotnou nouzovou situaci reagujeme možná trochu pozdě, vysílací zařízení v majáku lze jistě využít.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Quest_Credits_Name</Label>
		<String>Ztráty a nálezy</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Quest_Credits_Dec</Label>
		<String>Ožehlý a rozbitý zevnějšek tohoto opuštěného nákladního modulu působí dojmem, že se jeho právoplatní majitelé už pro něj v tomto životě pravděpodobně nevrátí. Byla by škoda nechat zboží uvnitř přijít nazmar.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Quest_HeliosOre_Name</Label>
		<String>Ztráty a nálezy</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Quest_HeliosOre_Dec</Label>
		<String>Ožehlý a rozbitý zevnějšek tohoto opuštěného nákladního modulu působí dojmem, že se jeho právoplatní majitelé už pro něj v tomto životě pravděpodobně nevrátí. Byla by škoda nechat zboží uvnitř přijít nazmar.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Quest_Durantium_Name</Label>
		<String>Ztracený náklad</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Quest_Durantium_Dec</Label>
		<String>Kapsle obsahuje vojenské vybavení, které se v civilních kontejnerech, jako je tento, obvykle nenachází. Zdá se pravděpodobné, že ji před inspekcí odhodili pašeráci. Jejich ztráta je naším ziskem, ale budeme se muset rozhodnout, jak ho nejlépe využít.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Quest_Promethion_Name</Label>
		<String>Ztracený náklad</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Quest_Promethion_Dec</Label>
		<String>Kapsle obsahuje vojenské vybavení, které se v civilních kontejnerech, jako je tento, obvykle nenachází. Zdá se pravděpodobné, že ji před inspekcí odhodili pašeráci. Jejich ztráta je naším ziskem, ale budeme se muset rozhodnout, jak ho nejlépe využít.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>ShipGraveyards_LABEL</Label>
		<String>Lodní hřbitov</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>ShipGraveyards_DESC</Label>
		<String>Lodní hřbitovy jsou pozůstatky méně šťastných mezihvězdných cestovatelů. Rodí se na nich různé odměny související s lodí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>ShipGraveyards_WARNING</Label>
		<String>[COLOR=Yellow]Lehce bráněné[/COLOR]</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>GraveyardAnomoly_Name</Label>
		<String>Hřbitovní anomálie</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>GraveyardAnomoly_Dec</Label>
		<String>Prozkoumali jsme pozůstatky dávné vesmírné bitvy.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Anomaly_LostScoutAnomoly_Name</Label>
		<String>Ztracená sonda</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Anomaly_LostScoutAnomoly_Dec</Label>
		<String>Malá loď pluje hlubokým vesmírem, všechny systémy jsou nefunkční. Po prozkoumání se zdá, že je to starý průzkumník z nějaké dávno zapomenuté války. Její funkce nejsou náročné ani pro průměrný intelekt členů posádky naší průzkumné lodi a s trochou práce by se podle nich dala obnovit její funkčnost.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Anomaly_LostSurveyAnomoly_Name</Label>
		<String>Jedna červí díra navíc</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Anomaly_LostSurveyAnomoly_Dec</Label>
		<String>Tato průzkumná loď je podobná pozemským plavidlům, ale naše posádka nemůže nikde v databázi najít přesnou shodu. Zvenčí nese známky průchodu červí dírou, ale jinak je v dobrém stavu. Interiér však potřebuje značně vyčistit, aby bylo možné zbavit se záhadného zeleného slizu. Po obyvatelích nejsou žádné stopy, pokud tedy nejsou tím zeleným slizem, což.... by vlastně mohli být. Přesto. Volná loď.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Anomaly_LostCutterAnomoly_Name</Label>
		<String>Upečená, ale ne spálená</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Anomaly_LostCutterAnomoly_Dec</Label>
		<String>Naše průzkumná posádka najde uprostřed trosek zapomenuté bitvy, ke které zřejmě došlo během války s Pánem Hrůzy, spálenou, ale použitelnou loď. Uvnitř jsou nalezena těla posádky, která byla zřejmě popravena. Snad svými protivníky, nebo možná svými vrstevníky, těžko říct - krutost Pánů Hrůzy byla nechvalně proslulá. Každopádně naší posádce brání jen málo překážek v tom, aby loď opravila a uvedla do provozu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Anomaly_LostDefenderAnomoly_Name</Label>
		<String>Nikdy se nevzdávej</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Anomaly_LostDefenderAnomoly_Dec</Label>
		<String>Jediná loď obíhá kolem zbytků planety zničené strašlivými zbraněmi války s Pány Hrůzy. Posádka, dávno mrtvá, stojí na svých místech - čeká na posily, které nikdy nepřišly.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Anomaly_LostGunboatAnomoly_Name</Label>
		<String>Vhoď první kámen</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Anomaly_LostGunboatAnomoly_Dec</Label>
		<String>Objevili jsme obrovský drenginský bitevní křižník plující v hlubokém vesmíru, jehož trup je proděravěn tisíci drobnými kinetickými nárazy. Je zcela neopravitelný. Pozemský dělový člun plující nedaleko, je však stále v provozu. Mumifikované ostatky pilota stále drží ruce na ovládání děla a na tváři má navždy zamrzlý úsměv.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Anomaly_LostConstructorAnomoly_Name</Label>
		<String>Konstruktivní záchrana</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Anomaly_LostConstructorAnomoly_Dec</Label>
		<String>Zde leží zbytky hvězdné základny, zničené bez naděje na záchranu. Nedaleko však leží opuštěný konstruktor, který nikdy nedostal šanci splnit svoji funkci. K jeho opětovnému zprovoznění bude zapotřebí minimálních oprav, aby mohl vytvořit vlastní hvězdnou základnu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>SpaceJunk_LABEL</Label>
		<String>Vesmírný odpad</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>SpaceJunk_DESC</Label>
		<String>Tvoří odpad a smetí galaxie. Málokdy mají velkou hodnotu, ale poskytují jedinečné příležitosti.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>BigCredits_Name</Label>
		<String>Pole trosek</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>BigCredits_Dec</Label>
		<String>Objevili jsme pozůstatky nějakého plavidla. Naše průzkumná loď se pustí do prohledávání trosek, aby našla něco cenného.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Wormholes_LABEL</Label>
		<String>Červí díra</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Wormholes_DESC</Label>
		<String>Červí díry jsou také vzácné, jednoduše přenesou každou loď, která do nich vstoupí, na náhodné místo v Galaxii.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>WormholeAnomaly_Name</Label>
		<String>Jízda červí dírou</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>WormholeAnomaly_Dec</Label>
		<String>Vaše průzkumná loď je zachycena v neznámém poli a vtažena dírou do samotného vesmíru. Posádka může být naštvaná z neplánované zajížďky, ale fakt, že se jí po překonání tak obrovské vzdálenosti v mžiku oka nějak nic nestalo, by měl udržet morálku na přijatelné úrovni.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>PrecursorAnomaly_LABEL</Label>
		<String>Anomálie Předchůdců</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>PrecursorAnomaly_DESC</Label>
		<String>Tato anomálie je vzácným a mocným pokladem pro každého, kdo se dokáže vypořádat s jejími mocnými strážci.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>PrecursorAnomaly_WARNING</Label>
		<String>[COLOR=WarRed]Silně bráněná[/COLOR]</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>PrecursorProductionAnomaly_Name</Label>
		<String>Anomálie Předchůdců</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>PrecursorProductionAnomaly_Dec</Label>
		<String>Naše průzkumná loď objevila trosky Předchůdců. Bohužel ji ostatní objevili dřív.</String>
	</StringTable>
</StringTableList>
