<StringTableList
    xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
    xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <StringTable>
		<Label>FIRST_COLONY_NAME</Label>
		<String>První kolonie</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FIRST_COLONY_DESC</Label>
		<String>Založením této kolonie jsme učinili první kroky na cestě do galaxie. Naši kolonisté představují vše, co dělá náš národ velkým, a díky tomu budou mít všechny šance, aby se jim na tomto novém cizím světě dařilo.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FIRST_DURANTIUM_NAME</Label>
		<String>První důl na Durantium</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FIRST_DURANTIUM_DESC</Label>
		<String>Naši horníci se vrátili s kamennou sutí, na které se objevily stříbřitě zlatavé odlesky: Durantium. Je hustší a odolnější než cokoli, co jsme dosud viděli, a jeho stálý přísun jistě povede k novým objevům v konstrukci lodí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FIRST_ELERIUM_NAME</Label>
		<String>První důl na Elerium</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FIRST_ELERIUM_DESC</Label>
		<String>Těžební loď zaplní nepřirozená záře, když načerpá první várku záhadné látky, Eleria. Je to materiál, který zřejmě zesiluje vysokoenergetické systémy. Bude mít zásadní význam pro vysokoenergetické paprskové zbraně a některé vnitřní technologie.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FIRST_PROMETHION_NAME</Label>
		<String>První důl na Promethion</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FIRST_PROMETHION_DESC</Label>
		<String>První skupina našich sond se vrátila s kanystry obsahujícími stopové množství Promethionu. Stopová množství jsou nutná, protože materiál je neuvěřitelně nestabilní. Ukáže se, že je nezbytný pro naše výzkumné úsilí pro širokou škálu využití.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FIRST_THULIUM_NAME</Label>
		<String>První důl na Thulium</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FIRST_THULIUM_DESC</Label>
		<String>Thulium není moc k vidění, překvapivě matné struktury a barvy. Teprve ve vyšších dimenzích se ukáže jeho pravá povaha, stabilní forma neutronia, materiálu s obrovskou hustotou. Bude to důležitá součást pro libovolný počet nových systémů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FIRST_ANTIMATTER_NAME</Label>
		<String>První důl na antihmotu</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FIRST_ANTIMATTER_DESC</Label>
		<String>První z našich sond pro těžbu antihmoty (jen o málo víc než motor s lopatkou) se vrací z hranic černé díry se svým drahocenným nákladem. Nasbíraná antihmota bude brzy využita při vývoji pokročilých zbraňových a energetických systémů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FIRST_TRADE_ROUTE_NAME</Label>
		<String>První obchodní trasa</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FIRST_TRADE_ROUTE_DESC</Label>
		<String>První z vašich obchodních fregat se s minimálními ceremoniály odpoutá od svého místa startu. Až se vrátí, bude na ní malá část bohatství galaxie, první z dlouhé řady výnosných obchodů pro váš lid.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FIRST_STARBASE_NAME</Label>
		<String>První Hvězdná základna</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FIRST_STARBASE_DESC</Label>
		<String>Naši lidé již dříve stavěli ve vesmíru stálé stavby, ale nic podobného. Tato hvězdná základna je rozšířením naší civilizace. Všechno, co děláme, všechno, čím jsme, najdeme zde. Z ní jistě rozšíříme naši civilizaci ještě dál.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FIRST_ANOMALY_NAME</Label>
		<String>První průzkum anomálie</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FIRST_ANOMALY_DESC</Label>
		<String>Naše průzkumná loď se opatrně přibližuje k záhadnému objektu, všechny senzory jsou nastaveny na maximální výkon. Jedno z mnoha tajemství vesmíru, možná velké nebezpečí a možná cenný poklad, bude už brzy odhaleno právě nám.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FIRST_SUBSPACE_STREAM_TRAVEL_NAME</Label>
		<String>První let podprostorovým proudem</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FIRST_SUBSPACE_STREAM_TRAVEL_DESC</Label>
		<String>Po záblesku a fyzikálním triku je loď pryč, doletěla dál a rychleji než kterýkoli z našich druhů předtím. Dnes je galaxie mnohem, mnohem menší.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FIRST_INVASION_NAME</Label>
		<String>První invaze</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FIRST_INVASION_DESC</Label>
		<String>Ne každá planeta, kterou najdeme, bude prázdná; to už nějakou dobu víme. Ale dnes je první den, kdy jsme se pokusili některou z nich někomu vzít. Dnešek bude znamenat vítězství, které budeme jistě dlouho oslavovat.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FIRST_GOVERNMENT_UPGRADE_NAME</Label>
		<String>První volby</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FIRST_GOVERNMENT_UPGRADE_DESC</Label>
		<String>Náš lid promluvil, a i když někteří mohou pochybovat o moudrosti, nikdo nesmí pochybovat o průběhu. Naše nová vláda dostala jasný mandát. Přejme jim to nejlepší, neboť jejich neúspěch se stane i naším.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FIRST_PRECURSOR_RELIC_NAME</Label>
		<String>První předzvěst relikvie</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FIRST_PRECURSOR_RELIC_DESC</Label>
		<String>Údaje ze skeneru nejsou jednoznačné, ale jedno je jisté: tento předmět je starý. Jak naše sondy manévrují kolem podivného zařízení, je jasné, že bytosti, které ho vyrobily, byly mnohem mocnější a zkušenější než my. Je to čest, že se na jejich dílo můžeme jen dívat.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FIRST_TERROR_STAR_USED_NAME</Label>
		<String>První použitá Hvězda teroru</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FIRST_TERROR_STAR_USED_DESC</Label>
		<String>Naše civilizace uvolnila ničivou sílu Hvězdy hrůzy, která vyhladila celou soustavu a veškerý život, který v ní žil. Není cesty zpět, začal Věk teroru.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FIRST_TERROR_STAR_BUILT_NAME</Label>
		<String>Hvězda teroru dokončena</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FIRST_TERROR_STAR_BUILT_DESC</Label>
		<String>Vaše nově postavená vesmírná stanice je dokonalou válečnou zbraní. Je vybavena paprskem smrti, který ničí soustavu, a nepřátelé budou muset složitě manévrovat, aby tuto obludu zničili (jen si dejte pozor na výstupní tepelný port).</String>
	</StringTable>
</StringTableList>
