<StringTableList
    xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
    xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">

    <StringTable>
        <Label>Event_CeaseFire_0x45A3_Name</Label>
        <String>Návrh dohody o příměří</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CeaseFire_0x45A3_Desc</Label>
        <String>Vzhledem k našemu blížícímu se vítězství, vám velkoryse nabízíme příměří. Poskytnete nám bohaté zdroje a umožníte dočasnou okupaci vašeho hlavního světa. Ujišťuji vás, že je to malá cena za ten luxus míru pod naším bedlivým dohledem.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_CeaseFire_0x45A3_choice_Accept_Desc</Label>
        <String>Přijetí příměří</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CeaseFire_0x45A3_choice_Accept_Details</Label>
        <String>Přistupte na podmínky příměří. Bude nás to stát zdroje, které přejdou na ně, a budeme muset strpět vojenskou okupaci. To by mohlo vést k nepokojům mezi našimi občany.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CeaseFire_0x45A3_choice_Reject_Desc</Label>
        <String>Odmítnutí příměří</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CeaseFire_0x45A3_choice_Reject_Details</Label>
        <String>Odmítněte tuto nabídku a pokračujte ve válce.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CeaseFire_0x45A3_choice_Accept_Result</Label>
        <String>Zahraniční okupace.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_CeaseFire_0x65B4_Name</Label>
        <String>Ultimátum pro přežití</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CeaseFire_0x65B4_Desc</Label>
        <String>Vaše existence visí na vlásku. Jako stroje nejsme svázáni s malichernými hněvy a emocemi organických lidí. Proto nabízíme příměří. Na oplátku polovinu vašich příjmů na příští rok přesměrujeme k nám. Dodržení dohody zastaví válku a ušetří zbytky vaší civilizace. Je to velká daň, ale v porovnání s cenou vašeho vyhlazení, je to zanedbatelná částka.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CeaseFire_0x65B4_choice_Accept_Desc</Label>
        <String>Přijetí podmínek</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CeaseFire_0x65B4_choice_Accept_Details</Label>
        <String>Přistupte na jejich požadavky. Polovina našich příjmů z kolonií bude převedena na ně, čímž si koupíme křehké zdání míru a naše bezprostřední přežití, i když za cenu velkých ekonomických obětí.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CeaseFire_0x65B4_choice_Reject_Desc</Label>
        <String>Uvidíme se v pekle, robote.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CeaseFire_0x65B4_choice_Reject_Details</Label>
        <String>Odmítněte jejich podmínky a připravte se na následky. Naše celistvost je neporušená, ale hrozí nám úplné vyhlazení.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CeaseFire_0x65B4_choice_Accept_Result</Label>
        <String>Podřízení se robotům</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_CeaseFire_0x75C5_Name</Label>
        <String>Nabídka Božího zásahu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CeaseFire_0x75C5_Desc</Label>
        <String>V našem nekonečném soucitu vám nabízíme cestu ke spáse. Vesmír hledá rovnováhu a vaše přežití vyžaduje oběť. Výměnou za naše laskavé příměří požadujeme polovinu vašich příjmů a dar v podobě krystalů harmonie pro příští rok. Není to jen požadavek, je to duchovní očista vaší civilizace, šance harmonizovat se s vesmírem.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CeaseFire_0x75C5_choice_Accept_Desc</Label>
        <String>Kvůli míru se ponižte</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CeaseFire_0x75C5_choice_Accept_Details</Label>
        <String>Přijměte jejich podmínky a nabídněte část našeho bohatství a krystaly harmonie. I když to zatíží naše zdroje, slibuje to transcendentní mír a ušetří nás to dalších konfliktů.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CeaseFire_0x75C5_choice_Reject_Desc</Label>
        <String>Zapomeňte na to.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CeaseFire_0x75C5_choice_Reject_Details</Label>
        <String>Odmítněte jejich skryté hrozby a postavte se proti jejich takzvanému duchovnímu vedení. Naše svoboda zůstává naše, ale přízrak války se nad námi stále vznáší.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CeaseFire_0x75C5_choice_Accept_Result</Label>
        <String>Duchovní pocta</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_CeaseFire_0x75D6_Name</Label>
        <String>Žádost o příměří</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CeaseFire_0x75D6_Desc</Label>
        <String>Pokorně jsme si uvědomili, že jsme vám vyhlásili válku neprávem. V naší agresi jsme se mýlili a přejeme si tuto nesmyslnou válku zastavit. Žádáme vás o odpuštění, žádáme o příměří a možnost napravit naše chyby.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CeaseFire_0x75D6_choice_Accept_Desc</Label>
        <String>Přijmout příměří</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CeaseFire_0x75D6_choice_Accept_Details</Label>
        <String>Poskytněte jim příměří, o které usilují. Kredity nebo zdroje budou poskytnuty nám a jim zabrány.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CeaseFire_0x75D6_choice_Reject_Desc</Label>
        <String>Válka bude pokračovat.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CeaseFire_0x75D6_choice_Reject_Details</Label>
        <String>Jejich přiznání viny a nějaké kredity, nesmažou náklady války.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CeaseFire_0x75D6_choice_Accept_Result</Label>
        <String>Příměří</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_CeaseFire_0x86E1_Desc</Label>
        <String>Po zralé úvaze musíme uznat, že začít válečné akce byla závažná chyba. Nyní podáváme olivovou ratolest a usilujeme o uzavření příměří, které by tento nepromyšlený konflikt ukončilo. Pokorně vás žádáme o odpuštění a navrhujeme příměří, abychom napravili naše chybné kroky.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_CeaseFire_0x97F2_Desc</Label>
        <String>Zdá se, že naše vojenské tažení, poněkud nečekaně, neproběhlo podle plánu. I když si ještě zachováváme důstojnost, neradi připouštíme, že by bylo vhodné uzavřít příměří. Říkejme tomu strategická pauza, ano? K zamyšlení... a tak.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CeaseFire_0xA8E3_Desc</Label>
        <String>V divadelním obratu událostí, se válečná vřava obrátila proti nám! My, kdysi hrdí bojovníci, nyní hledáme milost tváří v tvář nepřízni osudu. Zastavme toto nepřátelství a vytvořme nový příběh míru, neboť dramatické vyvrcholení si to žádá!</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CeaseFire_0xB9F4_Desc</Label>
        <String>No, tohle je trapné. Ukázalo se, že vyhlásit vám válku nebyl nejlepší nápad. Kdo by to byl řekl, že? Takže co kdybychom na tohle malé neštěstí zapomněli a uzavřeli příměří? Nic ve zlém?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CeaseFire_0xC5F5_Desc</Label>
        <String>Naše válka se nyní jeví ve velkolepé mozaice vesmíru jako pouhá skvrna. Filozofická úvaha nás vede k zamyšlení nad marností konfliktu. Žádáme o příměří, které je krokem k univerzální harmonii a osvícenější cestě.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_CeaseFire_0xD6F6_Desc</Label>
        <String>Hej, možná jsme to s tou válkou trochu přehnali. Ukázalo se, že nám to moc nevychází. Co kdybychom prostě uzavřeli příměří a vrátili se k tomu, že budeme vesmírnými sousedy bez všech těch dramat?</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_CeaseFire_0xE7G7_Desc</Label>
        <String>V epickém příběhu plném smutku a lítosti litujeme války, kterou jsme tak odvážně začali. Jako tragický hrdina nyní hledáme vykoupení v podobě příměří a toužíme po sladkém vysvobození z tohoto tíživého konfliktu.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_CeaseFire_0xF8H8_Desc</Label>
        <String>Dobře, přiznáváme - vyhlášení války možná nebylo naším nejsvětlejším okamžikem. Nejsme z toho nadšení, ale pojďme si promluvit o příměří. Stejně už jsme s touhle "válkou" tak nějak skončili.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_CeaseFire_0xG9I9_Desc</Label>
        <String>Jako vzrušující zvrat osudu, jsme se rozhodli vnímat naši současnou situaci jako příležitost k růstu! Myslíme si, že příměří by mohlo být skvělým způsobem, jak celý tento válečný debakl proměnit v pozitivní zkušenost, souhlasíte?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CeaseFire_0xH1J1_Desc</Label>
        <String>Naše válečné úsilí vzplálo jasně, ale krátce, jako meteor, který prolétl noční oblohou. V rámci poetické kapitulace hledáme příměří a doufáme, že najdeme útěchu v klidném tichu, které následuje po bouři konfliktu.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_CeaseFire_0xK2L2_Desc</Label>
        <String>V naší snaze o dokonalost jsme vypočítali mnoho výsledků, ale tohle... tohle je anomálie. Vaše odolnost je nečekaná, zajímavě chybná, a přesto odolná. Navrhuji příměří - ne jako ústupek, ale jako uznání fascinující proměnné v našem velkém plánu. Zastavme se a analyzujme, protože z této odchylky se toho můžeme hodně naučit.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_CeaseFire_0xL3M3_Desc</Label>
        <String>S odstupem času, který se nám, pravda, vždycky zdá samozřejmý, jsme si uvědomili, že začít s vámi válku možná nebyl nejlepší nápad. Skoro to vypadá, že zaútočit na civilizaci plnou odhodlaných a vynalézavých bytostí byl chybný krok. Co kdybychom to tedy nazvali remízou a přistoupili na příměří? Slibujeme, že se v budoucnu budeme držet méně ničivých rozhodnutí... pravděpodobně.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_Name</Label>
        <String>Žádost o příměří</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_Desc</Label>
        <String>Víme, že se nemůžeme rovnat vaší vojenské síle.  Přijmete poplatek za ukončení této války?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_choice_Accept_Desc</Label>
        <String>Souhlasit s příměřím</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_choice_Accept_Details</Label>
        <String>Akceptujeme jejich prosbu s tím, že peníze a zdroje nám budou poskytnuty a jim odebrány.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_choice_Reject_Desc</Label>
        <String>Odmítnout jejich nabídku</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_choice_Accept_Result</Label>
        <String>Příměří</String>
    </StringTable>
    
    

    </StringTableList>
