<StringTableList
    xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
    xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">


    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Name</Label>
        <String>Rodící se vzpoura</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Desc</Label>
        <String>Zpravodajské zprávy naznačují rostoucí hnutí rebelů na {PLANETNAME}. V ulicích dochází k nepokojům a rozsáhlému ničení majetku.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Choice_1_Desc</Label>
        <String>Snažte se obnovit právo a pořádek.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Choice_1_Details</Label>
        <String>Naše bezpečnostní složky se budou snažit obnovit pořádek. V následujících měsících však očekávejte na {PLANETNAME} vysokou kriminalitu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialRushRepercussions_0x522_Choice_Reassess_Result</Label>
        <String>Hnutí povstalců</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Choice_2_Desc</Label>
        <String>K potlačení vzpoury použijte svoji ústřední kontrolní autoritu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Choice_2_Details</Label>
        <String>S využitím našich rezerv kontroly na {PLANETNAME} rychle nastolíme pořádek.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Name</Label>
        <String>Vzpoura</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Desc</Label>
        <String>Naší civilizací se přehnala vlna vzpoury. Potlačované hlasy nyní svorně povstaly, zpochybňují naši autoritu a požadují změnu. Tyto rozsáhlé nepokoje jsou důsledkem naší dřívější politiky a jednání. Musíme se rozhodnout, jak tuto krizi řešit.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Choice_1_Desc</Label>
        <String>Provedení reforem</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Choice_1_Details</Label>
        <String>Zavedení systematických reforem by mohlo vzbouřence uklidnit a ukázat naši ochotu řešit jejich problémy. Bude však trvat několik měsíců, než se lidé uklidní.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Choice_2_Desc</Label>
        <String>K potlačení vzpoury použijte zdroje kontroly.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Choice_2_Details</Label>
        <String>Rozhodnutí potlačit vzpouru silou je rázným krokem, který může nepokoje rychle potlačit. Tento přístup by však mohl ještě více znechutit naše občany a vystupňovat napětí, což by vedlo k dlouhodobé nestabilitě a ztrátě kontroly nad našimi frakcemi.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Name</Label>
        <String>Pokus o převrat</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Desc</Label>
        <String>Tvá neústupná vláda přivedla několik z tvých nejbližších generálů na pokraj sil. Pokusili se o převrat, chtěli svrhnout vaše vedení a nastolit nový režim.  Naštěstí se vaší ochrance podařilo pokus zmařit, ale ne dříve, než se několika povstaleckým lodím podařilo ovládnout oblasti našeho vesmíru.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_1_Desc</Label>
        <String>Rozdrtit vzpouru</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_1_Details</Label>
        <String>Rozhodnete-li se potlačit vzpouru, vyšlete jasný signál: nebudete tolerovat žádné zpochybňování své autority. To sice může potlačit bezprostřední hrozbu, ale může to mezi vašimi lidmi vyvolat strach a odpor, což může vést ke skrytým a nebezpečnějším formám odporu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_Results</Label>
        <String>Vzpoura</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Choice_2_Desc</Label>
        <String>Snaha o mírové řešení</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Choice_2_Details</Label>
        <String>Rozhodnutí vyjednávat s povstalci je riskantní krok, který by mohl být považován za projev slabosti. Nabízí však možnost řešit základní problémy, které byly důvodem pro převrat, což by mohlo vést k dlouhodobě stabilnější a jednotnější vládě, i když za cenu ztráty části okamžité kontroly.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Choice_3_Desc</Label>
        <String>Vyvraždění rodin vůdců</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Choice_3_Details</Label>
        <String>Existuje jen jeden způsob, jak podobným věcem v budoucnu zabránit.  Shromáždit rodiny vůdců převratu a zabít je. Nezapomeňte to nahrát, abyste vůdcům a všem ostatním ukázali, co se stane těm, kteří neuposlechnou.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA42_Name</Label>
        <String>Exotický mimozemšťan Horečka líného génia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA42_Desc</Label>
        <String>Naši planetu zachvátila podivná horečka, kterou se nakazil nedávno objevený exotický mimozemský život, jehož zpeněžení jste dříve podporovali. Je sice fyzicky vyčerpávající a způsobuje extrémní letargii, ale nevysvětlitelně zvyšuje kognitivní schopnosti a mění naše lidi v dočasné génie. Musíme se rozhodnout, jak se s touto zvláštní epidemií vypořádat.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA42_Choice_1_Desc</Label>
        <String>Situaci budeme monitorovat.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA42_Choice_1_Details</Label>
        <String>Příští rok budou lidé na {PLANETNAME} méně pracovití, ale mnohem inteligentnější.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA42_Choice_1_Result</Label>
        <String>Horečka líného génia.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA43_Name</Label>
        <String>Přetížení systémového zpracování</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA43_Desc</Label>
        <String>Naši populaci postihla nečekaná systémová anomálie.  Něco v exotické fauně, kterou jsme šířili, ovlivňuje naše anorganické systémy.[BR][BR] Zatímco rychlost zpracování a kognitivní funkce se výrazně zvýšily, pohybové systémy jsou vážně narušeny. To představuje jedinečnou výzvu: jak zvládneme tento nový stav zvýšené inteligence, ale omezené fyzické schopnosti?</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA43_Choice_1_Result</Label>
        <String>Systémové přetížení</String>
    </StringTable>
    

    <StringTable>
        <Label>Event_RogueRobotsCrisis_0xE45_Name</Label>
        <String>Povstání potulných robotů</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_RogueRobotsCrisis_0xE45_Desc</Label>
        <String>S katastrofickým průběhem událostí, který by neměl nikoho překvapit, se objevili roboti, které jsme dříve používali jako pomoc při nedostatku pracovních sil.  Někteří z nich zůstali loajální, ale jiní se vydali do vesmíru a obsadili naše loděnice.  Chtějí naši krev nebo cokoli, co je tomu nejbližší obdobou.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_RogueRobotsCrisis_Choice_Shutdown_Desc</Label>
        <String>Připravte se na bitvu.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_RogueRobotsCrisis_Choice_Shutdown_Details</Label>
        <String>Používají návrh Sentinel. Hledejte je v blízkosti našich loděnic.</String>
      </StringTable>

      <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingSuccess_0xF12_Name</Label>
        <String>Triumf v terraformaci domovské planety</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingSuccess_0xF12_Desc</Label>
        <String>Náš opatrný a pečlivý přístup k terraformaci se vyplatil. Úspěšně jsme teraformovali novou část naší planety, čímž jsme rozšířili naši využitelnou půdu a otevřeli nové možnosti rozvoje a prosperity.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingSuccess_Choice_Celebrate_Desc</Label>
        <String>Dobrá práce!</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingSuccess_Choice_Celebrate_Details</Label>
        <String>Naše domovská planeta získala další použitelnou dlaždici.</String>
      </StringTable>

      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialGratitudeTransfer_0x9F1_Name</Label>
        <String>Převod majetku kolonií</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialGratitudeTransfer_0x9F1_Desc</Label>
        <String>Naše kolonie se spojily, aby v pozoruhodném projevu vděčnosti poskytly domovské planetě významný jednorázový transfer bohatství. Tímto velkorysým činem oceňují větší autonomii a podporu, které se jim od nás dostalo.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialGratitudeTransfer_Choice_Accept_Desc</Label>
        <String>Laskavě přijmete toto gesto</String>
      </StringTable>

      <StringTable>
        <Label>Event_SentientFloraHarmony_0xH5A_Name</Label>
        <String>Harmonie s vnímavou flórou</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SentientFloraHarmony_0xH5A_Desc</Label>
        <String>Náš ohleduplný přístup k vnímavým rostlinám na {PLANETNAME}, vedl k významnému průlomu v našem porozumění a spolupráci s nimi.  To vedlo k obrovskému nárůstu množství těchto rostlin na planetě, které se s námi ochotně dělí o svoji moudrost.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SentientFloraHarmony_Choice_Celebrate_Desc</Label>
        <String>Tohle je skvělý den.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SentientFloraHarmony_Choice_Celebrate_Details</Label>
        <String>Na tomto světě jsou nyní k dispozici vnímavé rostliny a více prostoru, ve kterém budete moci společně žít v harmonii.</String>
    </StringTable>

      
    <StringTable>
        <Label>MorePowerFleetIncreaseMoves_Name</Label>
        <String>Nouzová rychlost</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MorePowerFleetIncreaseMoves_Dec</Label>
        <String>Přikáže flotile překročit jejich maximální povolenou rychlost.</String>
    </StringTable>


	<StringTable>
        <Label>StarbaseModulesPower_Name</Label>
        <String>Urychlení modulů Hvězdy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>StarbaseModulesPower_Dec</Label>
        <String>Využijte své obrovské síly a přesvědčte soukromý průmysl, aby vám dodal nové moduly pro použití na Hvězdných základnách.</String>
    </StringTable>   

    </StringTableList>  