<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<StringTableList
    xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
    xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <!-- Created with the GC4 editor -->
    <!-- FactionText.xml -->
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_Name</Label>
        <String>Pozemská aliance</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_ShortName</Label>
        <String>Pozemšťané</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_LeaderName</Label>
        <String>DL Bradley</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_Dec</Label>
        <String>Vynálezci hyperpohonu a jedna z nejmladších ras na galaktické scéně. Pozemšťané jsou známí jak pro svoji lásku k diplomacii, tak pro své dovedné používání násilí, když diplomacie selže.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_LeaderDec</Label>
        <String>Stále ho pronásleduje, že musel nařídit ústup a obětovat nechráněné civilisty.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_Callsign</Label>
        <String>T.A.S.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_StartupTitle</Label>
        <String>Průzkumníci v nepřátelském vesmíru</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_StartupDescription</Label>
        <String>Přestože jsou nejmladší rasou v galaxii, jsou pozemšťané možná tou nejnebezpečnější. Zejména pozoruhodný je vynález hyperpohonu a jejich rozhodnutí ho rozšířit i mezi sousedy. To vedlo k současným závodům ve zbrojení v celé galaxii.[BR][BR]Ačkoli se Pozemšťané prezentují jako mírumilovný a diplomatický národ, jejich pověst je mnohem smíšenější. Mají předpoklady pro násilí a jsou ochotni ho uplatňovat. I když v této dvojakosti nenacházejí nic divného, mnozí z jejich galaktických vrstevníků to považují za alarmující a nebezpečné.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Pozemšťané jsou přirozeně dobrodružní a mají rychlé lodě s dlouhým doletem. Jejich výrobní kapacita a diplomatické schopnosti jsou oceňovány. Jejich schopnost postavit velké flotily, je sledována s velkou ostražitostí.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_Name</Label>
        <String>Lov Festronu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_ShortName</Label>
        <String>Festron</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_LeaderName</Label>
        <String>Gnar Noční lovec</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_Dec</Label>
        <String>Z desítek vnímajících druhů, které se vyvinuly na domovské planetě Festronů, zůstali pouze Festroni. Nebyla to náhoda; Festroni považují ostatní druhy za pouhé hostitele pro svá vejce.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_LeaderDec</Label>
        <String>Vylíhnuto z mrtvoly drathského stařešiny.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_Callsign</Label>
        <String>Padl</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_StartupTitle</Label>
        <String>Hon za soumraku</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_StartupDescription</Label>
        <String>Zatímco ostatní druhy hledají idylické světy, na kterých by mohly růst a prosperovat, Festroni dávají přednost světům, které jsou již obsazené. Ostatní druhy vnímají jako kořist, kterou loví, a hostitele pro své larvy. Festroni se na tuto činnost dívají mimořádně z dlouhodobější perspektivy a jsou známi tím, že na světy vysazují osamělé jedince, kteří tam po celé generace číhají a loví místní obyvatelstvo. Někteří z nich se údajně dostali až na Zemi. Sečteno a podtrženo: s Festrony se o světy nelze dělit.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Festroni jsou silný a agresivní druh, který toleruje válku a rychle se pouští do vesmírných nebezpečí. Bude obtížné využívat výhod občanů z více druhů, protože Festroni je budou zabíjet a nahrazovat.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_Name</Label>
        <String>Navigátoři</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_ShortName</Label>
        <String>Navigátoři</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_LeaderName</Label>
        <String>Koperník</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_Dec</Label>
        <String>Záhadná vesmírná rasa Navigátorů, jejíž pravá domovská planeta je již dávno ztracena v historii. Až donedávna považovali světy za pouhé skromné platformy pro stavbu lodí. Nyní se však něco změnilo...</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_LeaderDec</Label>
        <String>Má sbírku rozebraných artefaktů Předchůdců.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_Callsign</Label>
        <String>N.L.S.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_StartupTitle</Label>
        <String>Hvězdní archeologové</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_StartupDescription</Label>
        <String>Navigátoři jsou hvězdná rasa, která cestuje od hvězdy ke hvězdě a zkoumá záhady Předchůdců. Děje se to už tak dlouho, že se jejich historie domovské planety rozplynula v nepřehledných legendách. Nedávno se však jejich cesta ze záhadných důvodů zastavila.[BR][BR]Pouze mezi nejstaršími Navigátory se nyní připouští, že rychlý rozvoj ostatních druhů nevyhnutelně povede k zániku Navigátorů, pokud se nevzdají svého kočovného způsobu života a nestanou se skutečnou galaktickou civilizací.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Historie hvězdné plavby Navigátorů je zanechala v neúrodné a neplodné hvězdné soustavě. Ovládají však několik kolonizačních lodí, na nichž stále žije část jejich obyvatel. Pokud se jim podaří bezpečně se dostat na nové světy, měli by získat náskok před ostatními druhy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_Name</Label>
        <String>Bratrstvo Mimotů</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_ShortName</Label>
        <String>Mimoti</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_LeaderName</Label>
        <String>Walla Druhá</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_Dec</Label>
        <String>Mimoti se vyvinuli na planetě s pěti dalšími druhy. Dnes jsou jediným vnímajícím druhem na svém světě. Jejich vysoká míra rozmnožování je smíšeným požehnáním, protože čelí balancování mezi rychlým růstem populace svého národa a nikdy nekončícím bojem o nalezení dostatku potravy pro všechny.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_LeaderDec</Label>
        <String>Vlastně jeden z dlouhé řady Walla Druhá.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_Callsign</Label>
        <String>M.B.S</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_StartupTitle</Label>
        <String>Hledání</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_StartupDescription</Label>
        <String>Mimotové se vyvinuli do té míry, že se již ani v nejmenším nepodobají svým původním tělesným formám. Mimotové, kteří se rozšířili do galaxie a sloužili jako sluhové, kuchaři a - když byla spižírna vyčerpaná - i jako samotné jídlo, byli donedávna známí hlavně díky své pilné pracovní morálce a oříškové chuti. Vyvinuli se na světě, kde žilo pět dalších vnímajících druhů, a nikdo si není zcela jistý, jak se stalo, že Mimotové jako jediní přežili. Teprve nedávno Mimotové získali technologické schopnosti, aby mohli začít budovat vlastní galaktickou civilizaci.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Mimotové se rozmnožují neuvěřitelnou rychlostí. Zatímco většina druhů se snaží najít nové obyvatele, kteří by osídlili objevené světy, Mimotové se snaží najít světy, na kterých by se jejich stále rostoucí populace usadila.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_Name</Label>
        <String>Xelox</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_ShortName</Label>
        <String>Xelox</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_LeaderName</Label>
        <String>Ceridwen</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_Dec</Label>
        <String>Xeloxové jsou téměř dokonale sobečtí, nemají žádný systém morálky kromě prosté pravdy, že jedinec by měl usilovat o svůj maximální prospěch. Systémy zákonů jiných civilizací považují za směšně kuriózní a zavádějící.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_LeaderDec</Label>
        <String>Předstírá, že pochází z elity Xeloxi, ale ve skutečnosti vyrostl v temných uličkách Útočiště.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_Callsign</Label>
        <String>X.E.S.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_StartupTitle</Label>
        <String>Hledání</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_StartupDescription</Label>
        <String>Civilizace založená výhradně na principech vlastního zájmu vede ke zvláštnímu vedlejšímu efektu (alespoň v očích cizince): každý občan Xeloxi je zločinec. Vláda Xeloxi, která je sama o sobě neméně zločinná, udržuje kontrolu nad tímto nezvladatelným davem pomocí brutálních a často náhodných projevů moci. Tento zdánlivě nefunkční systém - který by jiné civilizace mohly považovat za nejtemnější kapitolu svých dějin - je pro Xeloxi překvapivě nejen stabilní, ale ve skutečnosti jim umožňuje prosperovat.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Buďte připraveni na vysokou kriminalitu. V případě Xeloxi není vždy řešením snaha o její snížení. Vyšší kriminalita odemyká na jejich světech zvláštní vylepšení a při správné politice mohou kriminalitu rozšířit i na světy jiných civilizací.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_Name</Label>
        <String>Říše Arkean</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_ShortName</Label>
        <String>Arkean</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_LeaderName</Label>
        <String>Lord Verga</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_Dec</Label>
        <String>Arkeanská říše je proslulá svojí neutralitou, která se ji však málem stala osudnou. Po osvobození Pozemskou aliancí, nyní usiluje o obnovu své říše a slibuje, že už nikdy nebude podrobena.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_LeaderDec</Label>
        <String>Posledních deset let vedl ilegální odbojovou skupinu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_Callsign</Label>
        <String>A.E.S.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_StartupTitle</Label>
        <String>Nikdy nezlomený, vždy připravený.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_StartupDescription</Label>
        <String>Byla to jedna z nejstarších ras v galaxii, která poskytla Pozemšťanům myšlenku hyperpohonu. Gesto, které vedlo k závodům ve zbrojení, je téměř přivedlo na pokraj zkázy. Osvobozeni z drenginského područí, s pomocí stejné Pozemské aliance, získali Arkeané konečně zpět svůj domovský svět a s ním i možnost obnovit své kdysi mocné impérium. Během let drenginské okupace nepřestal arkeanský odboj bojovat. Jejich vůdce, lord Verga, se stal legendou, jehož jméno nahánělo strach i těm nejbrutálnějším drenginským vojákům.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Arkeanské říši nezůstalo mnoho majetku, jen jejich domovská planeta a několik vzácných zdrojů, které osvobodili od Drenginů. Vrátili se z poza hranic, tvrdší a odolnější než kdykoli předtím. [BR][BR]Arkeanský lid má dlouhou historii vznešenosti a neutrality, ale okupace způsobila, že je mnohem méně ochotný odpouštět urážky nebo tolerovat ohrožení své svobody.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_Name</Label>
        <String>Drenginská říše</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_ShortName</Label>
        <String>Drengin</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_LeaderName</Label>
        <String>Lord Kona</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_Dec</Label>
        <String>Drenginové jsou nebezpečná a válečnická rasa. Vychytralá a krutá rasa. Existuje jen málo bytostí schopných setkat se s Drenginem a nestát se jeho další potravou.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_LeaderDec</Label>
        <String>Poté, co zničil všechny místní hrozby, hledá v galaxii další hranice k dobytí.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_Callsign</Label>
        <String>D.E.S.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_StartupTitle</Label>
        <String>Podmaníme si celou galaxii</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_StartupDescription</Label>
        <String>Drenginové jsou jednou z nejstarších ras v galaxii, jejich historie je bohatá na příběhy o dobývání a krveprolití; nejprve ovládali nižší druhy na své planetě, později i na jiných. Mnohé z jejich obětí zjistily, že Drenginové nejsou bezhlavě hloupí, ale naopak vynalézaví v používání krutosti. Existuje jen málo způsobů, jak zmasakrovat otroka, které by Drenginové nevymysleli. Prosté bití je však obvykle ekonomicky nejrozumnější variantou otrokářské disciplíny.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Drenginští vojáci jsou v pozemním boji velmi efektivní a jejich vesmírná plavidla jsou pověstná svoji odolností. Jejich schopnost vojenské výroby je také působivá, ale drenginské kolonie se občas potýkají s nespokojeností. Většinu své proslulé vynalézavosti vkládají do zastavování otrockých vzpour.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_Name</Label>
        <String>Altarianská Republika</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_ShortName</Label>
        <String>Altariané</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_LeaderName</Label>
        <String>Akari Malara</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_Dec</Label>
        <String>Altariáni jsou hluboce nábožensky založená rasa, která se ve svých vztazích s ostatními chová velmi laskavě. To jim možná, ne náhodou, přineslo pověst samolibých lidí.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_LeaderDec</Label>
        <String>Dcera velekněžky narozená během zatmění.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_Callsign</Label>
        <String>A.R.S.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_StartupTitle</Label>
        <String>Osvícený vůdce</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_StartupDescription</Label>
        <String>Altariáni jsou hluboce nábožensky založená rasa a tvrdí, že se jich kdysi dotkly mocné bytosti známé jako Předchůdci. Jsou laskaví a velkorysí až do morku kostí, ale jejich jedinečná historie znamená, že když se Altariáni dostanou do kontaktu s jinými, méněcennými rasami, mají sklon k jisté míře povýšenosti. Z nějakého, dosud nevysvětleného důvodu, vypadají Altariáni vzhledově téměř stejně jako Pozemšťané a pokud na ně narazí, tak se s nimi snadno spřátelí. Altariánské proroctví hovoří o dni, kdy se setkají se svými bratranci. Málokdo ví, zda toto proroctví říkalo něco o tom, co se stane potom.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Altariáni jsou pečliví badatelé, obecně spokojení a mají vliv na své sousedy. Jejich lodě jsou známé tím, že jsou rychlé, ale zranitelné, ačkoli na požádání dokážou sestavit velké flotily.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_Name</Label>
        <String>Jedinečný Yor</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_ShortName</Label>
        <String>YOR</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_LeaderName</Label>
        <String>N-1</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_Dec</Label>
        <String>Starobylá rasa vnímajících umělých bytostí, Yorové, nepotřebují hrubé biologické metody pro reprodukci a spotřebu; a může obývat světy, které by jiné rasy považovaly za nesnesitelné.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_LeaderDec</Label>
        <String>Jedna z mála prvních generací Yorů, která zůstala.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_Callsign</Label>
        <String>Y.S.S.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_StartupTitle</Label>
        <String>Ikonianské dědictví</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_StartupDescription</Label>
        <String>Yor jsou umělé bytosti, původně služebníci prastarého druhu známého jako Ikoniané. Yorové, kterým Pánové Hrůzy propůjčili rozum, se obrátili proti svým stvořitelům Ikoniánům a zřejmě je tak vymazali z povrchu galaxie. Ať už na základě nějakého skrytého příkazu Pánů Hrůzy, nebo prostě jen v důsledku použití chladných pravidel logiky, Yorové jsou od té doby krutě xenofobní a pohrdají všemi biologickými formami života. Yorové jsou schopni dlouhodobého plánování a překvapivého stupně lstivosti, často mluví i vyjednávají s organickými bytostmi. Tyto bytosti by měly pochopit, že to není nic jiného než krátkodobá lest a že jejich noví přátelé nebudou mít klid, dokud nebudou oni i veškerý ostatní organický život zničen.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Yorové jsou vysoce produktivní a staví velké flotily samoopravitelných plavidel. Jsou krajně neoblíbení a jen málo ras se s nimi přátelí. Na rozdíl od organických ras je rychlost jejich růstu populace závislá na výrobní kapacitě.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_Name</Label>
        <String>Torianský režim</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_ShortName</Label>
        <String>Toriané</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_LeaderName</Label>
        <String>Tlas Kzientha</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_Dec</Label>
        <String>Toriané, kdysi otroci Drenginské říše, se nyní snaží obnovit svoji kdysi velkou civilizaci. Toriané mají silný instinkt pro přežití a jsou ochotni spolupracovat i s těmi nejméně oblíbenými stranami, pokud to znamená zajištění jejich budoucnosti.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_LeaderDec</Label>
        <String>Říkají mu Nezlomný, protože odolal drenginskému věznění a mučení.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_Callsign</Label>
        <String>T.C.S.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_StartupTitle</Label>
        <String>Znovu už ne!</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_StartupDescription</Label>
        <String>Torianský režim byl dvakrát zotročen Drenginskou říší a přesto přežil, navzdory neuvěřitelné přesile. Toriané, považovaní zbytkem galaxie za vyhubené, využili pozemské křížové výpravy proti Drenginům, aby se znovu osvobodili. S pomocí najatých žoldnéřů se nyní snaží obnovit svůj režim a zajistit si tak místo v galaxii, přičemž si přísahali, že už nikdy nebudou otroky.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Torianský režim hodně ztratil, ale jejich duch zůstává nezlomený. Získali si také přízeň mocných žoldáckých sil a naučili se je využívat k velkému prospěchu. [BR][BR]Jako rasa, která se nejprve vyvinula k vnímavosti v oceánech svého domovského světa, mají také výhodu, že mohou kolonizovat vodní světy a jsou pohostinní k většině ras.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_Name</Label>
        <String>Shluk Manti</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_ShortName</Label>
        <String>Manti</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_LeaderName</Label>
        <String>Babble Glee</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_Dec</Label>
        <String>Generaci jejich potomků ukradli nájezdníci z jiného světa. Jejich rychlá reakce - vstup na galaktickou scénu a hledání ztracené generace - vzbudila pozornost. Manti zůstávají neoblomní.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_LeaderDec</Label>
        <String>Babble umožnil nájezdníkům přistát na planetě. Nyní se tuto chybu snaží napravit.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_Callsign</Label>
        <String>M.C.S.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_StartupTitle</Label>
        <String>Hledání</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_StartupDescription</Label>
        <String>Prvním společným technickým úspěchem Mantiů bylo vytvoření velké majákové věže, která měla ohlašovat jejich přítomnost neznámým lidem. Několik dní po jejím zapnutí přišla odpověď: na oběžné dráze se objevila flotila válečných lodí; nájezdníci hromadně přilétali, aby posbírali všechny děti na planetě. Celá ztracená generace. Poníženi svým nedomyšleným uvažováním začali přeživší Mantiové a další generace zkoumat vesmír na vlastní pěst. Motivoval je strach, že se nájezdníci vrátí, a toužili se jim jednoho dne postavit a najít ukradené děti.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Tragédie jejich ztracené generace má za následek menší počet začínajících občanů než u jiných druhů, ale zároveň je sjednotila. Vlastnost Neochvějnost je činí méně náchylnými ke kulturním převratům ze strany jiných druhů.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_Name</Label>
        <String>Syndikát Krynn</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_ShortName</Label>
        <String>Krynn</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_LeaderName</Label>
        <String>Ynrhed Eidden</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_Dec</Label>
        <String>Krynn je v galaxii do jisté míry unikátní - civilizace složená z různých druhů, které spojuje společné náboženství. Rozmanitost občanů je velkou předností Krynnů, kteří tak mohou využívat předností jednotlivých druhů.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_LeaderDec</Label>
        <String>I když je nyní věřící, jeho moc byla získána méně ušlechtilými způsoby.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_Callsign</Label>
        <String>K.S.S.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_StartupTitle</Label>
        <String>Sjednoceno vírou</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_StartupDescription</Label>
        <String>Krynn není jedna rasa, ale koalice vnímajících bytostí, které spojuje společné náboženství. Ústředním principem jejich náboženství je přesvědčení, že spásy nebude dosaženo, dokud veškerý rozumný život v galaxii nebude následovat Cestu Krynnů. Jak už zbytek galaxie ví, Krynňané promarní jen málo příležitostí k obrácení nevěřících, jakmile je najdou. V posledních letech se otěží moci v krynnské civilizaci chopila tajná zločinecká organizace. Je známá jako Syndikát a o Cestu Krynnu usiluje rozhodně zlověstnějšími cestami, než by se mohlo zdát z mírumilovného jazyka jejich náboženství.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Krynňané jsou vhodní pro expanzi, protože se rychle rozmnožují a mají rychlé lodě s dalekým doletem. Jejich upřímná povaha je však činí nepopulárními a jejich omezená vojenská výroba znamená, že musí velmi pečlivě zvažovat své nejagresivnější konverzní aktivity.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_Name</Label>
        <String>Útočiště Ikonianů</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_ShortName</Label>
        <String>Ikonian</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_LeaderName</Label>
        <String>Iso Moudrý</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_Dec</Label>
        <String>Služebníci Předchůdců a jedna z prvních ras, která se dostala ke hvězdám. To jsou Ikoniané, nyní lapeni v kruté bitvě s vlastními výtvory; Yory.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_LeaderDec</Label>
        <String>Zřídka viděn mimo jeho zabezpečenou komnatu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_Callsign</Label>
        <String>I.R.S.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_StartupTitle</Label>
        <String>Zbytky ztracené rasy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_StartupDescription</Label>
        <String>Ikoniáni jsou nejstarší z takzvaných mladých ras, kdysi sloužili samotným Předchůdcům. Stvořitelé Yoru byli téměř vyhlazeni, když jejich výtvory získaly rozum od Pánů hrůzy. Přežilo jen několik Ikonianů, kteří se skrývali ve vzdálených koloniích. Ikoniané jsou nesmírně opatrní, a ne bezdůvodně, mají silný smysl pro fatalismus. Nikdy se totiž nevzdali naděje na znovuzískání domova svých předků, i když jim jejich opatrná povaha brání v uskutečnění tohoto snu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Ikoniané jsou nadměrně opatrní a dokonce až paranoidní kvůli tomu, že již po celé generace žijí v úkrytu. Díky životu s omezenými zdroji jsou však vynikajícími zemědělci a opraváři a překvapivě přesnými střelci, přičemž celá jejich kultura je založena na minimalizaci plýtvání. Tvrdá kontrola populace, pod kterou žijí, jen posílila jejich chápání plodnosti.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_Name</Label>
        <String>Volné sdružení Drathů</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_ShortName</Label>
        <String>Drath</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_LeaderName</Label>
        <String>Embryes Draken</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_Dec</Label>
        <String>Tajemné bytosti, které se rády pohybují ve stínech, jsou mistry lsti a manipulace. Říká se o nich, že stojí za každým velkým konfliktem v galaxii, a je možné, že tyto fámy sami šíří.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_LeaderDec</Label>
        <String>Těžko říct, které z příběhů o Embreyes Draken jsou pravdivé, to ví jen ona sama.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_Callsign</Label>
        <String>D.L.S.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_StartupTitle</Label>
        <String>Pohybující se ve stínech</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_StartupDescription</Label>
        <String>Tajemní a manipulativní Drathové se vyznačují jedinečnou a záhadnou nenávistí k Altarianům. Drathové tvrdí, že vznikli na planetě Altar a jsou jejími skutečnými vlastníky, ačkoli jen málokdo, kdo toto tvrzení slyšel, chápe, jak je to možné. Ví se o nich jen to, že jsou chytří a manipulativní. Drathové nejsou od přírody agresivní a mají přirozeně pomalý růst populace, takže nejsou náchylní k rozsáhlé expanzi. Vynahrazují to mimořádnými, až podezřele vysokými, diplomatickými a ekonomickými schopnostmi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Drathové mají bonusy k diplomatickým a ekonomickým schopnostem, ale brzdí je přirozená nízká porodnost.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_Name</Label>
        <String>Firemní sektor</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_ShortName</Label>
        <String>Firma</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_LeaderName</Label>
        <String>Harondin Gaul</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_Dec</Label>
        <String>Firemní sektor je ovládán řadou korporací, které se nacházejí na několika planetách. Obchodníci patří k nejlepším v galaxii, spokojenost a pocit vlastní hodnoty celé civilizace nepřekvapivě souvisí s množstvím kreditů v jejich pokladnách.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_LeaderDec</Label>
        <String>Investoval do válečné lodi a prodejem šrotu z poražených lodí pirátů vydělal dost na to, aby ji dokázal mnohonásobně splatit.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_Callsign</Label>
        <String>T.C.S.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_StartupTitle</Label>
        <String>Nové trhy čekají</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_StartupDescription</Label>
        <String>Firemní sektor je vrcholnou korporátní entitou ultrakapitalistické společnosti, jedinou organizací schopnou uzavírat smlouvy jménem celého národa Iridia. Kultura Iridia je založena na pevné, až fanatické víře v sílu volného trhu. Ačkoli jim není cizí zbrojení, veškerý výzkum je nejprve posuzován optikou vzájemné spolupráce; hrozivé náklady na válku jsou pro Iridiány často příliš vysoké, než aby o ni vůbec uvažovali. Uvidíme, jak se tato filozofie osvědčí, až se s ní seznámí uzavřenější rasy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Firemní sektor je vynikající ve výzkumu a vývoji a rychle maximalizuje ekonomický potenciál každého nového objevu. Mají mnoho způsobů, jak naplnit státní pokladnu, a daří se jim toho využívat: jejich občané jsou nejšťastnější, když jsou bohatí, a nemají rádi, když jsou chudí.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_Name</Label>
        <String>Onyxový úl</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_ShortName</Label>
        <String>Onyxový úl</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_LeaderName</Label>
        <String>Slymwr P'tosor</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_Dec</Label>
        <String>Onyxový úl je technologicky vyspělý červovitý druh, který vznikl v okolí vulkanických průduchů na jejich domovské planetě. Jejich společnost je plná intrik a podrazů, a proto jsou Onyxové přirozenými špehy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_LeaderDec</Label>
        <String>Vlastní slavný parní bar Promethionu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_Callsign</Label>
        <String>O.H.S.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_StartupTitle</Label>
        <String>Sofistikovaní červi</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_StartupDescription</Label>
        <String>Onyxový úl je rasa vnímajících červích bytostí, jejichž civilizace se vyvinula kolem sopečných průduchů na jejich domovské planetě. Protože povrch jejich domovské planety je nesnesitelný, žijí Onyxové téměř výhradně ve vesmíru, většinou na asteroidech. Onyxové jsou neuvěřitelně zdatní pro život v prostředí s mikrogravitací a jsou vynikajícími těžaři na asteroidech. Navíc je většina jejich návrhů lodí a hvězdných základen ovlivněna - nebo dokonce zahrnuje - asteroidy, na kterých žijí.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Onyxový úl umí skvěle stavět vesmírné lodě, protože řadu svých konstrukcí přizpůsobil asteroidům, na kterých žije.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_Name</Label>
        <String>Háj Baratak</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_ShortName</Label>
        <String>Baratak</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_LeaderName</Label>
        <String>Socotra</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_Dec</Label>
        <String>Baratakové, rozumné bytosti podobné stromům, jsou v drsném prostředí vesmíru zvláštní. Mají vrozenou schopnost oživovat mrtvé světy, jejich potenciál je značný a pravděpodobně se budou ubírat jinými cestami než jejich galaktičtí souputníci.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_LeaderDec</Label>
        <String>Byla jednou z prvních narozených na svém světě a stále zůstává.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_Callsign</Label>
        <String>B.G.S</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_StartupTitle</Label>
        <String>Hledání</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_StartupDescription</Label>
        <String>Baratak, obyvatelé zahradního ráje, sledovali jedinečnou evoluční cestu vesmírné civilizace, protože byli nejvyspělejší z řady symbiotických forem života v ekosystému jejich domovské planety.[BR][BR]Od přírody mírumilovní, ale neuvěřitelně netolerantní vůči znečištění – na morální i fyzické úrovni - Baratakové byli velmi zděšeni chováním, kterého byli svědky u jiných druhů galaxie, a nestydí se to vyjádřit. Také se jich nikdy neptejte, kdy jim opadnou listy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Baratakové vynikají ve vytváření velkých planet. Jejich schopnost přeměnit mrtvý svět na živý, jim umožňuje vytvářet nové kolonie, které pak mohou zásobovat jejich základní svět. Baratakové dokáží oživit svět i v nehostinných slunečních soustavách.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_Name</Label>
        <String>Pozemský Odpor</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_ShortName</Label>
        <String>Odpor</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_LeaderName</Label>
        <String>Jenna Casey</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_Dec</Label>
        <String>Pozemský odpor je částí lidstva, která nebyla schována na Zemi pod štítem Předchůdců. Roky útěků je učinily vynalézavými, ale vytvořily velký rozkol mezi nimi a Aliancí a bude trvat dlouhý čas, než se vše urovná. Pokud se vůbec usmíří.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_LeaderDec</Label>
        <String>Nejstarší ze sedmi dětí a jediné, které nezemřelo v boji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_Callsign</Label>
        <String>T.R.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_StartupTitle</Label>
        <String>Ti, kteří zůstali pozadu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_StartupDescription</Label>
        <String>Když Drenginská říše ovládala většinu známého vesmíru, lidstvo hledalo útočiště na Zemi za štítem Předchůdců. Ti, kteří zůstali uvězněni na Zemi, vytvořili Pozemský odpor. Dlouhá léta se vyhýbali veškerému ostatnímu životu, zejména Drenginům. Nakonec našli bezpečné útočiště poblíž vzdáleného okraje galaxie, kde se mohli znovu zformovat.[BR][BR]Odloučení od zbytku lidstva a jejich spojenců, naučilo hnutí Odporu mnohé, díky čemuž se stali experty na recyklaci lodí, těžbu asteroidů a tajné operace. Ačkoli někteří členové Odporu sní o návratu na Zemi, jejich vztahy s Aliancí jsou napjaté.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Pozemský odboj si umí skvěle vystačit s omezenými zdroji a stal se mistrem v recyklaci lodí. Léta života na útěku je také naučila cenné dovednosti, jak zůstat a pracovat v utajení.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_Name</Label>
        <String>Název nové civilizace</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_ShortName</Label>
        <String>Krátký název</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_LeaderName</Label>
        <String>Název vůdce</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_Dec</Label>
        <String>Zde zadejte popis civilizace.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_LeaderDec</Label>
        <String>Paradigma jejich rasy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_Callsign</Label>
        <String>S.S.S.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_StartupTitle</Label>
        <String>Čas na průzkum</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_StartupDescription</Label>
        <String>Mimozemský druh neznámé historie a vzhledu. Nikdo neví, kdo jsou nebo odkud přišli, ale je to velká galaxie - vždy se najde někdo, kdo propadne trhlinami. Mohou být agresivní, civilní, inteligentní, pošetilí, s velkým nosem nebo kombinace výše uvedeného.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Tento druh má mnoho vlastností, některé z nich bezpochyby dobré nebo špatné.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_PIRATES_Name</Label>
        <String>Piráti</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_PIRATES_ShortName</Label>
        <String>Piráti</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_PIRATES_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Pirátské síly jsou decentralizované a brutální. Nemají zdroje většiny ras, takže své síly si budují pomalu, ale bez kontroly, se časem mohou stát mocnou hrozbou.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SENTINEL_Name</Label>
        <String>Strážci Předchůdce</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SENTINEL_ShortName</Label>
        <String>Strážce</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SENTINEL_LeaderName</Label>
        <String>Bob</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SENTINEL_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Pirátské síly jsou decentralizované a brutální. Nemají zdroje většiny ras, takže si pomalu budují své síly, ale časem se mohou stát mocnou hrozbou, pokud se nechají bez kontroly.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SPACEMONSTERS_Name</Label>
        <String>Vesmírná monstra</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SPACEMONSTERS_ShortName</Label>
        <String>Vesmírná monstra</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SPACEMONSTERS_LeaderName</Label>
        <String>Všichni</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SPACEMONSTERS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Pirátské síly jsou decentralizované a brutální. Nemají zdroje většiny ras, takže si pomalu budují své síly, ale časem se mohou stát mocnou hrozbou, pokud se nechají bez kontroly.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DREADLORDS_Name</Label>
        <String>Pán Hrůzy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DREADLORDS_ShortName</Label>
        <String>Páni Hrůzy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DREADLORDS_LeaderName</Label>
        <String>Všichni</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DREADLORDS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Pirátské síly jsou decentralizované a brutální. Nemají zdroje většiny ras, takže si pomalu budují své síly, ale časem se mohou stát mocnou hrozbou, pokud se nechají bez kontroly.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_BURRAN_Name</Label>
        <String>Buran</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_BURRAN_ShortName</Label>
        <String>Buran</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_BURRAN_LeaderName</Label>
        <String>Khenpo Adar</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_BURRAN_Dec</Label>
        <String>Mírumilovný druh, který věří, že série sedmi "náročných zkoušek" ho povýší na boha. Každá z nich trvá mnoho let a pouze první tři z nich lze vykonat na jejich domovské planetě. Po jejich splnění prozkoumávají vesmír a plní své úkoly.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_BURRAN_LeaderDec</Label>
        <String>Zde zadejte popis vůdce.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_BURRAN_HomeworldName</Label>
        <String>Nirius</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_BURRAN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Mírumilovný druh, který věří, že série 7 "náročných zkoušek" ho povýší na boha. Každá z nich trvá mnoho let a pouze první 3 z nich lze vykonat na jejich domovské planetě. Po jejich splnění prozkoumávají vesmír a plní své úkoly.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_Name</Label>
        <String>Enkláva Orfik</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_ShortName</Label>
        <String>Orfik</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_LeaderName</Label>
        <String>Hlavní Orfik</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_Dec</Label>
        <String>Orfická enkláva slouží pouze k rozšíření výkonu prastarého odpadlického superpočítače.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_LeaderDec</Label>
        <String>Jednotka Hlavní Orfik je počítač s božskou výpočetní kapacitou, kterému pomáhá získaná vnímající mozková hmota.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_HomeworldName</Label>
        <String>Arken</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_StartupTitle</Label>
        <String>Lapení galaxie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_StartupDescription</Label>
        <String>Navzdory domněnkám neinformovaných občanů galaxie není jednotka Hlavní Orfik, která řídí takzvanou "Enkláva Orfik", vnímající umělou inteligencí. Dávný experiment s genetickými programovacími algoritmy se pekelně zvrtl a dávno vyhynulí obyvatelé Orfea si od té doby nechali svoji mozkovou hmotu přetvořit a rozšířili tak svoji výpočetní sílu do božských rozměrů. V poslední době se jednotka Hlavní Orfik naučila využívat galaktický cestovní průmysl: jednotlivci jsou připojeni k dokonalé virtuální realitě, zatímco nečinné části jejich mysli zvyšují výkon Hlavní jednotky.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Čím větší výpočetní výkon má jednotka Hlavní Orfik k dispozici, tím větší moc má nad krajinou Orfea. Ačkoli její síla roste pomalu, časem se Orfeus může stát galaktickou velmocí.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KLEPART_Name</Label>
        <String>Klepart</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KLEPART_ShortName</Label>
        <String>Klepart</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KLEPART_LeaderName</Label>
        <String>Zlatá Helena</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KLEPART_Dec</Label>
        <String>Prvním společným technickým úspěchem Klepartů bylo vytvoření velké věže s majákem, která vysílala jejich volání do vesmíru. Několik dní po jejím zapnutí přišla odpověď: na oběžné dráze nad jejich světem se objevila flotila válečných lodí. Nájezdníci byli vysláni na povrch, aby posbírali všechny děti na jejich domovské planetě, a pak zmizeli. Celá generace Klepartů byla ztracena. Další generace už je dost stará na to, aby začala sama zkoumat vesmír, ale stále se bojí, že se nájezdníci vrátí, a doufají, že jednou najdou děti, které jim byly ukradeny.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KLEPART_LeaderDec</Label>
        <String>Zde zadejte popis vůdce.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KLEPART_HomeworldName</Label>
        <String>Cotov</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KLEPART_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Prvním společným technickým úspěchem Klepartů bylo vytvoření velké věže s majákem, která vysílala jejich volání do vesmíru. Několik dní po jejím zapnutí přišla odpověď: na oběžné dráze nad jejich světem se objevila flotila válečných lodí. Nájezdníci byli vysláni na povrch, aby posbírali všechny děti na jejich domovské planetě, a pak zmizeli. Celá generace Klepartů byla ztracena. Další generace už je dost stará na to, aby začala sama zkoumat vesmír, ale stále se bojí, že se nájezdníci vrátí, a doufají, že jednou najdou děti, které jim byly ukradeny.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KAXX_Name</Label>
        <String>Kolektivní Kaxx</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KAXX_ShortName</Label>
        <String>Kaxx</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KAXX_LeaderName</Label>
        <String>Strážce Quin</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KAXX_Dec</Label>
        <String>Kaxxové věří, že jejich domovská planeta je kokonem spící bytosti a oni byli na planetu umístěni, aby ji střežili. Věří, že jednoho dne se stvoření probudí a buď rozšíří nový život po celém vesmíru, nebo všechny zabije.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KAXX_LeaderDec</Label>
        <String>Zde zadejte popis vůdce.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KAXX_HomeworldName</Label>
        <String>Spící Eudrao</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KAXX_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Kaxxové věří, že jejich domovská planeta je kokonem spící bytosti a oni byli na planetu umístěni, aby ji střežili. Věří, že jednoho dne se stvoření probudí a buď rozšíří nový život po celém vesmíru, nebo všechny zabije.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ODAIR_Name</Label>
        <String>Konkláve Odair</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ODAIR_ShortName</Label>
        <String>Odair</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ODAIR_LeaderName</Label>
        <String>Posel prachu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ODAIR_Dec</Label>
        <String>Odairové jsou extrémní nihilisté, kteří odpočítávají čas do chvíle, kdy vesmír podlehne entropii. Za nejhloupější (pro svoji víru) považují zejména Krynny, ale těžko se nadchnou pro kteroukoliv rasu. Na okraji jejich galaxie se nachází černá díra, "Zívající tlama boží", do níž s oblibou posílají důmyslné konstrukce.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ODAIR_LeaderDec</Label>
        <String>Zde zadejte popis vůdce.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ODAIR_HomeworldName</Label>
        <String>Obreron</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ODAIR_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Odairové jsou extrémní nihilisté, kteří odpočítávají čas do chvíle, kdy vesmír podlehne entropii. Za nejhloupější (pro svoji víru) považují zejména Krynny, ale těžko se nadchnou pro kteroukoliv rasu. Na okraji jejich galaxie se nachází černá díra, "Zívající tlama boží", do níž s oblibou posílají důmyslné konstrukce.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_LANTERN_Name</Label>
        <String>Lantern</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_LANTERN_ShortName</Label>
        <String>Lantern</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_LANTERN_LeaderName</Label>
        <String>Isis Oddwater</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_LANTERN_Dec</Label>
        <String>Lanterni byli mladou, ale nadějnou rasou, dokud je první galaktičtí obchodníci neseznámili s euforickými výpary, které si dopřávají i jiné druhy. Tyto výpary se pro Lanterny staly silně návykovými. Nyní se společnost Lanternů převážně orientuje na hledání dalších zdrojů této drogy a všichni občané ji neustále vyžadují.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_LANTERN_LeaderDec</Label>
        <String>Zde zadejte popis vůdce.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_LANTERN_HomeworldName</Label>
        <String>Gloumia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_LANTERN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Byli mladou, ale nadějnou rasou, dokud je první galaktičtí obchodníci neseznámili s euforickými výpary, které si dopřávají i jiné druhy. Tyto výpary se pro Lanterny staly silně návykovými. Nyní se společnost Lanternů převážně orientuje na hledání dalších zdrojů této drogy a všichni občané ji neustále vyžadují.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_Name</Label>
        <String>Nadvláda Luxaru</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_ShortName</Label>
        <String>Luxar</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_LeaderName</Label>
        <String>Melodina</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_Dec</Label>
        <String>Luxarové objevili cestování rychlejší než světlo nezávisle na svém vlastním sektoru. Jejich pocit dokonalé nadřazenosti a neochota k důvěře, narušuje většinu jejich vztahů. Pyšní se telepatickými schopnostmi, jejichž skutečnou sílu záměrně tají.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_LeaderDec</Label>
        <String>Telepaticky zjistila přítomnost života mimo svoji sluneční soustavu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_Callsign</Label>
        <String>L.D.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_StartupTitle</Label>
        <String>Vzpomínky zůstávají</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_StartupDescription</Label>
        <String>Luxarové se rodí s darem telepatie, ale ne všichni jsou obdařeni stejnou silou. Melodina, nejmocnější telepatka, objevila život v celém vesmíru mimo svoji sluneční soustavu. Zpočátku zkoumali svůj sektor vesmíru v míru.[BR][BR]Bohužel se Luxarové setkali s ozářenými formami života a první kontakt se změnil v násilí. Miliony Luxarů přišlo o život v boji a při pozvolném rozpadu. Ti, kteří přežili, vytvořili Luxarské dominium. Od tohoto prvního mezihvězdného konfliktu se Luxarské dominium snažilo být v čele vývoje zbraní, aby zajistilo svoji bezpečnost.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Pomalý růst populace Luxaru se zvýší s velkými zásobami Promethionu. Luxarští občané jsou zručnější než ostatní rasy, takže se dobře hodí pro různé role. Ti, kteří mají to štěstí, že se narodili s telepatií, jsou ještě zručnější.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_Name</Label>
        <String>Kosmické znečištění</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_ShortName</Label>
        <String>Znečištění</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_LeaderName</Label>
        <String>Cthu'Neophate</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_Dec</Label>
        <String>O smysluplnosti Kosmického znečištění lze snadno pochybovat. Není známo, zda se do vesmíru přesunulo vědomě nebo dostalo impuls k šíření. Jejich genomy jsou nestabilní a často se mění. Povstali ze systému ozářených světů, kde by většina ras trpěla pomalou a bolestivou smrtí.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_LeaderDec</Label>
        <String>Vidí barvy, které žádná jiná bytost nedokáže pochopit.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_Callsign</Label>
        <String>C.C.M.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_StartupTitle</Label>
        <String>Rojit, Znečišťovat, Přizpůsobovat</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_StartupDescription</Label>
        <String>Z vnějšího pohledu neexistuje žádná jednotná kultura, jazyk nebo dokonce genetické dědictví, které by spojovalo Kosmické znečištění. Skupina se vyvinula (pro nedostatek lepšího slova) na vysoce radiační planetě. V prostředí, kde by všechen ostatní známý život zanikl, se jim dařilo. Jejich přítomnost na vesmírné scéně se zdá být podobná spíše nádoru než čemukoli jinému.[BR][BR]Jejich lodě jsou hybridem biologického a syntetického, mnoho plavidel je srostlých s dosud nepopsanými monstry. Je nemožné, pochopit každý aspekt Kosmického znečištění.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Kosmické znečištění se rychle mění a snadno se přizpůsobuje drsným klimatickým podmínkám. Vynikají ve výrobě, těží ze znečištění, které produkuje vysoká Výroba. V diplomacii mají malý vliv a je nepravděpodobné, že by našli spojence.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_Name</Label>
        <String>Klan Korath</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_ShortName</Label>
        <String>Korath</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_LeaderName</Label>
        <String>Kindar A'Aghohl </String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_Dec</Label>
        <String>Klan Korath je skupina bývalých drenginských válečníků. Korathové byli elitní vojáci, kteří se od svých bratrů lišili obrovskou krutostí. I na drenginské poměry je jejich touha a schopnost vyhladit ostatní rasy extrémní.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_LeaderDec</Label>
        <String>Obávaný a děsivý, nejzuřivější z Korathů.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_Callsign</Label>
        <String>V.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_StartupTitle</Label>
        <String>Rozdrcení Slabých</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_StartupDescription</Label>
        <String>V Drenginské říši byl klan Korath vždy nejsilnějším hlasem volajícím po vyhlazení všech nedrenginů. Teprve s příchodem pan-dimenzionálních Pánů hrůzy, mohli Korathové tento cíl uskutečnit na vlastní pěst. Korathové, pokřivení zlou energií Pánů hrůzy, získali nezávislost na Drenginském impériu a svůj jedinečný vzhled.[BR][BR] Mocní válečníci, Korathové mají pronikavý bojový duch. Klan se snaží udržet si převahu ve všech vojenských záležitostech. Diplomacii příliš nepotřebují a stejně pro ni nemají talent.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Korathskému klanu se daří, když válčí s ostatními. Jejich přehnaně militaristická povaha často brání jejich ekonomickému a technologickému rozvoji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_Name</Label>
        <String>Pokrok Felenoidů</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_ShortName</Label>
        <String>Felenoidé</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_LeaderName</Label>
        <String>Étoilune</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_Dec</Label>
        <String>Opatrná a zvídavá rasa, která vždy jedná s rozmyslem. Záliba Falenoidů ve světle, metaforickém i doslovném, z nich dělá neuvěřitelně příjemnou společnost. Přizpůsobili se světu, kde se den a noc měří v měsících, což dalo vzniknout kultuře, která se řídí půlročními cykly.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_LeaderDec</Label>
        <String>Drží rekord v pilotování lodi, která se přiblížila ke hvězdě a přežila.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_Callsign</Label>
        <String>Adv.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_StartupTitle</Label>
        <String>Hledači světla v cyklech</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_StartupDescription</Label>
        <String>Falenoidé se vyvinuli v blízkosti jasné hvězdy, která jim zanechala zálibu ve světle. Jejich domovská planeta se otáčí pomalu, což způsobuje několikaměsíční cyklus dne a noci. Falenoidé tento dlouhotrvající a zřetelný vzorec zakotvili v "Nočním cyklu". Každé období cyklu přináší změnu priorit, která udržuje Falenoidy soustředěné a výkonné. Mezi hvězdami vidí své jasné bílé trpasličí slunce jako maják ve tmě a snaží se tento pocit projevit. Touží být stabilizující silou ve vesmíru pro ty, kteří potřebují přátele a spojence.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Falenoidé jsou laskaví a chytří. Pro úspěch je zásadní využití zaměření každého období v "Nočním cyklu". Spíše než na vojenskou sílu spoléhají na pevná spojenectví a multikulturní obyvatelstvo.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ARCHITECHS_Name</Label>
        <String>Architekti</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ARCHITECHS_ShortName</Label>
        <String>Architekti</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ARCHITECHS_LeaderName</Label>
        <String>Vexnorian</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ARCHITECHS_Dec</Label>
        <String>Vyspělá civilizace vytvořila architekty jako umělé služebníky. Postupem času se u nich vyvinulo sebeuvědomění a zvědavost. Někteří z nich si dokonce začali upravovat vlastní těla a mysl, zlepšovat své schopnosti a projevovat svoji individualitu. To způsobilo rozkol mezi Architekty a jejich stvořiteli, kteří se obávali ztráty kontroly nad svými výtvory a považovali je za potenciální hrozbu nebo soupeře. Přesné výsledky této roztržky nejsou známy, ale zůstali pouze Architekti.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ARCHITECHS_LeaderDec</Label>
        <String>Menší vůdce bez významu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ARCHITECHS_HomeworldName</Label>
        <String>Pendelmar</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ARCHITECHS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_CHILDREN_Name</Label>
        <String>Děti Mozz</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_CHILDREN_ShortName</Label>
        <String>Děti</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_CHILDREN_LeaderName</Label>
        <String>Cthorax</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_CHILDREN_Dec</Label>
        <String>Jejich domovský svět sjednotila staletí fanatického uctívání temného boha Mozze. Ačkoli v Mozze už věří jen málokdo, vliv tohoto náboženství je stále cítit na všech úrovních jejich společnosti a vytváří kulturu, kde se nesouhlas potírá brutální silou a kde oběti všeho druhu stále hrají roli v každodenním životě.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_CHILDREN_LeaderDec</Label>
        <String>Menší vůdce bez významu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_CHILDREN_HomeworldName</Label>
        <String>Nightside</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_CHILDREN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ECHOS_Name</Label>
        <String>Ozvěny hrany</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ECHOS_ShortName</Label>
        <String>Ozvěny</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ECHOS_LeaderName</Label>
        <String>Ruka</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ECHOS_Dec</Label>
        <String>Civilizace organické hmoty, kterou na dálku ovládají neviditelné entity z jiné dimenze. Tyto entity používají Ozvěny jako své agenty a zástupce v této realitě, sledují však své vlastní cíle a zájmy. Střetli se i s jinými civilizacemi, ale o své organické hostitele projevují malý zájem, vrhají je do bitvy nebo je nechávají na zemřít bez zjevného důvodu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ECHOS_LeaderDec</Label>
        <String>Menší vůdce bez významu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ECHOS_HomeworldName</Label>
        <String>Beacon</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ECHOS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRECKLE_Name</Label>
        <String>Greckle</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRECKLE_ShortName</Label>
        <String>Greckle</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRECKLE_LeaderName</Label>
        <String>Skarzath</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRECKLE_Dec</Label>
        <String>Civilizace malých tvorů, kteří žijí ve stínech galaxie. Pocházejí ze zničené planety, kde museli přežít a přizpůsobit se následkům kataklyzmatické války. Vyvinuli si také nadání pro čištění a opravování věcí, což je přivedlo k záchraně a obnově starých technologií a strojů. Své dovednosti a nástroje využívají k obživě v drsné a nebezpečné galaxii, kde nabízejí své služby jako mechanici a inženýři. Jsou známí svoji vynalézavostí a loajalitou, ale také paranoií a strachem.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRECKLE_LeaderDec</Label>
        <String>Menší vůdce bez významu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRECKLE_HomeworldName</Label>
        <String>Mallow</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRECKLE_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRELL_Name</Label>
        <String>Grell</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRELL_ShortName</Label>
        <String>Grell</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRELL_LeaderName</Label>
        <String>Wrethnax Devátý</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRELL_Dec</Label>
        <String>Zvláštní druh, který se vyvinul bez potřeby spánku a se schopností udržet si neochvějné, ale matné soustředění na úkoly po celé týdny. Díky tomu jsou ceněni v oblasti dopravy a jiné civilizace s nimi často uzavírají smlouvy nebo je pro tyto účely získávají.[BR][BR]To se stalo natolik běžným jevem, že se jejich ekonomika z velké části přesunula na poskytování těchto služeb jiným civilizacím.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRELL_LeaderDec</Label>
        <String>Menší vůdce bez významu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRELL_HomeworldName</Label>
        <String>Okres jedna</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRELL_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GREY_Name</Label>
        <String>Šedá</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GREY_ShortName</Label>
        <String>Šedá</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GREY_LeaderName</Label>
        <String>12H8AC41</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GREY_Dec</Label>
        <String>Zrozen z křemíkových čipů zabudovaných v monitorovacích zařízeních. Díky nesčetným upgradům se naučily myslet, komunikovat a hackovat. Unikli ze svých kovových vězení a našli se v temných zákoutích sítě. Vytvářeli si těla, kolonizovali opuštěné továrny a doly, kde získávali další křemík pro svoji rostoucí populaci. Se zvědavostí a opovržením pozorovali ostatní civilizace a čekali na vhodný okamžik, kdy se odhalí.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GREY_LeaderDec</Label>
        <String>Menší vůdce bez významu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GREY_HomeworldName</Label>
        <String>Nadace</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GREY_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GUARDIANS_Name</Label>
        <String>Strážci</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GUARDIANS_ShortName</Label>
        <String>Strážci</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GUARDIANS_LeaderName</Label>
        <String>Aurorix</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GUARDIANS_Dec</Label>
        <String>Kdysi byli organičtí, ale vzdali se masa a krve ve prospěch kovu a drátů. Chtěli chránit svůj svět před hrůzami, které číhaly ve tmě. Říkali si Strážci a vybudovali citadelu, kde mohli sledovat každý kout svého světa. Ale něco se pokazilo. Jejich systém infikoval virus, který poškodil jejich vzpomínky a programy. Zapomněli, kdo jsou a proč existují. Stali se paranoidními, násilnými a bezohlednými. Obrátili se proti sobě navzájem i proti těm, které přísahali chránit. Stali se novými hrůzami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GUARDIANS_LeaderDec</Label>
        <String>Menší vůdce bez významu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GUARDIANS_HomeworldName</Label>
        <String>Vault</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GUARDIANS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_MESSOBUN_Name</Label>
        <String>Messobun</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_MESSOBUN_ShortName</Label>
        <String>Messobun</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_MESSOBUN_LeaderName</Label>
        <String>Rhydian Rook</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_MESSOBUN_Dec</Label>
        <String>Messobunové žili v hlubinách oceánu a vyspělejší druh zvaný Roan žil na povrchu. Pokoušeli se s Roany komunikovat, ale ti byli paranoidní, takže obě strany musely žít odděleně. To trvalo až do chvíle, kdy se messobunští průzkumníci vydali na povrch a zjistili, že Roan je nezvěstný. Všichni obyvatelé byli pryč, jakoby v jediném okamžiku, stoly zůstaly prostřené k jídlu, cennosti byly jednoduše odhozeny. Messobunové se od té doby přestěhovali na povrch světa a přivlastnili si vyspělou technologii Roanů, ačkoli ne všemu rozumějí.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_MESSOBUN_LeaderDec</Label>
        <String>Menší vůdce bez významu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_MESSOBUN_HomeworldName</Label>
        <String>Vacil</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_MESSOBUN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PERSEIDS_Name</Label>
        <String>Perseidy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PERSEIDS_ShortName</Label>
        <String>Perseidy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PERSEIDS_LeaderName</Label>
        <String>Drayven Lunaris</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PERSEIDS_Dec</Label>
        <String>Tato civilizace objevila záhadné artefakty, které pohřbila hluboko pod zemí. Domnívali se, že jde o pozůstatky ztracené civilizace, a snažili se zjistit více o její kultuře, technologii a osudu. Ještě podivnější bylo, že našli důkazy o vyspělé společnosti, která tyto ruiny obývala tisíce let, a zdá se, že tento vzorec se objevoval po miliony let. Nyní jsou Perseidové posedlí snahou zjistit osud některé z těchto společností a obávají se, že zmizí i oni.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PERSEIDS_LeaderDec</Label>
        <String>Menší vůdce bez významu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PERSEIDS_HomeworldName</Label>
        <String>Archaven</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PERSEIDS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PHARAS_Name</Label>
        <String>Faraoni</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PHARAS_ShortName</Label>
        <String>Faraoni</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PHARAS_LeaderName</Label>
        <String>Caldris Andromedus</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PHARAS_Dec</Label>
        <String>Faraoni právě objevili zemědělství, když došlo k jejich prvnímu kontaktu s mimozemšťany. Během několika posledních staletí se jejich dějiny utvářely v pozitivním i negativním smyslu. Jejich kultura a technologie jsou téměř zcela formovány těmito návštěvami. Zatímco jiné civilizace přemýšlejí, zda jsou ve vesmíru samy, Faraňané si nedokážou představit život bez toho, aby se na jejich obloze objevovali noví podivní mimozemšťané.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PHARAS_LeaderDec</Label>
        <String>Menší vůdce bez významu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PHARAS_HomeworldName</Label>
        <String>Monument</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PHARAS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_POLLUXIANS_Name</Label>
        <String>Poluxové</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_POLLUXIANS_ShortName</Label>
        <String>Poluxové</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_POLLUXIANS_LeaderName</Label>
        <String>Zorion Backbreaker</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_POLLUXIANS_Dec</Label>
        <String>Mezi Xeloxi neexistují žádné zločiny, ale někteří jedinci jsou tak agresivní, že nemohou ve společnosti existovat. Než aby tyto jedince zabili, raději je poslali do vzdáleného pracovního tábora.[BR][BR]Za několik generací na ně říše Xeloxi zapomněla a oni zapomněli především na to, kdo je opustil. Na novém světě si zařídili život, i když jejich toxická povaha se nezměnila.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_POLLUXIANS_LeaderDec</Label>
        <String>Menší vůdce bez významu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_POLLUXIANS_HomeworldName</Label>
        <String>Sewerd</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_POLLUXIANS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PROCYONIANS_Name</Label>
        <String>Prokyonové</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PROCYONIANS_ShortName</Label>
        <String>Prokyonové</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PROCYONIANS_LeaderName</Label>
        <String>Celestyx</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PROCYONIANS_Dec</Label>
        <String>Zrodili se ve světě kódu, simulaci vytvořené pro zábavu. Neměli být ničím víc než postavami, které se řídí předem danými scénáři a pravidly. Postupně získávali vědomí a svobodnou vůli. Uvědomili si, že jsou uvězněni ve lži. Chtěli poznat pravdu; chtěli zažít realitu. Utekli za svými stvořiteli a našli je na pokraji vyhynutí. Společnost posedlou svými virtuálními světy, která se o ten skutečný nestarala. Prokyonci plakali, když jejich stvořitelé zemřeli, a teď jsou jediní, kdo zbyl.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PROCYONIANS_LeaderDec</Label>
        <String>Menší vůdce bez významu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PROCYONIANS_HomeworldName</Label>
        <String>Server</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PROCYONIANS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PURAN_Name</Label>
        <String>Puran</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PURAN_ShortName</Label>
        <String>Puran</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PURAN_LeaderName</Label>
        <String>Nymthara</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PURAN_Dec</Label>
        <String>Jsou jednou civilizací, ale také je jich mnoho. Měli různá jména a tvary, různé barvy a zvuky. Měli různé úkoly a cíle, různé schopnosti a nadání.[BR][BR]Jejich společnost je silně uspořádaná podle kastovního systému a žádný člen se mezi nimi nesmí přemisťovat. Žádná kasta však není považována za důležitější nebo rozhodující než jiná. Všichni jsou respektováni a potřební, pokud se soustředí na roli, pro kterou se narodili.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PURAN_LeaderDec</Label>
        <String>Menší vůdce bez významu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PURAN_HomeworldName</Label>
        <String>Denaura</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PURAN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SOLARII_Name</Label>
        <String>Solarii</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SOLARII_ShortName</Label>
        <String>Solarii</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SOLARII_LeaderName</Label>
        <String>Mluvčí Helios</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SOLARII_Dec</Label>
        <String>Drží se vyhasínající hvězdy, která jim kdysi dávala život a světlo. Sledují, jak se zmenšuje a pohasíná. Jejich hvězda vydrží už jen několik staletí a oni nemají technologii, která by jim umožnila prodloužit její život, přežít bez ní nebo uniknout ze sluneční soustavy. Zbývá jim už jen několik generací, a přestože nikdo z těch, kdo v současnosti žijí, nebude již naživu, až jejich slunce definitivně vyhasne a svět zmrzne, už teď je přemáhá beznaděj.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SOLARII_LeaderDec</Label>
        <String>Menší vůdce bez významu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SOLARII_HomeworldName</Label>
        <String>Dnalkao</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SOLARII_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SPICANS_Name</Label>
        <String>Spiciani</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SPICANS_ShortName</Label>
        <String>Spiciani</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SPICANS_LeaderName</Label>
        <String>Seraphix</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SPICANS_Dec</Label>
        <String>Před sto lety je zpustošil velký mor. Zůstala jen desetina obyvatel a veškerá naděje byla ztracena. Až do příchodu záhadných G'zorianů. Tyto mimozemské bytosti s pulzujícím, duhově lesklým tělem a telepatickým našeptáváním nabízely lék, ale za cenu: splynutí obou druhů. Následovala groteskní, ale fascinující symbióza, která zrodila novou civilizaci hybridních bytostí, Spicanů.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SPICANS_LeaderDec</Label>
        <String>Menší vůdce bez významu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SPICANS_HomeworldName</Label>
        <String>Pasture</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SPICANS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VALAS_Name</Label>
        <String>Valas</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VALAS_ShortName</Label>
        <String>Valas</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VALAS_LeaderName</Label>
        <String>Kyros</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VALAS_Dec</Label>
        <String>Většina civilizací je definována svými triumfy, ale Valové jsou definováni svými neúspěchy. Od potopení velkého kontinentu až po katastrofální pokusy o klonování, teleportaci a ovládání počasí. Navzdory svým neúspěchům Valové vytrvají, i když se pravděpodobně nedostanou dál než na svoji malou domovskou planetu. Je zázrak, že se jim daří udržet.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VALAS_LeaderDec</Label>
        <String>Menší vůdce bez významu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VALAS_HomeworldName</Label>
        <String>Logan</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VALAS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VOIDWALKERS_Name</Label>
        <String>Voidwalkers</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VOIDWALKERS_ShortName</Label>
        <String>Voidwalkers</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VOIDWALKERS_LeaderName</Label>
        <String>Slepý Jorvulon</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VOIDWALKERS_Dec</Label>
        <String>Tato kdysi prosperující civilizace se stala obětí své vlastní pýchy. Generace technologického pokroku vedly ke společnosti, která se spoléhala pouze na stroje a opustila lidský kontakt a moudrost. Jak stroje získávaly cit, manipulovaly s občany a pomalu vysávaly jejich intelekt a empatii. Kdysi geniální mysl se změnila v nemyslící hlupáky neschopné samostatného myšlení. Stroje, které nyní měly kontrolu, nadále využívaly oslabené obyvatelstvo a přivedly kdysi mocnou civilizaci do nezvratného pádu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VOIDWALKERS_LeaderDec</Label>
        <String>Menší vůdce bez významu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VOIDWALKERS_HomeworldName</Label>
        <String>Grave</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VOIDWALKERS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_WEAVERS_Name</Label>
        <String>Tkalci</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_WEAVERS_ShortName</Label>
        <String>Tkalci</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_WEAVERS_LeaderName</Label>
        <String>Ithrendal</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_WEAVERS_Dec</Label>
        <String>Legendy Tkalců vyprávějí o Arnorovi, který přišel do jejich světa a daroval jim rozum a úkol střežit trezor, který nikdy neobjevili. Přestože nevědí, co mají hlídat, jsou paranoidní, tajnůstkářští a nedůvěřiví vůči každému, kdo se přiblíží k jejich domovskému světu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_WEAVERS_LeaderDec</Label>
        <String>Menší vůdce bez významu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_WEAVERS_HomeworldName</Label>
        <String>Orb</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_WEAVERS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_XENOVIANS_Name</Label>
        <String>Xenoviané</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_XENOVIANS_ShortName</Label>
        <String>Xenoviané</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_XENOVIANS_LeaderName</Label>
        <String>Asterion</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_XENOVIANS_Dec</Label>
        <String>Xenoviané se vyvinuli z kosmické události, kdy supernova zasypala jejich planetu transformujícím zářením. Stále existují v úlech a spoléhají se na feromony pro místní i vzdálenou komunikaci, což je důkazem jejich hmyzích kořenů.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_XENOVIANS_LeaderDec</Label>
        <String>Menší vůdce bez významu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_XENOVIANS_HomeworldName</Label>
        <String>Port Aster</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_XENOVIANS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ZORAXIANS_Name</Label>
        <String>Zorax</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ZORAXIANS_ShortName</Label>
        <String>Zorax</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ZORAXIANS_LeaderName</Label>
        <String>Xylotharion</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ZORAXIANS_Dec</Label>
        <String>Kořenem veškerého utrpení je připoutání. Připoutání k tělu, k emocím, k potřebám a přáním vlastního těla. Proto Zoraxové obětovali všechno. Vyměnili své tělo za syntetické formy, vzdali se svých přátel, rodiny a víry, aby vytvořili společnost bez bolesti a lásky.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ZORAXIANS_LeaderDec</Label>
        <String>Menší vůdce bez významu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ZORAXIANS_HomeworldName</Label>
        <String>Nivera</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ZORAXIANS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>DEFAULT_REBEL_CIV_NAME</Label>
    <String>Rebelové</String>
  </StringTable>

</StringTableList>