<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<FlavorTextDefs
    xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
    xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <!-- Created with the Flavor Text Editor -->
    <!-- FlavorText.xml -->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Vuresef, {PLAYERFACTION:2}. Tipot  {PLAYERFACTION:1}'s orisih beha rinin holares. Erasuto ki nakeduc menurit!
          (Musíte vyzkoumat Univerzální překladač)</Text>
            <PreferenceWeight>1</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TERRAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Z obrazovky na nás hledí dvounožec s hladkou kůží. Má na sobě jakýsi lehce obřadní oděv a drmolí krátkou sérii nesrozumitelných chrčivých zvuků. Nedostává se nám žádné odpovědi, a tak gestikuluje na někoho mimo obrazovku způsobem, který naznačuje rozčilení. Zdá se, že nám také nerozumí.[BR][BR](Musíte vyzkoumat Univerzální překladač)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_FESTRON</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Obrazovka chvíli bliká, než se objeví video s obrazem mohutného hmyzoidního tvora. [BR][BR]Zprvu nehybný, jen nepatrné zachvění jeho zákeřných kusadel naznačuje, že tvor je živý, když se na nás dívá. V pozadí se pohybují další zástupci jeho druhu, kteří na sebe cvakají a cvrlikají. Nějaká řeč, ale není možné určit, co si říkají.[BR][BR](Musíte vyzkoumat Univerzální překladač)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_NAVIGATORS</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Z obrazovky na nás zírá podivný tvor. Má deset nebo dvanáct nohou na způsob článkovaného hmyzu a zdá se, že má i lehce obrněný exoskelet.[BR][BR]Z jeho dlouhého, obratného jazyka se ozývá řada jemných syčivých zvuků. Zdá se, že se s námi snaží komunikovat, ale není to nic platné.[BR][BR](Musíte vyzkoumat Univerzální překladač)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MIMOT</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Na obrazovce se objeví malé chlupaté stvoření. S hebkou srstí a obrovskýma očima vypadá roztomile a možná i chutně. Jeho oči se ještě více rozšíří, možná si uvědomuje, co si myslíme.[BR][BR]Nakonec otevře malá, jemná ústa a vydá řadu mňoukavých zvuků. Jakási řeč, i když kdo ví, co to znamená. Nepochybně něco rozkošného.[BR][BR](Musíte vyzkoumat Univerzální překladač)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_XELOXI</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Na obrazovce se objeví dvounožec se zelenou kůží, který má na sobě propracované oblečení a čelenku. Pravděpodobně se jedná o ženu, pokud má tento druh stejnou představu o pohlaví jako my, což může být nebezpečný odhad.[BR][BR] Tvor pronese něco ve svém rodném jazyce, nesrozumitelně, ale přesto velmi, velmi přesvědčivě.[BR][BR](Musíte vyzkoumat Univerzální překladač)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ARCEAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Na obrazovce se objeví zuřivě vyhlížející humanoid, který na vás hledí zpoza zelených očí. Cítíš, jak z něj kape opovržení, ačkoli nic neříká.[BR][BR]Něco zamumlá, téměř pod hranicí slyšitelnosti, a na obrazovce se mihne podivný text, jak se cizí komunikační systémy pokoušejí propojit s našimi a nedaří se jim to. S tímhle tvorem se dneska nedomluvíme.[BR][BR](Musíte vyzkoumat Univerzální překladač)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRENGIN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Objeví se krutě vyhlížející dvounožec se zelenou kůží a upřeně se na nás podívá. Má na sobě jakési brnění a cení zuby, takže působí dojmem, že je to bojovník, nebo si alespoň přeje, abychom ho tak vnímali.[BR][BR]Něco zlostně štěká na obrazovku a vy na okamžik přemýšlíte, jestli je opravdu na škodu, že nerozumíme tomu, co říká.[BR][BR](Musíte vyzkoumat Univerzální překladač)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Objeví se štíhlý dvounožec s modrou pletí, jemných rysů a způsobů. Promlouvá na nás klidně zvláštní, ale jaksi vznešenou řečí. Když v naší odpovědi nevidí žádné uznání, pomalu pokývá hlavou, protože si uvědomil existující komunikační bariéru. Pokud vůbec něco, zdá se, že je z nás zklamaný.[BR][BR](Musíte vyzkoumat Univerzální překladač)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_YOR</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Na obrazovce se objeví kovová bytost, jejíž červené senzory na nás bez mrknutí zírají. Senzory se trochu pootevřou, pak se zúží a tvor nás zkoumá.Ozve se zvuk, střet nesourodých zvuků, skoro jako by na nás zkoušel různé jazyky, aby zjistil, jestli mu rozumíme. Nerozumíme.  Senzory se ještě více zúží. Teď už nemá smysl s touto bytostí komunikovat.[BR][BR](Musíte vyzkoumat Univerzální překladač)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TORIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Na obrazovce se objeví malý dvounožec, který na nás zírá. Má širokou, plochou lebku a velké oči, které jako by se vyhýbaly očnímu kontaktu s námi. Možná je to vedlejší účinek komunikačního systému.[BR][BR]Chvíli na nás mumlá jazykem bez ostrých souhlásek, ale žádný význam z něj nevyplývá. S tímto podivným tvorem si budeme muset popovídat jindy.[BR][BR](Musíte vyzkoumat Univerzální překladač)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MANTI</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Na obrazovce se nám vesele pohupuje bytost, která má tvar podobný korýši, změť očí a nohou. Jemné mihotání naznačuje, že tvor - a jeho příbuzní pracující za ním - jsou momentálně pod vodou.[BR][BR]Tvor cvaká a cvaká drápy naším směrem, nepochybně se nám snaží něco říct. Těžko říct, co by to v tuto chvíli mohlo být.[BR][BR](Musíte vyzkoumat Univerzální překladač)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_KRYNN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Na obrazovce se objeví vysoký dvounohý mimozemšťan se zřetelnou hřebenovitou lebkou. Bytost má šest očí, široce rozprostřených po obličeji, které se otáčejí, aby se na nás podívaly.[BR][BR]Viděla už někdy náš druh, nebo jsme pro ni stejnou záhadou jako ona pro nás?  Něco říká, rychle a opakovaně, skoro jako zpěv. Snad rituální pozdrav? Ale nedává to smysl.[BR][BR](Musíte vyzkoumat Univerzální překladač)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Na obrazovce se objeví mimozemšťan, pravděpodobně dvounohý, s dlouhou úzkou lebkou a štíhlými úponky vycházejícími z oblasti úst.[BR][BR]Malé oči směřující k horní části lebky se zužují, když něco říká. Tón řeči naznačuje otázku, ačkoli jí nerozumíme. Mimozemšťan se mírně pohupuje, cítí marnost další komunikace.[BR][BR](Musíte vyzkoumat Univerzální překladač)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRATH</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Na obrazovce se objeví podivný dvounohý mimozemšťan s ještěrčími, až drakoidními rysy. Chocholaté výstupky nad jeho očima se prohýbají, jak se k nám naklání, aby nás studoval ze svého stanoviště ve zdobně vyhlížející místnosti.[BR][BR]Odněkud z jeho nitra se ozývá hluboký vrčivý hlas, ústa se sotva hýbou. Příjemný pozdrav nebo hrozivá výhrůžka, tím si nemůžeme být jisti.[BR][BR](Musíte vyzkoumat Univerzální překladač)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_IRIDIUM</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Z obrazovky na nás shlíží hominoidní mimozemšťan s šedou kůží. Mimozemšťan má čtyři oči a tenký úsměv, který budí dojem přátelskosti, i když to může být nebezpečná domněnka.[BR][BR]Za stvořením je vidět čistá, až sterilně vypadající vesmírná loď. Prohodí pár slov, ale mezi vámi a jimi není ničemu rozumět. Tenký úsměv však zůstává. Zdá se, že vše má svůj čas.[BR][BR](Musíte vyzkoumat Univerzální překladač)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ONYX_HIVE</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Z obrazovky nás hodnotí vysoký hominoidní mimozemšťan. Ačkoli je dvounohý, segmentovaná část jeho krku naznačuje snad biologii annelidů.[BR][BR]Ať už je jeho původ jakýkoli, bytost se pokusí pronést několik slov ve svém rodném jazyce, podivné kombinaci dunění a rytmických vibrací, ačkoli z něj nelze nic vyrozumět. Zdá se, že mimozemšťan je naší řečí také zmatený.[BR][BR](Musíte vyzkoumat Univerzální překladač)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_BARATAK</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Na obrazovce se objeví podivný tvor podobný rostlině. Kůže podobná kůře, pokrývá jeho kmen a překvapivě humanoidně vypadající obličej, než ustoupí elegantnímu, dobře udržovanému listoví.[BR][BR]V pozadí je vidět rozhodně organická, rostlinám podobná loď. Tvor vydává sérii dlouhých, skřípavých sténání a zřejmě se s námi snaží komunikovat. Prozatím z toho nelze nic vyrozumět.[BR][BR](Musíte vyzkoumat Univerzální překladač)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_CRYSTALLINE</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Na obrazovce se objeví třpytivý tvor s tělem z modrého krystalu a širokýma inteligentníma očima. Jakkoli je krásný, tvůj úžas nad tím, že ho vidíš, se neodráží v jeho tváři, která se místo toho tváří soucitně nebo znechuceně.[BR][BR]Nastane krátká pauza, zatímco si tě tvor prohlíží, a ty téměř slyšíš hlasy, jako by se ti v mysli vzdáleně ozývaly vzpomínky. Nedokážeš však říct, co říkají, ani jestli pocházejí od mimozemšťana. Zklamaný tvor tiše zabručí téměř hudebními tóny. Je to krásné, ale stejně tak nerozluštitelné. [BR][BR](Musíte vyzkoumat Univerzální překladač)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MOTH</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Příchozí zpráva má podobu štíhlého mimozemšťana, který je přirozeně pokrytý chmýřím a chitinem. Velké složené oči rychle a často mrkají.[BR][BR]Z bytosti vychází série melodických syčivých kliknutí. Po krátké pauze se z reproduktorů ozve další série zvuků spojená s jemnými pohyby rukou. Bez prostředku k rozluštění zprávy je řádná komunikace nedosažitelná.[BR][BR](Musíte vyzkoumat Univerzální překladač)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>