<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<FlavorTextDefs
    xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
    xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <!-- Created with the Flavor Text Editor -->
    <!-- FlavorText_General.xml -->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>GENERAL_CONVERSATION_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Tallas orda cullan bana.
    (Musíte vyzkoumat Univerzální překladač)</Text>
            <PreferenceWeight>1</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_FESTRON</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>true</ListenerHasUniversalTranslator>
                <RelationsRange>
                    <RangeMax>-1</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelativeStrength>SpeakerStronger</RelativeStrength>
                <RevisitedTopicBarrierCount>2</RevisitedTopicBarrierCount>
                <ListenerRaceTrait>CarbonBasedLife</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Jak pravděpodobně tušíte, brzy budeme klást vajíčka do vašeho těla.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_NAVIGATORS</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Slyšeli jsme, že o Arnoru a Pánech Hrůzy mluvíte jako o Předchůdcích. Byli jsme první, kdo objevil podprostorové proudy, které spojují různé části galaxie dohromady.[BR][BR]Co se všeobecně neví, je, že jsme nevynalezli žádnou technologii pro tuto činnost jako takovou. Nejsou vynálezem, ale spíše objevem.[BR][BR]Podprostorové proudy jsou ve skutečnosti přirozeným jevem vesmíru. Pokud víme, existují proudy, které zasahují do úplně jiných galaxií.</Text>
            <Text>Ve vesmíru existují mnohem podivnější zvláštnosti než podprostorové proudy. Například existují dimenzionální brány, kterými se dá cestovat mezi úplně jinými vesmíry.Kdysi jsme se setkali s druhem z jiného vesmíru, známým jako Arilou, který pocházel z vesmíru s vlastní historií.</Text>
            <Text>LDlouho poté, co zmizeli Předchůdci, jsme se spokojili s prostým průzkumem vesmíru a hledáním dalšího velkého zázraku.Naneštěstí jsou ve vesmíru mnohem horší věci než druh, o kterém mluvíte jako o Vládcích Hrůzy. [BR][BR]Dávní stvořitelé, známí jako Mithrilar, experimentovali s mnoha druhy stvoření, než stvořili Předchůdce, a ne všechny tyto věci zmizely a některé, obávám se, že to musím říct, se nyní probudily.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MIMOT</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Kdysi dávno žilo na našem světě pět dalších rozumných ras. Předpokládám, že byste je mohli nazvat "Moudří", ale kdo jsem já, abych si hrál se sémantikou. V každém případě jsme byli jediní, kdo přežil.

</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_XELOXI</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Vlastní zájem je pro nás nejvyšší formou morálky. Můžete s naprostou jistotou vědět, že budeme vašimi nejvěrnějšími přáteli, pokud je v našem vlastním zájmu, abyste přežili.[BR][BR]Samozřejmě naopak, pokud je v našem vlastním zájmu, abyste zemřeli, můžete si být stejně tak jisti, že zemřete.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ARCEAN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Historie je ztracena, ale byla to naše civilizace, která vynalezla hvězdné brány. [BR][BR]Během dvou set tisíc let jsme investovali biliony do výstavby rozsáhlé sítě hvězdných bran, které umožňovaly lodím cestovat hyperprostorem druhé úrovně mezi dvěma libovolnými z nich. To zkrátilo dobu cesty lodi na vzdálenost 10 světelných let na pouhé něco málo přes 3 roky.[BR][BR]Samozřejmě, že rozšíření technologie hyperpohonů umožnilo jednotlivým lodím cestovat mnohem rychleji, čímž se naše úsilí stalo zastaralým. Ale po desítky tisíc let byla tato část galaxie naše.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRENGIN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Ostatní civilizace si ještě neuvědomily, že vesmír je nejen konečný, ale že jen malá část z něj bude kdy dosažitelná. [BR][BR]Nenechte se mýlit, tato galaxie je vše, čeho kdy dosáhneme.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Náš svět byl v dobách největší slávy Předchůdců nazýván "živelným". [BR][BR]První mimozemská válka mezi dvěma frakcemi Předchůdců, které jsme nazývali Dred'nar a Elas'nar, se odehrála na povrchu naší planety dávno předtím, než se ostatní druhy galaxie vyvinuly do své moderní podoby. Ano, to se týká i lidí.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_YOR</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Váš druh možná v nejbližší době nevyhubíme. Ale nakonec dojde k zúčtování.[BR][BR]Provedli jsme výpočty. Velká prázdnota, které se někdy říká Bootesova, je prostě výsledkem miliard let výstavby Dysonovy sféry, která skrývá světlo nesčetných galaxií. Civilizace ve středu této prázdnoty už má svoji jedinečnost za sebou. </Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TORIAN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Naše civilizace byla kdysi mírumilovným, předindustriálním vodním rájem. Pak přišli Drenginové.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MANTI</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>O cestování do vesmíru jsme věděli už před staletími. Jak bychom to mohli nevědět, když se z nebes neustále snášejí nájezdníci a kradou nám potomky?[BR][BR]Měli jsme štěstí, když se jedné z jejich lodí nepodařilo uniknout z povrchu naší planety a my jsme se dozvěděli jejich tajemství. </Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
                <ListenerRaceTrait>CarbonBasedLife</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Nesnažíme se zničit Yor jen proto, že nám ukradli domovský svět.[BR][BR]Na rozdíl od některých zpráv, jsme Yor ve skutečnosti nevytvořili. Předchůdci nám nařídili, abychom je stvořili, ale skutečná jiskra života, kterou Yorové mají, nepochází od nás.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_IRIDIUM</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>V galaxii s tak rozmanitými druhy, je jednoduché vytvořit si stereotypní představu o různých civilizacích na základě jejich nejnápadnějších rysů. [BR][BR]Zachází se s námi, jako bychom byli chamtiví. Ale to není pravda. Naší ideologií je příležitost. Když obchodujeme, vytváříme lepší vesmír pro naše zákazníky i pro sebe.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_BARATAK</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Nejsme průzkumníky z vlastní vůle, ale z nutnosti.Existuje něco, co aktivně nasává životní sílu ze všech světů.[BR][BR] Proto nacházíte tolik mrtvých planet. Tyto světy nebyly vždy mrtvé. </Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_RESISTANCE</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Těšíme se, až se znovu připojíme k Zemi. Ale zatímco Země byla po léta uvězněna za štítem Předchůdců, naše flotila byla uvězněna v kapesním vesmíru, který vytvořili Předchůdci.[BR][BR]V tomto kapesním vesmíru jsme viděli věci, které nemůžeme nevidět. Nebyl to jen Draginolův orb, takzvaná Baneova zbraň, která se z toho kapesního vesmíru dostala s námi.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ONYX_HIVE</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Dobře informovaná galaxie je mírumilovná galaxie. Pokud se chcete dozvědět něco o ostatních, vyhledejte nás.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRATH</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Ačkoli jsme fyzicky schopni rozdrtit jakýkoli jiný druh, snažíme se vyhýbat přímému fyzickému násilí. Náš druh se může rozmnožovat pouze na našem původním domovském světě, který je nyní pro nás ztracen.[BR][BR] Ačkoli žijeme dlouho, nejsme nesmrtelní ani nezničitelní.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_KRYNN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Existuje nedorozumění, že CESTA, je náboženství založené na víře. Není tomu tak. [BR][BR]Jsme soubor druhů, které měly přímý fyzický kontakt s bytostí tak nesmírné slávy, a jejíž plán pro vesmír je tak vznešený, že cítíme povinnost přivést i ostatní k této svaté myšlence.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>5</RangeMin>
                    <RangeMax>8</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RevisitedTopicBarrierCount>2</RevisitedTopicBarrierCount>
                <RequiredDiplomacyFlag>SameCulture</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Přichází čas, kdy se my, civilizace se stejnou filozofií, musíme spojit, abychom zničili ty, kteří se nám chtějí postavit.</Text>
            <Text>Brzy, {LEADERNAME:2}, se galaxie tak či onak sjednotí.</Text>
            <PreferenceWeight>5</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>SameCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Jsme spokojeni s ideologickou cestou, kterou jste si dosud zvolili. Laskavost je cestou spravedlivých.</Text>
            <Text>Odolat pokušení zla není vždy snadné. Ale pomůže nám všem, abychom vybudovali lepší galaxii.</Text>
            <Text>Vesmír je už tak dost temný, aniž bychom k němu museli přidávat další, {LEADERNAME:2}. Jsme spokojeni s cestou, kterou jste se dosud vydali.</Text>
            <PreferenceWeight>5</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>SameCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Merciless</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Zapůsobil jsi na nás, {LEADERNAME:2}. Tvé pochopení, že slabí jsou potravou pro silné, ti u nás získalo respekt.</Text>
            <Text>Je laskavější nechat slabé nadále trpět stavem existence? Nebo ukončit jejich bolest tím, že je vyhladíme? Podle tvých činů, {LEADERNAME:2}, se zdá, že s námi souhlasíš. Slabí musí být vyhlazeni.</Text>
            <PreferenceWeight>5</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <PersonalityType>Aggressive</PersonalityType>
                <ListenerRaceTrait>SiliconBasedAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Čím přesně máš být? Nějaký druh červa na bázi kamene? </Text>
            <Text>Je těžké uvěřit, že se přirozeně vyvinula forma života založená na křemíku. Jsi si jistý, že jsi přírodní?</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <PersonalityType>Aggressive</PersonalityType>
                <ListenerRaceTrait>AmphibiousAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>{PLAYERFACTION:2} měli zůstat ve stokách svého domovského světa, {LEADERNAME:2}. Ve vesmíru je totiž velmi málo vody.</Text>
            <Text>Vakuum vesmíru není místo pro takové, jako jste vy, {LEADERNAME:2} . Měl by ses vrátit do oceánů svého domovského světa.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>CommonEnemy</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Cruel</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>{PLAYERFACTION:2} a {PLAYERFACTION:1} společně rozdrtí naše společné nepřátele! Těšíme se, jak je a jejich domácí mazlíčky potrápíme!</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>CommonEnemy</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Diplomatic</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Je škoda, že se nacházíme v době galaktické války. Ale věříme, že s vámi, bojujícím proti našemu společnému nepříteli, je vítězství jisté.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>TradeWithOpposingCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Dávejte si pozor, s kým obchodujete, {LEADERNAME:2}. Náš lid netoleruje ty, kteří se spojují se zlem.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>YouAreWarMonger</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Peaceful</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Výhoda, kterou jste mohli získat včasným vyhlášením války, vás bude stát mnohem více dobré vůle, {LEADERNAME:2}.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TAUNTING_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>-3</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RequiredDiplomacyFlag>OpposingCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Z vaší civilizace se mi dělá špatně. Zlo a nemorálnost, které šíříte ve vesmíru, nás nutí snít o vašem zániku.</Text>
            <Text>Vaši zlou civilizaci nakonec stihne osud všech civilizací, které nemají morální kodex.</Text>
            <Text>Mrzí nás, že vaše civilizace nadále existuje. Těšíme se na den, kdy váš druh ve vesmíru vymře.</Text>
            <Text>Vaše civilizace si zvolila špatnou etickou cestu. Můžeme jen doufat, že vás časem stihne osud všech zlých říší.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TAUNTING_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>-3</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelativeStrength>SpeakerWeaker</RelativeStrength>
                <RequiredDiplomacyFlag>OpposingCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Myslíte si, že je vaše síla působivá? Vaše civilizace vzkvétá jen proto, že se vždy vydala rychlou a snadnou cestou.</Text>
            <Text>I přes vaši moc, vás kvůli vašim morálním rozhodnutím stále považujeme za méněcenné.</Text>
            <Text>Korupce v srdci vaší civilizace, vám přinesla dočasný prospěch v podobě moci. Nakonec se však vaše civilizace rozpadne a my se vám budeme smát.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>WarWithAlly</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Jste ve válce s naším spojencem, {LEADERNAME:2}. Najděte způsob, jak uzavřít mír, nebo ponesete následky.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelativeStrength>SpeakerMuchWeaker</RelativeStrength>
            </Requirements>
            <Text>Náš lid obdivuje tvoji obrovskou moc, {LEADERNAME:2}.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_YOR_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>SyntheticLife</SpeakerRaceTrait>
                <ListenerRaceTrait>CarbonBasedLife</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Nemůžu uvěřit, že mluvím s animovaným masem. Jak funguješ?</Text>
            <Text>Chci to jen pochopit. Komunikujete tak, že tlačíte vzduch skrz kus masa, který se nachází v otvoru, jemuž říkáte "ústa"? </Text>
            <Text>Neustále žasneme nad tím, že vy tvorové existujete. Jste v podstatě pytel slizu. Jak jste vůbec vznikli?</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Vážně? Chystáte se bezostyšně podněcovat naše lidi ke vzpouře přímo před námi?</Text>
            <Text>Pokud se nepřestanete pokoušet kulturně si podmanit můj lid, budeme nuceni vyhlásit válku.</Text>
            <Text>Vaše komunikační hvězdné základny šíří vaši ošklivou kulturu příliš blízko našich světů. Odstraňte je.</Text>
            <Text>Nelíbí se nám, vaše komunikační hvězdné základny tak blízko našich planet.</Text>
            <Text>Vaše komunikační hvězdné základny jsou tak blízko našich světů, že zachycujeme vaši protivnou zábavu.</Text>
            <PreferenceWeight>40</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TERRAN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Přišla za mnou moje dcera a vyprávěla mi o úžasných způsobech vašeho lidu. Zeptal jsem se jí, jak se o tom dozvěděla, a tehdy jsem se dozvěděl, že máte Kulturní hvězdnou základnu uvnitř naší oblasti vlivu! Zbavte se jí.</Text>
            <Text>Vy si vážně myslíte, že můžete kulturně ovládnout naše lidi? My máme čokoládu!</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRENGIN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Vaše odporná kultura nás uráží. Okamžitě odstraňte své směšné hvězdné základny z naší sféry vlivu.</Text>
            <Text>Vaše kultura se nemůže rovnat torianskému ohnivému čili.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Náš lid odolal titánům, králům čarodějů i padlým zaklínačům. Budeme odolávat vaší ubohé kultuře.</Text>
            <Text>Náš svět je doslova magický. Opravdu si myslíš, že se k vám budou chtít přidat?</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_KRYNN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Okamžitě přestaňte vymývat mozky našim lidem, aby následovali vaši odpornou kulturu.</Text>
            <Text>Náš lid je hluboce duchovní. Nebudeme nadále tolerovat vaše kulturní útoky na nás.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_YOR</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Ztrácíte čas. Náš národ nelze kulturně asimilovat.</Text>
			<Text>Jako nebiologičtí jedinci, vaši kulturu nepotřebujeme. Jsme vůči ní imunní. Naše světy se nikdy nevzbouří.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Vaše kultura nás nezajímá. Mysleli jste si, že si nevšimneme vaší hvězdné základny hned vedle našich planet?</Text>
            <Text>Již jsme museli z jednoho světa utéct, nehodláme se podřizovat cizí kultuře. Odstraňte své hvězdné základny.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TRADE_OPPOSINGCULTURE_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>TradeWithOpposingCulture</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Dávejte si pozor, s kým obchodujete. Chcete-li být našimi přáteli, neobchodujte s těmi, kdo mají opovrženíhodné ideologie.</Text>
            <Text>Měli byste si uvědomit, že obchodujete s civilizací, jejíž kultura představuje vše, proti čemu jsme.</Text>
            <PreferenceWeight>20</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_OPENBORDERS_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>OpenBorders</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Od našich lidí dostáváme spoustu zpráv o snadné spolupráci s vašimi lidmi.

    Smlouva o otevřených hranicích mezi našimi národy výrazně zlepšila obchod a vztahy mezi oběma národy.</Text>
            <Text>Smlouva o otevřených hranicích výrazně usnadnila navigaci v tomto sektoru. Děkuji vám.</Text>
            <PreferenceWeight>20</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_ATWAR_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>AtWar</RequiredDiplomacyFlag>
                <RequiredDiplomacyFlag>StrongerMilitary</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Brzy budou vaše světy naše.</Text>
            <Text>Pokud se vzdáte hned, budeme milosrdní.</Text>
            <PreferenceWeight>20</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>2</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Vaše planety jsou zralé na dobytí. Už teď mě moji vojenští poradci nabádají, abych zasáhl.</Text>
            <Text>Vaše armáda je tak slabá, že je zázrak, že jste ještě nebyli dobyti.</Text>
            <PreferenceWeight>70</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
                <SpeakerRaceTrait>EntrepreneursAbility</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>I když máme kapitalismus rádi, nelíbí se nám, že se snažíte záměrně podněcovat naše lidi, aby se k vám přidali. Odstraňte své hvězdné základny, jinak.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>TradeRoute</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Náš vzájemný obchod nadále posiluje naše vztahy.</Text>
            <Text>Zjišťujeme, že naše obchodní vztahy budují pocit důvěry mezi našimi lidmi.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>0</RangeMin>
                    <RangeMax>1</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>SharedBorders</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Naše společné hranice podráždily mé poradce. Ujistěte se, že zůstáváte na své straně.</Text>
            <Text>Přiznáváme, že nerespektujeme vaše hranice. Možná je čas na smlouvu o otevřených hranicích?</Text>
            <Text>Díky našim uzavřeným hranicím panuje napětí. Smlouva o otevřených hranicích by ho zmírnila.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>StarbaseInZOCWithoutOpenBorders</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Měli byste si uvědomit, že naše armáda je z vaší hvězdné základny docela rozčilená. Měli byste s námi vyjednat smlouvu o otevřených hranicích.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>ShipInZOCWithoutOpenBorders</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Ačkoli nemáme v plánu útočit na vaše lodě, které vniknou na naše území, upozorňujeme, že nám působí jisté potíže. Pokud chcete cestovat přes naši zónu vlivu, vyjednejte si smlouvu o otevřených hranicích.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>MilitaryShipNearMyPlanet</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Máme obavy, že se vaše ozbrojené lodě pohybují v blízkosti našich světů bez smlouvy o otevřených hranicích.</Text>
            <Text>Chcete-li s námi udržovat dobré vztahy, neposílejte ozbrojené lodě do našeho prostoru bez smlouvy o otevřených hranicích.</Text>
            <Text>Nelíbí se nám, když do našeho prostoru cestují vojenské lodě bez smlouvy.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RelativeStrength>SpeakerMuchStronger</RelativeStrength>
                <RequiredDiplomacyFlag>ConquestVictoryGoal</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Naším konečným cílem je dobýt galaxii. Až vás nakonec pohltíme, chceme, abyste věděli, že to nebylo osobní.</Text>
            <Text>Naši lidé touží po dobytí galaxie.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>ColonizedWithinZOC</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Kolonizovali jste planetu v naší zóně vlivu. Nemusíme kvůli tomu nutně válčit, ale nebuďte překvapeni, pokud se obyvatelé této planety rozhodnou přidat se k nám.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Jaký je přesně váš dlouhodobý plán? Moji vojenští poradci říkají, že vaše civilizace by byla pod naší vládou bezpečnější, vzhledem k tomu, že nemáte dostatečnou vojenskou sílu.</Text>
            <Text>Uvažovali jste o tom, že byste nám předali své světy? Váš lid by byl pod naší ochranou mnohem bezpečnější.</Text>
            <Text>Váš nedostatek vojenské síly z vás dělá snadný cíl pro případné dobyvatele.</Text>
            <PreferenceWeight>120</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Aggressive</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Vaše světy... tak špatně bráněné. Tak zralé k dobytí.</Text>
            <Text>Ceníme si vašeho pacifismu. Vaše případné dobytí bude díky němu mnohem snazší.</Text>
            <Text>Nedokážete si představit, jaké máte štěstí, že jsme zaneprázdněni jinými věcmi. Vaše ubohá armáda a bohaté světy nás volají. Rozumíte tomu?</Text>
            <PreferenceWeight>120</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Spiritual</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Tvůj lid nás vyzývá, abychom se naučili správně žít.</Text>
            <Text>Ve vašich světech je tolik rouhání. Možná brzy nastane čas zavést na nich řádný morální řád.</Text>
            <Text>Váš lid volá po vykoupení ze svých hříchů. My můžeme být nástrojem jejich spásy.</Text>
            <PreferenceWeight>120</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Cruel</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>YVaše světy jsou plné bytostí zralých na krmení. Jste jako dobytek čekající na porážku.</Text>
            <Text>Vaše planety jsou pro nás tak lákavé. Naše úderné jednotky mohou být trochu sadistické, ale předpokládám, že časem je oceníte.</Text>
            <Text>Vaše planety jsou zralé na to, abychom si je vzali. Tradičně své oběti stahujeme zaživa z kůže, ale pokud nám chcete své světy vydat dobrovolně, budeme... no, mluvme vážně. Stejně vás stáhneme zaživa.</Text>
            <PreferenceWeight>120</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
