<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<FlavorTextDefs
    xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
    xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_GenericConfirm</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Rozumím</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Od doby, kdy Pozemská aliance vyvinula hyperpohon, se tato převratná technologie rychle rozšířila a přivedla na galaktické kolbiště mnoho nových civilizací. [BR][BR]Do kategorie menších civilizací řadíme ty, které ještě nedosáhly rychlosti letu nadsvětelnou rychlostí. Druh jménem Xeloxi nedávno uloupil plány hyperpohonu nic netušícím výzkumníkům, kteří navštívili jejich území. [BR][BR]Společenské normy Xeloxů jsou v příkrém rozporu s naším chápáním morálky. Činnosti, které my považujeme za zločinné, včetně krádeží, jsou nedílnou součástí jejich kultury. V důsledku toho se v naší blízkosti stali obrovskou hrozbou, která převážně zneužívá zranitelné civilizace bez prostředků k odporu. [BR][BR]Naším hlavním úkolem je tyto civilizace chránit. Abychom toho dosáhli, musíme je začlenit do naší sféry vlivu. Založení hvězdné základny v její blízkosti a rozšíření vlivu je naší nejlepší strategií. Současně je třeba zintenzivnit úsilí o vytlačení Xeloxů z tohoto sektoru. Hodně štěstí!</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_ControlsMinorCivxXeloxiRemain</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Menší civilizace v sektoru nyní poznají ulehčení. Pod ochranou Aliance se zbavují útlaku Xeloxů. Tato svoboda může být dočasná. Dokud budou Xeloxové okupovat tuto část galaxie, hrozí jim nebezpečí. Xeloxové musí být ze sektoru vytlačeni a všechny planety, které si nárokují, musí být znovu dobyty.[BR][BR]Cíl splněn: Cíl: Ochránit 3 menší civilizace</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_ControlsMinorCivxXeloxiDestroyed</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Menší civilizace v sektoru nyní poznají ulehčení. Pod ochranou Aliance se zbavily útlaku Xeloxů. Kromě toho byli Xeloxové z této části galaxie již vytlačeni, což nově vznikajícím civilizacím poskytuje dostatečnou bezpečnost.[BR][BR]Gratulujeme ke splnění vašich povinností.[BR][BR]Cíl splněn: Ochrana 3 menších civilizací</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_XeloxiDestroyedMinorFactionsUncontrolled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Xeloxové byli poraženi! Jsou vyhnáni z této části galaxie. Skvělá práce.[BR][BR]Menší civilizace v tomto sektoru možná ještě necítí úlevu. Zůstávají nechráněné a stále mohou trpět vlivem Xeloxů. Pro stabilizaci této části galaxie by měly být Menší civilizace převedeny pod kontrolu Aliance.[BR][BR]Cíl splněn: Porazit Xelox</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_XeloxiDestroyedMinorFactionsControlled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Xeloxové byli poraženi! Jsou vyhnáni z této části galaxie. Skvělá práce.[BR][BR]Menší civilizace mohou alespoň na chvíli poznat skutečný mír. Nyní jsou pod ochranou Aliance a hrozba Xeloxů byla poslána někam daleko.[BR][BR]Gratuluji ke splnění vašich povinností.[BR][BR]Cíl splněn: Porazit Xelox</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_DestroyedMinorFaction</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Přerušit![BR][BR]Něco se muselo pokazit. Jedna z menších civilizací byla zničena. Situace se příliš vyhrotila. Životy zbývajících nelze riskovat.[BR][BR]Tato mise je považována za neúspěšnou a Aliance stahuje všechny zdroje ze sektoru.[BR][BR]Neúspěšný cíl: Zajistit, aby všechny menší frakce přežily.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>