<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<FlavorTextDefs
    xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
    xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">

    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>EverythingIsForSale_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Vítejte, vážený zákazníku, nebo bych měl říct... budoucí člen něčí cenné sbírky? Jsme rádi, že vás tu máme.[BR][BR]Víte, tento sektor je jako štědrý farmářský trh v neděli ráno. Tedy pokud ovoce nahradíte obchodními partnery. Hemží se to tu příležitostmi a navzdory všeobecnému přesvědčení nám, korporátnímu sektoru, nejde jen o zisk korporace Iridia. Nebesa, to ne! Vážíme si každého zdroje, každého jednotlivce, a ano, každého orgánu, jako by to bylo naše vlastní tělo a krev. No, možná ne naše vlastní, ale určitě něčí - ideálně někoho, kdo si nevšimne, když nějaký zmizí. Koneckonců, volný trh funguje na základě lásky. A nic nevypovídá o lásce tak jako obchodování s něčí slinivkou, že?

                A teď se podívejte na rozlehlost tohoto sektoru. Není jen velký; je opravdu, opravdu, obrovsky... velký. A my jsme si dali za cíl, a také naše strategické rozšiřující týmy, dostat každý jeho kout pod naši obrovskou záštitu. A nebojte se! Nejde nám o lasery a hvězdy smrti. Spíše se věnujeme jemnému umění mezihvězdného marketingu. Náš oblíbený nástroj? Majestátní komunikační hvězdná základna, která vysílá neodolatelné nabídky po celé galaxii a je k dispozici ve všech našich impériích. Představte si je jako nebeské billboardy, kdyby billboardy mohly pořádat koktejlové večírky a přitahovat mimozemské influencery.
                
                A nyní mi dovolte představit váš nový zářivý titul: Starší mladý zástupce viceprezidenta pro korporátní záležitosti pro tento sektor. Zní to velkolepě? Ano, zní. Vaším úkolem, pokud se ho rozhodnete přijmout (a my vám to vřele doporučujeme), je šířit náš úchvatný vliv všude. Ale postupujte opatrně. Neradi bychom se dotkli potenciálních zákazníků, zejména pokud mají flotilu válečných lodí. Takže se pusťte do akce, naučte se to, postavte ty hvězdné základny a nezapomeňte: pokud nebudete podávat odpovídající výkony, budete přeloženi. Jako zákazník. A mezi námi, slyšel jsem, že máš několik prvotřídních orgánů, za které bys dostal pěkný kredit. Ale nepředbíhejme. Hodně štěstí a ať je v tobě Korporace!</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

</FlavorTextDefs>