
<StringTableList
    xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
    xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
<StringTable>
		<Label>Event_HegemonySpawn_Name_5XA</Label>
		<String>Vzestup hegemonie</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_HegemonySpawn_Dec_5XA</Label>
		<String>Doneslo se nám, že do naší části vesmíru dorazilo nové impérium zvané Hegemonie.[BR][BR] Údajně chtějí pouze zcela ovládnout galaxii.  Nechtějí mír.  Nehodlají se vzdát. Chtějí všechny vyhladit.  Musíme se před nimi mít na pozoru.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_HegemonySpawn_Choice_Name</Label>
		<String>Rozumíme.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_HegemonySpawn_Choice_Dec</Label>
		<String>Budeme si na tuto novou civilizaci dávat pozor.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_SlyneSpawn_Name_5XA</Label>
		<String>Návrat Slyneů</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_SlyneSpawn_Dec_5XA</Label>
		<String>Doneslo se nám, že se do naší oblasti vesmíru vrátil želatinový druh známý jako Slyneové.[BR][BR]Něco se v nich změnilo. Je známo, že experimentovali s kybernetickými implantáty, aby se vylepšili, ale nyní se zdají být šílení.[BR][BR]Zprávy naznačují, že řádí po celé galaxii.  Musí být zastaveni!</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_SlyneSpawn_Choice_Name</Label>
		<String>Rozumím.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_SlyneSpawn_Choice_Dec</Label>
		<String>Budeme na ně dávat pozor.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_SpawnXendar_Name</Label>
		<String>Xendarské povstání</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_SpawnXendar_Dec</Label>
		<String>Galaktické archivy vyprávějí příběhy o Xendarech, mocné civilizaci, jejíž záře byla v prvních letech průzkumu uhasena lidmi. Hvězdy byly němým svědkem jejich zjevného konce. Ale nic ve vesmíru nezůstane navždy skryto.[BR][BR]Z prázdnoty se vynořila síla pulzující zlobou. Xendaři se vrátili, ne jako pěšáci, kterými kdysi byli, ale jako avataři pomsty.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_SpawnXendar_Choice_Name</Label>
		<String>Musíme se připravit!</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_SpawnXendar_Choice_Dec</Label>
		<String>Neodejdeme tiše do noci.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_SpawnThalan_Name</Label>
		<String>Návštěvníci ze zkázonosného zítřka</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_SpawnThalan_Dec</Label>
		<String>Podprostorová komunikace nám přinesla poznatky, které potvrzují naše nejhorší obavy: Přišli Thalané, civilizace z alternativní, rozpadající se budoucnosti. V jejich časové linii vedou činy našich současných civilizací k budoucí katastrofě, která pohltí všechny. Nyní se vydali na zoufalou misi: zachránit vlastní lidi, i kdyby to mělo znamenat vymazání naší existence.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_SpawnThalan_Choice_Name</Label>
		<String>Braňte současnost!</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_SpawnThalan_Choice_Dec</Label>
		<String>Nenecháme se vymazat. Pravděpodobně.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_SpawnSnathi_Name_7XT</Label>
		<String>Šepot chlupaté hrozby</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_SpawnSnathi_Dec_7XT</Label>
		<String>Mezigalaktickými kanály se šíří znepokojivé zvěsti. Ze skrytých končin vesmíru přicházejí Snathi, vesmírné veverky toužící po nadvládě, a dávají o sobě vědět zlověstnou přítomností.[BR] [BR]Kdysi byly tyto veverky považovány za pouhé vesmírné legendy, o kterých se šeptalo potichu, ale nepřišly sem hromadit oříšky. Využily energii hvězd, vybavily své lodě zbraněmi nevídané síly a nyní plánují svoji rychlou expanzi.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_SpawnSnathi_Choice_Name</Label>
		<String>Zůstaneme ve střehu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_SpawnSnathi_Choice_Dec</Label>
		<String>Musíme se připravit na veverčí nápor.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_SYLNE_Name</Label>
		<String>Technokracie Slyne</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_SYLNE_ShortName</Label>
		<String>Slyne</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_SYLNE_LeaderName</Label>
		<String>Lord Aelron</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_SYLNE_Dec</Label>
		<String>Slynská federace, starobylá a tajnůstkářská civilizace, se pyšní vědeckým pokrokem a schopností odolávat válkám navzdory všem překážkám. Pochází ze soustavy Slyne a je známá svým neutrálním postojem a expanzivními úmysly.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_SYLNE_LeaderDec</Label>
		<String>Lord Aelron, vizionářský vůdce Slyneské federace, je známý svoji strategickou genialitou a neochvějným odhodláním usilovat o pokrok svého lidu. Věří v harmonický vesmír, kde vedle sebe existuje věda a mír.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_SYLNE_HomeworldName</Label>
		<String>Slyne</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_SYLNE_Callsign</Label>
		<String>S.F.S.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_SYLNE_StartupTraitsDescription</Label>
		<String>Slynská federace je vysoce vyspělá civilizace s hlubokými znalostmi vesmíru. Jejich mistrovství ve vědě a technologii z nich činí hrozivého nepřítele pro všechny, kdo jim zkříží cestu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_SYLNE_StartupTitle</Label>
		<String>Federace Slyne</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_SYLNE_StartupDescription</Label>
		<String>Federace Slyne, starobylá a tajnůstkářská civilizace, se pyšní svým vědeckým pokrokem a schopností odolávat válkám navzdory všem překážkám. Pochází ze soustavy Slyne a je známá svým neutrálním postojem a expanzivními úmysly.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_THALAN_Name</Label>
		<String>Thalanský kontingent</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_THALAN_ShortName</Label>
		<String>Thalan</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_THALAN_LeaderName</Label>
		<String>Nejvyšší rada Thelis</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_THALAN_Dec</Label>
		<String>Thalanský kontingent, pochází ze vzdáleného soustavy Thalis. Je jedinečnou směsicí starověkých znalostí a pokročilých technik pro manipulaci s časem. Jejich záměry jsou sice převážně mírumilovné, ale díky svým xenofobním sklonům, jsou vůči ostatním civilizacím obezřetní. Jejich neuvěřitelné mistrovství v ovládání času a hluboké znalosti vesmíru z nich činí hrozivou sílu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_THALAN_LeaderDec</Label>
		<String>Nejvyšší rada Thelis, nadčasová postava Thalanského kontingentu, je ztělesněním moudrosti a předvídavosti. Její vedení se zaměřuje na ochranu thalanských tradic a zároveň na přizpůsobení se neustále měnící galaktické scéně. Její rozsáhlé znalosti vedly Thalany přes nesčetná protivenství.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_THALAN_HomeworldName</Label>
		<String>Thalis</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_THALAN_Callsign</Label>
		<String>T.C.S.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_THALAN_StartupTraitsDescription</Label>
		<String>Thalanská kontingence je vysoce vyspělá civilizace s hlubokými znalostmi vesmíru. Jejich mistrovství v ovládání času a prostoru z nich činí hrozivého nepřítele pro všechny, kdo jim zkříží cestu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_THALAN_StartupTitle</Label>
		<String>Thalanský Kontingent</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_THALAN_StartupDescription</Label>
		<String>Thalanský Kontingent pocházející ze vzdálené soustavy Thalis je jedinečnou směsicí starověkých znalostí a pokročilých technik manipulace s časem. Jejich záměry jsou sice převážně mírumilovné, ale díky svým xenofobním sklonům jsou vůči ostatním civilizacím obezřetní. Jejich neuvěřitelné mistrovství v ovládání času a hluboké znalosti vesmíru z nich činí hrozivou sílu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_SNATHI_Name</Label>
		<String>Pomsta Snathů</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_SNATHI_ShortName</Label>
		<String>Snathi</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_SNATHI_LeaderName</Label>
		<String>Vládce Squeek</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_SNATHI_Dec</Label>
		<String>Snathiové, které Páni Hrůzy vypustili z jejich vězení, se vrátili se zápalem pro svoji pomstu. Tyto agresivní vesmírné veverky byly kdysi bioinženýry Předchůdců vytvořeny jako dozorci, ale proměnily se v jejich nejobávanější protivníky. Snathiové, nyní s nově nabytou svobodou, nenechají nikoho, aby jim stál v cestě při dobývání hvězd.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_SNATHI_LeaderDec</Label>
		<String>Vládce Squeek, nejobávanější a nejprohnanější ze Snathů, je mistrný taktik, který se snaží dostat vesmír pod svoji vládu. Squeek má bystrou mysl, a ještě ostřejší drápy a nezastaví se před ničím, aby se pomstil těm, kteří se odvážili uvěznit jeho druh.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_SNATHI_StartupTitle</Label>
		<String>Vzestup Snathiho</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_SNATHI_StartupDescription</Label>
		<String>Vesmír se kdysi zachvěl při pouhé zmínce o Snathi. S nově nabytou svobodou jsou odhodláni získat zpět své místo ve vesmíru a zanechávají za sebou spoušť.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_SNATHI_StartupTraitsDescription</Label>
		<String>Snathiové, mrchožrouti starobylých relikvií a horliví ve své věci, vynikají v expanzi a válčení. Jejich odolnost a houževnatost z nich činí hrozivé protivníky a jejich schopnost sjednotit svůj druh pod jednotným praporem je nepřekonatelná.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_SNATHI_Callsign</Label>
		<String>R.G.S.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_XENDAR_Name</Label>
		<String>Ostatky Xendaru</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_XENDAR_ShortName</Label>
		<String>Xendar</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_XENDAR_LeaderName</Label>
		<String>Lord Vrexar</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_XENDAR_Faction_Dec</Label>
		<String>Ostatky Xendaru jsou přeživšími pozůstatky kdysi velké civilizace, kterou vyhladila Pozemská aliance. Nyní, hnáni pomstou a touhou po moci, usilují o znovudobytí galaxie a zajištění toho, aby jméno Xendar opět kralovalo. Jejich minulost je naučila, že pouze silou a jednotou mohou zabránit budoucímu zničení.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_XENDAR_Faction_LeaderDec</Label>
		<String>Lord Vrexar je pro svůj lid majákem naděje a pomsty. Přežil pozemsko-xendarskou válku a jeho vůdcovství se vyznačuje neochvějným odhodláním k obnově Xendaru a hluboce zakořeněným odporem k Pozemské alianci.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_XENDAR_HomeworldName</Label>
		<String>Xenoria</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_XENDAR_Callsign</Label>
		<String>X.S.S.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_XENDAR_StartupTraitsDescription</Label>
		<String>Xendarové jsou sice pozůstatkem minulé éry, ale jsou to mistři inženýři, zkušení kolonizátoři a zuřiví válečníci. Jejich agresivní a xenofobní sklony, zrozené z historie zrady, z nich dělají hrozivého nepřítele pro všechny, kdo jim zkříží cestu.</String>
	</StringTable>





</StringTableList>