<StringTableList
    xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
    xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">

    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Name</Label>
        <String>Globální nejistota ohledně programu kolonizace</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Desc</Label>
        <String>Poznání, že tam venku existuje mimozemský život, otřáslo našimi lidmi v základech. Celosvětová populace je v šoku a zmatku a budoucnost je nejistá. Na celé planetě dochází k výtržnostem a rostoucím nepokojům. [BR][BR]Svět od vás očekává, že mu poradíte, jaké kroky bychom měli podniknout.
        </String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Zahájení globální iniciativy pro duševní pohodu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_0_Details</Label>
        <String>Spusťte komplexní program podpory duševního zdraví, který pomůže obyvatelstvu přizpůsobit se této nové realitě a zajistí duševní odolnost společnosti.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Zřízení Sboru civilní stability.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_1_Details</Label>
        <String>Vytvoření specializované pracovní skupiny pro udržování veřejného pořádku a bezpečnosti v situaci narůstajících nepokojů a narušování společenského života.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_2_Dec</Label>
        <String>Vytvoření Rady pro lidskou expanzi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_2_Details</Label>
        <String>Vytvoření fondu zaměřeného na využití hospodářských příležitostí této nové éry, podporu výzkumu a vývoje a podporu globálního hospodářského růstu.</String>
    </StringTable>


    <StringTable>
        <Label>Event_RapidExpansionCrisis_Name</Label>
        <String>Krize rychlé expanze</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_RapidExpansionCrisis_Desc</Label>
        <String>Rychlá expanze naší civilizace do galaxie dospěla do kritického bodu.[BR][BR]Zatímco byly kolonizovány nové světy, naše populace je dnes rozptýlena na mnoha planetách, což má za následek zanedbanou infrastrukturu a přetížené zásobovací řetězce. Počet obyvatel naší domovské planety se snižuje, protože občané migrují do nových končin. Stojíme před dilematem, jak udržet tempo naší expanze a zároveň zajistit stabilitu a udržitelnost naší rozlehlé civilizace. [BR][BR]Strategická rozhodnutí jsou nezbytná k tomu, abychom se v tomto složitém prostředí zorientovali a zajistili budoucnost naší civilizace.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_ManageGrowth_Desc</Label>
        <String>Zavedení politik, které pečlivě řídí a urychlují náš růst.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_ManageGrowth_Details</Label>
        <String>Zpomalení expanze umožní udržitelnější vývoj.Tím se na rok výrazně sníží výroba v loděnicích napříč všemi světy, ale zvýší se místní výroba.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_BolsterDefenses_Desc</Label>
        <String>Posilte obranu, abyste ochránili naše rychle se rozšiřující hranice.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_BolsterDefenses_Details</Label>
        <String>Investice do obrany zajišťují bezpečnost našich nových území, i když vyžadují značné prostředky. Poskytne tři nové lodě.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_PromoteStability_Desc</Label>
        <String>Soustřeďte se na podporu stability a pořádku v našich stávajících koloniích.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_PromoteStability_Details</Label>
        <String>Posílení stability snižuje riziko vnitřních konfliktů, ale může zpomalit naši celkovou expanzi. Poskytne dvě zásobovací lodě.</String>
    </StringTable>
    


    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Name</Label>
        <String>Oslava galaktické expanze</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Desc</Label>
        <String>Arceanská říše stojí na prahu nové galaktické éry. Na Arcea Prime se scházejí vůdci a vizionáři, aby za velkolepých oslav určili směr budoucnosti říše.</String>
    </StringTable>
    
    <!-- Peaceful Exploration Choice -->
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Peaceful_Desc</Label>
        <String>Objevte mírové výzkumy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Peaceful_Details</Label>
        <String>Přijměte politiku mírového výzkumu se zaměřením na diplomacii s cílem vybudovat síť spojenectví a vzájemného porozumění v celé galaxii.[BR][BR]Umístěte na domovskou planetu vylepšení Oslava expanze.</String>
    </StringTable>
    
    <!-- Aggressive Colonization Choice -->
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Aggressive_Desc</Label>
        <String>Asertivní kolonizace</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Aggressive_Details</Label>
        <String>Zahajte agresivní kolonizační kampaň, rozšiřte hranice Impéria a zajistěte nadvládu Arceanů v celé galaxii.[BR][BR]Umístěte vylepšení Kolonizačního programu na domovskou planetu.</String>
    </StringTable>
    
    <!-- Defensive Strategy Choice -->
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Defensive_Desc</Label>
        <String>Posílení domovských světů</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Defensive_Details</Label>
        <String>Zaměřte se na opevnění domovských světů, posílení planetární obrany a na to, aby se cizí vliv nikdy nestal pro arceánský lid problémem.[BR][BR]Umístěte na domovský svět Centrum odporu.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Name</Label>
        <String>Úsvit nové éry Torianů</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Desc</Label>
        <String>Po svém těžce vybojovaném osvobození, stojí Toriané uprostřed pozůstatků drenginského útlaku a v jejich rukou pulzuje nově nabytá autonomie. [BR][BR]Obklopeni cizí technologií svých bývalých vládců , se potýkají s jejím tajemným potenciálem. Z hustých džunglí Torie Prime se sbíhají myšlenky stratégů, kteří debatují o osudu vyspělého arzenálu, jenž je nyní v jejich rukou. Rozeberou relikvie podrobení, aby zabránili budoucí tyranii, a použijí je k opevnění svých osvobozených světů, nebo se vydají na cestu jako zvěstovatelé míru v mezihvězdném divadle? Volba Torianů předurčí jejich osud mezi hvězdami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Exploration_Desc</Label>
        <String>Přijměte hvězdy: Vytvořte mapu nových možností</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Exploration_Details</Label>
        <String>Zaměřte se na průzkum vesmíru, abyste objevili nové možnosti a rozšířili přítomnost Torianů v galaxii.[BR][BR]Umístěte Torianský teleskop na domovskou planetu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Technological_Desc</Label>
        <String>Využití opuštěných technologií</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Technological_Details</Label>
        <String>Využijte technologie, které po sobě zanechal nepřítel, k posílení našich vlastních vědeckých a technologických schopností.[BR][BR]Poskytuje drenginskou Technologickou skrýš na domovské planetě.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Cultural_Desc</Label>
        <String>Oživení kultury Torianů</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Cultural_Details</Label>
        <String>Investujte do programů kulturní obrody, abyste posílili identitu a jednotu Torianů v této nové éře.[BR][BR]Umístěte na domovskou planetu Strukturu kulturní obrody.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Name</Label>
        <String>Rozšíření Drenginské říše</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Desc</Label>
        <String>Drenginská říše spřádá v temných zákoutích moci nové zlověstné plány, jak upevnit svoji železnou moc nad galaxií. Jejich děsivé flotily, vyzbrojené technologiemi získané z trosek poražených nepřátel, protínají prázdnotu a jsou připraveny rozpoutat hrůzu, která se bude ozývat i v tichu vesmíru. [BR][BR]Napříč hvězdnými soustavami se ozývá tlumený šepot o přicházející hrůze - temnotě, která se snaží pohltit světlo svobody i odporu a vytvořit věčnou říši, kde je vůle Drenginů jediným zákonem, nezpochybnitelným a absolutním.[BR][BR]Jaký by měl být náš další krok?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_SlaveLabor_Desc</Label>
        <String>Posílení pracovních táborů otroků</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_SlaveLabor_Details</Label>
        <String>Rozšiřte a posilte otrocké pracovní tábory, abyste zvýšili produkci na úkor morálky a slušnosti.[BR][BR]Postavte pracovní tábory na domovské planetě.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_WarMachines_Desc</Label>
        <String>Stavba zbrojnic Soudného dne</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_WarMachines_Details</Label>
        <String>Získejte přístup k jedinečné součásti zbraně pro návrhy lodí.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_Suppression_Desc</Label>
        <String>Vytvoření sítě pro sledování teroru</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_Suppression_Details</Label>
        <String>Vytvoří celoplanetární síť k potlačení odporu a špehování občanů, čímž si zajistíte naprostou kontrolu.[BR][BR] Postavte Centrum teroru, který zvýší kontrolu nad domovským světem.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Authoritarian_Result</Label>
        <String>Potlačení</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Name</Label>
        <String>Pokrok jedinečného Yora</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Desc</Label>
        <String>Na vrcholu počítačové obrody organizuje kolektiv Yor další velkou fázi syntetické evoluce. [BR][BR]Sítě bzučící elektrickou moudrostí nevídaných eónů, se připravují na začlenění revolučních technologií do svého systému. Každý uzel, spojení potenciálu, se ozývá binárním příslibem rozvoje. [BR][BR]Yor se chystá rozšířit své vědomí do celého galaktického prostoru, vzdává se omezení vázaných na tělo a jeho kolektivní intelekt se sbíhá k jedinému, nezlomnému cíli: vyrýt logiku své existence hluboko do struktury samotného vesmíru.[BR][BR]Nyní se musí rozhodnout.</String>

    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_NeuralNexus_Desc</Label>
        <String>Stavba komplexu neurálních uzlů</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_NeuralNexus_Details</Label>
        <String>Rozvoj pokročilých neurálních uzlů pro zvýšení kolektivní inteligence a zlepšení procesů rozhodování.[BR][BR]Umístí čtyři neurální uzly na planetě.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_QuantumProcessor_Desc</Label>
        <String>Nasazení kvantových procesorů</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_QuantumProcessor_Details</Label>
        <String>Integrace kvantových výpočetních technologií umožní exponenciálně zvýšit výpočetní výkon a účinnost.[BR][BR]Na planetě bude umístěn kvantový procesor. Další mohou být postaveny na jiných základních světech.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_AutonomousFabricators_Desc</Label>
        <String>Vytvoření automatických výrobních továren</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_AutonomousFabricators_Details</Label>
        <String>Vytvoření samoreplikujících továren k autonomnímu posílení stavebních a údržbářských schopností.[BR][BR]Umístí na planetu několik továren.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Name</Label>
        <String>Ikoniánská renesance</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Desc</Label>
        <String>Odhodlaní Ikoniáni, kteří se vynořili z temného závoje katastrofického vyhnanství, vstoupili do nedotčeného světa. Zde z prázdnoty vykřesali odhodlání a do úrodné půdy nově nalezené naděje zaseli semínka znovuzrození. [BR][BR]S dávnou slávou, která jim koluje v genech, rozkvétá renesance, jež slibuje znovu zažehnout uhlíky jejich dlouho dřímajícího dědictví. Nyní, na úsvitu jejich opětovného vstupu do galaktického divadla, se rýsuje zásadní volba: budou hledat odplatu, diplomacii, nebo dosud neobjevenou cestu, jak znovu utvářet svůj osud mezi hvězdnou oblohou?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_AncientArchives_Desc</Label>
        <String>Obnovení starobylých archivů</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_AncientArchives_Details</Label>
        <String>Oživte rozsáhlé znalosti a kulturní dědictví uložené ve starobylých archivech, které se ztratily během dobývání Yorů.[BR][BR]Umístěte starobylý archiv na domovskou planetu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_TechnologicalHarmony_Desc</Label>
        <String>Vytvoření bio-digitálních fúzních center</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_TechnologicalHarmony_Details</Label>
        <String>Vytvoří centra, která ztělesňují jedinečnou kombinaci biologie a technologie Ikoniánů a která podporují inovace a obnovu.[BR][BR]Na domovské planetě zřídí Bio-digitální fúzní centrum.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_DiplomaticOutreach_Desc</Label>
        <String>Otevřené galaktické diplomatické uzly</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_DiplomaticOutreach_Details</Label>
        <String>Posílení diplomatických vztahů a navázání nových spojenectví s cílem zajistit přítomnost a vliv Ikoniánů v galaktických záležitostech.[BR][BR]Umístění diplomatického centra na domovské planetě.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Name</Label>
        <String>Vzestup Drathů</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Desc</Label>
        <String>Drathové, důvtipní přeživší ztraceného Elementála, si rozvážně razí cestu hvězdami. Nyní, se schopností cestovat nadsvětelnou rychlostí a s nově objevenou planetou, jsou připraveni rozvinout své plány se smyslem pro dramatiku. Pomsta proti Altariánům doutná v pozadí, ale galaxie je velké místo se spoustou prostoru pro lstivé a strategické hry. [BR][BR]Když se Drathové připravují na to, že se vmísí do vesmírného kolektivu, musí si zvolit svůj postoj. Budou mazanými architekty spojenectví, nebo tichými loutkáři galaktických intrik? Jejich prastarý oheň vzplane znovu, ale budou to jejich kroky, které utvoří příští éru.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_AncientWisdom_Desc</Label>
        <String>Svolání Rady starších</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_AncientWisdom_Details</Label>
        <String>Založte síň rady pro ty nejmoudřejší z Drathů, aby vedli svou civilizaci pomocí starověkých znalostí a prozíravosti.[BR][BR]Umístí na domovskou planetu Radu starších.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_MilitaryPreparation_Desc</Label>
        <String>Posílení vojenských schopností</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_MilitaryPreparation_Details</Label>
        <String>Zaměření na vojenský výcvik a schopnosti, budování základen pro výcvik vojáků, předvídání budoucích konfliktů s dávnými protivníky. [BR][BR]Umístí na domovskou planetu Výcvikové středisko vojáků.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_CulturalHeritage_Desc</Label>
        <String>Zachování Dračího kulturního dědictví</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_CulturalHeritage_Details</Label>
        <String>Vytvoření rezervace k uctění a zachování mytologie a kulturního dědictví dračího rodu Drath.[BR][BR]Umístění Rezervace Dračích mýtů na domovské planetě.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Name</Label>
        <String>Altarianská duchovní renesance</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Desc</Label>
        <String>Uprostřed harmonického sbližování se Altariané dívají na galaxii osvícenýma očima. Jejich hluboké duchovní a tajemné dědictví, které je majákem jejich identity, je vyzývá k novému účelu v rámci nebeského tance vesmíru. [BR][BR]Stojí na prahu expanze, rozjímají a snaží se vetknout éterické nitky svého mystického rodu do hmatatelné reality mezihvězdných vztahů. Nastal čas volby: budou šířit své ideály jemným vedením, nebo využijí svou tajemnou moc k formování galaxie? Jejich rozhodnutí vyvolá vlny v samotné struktuře existence.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_TempleOfEnlightenment_Desc</Label>
        <String>Stavba Chrámu osvícení</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_TempleOfEnlightenment_Details</Label>
        <String>Postavte velkolepý chrám, který bude sloužit jako maják moudrosti a duchovního vedení a bude vzdělávat občany i vůdce.[BR][BR]Umístěte na domovském světě Chrám osvícení.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_ArcaneSanctuary_Desc</Label>
        <String>Založení Arkanické svatyně</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_ArcaneSanctuary_Details</Label>
        <String>Vytvoří útočiště pro studium a praktikování altarianských mystických umění a podpoří magický výzkum a arkanické znalosti.[BR][BR]Umístí Arkanickou svatyni na domovském světě.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_CouncilOfSages_Desc</Label>
        <String>Vytvoření Rady mudrců</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_CouncilOfSages_Details</Label>
        <String>Svolejte radu nejmoudřejších Altariánů, aby poskytla vedení a prozíravost a tím zajistila laskavé a moudré vedení.[BR][BR]Umístěte Radu mudrců na domovském světě.</String>
    </StringTable>
    

    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Name</Label>
        <String>Vzestup Korathu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Desc</Label>
        <String>Drenginové vykázali Korathy do Kory, protože je považovali za příliš radikální. Zatímco Drenginové podporují zotročování méněcenných bytostí, Korathové neuznávají jiné druhy jako rozumné, ale jako brouky, které je třeba vyhubit. [BR][BR]Tam, kde se galaxie dříve silně soustředila na Drenginské impérium, Korathové zůstali, vzhledem ke své relativní izolaci, do značné míry osamoceni. Nyní nastal jejich čas vzestupu a toho, k čemu byli zrozeni, tedy vyvraždění všech ostatních vnímajících bytostí ve vesmíru.</String>
    </StringTable>


    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_WarMongerAltar_Desc</Label>
        <String>Vztyčte Oltář válečného štváče</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_WarMongerAltar_Details</Label>
        <String>Postavte pomník bojové nadřazenosti, který bude vzbuzovat hrůzu a nadvládu v srdcích všech Korathů. [BR][BR]Umístí na domovskou planetu Oltář válečného štváče.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_ExterminationCamps_Desc</Label>
        <String>Založení Vyhlazovacích táborů</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_ExterminationCamps_Details</Label>
        <String>Založení systematických táborů pro efektivní vypořádání se s méně významnými druhy, které dokazují nemilosrdnost Korathovy vlády.[BR][BR]Umístění Vyhlazovacího tábora na domovské planetě.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_BattleThrallArena_Desc</Label>
        <String>Stavba Bojové arény Thrallů</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_BattleThrallArena_Details</Label>
        <String>Vytváří arény, v nichž se testuje a zdokonaluje bojové umění Korathů, což je hrůzostrašná podívaná, která posiluje jejich děsivou pověst.[BR][BR]Umístí Bojovou arénu Thrallů na domovském světě.</String>
    </StringTable>
    
      
      


<!--  Planetary Improvement Text -->
    <StringTable>
        <Label>GlobalWellnessInitiative_Name</Label>
        <String>Globální iniciativa pro zdraví</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GlobalWellnessInitiative_ShortDec</Label>
        <String>Komplexní program duševního zdraví a pohody, který má pomoci lidstvu přizpůsobit se nové realitě mezihvězdných vztahů a výzvám vesmírné kolonizace.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>StabilityCorps_Name</Label>
        <String>Sbor stability</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>StabilityCorps_ShortDec</Label>
        <String>Specializovaná pracovní skupina zaměřená na udržování veřejného pořádku, zajišťování občanské stability a řešení společenských problémů v souvislosti s přechodem do mezihvězdného společenství.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>EconomicExpansionCouncil_Name</Label>
        <String>Ekonomická rada</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>EconomicExpansionCouncil_ShortDec</Label>
        <String>Využití ekonomických příležitostí ke zvýšení společenských dovedností obyvatelstva.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>AggressiveColonizationProgram_Name</Label>
        <String>Kolonizační program</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>AggressiveColonizationProgram_ShortDec</Label>
        <String>Zvýšení podílu obyvatel, které mají zástupce z řad občanů.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>ArceanExpansionCelebration_Name</Label>
        <String>Oslava rozšíření</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ArceanExpansionCelebration_ShortDec</Label>
        <String>Celosvětová oslava slávy arceánského lidu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ResistanceCenter_Name</Label>
        <String>Centrum odporu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ResistanceCenter_ShortDec</Label>
        <String>Zvyšuje planetární obranu a odolnost vůči cizímu vlivu.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>TorianTelescope_Name</Label>
        <String>Torianský teleskop</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TorianTelescope_ShortDec</Label>
        <String>Výrazně zvyšuje dosah senzorů tohoto světa.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>DrenginTechCache_Name</Label>
        <String>Drenginská Technologická mezipaměť</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DrenginTechCache_ShortDec</Label>
        <String>Sklad vyspělé drenginské technologie, která zůstala po invazi.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>CulturalRevivalProgram_Name</Label>
        <String>Iniciativa za kulturní oživení</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CulturalRevivalProgram_ShortDec</Label>
        <String>Široce založené úsilí o oživení našeho kulturního dědictví.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>EnforcedLaborCamps_Name</Label>
        <String>Tábory nucené práce</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>EnforcedLaborCamps_ShortDec</Label>
        <String>Pracovní tábory plné otroků pracujících pro naši slávu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TerrorSurveillanceNetwork_Name</Label>
        <String>Síť sledování terorismu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TerrorSurveillanceNetwork_ShortDec</Label>
        <String>Rozsáhlá síť dohledu zaměřená na preventivní identifikaci a potlačování odlišných prvků ve společnosti.</String>
    </StringTable>
    
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrestDueToSpaceColonization_Name</Label>
        <String>Celosvětové nepokoje: Vesmírná kolonizační krize</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrestDueToSpaceColonization_Desc</Label>
        <String>Zatímco se naše civilizace vydává na epochální cestu kolonizace jiných planet, náš domovský svět zachvátí vlna nepokojů a vzpour. [BR][BR]Vyhlídka na trvalé osídlení vesmíru narušuje společenské normy, někteří se obávají ztráty kulturní identity a jiní jsou znepokojeni nerovným přístupem k této nové oblasti. [BR][BR]Chaos mezitím podněcují sny o neomezených možnostech a nových začátcích. Jak se uprostřed těchto soupeřících nálad orientovat v tomto transformujícím období našich dějin?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Negotiate_Desc</Label>
        <String>Vyjednávejte s protestujícími</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Negotiate_Details</Label>
        <String>Pokuste se s protestujícími vyjednávat o ukončení nepokojů. Tím se situace na čas uklidní. Ale pravděpodobně o tom neslyšíme naposledy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Suppress_Desc</Label>
        <String>Potlačení protestujících</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Suppress_Details</Label>
        <String>Na potlačení protestujících použijte sílu. Nějakou dobu to bude fungovat.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Ignore_Desc</Label>
        <String>Ignorujte protestující</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Ignore_Result</Label>
        <String>Vzpoura</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Ignore_Details</Label>
        <String>Ignorujte protestující a doufejte, že odejdou.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_TheMachineExpansion_Name</Label>
        <String>Rozšíření stroje</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TheMachineExpansion_Desc</Label>
        <String>Zatímco naše civilizace stojí na prahu mezihvězdné expanze, objevují se vnitřní rozpory. [BR][BR] Přesun ze samoty naší domovské planety na průzkum vzdálených planet, na kterých je život, vyvolává složitou směs očekávání a obav. Obavy z nepředvídatelné změny ve vztahu k organickým formám života a z morálních důsledků takových setkání, které soupeří se vzrušením z objevování a kontaktu s různorodými existencemi. Jak nás v této klíčové kapitole naší cesty provedete těmito neprobádanými vodami vesmírné diplomacie a existenčního objevování?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ExpansionInfrastructure_Choice_Desc</Label>
        <String>Syntetizujte durantium, abyste urychlili rozšíření naší infrastruktury.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SupportShipyard_Choice_Desc</Label>
        <String>Odeslání zdrojů do naší loděnice</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InternalFocus_Choice_Desc</Label>
        <String>Podívejte se dovnitř a získejte nové znalosti</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Name</Label>
        <String>Politické problémy domovského světa uprostřed rychlé expanze</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Desc</Label>
        <String>S rychlým rozšiřováním našeho impéria, které zahrnuje nespočet nových světů, se náš domovský svět potýká s rostoucím politickým napětím. [BR][BR]Rozdílné ideologie se střetávají, protože dlouholeté tradice a vládní struktury se zmítají pod tlakem integrace značně odlišných společností. Rozvíjí se debaty o rozdělování zdrojů, zachování kultury a reprezentaci těchto nových území. Stojíme na křižovatce jednoty i rozdělení a vyvstává otázka: Jak máme zvládnout tyto rostoucí problémy a jak se s nimi smířit, abychom vytvořili jednotnou a prosperující mezihvězdnou společnost?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Diplomacy_Desc</Label>
        <String>Zapojte se do otevřeného dialogu s cílem vyřešit problémy a začlenit různé pohledy pro jednotnější budoucnost.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Diplomacy_Result</Label>
        <String>Náš vůdce se o nás zajímá</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Diplomacy_Details</Label>
        <String>Tento přístup by mohl zmírnit napětí a podpořit společný cíl obyvatelstva, což by vedlo k větší stabilitě.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Authoritarian_Desc</Label>
        <String>Zavedení přísných opatření k zajištění trvalé kontroly a potlačení rozdílných hlasů.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Authoritarian_Details</Label>
        <String>I když je taková reakce krátkodobě účinná, může vést k dlouhodobému odporu a nepokojům. Kriminalita se na chvíli sníží.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Reform_Desc</Label>
        <String>Zahájení komplexních vládních reforem, které by lépe odrážely náš rostoucí a různorodý počet obyvatel.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Reform_Details</Label>
        <String>Reforma může být náročná a zdlouhavá, ale v konečném důsledku by mohla posílit naše politické základy.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Name</Label>
        <String>Politická krize na domovské planetě</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Desc</Label>
        <String>Náš domovský svět zachvátily rostoucí nepokoje, které představují pro globální vládu dosud nejtěžší výzvu. [BR][BR]Jádrem těchto nepokojů je sporné přidělování zdrojů pro náš ambiciózní kolonizační program. Objevují se rozdíly, z nichž některé regiony těží více než jiné. [BR][BR]Naše planeta, kdysi maják jednoty a solidarity na planetě, nyní balancuje na hraně a hrozí, že se opět propadne do rozporů a územní rivality naší historie. [BR][BR]Političtí prospěcháři, kteří se chopili příležitosti, rozdmýchávají plameny sváru a využívají kulturních a regionálních rozdílů k tomu, aby si vymezili vlastní sféry vlivu. [BR][BR]Jako vůdce kolonizační iniciativy jsi byl vybaven rozsáhlými pravomocemi, abys mohl tyto výzvy řešit. Přesto buďte opatrní, protože jste se stali klíčovou politickou postavou tohoto rozvíjejícího se dramatu. [BR][BR]Vaši poradci vám vytyčili tři možné směry postupu. Každá volba s sebou přináší své vlastní důsledky. Rozhodněte se moudře.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Negotiate_Desc</Label>
        <String>Usilujte o mírové řešení vyjednáváním s opozičními vůdci, abyste pochopili jejich stížnosti a dosáhli kompromisu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Negotiate_Details</Label>
        <String>Jednání by mohla uklidnit opozici a podpořit vstřícnější vládu, ale mohou také oslabit vaši uznávanou autoritu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_MartialLaw_Desc</Label>
        <String>Vyhlaste stanné právo, abyste udrželi pořádek a potlačili vznikající nepokoje ukázkou vojenské síly.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_MartialLaw_Details</Label>
        <String>Zavedení stanného práva může zabránit případným povstáním, ale také hrozí odcizení obyvatelstva a oslabení demokratických principů.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Decentralize_Desc</Label>
        <String>Zahájení procesu decentralizace moci.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Decentralize_Details</Label>
        <String>Decentralizace může podpořit samosprávu. Sníží výrobu na domovském světě, ale zvýší ji na základních světech.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Decentralize_Results</Label>
        <String>Decentralizace zdrojů</String>
    </StringTable>
   
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Name</Label>
        <String>Koloniální volání po samostatnosti</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Desc</Label>
        <String>Zatímco naše koloniální území vzkvétají pod vzdáleným světlem cizích sluncí, souběh kulturní jedinečnosti a samostatnosti podněcuje jejich touhu po větší autonomii.[BR][BR]Jejich hlasy, které se ozývají z dalekých končin vesmíru, doléhají až k vládním úřadům na domovské planetě a úpěnlivě žádají o právo řídit své vlastní osudy. [BR][BR] Měli byste přistoupit na jejich požadavky a začlenit jejich jedinečné názory do širší legislativní struktury, nebo neochvějně podporovat centralizovanou moc domovského světa?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Grant_Desc</Label>
        <String>Uznejte růst a vyspělost kolonií tím, že jim poskytnete větší samostatnost.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Grant_Result</Label>
        <String>Větší samostatnost.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Grant_Details</Label>
        <String>Samostatnost by mohla v koloniích vzbudit pocit odpovědnosti a loajality, ale také připravit půdu pro volání po nezávislosti. Také zvýší ekonomický výkon kolonií, ale sníží příjmy pocházející z kolonií.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Integrate_Desc</Label>
        <String>Nabídněte kompromis prostřednictvím větší spolupráce.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Integrate_Details</Label>
        <String>Integrace slibuje zapojení a jednotu, ačkoli vyžaduje značnou byrokratickou reorganizaci a kolonie ji mohou považovat pouze za symbolickou.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Deny_Desc</Label>
        <String>Odmítněte požadavky na větší samostatnost.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Deny_Details</Label>
        <String>Odepření samostatnosti zajistí centralizovanou moc a zjednoduší správu, ale hrozí, že vyvolá odpor nebo dokonce vzpouru koloniálního obyvatelstva. Buďte opatrní.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Name</Label>
        <String>Střet mezihvězdného obchodu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Desc</Label>
        <String>Z rostoucích tržišť našich koloniálních základen se vynořuje pestrá mozaika ekonomických sporů a konkurence, která se odráží i na našem domovském světě. [BR][BR] Obchodní cechy z celého hvězdného prostoru, povzbuzené mimozemským obchodem a nově nabytým bohatstvím, zpochybňují tradiční monopoly a celní předpisy. Požadují ekonomické reformy, které by nově mohly definovat naše chápání rozdělení bohatství a kontroly trhu v tomto novém mezihvězdném období.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Protect_Desc</Label>
        <String>Zachovejte stávající ekonomické předpisy na ochranu zavedených podniků na domovské planetě.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Protect_Details</Label>
        <String>Ochranný postoj může být pro starou gardu pohodlný a umožní udržet socioekonomické struktury nedotčené, ale hrozí, že potlačí inovace a koloniální rozvoj. Zvyšuje bohatství domovského světa, zatímco na ostatních základních světech ho snižuje.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Protect_Result</Label>
        <String>Zvýhodnění domovského světa</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Liberalize_Desc</Label>
        <String>Přijměte obchodní revoluci a uvolněte obchodní pravidla.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Liberalize_Details</Label>
        <String>Uvolnění slibuje hospodářský rozmach a růst kolonií, ale může vyvolat domácí nepokoje ze strany těch, kteří zůstali stranou v závodě o prosperitu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Liberalize_Result</Label>
        <String>Uvolněná ekonomická politika</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Regulate_Desc</Label>
        <String>Zavedení nových pravidel pro zajištění spravedlivého obchodu v celé říši a vyvážení růstu kolonií s prosperitou domovského světa.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Regulate_Details</Label>
        <String>Cílem nových pravidel je vyrovnat podmínky, ale přílišná byrokracie by mohla zatížit podniky a utlumit ekonomický potenciál.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Regulate_Result</Label>
        <String>Ekonomická regulace</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Name</Label>
        <String>Koloniální krize zdrojů</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Desc</Label>
        <String>Rychlý růst kolonií vyčerpal naše zdroje.[BR][BR] Guvernéři planet posílají zoufalé zprávy, jejichž slova jsou plná naléhavosti, protože vykreslují chmurné obrazy vyčerpaných zásob zdrojů. Nad našimi rostoucími koloniemi se vznáší strašidlo nedostatku - výzva, která by mohla zmařit náš vesmírný vzestup a zasít semínko nespokojenosti.[BR][BR]Jak bychom měli reagovat?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Subvention_Desc</Label>
        <String>Vložení kapitálu a surovin ke stabilizaci koloniálních ekonomik.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Subvention_Details</Label>
        <String>Dotace mohou rychle zmírnit krizi, ale hrozí riziko vzniku závislosti a vyčerpání zdrojů z rezerv domovské planety.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Investigate_Desc</Label>
        <String>Zahájení důkladného vyšetřování příčin nedostatku zdrojů s cílem nalézt dlouhodobě udržitelné řešení.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Investigate_Results</Label>
        <String>Probíhající vyšetřování</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_MartialLaw_Result</Label>
        <String>Stanné právo</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Investigate_Details</Label>
        <String>Vyšetřování by možná odhalilo neefektivitu nebo nové příležitosti, nicméně odklad by mohl bezprostřední krizi ještě zhoršit a na rok vyvolat nepokoje na všech našich základních světech.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Ignore_Desc</Label>
        <String>Držte se kurzu. Vynalézavost kolonií zvítězí i bez intervence.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Ignore_Details</Label>
        <String>Ignorování tohoto problému může podpořit ekonomickou samostatnost, ale nese s sebou riziko nepokojů a možného kolapsu ohrožených kolonií. Vznikne povstalecké hnutí.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Negotiate_Result</Label>
        <String>Napětí kvůli rychlé kolonizaci</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarPoliticalStrain_Name</Label>
        <String>Mezihvězdné politické napětí</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarPoliticalStrain_Desc</Label>
        <String>Rychlá expanze naší civilizace vedla k významným problémům v politice na domovské planetě.[BR][BR]Narůstají obavy, že jsme kolonizovali příliš rychle, aniž bychom měli potřebnou infrastrukturu k podpoře všech těchto kolonií.[BR][BR]Naši občané na základních světech mezitím pociťují, že se s nimi zachází jako s občany druhé kategorie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DiplomaticIntegration_Desc</Label>
        <String>Usilujte o diplomatický přístup k integraci nových světů a o podporu vzájemného porozumění a spolupráce.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DiplomaticIntegration_Details</Label>
        <String>Tento přístup může zvýšit celkovou spokojenost a obchodní výměnu, ale může také vést k pomalejšímu rozhodování a zvýšit množství zdrojů ztracených při přepravě.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DiplomaticIntegration_Result</Label>
        <String>Politika dočasné integrace</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_AuthoritarianControl_Desc</Label>
        <String>Ke smůle kolonistů. Zavedeme přísnou kontrolu z domovské planety, abychom zajistili jednotnou správu v našich koloniích.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_AuthoritarianControl_Results</Label>
        <String>Ovládání domovským světem</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_AuthoritarianControl_Details</Label>
        <String>To by mohlo vést k vyšší efektivitě a bezpečnosti, ale také by to mohlo zvýšit nepokoje v nově připojených světech. Je pravděpodobné, že by mohlo dojít k povstání.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DecentralizedGovernance_Desc</Label>
        <String>Přijměte decentralizovaný model řízení, který poskytne novým světům větší samostatnost.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DecentralizedGovernance_Details</Label>
        <String>To by sice mohlo vést k větší míře inovací a spokojenosti na místní úrovni, ale zároveň by to mohlo vést k oslabení centrální autority.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DecentralizedGovernance_Result</Label>
        <String>Decentralizace</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Name</Label>
        <String>Výzva k multiplanetární jednotě</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Desc</Label>
        <String>Kulturní a politické frakce v našich koloniích usilují o různou míru autonomie a samosprávy. Kritici nás obviňují, že se pouštíme do "koloniální honby" a že musíme zpomalit. [BR][BR]Hnutí nabírá na síle a zpochybňuje schopnost ústřední autority udržet soudržnou strukturu správy napříč mnoha světy. Jak se vedení postaví k těmto sílícím výzvám k získání místní správy?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Choice_Integrate_Desc</Label>
        <String>Zahájit kampaň na podporu výhod silného centrálního vedení.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Choice_Integrate_Result</Label>
        <String>Hrdost na jednotu domovského světa</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Choice_Integrate_Details</Label>
        <String>Nadřazená integrační iniciativa by mohla upevnit kulturní příslušnost říše, ale může být vnímána jako omezující pro skupiny, které usilují o nezávislost. Na domovské planetě bude populární. Na nějakou dobu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Choice_Autonomy_Desc</Label>
        <String>Poskytněte koloniím větší samostatnost.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Choice_Autonomy_Details</Label>
        <String>Přijetí samostatnosti může posílit postavení jednotlivých kolonií a uklidnit separatistická hnutí, ale sníží množství zdrojů, které kolonie poskytují základním světům, i když jsou tyto světy šťastnější.</String>
    </StringTable>
    
<StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Name</Label>
    <String>Dilema terraformace</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Desc</Label>
    <String>Naše úsilí o terraformaci dosáhlo kritického bodu. Planetární inženýři varují před nepříznivými ekologickými dopady razantních změn celých ekosystémů. Koloniální osadníci však touží po krajině podobné Zemi, která by jim připomínala domovskou planetu. Cesta, kterou nyní zvolíme, může zpečetit osud našeho ekologického dědictví a biologické rozmanitosti nových světů pro další generace.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Expand_Desc</Label>
    <String>Urychlete naše terraformační projekty, abyste co nejdříve dosáhli obyvatelného prostředí. </String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Expand_Details</Label>
    <String>Rozšiřování může přinést rychlé zlepšení obyvatelnosti, ale může vést k nepředvídaným ekologickým katastrofám a vyvolat odpor ekologů. Zvýší kvalitu planety {PLANETNAME} o 1.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Conserve_Desc</Label>
    <String>Zaujměte konzervativní přístup k terraformaci.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Conserve_Details</Label>
    <String>Konzervativní politika by mohla zajistit udržitelný rozvoj a podpořit galaktickou biodiverzitu.  To dočasně sníží ekonomický výkon našich základních světů.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Conserve_Result</Label>
    <String>Opatrná terraformace</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Halt_Desc</Label>
    <String>Dočasně zastavte všechny terraformační činnosti, abyste mohli znovu posoudit jejich dopad a prozkoumat alternativní způsoby adaptace.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Halt_Details</Label>
    <String>Zastavení projektů respektuje stávající ekosystémy a může vést k zavádění inovací v životě na nezměněných světech, ale může vyvolat nepokoje mezi osadníky, kteří čekají na území terraformované země. To na nějakou dobu dramaticky sníží ekonomický výkon našich základních světů.</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Name</Label>
    <String>Krize Koloniálního exodu</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Desc</Label>
    <String>Prudký nárůst stěhování do nových kolonií vyvolal na naší planetě populační prázdnotu, která způsobuje nedostatek pracovních sil, ekonomickou nestabilitu a sociální nepokoje. Odborníci varují, že pokud se situace nebude neprodleně řešit, může se stát neudržitelnou. [BR][BR]Určitě jste si toho všimli. Jak se máme v této choulostivé demografické hádance orientovat?</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Restrict_Desc</Label>
    <String>Na jeden rok přesměrujte zdroje z loděnice na budování naší domovské planety.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Incentivize_Desc</Label>
    <String>Vytvoříme několik klonů.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Incentivize_Details</Label>
    <String>Na naši domovskou planetu přibude několik klonů. Naše občany to nepotěší.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Advance_Desc</Label>
    <String>Investujte do pokročilé automatizace a infrastruktury, abyste nahradili ztrátu pracovních sil.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Advance_Desc_Details</Label>
    <String>Poskytne našemu světu několik automatizovaných prvků. Doufejme, že proti nám nepovstanou. Ale pravděpodobně povstanou.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Incentivize_Result</Label>
    <String>Klony nemá nikdo rád</String>
</StringTable>


<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Name</Label>
    <String>Důsledky koloniálního spěchu</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Desc</Label>
    <String>Naše rychlá kolonizace předstihla společenský a infrastrukturní rozvoj, což vedlo k rozrůstajícím se, nevyspělým koloniím a přetíženým dodavatelským řetězcům. Jak budete tyto systémové problémy řešit?</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reassess_Desc</Label>
    <String>Dočasně omezte další snahy o kolonizaci a soustřeďte se na posílení stávajících kolonií, abyste podpořili jejich rychlejší růst a zapojení.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reassess_Result</Label>
    <String>Dočasné Moratorium na loděnice</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reassess_Details</Label>
    <String>Moratorium by mohlo stabilizovat vaše základní území na úkor ztráty iniciativy ve vesmírné expanzi ve prospěch konkurenčních frakcí. Produkce našich loděnic bude na rok dramaticky omezena.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reallocate_Result</Label>
    <String>Program přerozdělování kolonií</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reallocate_Desc</Label>
    <String>Přerozdělení zdrojů z domovských světů na založené základní světy.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reallocate_Details</Label>
    <String>Tento přístup bude stát hodně peněz na našem domovském světě po dobu jednoho roku, ale výrazně zvýší produkci na základních světech po dobu jednoho roku.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Protect_Desc</Label>
    <String>Provádění sociálních politik na ochranu zranitelných skupin obyvatelstva.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Protect_Details</Label>
    <String>Tato politika bude po určitou dobu stát peníze, ale zlepší morálku pro příští rok.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Protect_Result</Label>
    <String>Dočasná sociální politika</String>
</StringTable>


<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Name</Label>
    <String>Zpátečka Koloniálního spěchu</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Desc</Label>
    <String>Rychlá kolonizace nových světů vedla k přetížení zásobovacích linek, zanedbané infrastruktuře a nespokojenosti obyvatelstva. Musíme podniknout kroky ke stabilizaci naší rostoucí galaktické civilizace.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_Consolidate_Desc</Label>
    <String>Zaměřte se na posílení infrastruktury a společenského života ve stávajících koloniích, než se pustíte do nových výprav.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_Consolidate_Details</Label>
    <String>Bude to stát peníze pro příští rok, ale zabrání to nepokojům.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_Redistribution_Desc</Label>
    <String>Přerozdělte zdroje ze základních světů do vzdálených kolonií, abyste zmírnili tlaky a nerovnosti způsobené ukvapeným rozšiřováním.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_Redistribution_Details</Label>
    <String>Přerozdělení zdrojů pomůže nově založeným koloniím, ale může vést ke sporům a snížení produktivity na základních světech.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_EconomicStimulus_Desc</Label>
    <String>Vložení kapitálu do vznikajících kolonií, aby se nastartovala jejich ekonomika.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_EconomicStimulus_Details</Label>
    <String>Hospodářský stimul by mohl urychlit rozvoj nových kolonií, což by mohlo vyvolat inflaci a ekonomické bubliny. Výroba základního světa se zvýší na dva roky.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Name</Label>
    <String>Nezdařený pokus o atentát</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Desc</Label>
    <String>Nedávný pokus o atentát na váš život byl o vlásek zmařen. Tento incident je zřejmě přímým důsledkem rozšířené nespokojenosti našich občanů s naší agresivní kolonizační politikou. Domovská planeta se zmítá v chaosu, lidé jsou rozděleni a bojí se. Jak tuto krizi vyřešíte a obnovíte pořádek?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Choice_Investigate_Desc</Label>
    <String>Zahajte důkladné vyšetřování</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Choice_Investigate_Details</Label>
    <String>Pokud se rozhodnete vyšetřovat, pokusíte se odhalit původce atentátu. To může vést k odhalení většího spiknutí, ale také to může odvádět zdroje od jiných důležitých záležitostí.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Choice_SecurityIncrease_Desc</Label>
    <String>Posílení bezpečnostních opatření</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Choice_SecurityIncrease_Details</Label>
    <String>Posílením bezpečnostních opatření upřednostňujete okamžitou bezpečnost sebe a klíčových osob ve vaší administrativě. Toto opatření může uklidnit veřejnost, ale také může být vnímáno jako přehnaná reakce, která může vyvolat nepokoje.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Choice_SecurityIncrease_Results</Label>
    <String>Zvýšená bezpečnost</String>
  </StringTable>
  

    <StringTable>
        <Label>NeuralNexusComplex_Name</Label>
        <String>Komplex Neurálních spojů</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>NeuralNexusComplex_ShortDec</Label>
        <String>Propojuje mysl Yorů a zvyšuje jejich inteligenci.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>QuantumProcessingUnit_Name</Label>
        <String>Jednotka Kvantového zpracování</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>QuantumProcessingUnit_ShortDec</Label>
        <String>Umožňuje základním světům zvýšit výpočetní výkon pro větší výzkum.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>SelfReplicatingFactory_Name</Label>
        <String>Samoreplikující továrna</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>SelfReplicatingFactory_ShortDec</Label>
        <String>Automatizovaný průmyslový komplex, který si sám vytváří vlastní zdroje.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>AncientKnowledgeRepository_Name</Label>
        <String>Starobylý archiv</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>AncientKnowledgeRepository_ShortDec</Label>
        <String>Pokladnice moudrosti z minulých dob, která obsahuje starobylé vědomosti.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>BioDigitalFusionCenter_Name</Label>
        <String>Bio-digitální fúzní centrum</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>BioDigitalFusionCenter_ShortDec</Label>
        <String>Digitalizací znalostí se výrazně zvýší růst naší populace.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GalacticDiplomacyHub_Name</Label>
        <String>Uzel galaktické diplomacie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GalacticDiplomacyHub_ShortDec</Label>
        <String>Centrální uzel pro mezihvězdné vztahy zvyšující naše diplomatické schopnosti.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>EldersCouncilChamber_Name</Label>
        <String>Síň Rady starších</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>EldersCouncilChamber_ShortDec</Label>
        <String>Posvátná síň, kde se schází moudrost dávných věků, aby určila budoucnost civilizace.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>WarriorTrainingGrounds_Name</Label>
        <String>Výcvikový prostor pro vojáky</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>WarriorTrainingGrounds_ShortDec</Label>
        <String>Specializované zařízení zaměřené na zdokonalení dovedností a zvýšení schopností našich vojáků.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DragonMythosPreserve_Name</Label>
        <String>Rezervace Dračích mýtů</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DragonMythosPreserve_ShortDec</Label>
        <String>Útočiště chránící starobylé tradice a legendární příběhy o dracích, kteří sbližují náš lid a potlačují kriminalitu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TempleOfEnlightenment_Name</Label>
        <String>Chrám osvícení</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TempleOfEnlightenment_ShortDec</Label>
        <String>Posvátné místo věnované intelektuálnímu a duchovnímu růstu, které zvyšuje vliv našeho světa.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ArcaneSanctuary_Name</Label>
        <String>Arkanická svatyně</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ArcaneSanctuary_ShortDec</Label>
        <String>Odlehlé útočiště pro mysticky založené lidi, kde se snoubí prastará magie a esoterické vědění.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CouncilOfSages_Name</Label>
        <String>Rada mudrců</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CouncilOfSages_ShortDec</Label>
        <String>Setkání nejmoudřejších jedinců, jejichž úkolem je uchovávat či předávat vědomosti a radit v důležitých otázkách.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>WarMongerAltar_Name</Label>
        <String>Oltář válečného štváče</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>WarMongerAltar_ShortDec</Label>
        <String>Hrozivá svatyně zasvěcená oslavě konfliktu, díky níž jsou všechny zde postavené lodě považovány za veterány.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>BattleThrallArena_Name</Label>
        <String>Bojová aréna Thrallů</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>BattleThrallArena_ShortDec</Label>
        <String>Aréna, kde naši poddaní bojují a umírají pro naše pobavení.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ExterminationCamps_Name</Label>
        <String>Vyhlazovací tábory</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ExterminationCamps_ShortDec</Label>
        <String>Tyto výkonné tábory přeměňují poddruhy Drenginů na cenné živiny a další zdroje, které slouží jako palivo pro naše očištění vesmíru.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>DrenginUnique_WeaponSystem_Name</Label>
        <String>Zesilovač energetických zbraní</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DrenginUnique_WeaponSystem_Dec</Label>
        <String>Přesměruje energii pro zvýšení výkonu paprskových zbraní ostatních lodí ve flotile.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_ClonesTurningIntoFleshEatingZombies_Name</Label>
        <String>Krize mutace klonů</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ClonesTurningIntoFleshEatingZombies_Desc</Label>
        <String>Naše snahy o zvýšení populace na naší planetě pomocí klonování se zvrtly. Klonovaní jedinci prošli drastickou a nečekanou mutací, která z nich udělala masožravé zombie. Tato epidemie představuje vážnou hrozbu pro celý domovský svět. Je třeba okamžitě jednat, aby se zabránilo další katastrofě.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ClonesTurningIntoFleshEatingZombies_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Zajistěte a prozkoumejte mutaci</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ClonesTurningIntoFleshEatingZombies_Choice_1_Details</Label>
        <String>Nejlepší možností je najít zombie, naložit je na kolonizační loď a poslat je někam hluboko do vesmíru.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_0x8D4_Name</Label>
        <String>Koloniální ekonomická stávka</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_0x8D4_Desc</Label>
        <String>V našich koloniích vypukla rozsáhlá stávka. Kolonisté protestují proti naší hospodářské politice zaměřené na domovskou planetu, která podle nich zanedbává jejich potřeby a zájmy. Tyto rozsáhlé nepokoje vyžadují okamžitou pozornost a přehodnocení naší politiky.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_1_Desc</Label>
        <String>Řešte obavy kolonistů</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_1_Details</Label>
        <String>Rozhodnutím zabývat se obavami kolonistů, uznáváme jejich stížnosti a usilujeme o spravedlivější rozdělení zdrojů a příležitostí. To může znamenat nutnost přehodnotit naše současné ekonomické strategie, abychom předešli budoucím nepokojům. Bude nás to stát určitou kontrolu.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_2_Desc</Label>
        <String>Rozdrťte je.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_2_Details</Label>
        <String>Kolonisté se musí přestat považovat za "lidi". Jejich smyslem je sloužit domovskému světu. (Konec stávky)</String>
      </StringTable> 
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_3_Desc</Label>
        <String>Nechte je stávkovat.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_3_Details</Label>
        <String>Stávka se postará sama o sebe. Přibližně rok však bude na našich koloniích panovat velká kriminalita.</String>
      </StringTable> 
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_3_Results</Label>
        <String>Koloniální stávka.</String>
      </StringTable> 

      <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAICatastrophe_0x7C4_Name</Label>
        <String>Tragédie obranného protokolu UI předchůdců</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAICatastrophe_0x7C4_Desc</Label>
        <String>Tragickým nedorozuměním jsme na {PLANETNAME} aktivovali UI Předchůdců, která označila naše obyvatele za vetřelce a spustila své obranné protokoly. Toto katastrofální pochybení mělo za následek masivní ztráty na životech. Musíme jednat rychle, abychom zabránili další katastrofě.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAICatastrophe_Choice_Shutdown_Desc</Label>
        <String>Okamžité vypnutí UI</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAICatastrophe_Choice_Shutdown_Details</Label>
        <String>Vypnutí UI je jedinou možností, jak okamžitě zastavit její smrtící protokoly. Tím se sice zabrání dalším ztrátám na životech, ale toto rozhodnutí odstraní výhody, které UI poskytovala.</String>
      </StringTable>
      
      <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldEfficiencyBoost_0x9A2_Name</Label>
        <String>Vyšetřování efektivity domovského světa bylo dokončeno</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldEfficiencyBoost_0x9A2_Desc</Label>
        <String>Náš rozsáhlý výzkum zaměřený na zvýšení efektivity domovské planety přinesl své ovoce. Vyvinuli jsme řadu převratných opatření a technik, které výrazně zvýší naše výrobní možnosti a povznesou naši výrobní kapacitu do nových výšin.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldEfficiencyBoost_Choice_Implement_Desc</Label>
        <String>Zavedení nových politik efektivity</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldEfficiencyBoost_Choice_Implement_Details</Label>
        <String>Díky těmto novým politikám stojíme na počátku výrobní revoluce. Tím se nejen zvýší naše výroba, ale také se nastaví nový standard efektivity a inovací na našem domovském světě.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldEfficiencyBoost_Choice_Implement_Result</Label>
        <String>Politika efektivity</String>
      </StringTable>  

      <StringTable>
        <Label>Event_CoretapDestabilization_0x8D3_Name</Label>
        <String>Destabilizace planetárního jádra</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_CoretapDestabilization_0x8D3_Desc</Label>
        <String>Dávný odpojovač jádra, který jsme využívali na {PLANETNAME} a který byl kdysi považován za přínos, nyní způsobil vážnou destabilizaci jádra naší planety. To vyvolalo ekologické katastrofy a představuje hrozbu pro veškerý život. Musíme jednat rychle, abychom tuto katastrofu zmírnili.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_CoretapDestabilization_Choice_Contain_Desc</Label>
        <String>Zahájení omezujících opatření</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_CoretapDestabilization_Choice_Contain_Details</Label>
        <String>Planetu zachráníme, ale už nikdy nebude taková jako dřív.</String>
      </StringTable>
      
      <StringTable>
        <Label>Event_DreadLordShipSummoned_0x9C6_Name</Label>
        <String>Vznik lodě Pána Hrůzy</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_DreadLordShipSummoned_0x9C6_Desc</Label>
        <String>Možná si vzpomínáte na archiv Pána Hrůzy, který jsme našli na {PLANETNAME}.  Možná si také vzpomínáte, že jsme se rozhodli ho využívat. [BR][BR]Bohužel naše interakce s archivem Pána hrůzy měla nepředvídané a znepokojivé následky. Do nedalekého hvězdného systému byla přivolána obrovská loď Pána Hrůzy. Toto impozantní plavidlo představuje významnou hrozbu pro naši bezpečnost a vyžaduje okamžitou pozornost.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_DreadLordShipSummoned_Choice_Engage_Desc</Label>
        <String>Připravte se na boj s lodí Pána Hrůzy</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_DreadLordShipSummoned_Choice_Engage_Details</Label>
        <String>Loď Pána Hrůzy by mělo být snadné najít. Bude to ta, která je vybavena smrtícími zbraněmi.</String>
      </StringTable>
      
      <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingCatastrophe_0xF13_Name</Label>
        <String>Katastrofické selhání terraformace</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingCatastrophe_0xF13_Desc</Label>
        <String>Bezohledný přístup k terraformaci, který jsme na {PLANETNAME} zvolili, se nám vymstil a vedl k vážnému ekologickému zhroucení planety.  Masivní uvolňování toxických plynů z pod pláště planety, zahubilo celou planetu."[BR][BR]Zatímco toxické výpary jsou krátkodobé, smrt našich kolonistů je zcela skutečná.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingCatastrophe_Choice_Repair_Desc</Label>
        <String>Budeme potřebovat nové kolonisty.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingCatastrophe_Choice_Repair_Details</Label>
        <String>Po zániku veškerého života budeme muset na planetu dopravit nové kolonisty.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Name</Label>
        <String>Iniciativa Galaktického cestovního ruchu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Desc</Label>
        <String>Průlom v technologii univerzálního překladače otevřel bránu pro mezidruhovou komunikaci a z naší planety udělal potenciální centrum mezihvězdné turistiky. To nám dává jedinečnou příležitost: stát se křižovatkou galaktických civilizací, kde lze volně a efektivně vyměňovat znalosti, kulturu a obchod. Když o této možnosti uvažujeme, musíme vzít v úvahu infrastrukturní a diplomatické výzvy, které to přináší. [BR][BR]Jinak řečeno, máme příležitost vydělat si na cestovním ruchu od mimozemských návštěvníků.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Choice_Welcome_Desc</Label>
        <String>Postavíme pavilon galaktického spojení</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Choice_Welcome_Details</Label>
        <String>Měli bychom postupovat opatrně, protože někteří lidé v našem světě z toho budou velmi nešťastní.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Choice_Reject_Desc</Label>
        <String>Nepřeměníme náš domovský svět na zábavní park.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Choice_Welcome_Results</Label>
        <String>Nesouhlasíme s politikou mimozemského cestovního ruchu</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Name</Label>
        <String>Obava z kontaminace galaxie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Desc</Label>
        <String>Našimi řadami se šíří vlna odporu. [BR][BR]Občanům se hnusí už jen pomyšlení na to, že bychom se v důsledku našeho průzkumu měli mísit s méněcennými bytostmi galaxie. Děsí se nejen naředění naší dokonalé genetiky, ale i narušení naší posvátné kultury, poskvrnění našich posvátných pokrevních linií a pošpinění odkazu našich předků. [BR][BR]Lidé očekávají, že pod tvým rozhodným vedením ochráníš naši čistotu, zatímco my vrháme svůj stín na celou galaxii.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_0_Desc</Label>
        <String>Zaveďte na našem domovském světě vylepšení Krunýř bolesti, které posílí naše obyvatelstvo.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_0_Details</Label>
        <String>Krunýř bolesti posílí sílu a čistotu našich občanů a zajistí nadřazenost našeho druhu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_1_Desc</Label>
        <String>Ty, kteří projevují strach, pošlete do předních pozic na kolonizačních lodích.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_1_Details</Label>
        <String>Tím, že se postavíme čelem k neznámému, se naši lidé buď vrátí vítězně, nebo vůbec. Slabí budou vyřazeni.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_2_Desc</Label>
        <String>Možná bychom měli být otevřenější vůči jiným druhům a uvědomit si, že nejsme o nic lepší než ostatní.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_2_Details</Label>
        <String>Toto rozporuplné nařízení mohou mnozí považovat za slabost, která zpochybňuje samotné jádro naší víry.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_OurLeaderIsAWeakling</Label>
        <String>Náš vůdce je slaboch.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CrucibleOfPain_Name</Label>
        <String>Krunýř bolesti</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CrucibleOfPain_ShortDec</Label>
        <String>Promění naše slabochy ve skvělé vojáky.</String>
    </StringTable>
    


    
 </StringTableList>  