<StringTableList
    xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
    xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <StringTable>
		<Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Name</Label>
		<String>Galavečer pro gurmány</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME}, jeden z vašich spolehlivých vůdců, kdysi toužil být šéfkuchařem a snil o otevření vlastní restaurace [BR] [BR] Zpráva o jeho kulinářských sklonech se donesla až k uším Torianské konfederace. Její delegáti navrhli uspořádat Galaktický gurmánský galavečer, velkolepou hostinu, na níž by se představily kuchyně ze všech koutů galaxie. Požádali, aby {LEADERNAME} osobně připravil pro tuto prestižní událost charakteristický pokrm reprezentující naši civilizaci.[BR][BR]Naši poradci jsou znepokojeni a poukazují na to, že galavečer by sice mohl podpořit naše diplomatické vztahy, ale špatně přijatý pokrm by mohl vést k ponížení a snížení našeho postavení u ostatních ras.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Choice1_Title</Label>
		<String>Souhlas s galavečerem.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Choice1_Dec</Label>
		<String>Souhlasíte s účastí na galavečeru. {LEADERNAME} je nadšen příležitostí předvést své kulinářské umění. Potenciální zisk diplomatické přízně a vlivu je značný, ale v případě špatného přijetí pokrmu hrozí diplomatická ostuda.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Choice2_Title</Label>
		<String>Odmítněte galavečer.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Choice2_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} je zklamán, ale rozhodnutí chápe. Tím, že se vyhnete riziku kulinářské katastrofy, zajistíte, že vaše postavení u ostatních civilizací zůstane nezměněno. Tímto rozhodnutím jste však možná promarnili významnou příležitost k posílení diplomatických vazeb a rozšíření našeho vlivu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Name</Label>
		<String>Tovární dítě</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Result</Label>
		<String>Tovární dítě</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Desc</Label>
		<String>{GOVERNORNAME}, jeden z vašich nejvěrnějších poradců, byl vychován squattery v nuzné továrně na vnějším okraji území vaší civilizace. Nedávno z továrny dorazila zpráva, podle níž nyní čelí krizi. Bezohledná korporace se chce zmocnit pozemku, aby na něm postavila high-tech zařízení, a vytlačit tak squattery, kteří ji po generace nazývali svým domovem.[BR][BR]{GOVERNORNAME} se na vás obrátil s prosbou o pomoc a žádá vás, zda by vláda mohla zasáhnout a vyjednat řešení mezi squattery a korporací.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Choice1_Title</Label>
		<String>Braňte továrnu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Choice1_Desc</Label>
		<String>Rozhodnete se bránit továrnu i její obyvatele a vyšlete vládní vyjednavače, aby se s korporací dohodli. Tímto aktem soucitu si získáte loajalitu a vděčnost squatterů, což vyústí v malou, ale oddanou skupinu nových občanů, kteří budou neúnavně pracovat pro vaši věc. [BR][BR]Korporace však není spokojena, což vede k dočasnému snížení výrobní produkce na vaší domovské planetě.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Choice2_Title</Label>
		<String>Podpořte převzetí moci korporací.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Choice2_Desc</Label>
		<String>Rozhodnete se, že pokrok je důležitější než sentimentalita, a umožníte korporaci pokračovat v jejích plánech.[BR][BR]Špičkové technologické zařízení přinese vaší civilizaci pracovní místa a technologický pokrok, což podpoří vaši ekonomiku.[BR][BR]Toto rozhodnutí však velmi zklame {GOVERNORNAME}, který ztratí důvěru ve vaše vedení a v budoucnu může pociťovat zášť.[BR][BR]Vysídlení squatteři se snaží najít nové domovy a životy, což způsobí dočasný, ale značný nárůst nepokojů a kriminality na vašem území.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Name</Label>
		<String>Kulinářský sen</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Dec</Label>
		<String>Jeden z vašich nejvěrnějších poradců, {GOVERNORNAME}, se vám svěřil se svým celoživotním snem otevřít si restauraci. Kdysi se vyučil kuchařem a vždy cítil silný vztah ke kulinářskému umění. Nedávno objevili příležitost otevřít si restauraci na rušné obchodní planetě, kde se to hemží exotickými surovinami a rozmanitou klientelou. {GOVERNORNAME} vás žádá o radu a podporu při uskutečňování tohoto snu.[BR] [BR]Naši poradci varují, že čas a prostředky, které by {GOVERNORNAME} musel investovat do restaurace, by mohly ovlivnit jeho soustředění na jeho současné povinnosti vůči naší civilizaci. Zároveň však upozorňují, že tento podnik by mohl podpořit morálku a kulturní výměnu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Choice1_Title</Label>
		<String>Podpořte tento sen.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodli jste se podpořit sen {GOVERNORNAME}. Investice času a prostředků do restaurace, která se stane oblíbeným kulturním centrem, poskytuje dočasnou podporu spokojenosti na vašich světech [BR] [BR]Jeho rozdělená pozornost však vede k dočasnému snížení produktivity a efektivity v jeho současné roli, což má za následek snížení pracovitosti.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Choice2_Title</Label>
		<String>Podporujte soustředění na povinnosti.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Choice2_Dec</Label>
		<String>Povzbuzujete {GOVERNORNAME}, aby se nadále soustředil na své současné povinnosti vůči naší civilizaci.[BR][BR]Neochotně souhlasí, ale nesplněný sen může způsobit určitou drobnou nespokojenost a snížit celkovou spokojenost v této roli. To by mohlo potenciálně ovlivnit jeho loajalitu v budoucnu, ale výrazně to zvyšuje jeho pracovitost.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Name</Label>
		<String>Zjevení kultu</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Desc</Label>
		<String>{LEADERNAME}, který byl důvěryhodným členem vaší vlády, se kdysi stal obětí sekty vymývající mozky. Podařilo se mu vymanit z kontroly kultu, ale nyní se k nám dostaly znepokojivé zprávy: kult je nejen stále aktivní, ale rozšiřuje svůj vliv po celé galaxii. Infiltrují se do jiných řídících orgánů a využívají pěšáky ovládané myslí k manipulaci politických rozhodnutí.[BR] [BR]{LEADERNAME} je tímto odhalením hluboce znepokojen a chce pomoci zničit kult, který mu málem zničil život. Tato akce by si však vyžádala prostředky a riziko odhalení temné minulosti {LEADERNAME}.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Choice1_Title</Label>
		<String>Podpořte pád sekty.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Choice1_Desc</Label>
		<String>Rozhodli jste se podpořit {LEADERNAME} v jeho úsilí o svržení kultu. To bude vyžadovat přidělení zdrojů a personálu na vyšetřování a rozbití operací sekty. [BR][BR]To sice v dlouhodobém horizontu posílí odolnost vaší civilizace vůči cizímu vlivu, ale zároveň to zatíží váš rozpočet a odhalí minulost {LEADERNAME}, což může ovlivnit jeho pověst a efektivitu v současné funkci.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Choice2_Title</Label>
		<String>Zaměřte se na zájmy naší civilizace.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Choice2_Desc</Label>
		<String>Rozhodnete se, že blaho vaší civilizace je na prvním místě, a nepodporovat osobní tažení {LEADERNAME} proti kultu.[BR][BR]To sice může ušetřit zdroje, ale existuje možnost, že se vliv kultu bude dále nekontrolovaně šířit a v budoucnu bude představovat potenciální hrozbu pro vaši civilizaci i ostatní. [BR][BR]{LEADERNAME} bude tvým rozhodnutím také znechucen, což může ovlivnit jeho loajalitu a oddanost k jeho povinnostem.</String>
	</StringTable>
	<!-- <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Claustrophobia_Name</Label>
        <String>Claustrophobic Crisis</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Claustrophobia_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, a key figure in your government, is known to suffer from severe claustrophobia. This fear of confined spaces has made their service on spacecraft nearly unbearable.[BR]Recently, {LEADERNAME} has expressed their concern about an upcoming diplomatic mission which requires them to travel on a spaceship for an extended period. They have requested alternative arrangements, but our advisors warn that it may be seen as a sign of weakness or insult to the other party.[BR]The choice lies with you: accommodate {LEADERNAME}'s request or insist on their participation in the mission.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Claustrophobia_Choice1_Title</Label>
        <String>Accommodate their request.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Claustrophobia_Choice1_Dec</Label>
        <String>You decide to accommodate {LEADERNAME}'s request, showing empathy and concern for their well-being. This boosts morale among your people but may be interpreted as a sign of weakness by foreign governments, potentially damaging diplomatic relations.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Claustrophobia_Choice2_Title</Label>
        <String>Insist on their participation.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Claustrophobia_Choice2_Dec</Label>
        <String>You insist that {LEADERNAME} participate in the diplomatic mission, prioritizing the importance of maintaining a strong image. This decision may strain your relationship with {LEADERNAME} but it sends a clear message of strength to other civilizations.</String>
    </StringTable> -->
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Name</Label>
		<String>Vyděděný</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Desc</Label>
		<String>{GOVERNORNAME} vždy stravovala nelibost nad tím, že byl vyloučen z dědictví své rodiny. Nedávno se objevila nová příležitost, jak si část tohoto majetku nárokovat. Záhadná osoba, která má přístup k důvěrným rodinným dokumentům, kontaktovala {GOVERNORNAME} a nabídla mu pomoc s prokázáním jeho oprávněného nároku na dědictví, výměnou za jisté politické laskavosti.[BR][BR]Naši poradci varují, že tato osoba může mít postranní úmysly a že informace mohou být zfalšované. Doporučují, aby se {GOVERNORNAME} o dědictví ucházel buď opatrně, nebo aby nechal hořkost stranou a šel dál.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Choice1_Title</Label>
		<String>Pokračujte ve snaze získat dědictví.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Choice1_Desc</Label>
		<String>Rozhodnete se povolit {GOVERNORNAME} usilovat o majetek, samozřejmě s nárokem na dědickou daň.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Choice2_Title</Label>
		<String>Nechte zatrpklost plavat.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Choice2_Desc</Label>
		<String>{GOVERNORNAME} uposlechne vaší rady a rozhodne se nechat zahořklost být a soustředit se na své povinnosti v rámci vaší vlády. V důsledku toho získá vlastnost Soustředěný, čímž se zlepší jeho celková efektivita. Vždy v něm však zůstane přetrvávající zášť a {GOVERNORNAME} může být v budoucnu náchylnější k pokušením.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Name</Label>
		<String>Následky souboje</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Dec</Label>
		<String>{GOVERNORNAME}, významná postava vaší vlády, kdysi vyhrál souboj s romantickým rivalem a zanechal mu na památku výraznou jizvu.[BR][BR]Nedávno se poražený rival znovu objevil, nyní jako významná postava konkurenční říše, a vyzval {GOVERNORNAME} na odvetu. Souboj by byl pro {GOVERNORNAME} skvělou příležitostí předvést svoji zdatnost a posílit svoji reputaci, mohl by však také vést k diplomatickému incidentu s říší soupeře.[BR][BR]Naši poradci jsou rozpolceni; někteří věří, že by souboj mohl zvýšit morálku, zatímco jiní se obávají možných následků.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Choice1_Title</Label>
		<String>Povolte odvetu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Choice1_Dec</Label>
		<String>Odvetu povolujete. Pokud {GOVERNORNAME} zvítězí, posílí se jeho pověst, což zvýší morálku a loajalitu ve vašich řadách. Říše poraženého soupeře se však může urazit, což může vést k napjatým diplomatickým vztahům.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Choice2_Title</Label>
		<String>Zakažte souboj.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Choice2_Dec</Label>
		<String>{GOVERNORNAME} vaše rozhodnutí neochotně přijme, ale jeho hrdost bude zraněna, což způsobí dočasný pokles jeho efektivity. Na druhou stranu se vyhnete diplomatickému incidentu s říší soupeře, který by mohl vést k výraznějším potížím v budoucnu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Name</Label>
		<String>Vznešený rod</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Dec</Label>
		<String>{GOVERNORNAME} je potomkem drobné šlechty a nedávno se na něj obrátil vzdálený příbuzný, který tvrdí, že objevil dávno ztracený rodinný poklad. Navrhuje výpravu za účelem získání artefaktu, který by mohl mít významnou kulturní a historickou hodnotu. Cesta však bude nebezpečná a náročná na zdroje a odpůrci namítají, že bychom se měli soustředit na naše současné boje, nikoli na minulost.[BR] [BR]Podpoříte výpravu {GOVERNORNAME} za znovuzískáním dávného rodinného pokladu, nebo jim zdroje odepřete a zaměříte se na aktuálnější problémy?</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Choice1_Title</Label>
		<String>Podpořte výpravu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodli jste se podpořit expedici. Cesta je zrádná, ale pokud bude úspěšná, poklad by mohl poskytnout neocenitelné informace o historii a kultuře předků {GOVERNORNAME}. To může vést ke zvýšení vlivu a prestiže vaší civilizace. Zdroje vynaložené na výpravu však mohou omezit vaši schopnost reagovat na bezprostřednější hrozby.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Choice2_Title</Label>
		<String>Výpravu odmítněte.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Choice2_Dec</Label>
		<String>Odmítnutím výpravy ušetříte cenné zdroje pro naléhavější potřeby své civilizace. {GOVERNORNAME} je však zklamán a může cítit nelibost, což může ovlivnit jeho loajalitu a výkonnost v budoucnu. Navíc přijdeš o možnost objevit významný historický artefakt a s ním i o možnost pozvednout kulturní postavení své civilizace.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Name</Label>
		<String>Diplomatovo dilema</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME}, váš vážený kariérní diplomat, narazil na vysoce citlivý a tajný spis, který by mohl potenciálně způsobit diplomatickou krizi mezi několika druhy v galaxii. Informace ve spisu by mohly být využity k získání významné výhody při vyjednávání, ale také by mohly vést k nepokojům a nedůvěře, pokud by byly odhaleny. {LEADERNAME} je rozpolcen mezi využitím těchto znalostí ve prospěch vaší civilizace a tím, zda zůstat věrný svým zásadám diplomacie a integrity. Obrátili se na vás s žádostí o radu, jak tuto choulostivou situaci zvládnout.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Choice1_Title</Label>
		<String>Použijte tyto informace.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se, že utajované informace využijete ke svému prospěchu při vyjednávání. Toto rozhodnutí sice vede k výhodným obchodním dohodám a smlouvám, ale zatěžuje svědomí {LEADERNAME} a může mít nepředvídatelné následky, pokud vyjde najevo pravda. Vaše civilizace získá dočasnou diplomatickou výhodu, avšak za cenu ohrožení dlouhodobé důvěry a stability.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Choice2_Title</Label>
		<String>Zachovejte diplomatickou integritu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Choice2_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} se uleví, když se rozhodnete zachovat jejich zásady diplomacie a integrity. Zatímco příležitost získat výhodu při vyjednávání je ztracena, pověst vaší civilizace, která se vyznačuje férovým a čestným jednáním, je posílena. Toto rozhodnutí sice nepřináší okamžité výhody, ale upevňuje dlouhodobé postavení vaší civilizace mezi galaktickým společenstvím a posiluje důvěru a spolupráci.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x1CD9_Recovery_Name</Label>
		<String>Překonání minulosti</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x1CD9_Recovery_Desc</Label>
		<String>{GOVERNORNAME}, jeden z vašich nejvěrnějších vůdců, byl kdysi sužován ochromující drogovou závislostí. Díky svému odhodlání dokázal závislost překonat a nyní je pro mnohé majákem naděje a odolnosti.[BR][BR]Nedávno se objevila nová droga, která je nebezpečně podobná té, na níž byl kdysi závislý {GOVERNORNAME}. Vzhledem k tomu, že se šíří po celé galaxii, musíme rozhodnout, jak se s touto hrozbou vypořádat a zabránit tomu, aby způsobila další škody.[BR][BR]{GOVERNORNAME} požádal o zapojení do rozhodovacího procesu, ale někteří poradci se obávají, že by mu jeho minulost mohla zatemnit úsudek.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x1CD9_Recovery_Choice1_Title</Label>
		<String>Zapojte {GOVERNORNAME} do rozhodování.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x1CD9_Recovery_Choice1_Dec</Label>
		<String>Důvěřujete úsudku {GOVERNORNAME} a zapojte ho do rozhodovacího procesu. Jejich osobní zkušenosti se stanou neocenitelnými, při formulování účinné strategie boje proti droze, ale existuje mírné riziko, že se pod tlakem vrátí do původního stavu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x1CD9_Recovery_Choice2_Title</Label>
		<String>Nepřipusťte, aby se {GOVERNORNAME} do rozhodování zapojil.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x1CD9_Recovery_Choice2_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se, že {GOVERNORNAME} ponecháte mimo rozhodovací proces, abyste je ochránili před případnými spouštěči. Výsledkem je konzervativnější přístup k boji s drogou, ale může trvat déle, než se dostaví výsledky, a {GOVERNORNAME} se může cítit vyloučený a nedoceněný.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AFE_Engineer_Name</Label>
		<String>Inženýrská hádanka</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AFE_Engineer_Dec</Label>
		<String>{GOVERNORNAME}, bývalý inženýr známý tím, že ho snadno rozptýlí drobné detaily, narazil na technologický zázrak v podobě starobylého mimozemského artefaktu. Předpokládá se, že artefakt v sobě skrývá obrovskou sílu a potenciál, ale jeho tajemství jsou uzamčena složitou řadou komplikovaných hádanek a mechanismů. {GOVERNORNAME} touží artefakt prozkoumat a odhalit jeho tajemství, ale tím odvede svoji pozornost od svých současných povinností. Naši poradci varují, že o artefakt mohou mít zájem i jiné frakce a jeho pravý účel by mohl být nebezpečný.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AFE_Engineer_Choice1_Title</Label>
		<String>Dovolte jim artefakt prostudovat.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AFE_Engineer_Choice1_Dec</Label>
		<String>Uděluješ {GOVERNORNAME} svolení ke studiu artefaktu. Toto rozhodnutí povede k dočasnému snížení jeho produktivity a efektivity v současné roli. Pokud se jim však podaří tajemství artefaktu odhalit, mohlo by to vaší civilizaci přinést významnou technologickou výhodu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AFE_Engineer_Choice2_Title</Label>
		<String>Soustřeďte se na své povinnosti.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AFE_Engineer_Choice2_Dec</Label>
		<String>{GOVERNORNAME} zůstane soustředěný na své povinnosti a zachová si současnou úroveň produktivity a efektivity. Artefakt však zůstává záhadou a existuje možnost, že jiná frakce objeví a odhalí jeho tajemství a potenciálně získá výhodu nad vaší civilizací.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Name</Label>
		<String>Cizí mince</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME}, jeden z vašich nejlepších poradců, měl vždy jedinečný zvyk neustále si během rozhodovacích procesů házet mimozemskou mincí. Nedávno mince přitáhla pozornost mocného mezihvězdného sběratele, který tvrdí, že mince je vzácný artefakt z dávno ztracené civilizace, a požaduje její navrácení. {LEADERNAME} se s mincí nechce rozloučit, protože věří, že mu přináší štěstí a pomáhá mu lépe se rozhodovat. Sběratel však za vrácení mince nabízí značnou odměnu a naznačil možné následky, pokud nebude jeho požadavek splněn.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Choice1_Title</Label>
		<String>Vraťte minci sběrateli.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se minci sběrateli vrátit. Toto rozhodnutí sice přináší vaší civilizaci významnou odměnu, ale rozhodovací schopnosti {LEADERNAME} bez šťastné mince trpí, což vede k dočasnému snížení jejich efektivity.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Choice2_Title</Label>
		<String>Ponechte si minci u {LEADERNAME}.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Choice2_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} je vděčný za vaši podporu a šťastnou minci si ponechá, čímž si zachová své rozhodovací schopnosti. Sběratel však není potěšen a může v budoucnu způsobit diplomatické komplikace.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Name</Label>
		<String>Vymahač gramatiky</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} má nechvalně známou pověst násilného vymáhání používání správné gramatiky. Nedávno se rozšířilo video, na kterém {LEADERNAME} brutálně opravuje jazykovou chybu svého podřízeného, což vyvolalo vášnivé debaty napříč galaxií.[BR][BR]Tento incident vedl k dilematu: Měli bychom jednání {LEADERNAME} odsoudit a riskovat ztrátu jeho cenných odborných znalostí, nebo jeho extrémní metody obhajovat a čelit možnému odporu veřejnosti a ostatních civilizací?</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Choice1_Title</Label>
		<String>Odsoudit tyto činy.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodli jste se odsoudit činy {LEADERNAME}. Veřejnost je potěšena, což vede k dočasnému zvýšení hodnocení. {LEADERNAME} se však cítí zrazen a jeho produktivita a loajalita se na určitou dobu výrazně sníží.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Choice2_Title</Label>
		<String>Obhajoba metody.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Choice2_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se obhajovat metody {LEADERNAME}. Jejich produktivita a loajalita se posílí, ale veřejnost je pobouřena, což vede k dočasnému poklesu hodnocení. Navíc ostatní civilizace mohou vaši podporu takových extrémních akcí považovat za projev agrese.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Precursors_Name</Label>
		<String>Hádanka s Předchůdci</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Precursors_Desc</Label>
		<String>{LEADERNAME}, jeden z vašich spolehlivých poradců, se domnívá, že Předchůdci stále chodí mezi námi v přestrojení. Shromáždili důkazy, které naznačují, že někteří jedinci v naší civilizaci mohou být ve skutečnosti těmito prastarými bytostmi. Toto odhalení má potenciál vyvolat mezi obyvatelstvem paniku a nepokoje.[BR] [BR]Naše zpravodajská agentura tyto informace analyzovala a navrhla dva způsoby postupu: buď můžeme údajné Předchůdce veřejně odhalit, nebo tyto informace udržet v tajnosti, abychom se vyhnuli vyvolání strachu a chaosu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Precursors_Choice1_Title</Label>
		<String>Odhalit Předchůdce.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Precursors_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se údajné Předchůdce odhalit. Toto rozhodnutí sice může vést ke krátkodobým nepokojům a strachu mezi obyvatelstvem, ale zároveň může přinést dlouhodobé výhody, protože se od těchto prastarých bytostí něco naučíme a získáme přístup k jejich pokročilým znalostem. Předchůdci však nemusí na odhalení reagovat přívětivě a mohli by se vám pomstít nepředvídatelným způsobem.[BR]+250 Výzkum</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Precursors_Choice2_Title</Label>
		<String>Udržujte informace v tajnosti.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Precursors_Choice2_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se, že informace o údajných Předchůdcích udržíte v tajnosti. Toto rozhodnutí udržuje stabilitu a zabraňuje panice mezi obyvatelstvem. Můžeme však přijít o možnost učit se od těchto prastarých bytostí a jejich pokročilých znalostí a je možné, že by Předchůdci mohli nepozorovaně pracovat proti nám.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD5_Musical_Name</Label>
		<String>Děsivá melodie</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD5_Musical_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME}, jeden z vašich nejoblíbenějších vůdců, má vášeň pro zpěv, navzdory svému příšernému smyslu pro výšku tónu, rytmus a harmonii. Výsledkem je, že jeho výkony nejsou nic jiného než katastrofální.[BR][BR]Nedávno byl {LEADERNAME} pozván k účasti na charitativní pěvecké akci pořádané různými druhy galaxie. Jejich účast by sice mohla přinést značnou sumu finančních prostředků na dobročinné účely, ale také by mohla způsobit rozsáhlé rozpaky a dokonce i diplomatické napětí.[BR][BR]Naši poradci navrhují, abychom vystoupení {LEADERNAME} buď podpořili, nebo našli způsob, jak mu v účasti na akci zabránit.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD5_Musical_Choice1_Title</Label>
		<String>Podpořte vystoupení.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD5_Musical_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodli jste se podpořit vystoupení {LEADERNAME}. Dobročinná akce sice vynese značné množství finančních prostředků, ale katastrofální představení způsobí dočasné zhoršení diplomatických vztahů s ostatními druhy a pokles morálky v celé vaší civilizaci. Za svou neochvějnou podporu však {LEADERNAME} získává vlastnost Věrnost.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD5_Musical_Choice2_Title</Label>
		<String>Zabraňte představení.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD5_Musical_Choice2_Dec</Label>
		<String>Podaří se vám zabránit vystoupení {LEADERNAME} tím, že zařídíte, aby místo něj vystoupil holografický náhradník. Událost proběhne hladce a pověst vaší civilizace zůstane nedotčena. {LEADERNAME} je však zklamán vaší nedůvěrou v jeho schopnosti a ztrácí vlastnost Loajalita. Vystoupení náhradníka sice vynese finanční prostředky pro charitu, ale ne tolik, kolik by vyneslo vystoupení {LEADERNAME}.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Name</Label>
		<String>Relativistické shledání</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME}, který slouží vaší vládě, má tragickou minulost. Na dlouhé cestě při relativistické rychlosti, ztratil kvůli účinkům dilatace času kontakt se svoji rodinou.[BR][BR]Nedávno byla objevena kapsle se zprávou od rodiny {LEADERNAME}, která se vznáší v prázdnotě vesmíru. Obsahuje srdečnou prosbu o shledání, odeslanou před desítkami let. Kapsle také obsahuje cenné informace o utajovaném úkrytu zdrojů.[BR][BR]Naši poradci jsou rozpolceni: Měli bychom dát přednost citovému setkání, nebo se zaměřit na potenciální zdroje, které by mohly prospět naší civilizaci?</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Choice1_Title</Label>
		<String>Uspořádejte setkání.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se upřednostnit citovou pohodu {LEADERNAME} a uspořádat shledání. {LEADERNAME} je vám vděčný a jeho loajalita k vaší vládě sílí. Zdroje z úkrytu však zůstávají neobjeveny a mohou padnout do rukou soupeřících civilizací.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Choice2_Title</Label>
		<String>Získejte zdroje zpět.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Choice2_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se zaměřit na utajenou úschovnu zdrojů, což prospěje růstu vaší civilizace a jejímu technologickému pokroku. {LEADERNAME} je však tímto rozhodnutím hluboce raněn a jeho loajalita k vaší vládě ochabuje. Ke shledání nikdy nedojde a v srdci {LEADERNAME} zůstane trhlina.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_PetNames_Name</Label>
		<String>Hra na jména</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_PetNames_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME}, vedoucí představitel vaší vlády, má zvláštní zvyk přidělovat svým poradcům trapná jména domácích mazlíčků. Zatímco někteří to berou s nadhledem, jiní jsou stále nespokojenější. [BR]Obrátila se na vás skupina poradců a žádá vás o zásah. Domnívají se, že ponižující přezdívky zašly příliš daleko a ovlivňují jejich profesní pověst. [BR]Naši analytici předpokládají, že řešení tohoto problému by mohlo zlepšit morálku, ale také potenciálně způsobit napětí mezi vámi a {LEADERNAME}. Na druhou stranu nicnedělání, by mohlo vést ke snížení produktivity nespokojených poradců.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_PetNames_Choice1_Title</Label>
		<String>Požádejte {LEADERNAME}, aby toho nechal.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_PetNames_Choice1_Dec</Label>
		<String>Oslovíte {LEADERNAME} a diplomaticky ho požádáte, aby přestal svým poradcům přidělovat trapná jména domácích mazlíčků. Ti se sice mohou cítit mírně uraženi, ale morálka a produktivita poradců se zlepší. Váš vztah s {LEADERNAME} by však mohl být dlouhodobě napjatý, což by mohlo ovlivnit jejich loajalitu vůči vám.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_PetNames_Choice2_Title</Label>
		<String>Nedělejte nic.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_PetNames_Choice2_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se neudělat nic a umožníte tak {LEADERNAME} pokračovat ve hře na jména. Zatímco váš vztah s {LEADERNAME} zůstává pevný, morálka poradců časem klesá, což vede ke snížení produktivity a potenciálním interním konfliktům. To může mít z dlouhodobého hlediska negativní důsledky pro efektivitu a stabilitu vaší vlády.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Name</Label>
		<String>Souboj hlasů</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Desc</Label>
		<String>{LEADERNAME}, důvěryhodný poradce ve vaší vládě, byl vždy známý svou jedinečnou schopností činit správná rozhodnutí, přičemž se řídil dvěma soupeřícími hlasy ve své hlavě. [BR][BR]V poslední době se však hlasy začaly rozcházet více než dříve, což způsobilo, že {LEADERNAME} začal pochybovat o svém vlastním úsudku. Obrátili se na nás s žádostí o radu, jak tento vnitřní konflikt zvládnout.[BR][BR]Naši poradci navrhují dva možné přístupy: Doporučit {LEADERNAME}, aby se spoléhal na své instinkty a nadále naslouchal oběma hlasům, nebo doporučit, aby vyhledal odbornou pomoc, která by tyto hlasy utišila a vytvořila alternativní rozhodovací postupy.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Choice1_Title</Label>
		<String>Důvěřujte jeho instinktům.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Choice1_Desc</Label>
		<String>Rozhodnete se důvěřovat instinktům {LEADERNAME} a povzbudíte ho, aby se i nadále spoléhal na soupeřící hlasy. Ačkoli to může vést k občasné nerozhodnosti, jeho dosavadní úspěchy zůstávají pro vaši vládu cenným přínosem. Zvyšuje se také potenciál k odhalení nových strategických poznatků.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Choice2_Title</Label>
		<String>Požádejte o odbornou pomoc.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Choice2_Desc</Label>
		<String>Navrhnete, aby {LEADERNAME} vyhledal odbornou pomoc, která by utišila hlasy a vypracovala alternativní rozhodovací strategie. To sice může vést k určité dočasné nestabilitě při přizpůsobování se novým metodám, ale v dlouhodobém horizontu by to potenciálně mohlo vést k důslednějšímu a racionálnějšímu rozhodování. Ztráta soupeřících hlasů by však také mohla vést k méně kreativním řešením problémů, kterým vaše civilizace čelí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Name</Label>
		<String>Nebezpečné hrozby</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} denně dostává anonymní výhrůžky smrtí a situace se stává neúnosnou. Původ těchto výhrůžek zůstává neznámý, což {LEADERNAME} ponechává v neustálém stavu neklidu.[BR][BR]Naše zpravodajské služby určily dva možné způsoby postupu: vypátrat zdroj těchto výhrůžek a postavit se pachateli, nebo zvýšit počet členů ochranky {LEADERNAME}, aby byla zajištěna jejich bezpečnost. Obě možnosti mají svá rizika a výhody.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Choice1_Title</Label>
		<String>Vypátrat zdroj.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Choice1_Dec</Label>
		<String>Nařídíte našim zpravodajským službám, aby vypátraly zdroj výhrůžek smrtí. Pokud se to podaří, pachatel bude dopaden a {LEADERNAME} bude v bezpečí. Tato možnost však vyžaduje zdroje a čas a může odvést pozornost od jiných důležitých záležitostí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Choice2_Title</Label>
		<String>Zvýšení bezpečnostních opatření.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Choice2_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se posílit zabezpečení {LEADERNAME}, čímž téměř znemožníte, aby se mu něco stalo. To sice zajistí jeho bezprostřední bezpečí, ale neznámá hrozba zůstane na svobodě a možná bude hledat nové cíle ve vaší civilizaci.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Name</Label>
		<String>Tajní strážci</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} je loajální a efektivní člen vaší vlády. Nedávno se však dozvěděli, že slouží také tajné organizaci, která by mohla kdykoli zlikvidovat jejich životy, pokud by neuposlechli nebo selhali při plnění svých cílů. [BR][BR]Organizace známá jako "Strážci" je zahalena tajemstvím, ale zdá se, že má své vlastní skryté záměry. Nedávno tě kontaktovali a vyhrožovali, že odhalí spojení {LEADERNAME} s nimi, pokud nevyhovíš jejich požadavkům.[BR][BR]Tvoji poradci jsou rozpolceni v názoru, jak tuto situaci řešit. Někteří si přejí se Strážci vyjednávat, zatímco jiní se domnívají, že konfrontace je nejlepší způsob, jak zajistit bezpečnost {LEADERNAME} a integritu vaší vlády.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Choice1_Title</Label>
		<String>Vyjednávejte se Strážci.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodli jste se vyjednávat se Strážci. Díky tomu získáte jejich přízeň a možnou budoucí pomoc. Morálka vaší civilizace je však negativně ovlivněna kvůli pociťované slabosti a zranitelnosti vůči vnějším silám.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Choice2_Title</Label>
		<String>Postavte se Strážcům.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Choice2_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se Strážcům postavit a vyslat jasný signál, že se nenecháte zmanipulovat. Tento krok sice zvýší morálku vaší civilizace, ale zároveň ohrozí život {LEADERNAME} a potenciálně podnítí dlouhodobý konflikt s touto tajuplnou organizací.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Name</Label>
		<String>Synestetické setkání</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} při komunikaci s cizími druhy vždy zažíval synestézii, vzácný jev způsobující prolínání smyslů. Nedávno se {LEADERNAME} při účasti na mezihvězdném summitu setkal s dosud neznámým druhem, což vyvolalo ohromující vlnu synestezie.[BR] [BR]Zážitek odhaluje skryté vzorce a souvislosti v jazyce mimozemšťanů, což otevírá nové diplomatické možnosti. {LEADERNAME} však zůstane dezorientovaný a vyčerpaný, což může ovlivnit jeho výkonnost při budoucích jednáních.[BR][BR]Naši poradci navrhují dva způsoby, jak postupovat: buď povzbudit {LEADERNAME}, aby tuto jedinečnou schopnost využil ve prospěch naší civilizace, nebo mu zařídit dočasnou dovolenou, aby se zotavil a vyhnul se případným diplomatickým incidentům.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Choice1_Title</Label>
		<String>Přijměte tuto schopnost.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se povzbudit {LEADERNAME}, aby přijal svou synestezii. To povede k novým diplomatickým příležitostem a bonusu pro naše vztahy s cizími druhy. {LEADERNAME} však může být unaven a méně efektivní při budoucích jednáních.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Choice2_Title</Label>
		<String>Poskytněte mu dovolenou.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Choice2_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} je udělena dočasná dovolená, aby se zotavil z ohromujícího synestetického zážitku. To zajistí, že při budoucích jednáních zůstane bystrý a efektivní, ale hrozí, že přijde o potenciální diplomatické příležitosti s novým cizím druhem.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC5_Skull_Name</Label>
		<String>Lebka Nemesis</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC5_Skull_Desc</Label>
		<String>{LEADERNAME}, jeden z vašich nejvěrnějších poradců, má zvláštní zvyk nosit u sebe lebku své bývalé nemesis, jako připomínku minulého vítězství.[BR][BR]Nedávno se rodina nemesis obrátila na vaši civilizaci a požadovala vrácení lebky, aby ji mohla řádně pohřbít. Tvrdí, že je to urážka jejich kultury a znesvěcení památky předka. Vyhrožují, že pokud nebudou jejich požadavky splněny, obrátí proti vám ostatní civilizace.[BR][BR]Vaši poradci jsou v této záležitosti rozděleni. Někteří se domnívají, že vrácení lebky by bylo projevem úcty k ostatním kulturám a podpořilo by diplomatické vztahy. Jiní tvrdí, že by to byl projev slabosti a povzbudilo by to vaše nepřátele.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC5_Skull_Choice1_Title</Label>
		<String>Vraťte lebku.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC5_Skull_Choice1_Desc</Label>
		<String>Rozhodneš se lebku vrátit, čímž prokážeš úctu rodině nemesis a její kultuře. Zlepšíte tím diplomatické vztahy s některými civilizacemi, ale {LEADERNAME} přijde o svou jedinečnou památku, což může ovlivnit jeho odhodlání v budoucích konfliktech.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC5_Skull_Choice2_Title</Label>
		<String>Odmítněte lebku vrátit.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC5_Skull_Choice2_Desc</Label>
		<String>{LEADERNAME} bude lebku nadále nosit, což zvýší jeho odhodlání v konfliktech. Toto rozhodnutí však rozzlobí rodinu nemesis a jejich spojence, což povede k napjatým diplomatickým vztahům a potenciálním následkům ze strany ostatních civilizací v budoucnosti.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Name</Label>
		<String>Tichá minulost</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Desc</Label>
		<String>{LEADERNAME} po celá desetiletí dodržoval slib mlčení a s nikým nekomunikoval, a to ani v době, kdy se dostal k moci ve vaší civilizaci. Jeho tajemná minulost vzbudila zájem významného média, které vyslalo novináře, aby vyšetřil důvody, proč {LEADERNAME} dodržuje tento slib.[BR][BR]Novinář je vytrvalý a mohl by odhalit citlivé informace týkající se minulosti {LEADERNAME}. Naši poradci doporučují buď s novinářem spolupracovat, nebo se pokusit příběh potlačit.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Choice1_Title</Label>
		<String>Spolupracujte s novinářem.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodli jste se s novinářem spolupracovat. Příběh {LEADERNAME} o introspekci a osobním růstu se stane senzací a na několik měsíců zvýší kulturní vliv a uznání vaší civilizace. Tato nově nabytá pozornost však může přitáhnout nežádoucí zájem jiných civilizací.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Choice2_Title</Label>
		<String>Příběh potlačte.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Choice2_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se příběh potlačit. Minulost {LEADERNAME} zůstává tajemstvím, ale kroky vaší vlády k potlačení médií budou vnímány jako porušení svobody slova, což povede k dočasnému poklesu spokojenosti. Navíc existuje možnost, že novinář v budoucnu příběh vyzradí, což způsobí další poškození vaší pověsti.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Adrift_Name</Label>
		<String>Ztracená kolonizační loď</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Adrift_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME}, který slouží vaší vládě, byl kdysi uvězněn na kolonizační lodi, která po mnoho desetiletí driftovala vesmírem. Loď byla nedávno objevena, stále unášená, s pasažéry v kryogenní stázi. Systém umělé inteligence lodi selhal a zanechal posádku a kolonisty ve zmrzlém stavu.[BR][BR]Naši odborníci nás informovali, že s vynaložením určitého úsilí, můžeme cestující bezpečně oživit a začlenit je do naší civilizace, nebo bychom mohli zachránit cenné zdroje lodě, abychom posílili naše flotily.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Adrift_Choice1_Title</Label>
		<String>Oživte cestující.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Adrift_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodli jste se oživit cestující a přivítat je ve své civilizaci. To zvýší počet obyvatel, ale vyžaduje to značné zdroje a čas, abyste jim pomohli aklimatizovat se v prostředí 23. století.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Adrift_Choice2_Title</Label>
		<String>Záchrana lodi.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Adrift_Choice2_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se loď zachránit, čímž získáte cenné zdroje a technologie pro vylepšení své flotily. Toto rozhodnutí však těžce doléhá na {LEADERNAME}, který oplakává ztrátu svých kolegů kolonistů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Name</Label>
		<String>Nedokončená autobiografie</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} je známý tím, že každý den pilně pracuje na své autobiografii, která poskytuje podrobný pohled na jeho život a zkušenosti. [BR][BR]Nedávno se konkurenční frakci podařilo získat nepublikovanou předlohu autobiografie a hrozí, že z ní uniknou citlivé informace, které by mohly potenciálně poškodit pověst naší civilizace.[BR][BR]Naši poradci navrhují, abychom buď s konkurenční frakcí vyjednávali a zabránili úniku informací, nebo abychom předlohu zdiskreditovali jako fiktivní dílo.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Choice1_Title</Label>
		<String>Vyjednejte s konkurenční frakcí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodli jste se vyjednávat s konkurenční frakcí. Zabráníte tak úniku citlivých informací, ale za cenu ztráty zdrojů a dočasného zhoršení diplomatických vztahů s konkurenční frakcí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Choice2_Title</Label>
		<String>Zdiskreditovat návrh jako fikci.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Choice2_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} veřejně odmítne návrh jako výmysl, čímž ochrání pověst své civilizace. Tato volba však může mít za následek ztrátu důvěry a důvěryhodnosti {LEADERNAME} a možnost budoucích komplikací.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Name</Label>
		<String>Nesplněný sen</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} byl loajálním služebníkem vaší vlády, ale v hloubi duše vždy choval tajnou hořkost z promarněné příležitosti stát se vědcem. [BR][BR]Nedávno se mu naskytla jedinečná příležitost pracovat s renomovaným týmem vědců na špičkovém výzkumném projektu. {LEADERNAME} je nyní rozpolcen mezi povinností vůči vaší vládě a příležitostí splnit si svůj životní sen.[BR][BR]Přišel si k vám pro radu. Umožníte mu realizovat jeho vědecké touhy, nebo budete trvat na tom, aby zůstal plně oddán svému současnému postavení?</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Choice1_Title</Label>
		<String>Nechte ho zapojit se do projektu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodli jste se, že dovolíte, aby se {LEADERNAME} dočasně připojil k vědeckému projektu. Jeho spokojenost a vděčnost, zvýší jeho loajalitu a produktivitu. Ovšem jeho dočasná nepřítomnost na stávající pozici, může mít určitý negativní dopad na efektivitu vaší vlády.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Choice2_Title</Label>
		<String>Ponechte ho na jeho pozici.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Choice2_Dec</Label>
		<String>Připomeňte {LEADERNAME} jeho povinnost a trvejte na tom, aby zůstal na své současné pozici. Je možné, že poroste jeho rozhořčení, což může snížit loajalitu a efektivitu jeho práce. Nicméně jeho další přítomnost nebude mít žádný negativní dopad na efektivitu vaší vlády.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C45_DarkPast_Name</Label>
		<String>Temná minulost</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C45_DarkPast_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} byl pro vaši vládu vždy cenným přínosem, ale jeho odmítání pobytu ve špatně osvětlených prostorech, kvůli neznámému incidentu z dětství bylo problémem.[BR] [BR]Situace se nedávno vyhrotila, když se {LEADERNAME} musel účastnit důležitých jednání ve špatně osvětlené konferenční místnosti na diplomatické vesmírné stanici. {LEADERNAME} vyjádřil své nepohodlí a strach, ale zmeškání těchto schůzek by mohlo poškodit naši pověst a vztahy s ostatními druhy.[BR][BR]Naši poradci navrhují dvě možnosti: buď vyhovět strachu {LEADERNAME} tím, že budeme požadovat zlepšení osvětlení konferenční místnosti, nebo přesvědčit {LEADERNAME}, aby se svému strachu postavil pro větší dobro.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C45_DarkPast_Choice1_Title</Label>
		<String>Vyhovte jeho strachu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C45_DarkPast_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se vyhovět jeho strachu a požadovat lepší osvětlení konferenční místnosti. To sice zvyšuje loajalitu a efektivitu {LEADERNAME}, ale naše trvání na tak zdánlivě banální záležitosti, může způsobit, že nás ostatní druhy budou považovat za slabé nebo příliš tolerantní.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C45_DarkPast_Choice2_Title</Label>
		<String>Přesvědčte ho, aby se postavil svému strachu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C45_DarkPast_Choice2_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se přesvědčit {LEADERNAME}, aby se postavil svému strachu pro větší dobro. To sice může napínat jeho loajalitu a způsobovat dočasné obavy, ale náš postoj k této záležitosti může získat respekt ostatních druhů a ukázat naši oddanost diplomacii a schopnost překonat osobní problémy pro větší dobro.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7A25_Shadowless_Name</Label>
		<String>Artefakt bez stínu</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7A25_Shadowless_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME}, jeden z vašich spolehlivých vůdců, vlastní tajemný artefakt z dávné civilizace, který mu brání vrhat stín. Tato jedinečná vlastnost vzbudila zájem mocné a záhadné organizace, která nedávno kontaktovala vaši vládu s návrhem dohody.[BR][BR]Nabízejí, že výměnou za artefakt se s vaší civilizací podělí o své rozsáhlé znalosti pokročilých technologií. Varují však, že bez artefaktu může {LEADERNAME} ztratit své jedinečné schopnosti a upadnout v zapomnění.[BR][BR]Volba leží ve vašich rukou: Dáte přednost rozvoji své civilizace, nebo zachováte jedinečnost {LEADERNAME}?</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7A25_Shadowless_Choice1_Title</Label>
		<String>Vyměňte artefakt za znalosti.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7A25_Shadowless_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se vyměnit artefakt za znalosti organizace. Vaše civilizace získá přístup k pokročilým technologiím, což výrazně podpoří vaše výzkumné úsilí. {LEADERNAME} však ztratí své jedinečné schopnosti a může mít problémy s udržením svého vlivu a efektivity ve vaší vládě.[BR]+120 Výzkum</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7A25_Shadowless_Choice2_Title</Label>
		<String>Ponechte si artefakt a chraňte {LEADERNAME}.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7A25_Shadowless_Choice2_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} si zachová své jedinečné schopnosti a bude i nadále vlivným vůdcem ve vaší vládě. Vaše civilizace však přijde o možnost získat od této záhadné organizace pokročilé technologie a vaše rozhodnutí ponechat si artefakt se jí nemusí líbit.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Name</Label>
		<String>Dítě jako rukojmí</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} byl vychován nepřáteli svých rodičů jako rukojmí. Nyní se objevily informace, že jeho věznitelé, mocná frakce v rámci nepřátelské civilizace, jsou v prekérní situaci a zranitelní vůči útoku. {LEADERNAME} je rozpolcen mezi snahou pomstít se za své dětství a příležitostí oslabit nepřítele, nebo projevit milosrdenství a pokusit se vybudovat most podporující mír. Žádají vás o radu, jak postupovat.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Choice1_Title</Label>
		<String>Usilovat o pomstu a oslabit nepřítele.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se využít situace a udeřit na zranitelnou nepřátelskou frakci. Tím ji oslabíte a poskytnete své civilizaci strategickou výhodu. Může to však zvýšit napětí a vést k dalšímu konfliktu v budoucnu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Choice2_Title</Label>
		<String>Projevte milosrdenství a podpořte mír.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Choice2_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} se rozhodne projevit milosrdenství a využít této příležitosti k zahájení dialogu s nepřátelskou frakcí. To zlepší vztahy a možná povede k trvalému míru. Nepřítel to však může považovat za projev slabosti a v budoucnu toho využít.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Name</Label>
		<String>Poslední dědic</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME}, náš věrný poradce, nedávno zjistil, že je posledním žijícím členem starobylého rodu, jehož kořeny sahají až do nejstarších dob naší civilizace.[BR][BR]Jako dědic tohoto odkazu, byl osloven společností historiků, kteří zasvětili svůj život uchování znalostí a artefaktů, jež po sobě zanechali jejich předkové. Chtějí poskytnout {LEADERNAME} přístup ke své rozsáhlé sbírce starověkých znalostí, ale varují, že některé z těchto informací mohou potenciálně narušit stabilitu naší společnosti.[BR][BR]Naši poradci jsou v této otázce rozděleni: někteří věří, že znalosti by měly být sdíleny a použity pro vyšší dobro, zatímco jiní se obávají, že by mohly způsobit více škody než užitku.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Choice1_Title</Label>
		<String>Přijměte tyto znalosti.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodli jste se přijmout starobylé znalosti a udělit {LEADERNAME} přístup do archivů historické společnosti. Díky tomu vaše civilizace získá přístup k novým mocným technologiím, ale riskuje nepokoje a otřesy, protože některé informace zpochybňují dlouho zažité názory a společenské normy.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Choice2_Title</Label>
		<String>Nabídku odmítněte.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Choice2_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} nabídku odmítne, protože se rozhodne zachovat stabilitu své společnosti před potenciálním rizikem starověkých znalostí. Toto rozhodnutí sice zajišťuje společenskou harmonii, ale zároveň může vaší civilizaci zabránit v odhalení mocných technologií a informací, které by vás mohly posunout dále ke hvězdám.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Name</Label>
		<String>Dítě proroctví</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} má tajemnou a záhadnou minulost, přičemž šeptanda naznačuje, že by mohl být legendárním "Dítětem proroctví", které je předurčeno vést svůj lid buď k velikosti, nebo k záhubě.[BR][BR]Jak legenda získává na síle, obyvatelstvo se zmítá mezi nadšením a strachem. Někteří věří, že {LEADERNAME} nastolí novou zlatou éru, zatímco jiní se obávají možné zkázy, kterou by mohl přinést.[BR][BR]Naši poradci předložili dvě možnosti: Buď proroctví přijmeme a využijeme ho ke sjednocení našeho lidu, nebo se pokusíme zvěsti potlačit a význam {LEADERNAME} bagatelizovat.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Choice1_Title</Label>
		<String>Přijměte proroctví.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Choice1_Dec</Label>
		<String>Vy se rozhodnete proroctví přijmout. To výrazně zvýší morálku a produktivitu vaší civilizace, ale také přitáhne pozornost konkurenčních frakcí, které mohou {LEADERNAME} považovat za potenciální hrozbu, kterou je třeba zlikvidovat.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Choice2_Title</Label>
		<String>Rozptýlíte fámy.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Choice2_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se potlačit zvěsti a bagatelizovat význam {LEADERNAME}. Tím zachováte status quo a zabráníte zbytečným konfliktům, ale zároveň upřete své civilizaci potenciální výhody plynoucí ze spojení s legendární postavou.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Name</Label>
		<String>Ničitel dokumentů</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Desc</Label>
		<String>{LEADERNAME} je cenný vůdce vaší vlády, který je známý tím, že dává přednost ústní komunikaci před písemnou dokumentací. [BR][BR]Nedávno byl {LEADERNAME} omylem doručen vysoce utajovaný dokument obsahující citlivé informace, který jej bez přečtení skartoval. Informace v dokumentu byly klíčové, pro časově citlivou operaci a jeho ztráta by mohla mít vážné následky.[BR][BR]Naši poradci nyní diskutují o tom, zda se pokusit dokument obnovit zpaměti, nebo operaci zcela přerušit a zaměřit se na kontrolu škod.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Choice1_Title</Label>
		<String>Znovu vytvořit dokument.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Choice1_Desc</Label>
		<String>Rozhodnete se, že se vaši poradci pokusí dokument znovu obnovit z paměti. Tím získáte nějaký čas, ale existuje riziko, že chybějící informace mohou vést k chybám v operaci a potenciálnímu poškození zájmů vaší civilizace.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Choice2_Title</Label>
		<String>Zanechte operace.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Choice2_Desc</Label>
		<String>Rozhodnete se operaci opustit a soustředit se na kontrolu škod. Tím zabráníte případným škodám způsobeným chybnými informacemi, ale také to znamená, že vaše civilizace přijde o cennou příležitost k prosazení svých zájmů v galaxii.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Name</Label>
		<String>Nemilosrdný disciplinátor</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Dec</Label>
		<String>Nemilosrdný disciplinátor {LEADERNAME} neočekává od svých podřízených nic menšího než dokonalost.[BR][BR]Nedávno se brilantní vědec pod dohledem {LEADERNAME} dopustil drobné chyby, která vedla ke zpoždění důležitého výzkumného projektu. {LEADERNAME} požaduje okamžité propuštění vědce, zatímco ostatní tvrdí, že vědcův talent a potenciální přínos by měl převážit nad důsledky jediné chyby.[BR][BR]Musíme se rozhodnout, jak tuto situaci řešit a zda podpořit přísná disciplinární opatření {LEADERNAME}, nebo ne.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Choice1_Title</Label>
		<String>Podpořte ukončení pracovního poměru.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodli jste se podpořit rozhodnutí {LEADERNAME} o ukončení pracovního poměru s vědcem. Posílíte tím disciplínu ve vaší civilizaci, ale ztratíte talentovaného vědce a riskujete, že kvůli strachu z chyb odradíte budoucí inovace.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Choice2_Title</Label>
		<String>Odpusťte vědcovu chybu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Choice2_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se vědcovu chybu odpustit a umožníte mu pokračovat v práci. Tím podpoříte kulturu inovací a podpoříte riskování ve své civilizaci. {LEADERNAME} však začne být nespokojený, což povede ke snížení jeho efektivity a možné ztrátě úcty ostatních podřízených.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8F21_HereticPast_Name</Label>
		<String>Kacířská minulost</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8F21_HereticPast_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME}, vážený člen vaší vlády, byl kdysi v mládí obviněn, že zastává "nečisté" názory. Obvinění bylo ve skutečnosti pravdivé. Nedávno se minulost {LEADERNAME} znovu vynořila a někteří občané požadují vyšetřit, zda tato přesvědčení stále přetrvávají.[BR][BR]Naši poradci se domnívají, že řešení tohoto problému by mohlo buď posílit jednotu naší společnosti, nebo vést k dalšímu rozdělení. Navrhují dva možné způsoby jednání: zahájit vyšetřování, nebo fámy ignorovat a soustředit se na současnost.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8F21_HereticPast_Choice1_Title</Label>
		<String>Prošetřete názory {LEADERNAME}.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8F21_HereticPast_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se prošetřit názory {LEADERNAME}. Toto důkladné zkoumání odhalí pravdu, ale může vyvolat neklid mezi vašimi obyvateli, což povede k dočasnému poklesu spokojenosti. Pokud se však zjistí, že se {LEADERNAME} zřekl svého předchozího vyznání, posílí se jeho důvěryhodnost a pověst vaší vlády.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8F21_HereticPast_Choice2_Title</Label>
		<String>Ignorujte fámy a soustřeďte se na současnost.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8F21_HereticPast_Choice2_Dec</Label>
		<String>Ignorováním fám se vaše civilizace může soustředit na současné výzvy a příležitosti. Ačkoli toto rozhodnutí může být vnímáno jako projev moudrosti a pragmatismu vaší vlády, existuje potenciální riziko, že minulost {LEADERNAME} by se mohla později znovu vynořit a vést k závažnějším důsledkům a nepokojům.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C24_Framed_Name</Label>
		<String>Obviněný nevinný</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C24_Framed_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME}, který slouží vaší vládě, byl kdysi obviněn z vraždy politického konkurenta. Nedávno se objevily nové důkazy, které by potenciálně mohly očistit jméno {LEADERNAME} a přivést skutečného viníka před soud.[BR][BR]Nicméně sledování těchto důkazů, by mohlo znovu otevřít staré rány a destabilizovat politické prostředí. Naši poradci navrhují, že bychom mohli buď podpořit {LEADERNAME} v jeho snaze o zproštění viny, nebo důkazy potlačit a zachovat status quo.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C24_Framed_Choice1_Title</Label>
		<String>Podpořte snahu o zproštění viny.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C24_Framed_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodli jste se podpořit {LEADERNAME} v jeho snaze o zproštění viny. Snaha o spravedlnost zvyšuje morálku vašeho lidu, ale také způsobuje politické nepokoje, protože frakce se v reakci na nová odhalení přeskupují.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C24_Framed_Choice2_Title</Label>
		<String>Potlačte důkazy.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C24_Framed_Choice2_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se důkazy potlačit a zachovat tak současnou křehkou politickou rovnováhu. Nad {LEADERNAME} zůstává mrak podezření, což by mohlo ovlivnit jeho výkonnost a loajalitu. Navíc existuje riziko, že se důkazy v budoucnu znovu objeví, což by mělo nepředvídatelné následky.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Name</Label>
		<String>Skryté vazby</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} je spolehlivým členem vaší vlády, ale nedávno jsme zjistili, že jeho rodina tajně podporuje vesmírné pirátství. Tato podpora stále pokračuje a je pro rodinu významným zdrojem bohatství.[BR][BR]Naše rozvědka vypátrala, že prostředky směřují ke vzdálené pirátské flotile, a my můžeme buď odhalit pravdu, nebo nechat rodinu {LEADERNAME} pokračovat v nezákonných operacích výměnou za podíl na zisku. Naši poradci varují, že zveřejnění této informace by mělo vážné následky pro {LEADERNAME} i stabilitu naší vlády.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Choice1_Title</Label>
		<String>Odhalte pravdu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se odhalit pravdu. Výsledkem je oslabení pirátské flotily a posílení bezpečnosti naší civilizace. Skandál však poškodí pověst {LEADERNAME} a způsobí nestabilitu v naší vládě na několik měsíců.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Choice2_Title</Label>
		<String>Přijměte podíl na zisku.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Choice2_Dec</Label>
		<String>Rodina {LEADERNAME} souhlasí, že se s námi podělí o část svých zisků, čímž krátkodobě zvýší bohatství naší civilizace. Toto rozhodnutí však může podpořit další korupci v naší vládě a může vést k budoucím komplikacím s pirátskou flotilou.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Name</Label>
		<String>Výzva o stříbrný talíř</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} byl vychován v privilegované společnosti a každá příležitost mu byla podávána na stříbrném podnose. V důsledku toho, nikdy v životě nečelili skutečné výzvě. Vlivný člen vaší civilizace navrhuje, že prověření schopností {LEADERNAME} prostřednictvím simulované krize, by mu pomohlo vyrůst jako vůdce.[BR] [BR]Existují však obavy, že by tato zkouška mohla buď příliš zvýšit jeho sebevědomí, nebo zlomit jeho ducha. Vaši poradci se rozcházejí v názoru, zda pokračovat v simulaci, nebo nechat {LEADERNAME} bez zkoušky.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Choice1_Title</Label>
		<String>Zahajte simulaci.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodli jste se zahájit simulaci. {LEADERNAME} úspěšně projde krizí, získá novou odolnost a cennou dovednost. Existuje však riziko, že jeho sebedůvěra přeroste v aroganci, což povede k možnému přehnanému rozhodování v budoucnu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Choice2_Title</Label>
		<String>Nechte je bez zkoušek.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Choice2_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} zůstane nevyzkoušený, zachová si své dosavadní dovednosti a vyhne se případným negativním důsledkům. Může však dojít k promarnění příležitostí k růstu a rozvoji a jeho schopnost zvládnout budoucí výzvy zůstane nejistá.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Name</Label>
		<String>Jasnozřivý snílek</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME}, jeden z vašich klíčových poradců, je známý svou jedinečnou schopností ovládat své sny a nacvičovat si tak důležitá jednání. Nedávno odhalil blížící se tajnou schůzku mezi soupeřícími frakcemi ve vládě, která by mohla potenciálně narušit stabilitu vaší říše. {LEADERNAME} se s vámi podělil o podrobnosti této schůzky a navrhuje dva možné způsoby jednání: využít svých schopností a zmanipulovat výsledek schůzky ve váš prospěch, nebo spiklence veřejně odhalit a demonstrovat tak svoji sílu a kontrolu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Choice1_Title</Label>
		<String>Zmanipulujte schůzku.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodneš se, že se na tajnou schůzku infiltruje {LEADERNAME} s využitím svých schopností jasnozřivého snění. Výsledek schůzky je zmanipulován ve váš prospěch, což vede k dočasnému posílení vašeho vlivu a moci. Tato akce však může vést ke zvýšení podezřívavosti a paranoie mezi vašimi poradci a spojenci.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Choice2_Title</Label>
		<String>Odhalte spiklence.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Choice2_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se veřejně odhalit spiklence, čímž demonstrujete svoji sílu a kontrolu. To má za následek okamžité zvýšení vašeho hodnocení a loajality občanů. Spiklenci však mohou chovat nenávist a existuje možnost, že se v budoucnu budou chtít pomstít.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Name</Label>
		<String>Vymazaná minulost</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Desc</Label>
		<String>{LEADERNAME} byl pro vaši vládu neocenitelným přínosem, ale jeho minulost byla vždy zahalena tajemstvím. Nedávné vyšetřování odhalilo, že {LEADERNAME} měl před vstupem do vašich řad rozsáhlý trestní rejstřík. Zdá se však, že mocné vládní kontakty tuto minulost vymazaly a umožnily mu začít znovu.[BR][BR]Jak se tato informace začíná šířit, někteří občané jsou znepokojeni skrytou minulostí jednoho z vašich nejvěrnějších vůdců. Vaši poradci vám předkládají dvě možnosti: umožnit {LEADERNAME}, aby se vypořádal se svou minulostí a odhalil pravdu, nebo informace potlačit a vyšetřování zdiskreditovat.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Choice1_Title</Label>
		<String>Odhalte pravdu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Choice1_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} veřejně promluví o své minulosti, což povede k dočasnému snížení hodnocení vaší civilizace. Svou upřímností si však získá důvěru mnoha občanů, což v dlouhodobém horizontu posílí jejich loajalitu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Choice2_Title</Label>
		<String>Potlačte informace.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Choice2_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se potlačit informace a zdiskreditovat vyšetřování. Zatímco většina občanů si nadále není vědoma kriminální minulosti {LEADERNAME}, někteří občané začnou být vůči transparentnosti vaší vlády nedůvěřiví. Existuje také možnost, že se tyto informace v budoucnu znovu objeví.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Name</Label>
		<String>Dluh za hazardní hry</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Desc</Label>
		<String>{LEADERNAME}, spolehlivý člen vaší vlády, bohužel nashromáždil značný dluh z hazardních her. Tato informace vyšla najevo poté, co vaši vládu kontaktoval známý zločinecký syndikát a požadoval splacení dluhů {LEADERNAME}. [BR][BR]Naši poradci navrhují dva způsoby jednání: buď dluh splatit, aby byl zachován mír a předešlo se negativním důsledkům, nebo se zločineckému syndikátu postavit a odmítnout zaplatit, čímž by mohla být ohrožena bezpečnost {LEADERNAME} a stabilita vaší vlády.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Choice1_Title</Label>
		<String>Splaťte dluh.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Choice1_Desc</Label>
		<String>Rozhodnete se splatit dluh {LEADERNAME} za hazardní hry. Tím vyčerpáte část prostředků své vlády, ale zajistíte, že se zločinecký syndikát nebude mstít, a udržíte stabilitu své vlády.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Choice2_Title</Label>
		<String>Odmítněte zaplatit.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Choice2_Desc</Label>
		<String>Rozhodnete se postavit zločineckému syndikátu a odmítnete zaplatit dluh {LEADERNAME} za hazardní hry. Tento odvážný postoj vám může získat respekt mezi vašimi občany, ale také může vést k tomu, že se {LEADERNAME} stane terčem útoku zločineckého syndikátu, a možným následkům pro vaši vládu v budoucnu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C35_Vanity_Name</Label>
		<String>Dilema marnivosti</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C35_Vanity_Desc</Label>
		<String>{LEADERNAME}, vlivný představitel vaší vlády, je známý svou extrémní ješitností a často prudce reaguje na ty, které vnímá jako atraktivnější. [BR][BR]V poslední době upoutala pozornost veřejnosti jedna vycházející hvězda vaší civilizace a o její kráse se začalo mluvit v celé galaxii. Nepřekvapuje, že si toho všiml {LEADERNAME} a nyní požaduje, aby byl tento jedinec odstraněn, aby ochránil svou image.[BR][BR]Naši poradci navrhují, že můžeme buď vyhovět požadavku {LEADERNAME}, nebo se pokusit situaci urovnat nabídkou kompromisu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C35_Vanity_Choice1_Title</Label>
		<String>Eliminujte hrozbu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C35_Vanity_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se eliminovat vycházející hvězdu. Toto rozhodnutí uklidní {LEADERNAME}, který zůstává věrný vaší věci. Vražda však zanechá temnou skvrnu na pověsti vaší civilizace a způsobí zhoršení diplomatických vztahů s ostatními druhy.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C35_Vanity_Choice2_Title</Label>
		<String>Navrhněte kompromis.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C35_Vanity_Choice2_Dec</Label>
		<String>Navrhnete, aby vycházející hvězda podstoupila kosmetické úpravy, aby vypadala méně atraktivně. Toto řešení prozatím uklidní {LEADERNAME}, ale kariéra hvězdy tím utrpí a v budoucnu to může mít důsledky pro zábavní průmysl vaší civilizace.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Atonement_Name</Label>
		<String>Cesta odpuštění</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Atonement_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME}, bývalý vrah, který nyní slouží vaší vládě, se potýká s hluboce zakořeněnými pocity viny za své minulé činy. Nedávno objevil existenci tajné organizace, která se zaměřuje na represivní politické osobnosti a likviduje je. {LEADERNAME} věří, že když se k této organizaci připojí, může odčinit své hříchy z minulosti a změnit galaxii k lepšímu. Naši poradci však varují, že by to mohlo přivést nežádoucí pozornost k naší civilizaci a ohrozit nás.[BR][BR]Měli bychom {LEADERNAME} dovolit, aby pokračoval ve své cestě k vykoupení?</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Atonement_Choice1_Title</Label>
		<String>Udělte povolení ke spolupráci.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Atonement_Choice1_Dec</Label>
		<String>Povolujete, aby se {LEADERNAME} připojil k organizaci. Jejich nově nalezený cíl zvyšuje jejich morálku a efektivitu, ale naše civilizace se stává terčem těch, kteří se staví proti cílům organizace, což vede k potenciálním konfliktům a diplomatickým výzvám.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Atonement_Choice2_Title</Label>
		<String>Zakažte zapojení.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Atonement_Choice2_Dec</Label>
		<String>Zakážete {LEADERNAME}, aby se k organizaci připojil, a dáte tak přednost bezpečnosti naší civilizace. Ačkoli se vina a sklíčenost {LEADERNAME} zhoršují, naše politické postavení zůstává bezpečné. Toto rozhodnutí však může ovlivnit loajalitu a výkonnost {LEADERNAME} v budoucnu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD5_Miser_Name</Label>
		<String>Spořivý tyran</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD5_Miser_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} je nechvalně proslulý svoji šetrností, pokud jde o finance. Jeho podřízení už léta trpí nízkými platy, zastaralým vybavením a špatnými pracovními podmínkami. Nedávno se jejich skupina sjednotila a poslala nadřízeným formální stížnost, v níž požaduje lepší zacházení a prostředky.[BR] [BR]Musíme se rozhodnout, jak tuto situaci vyřešit - máme {LEADERNAME} donutit, aby svému oddělení přidělil více prostředků, nebo najít jiný způsob, jak nespokojené zaměstnance uklidnit?</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD5_Miser_Choice1_Title</Label>
		<String>Investujte do zlepšení.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD5_Miser_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodneme se investovat do zlepšení a přinutit {LEADERNAME}, aby svému oddělení přidělil více prostředků. To vede ke zvýšení morálky a produktivity zaměstnanců, ale může to na čas zatížit naše finance.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD5_Miser_Choice2_Title</Label>
		<String>Zavést nefinanční pobídky.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD5_Miser_Choice2_Dec</Label>
		<String>Místo toho, abychom {LEADERNAME} nutili přidělovat více finančních prostředků, zavedeme nefinanční pobídky a výhody pro zaměstnance, například pružnou pracovní dobu, dny dovolené navíc a programy uznání. To může pracovníky do jisté míry uklidnit, ale jejich základní nespokojenost se stylem řízení {LEADERNAME} může ještě vygradovat a později se znovu objevit.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD3_Desire_Name</Label>
		<String>Skryté přání</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD3_Desire_Desc</Label>
		<String>{LEADERNAME}, významný představitel vaší vlády, je známý svým zastrašujícím a bezohledným chováním. Nedávné zprávy zpravodajských služeb však naznačují, že {LEADERNAME} v hloubi duše tajně touží po tom, aby ho ostatní měli rádi a přijali ho.[BR] [BR]Naskytla se vám příležitost, jak této skryté touhy využít. Buď můžete zařídit, aby se {LEADERNAME} zúčastnil řady veřejných akcí a ukázal tak jemnější stránku své povahy, nebo si udržet svoji obávanou pověst tím, že se vyhnete jakýmkoli pokusům o jeho polidštění.[BR][BR]Rozhodnutí, které učiníte, bude mít trvalý dopad na to, jak bude {LEADERNAME} vnímán a jaká bude jeho efektivita v rámci vaší vlády.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD3_Desire_Choice1_Title</Label>
		<String>Polidštěte ho.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD3_Desire_Choice1_Desc</Label>
		<String>Rozhodnete se {LEADERNAME} polidštit, umožníte mu účastnit se veřejných akcí a zmírníte jeho image. To zlepší jeho hodnocení a morálku vaší civilizace, ale může to také oslabit jeho autoritu v očích vašich protivníků.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD3_Desire_Choice2_Title</Label>
		<String>Udržujte jeho obávanou image.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD3_Desire_Choice2_Desc</Label>
		<String>{LEADERNAME} bude i nadále obávaný a nenáviděný, čímž si udrží svoji autoritativní image. To udrží vaše protivníky na uzdě, ale za cenu nižší spokojenosti a pokračujícího odcizení {LEADERNAME} od ostatních členů vaší civilizace.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Retirement_Name</Label>
		<String>Dlouho očekávaný odchod do důchodu</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Retirement_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME}, který neúnavně slouží vaší vládě, otevřeně vyjádřil přání odejít do důchodu a skončit se svými povinnostmi. [BR][BR]Ačkoli byl pro vaši civilizaci cenným přínosem, je zřejmé, že mu na ní již nezáleží. Zaujala ho luxusní planeta pro důchodce a {LEADERNAME} vás požádal o svolení odejít na odpočinek právě tam. [BR]Naši poradci varují, že povolení odchodu do důchodu může vytvořit vakuum ve vedení, ale odmítnutí by mohlo vést k nespokojenému a méně efektivnímu vůdci.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Retirement_Choice1_Title</Label>
		<String>Vyhovte jeho přání odejít do důchodu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Retirement_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodli jste se vyhovět přání {LEADERNAME} odejít do důchodu. Odchází s vděčností, ale vaše civilizace bude muset najít vhodnou náhradu, což může vyžadovat čas a zdroje.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Retirement_Choice2_Title</Label>
		<String>Zamítněte jeho žádost o odchod do důchodu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Retirement_Choice2_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} neochotně pokračuje ve službě, ale nedostatek nadšení může ovlivnit jeho výkon a morálku těch, kterým velí. Existuje možnost, že se nakonec se svou rolí smíří, nebo budou stále více nespokojeni.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Dreams_Name</Label>
		<String>Opakující se sny</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Dreams_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME}, který slouží vaší vládě, má opakující se sny o sobě v minulém životě. Tyto sny jsou stále živější a {LEADERNAME} věří, že se nejedná o pouhé sny, ale o spojení s minulým životem, které může obsahovat cenné informace.[BR][BR]Naši odborníci se v názorech na tuto záležitost rozcházejí, někteří se domnívají, že tyto sny mohou být důsledkem neobjevené mimozemské technologie, která ovlivňuje mysl {LEADERNAME}, zatímco jiní se domnívají, že by se mohlo jednat o přirozený jev, který může mít netušené výhody.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Dreams_Choice1_Title</Label>
		<String>Zkoumejte sny dále.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Dreams_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se sny dále zkoumat. Toto rozhodnutí povede k přidělení prostředků na odhalení pravdy o těchto snech, což by mohlo potenciálně odhalit převratné informace nebo cenné poznatky. Tato volba však také může vést k promarnění času a zdrojů, pokud se sny ukáží jako bezvýznamné.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Dreams_Choice2_Title</Label>
		<String>Ignorujte sny a soustřeďte se na přítomnost.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Dreams_Choice2_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} doporučíme, aby sny ignoroval a soustředil se na své povinnosti v přítomnosti. Tato volba umožní vaší vládě soustředit se na aktuální záležitosti, aniž by se rozptylovala neprokázanými spekulacemi. Hrozí však, že pokud jsou sny pravdivé, může dojít ke ztrátě cenných informací.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Name</Label>
		<String>Otcův odkaz</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} vždy nesl těžké břemeno odpovědnosti za smrt svého otce. Jeho otec byl jako významný vědec na pokraji průlomu ve vysoce experimentální oblasti, když došlo k hrozné nehodě, která ho stála život.[BR] [BR]Nedávno tým vědců objevil zbytky práce {LEADERNAME} otce a věří, že by mohly vést k významnému pokroku pro naši civilizaci. Ponoření se do tohoto výzkumu však s sebou nese riziko dalších nehod a ztrát na životech.[BR][BR]Naši poradci nám předkládají dvě možnosti: pokračovat ve výzkumu opatrně a uctít tak odkaz {LEADERNAME} otce, nebo se ho úplně vzdát a vyhnout se tak případným katastrofám.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice1_Title</Label>
		<String>Pokračovat ve výzkumu</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se pokračovat ve výzkumu a uctít tak odkaz otce {LEADERNAME}. Toto rozhodnutí by mohlo vést k převratnému pokroku naší civilizace. Je však možné, že dojde k nehodám, které povedou ke ztrátám na životech a potenciálnímu odporu veřejnosti.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice2_Title</Label>
		<String>Vzdejte se výzkumu</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice2_Dec</Label>
		<String>Rozhodneš se od výzkumu upustit a upřednostníš bezpečnost a blaho našich lidí. Tato volba sice může zabránit případným nehodám, ale zároveň znamená, vzdát se obrovského potenciálního přínosu, který mohl výzkum otce {LEADERNAME} naší civilizaci přinést.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Name</Label>
		<String>Soupeřící sourozenec</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} vždy žil ve stínu svého slavnějšího sourozence. Nedávno se jeho sourozenec zapletl do kontroverzního projektu, který by mohl potenciálně poškodit zájmy vaší civilizace.[BR] [BR]{LEADERNAME} se na vás obrací s žádostí o podporu při veřejném odsouzení projektu svého sourozence. Naši poradci poznamenávají, že by to mohlo buď posílit pozici vaší civilizace, nebo vyvolat další nepřátelství mezi sourozenci, což by mohlo ovlivnit výkonnost {LEADERNAME}.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Choice1_Title</Label>
		<String>Podpořte postoj {LEADERNAME}.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodli jste se podpořit postoj {LEADERNAME}. Toto rozhodnutí posiluje morálku a loajalitu {LEADERNAME}, ale může také vést k napjatým vztahům s vlivným sourozencem, což může mít vliv na budoucí politické a ekonomické jednání.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Choice2_Title</Label>
		<String>Podpořte usmíření.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Choice2_Dec</Label>
		<String>Doporučíte {LEADERNAME}, aby odložil osobní zášť a spolupracoval se svým sourozencem pro větší dobro vaší civilizace. To může vést ke zlepšení vztahů mezi sourozenci a k potenciálním výhodám z projektu jejich sourozence, ale také to může v {LEADERNAME} vyvolat nelibost a ovlivnit jeho loajalitu vůči vám.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Name</Label>
		<String>Honba za nesmrtelností</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} po celý svůj život neúnavně hledá způsoby, jak dosáhnout nesmrtelnosti. Nedávno narazili na dávno ztracený starověký artefakt, o němž se věří, že svému majiteli poskytuje věčný život.[BR][BR]Získání tohoto artefaktu však vyžaduje vydat se do nebezpečného a neprobádaného sektoru galaxie. {LEADERNAME} žádá o vaše svolení vydat se na tuto riskantní výpravu, která by mohla odhalit nesmírnou moc a znalosti.[BR][BR]Naši poradci varují, že tato mise by v případě neúspěchu mohla vést ke značným ztrátám zdrojů a lidských zdrojů, ale potenciální odměna je příliš velká na to, abychom ji ignorovali.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Choice1_Title</Label>
		<String>Udělte povolení k výpravě.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Choice1_Dec</Label>
		<String>Uděluješ {LEADERNAME} svolení vydat se na výpravu za nesmrtelností. V případě úspěchu může vaše civilizace získat nebývalou moc a znalosti. Výprava však bude nákladná a může vést ke ztrátě cenných zdrojů a životů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Choice2_Title</Label>
		<String>Povolení k výpravě zamítněte.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Choice2_Dec</Label>
		<String>Zamítneš {LEADERNAME} povolení k výpravě za starobylým artefaktem, čímž zajistíš, že zdroje a pracovní síly tvé civilizace zůstanou nedotčeny. Možná jste však propásli příležitost odhalit tajemství věčného života a nevýslovné moci.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Name</Label>
		<String>Zločinecká síť</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} byl vždy efektivním a loajálním členem vaší vlády, ale nedávno vyšlo najevo znepokojivé množství jeho kriminálních konexí. [BR][BR]Vysoce postavený člen podsvětí se obrátil na vaši administrativu s nebezpečnou nabídkou: nabízí cenné zdroje a informace, výměnou za shovívavost při vymáhání práva pro své kriminální operace. [BR][BR]Naši poradci jsou rozpolceni: někteří se domnívají, že přijetí nabídky výrazně posílí naše schopnosti, zatímco jiní tvrdí, že morální kompromis nakonec oslabí naši civilizaci.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Choice1_Title</Label>
		<String>Přijměte nabídku.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se nabídku přijmout. Poskytnuté zdroje a informace na čas výrazně zvýší schopnosti vaší civilizace, ale vliv podsvětí na vaši společnost zesílí, což povede ke zvýšení kriminality a ztrátě morálního postavení vašeho lidu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Choice2_Title</Label>
		<String>Nabídku odmítněte.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Choice2_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se zachovat své hodnoty a nebezpečnou nabídku odmítnete. Vaše civilizace sice přijde o potenciální podporu, ale důvěra vašeho lidu ve vaše vedení se posílí a zvýší se spokojenost. Zločinecké podsvětí však může usilovat o odplatu za váš vzdor, což povede k možným budoucím konfliktům.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Name</Label>
		<String>Dilema řádného procesu</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME}, celoživotní byrokrat a přesvědčený zastánce řádného procesu, čelí náročné situaci. Vysoce postavený úředník byl obviněn ze zpronevěry, ale důkazy jsou přinejmenším nejisté. Ačkoli {LEADERNAME} věří v důležitost řádného procesu, zároveň si uvědomuje, že je třeba jednat rychle, aby si zachoval důvěru veřejnosti.[BR][BR]Naši poradci navrhují dva způsoby jednání: Buď nechat právní systém proběhnout, což by mohlo obviněnému umožnit vyhnout se trestu, nebo zasáhnout a vynutit si řešení, což by mohlo ohrozit integritu našeho soudního systému.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Choice1_Title</Label>
		<String>Dodržujte řádný proces.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se dodržet řádný proces a umožníte právnímu systému, aby se případem zabýval. Toto rozhodnutí může vést k tomu, že obviněný úředník zůstane nepotrestán, ale posílí integritu našeho právního systému a posílí závazek {LEADERNAME} dodržovat řádný proces.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Choice2_Title</Label>
		<String>Zasáhněte do rozhodnutí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Choice2_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se zasáhnout a vynutit si rozhodnutí. Toto rozhodnutí sice může vést k rychlejšímu vyřešení a udržení důvěry veřejnosti, ale může také zpochybnit integritu našeho právního systému a způsobit, že {LEADERNAME} bude pochybovat o svém závazku dodržovat řádný proces.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Name</Label>
		<String>Předpokládaná identita</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME}, jeden z vašich nejvěrnějších poradců, má podivnou minulost. V mládí žil několik let pod falešnou identitou. Tato informace vyšla nedávno najevo a důvody tohoto záhadného období jeho života jsou nejasné.[BR][BR]Někteří vyjadřují obavy o důvěryhodnost {LEADERNAME}, zatímco jiní se domnívají, že pro takové jednání musí existovat pádný důvod. Naše zpravodajská síť vypátrala někoho z minulosti {LEADERNAME}, kdo by mohl do situace vnést světlo, ale my se musíme rozhodnout, zda budeme pátrat, nebo necháme minulost utajenou.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Choice1_Title</Label>
		<String>Vyšetřete minulost.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se vyšetřovat minulost. Odhalení pravdy o domnělé identitě {LEADERNAME} může vést k významným odhalením, ale vyšetřování by také mohlo narušit váš vztah s {LEADERNAME} a potenciálně způsobit nepokoje mezi vašimi lidmi.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Choice2_Title</Label>
		<String>Nechejte minulost utajenou.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Choice2_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete-li se nechat minulost skrytou, důvěřujete úsudku {LEADERNAME} a zachováváte důvěrnost informací. Toto rozhodnutí sice může udržet stabilitu ve vaší vládě, ale nevyřešené otázky týkající se minulosti {LEADERNAME} se mohou později znovu vynořit a způsobit nepředvídané problémy.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Name</Label>
		<String>Starověká technologie</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} byl vždy znám svou nedůvěrou k novým technologiím a upřednostňováním starých způsobů. Nedávno objevil starověký artefakt, který podle něj skrývá obrovskou moc a znalosti dávno ztracené civilizace.[BR][BR]Přestože naši vědci jsou dychtiví tento artefakt studovat a zpětně ho upravit, {LEADERNAME} trvá na tom, že bychom měli respektovat moudrost starých lidí a artefakt zachovat neporušený a používat ho pouze jako pomůcku.[BR][BR]Naši poradci jsou rozděleni: někteří tvrdí, že bychom měli využít moc této starověké technologie, zatímco jiní se obávají, že by to mohlo vést k nepředvídatelným následkům.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice1_Title</Label>
		<String>Respektujte prastarou moudrost.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodli jste se respektovat prastarou moudrost a artefakt zachovat. Výsledkem je, že váš lid přijme své kulturní dědictví, což vede ke zvýšení morálky a jednoty. Potenciální přínosy studia artefaktu však zůstávají nevyužity a technologický pokrok může v důsledku toho stagnovat.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice2_Title</Label>
		<String>Studujte a využívejte artefakt.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice2_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se studovat a využít sílu starobylého artefaktu. Tento odvážný krok vede k průlomovým objevům v různých oborech a výrazně podpoří technologický pokrok. Rozhodnutí nebrat ohled na prastarou moudrost však rozzlobí {LEADERNAME} i část obyvatelstva a způsobí ve vaší civilizaci rozkol, jehož náprava může trvat delší dobu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Name</Label>
		<String>Strašidelné vzpomínky</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} musel nést tragické břemeno, když byl svědkem popravy svých rodičů. Tato dlouho potlačovaná vzpomínka se znovu vynoří, když je o této události zveřejněn dokumentární film, který vzbuzuje zvědavost a sympatie veřejnosti.[BR][BR]Vaši poradci vás informují, že se jedná o kritický okamžik - buď můžete využít sympatií a zlepšit obraz {LEADERNAME} u veřejnosti, nebo dokumentární film zamlčet, abyste zabránili dalšímu citovému strádání {LEADERNAME}.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Choice1_Title</Label>
		<String>Využijte sympatií ke zlepšení image.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se využít sympatií veřejnosti. Popularita {LEADERNAME} se zvýší, což povede k posílení diplomacie a vlivu na několik měsíců. Toto rozhodnutí však může narušit vaše vztahy s {LEADERNAME}, který by se mohl cítit zneužitý.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Choice2_Title</Label>
		<String>Zamítněte dokumentární film.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Choice2_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se dokument zatajit, abyste ochránili citovou pohodu {LEADERNAME}. {LEADERNAME} získá vlastnost Loajální a jeho vztah s vámi se posílí. Cenzura však může být odhalena a vést ke ztrátě spokojenosti a důvěry veřejnosti.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Name</Label>
		<String>Dilema přeběhlíka</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME}, jeden z vašich špičkových vědců, přeběhl ze své domovské planety a přinesl do vaší civilizace tajnou technologii. Tento technologický náskok vám poskytl výhodu. Vědcova bývalá vláda ho však vypátrala a požaduje, aby byl {LEADERNAME} vrácen i s utajovanou technologií.[BR][BR]Vaši poradci jsou v této otázce rozděleni, někteří tvrdí, že vyhovění požadavku by mohlo zlepšit diplomatické vztahy, zatímco jiní trvají na tom, že odmítnutí ochrání vaši technologickou výhodu i vědcův život.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Choice1_Title</Label>
		<String>Vyhovte požadavku.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodneš se požadavku vyhovět. {LEADERNAME} a utajovaná technologie se vrátí na svoji domovskou planetu. Vaše diplomatické vztahy s jejich bývalou vládou se zlepší, ale ztratíte technologickou výhodu a cenného vědce. Je zde také možnost negativního dopadu na vaši pověst bezpečného útočiště pro přeběhlíky.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Choice2_Title</Label>
		<String>Požadavek odmítněte.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Choice2_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se chránit {LEADERNAME} a požadavek odmítnete. Technologická výhoda zůstává vaší civilizaci a vědec pokračuje ve své práci. Vaše odmítnutí však napíná diplomatické vztahy s bývalou vládou a může vést ke zvýšení napětí nebo dokonce ke konfliktu v budoucnosti.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Name</Label>
		<String>Pochybné vyřazení</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} byl kdysi ve vaší civilizaci vysoce uznávaným vojenským úředníkem. Byl však propuštěn za záhadných okolností, které nebyly nikdy plně zveřejněny.[BR][BR]Nedávno unikly z anonymního zdroje dokumenty, které naznačují, že k propuštění {LEADERNAME} došlo kvůli neúspěšné tajné misi, což ohrozilo životy mnoha vojáků. Média tuto zprávu převzala, což vyvolalo rozruch na veřejnosti.[BR][BR]Naši poradci doporučují buď zahájit vyšetřování této záležitosti, nebo informace utajit, aby bylo možné ochránit {LEADERNAME} a udržet stabilitu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Choice1_Title</Label>
		<String>Zahájit vyšetřování.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se zahájit vyšetřování této záležitosti. Pokud vyšetřování odhalí, že {LEADERNAME} byl skutečně zodpovědný za neúspěšnou misi, jeho pověst bude pošramocena a vy můžete přijít o jeho cenné schopnosti. Pokud však budou očištěni od jakéhokoli pochybení, jejich pověst se obnoví a důvěra veřejnosti ve vaši vládu se zvýší.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Choice2_Title</Label>
		<String>Potlačte informace.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Choice2_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se informace potlačit, čímž zachováte stabilitu a ochráníte {LEADERNAME}. Existuje však riziko, že pravda nakonec vyjde najevo, což způsobí nepokoje veřejnosti a poškodí důvěryhodnost vaší vlády.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C31_Survivor_Name</Label>
		<String>Volání přeživšího</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C31_Survivor_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME}, jeden z vašich nejzkušenějších poradců, je proslulý tím, že přežil nouzové přistání na nepřátelské cizí planetě a léta žil v divočině. Obrátila se na něj skupina osadníků, kteří čelí podobné situaci, a hledají radu, jak v tak nebezpečném prostředí přežít. {LEADERNAME} je ochoten osadníkům pomoci, ale znamenalo by to, že by se musel na čas odloučit od svých současných povinností. Jiní mezitím tvrdí, že by se osadníci měli postarat sami o sebe a poučit se z vlastních zkušeností, jako to udělal {LEADERNAME}.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C31_Survivor_Choice1_Title</Label>
		<String>Pošlete {LEADERNAME} na pomoc osadníkům.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C31_Survivor_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se poslat {LEADERNAME} na pomoc osadníkům. Jejich odborné znalosti zachrání mnoho životů a vytvoří s osadníky silné pouto. Nepřítomnost {LEADERNAME} však dočasně oslabí vaši vládu, což povede ke snížení efektivity v oblasti její odbornosti na několik měsíců.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C31_Survivor_Choice2_Title</Label>
		<String>Doporučte osadníkům, aby se poučili z jejich zkušeností.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C31_Survivor_Choice2_Dec</Label>
		<String>Doporučujete osadníkům, aby se poučili ze svých vlastních zkušeností, stejně jako to udělal {LEADERNAME}. Toto rozhodnutí umožní {LEADERNAME} pokračovat v práci bez přerušení, ale někteří osadníci nemusí přežít drsné podmínky a vztahy s osadou mohou být napjaté kvůli vnímané lhostejnosti.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Name</Label>
		<String>Odhodlání mírotvůrce</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME}, klíčový člen vaší vlády, přišel v ničivé mezihvězdné válce o rodinu a od té doby přísahal, že podobným konfliktům zabrání, aby se opakovaly.[BR][BR]V poslední době roste napětí mezi Drenginskou říší a Torianskou konfederací. Obě frakce se obrátily na vaši vládu s žádostí o podporu. {LEADERNAME} se domnívá, že působení v roli prostředníka mezi oběma frakcemi by mohlo být zásadním krokem k udržení míru.[BR][BR]Někteří vaši poradci však tvrdí, že zaujmutí neutrálního postoje by mohlo být považováno za projev slabosti a že by bylo lepší zvolit si stranu, která by vám zajistila mocného spojence.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice1_Title</Label>
		<String>Zprostředkujte jednání mezi frakcemi.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se pro zprostředkování mezi Drenginskou říší a Torianskou konfederací. Toto rozhodnutí sice může pomoci zabránit eskalaci konfliktu, ale odmítnutí vaší civilizace postavit se na jednu stranu, může způsobit dočasné diplomatické postihy u obou frakcí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice2_Title</Label>
		<String>Vyberte si stranu, kterou chcete podpořit.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice2_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete-li se podpořit Drenginské císařství nebo Torianskou konfederaci, získá vaše civilizace mocného spojence a posílí svou strategickou pozici. Toto rozhodnutí je však v rozporu s přáním {LEADERNAME} a může vést k budoucím konfliktům, což může podkopat jeho mírové úsilí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Name</Label>
		<String>Ukradené návrhy</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} je nadaný inženýr, který byl donucen k pirátství poté, co mu byly ukradeny jeho převratné návrhy. Nedávno obdržel anonymní tip na místo, kde se zloději a ukradené návrhy nacházejí. Žádá vás o pomoc při znovuzískání své práce a předání pachatelů spravedlnosti. Mohla by to být příležitost, jak očistit jméno {LEADERNAME} a získat podporu veřejnosti, nebo využít situace k získání strategičtější výhody.[BR][BR]Naši poradci upozorňují, že tato informace může být pastí a že bychom měli postupovat opatrně, pokud jde o naši reakci.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice1_Title</Label>
		<String>Pomozte získat zpět návrhy.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodli jste se pomoci {LEADERNAME} při získávání jejich ukradených návrhů. To zvýší jeho loajalitu a potenciálně poskytne vaší civilizaci přístup k jeho inovativní technologii. Může to však vést k nebezpečné konfrontaci se zloději a vaši občané nemusí takový agresivní přístup podporovat.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice2_Title</Label>
		<String>Využijte situace ke špionáži.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice2_Dec</Label>
		<String>Místo přímé konfrontace se zloději, se rozhodnete využít situace ve svůj prospěch tím, že infiltrujete jejich organizaci a získáte cenné informace. To by mohlo vést k dlouhodobým strategickým výhodám, ale jméno {LEADERNAME} zůstane pošpiněno a může pochybovat o vaší oddanosti své věci.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Name</Label>
		<String>Uprchlická minulost</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} je pro vaši vládu cenným přínosem od svého útěku z nechvalně známé vězeňské kolonie. Jeho minulost ho však dostihla, protože {LEADERNAME} vypátral nebezpečný lovec odměn a požaduje jeho návrat do vězeňské kolonie, výměnou za vysokou odměnu.[BR][BR]Podle našich informací má tento lovec odměn hrozivou pověst a jen tak se nevzdá. Stojíme před volbou, zda chránit {LEADERNAME}, nebo je poslat zpět do vězeňské kolonie v naději, že získáme jejich přízeň a zdroje.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Choice1_Title</Label>
		<String>Chraňte {LEADERNAME}.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se chránit {LEADERNAME}, čímž posílíte jeho loajalitu a potenciálně získáte cenné informace o tajemstvích vězeňské kolonie. To však může vést ke konfliktu s lovcem odměn a dalšími frakcemi usilujícími o odměnu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Choice2_Title</Label>
		<String>Pošli {LEADERNAME} zpět.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Choice2_Dec</Label>
		<String>Když pošlete {LEADERNAME} zpět do vězeňské kolonie, zajistíte si odměnu a vyhnete se konfliktu s lovcem odměn. Toto rozhodnutí však může mít negativní dopad na morálku vaší vlády a důvěru ostatních vůdců. Navíc přijdete o cenné schopnosti a znalosti {LEADERNAME}.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Name</Label>
		<String>Božské povolání</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} dlouho věřil, že byl vyvolen vyšší mocí, aby vedl svůj druh ke slávě. V poslední době obdržel něco, co považuje za božské vize, které ho vedou ke vzdálené hvězdné soustavě, která údajně obsahuje klíč ke konečnému triumfu naší civilizace.[BR][BR]Naši vědci a stratégové jsou skeptičtí, protože pro toto tvrzení neexistují žádné konkrétní důkazy. Tvrdí, že přesměrování zdrojů na tuto výpravu, by mohlo být draze zaplacenou chybou. {LEADERNAME} však trvá na svém a jeho oddaní stoupenci se na tuto "svatou misi" rádi vydají. Rozhodnutí je na vás.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Choice1_Title</Label>
		<String>Podpořte výpravu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se výpravu podpořit. Toto rozhodnutí potěší {LEADERNAME} a jeho stoupence, což zvýší morálku a zápal mezi tvými lidmi. Nicméně to zatíží vaše zdroje, protože na tento neověřený podnik musíte vynaložit značné množství finančních prostředků a pracovních sil. Výsledek zůstává nejistý a někteří členové vaší vlády tiše zpochybňují váš úsudek.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Choice2_Title</Label>
		<String>Žádost zamítněte.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Choice2_Dec</Label>
		<String>Zamítnutím žádosti si zachováte své zdroje a udržíte svoji vládu zaměřenou na hmatatelnější cíle. Toto rozhodnutí však hluboce zklame {LEADERNAME} a jeho stoupence, což povede k poklesu morálky a ztrátě důvěry ve vaše vedení. Šíří se zvěsti o vašem odmítnutí "božského povolání", což vyvolává nepokoje mezi obyvatelstvem a zasévá semínka pochybností o schopnosti vedení vaší vlády.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Name</Label>
		<String>Dvojitý agent</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Desc</Label>
		<String>{LEADERNAME}, který slouží jako diplomatický vyslanec vaší vlády, má tajemství: je také zkušeným špionem, který pro vaši civilizaci shromažďuje cenné informace. Nedávno {LEADERNAME} odhalil spiknutí konkurenční mocnosti, která se pokouší podkopat zájmy vaší vlády.[BR][BR]Vaši poradci vám navrhují, že můžete tyto informace buď využít k veřejnému odhalení spiknutí, což by konkurenční mocnost uvedlo do rozpaků a posílilo vaši pozici, nebo je využít k tajnému zmanipulování situace ve váš prospěch, aniž byste prozradili svoji znalost jejich plánů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Choice1_Title</Label>
		<String>Odhalte spiknutí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se spiknutí veřejně odhalit, což vážně poškodí pověst konkurenční mocnosti a posílí vaše vlastní postavení mezi ostatními civilizacemi. Tento krok však také ohrožuje krytí {LEADERNAME} a může vést k tomu, že se v budoucnu stane terčem nepřátelských agentů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Choice2_Title</Label>
		<String>Zmanipulujte situaci.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Choice2_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se tajně manipulovat situací a využít informace ve svůj prospěch, aniž byste prozradili své znalosti o plánech soupeře. To vede k významným ziskům pro vaši civilizaci, ale také zanechává konkurenční mocnost podezřívavou a je pravděpodobnější, že bude v budoucích jednáních agresivní, protože si není vědoma, že její plán byl prozrazen.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Discovery_Name</Label>
		<String>Převratný objev</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Discovery_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} nedávno učinil převratný objev, který by mohl způsobit revoluci v naší technologii a společnosti. Tento objev z něj však učinil cíl několika frakcí, které se snaží získat tyto znalosti pro své vlastní účely.[BR][BR]Naše zpravodajská síť zachytila komunikaci, která naznačuje, že jedna frakce plánuje unést {LEADERNAME}, aby získala informace, zatímco jiná frakce má za cíl sabotovat výzkumné zařízení a ukrást data. Musíme se rozhodnout, jak ochránit {LEADERNAME} a neocenitelný objev.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Discovery_Choice1_Title</Label>
		<String>Zabezpečte výzkumné zařízení</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Discovery_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se prioritně zabezpečit výzkumná zařízení a zabránit tak případné krádeži dat nebo sabotáži. Tím zajistíte, že naše civilizace bude mít z objevu prospěch, ale může se stát, že {LEADERNAME} bude zranitelnější vůči pokusům o únos.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Discovery_Choice2_Title</Label>
		<String>Chraňte {LEADERNAME}</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Discovery_Choice2_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se zaměřit na bezpečnost {LEADERNAME}, přidělíte mu další bezpečnostní pracovníky a přesunete ho na bezpečné místo. Tím sice ochráníte {LEADERNAME} před pokusem o únos, ale výzkumné zařízení může být více vystaveno sabotážím a krádežím dat.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Name</Label>
		<String>Symbol rebela</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME}, klíčový představitel vaší vlády, byl kdysi na své domovské planetě proslulým vůdcem rebelů a od té doby se stal symbolem odporu proti tyranii.[BR][BR]Nedávno se na {LEADERNAME} obrátila utlačovaná frakce z jiné blízké planety s prosbou o pomoc, aby zorganizovala povstání proti svým utlačovatelským vládcům. Pokud se {LEADERNAME} rozhodne nabídnout svou podporu, mohlo by to potenciálně narušit diplomatické vztahy s vládou této planety.[BR][BR]Naši poradci doporučují opatrnost, ale rozhodnutí je nakonec na {LEADERNAME} a na vás.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Choice1_Title</Label>
		<String>Podpořte povstání.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodli jste se podpořit povstání. {LEADERNAME} využije svých zkušeností k pomoci utlačované frakci, což může vést k úspěšnému povstání. Tento odvážný krok však pravděpodobně napne diplomatické vztahy s vládou planety a může mít v budoucnu následky.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Choice2_Title</Label>
		<String>Zůstaňte neutrální.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Choice2_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} se neochotně rozhodne zůstat neutrální a upřednostní dobré vztahy s vládou planety. Toto rozhodnutí sice může zabránit potenciálnímu konfliktu, ale {LEADERNAME} bude utlačovanou frakcí a dalšími sympatizanty rebelů považován za zaprodance, což může poškodit jeho pověst.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Name</Label>
		<String>Ztracená cesta</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} má jedinečnou minulost, protože strávil desítky let v kryospánku poté, co se mu nepovedla vesmírná výprava.[BR][BR]Nyní obdržel zprávu ze vzdálené, nezmapované soustavy. Zdá se, že byla objevena dávno ztracená sesterská loď z původní cesty {LEADERNAME}, jejíž posádka je stále v kryospánku. Obyvatelé této soustavy neznají technologii kryospánku a žádají o radu, jak postupovat.[BR][BR]Naši poradci předložili dvě možnosti: buď vyslat tým odborníků, který posádku bezpečně probudí a vyzvedne, nebo nechat obyvatele, aby se o oživení pokusili sami.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice1_Title</Label>
		<String>Vyslat expertní tým.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodli jste se vyslat expertní tým. Posádka je bezpečně probuzena a vrácena domů a posílí vaši civilizaci svými jedinečnými schopnostmi a zkušenostmi. Tato mise však spotřebuje zdroje a dočasně sníží produktivitu v jiných oblastech.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice2_Title</Label>
		<String>Umožněte obyvatelům, aby se o to pokusili sami.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice2_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} neochotně souhlasí s tím, aby se obyvatelé pokusili o oživení. Posádka je úspěšně probuzena, ale nedostatek odborných znalostí má za následek některé nevratné komplikace. V důsledku toho nejsou členové posádky tak efektivní, jak by mohli být, a vztahy s obyvateli jsou napjaté.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Name</Label>
		<String>Klonový zločinec</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME}, jeden z vašich důvěryhodných vůdců, má identického klona, který je známým zločincem a rozsévá chaos po celé galaxii. Nedávno se tento zločinec dopustil významné loupeže a někteří si {LEADERNAME} pletou s jeho hanebným dvojníkem.[BR][BR]Vaši poradci navrhují dvě možnosti postupu: buď spustit tajnou operaci s cílem klona zajmout a očistit jméno {LEADERNAME}, nebo využít tohoto zmatku ve svůj prospěch a umožnit {LEADERNAME} proniknout do zločineckých sítí a získat cenné zpravodajské informace.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Choice1_Title</Label>
		<String>Zajměte klon.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se zločinecký klon zajmout. Tím obnovíte pověst {LEADERNAME}, ale operace si vyžádá značné prostředky a může vést k nepředvídatelným následkům, pokud klon uprchne nebo se bude mstít.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Choice2_Title</Label>
		<String>Infiltrujte zločinecké sítě.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Choice2_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} využívá svého identického vzhledu k infiltraci do zločineckých sítí. To poskytuje cenné zpravodajské informace a příležitosti k sabotážím, ale hrozí, že se {LEADERNAME} zkorumpuje a může to poškodit jeho pověst, pokud ho odhalí veřejnost.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Name</Label>
		<String>Ztracený politický potenciál</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME}, který slouží vaší vládě, měl kdysi slibnou politickou kariéru. Svých politických aspirací se však dobrovolně vzdal, aby hledal jednodušší život mezi hvězdami.[BR][BR]V poslední době vzniklo politické vakuum a mnozí naléhají na {LEADERNAME}, aby se vrátil do politiky a zaplnil prázdné místo. Jeho předchozí zkušenosti a konexe by mohly naší civilizaci velmi prospět, ale {LEADERNAME} se zdráhá opustit svoji současnou roli.[BR][BR]Naši poradci navrhují, abychom buď povzbudili {LEADERNAME} k návratu do politiky, nebo ho ujistili, že jeho současná pozice je pro naši civilizaci cennější.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Choice1_Title</Label>
		<String>Povzbuzujte k návratu do politiky.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Choice1_Dec</Label>
		<String>Povzbuzujete {LEADERNAME} k návratu do politiky. Jeho vliv povede k rozšíření diplomacie a obchodních příležitostí. Jeho odchod ze současné role však způsobí dočasnou mezeru ve vedení, která by mohla mít dopad na efektivitu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Choice2_Title</Label>
		<String>Ujistěte ho o jeho současné hodnotě.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Choice2_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} se cítí být oceňován a zůstává ve své současné pozici, což zlepší jeho výkonnost a oddanost. Politické vakuum však může vést k nestabilitě a ztrátě příležitostí pro naši civilizaci.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC5_Artifact_Name</Label>
		<String>Tajemný artefakt</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC5_Artifact_Desc</Label>
		<String>{LEADERNAME} má u sebe záhadný mimozemský artefakt, o který usiluje mnoho frakcí v celé galaxii. Pověsti o jeho moci a potenciálu se šíří široko daleko a přitahují pozornost jak spojenců, tak nepřátel.[BR][BR]Jednoho dne se u tvých dveří objeví vyslanec mocné civilizace a žádá tě o soukromou audienci u {LEADERNAME}. Výměnou za artefakt nabízí značné množství zdrojů a politickou podporu. Naše rozvědka však varuje, že jejich skutečné úmysly nemusí být tak laskavé, jak tvrdí.[BR][BR]Naši vědci mezitím projevili velký zájem o další studium artefaktu, protože věří, že by mohl naší civilizaci přinést nevýslovný technologický pokrok. Rozhodnutí o dalším postupu je na vás.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice1_Title</Label>
		<String>Vyměňte artefakt.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice1_Desc</Label>
		<String>Rozhodnete se artefakt s vyslancem vyměnit, čímž získáte významnou podporu v podobě zdrojů a politické podpory. Možná jste však nevědomky posílili potenciálního protivníka a důsledky tohoto rozhodnutí by se mohly projevit v budoucnu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice2_Title</Label>
		<String>Artefakt si ponechte pro výzkum.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice2_Desc</Label>
		<String>Rozhodnete se, že si artefakt ponecháte a umožníte svým vědcům, aby jej zkoumali. Toto rozhodnutí by mohlo vést k převratnému technologickému pokroku, ale za cenu možného rozzlobení vyslancovy civilizace a přilákání pozornosti dalších frakcí, které usilují o moc artefaktu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Name</Label>
		<String>Genetické probuzení</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME}, významný bioinženýr ve vaší administrativě, pracuje na tajném projektu. Nyní vyšlo najevo, že {LEADERNAME} úspěšně upravil svoji vlastní genetiku do té míry, že se stal zcela novým druhem, značně převyšujícím svoji původní podobu.[BR][BR]Tento bezprecedentní průlom vyvolal šok v celé galaxii. Některé frakce jsou tímto úspěchem nadšeny, zatímco jiné jsou jeho důsledky hluboce znepokojeny. Jako vůdce své civilizace se musíte rozhodnout, jak se k této situaci veřejně postavit.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Choice1_Title</Label>
		<String>Přijměte tento průlom.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se přijmout průlomový objev {LEADERNAME} a oslavit jeho genialitu a potenciální výhody, které by mohl přinést vaší civilizaci. Toto rozhodnutí podpoří výzkumné schopnosti vaší civilizace a přiláká k vám další geniální mozky. Některé frakce se však vůči vaší civilizaci začnou mít na pozoru, protože se obávají etických důsledků hraní si se samotnou podstatou života.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Choice2_Title</Label>
		<String>Odsuďte modifikaci.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Choice2_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se odsoudit jednání {LEADERNAME} a tvrdíte, že s posvátností života by se nemělo manipulovat. Tímto rozhodnutím si získáte respekt frakcí, které sdílejí vaše etické obavy, a posílíte tak svá spojenectví a diplomatické vztahy. {LEADERNAME} však rezignuje na svoji pozici ve vaší administrativě, odnáší si s sebou své mimořádné znalosti a zanechává ve vaší vědecké komunitě prázdné místo, které se může zaplnit až za několik let.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Dimension_Name</Label>
		<String>Dimenzionální dilema</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Dimension_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME}, uznávaný vědec ve vaší vládě, se snažil vyvinout pokročilou technologii, která by zlepšila život vašich občanů. Bohužel během svého posledního experimentu omylem otevřel portál do jiné dimenze.[BR][BR]Toto narušení dimenze přitáhlo pozornost různých frakcí v naší společnosti. Někteří v něm vidí příležitost k průzkumu a objevování, zatímco jiní se obávají neznámého a možných rizik, která přináší.[BR][BR]Jako vůdce vaší civilizace se musíte rozhodnout, jak se k této nečekané situaci postavit.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Dimension_Choice1_Title</Label>
		<String>Přijměte neznámé.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Dimension_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se přijmout neznámé a povolíte výpravy do jiné dimenze. Toto rozhodnutí sice může vést k novým objevům a technologiím, existuje však riziko setkání s nebezpečnými entitami nebo jevy, které by mohly ohrozit vaši civilizaci.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Dimension_Choice2_Title</Label>
		<String>Uzavřete portál.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Dimension_Choice2_Dec</Label>
		<String>Nařídíte {LEADERNAME}, aby portál zapečetil a zabránil dalšímu kontaktu s jinou dimenzí. Toto rozhodnutí sice může ochránit vaši civilizaci před potenciálními hrozbami, ale zároveň potlačuje vědecký pokrok a možnost cenných objevů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7B56_FallenHero_Name</Label>
		<String>Padlý hrdina</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7B56_FallenHero_Desc</Label>
		<String>{LEADERNAME} byl kdysi ve vaší civilizaci uctívaným hrdinou, známým svými výjimečnými činy a statečností. Jeho pád však přišel po katastrofálním rozhodnutí, které stálo mnoho životů a pošramotilo jeho pověs.[BR][BR]Nyní nastala situace, která se nápadně podobá té, která vedla k jeho pádu. Lidé jsou rozděleni a mnozí hledají pomoc u {LEADERNAME}. Mají se postavit čelem ke své minulosti, nebo se situaci zcela vyhnout, aby zabránili dalším škodám?</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7B56_FallenHero_Choice1_Title</Label>
		<String>Povzbuďte je, aby se své minulosti postavili čelem.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7B56_FallenHero_Choice1_Desc</Label>
		<String>Povzbuzujte {LEADERNAME}, aby se postavili své minulosti a převzali odpovědnost za situaci. Jejich zkušenosti a odhodlání by mohly vést k úspěšnému výsledku, ale existuje riziko, že se budou opakovat jejich chyby z minulosti, což povede ke značné ztrátě zdrojů a morálky.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7B56_FallenHero_Choice2_Title</Label>
		<String>Doporučte jim, aby se do toho nemíchali.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7B56_FallenHero_Choice2_Desc</Label>
		<String>Doporučujete {LEADERNAME}, aby se do situace nemíchal a nechal odpovědnost na někom jiném. To sice může zabránit tomu, aby se historie opakovala, ale také to může bránit osobnímu růstu {LEADERNAME} a vést k promarnění příležitosti k nápravě, což způsobí pokles jeho celkové efektivity jako vedoucího pracovníka.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C61_Liberation_Name</Label>
		<String>Osvobození</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C61_Liberation_Desc</Label>
		<String>{LEADERNAME}, váš důvěryhodný rádce, byl kdysi známým otrokářem, než se rozhodl opustit svou minulost a bojovat za svobodu. Nedávno byla zachycena zpráva od jeho bývalého společníka, která odhaluje existenci skrytého otrokářského tábora na vzdálené planetě. {LEADERNAME} je odhodlán tábor osvobodit, ale někteří vaši úředníci tvrdí, že by bylo moudřejší vyhnout se rozdmýchávání problémů a soustředit se na potřeby naší vlastní civilizace.[BR][BR]Naši poradci doporučují opatrnost, ale zároveň uznávají potenciální výhody podpory snahy {LEADERNAME} o vykoupení.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C61_Liberation_Choice1_Title</Label>
		<String>Podpořte osvobozeneckou misi.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C61_Liberation_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodli jste se podpořit osvobozeneckou misi. Bude to stát zdroje a potenciálně to může zhoršit diplomatické vztahy s otrokáři, ale také to osvobodí otroky, zvýší morálku a posílí loajalitu {LEADERNAME} vůči vaší straně.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C61_Liberation_Choice2_Title</Label>
		<String>Soustřeďte se na potřeby naší vlastní civilizace.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C61_Liberation_Choice2_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se soustředit na potřeby vlastní civilizace, vyhnout se případným konfliktům a šetřit zdroje. Tato volba však může poškodit vaše vztahy s {LEADERNAME} a ostatními frakcemi usilujícími o svobodu. Kromě toho zůstane osud otroků nevyřešen a otrokáři mohou časem nabýt na síle.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Name</Label>
		<String>Vnímavá flóra</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME}, váš uznávaný botanik, nedávno objevil na vzdálené planetě vnímající druh rostlin. Tento převratný objev přitáhl pozornost různých frakcí vaší civilizace, z nichž každá má své vlastní záměry.[BR][BR]Skupina xenobiologů touží studovat jedinečnou biologii rostliny, zatímco jiná frakce vidí potenciál ve využití tohoto druhu pro ekonomický zisk. {LEADERNAME} vás žádá o radu, jak v této choulostivé záležitosti postupovat.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice1_Title</Label>
		<String>Chraňte a studujte tento druh.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se chránit vnímající rostlinný druh a umožníte xenobiologům studovat jeho biologii a získat cenné poznatky o jeho jedinečné formě vnímání. Toto rozhodnutí povede k rozšíření vědeckých poznatků, ale některé frakce mohou pociťovat nelibost nad promarněnou ekonomickou příležitostí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice2_Title</Label>
		<String>Využívejte tento druh pro zisk.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice2_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se využívat vnímající rostlinný druh pro ekonomický zisk, což způsobí prudký nárůst bohatství vaší civilizace. Toto rozhodnutí však bude mít negativní důsledky na vaše vztahy s některými frakcemi a v budoucnu hrozí ekologická odveta.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Name</Label>
		<String>Anomálie červí díry</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME}, jeden z vašich nejváženějších vůdců, jednou spadl do červí díry a zažil zrychlení času.[BR][BR]Nedávno skupina vědců objevila možnost jeho návratu. Domnívají se, že opětovné vyskytnutí červí díry by mohlo {LEADERNAME} poskytnout schopnost využívat sílu zrychleného času, což by naší civilizaci poskytlo značnou výhodu. Existuje však riziko, že nestabilita červí díry může způsobit vážné škody na našich výzkumných zařízeních a narušit časoprostorové kontinuum.[BR][BR]Naši poradci jsou rozpolceni. Někteří tvrdí, že bychom měli červí díru studovat, abychom využili jejích mimořádných vlastností, zatímco jiní nabádají k opatrnosti a obávají se možných katastrofických následků.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Choice1_Title</Label>
		<String>Prozkoumejte červí díru.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se prozkoumat červí díru a její jedinečné vlastnosti. Pokud se to podaří, může {LEADERNAME} získat mocné schopnosti, které by mohly naší civilizaci přinést velký užitek. Existuje však riziko, že nestabilita červí díry může způsobit značné škody na našich výzkumných zařízeních a narušit časoprostorové kontinuum, což povede k nepředvídatelným následkům.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Choice2_Title</Label>
		<String>Červí díře se vyhněte.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Choice2_Dec</Label>
		<String>Rozhodli jste se neriskovat průzkum červí díry a upřednostnit bezpečnost naší civilizace před možnými zisky. V důsledku toho {LEADERNAME} nebudeme moci využít sílu zrychleného času a můžeme přijít o jedinečnou příležitost k rozvoji naší technologie a znalostí. Riziko katastrofického poškození našich výzkumných zařízení a časoprostorového kontinua je však zažehnáno.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Name</Label>
		<String>Kulturní vliv</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} je známý svým pobytem na předindustriální planetě, kde nechtěně ovlivnil místní kulturu. [BR][BR]Po letech planeta značně pokročila a nyní je na pokraji připojení ke galaktickému společenství. Jejich kultura se však vlivem {LEADERNAME} vyvinula kontroverzním způsobem a některé frakce je obviňují z problémů, kterým planeta čelí.[BR][BR]Naši poradci navrhují dva různé přístupy: buď by se {LEADERNAME} mohl veřejně omluvit a nabídnout pomoc při nápravě situace, nebo by mohl přijmout jedinečnou kulturu, kterou pomohl vytvořit, a obhájit své činy.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Choice1_Title</Label>
		<String>Omluvit se a nabídnout pomoc.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Choice1_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} se veřejně omluví a nabídne pomoc bojujícím frakcím na planetě. Tato akce zlepší diplomatické vztahy s frakcemi a získá si jejich vděčnost, ale také spotřebuje zdroje a čas při práci na nápravě situace.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Choice2_Title</Label>
		<String>Obhajujte jedinečnou kulturu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Choice2_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} stojí za svým vlivem na planetě a tvrdí, že její jedinečnou kulturu je třeba spíše oslavovat než zatracovat. Tento postoj může vést k větší kulturní rozmanitosti a potenciálním novým spojencům, ale hrozí, že si znepřátelí frakce, které obviňují {LEADERNAME} ze svých potíží.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Name</Label>
		<String>Dilema vesmírně narozených</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} se proslavil jako výjimečný vůdce, který se narodil a vyrostl výhradně v hlubokém vesmíru. Nikdy nevstoupili na žádnou planetu a jeho jedinečná výchova vedla k bezkonkurenčnímu porozumění vesmírnému cestování a technologiím.[BR][BR]Nedávno skupina výzkumníků objevila dosud neznámou planetu s unikátní a potenciálně život ohrožující atmosférou. Požádali {LEADERNAME}, aby na planetu vstoupili jako první, protože věří, že jejich vesmírný původ jim poskytne neocenitelné poznatky. Někteří poradci se však obávají, že by neznámé prostředí mohlo být pro {LEADERNAME} příliš náročné, což by mohlo oslabit jeho vůdčí schopnosti, nebo dokonce ještě něco horšího.[BR][BR]Rozhodnutí je na vás: měl by {LEADERNAME} podniknout tento monumentální krok, nebo zůstat ve známém prostředí vesmíru?</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Choice1_Title</Label>
		<String>Podpořte návštěvu planety.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se podpořit {LEADERNAME} v návštěvě planety. Tato zkušenost by mohla vést k významným vědeckým objevům a posílit porozumění {LEADERNAME} planetárnímu i vesmírnému prostředí. Existuje však také riziko, že neznámá atmosféra a gravitace by mohly mít nepříznivý vliv na zdraví a vůdčí schopnosti {LEADERNAME}.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Choice2_Title</Label>
		<String>Ponechte je ve vesmíru.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Choice2_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se ponechat {LEADERNAME} ve vesmíru a zachovat tak jeho jedinečné a bezkonkurenční zkušenosti v oblasti vesmírného cestování a technologií. Tím sice zabráníte možnému poškození {LEADERNAME} a jeho schopností, ale ztratíte možnost vědeckých objevů a možnost rozšířit znalosti {LEADERNAME}.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Name</Label>
		<String>Ztracené dědictví</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME}, jeden z vašich nejoddanějších vůdců, nese odkaz ztracené civilizace, kterou slíbil obnovit. Nedávno objevili místo, kde se nachází starobylý artefakt patřící jejich předkům, který by mohl být klíčem k oživení této ztracené kultury.[BR][BR]Artefakt se však nachází v nebezpečné a neprobádané oblasti vesmíru, plné vesmírných anomálií a potenciálních hrozeb. {LEADERNAME} vás žádá o radu, jak postupovat.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice1_Title</Label>
		<String>Spusťte misi s cílem získat artefakt zpět.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodli jste se zahájit misi za účelem získání artefaktu. Mise má vysokou šanci na úspěch, ale bude vyžadovat zdroje a personál. V případě úspěchu by artefakt mohl výrazně prospět vaší civilizaci a posílit morálku potomků ztracené civilizace.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice2_Title</Label>
		<String>Soustřeďte se na přítomnost, ne na minulost.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice2_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} je zklamán vaším rozhodnutím soustředit se na současnost, a ne na minulost. Přestože vaše civilizace bude i nadále vyčleňovat zdroje na naléhavější záležitosti, motivace a produktivita {LEADERNAME} může v důsledku tohoto rozhodnutí utrpět.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Name</Label>
		<String>Nepravděpodobný pacifista</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME}, vzácný pacifista z rasy válečníků, byl pro své mírumilovné přesvědčení ostrakizován. Navzdory své oddanosti nenásilí, prokázal velký potenciál jako vůdce a cenný přínos pro naši vládu.[BR][BR]Nedávno skupina jeho spolubojovníků vyzvala {LEADERNAME}, aby prokázal svoji hodnotu účastí v tradiční bojové zkoušce. Přijetí výzvy by mohlo posílit vazby s jejich lidem, ale mohlo by to také ohrozit pacifistické ideály {LEADERNAME}.[BR][BR]Na druhou stranu odmítnutí výzvy by {LEADERNAME} ještě více izolovalo od jeho lidu a potenciálně oslabilo náš vliv na jeho rasu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Choice1_Title</Label>
		<String>Přijměte výzvu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Choice1_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} výzvu neochotně přijme, čímž si získá respekt svého lidu a posílí náš vliv na jejich rasu. Tento akt násilí však {LEADERNAME} velmi tíží a může ovlivnit jeho budoucí rozhodnutí coby pacifistického vůdce.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Choice2_Title</Label>
		<String>Výzvu odmítněte.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Choice2_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} výzvu odmítá a zůstává věrný svému pacifistickému přesvědčení. Toto rozhodnutí jej ještě více odcizuje od jeho lidu a oslabuje náš diplomatický vliv na jeho rasu. Nicméně {LEADERNAME} zůstává v naší vládě vytrvalým a nekompromisním zastáncem míru.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C32_Tactics_Name</Label>
		<String>Bezohledný stratég</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C32_Tactics_Old_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME}, váš geniální stratég, se nechvalně proslavil svoji bezohlednou taktikou. Jeho nejnovější plán zahrnuje vysoce riskantní operaci s vysokou odměnou, která by potenciálně mohla ochromit nepřítele, ale měla by za následek značné civilní ztráty. Tato strategie by sice mohla pomoci zvrátit průběh konfliktu, ale zároveň by mohla vyvolat pobouření a morální odsouzení, a to jak u tvého vlastního lidu, tak u galaktického společenství.[BR][BR]Tvoji poradci jsou rozděleni, někteří tvrdí, že potenciální přínosy převažují nad riziky, zatímco jiní prosazují rozvážnější a opatrnější přístup. Rozhodnutí, zda schválit bezohlednou taktiku {LEADERNAME}, nebo hledat alternativní strategie, je nakonec na vás.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C32_Tactics_Choice1_Title</Label>
		<String>Schvalte bezohlednou strategii.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C32_Tactics_Choice1_Dec</Label>
		<String>Schvalujete bezohlednou strategii {LEADERNAME}. Operace je úspěšná a zasadí nepříteli významný úder. Civilní ztráty a vedlejší škody jsou však obrovské, což vede k pobouření veřejnosti a diplomatickému odporu. Vojenské zisky jsou spojeny s vysokou cenou pro morální postavení a pověst vaší civilizace.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C32_Tactics_Choice2_Title</Label>
		<String>Hledejte alternativní strategie.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C32_Tactics_Choice2_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se hledat alternativní strategie. {LEADERNAME} neochotně souhlasí s nalezením humánnějšího přístupu. Nový plán je méně účinný a jeho realizace trvá déle, ale ušetří většinu civilistů a udrží morální postavení vaší civilizace. Pomalejší tempo postupu může dát nepříteli čas na přeskupení, ale vaši lidé a spojenci respektují vaše odhodlání vést etickou válku.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Name</Label>
		<String>Dilema cestovatele v čase</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME}, významný člen vaší vědecké komunity, vždy tvrdil, že objevil tajemství cestování v čase. Frustrujícím způsobem však přiznává, že si nedokáže vybavit zásadní detaily potřebné k odhalení této převratné technologie.[BR][BR]Nedávno byl na vzdálené planetě nalezen záhadný artefakt, který by podle našich odborníků mohl být klíčem k odhalení ztracených vzpomínek {LEADERNAME}. Musíme se rozhodnout, zda budeme pokračovat v pátrání i s rizikem, že se vystavíme potenciálnímu nebezpečí, nebo zda budeme artefakt ignorovat a zaměříme se na naše současné cíle.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Choice1_Title</Label>
		<String>Prozkoumat artefakt.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se prozkoumat tajemný artefakt. Tímto postupem můžete odhalit tajemství cestování časem, což může vaší civilizaci přinést značnou výhodu. Toto vyšetřování však spotřebuje cenné zdroje a může přitáhnout nežádoucí pozornost konkurenčních frakcí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Choice2_Title</Label>
		<String>Artefakt ignorujte.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Choice2_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se artefakt ignorovat a soustředit se na své současné cíle. To vám umožní přidělit zdroje na naléhavější záležitosti, ale může to znamenat, že přijdete o jedinečnou příležitost využít sílu cestování časem pro svoji civilizaci.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Name</Label>
		<String>Vina přeživšího</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME}, respektovaný člen vaší vlády, je pronásledován svoji minulostí. Jako jediný přežil smrtelnou nákazu, která vyhubila celou jeho kolonii na vnějším okraji galaxie.[BR][BR]Skupina vědců nedávno objevila potenciální lék na nákazu, ale potřebují přístup do kolonie v karanténě, aby mohli nasbírat vzorky. Vědci se domnívají, že díky znalostem {LEADERNAME} o kolonii by do ní mohli bezpečně vstoupit a shromáždit potřebná data. To by však vyžadovalo, aby se {LEADERNAME} postavil tváří v tvář své traumatické minulosti.[BR][BR]Nyní se musíš rozhodnout, zda podpoříš žádost vědců, nebo ochráníš {LEADERNAME} před znovuprožíváním bolestných vzpomínek.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Choice1_Title</Label>
		<String>Podpořte vědce.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se podpořit vědce v jejich snaze najít lék. {LEADERNAME} statečně souhlasí s pomocí, ale jeho duševní zdraví je tím negativně ovlivněno, což může vést k dočasnému snížení jeho produktivity. Lék by však mohl zachránit nespočet životů a zlepšit pověst vaší civilizace jako ochránce života.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Choice2_Title</Label>
		<String>Chraňte {LEADERNAME}.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Choice2_Dec</Label>
		<String>Tím, že se rozhodnete ochránit {LEADERNAME} před prožíváním jeho bolestivé minulosti, dáváte najevo, že vám záleží na blahu vašich vůdců. Loajalita a produktivita {LEADERNAME} se zvýší, ale příležitost najít lék na smrtící nákazu může být ztracena a ostatní civilizace mohou zpochybnit vaše priority.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C21_Exile_Name</Label>
		<String>Padlý vůdce</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C21_Exile_Desc</Label>
		<String>{LEADERNAME}, člen vaší vlády, byl kdysi respektovaným vládcem svého lidu. Ničivý státní převrat jej však donutil k exilu.[BR][BR]Nedávno jste obdrželi zprávu od skupiny věrných v rámci bývalé civilizace {LEADERNAME}. Tvrdí, že mají důkazy, které by mohly očistit jméno {LEADERNAME} a potenciálně je vrátit k moci. Věrní tě žádají o pomoc při přípravě plánu, který by odhalil pravdu a vrátil jejich vůdci jeho právoplatné místo.[BR][BR]Tvoji poradci tě varují, že vměšování do vnitřních záležitostí jiné civilizace s sebou může nést značná rizika a následky, zatímco jiní tvrdí, že obnovení {LEADERNAME} by mohlo vytvořit silné spojenectví.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C21_Exile_Choice1_Title</Label>
		<String>Podpořte plán loajalistů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C21_Exile_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se podpořit plán loajalistů. V případě úspěchu získáte v bývalé civilizaci {LEADERNAME} silného spojence a potenciálně cenné zdroje. Hrozí však riziko odvety ze strany současného režimu, což může vést k potenciálnímu konfliktu a diplomatickým následkům.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C21_Exile_Choice2_Title</Label>
		<String>Nepleťte se do jejich záležitostí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C21_Exile_Choice2_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se nevměšovat do jejich záležitostí, zachováte neutralitu a vyhnete se potenciálnímu konfliktu. To by však mohlo napjatě ovlivnit vaše vztahy s {LEADERNAME} a jeho věrnými, stejně jako by to mohlo v budoucnu ztížit případné spojenectví s jeho bývalou civilizací.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C92_Enhancements_Name</Label>
		<String>Drsné prostředí</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C92_Enhancements_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} dobrovolně podstoupil kybernetická vylepšení, aby přežil v drsném prostředí. Nedávno výzkumný tým objevil na nehostinné planetě Zalara potenciální průlom v technologii terraformace. Vzhledem k nebezpečným podmínkám může planetu bezpečně prozkoumat a získat potřebná data pouze člověk s kybernetickými vylepšeními, jako je {LEADERNAME}.[BR][BR]Tato mise by však mohla mít nepředvídatelné následky pro fyzickou i duševní pohodu {LEADERNAME}. Volba je na tobě: poslat {LEADERNAME} na Zalaru s potenciálem velkého vědeckého pokroku, nebo dát přednost své bezpečnosti a misi vzdát.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C92_Enhancements_Choice1_Title</Label>
		<String>Pošlete ho na Zalaru.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C92_Enhancements_Choice1_Dec</Label>
		<String>Vyšlete {LEADERNAME} na Zalaru, čímž potenciálně odemknete převratnou terraformační technologii. Toto rozhodnutí však může mít negativní dopady na zdraví a duševní stabilitu {LEADERNAME}.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C92_Enhancements_Choice2_Title</Label>
		<String>Zajistěte pro něj bezpečí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C92_Enhancements_Choice2_Dec</Label>
		<String>Upřednostňujete bezpečnost a pohodu {LEADERNAME} a dbáte na to, aby i nadále sloužil vašemu impériu. Potenciální pokroky v terraformační technologii však zůstanou neprozkoumané a mimo dosah.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD2_Disaster_Name</Label>
		<String>Katastrofa při prvním kontaktu</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD2_Disaster_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} je klíčovým členem vaší vlády, ale jeho minulost byla vždy zahalena tajemstvím. Nedávno tajné dokumenty odhalily, že se podílel na scénáři prvního kontaktu, který skončil katastrofálním konfliktem.[BR][BR]Ukázalo se, že během své mise se tým {LEADERNAME} setkal s dosud neznámým druhem. Situace se vyhrotila a konflikt vedl ke zničení mimozemské lodi a ztrátám na životech na obou stranách.[BR][BR]Nyní se přeživší příslušníci mimozemského druhu obrátili na vaši civilizaci s žádostí o spravedlnost za tento incident. Vaši poradci vám předkládají dvě možnosti: buď podpořit {LEADERNAME} a riskovat diplomatické napětí, nebo se distancovat od {LEADERNAME} a doufat v mírové řešení.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD2_Disaster_Choice1_Title</Label>
		<String>Postavte se na stranu {LEADERNAME}.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD2_Disaster_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se stát na straně {LEADERNAME} a zdůrazníte důležitost loajality a jednoty svého lidu. Toto rozhodnutí však může narušit diplomatické vztahy s cizím druhem a potenciálně vést k dalším konfliktům v budoucnosti.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD2_Disaster_Choice2_Title</Label>
		<String>Distancujte se od {LEADERNAME}.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD2_Disaster_Choice2_Dec</Label>
		<String>Rozhodli jste se distancovat svoji vládu od {LEADERNAME} v naději, že udržíte mír s cizím druhem. To sice může vést k přátelštějším vztahům s mimozemšťany, ale také to může poškodit morálku {LEADERNAME} a oslabit vnitřní soudržnost vaší vlády.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Name</Label>
		<String>Paralelní uprchlík</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME}, důvěryhodný člen vaší vlády, tvrdí, že je uprchlíkem z paralelního vesmíru a neustále uniká transdimenzionálním lovcům odměn.[BR][BR]Nedávno byly poblíž našich hranic zaznamenány neobvyklé energetické signatury a naši vědci se domnívají, že by mohly být důsledkem transdimenzionálního cestování. {LEADERNAME} se obává, že ho dostihla jeho minulost a že by mohl ohrozit naši civilizaci.[BR][BR]Naši poradci navrhují dvě možnosti postupu: buď pomoci {LEADERNAME} čelit lovcům odměn a postavit se jim, nebo vymyslet plán, jak poslat {LEADERNAME} zpět do jeho původního vesmíru a uzavřít most mezi dimenzemi.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Choice1_Title</Label>
		<String>Postavte se lovcům odměn.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se pomoci {LEADERNAME} postavit se lovcům odměn a potenciálně riskovat střet s mezidimenzionálními silami. To dočasně odvede zdroje od jiných projektů, ale v případě úspěchu to posílí vaše pouto s {LEADERNAME} a potenciálně přinese vaší civilizaci nové technologie.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Choice2_Title</Label>
		<String>Pošlete {LEADERNAME} zpět do jejich vesmíru.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Choice2_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se poslat {LEADERNAME} zpět do jejich původního vesmíru, čímž uzavřete most mezi dimenzemi. Tím zajistíte bezpečnost své civilizace před případnými mezidimenzionálními hrozbami, ale ztratíte jedinečné schopnosti a znalosti {LEADERNAME}. Navíc existuje malá pravděpodobnost nepředvídatelných následků v důsledku zásahu do transdimenzionální technologie.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Name</Label>
		<String>Pomsta vesmírných pirátů</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME}, loajální člen vaší vlády, přišel před dlouhou dobou o svoji rodinu při nemilosrdném útoku vesmírných pirátů. Nedávno důvěryhodný informátor odhalil místo, kde se ukrývají piráti, kteří jsou za útok zodpovědní.[BR][BR]Tato zpráva otřásla {LEADERNAME}, který nyní žádá o vaše svolení, aby se pirátům pomstil. Naši poradci varují, že střet s těmito zločinci by mohl vést k eskalaci napětí a ohrožení dalších nevinných životů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Choice1_Title</Label>
		<String>Udělte povolení k pomstě.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Choice1_Dec</Label>
		<String>Udělujete {LEADERNAME} povolení k pomstě. Operace eliminuje pirátskou hrozbu, ale za cenu civilních obětí a potenciální odvety ze strany ostatních pirátských frakcí v galaxii. {LEADERNAME} získává vlastnost Mstivý.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Choice2_Title</Label>
		<String>Odepřít povolení k pomstě.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Choice2_Dec</Label>
		<String>Odepřeš {LEADERNAME} povolení k pomstě a rozhodneš se upřednostnit bezpečnost nevinných životů. {LEADERNAME} je zklamán, ale chápe tvé rozhodnutí. Hrozba pirátů však zůstává aktivní a existuje možnost, že v budoucnu znovu udeří.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Name</Label>
		<String>Znovuobjevení ztracené civilizace</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME}, náš vážený historik, který se věnuje uchovávání znalostí o zaniklých civilizacích, objevil starobylý artefakt patřící dávno zapomenuté rase. Zdá se, že artefakt je klíčem k odhalení tajemství jejich vyspělé technologie.[BR][BR]Je tu však dilema. Artefakt je velmi žádaný různými frakcemi a jeho prodej by mohl naší civilizaci přinést značné množství zdrojů. {LEADERNAME} trvá na zachování artefaktu pro výzkumné účely, ale naši poradci tvrdí, že potenciální finanční zisky by mohly našemu lidu velmi prospět.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice1_Title</Label>
		<String>Uchovejte artefakt pro výzkum.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodli jste se artefakt uchovat pro výzkumné účely. Toto rozhodnutí potěší {LEADERNAME} a povede k technologickému průlomu, který výrazně podpoří výzkum naší civilizace. Přicházíme však o potenciální finanční zisky z prodeje artefaktu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice2_Title</Label>
		<String>Prodej artefaktu za zdroje.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice2_Dec</Label>
		<String>I přes námitky {LEADERNAME} se rozhodnete artefakt prodat za suroviny. Toto rozhodnutí se nelíbí {LEADERNAME} a může ovlivnit jeho loajalitu, ale přinese značné množství zdrojů, které mohou být použity pro zlepšení naší civilizace. Vědomosti obsažené v artefaktu jsou však navždy ztraceny.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Name</Label>
		<String>Nečekané stvoření</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Old_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME}, uznávaný terraformátor vaší civilizace, je při práci na terraformačním projektu zodpovědný za náhodné stvoření nové formy života. Tato nová forma života, nyní známá jako {CREATURENAME}, je inteligentní a rychle se vyvíjející druh, který byl objeven na terraformované planetě.[BR][BR]Když se bytosti {CREATURENAME} začnou rozvíjet a zakládat vlastní společnost, vaši poradci jsou rozděleni v názoru, jak se k této situaci postavit. Někteří tvrdí, že bychom měli {CREATURENAME} studovat a učit se od nich, zatímco jiní se obávají potenciální hrozby, kterou by mohli představovat pro naši civilizaci.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice1_Title</Label>
		<String>Studujte a učte se od nich.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice1_Dec</Label>
		<String>Vy se rozhodnete studovat a učit se od {CREATURENAME}. Toto rozhodnutí povede k vědeckému pokroku a lepšímu pochopení této nové formy života. Avšak vzhledem k tomu, že investujeme čas a prostředky do studia {CREATURENAME}, může to mít nepředvídané důsledky a potenciální rizika pro naši vlastní civilizaci.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice2_Title</Label>
		<String>Zvládněte a kontrolujte situaci.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice2_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} má za úkol situaci zvládnout a kontrolovat a zajistit, aby {CREATURENAME} nepředstavovali hrozbu pro naši civilizaci. Toto rozhodnutí poskytne našemu lidu pocit bezpečí, ale může také v budoucnu bránit vědeckému pokroku a potenciálnímu spojenectví s {CREATURENAME}.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD4_Redemption_Name</Label>
		<String>Cesta k vykoupení</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD4_Redemption_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME}, který slouží vaší vládě, usiluje o vykoupení poté, co omylem způsobil katastrofální ekologickou katastrofu na jedné z vašich kolonií. Incident zanechal hlubokou jizvu na jejich svědomí a jsou odhodláni to napravit.[BR][BR]Nedávný objev vzácné a cenné suroviny na vzdálené planetě přitáhl pozornost mnoha frakcí. Tento zdroj by mohl pomoci obnovit zdevastované prostředí způsobené katastrofou, ale nachází se v nebezpečné a nestabilní oblasti vesmíru. {LEADERNAME} navrhuje vést riskantní expedici s cílem zajistit zdroj a obnovit životní prostředí, přičemž může riskovat vlastní život.[BR][BR]Naši poradci před tímto podnikem varují a navrhují, abychom raději investovali do bezpečnějších a dlouhodobějších řešení, která by obnovila životní prostředí a zabránila budoucím katastrofám.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD4_Redemption_Choice1_Title</Label>
		<String>Podpořte expedici.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD4_Redemption_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodli jste se expedici podpořit. Pokud bude úspěšná, vzácný zdroj pomůže rychle obnovit životní prostředí. Mise je však nebezpečná a {LEADERNAME} by se nemusel vrátit, čímž by vaše vláda přišla o jeho cenné odborné znalosti a vedení.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD4_Redemption_Choice2_Title</Label>
		<String>Investujte do dlouhodobých řešení.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD4_Redemption_Choice2_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se investovat do dlouhodobých řešení. To zajistí bezpečnější a udržitelnější obnovu životního prostředí, ale může trvat několik let, než bude dosaženo významného pokroku. {LEADERNAME} může bojovat s pocity viny a frustrace, když bude nadále usilovat o nápravu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Name</Label>
		<String>Zúčtování v aréně</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Dec</Label>
		<String>Na {LEADERNAME}, bývalého gladiátora, který si svobodu vydobyl v nesčetných bitvách, se obrátila skupina utlačovaných gladiátorů, kteří hledají pomoc v boji za svobodu.[BR][BR]Sdílejí děsivé příběhy o zneužívání a špatném zacházení ze strany svých pánů a slyšeli o vlastní cestě {LEADERNAME} za svobodou. Nyní prosí {LEADERNAME}, aby využil svého vlivu a pomohl jim uniknout z jejich kruté existence.[BR][BR]Naši poradci jsou v této věci rozděleni, někteří tvrdí, že by zásah mohl vést k většímu konfliktu, zatímco jiní se domnívají, že ignorování prosby by bylo zradou hodnot naší civilizace.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice1_Title</Label>
		<String>Pomozte gladiátorům.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodli jste se pomoci gladiátorům v jejich boji za svobodu. Toto rozhodnutí napne diplomatické vztahy s frakcemi, které podporují gladiátory, a může vést ke zvýšení napětí. Osvobození gladiátoři vám však budou vděční a nabídnou své schopnosti a loajalitu vaší civilizaci.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice2_Title</Label>
		<String>Neberte jejich prosby v úvahu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice2_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} se rozhodne do situace gladiátorů nezasahovat. Tato volba zachová status quo a zabrání potenciálním konfliktům, ale utlačovaní gladiátoři budou nadále trpět a {LEADERNAME} může být pronásledován svým rozhodnutím opustit ty, kteří hledali jeho pomoc.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Name</Label>
		<String>Revoluční zdroj energie</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME}, vynálezce revolučního zdroje energie, se nedávno připojil k vaší civilizaci. Po jeho výzkumu touží mnoho konkurenčních frakcí, které se nezastaví před ničím, aby jej získaly.[BR][BR]Byli jsme informováni, že vysoce postavený vědec z konkurenční frakce se pokouší proniknout do vašich výzkumných zařízení, aby ukradl plány. Je na vás, abyste se rozhodli, jak tuto citlivou situaci vyřešíte.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Choice1_Title</Label>
		<String>Posilte bezpečnostní opatření.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se opevnit svá výzkumná zařízení nejmodernějšími bezpečnostními opatřeními. Tím účinně zmaříte případné pokusy o krádež plánů, ale také se vám na nějakou dobu zvýší náklady na údržbu výzkumných zařízení.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Choice2_Title</Label>
		<String>Podstrčte falešný modrotisk.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Choice2_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se podstrčit falešný plán zdroje energie v naději, že tím oklamete konkurenčního vědce. Pokud se to podaří, získáte tím nějaký čas na zlepšení bezpečnostních opatření, ale existuje riziko, že si konkurenční frakce tento podvod odhalí  a vystupňuje své pokusy o krádež skutečných plánů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Communicator_Name</Label>
		<String>Zaklínač šelem</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Communicator_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} má mimořádnou schopnost komunikovat s necitlivými tvory. Tento talent se osvědčil v diplomatických situacích a ve vědeckém výzkumu, ale nedávný incident vyvolal kontroverze.[BR][BR]Při průzkumu nově kolonizované planety se {LEADERNAME} setkal s domorodým druhem, který se zdál být vhodný k domestikaci. Po komunikaci s těmito tvory však {LEADERNAME} tvrdí, že mají jedinečnou formu inteligence a měli by být ponecháni bez zásahu.[BR][BR]Naši poradci jsou rozděleni: někteří věří {LEADERNAME} a zasazují se o zachování těchto tvorů, zatímco jiní trvají na tom, že jejich potenciální přínos pro naši civilizaci je příliš velký na to, aby byl ignorován.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Communicator_Choice1_Title</Label>
		<String>Zachovejte tvory.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Communicator_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodli jste se respektovat jedinečný náhled {LEADERNAME} a zachovat tvory. Toto rozhodnutí vede ke zvýšení morálky a spokojenosti mezi vašimi lidmi, kteří chválí vaše odhodlání respektovat všechny formy života. Vaše civilizace však přichází o potenciální pokrok, který by mohl nastat díky domestikaci tvorů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Communicator_Choice2_Title</Label>
		<String>Domestikujte tvory.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Communicator_Choice2_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} neochotně souhlasí s domestikací tvorů. Vaše civilizace má prospěch z pokročilých materiálů a technologií, které vznikly studiem tohoto druhu. Toto rozhodnutí však poškozuje důvěru {LEADERNAME} ve vaše vedení, což vede k mírnému poklesu jeho loajality a efektivity.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Name</Label>
		<String>Záhadné zmizení</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME}, uctívaný vesmírný badatel, který na několik let zmizel, je od svého návratu sužován opakujícími se nočními můrami. Přestože si nepamatuje, co se během jeho zmizení odehrálo, zdá se, že sny naznačují skryté vědomosti ukryté hluboko v podvědomí {LEADERNAME}[BR][BR]Nedávno byl na vzdálené planetě objeven starobylý artefakt, který se nápadně podobá předmětům ze snů {LEADERNAME}. Naši poradci navrhli dvě možnosti: buď artefakt prozkoumat v naději, že se nám podaří odhalit tajemství minulosti {LEADERNAME}, nebo ho ignorovat v obavách z možných následků odhalení dávno zapomenutých vzpomínek[BR].</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Choice1_Title</Label>
		<String>Prozkoumat artefakt.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodneš se proniknout do tajemství artefaktu. To může vést k cenným objevům, které zlepší schopnosti {LEADERNAME} a poskytnou nové technologické poznatky. Pátrání však spotřebuje značné množství zdrojů a potenciálně může odhalit nebezpečná tajemství, která mohou ohrozit vaši civilizaci.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Choice2_Title</Label>
		<String>Artefakt ignorujte.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Choice2_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se nechat artefakt bez povšimnutí a soustředíte se na udržení stability své civilizace. Toto rozhodnutí sice může zabránit nepředvídatelným nebezpečím, ale také znamená, že minulost {LEADERNAME} zůstane zahalena tajemstvím a veškeré potenciální výhody plynoucí z odhalení pravdy budou ztraceny.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Name</Label>
		<String>Dilema přeživšího vzpoury</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Desc</Label>
		<String>{LEADERNAME} je známý tím, že přežil vzpouru vesmírných lodí, což je zkušenost, která formovala jeho charakter a schopnost činit těžká rozhodnutí.[BR][BR]Nedávný přenos od potomků vzbouřenců však odhaluje, že založili prosperující kolonii na vzdálené planetě. Nyní usilují o usmíření s vaší civilizací a žádají o amnestii za minulé činy svých předků.[BR][BR]{LEADERNAME} je tímto vývojem znepokojen a žádá vás o radu, zda potomkům vzbouřenců odpustit, nebo je pohnat k odpovědnosti za zradu jejich předků.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Choice1_Title</Label>
		<String>Odpusťte a usmiřte se.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se potomkům vzbouřenců odpustit a podpořit tak mír a jednotu v galaxii. Toto rozhodnutí zvýší spokojenost vaší civilizace a potenciálně zajistí přístup k novým zdrojům a obchodním příležitostem z kolonie. Některé frakce ve vaší civilizaci však mohou tento akt odpuštění považovat za slabost, což může způsobit menší nepokoje mezi obyvatelstvem.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Choice2_Title</Label>
		<String>Přiveďte je k odpovědnosti.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Choice2_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} zaujme tvrdý postoj vůči potomkům vzbouřenců a bude je činit odpovědnými za činy jejich předků. Toto rozhodnutí posílí odhodlání tvé civilizace, zlepší morálku armády a způsobí dočasné zvýšení produkce lodí. Kolonie se však stane potenciálním nepřítelem a diplomatické vztahy s ostatními civilizacemi mohou být negativně ovlivněny tímto vnímaným nedostatkem soucitu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Name</Label>
		<String>Zakázané znalosti</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME}, jeden z vašich nejdůvěryhodnějších poradců, se vám tajně přizná, že kdysi objevil starobylou mimozemskou knihovnu a dozvěděl se její zakázané znalosti. Tyto znalosti byly zdrojem moci a poznání, které vaší civilizaci pomohly nesčetnými způsoby. Nedávné zprávy však odhalily, že se o tajemství {LEADERNAME} dozvěděla konkurenční frakce, která se dožaduje přístupu do knihovny.[BR][BR]Tvoji poradci nabádají k opatrnosti při řešení této choulostivé situace, protože potenciální důsledky sdílení nebo zadržování znalostí by mohly mít dalekosáhlé dopady na budoucnost tvé civilizace.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Choice1_Title</Label>
		<String>Podělte se o znalosti.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se podělit se o znalosti ze starobylé knihovny s konkurenční frakcí. Vaše civilizace s ní získá dočasnou podporu v oblasti diplomacie a obchodních výhod, ale sdílené znalosti mohou nakonec vyústit ve zvýšenou konkurenci a vznik hrozivého protivníka.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Choice2_Title</Label>
		<String>Udržujte znalosti v tajnosti.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Choice2_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se, že zakázané znalosti zůstanou utajeny, a odmítnete žádost konkurenční frakce. Toto rozhodnutí může vést k napjatým diplomatickým vztahům a potenciálnímu konfliktu, ale exkluzivní přístup k moudrosti starobylé knihovny bude vaší civilizaci i nadále poskytovat značnou výhodu v technologickém a strategickém pokroku.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Name</Label>
		<String>Zjevení reinkarnace</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Desc</Label>
		<String>{LEADERNAME} vždy věřil, že je reinkarnací legendárního hrdiny z dávných dob. V poslední době došlo v celé galaxii k řadě záhadných událostí, které se zdají být v souladu s dávnými proroctvími spojenými s návratem tohoto hrdiny.[BR][BR]Někteří z vašich lidí začali tvrzení {LEADERNAME} věřit a považují ho za božskou postavu. Skeptici ve vaší vládě se však obávají, že by se mohlo jednat o promyšlený podvod a že podpora takových tvrzení by mohla vést k nepokojům a rozdělení vašeho lidu.[BR][BR]Jaká by měla být vaše reakce na toto odhalení?</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Choice1_Title</Label>
		<String>Přijměte legendu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodli jste se přijmout legendu a veřejně podpořit tvrzení {LEADERNAME}. Tím zvýšíte morálku svého lidu a důvěru ve vaše vedení. Vaše společnost se však ještě více rozdělí, protože některé frakce tuto představu odmítají, což v dohledné budoucnosti způsobí potenciální nepokoje a napětí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Choice2_Title</Label>
		<String>Nárok zamítněte.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Choice2_Dec</Label>
		<String>Rozhodli jste se odmítnout tvrzení {LEADERNAME} jako pouhou pověru. Toto rozhodnutí sice může uklidnit skeptiky ve vaší společnosti, ale může vést ke ztrátě víry a loajality těch, kteří v legendu skutečně věří. {LEADERNAME} se také může cítit zrazen a ztratit část své motivace a oddanosti vaší věci.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Name</Label>
		<String>Zúčtování s mocí</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} je ve vaší civilizaci již dlouho záhadnou postavou, která vládne podivnými schopnostmi získanými díky tajemné dohodě s mimodimenzionální entitou. V poslední době jsou jeho schopnosti stále nestabilnější, což vyvolává obavy mezi vaším lidem a ohrožuje bezpečnost lidí v jeho okolí.[BR][BR]Naši poradci určili dva možné způsoby jednání: buď se můžeme pokusit posílit kontrolu {LEADERNAME} nad jeho schopnostmi, nebo se můžeme pokusit zcela přerušit jeho spojení s mimodimenzionální entitou, i když obě možnosti s sebou nesou rizika.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Choice1_Title</Label>
		<String>Posílit jejich kontrolu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se posílit kontrolu {LEADERNAME} nad jejich schopnostmi. V důsledku toho se jeho schopnosti stanou ještě silnějšími, což mu poskytne významné výhody v různých aspektech vaší civilizace. Toto rozhodnutí však také přitahuje pozornost mimodimenzionální entity, což může v budoucnu vést k nepředvídatelným následkům.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Choice2_Title</Label>
		<String>Přerušte spojení.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Choice2_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se přerušit spojení {LEADERNAME} s mimodimenzionální entitou. Tím sice eliminujete bezprostřední hrozbu jejich nestabilních schopností, ale zároveň je učiníte podstatně méně mocnými a méně užitečnými pro vaši civilizaci. Navíc je proces přerušení spojení spojen s nebezpečím a existuje možnost, že {LEADERNAME} nepřežije.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Name</Label>
		<String>Zapomenutý kult</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} kdysi patřil ke kultu, který uctíval dávno mrtvého mimozemského boha. Od té doby kult opustili a loajálně slouží vaší vládě. Nedávné archeologické nálezy však existenci tohoto mimozemského boha znovu vynesly do popředí zájmu. Kult, povzbuzen těmito novinkami, oslovil {LEADERNAME} a požádal ho, aby se vrátil a pomohl s rozluštěním starobylých mimozemských textů.[BR][BR]Naši poradci navrhují dvě možnosti: buď umožnit {LEADERNAME}, aby kultu pomohl v naději, že objeví cenné informace o mimozemském bohu, nebo zakázat jakoukoli interakci a soustředit se na současnost a minulost nechat za sebou.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Choice1_Title</Label>
		<String>Povolit {LEADERNAME} pomoc kultu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Choice1_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} stráví s kultem čas luštěním starověkých textů, čímž může odhalit cenné informace o cizím bohu. To může vést k technologickému pokroku nebo jiným výhodám. Nepřítomnost {LEADERNAME} však může dočasně oslabit efektivitu vaší vlády.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Choice2_Title</Label>
		<String>Zakažte jakoukoli interakci s kultem.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Choice2_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} se bude nadále soustředit na své povinnosti v rámci vaší vlády a zajistí stabilitu a kontinuitu. Ztratí se však příležitost k potenciálním znalostem a technologickému pokroku souvisejícímu s cizím bohem a může dojít k nepředvídatelným následkům ze strany rozhněvaných členů kultu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7B29_Dystopia_Name</Label>
		<String>Dilema cestovatele v čase</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7B29_Dystopia_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME}, vážený člen vaší vlády, má jedinečnou minulost: utekl z dystopické budoucnosti a nyní je odhodlán tomu zabránit.[BR][BR]Jednoho dne obdrží {LEADERNAME} zprávu od svého budoucího já, v níž je podrobně popsáno zásadní rozhodnutí, které je třeba učinit, aby se odvrátila chmurná budoucnost. Zpráva je záhadná a důsledky rozhodnutí jsou nejasné. Vaši rádci se rozcházejí v názoru na to, jak postupovat.[BR][BR]Budete důvěřovat {LEADERNAME} a řídit se jejich pokyny, nebo zprávu přehlédnete a rozhodnete se sami?</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7B29_Dystopia_Choice1_Title</Label>
		<String>Důvěřujte vedení {LEADERNAME}.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7B29_Dystopia_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodli jste se důvěřovat vedení {LEADERNAME}. Ačkoli toto rozhodnutí může mít nepředvídatelné následky, morálka vaší civilizace se díky vašemu projevu důvěry v {LEADERNAME} zvýší a po několik měsíců bude mít větší podporu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7B29_Dystopia_Choice2_Title</Label>
		<String>Na zprávu neberte ohled.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7B29_Dystopia_Choice2_Dec</Label>
		<String>Nerespektováním poselství riskujete možnost, že se dystopická budoucnost stane skutečností. Vaše rozhodnutí spolehnout se na vlastní úsudek však může vést k objevům, které by nakonec mohly posílit vaši civilizaci dosud nepředstavitelným způsobem.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Name</Label>
		<String>Zjevení robotů</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Desc</Label>
		<String>{LEADERNAME}, jeden z vašich spolehlivých vůdců, vykazuje známky extrémní únavy a poruch. Po důkladném prozkoumání vašimi špičkovými vědci bylo zjištěno, že {LEADERNAME} není biologická bytost, ale vyspělý humanoidní robot, který si vůbec neuvědomuje svoji pravou podstatu.[BR][BR]Toto šokující odhalení může destabilizovat pozici {LEADERNAME} ve vaší vládě a vyvolat nepokoje mezi vašimi občany. Musíte se rozhodnout, jak s touto informací naložit, a určit nejlepší postup pro vaši civilizaci.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Choice1_Title</Label>
		<String>Udržet tajemství.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se, že tajemství o pravé povaze {LEADERNAME} zachováte. Vaši vědci budou diskrétně opravovat a udržovat jeho robotické tělo, čímž zajistí, že bude moci nadále sloužit vaší civilizaci. Vždy však existuje riziko, že toto tajemství může být v budoucnu odhaleno, což může mít katastrofální následky pro pověst vaší vlády.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Choice2_Title</Label>
		<String>Odhalte pravdu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Choice2_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se odhalit pravdu o robotické povaze {LEADERNAME}. Tento odvážný krok bude mít okamžité následky, protože se vaši lidé budou jen těžko smiřovat s tím, že je vede umělá bytost. Z dlouhodobého hlediska však může být upřímnost a transparentnost vaší vlády oceněna a může vést ke zvýšení důvěry vašich občanů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Name</Label>
		<String>Psychické pouto</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} má vzácné psychické pouto s nebezpečným mimozemským tvorem, které bylo před veřejností utajeno. Nedávno tvor unikl z izolačního zařízení a působí spoušť v okolních koloniích. {LEADERNAME} věří, že může využít svého psychického spojení k nalezení a potlačení tvora, ale obává se možné odezvy, pokud bude jejich tajné pouto odhaleno. Naši poradci navrhují zajmout tvora bez účasti {LEADERNAME}, aby se předešlo kontroverzím.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Choice1_Title</Label>
		<String>Nechte {LEADERNAME}, aby se o to postaral.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Choice1_Dec</Label>
		<String>Dovolíte {LEADERNAME}, aby použil své psychické spojení k nalezení a zkrocení tvora. Operace je úspěšná, ale jejich tajné pouto je odhaleno, což vede k dočasnému poklesu důvěry a morálky veřejnosti.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Choice2_Title</Label>
		<String>Tvora se podaří tajně zajmout.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Choice2_Dec</Label>
		<String>Nařídíš tajnou operaci k dopadení tvora bez účasti {LEADERNAME}. Mise je úspěšná a tvor je zadržen, aniž by bylo odhaleno jejich psychické pouto. Nicméně řádění tvora způsobilo postiženým koloniím značné škody a napjalo zdroje a vztahy s ostatními frakcemi.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7A35_Asteroid_Name</Label>
		<String>Opuštěný asteroid</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7A35_Asteroid_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME}, jeden z našich nejbohatších vůdců, získal své bohatství po objevení ložiska vzácného nerostu na opuštěném asteroidu. Nedávno konkurenční frakce zpochybnila náš nárok na asteroid s tím, že ho původně objevila ona a my vnikáme na její území.[BR][BR]Náš právní tým potvrdil, že náš nárok je oprávněný, ale konkurenční frakce je neoblomná ohledně svého vlastnictví. Musíme se rozhodnout, jak v této choulostivé situaci postupovat.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7A35_Asteroid_Choice1_Title</Label>
		<String>Bránit náš nárok.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7A35_Asteroid_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodli jste se zůstat pevní a hájit náš nárok na asteroid. Tento postup posílí naši ekonomiku a upevní postavení {LEADERNAME}, ale může napínat vztahy s konkurenční frakcí a potenciálně vyústit v konflikt.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7A35_Asteroid_Choice2_Title</Label>
		<String>Vyjednejte kompromis.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7A35_Asteroid_Choice2_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se vyjednat s konkurenční frakcí kompromis a rozdělit si zdroje a zisky z asteroidu. Toto rozhodnutí může vést ke zlepšení vztahů s konkurenční frakcí, ale sníží bohatství a vliv {LEADERNAME} v rámci naší civilizace.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Name</Label>
		<String>Ztracený artefakt</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME}, váš vážený archeolog, objevil místo, kde se nachází potenciálně významný artefakt patřící dávné a dávno ztracené civilizaci. Tento artefakt by mohl být klíčem k odhalení jejich vyspělé technologie nebo by mohl poskytnout cenné poznatky o jejich kultuře a historii.[BR][BR]Artefakt je však pohřben hluboko na území nepřátelské cizí říše. Abychom ho získali zpět, museli bychom riskovat diplomatickou roztržku, nebo dokonce vojenský konflikt. Naši poradci se v názoru na nejlepší postup rozcházejí: někteří prosazují diplomacii a vyjednávání, zatímco jiní navrhují tajnou operaci s cílem získat artefakt bez odhalení.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice1_Title</Label>
		<String>Pokus o diplomatické jednání.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se pokusit o diplomatické jednání, které může zlepšit vztahy s cizí říší a potenciálně získat přístup k artefaktu bez konfliktu. Tento přístup se však může také vymstít, což povede ke zvýšení napětí a ztrátě cenného času a zdrojů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice2_Title</Label>
		<String>Proveďte tajnou operaci.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice2_Dec</Label>
		<String>Rozhodnete se provést tajnou operaci a vyšlete tým zkušených agentů, aby artefakt získali bez vědomí mimozemského impéria. V případě úspěchu by tento postup mohl přinést artefakt a neocenitelné informace. Pokud by však byla operace odhalena, mohlo by to vést k diplomatické krizi a dokonce k válce.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Name</Label>
		<String>Dvojitá záhada</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} byl vždy zdrženlivý ohledně své minulosti, ale nedávno odhalil tajemství, které jeho charakteru dodává další hloubku. Má dvojče, které před lety za záhadných okolností zmizelo.[BR][BR]Nyní se na vzdálené kolonii objevila stopa, která ukazuje na místo pobytu dvojčete. Někteří poradci však varují, že se může jednat o past našich nepřátel, která má vylákat {LEADERNAME} a destabilizovat naše vedení.[BR][BR]Co máme dělat?</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Choice1_Title</Label>
		<String>Prozkoumat stopu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Choice1_Dec</Label>
		<String>Rozhodli jste se tuto stopu prozkoumat. To by mohlo vést k návratu zmizelého dvojčete a posílení morálky, ale také to s sebou nese riziko, že {LEADERNAME} a vaši vládu vystavíte nepředvídatelným nebezpečím.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Choice2_Title</Label>
		<String>Stopu ignorujte.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Choice2_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} chápe rizika a nutnost udržet stabilitu. Jejich soustředění však mohou ovlivnit nezodpovězené otázky týkající se jejich dvojčete, což může mít dopad na jejich výkonnost.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Name</Label>
		<String>Nevyřešená vendeta</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} se otevřeně svěřil s osobní vendetou vůči známému pirátskému vládci, který v minulosti zdecimoval kolonii pod dohledem {LEADERNAME}.[BR][BR]Přichází zpráva, že flotila pirátského vládce byla spatřena v nezmapovaném systému. {LEADERNAME} žádá o povolení mobilizovat flotilu, aby zločince postavila před soud. Naši poradci však namítají, že věnování zdrojů na tuto osobní výpravu může naši civilizaci vystavit zbytečnému riziku.[BR][BR]Jaký je náš další postup?</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Choice1_Title</Label>
		<String>Nechat vyřešit vendetu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Choice1_Dec</Label>
		<String>Dáváte k tomu zelenou. Tato akce by mohla přivést nebezpečného zločince před soud, posílit bezpečnost a morálku {LEADERNAME}, ale za cenu možných ztrát zdrojů a lodí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Choice2_Title</Label>
		<String>Zakažte pronásledování.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Choice2_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} má nařízeno nechat minulost být, což by mohlo potenciálně narušit váš vztah s ním. Nicméně tím zachovává zdroje a udržuje pozornost na širším strategickém záběru.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Name</Label>
		<String>Zrušení povinnosti</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME}, známý svými strategickými znalostmi, se přiznává k tajemství ze své minulosti: během arceánských konfliktů se mu podařilo vyhnout povinné službě ve Hvězdné pěchotě.[BR][BR]Zpráva unikla na veřejnost a začíná vyvolávat nepokoje mezi našimi vojáky, kteří se cítí zrazeni. {LEADERNAME} navrhuje veřejné vystoupení, aby se situace vyjasnila, a žádá vás o radu, jak tuto choulostivou záležitost řešit.[BR][BR]Jaký je nejlepší postup?</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Choice1_Title</Label>
		<String>Přiznat se a omluvit se.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Choice1_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} se přizná a veřejně se omluví. To by mohlo zlepšit důvěru a loajalitu mezi vašimi podřízenými, ale potenciálně poškodit pověst vedoucího a ovlivnit jeho efektivitu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Choice2_Title</Label>
		<String>Zapřít a zdiskreditovat.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Choice2_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} vehementně popře obvinění a pokusí se zdiskreditovat zdroje. To by mohlo zachovat efektivitu vůdce, ale mohlo by to prohloubit nepokoje, pokud o tom nebudou všichni přesvědčeni.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Name</Label>
		<String>Odhalené experimenty</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME}, váš osvědčený lékařský poradce, skrývá temné tajemství ze své minulosti. Než se stal důležitým členem vaší vlády, {LEADERNAME} usiloval o získání lékařského titulu. Bohužel se tato snaha o získání vědomostí změnila ve zlověstnou, když {LEADERNAME} zahájil nezákonné a neetické experimenty na mimozemských druzích.[BR][BR]Tyto prohřešky nyní vyšly najevo a pobouřené mimozemské vlády požadují {LEADERNAME} vydání. Slíbily odplatu, pokud jejich požadavky nebudou splněny. Vydání {LEADERNAME} však zanechá ve vašem lékařském sektoru značnou mezeru.[BR][BR]Jaký bude váš další postup?</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Choice1_Title</Label>
		<String>Chraňte {LEADERNAME}.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Choice1_Dec</Label>
		<String>Obrana {LEADERNAME} zatíží vaše diplomatické vztahy a způsobí výrazný pokles diplomacie a obchodu na delší dobu. Váš zdravotnický sektor však zůstane silný a efektivní.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Choice2_Title</Label>
		<String>Vydejte {LEADERNAME}.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Choice2_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} bude za své činy postaven před soud, čímž uklidní cizí vlády a zlepší vaše postavení u nich. Tato volba však povede ke ztrátě vysoce kvalifikovaného člověka, čímž výrazně oslabí váš lékařský sektor.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Name</Label>
		<String>Bezvýchodné dilema</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME}, váš nejschopnější vyslanec, měl vždy neobvyklý nedostatek: naprostý nedostatek čichu. Nikdy to nebyl problém, až doposud [BR][BR]Singularita Yor, syntetická rasa, vyvinula zvláštní formu komunikace, která zahrnuje složité kombinace chemických vůní. To otevřelo novou oblast diplomacie. Nadcházející mezigalaktický summit vyžaduje, aby tvůj vyslanec těmto "pachovým zprávám" rozuměl.[BR][BR]Stojíš před zvláštním dilematem: co máš dělat s {LEADERNAME}?</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Choice1_Title</Label>
		<String>Vyvinout umělé čichové zařízení.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Choice1_Dec</Label>
		<String>Investice do špičkové technologie umožní {LEADERNAME} rozluštit pachovou řeč Yorů a otevřít si tak dveře k hlubším vztahům s nimi. Tato investice však dočasně vyčerpá vaše zdroje.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Choice2_Title</Label>
		<String>Přidělte jiného vyslance.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Choice2_Dec</Label>
		<String>Přidělení jiného vyslance ušetří zdroje, ale hrozí, že si špatně vyložíte pachová sdělení Jorů, což může zkazit vaše diplomatické vztahy.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Name</Label>
		<String>Přízračný přítel</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Dec</Label>
		<String>Na vašich chodbách se ozývá šepot. Tvůj vždy věrný pobočník {LEADERNAME} byl spatřen, jak se vydává za přítele, který před lety zemřel. Podivné vydávání se za někoho jiného by vás příliš neznepokojovalo, dokud se neobjeví šokující informace: {LEADERNAME} by mohl být tím, kdo zesnulého přítele zavraždil.[BR][BR]Je to výbušné odhalení. Jak byste se s tím měli vypořádat?</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Choice1_Title</Label>
		<String>Zahajte vyšetřování.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Choice1_Dec</Label>
		<String>Vyšetřování může očistit jméno {LEADERNAME}, pokud je nevinný, a spravedlnosti bude učiněno zadost, pokud je vinen. Proces však může zasít neshody do vašich řad a spotřebovat cenné zdroje.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Choice2_Title</Label>
		<String>Odmítněte obvinění jako fámy.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Choice2_Dec</Label>
		<String>Odmítnutím obvinění zachováte jednotu a ušetříte zdroje. Budete však riskovat, že ukrýváte potenciálního vraha, a nevyřešené fámy mohou poškodit obraz vašeho vedení.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Name</Label>
		<String>Krysa z přístaviště a Arnorian</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Dec</Label>
		<String>Zdá se, že {LEADERNAME}, jeden z tvých nejvynalézavějších pomocníků, který má zkušenosti jako přístavní krysa, získal pozoruhodného spojence. Starobylý Arnorian, představitel vyspělé a záhadné rasy známé svými tajemnými způsoby, tajně vede {LEADERNAME} a vyjadřuje vděčnost za to, že jsi podpořil růst jeho chráněnce.[BR][BR]Jako odměnu za tvé činy ti Arnorian nabízí, že tvé civilizaci prospěje jedním ze dvou způsobů. Musíš se rozhodnout moudře.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Choice1_Title</Label>
		<String>Požádat o pokročilou technologii.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Choice1_Dec</Label>
		<String>Pokud si od Arnorianů vyžádáte pokročilou technologii, výrazně to podpoří vědecký rozvoj vaší civilizace. Náhlý a nevysvětlitelný skok vpřed, však může vyvolat obavy mezi tvým lidem a ostatními civilizacemi.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Choice2_Title</Label>
		<String>Požádejte o moudrost a vedení.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Choice2_Dec</Label>
		<String>Požádáním o moudrost a vedení můžete podpořit hlubší porozumění vesmíru, což výrazně zlepší vaši diplomacii a vliv. Jemnost této volby však může v některých vašich lidech zanechat pocit, že byla promarněna velká příležitost.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Name</Label>
		<String>Dítě hvězd</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Dec</Label>
		<String>Při vzpomínkách na svoji minulost se {LEADERNAME}, dítě z vojenské rodiny, které strávilo mládí hlídkováním v rozlehlých prostorách sluneční soustavy, zmíní o artefaktu, který našlo během svých cest. Nabídne se, že tento artefakt věnuje ve prospěch věci, protože věří, že jeho skryté schopnosti by mohly naší civilizaci poskytnout zásadní výhodu.[BR][BR]Naši vědci artefakt prozkoumali a zjistili, že má potenciál výrazně zvýšit rychlost našich lodí na našem území. Také {LEADERNAME} navrhl, že by mohl být schopen odhalit další potenciální síly, pokud mu bude umožněno artefakt si ponechat a studovat jej.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Choice1_Title</Label>
		<String>Vezměte si artefakt.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Choice1_Dec</Label>
		<String>Když si artefakt vezmeme, můžeme odemknout jeho schopnost zvýšit rychlost našich lodí na našem území. To však nevyhnutelně přitáhne pozornost ostatních civilizací, které mohou o artefakt usilovat.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Choice2_Title</Label>
		<String>Nechte ho {LEADERNAME} u sebe.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Choice2_Dec</Label>
		<String>Tím, že dovolíme {LEADERNAME}, aby si artefakt ponechal, otevřeme dveře dalším potenciálním schopnostem, které by mohl odemknout. Plný potenciál artefaktu však zůstává neznámý a mohl by také přilákat nebezpečný zájem.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_GovernorEvent_RareResource_0x62A3_Name</Label>
		<String>Návrh vzácného zdroje</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_GovernorEvent_RareResource_0x62A3_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} vás kontaktuje s novou zprávou.[BR][BR] Těžební konglomerát objevil na {PLANETNAME} ložisko krystalizovaného eleria, materiálu nezbytného pro pokročilé energetické systémy a zbraně. Konglomerát nám nabízí dva návrhy.[BR][BR]Prvním je těžba suroviny pomocí pásové těžby založené na umělé inteligenci, která přinese okamžitý ekonomický prospěch, ale mohla by poškodit místní životní prostředí a obyvatelstvo.[BR][BR]Druhým návrhem je těžba udržitelným způsobem, která zajistí blaho planety, ale bude probíhat pomalejším ekonomickým tempem.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_GovernorEvent_RareResource_Choice_1_0x62A3_Name</Label>
		<String>Vytěžit vše hned. Koho zajímají mimozemské velryby a další vesmírné ryby?</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_GovernorEvent_RareResource_Choice_1_0x62A3_Dec</Label>
		<String>Kredity získáte okamžitě, ale způsobí to tak trochu ekologickou katastrofu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_GovernorEvent_RareResource_Choice_2_0x62A3_Name</Label>
		<String>Nespěchejte. My nikam nespěcháme.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_GovernorEvent_RareResource_Choice_2_0x62A3_Dec</Label>
		<String>K těžbě surovin budete používat pomalejší, ale šetrnější techniky.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_GovernorEvent_AncientArtifact_0x72B4_Name</Label>
		<String>Nalezený artefakt Předchůdců</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_GovernorEvent_AncientArtifact_0x72B4_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} se ozývá se zajímavou zprávou.[BR][BR] Na {PLANETNAME} byl objeven záhadný prastarý artefakt. Artefakt vysílá jedinečnou frekvenci. Odborníci předkládají dvě možnosti: Buď tuto frekvenci využít jako zdroj energie, což může být přínosem pro naše zásoby, nebo věnovat prostředky na její dekódování a získat tak starověké znalosti. Volba je na vás.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_GovernorEvent_AncientArtifact_Choice_1_0x72B4_Name</Label>
		<String>Získejte energii.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_GovernorEvent_AncientArtifact_Choice_1_0x72B4_Dec</Label>
		<String>Budeme mít prospěch z náhlého přílivu energie, ale můžeme čelit odporu za zničení kusu historie.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_GovernorEvent_AncientArtifact_Choice_2_0x72B4_Name</Label>
		<String>Rozluštěte její tajemství.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_GovernorEvent_AncientArtifact_Choice_2_0x72B4_Dec</Label>
		<String>Získáme znalosti, které možná urychlí náš technologický růst, ale přijdeme o okamžitý příliv energie.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_GovernorEvent_ForeignVisit_0x82C5_Name</Label>
		<String>Kontroverzní návštěva</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_GovernorEvent_ForeignVisit_0x82C5_Dec</Label>
		<String>{LEADERNAME} posílá naléhavou zprávu.[BR][BR] Velvyslanec Zaraq z {PLAYERFACTION:1} si přeje navštívit {PLANETNAME} na diplomatickém setkání.[BR][BR]Velvyslanec není oblíbený.[BR][BR]Opravdu není oblíbený.[BR][BR]Máme návštěvě vyhovět, nebo ji diplomaticky odmítnout?</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_GovernorEvent_ForeignVisit_Choice_1_0x82C5_Name</Label>
		<String>Vyhovět návštěvě.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_GovernorEvent_ForeignVisit_Choice_1_0x82C5_Dec</Label>
		<String>Posílení vazeb s {PLAYERFACTION:1} možná povede k novým příležitostem, ale hrozí nepokoje mezi našimi občany.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_GovernorEvent_ForeignVisit_Choice_2_0x82C5_Name</Label>
		<String>Návštěvu odmítněte.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_GovernorEvent_ForeignVisit_Choice_2_0x82C5_Dec</Label>
		<String>Mír uvnitř kolonie bude zachován, ale naše vztahy s {PLAYERFACTION:1} utrpí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_GovernorEvent_AlienPlantHarvest_0x92D6_Name</Label>
		<String>Dilema se sklizní</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_GovernorEvent_AlienPlantHarvest_0x92D6_Dec</Label>
		<String>Guvernér {LEADERNAME} vás kontaktuje se zajímavou nabídkou.[BR][BR]{PLAYERFACTION:1} projevili zájem o sklizeň unikátní rostliny z {PLANETNAME}. Tato flóra produkuje pryskyřici, která je účinnou složkou pro různé prospěšné chemické látky. Tato pryskyřice však může být také rafinována na silnou a návykovou drogu. [BR][BR]Povolení sklizně by podpořilo vztahy a zvýšilo planetární příjmy, ale mohlo by také vést ke zvýšení kriminality v kolonii.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_GovernorEvent_AlienPlantHarvest_Choice_1_0x92D6_Name</Label>
		<String>Povolte sklizeň. Naše finance by si zasloužily podporu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_GovernorEvent_AlienPlantHarvest_Choice_1_0x92D6_Dec</Label>
		<String>Vztahy s {PLAYERFACTION:1} se zlepší a ekonomika planety se zlepší, ale na {PLANETNAME} vzroste kriminalita.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_GovernorEvent_AlienPlantHarvest_Choice_2_0x92D6_Name</Label>
		<String>Žádost zamítněte. Nechceme, aby se tu objevil syndikát.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_GovernorEvent_AlienPlantHarvest_Choice_2_0x92D6_Dec</Label>
		<String>Vztahy s {PLAYERFACTION:1} se zhorší, ale alespoň se nezmění kriminalita na {PLANETNAME}.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_GovernorEvent_AlienPlantHarvest_Relations_0x92D6_Dec</Label>
		<String>Odmítli jste našeho velvyslance.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_GovernorEvent_AncientFacility_0xA7F4_Name</Label>
		<String>Prastará záhada</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_GovernorEvent_AncientFacility_0xA7F4_Dec</Label>
		<String>Guvernér {LEADERNAME} vám posílá zprávu s podrobnostmi o objevu starobylého arnorského zařízení na {PLANETNAME}. [BR][BR]Energetický signál, který vysílá, by mohl mít velkou hodnotu, ale domorodé druhy, s nimiž jsme se na planetě setkali, jej považují za posvátnou půdu. [BR][BR]Měli bychom jeho energii využít, nebo respektovat místní víru?</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_GovernorEvent_AncientFacility_Choice_1_0xA7F4_Name</Label>
		<String>Extrahovat energii. Moc dělá právo.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_GovernorEvent_AncientFacility_Choice_1_0xA7F4_Dec</Label>
		<String>Využijeme energii zařízení, čímž zvýšíme naše přebytečné výrobní zásoby, ale možná napneme vztahy s domorodými druhy na {PLANETNAME}.[BR][BR]Žádné bezprostřední následky nepoznáme.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_GovernorEvent_AncientFacility_Choice_2_0xA7F4_Name</Label>
		<String>Respektujte posvátné místo. Neměli bychom zasahovat.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_GovernorEvent_AncientFacility_Choice_2_0xA7F4_Dec</Label>
		<String>Rozhodneme se ctít víru domorodých druhů, čímž zajistíme mír na {PLANETNAME}, ale vzdáme se potenciálního zdroje energie.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_GovernorEvent_IllnessDilemma_0xB8A2_Name</Label>
		<String>Mor</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_GovernorEvent_IllnessDilemma_0xB8A2_Dec</Label>
		<String>Guvernér {LEADERNAME} přichází se znepokojivou zprávou: {PLANETNAME} zasáhla záhadná nemoc. Proti nemoci by mohl působit místně vyvinutý experimentální lék, ale jeho možné vedlejší účinky nejsou známy. [BR][BR]Spoléhat se pouze na schválenou léčbu epidemii omezí, ale zpomalí růst planety o několik let. Jak bychom měli postupovat?</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_GovernorEvent_IllnessDilemma_Choice_1_0xB8A2_Name</Label>
		<String>Přinutit obyvatelstvo k užívání experimentálního léku.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_GovernorEvent_IllnessDilemma_Choice_1_0xB8A2_Dec</Label>
		<String>Experimentální lék je široce rozšířen, což potenciálně zabrání další zkáze, ale přináší riziko neznámých vedlejších účinků.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_GovernorEvent_IllnessDilemma_Choice_2_0xB8A2_Name</Label>
		<String>Používat pouze schválenou léčbu. Bezpečnost na prvním místě.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_GovernorEvent_IllnessDilemma_Choice_2_0xB8A2_Dec</Label>
		<String>Používáním pouze vyzkoušených metod zajistíme blaho našich občanů, i když to znamená zpomalení růstu {PLANETNAME}.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_CulturalExchangeProposal_0xD4E2_Name</Label>
		<String>Návrh kulturní výměny</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_CulturalExchangeProposal_0xD4E2_Dec</Label>
		<String>{PLAYERFACTIONLONG:1} se obrátili na guvernéra {LEADERNAME} z {PLANETNAME} se zajímavou nabídkou. Chtějí na naší planetě zřídit kulturní výměnnou kancelář a slibují pomoc při našich výrobních snahách. [BR][BR]Podle našich informací by to však mohlo sloužit jako zástěrka pro jejich špionážní aktivity. [BR][BR]Přijetí jejich nabídky by mohlo podpořit naši výrobu, ale za cenu možného rizika vzniku špionážní sítě. Odmítnutí by je mohlo urazit. Jak bychom měli postupovat?</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_CulturalExchangeProposal_Choice_1_0xD4E2_Name</Label>
		<String>Přijmout nabídku. Za pomoc budeme riskovat.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_CulturalExchangeProposal_Choice_1_0xD4E2_Dec</Label>
		<String>Rozhodneme se přijmout {PLAYERFACTIONLONG:1} a jejich kulturní výměnnou kancelář, přijmeme jejich výrobní pomoc, ale zároveň se vystavíme potenciální špionáži. [BR][BR]Bezprostřední následky nehrozí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_CulturalExchangeProposal_Choice_2_0xD4E2_Name</Label>
		<String>Zdvořile odmítněte. Nemůžeme riskovat naši bezpečnost.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_CulturalExchangeProposal_Choice_2_0xD4E2_Dec</Label>
		<String>Rozhodli jsme se upřednostnit naši bezpečnost a nabídku {PLAYERFACTION:1} odmítnout. To by mohlo zhoršit naše vztahy, ale bezpečnost naší planety zůstává neohrožena. [BR][BR]Žádné bezprostřední následky.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_YorObservationProposal_0xF3A8_Name</Label>
		<String>Pozorovací stanoviště</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_YorObservationProposal_0xF3A8_Dec</Label>
		<String>{PLAYERFACTIONLONG:1} se obrátili na guvernéra {LEADERNAME} z {PLANETNAME} s neobvyklou žádostí. Chtějí zřídit pozorovací stanoviště, aby mohli studovat naši společnost a kulturu. Výměnou nám nabízejí vyspělou technologii. [BR][BR]Našim občanům se však velmi nelíbí představa, že by měli být pod dohledem {PLAYERFACTION:1}. [BR][BR]I když je jejich technologie lákavá, musíme brát ohled na blaho našich lidí. Odmítnutí by mohlo být vnímáno jako urážka {PLAYERFACTIONLONG:1}. Co bychom měli udělat?</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_YorObservationProposal_Choice_1_0xF3A8_Name</Label>
		<String>Přijmout nabídku. Nějaká technika by se nám hodila.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_YorObservationProposal_Choice_1_0xF3A8_Dec</Label>
		<String>Poskytneme {PLAYERFACTIONLONG:1} jejich pozorovací stanoviště výměnou za technologii. Naši občané se však mohou cítit znepokojeni svými novými pozorovateli. [BR][BR]Žádné bezprostřední následky.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_YorObservationProposal_Choice_2_0xF3A8_Name</Label>
		<String>Odmítnutí. Tohle není mraveniště.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_YorObservationProposal_Choice_2_0xF3A8_Dec</Label>
		<String>Upřednostňujeme blaho a pohodlí našich občanů, a proto žádost {PLAYERFACTION:1} odmítáme.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_YorObservationProposal_Diplomatic_0xF3A8_Dec</Label>
		<String>Odmítli jsme pozorovací stanoviště.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_AltarianCodexProposal_0xG4B9_Name</Label>
		<String>Nabídka kodexu</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_AltarianCodexProposal_0xG4B9_Dec</Label>
		<String>{PLAYERFACTIONLONG:1} se obrátili na guvernéra {LEADERNAME} z {PLANETNAME} s jedinečnou nabídkou: jsou ochotni podělit se o kodex Univerzálních pravd výměnou za některé starobylé relikvie, které pro nás nemají velkou hodnotu, ale pro ně mají velký význam.[BR][BR]Kodex by zvýšil kulturní hodnotu této planety vzhledem k její historické hodnotě.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_AltarianCodexProposal_Choice_1_0xG4B9_Name</Label>
		<String>Přijměte nabídku.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_AltarianCodexProposal_Choice_1_0xG4B9_Dec</Label>
		<String>Rozhodli jsme se vyměnit relikvie za kodex v naději, že znalosti v něm obsažené zvýší vliv tohoto světa.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_AltarianCodexProposal_Choice_2_0xG4B9_Name</Label>
		<String>Nabídku odmítněte.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_AltarianCodexProposal_Choice_2_0xG4B9_Dec</Label>
		<String>S úctou odmítáme nabídku {PLAYERFACTION:1} a rozhodli jsme se relikvie chránit. To může ovlivnit naše vztahy.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_AltarianCodexProposal_Diplomatic_0xG4B9_Dec</Label>
		<String>Odmítli jste náš kodex</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_IconianHistoryShare_0xH5C1_Name</Label>
		<String>Historické zjevení</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_IconianHistoryShare_0xH5C1_Dec</Label>
		<String>Starověcí {PLAYERFACTIONLONG:1} se obrátili na guvernéra {LEADERNAME} z {PLANETNAME} s významnou nabídkou: chtějí se podělit o svoji starobylou historii, která odhaluje příběhy Arnoru, Pánů Hrůzy a osudových válek s Předchůdci.[BR][BR]Takové znalosti mohou být požehnáním i prokletím, přetvářejí víru a kulturu místních obyvatel.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_IconianHistoryShare_Choice_1_0xH5C1_Name</Label>
		<String>Přijměte Zjevení.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_IconianHistoryShare_Choice_1_0xH5C1_Dec</Label>
		<String>Přijetí této historie podkopá mnoho tradičních přesvědčení.  Přinese nám krátkodobý příliv vědomostí, ale na určitou dobu i jistý neklid.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_IconianHistoryShare_Choice_2_0xH5C1_Name</Label>
		<String>Odmítnout nabídku.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_IconianHistoryShare_Choice_2_0xH5C1_Dec</Label>
		<String>Nabídku odmítneme a rozhodneme se nechat naše obyvatelstvo v blažené nevědomosti.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_IconianHistoryShare_Diplomatic_0xH5C1_Dec</Label>
		<String>Vaše civilizace je provinční</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_AlienTradeAgreement_0xJ6D2_Name</Label>
		<String>Návrh obchodní dohody</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_AlienTradeAgreement_0xJ6D2_Dec</Label>
		<String>{PLAYERFACTIONLONG:1} se obrátili na guvernéra {LEADERNAME} z {PLANETNAME} s nabídkou lukrativní obchodní dohody. Tato dohoda slibuje výrazné pozvednutí ekonomiky planety, ale místní obyvatelé vyjádřili své obavy z přílivu mimozemských návštěvníků, které by mohla přinést.[BR][BR]Potenciál kulturního obohacení je obrovský, ale stejně tak i potenciál napětí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_AlienTradeAgreement_Choice_1_0xJ6D2_Name</Label>
		<String>Přijměte obchodní dohodu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_AlienTradeAgreement_Choice_1_0xJ6D2_Dec</Label>
		<String>Přijímáme obchodní dohodu a očekáváme hospodářský rozmach, který přinese. Musíme však být připraveni i na možné kulturní střety způsobené novými mimozemskými návštěvníky a jejich různými pachy.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_AlienTradeAgreement_Choice_2_0xJ6D2_Name</Label>
		<String>Ne. Ne, díky.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_AlienTradeAgreement_Choice_2_0xJ6D2_Dec</Label>
		<String>Na přání místních obyvatel obchodní dohodu odmítneme, čímž si potenciálně zhoršíme vztahy s {PLAYERFACTION:1}.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Event_AlienTradeAgreement_Diplomatic_0xJ6D2_Dec</Label>
		<String>Odmítli jste obchodní nabídku.</String>
	</StringTable>



</StringTableList>