<StringTableList
    xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
    xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9AB4_HealthDiscovery_Name</Label>
        <String>Nečekaný objev</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9AB4_HealthDiscovery_Desc</Label>
        <String>Pátrání po nesmrtelnosti, které vedl {LEADERNAME}, sice neodhalilo tajemství věčného života, ale přineslo nečekaný a převratný objev. Expediční tým objevil pokročilé techniky, které výrazně vylepšují zdraví, prenatální péči a celkovou délku života. Tyto poznatky mohou být využity pro zvýšení růstu naší populace.[BR] [BR]Zavedení těchto technik bude mít trvalý dopad na zdraví a blahobyt našich občanů.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9AB4_HealthDiscovery_Choice1_Title</Label>
        <String>Provádějte zdravotní vylepšení.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9AB4_HealthDiscovery_Choice1_Desc</Label>
        <String>Přijetím těchto nových léčebných postupů, můžeme zajistit zdravější a silnější populaci a zvýšit tak tempo našeho růstu. Není to sice nesmrtelnost, kterou jsme hledali, ale pro budoucnost naší civilizace je to významný krok vpřed.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Name</Label>
        <String>Dilema přeběhlíka</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Dec</Label>
        <String>Blízký přítel {LEADERNAME}, špičkový vědec, zběhl z jejich domovské planety s tajnou technologií a přinesl ji do vaší civilizace. Díky tomu jste získali technologický náskok. Jejich bývalá vláda však požaduje, aby se vrátil i s touto technologií. Vaši poradci jsou rozděleni: někteří navrhují vyhovět, aby se zlepšily diplomatické vztahy, zatímco jiní doporučují odmítnout, abyste ochránili svého přítele a zachovali si výhodu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice1_Title</Label>
        <String>Vyhovte požadavku.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice1_Dec</Label>
        <String>Vyhovíte požadavku a vrátíte přítele i technologii. Diplomatické vztahy se zlepší, ale stojí vás to technologickou výhodu a napětí ve vedení, protože důvěra vašeho přítele je zrazena.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice2_Title</Label>
        <String>Požadavek odmítněte.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice2_Dec</Label>
        <String>Odmítnete se vzdát svého přítele i technologie a ponecháte si výhodu. Vaše loajalita a inteligence jako vůdce jsou posíleny, ale diplomatické vztahy značně utrpí.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>+3 Vztahy s {PLAYERFACTION:1} po dobu 50 měsíců[BR]{GOVERNORNAME} ztrácí vlastnost Chytrý přítel</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice2_BonusDec</Label>
        <String>-5 vztahů s {PLAYERFACTION:1} na 50 měsíců</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dimension_choice1_BonusDec</Label>
        <String>Získáte 3 nabití [HS=HS_ArtifactWormhole]Generátor červích děr[/HS].</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C61_Liberation_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>2 volní občané na {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>Budoucí výsledek není znám</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C32_Tactics_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, náš geniální stratég, se stal nechvalně známým pro své bezohledné taktiky. Jeho nejnovější plán by mohl výrazně zvýšit účinnost obléhání planet, ale taková taktika by měla za následek značné ztráty na životech civilistů. Tato strategie by sice mohla pomoci zvrátit průběh konfliktu, ale zároveň by vyvolala pobouření a morální odsouzení ze strany tvého lidu i galaktického společenství.[BR][BR]Tvoji poradci jsou rozděleni, někteří tvrdí, že potenciální výhody převažují nad riziky, zatímco jiní prosazují rozvážnější a opatrnější přístup. Rozhodnutí, zda schválit bezohlednou taktiku {LEADERNAME}, nebo hledat jiné strategie, je nakonec na vás.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB6_PlagueBreakthrough_Name</Label>
        <String>Průlom ve výzkumu moru</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB6_PlagueBreakthrough_Dec</Label>
        <String>Po odvážném rozhodnutí {LEADERNAME} pomoci vědcům, se podařil významný průlom v boji proti smrtící nákaze. Tým s pomocí {LEADERNAME} objevil metodu, která výrazně sníží šíření nemoci. Tento úspěch pomáhá nejen v boji proti moru, ale také snižuje celkovou úroveň znečištění. {LEADERNAME} navzdory osobním zmatkům prokázal v této krizi výjimečné odhodlání a společenskou prozíravost. Citová zátěž z návratu do své minulosti je však stále patrná.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB6_PlagueBreakthrough_Choice1_Title</Label>
        <String>Oceňte úspěch týmu a přínos {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB6_PlagueBreakthrough_Choice1_Dec</Label>
        <String>Veřejně oceníte úspěch výzkumného týmu a neocenitelný přínos {LEADERNAME}. Tento úspěch nejen posiluje pověst {LEADERNAME}, ale také představuje zásadní okamžik ve vědeckém pokroku vaší civilizace.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>4 Bezplatní ozáření občané na {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Name</Label>
        <String>Revoluční zdroj energie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, vizionář pocházející z vašich řad, vyvinul nový revoluční zdroj energie. Tento průlomový objev slibuje, že nově definuje energetickou podstatu naší civilizace. Jeho realizace je však spojena se zásadními rozhodnutími, která ovlivní naši společnost a životní prostředí.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Choice1_Title</Label>
        <String>Zaveďte nový zdroj energie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Choice1_Dec</Label>
        <String>Tím, že se rozhodneme pro tento nový zdroj energie, výrazně zvýšíme produkci nerostných surovin za cenu zvýšeného znečištění. Výhody jsou hmatatelné, ale dopad na životní prostředí nelze přehlížet.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Choice2_Title</Label>
        <String>Zpeněžte vynález.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Choice2_Dec</Label>
        <String>Pokud chceme vynález zpeněžit, musíme technologii prodat jiným civilizacím. Toto rozhodnutí přinese značný příliv kreditů, což nám zajistí okamžitý finanční zisk, aniž by to mělo přímý vliv na naši ekologickou stopu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>{GOVERNORNAME} získá vlastnost Vynálezce zdrojů energie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_choice_1_BonusDec</Label>
        <String>Budoucí výsledek není znám</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC6_RivalRetaliation_Name</Label>
        <String>Tragický výsledek podvodu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC6_RivalRetaliation_Dec</Label>
        <String>Důsledky podstrčení falešných plánů mají ponurý průběh. Soupeřící frakce, které se po odhalení podvodu rozzuřily, vystupňovaly své úsilí o získání skutečné technologie. Drastickým krokem byl pokus o únos {LEADERNAME}, vynálezce revolučního zdroje energie. Tato konfrontace však tragicky vedla k předčasné smrti {LEADERNAME} a zanechala prázdné místo ve vašem vedení a trpkou notu v diplomatických vztazích.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC6_RivalRetaliation_Choice1_Title</Label>
        <String>Truchlete nad ztrátou.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC6_RivalRetaliation_Choice1_Dec</Label>
        <String>Po této tragické události se rozhodnete truchlit nad ztrátou {LEADERNAME} a přijmout opatření, která by podobným událostem do budoucna zabránila. Událost narušila vaše diplomatické vztahy a potřeba zvýšené bezpečnosti je zřejmá.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC6_RivalRetaliation_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>{LEADERNAME} umírá</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>2 volní občané na {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
</StringTableList>
