<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<StringTableList
    xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
    xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <!-- Created with the GC4 editor -->
    <!-- MasterTechDefsText.xml -->
    <StringTable>
		<Label>MasterTechTree_Name</Label>
		<String>Hlavní technologický strom</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTechTree_ShortDec</Label>
		<String>Hlavní technologický strom</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTechTree_Dec</Label>
		<String>Pro žáby.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterColonizationTech_Name</Label>
		<String>Kolonizace</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterColonizationTech_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje stavbu modulů kolonie a základních budov kolonie.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterColonizationTech_Dec</Label>
		<String>Po celé generace lidstvo sní o tom, že vkročí na jiné světy. Tento sen se nyní stal skutečností. Na jiné světy se vkládají nohy. Ve skutečnosti na jiných světech zakládáme spoustu věcí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Planetology_Name</Label>
		<String>Planetologie</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Planetology_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje nám ubytovat na našich světech více lidí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Planetology_Dec</Label>
		<String>Dosáhnout dohody o jednotném plánu produkce potravin není triviální. S potěšením můžeme oznámit, že nyní můžeme vymezit rozsáhlé oblasti povrchu planety, které budou sloužit k pěstování potravin.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ResearchDistricts_Name</Label>
		<String>Výzkumné oblasti</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ResearchDistricts_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje nám vylepšit výzkumné oblasti.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ResearchDistricts_Dec</Label>
		<String>S vědomím, že se musíme efektivněji organizovat, abychom byli vynalézavější, jsme se dohodli, že umožníme rozsáhlé oblasti povrchu planety zaměřit na výzkum nových technologií.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SpaceElevators_Name</Label>
		<String>Vesmírné výtahy</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SpaceElevators_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje nám rychle přesunout zdroje na oběžnou dráhu a začít stavět zásobovací lodě.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SpaceElevators_Dec</Label>
		<String>Problém přesunu námi vyrobených produktů na oběžnou dráhu nás provází již mnoho let. Vesmírné výtahy představují levný a spolehlivý způsob, jak přesouvat věci ze země do vesmíru.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_XenoIndustrialization_Name</Label>
		<String>Xeno Industrializace</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_XenoIndustrialization_ShortDec</Label>
		<String>Vylepšuje výrobní oblasti.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_XenoIndustrialization_Dec</Label>
		<String>Už v době národních států jsme se naučili vytvářet mezinárodní dodavatelské řetězce.  Nyní, v tomto novém věku, se musíme připravit na galaktické dodavatelské řetězce.  Naši nejlepší myslitelé vytvořili řadu strategií, které nahradí heslo " Právě včas" novým heslem "Právě za galaktickou minutu!".</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_XenoManufacturing_Name</Label>
		<String>Xeno výroba</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_XenoManufacturing_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje nám přeměnit durantium na surovou výrobu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_XenoManufacturing_Dec</Label>
		<String>Všechny naše výrobní procesy bude třeba upravit tak, aby vyhovovaly různým planetárním prostředím. Je tam jiná gravitace, jiná voda, jiné radiační pozadí. Dokud to neuděláme, bude naše výrobní produkce značně omezená.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_FusionPowerPlants_Name</Label>
		<String>Fúzní elektrárny</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_FusionPowerPlants_ShortDec</Label>
		<String>Zpřístupní fúzní elektrárnu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_FusionPowerPlants_Dec</Label>
		<String>Fúze se ukázala jako pozoruhodně obtížně zvládnutelná technologie, která zůstává již desítky let mimo dosah našich vědců. Tentokrát se nám to však konečně podařilo a naše výroba z toho bude mít velký prospěch.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_OrbitalMining_Name</Label>
		<String>Orbitální těžba</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_OrbitalMining_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje nám stavět orbitální doly pro naše kolonie.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_OrbitalMining_Dec</Label>
		<String>Poté, co jsme zvládli základy výroby v cizím prostředí, můžeme nyní zvýšit kapacitu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Bioplastics_Name</Label>
		<String>Bioplasty</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Bioplastics_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje další vylepšení našich výrobních sektorů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Bioplastics_Dec</Label>
		<String>Efektivní přeskupování organických molekul do užitečných stavebních materiálů nám umožní stavět rychleji a levněji než dosud a spotřebovat při tom méně našich vzácnějších zdrojů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ManufacturingCapitals_Name</Label>
		<String>Stavba hlavních měst</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ManufacturingCapitals_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje výstavbu hlavního města.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ManufacturingCapitals_Dec</Label>
		<String>Abychom se vypořádali s některými přetrvávajícími neefektivitami přítomnými v našem výrobním sektoru, dospěli jsme k závěru, že je na místě určitá míra centralizace. Specializované výrobní hlavní města by měla vést k významnému přerozdělení efektů v naší výrobní produkci.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_XenoResourceMining_Name</Label>
		<String>Xeno Těžba surovin</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_XenoResourceMining_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje nám dále rozvíjet exotické zdroje na našich hlavních světech.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_XenoResourceMining_Dec</Label>
		<String>Hornina není nikdy jen hornina - podpovrchové vrstvy cizích světů jsou téměř stejně rozmanité jako formy života, které se pohybují na jejich povrchu. Pokud chceme vytěžit alespoň zlomek zdrojů, které máme k dispozici, musíme tyto odlišné podzemní podmínky zvládnout.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AntiMatterPowerPlants_Name</Label>
		<String>Elektrárny na antihmotu</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AntiMatterPowerPlants_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje nám přeměnit antihmotu na rozsáhlé vylepšení výroby.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AntiMatterPowerPlants_Dec</Label>
		<String>Antihmota je sice stále exotická, ale není tak nemožně vzácná, jak jsme si dříve mysleli. Při opatrném zacházení - s velkým důrazem na opatrnost - bychom měli být schopni vytvořit působivě výkonná zařízení na výrobu energie.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Claytronics_Name</Label>
		<String>Klaytronik</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Claytronics_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje nám vylepšit naše výrobní oblasti.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Claytronics_Dec</Label>
		<String>Naši materiáloví inženýři vyvinuli novou formu augmentového minerálu s jedinečnými mechanickými a elektrickými vlastnostmi. Jeho kujnost lze měnit a řídit za chodu, což umožňuje vytvářet skutečně pozoruhodné a nákladově efektivní stroje a výsledné výrobní procesy.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_XenoResourceExtraction_Name</Label>
		<String>Xeno Těžba surovin</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_XenoResourceExtraction_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje našim těžebním základnám vytěžit ze zdrojů mnohem více surovin.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_XenoResourceExtraction_Dec</Label>
		<String>Těžba surové rudy je pouze jednou částí procesu získávání zdrojů. Získávání cenných materiálů z této rudy je mimořádně náročný proces, který je řádově obtížnější díky obrovskému množství kontaminantů, které v cizích rudách nacházíme.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SingularityPowerPlants_Name</Label>
		<String>Elektrárny Singularity</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SingularityPowerPlants_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje stavbu výkonného zařízení pro podporu výroby.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SingularityPowerPlants_Dec</Label>
		<String>Na okraji singularity se hmota přeměňuje na energii s dokonalou účinností. Na rozdíl od našich dřívějších elektráren na antihmotu je však mnohem snazší generátory využívající tento princip bezpečně škálovat. A jako palivo můžeme použít téměř cokoliv.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_XenoResearch_Name</Label>
		<String>Xeno Výzkum</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_XenoResearch_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje nám začít vychovávat novou generaci vědců.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_XenoResearch_Dec</Label>
		<String>Poté, co jsme poslali mnoho našich nejlepších mozků žít na naše nové kolonie, bychom je nyní měli zapojit do práce a studovat světy a vesmír kolem nich. K tomu však budou potřebovat zázemí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_QuantumComputing_Name</Label>
		<String>Kvantový počítač</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_QuantumComputing_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje přístup k výkonným, ale drahým superpočítačům.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_QuantumComputing_Dec</Label>
		<String>Kvantová výpočetní technika nepovede k téměř zázračným přínosům, jak si někteří myslí, ale přesto by měla našim výzkumníkům umožnit přistupovat ke zcela novým třídám matematických problémů s novou jistotou.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ComputingSubstrates_Name</Label>
		<String>Výpočetní základny</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ComputingSubstrates_ShortDec</Label>
		<String>Umožní nám modernizovat naše výzkumné oblasti.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ComputingSubstrates_Dec</Label>
		<String>Doposud byla většina našich kvantových výpočetních systémů pouhými prototypy, jejichž používání vyžadovalo velkou péči a zásahy obsluhy. Náš nejnovější vývoj umožní vytvořit hustší, hlouběji vrstvené výpočetní substráty, které budou nejen efektivnější, ale také lépe udržovatelné.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_OrbitalResearchLabs_Name</Label>
		<String>Orbitální laboratoře</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_OrbitalResearchLabs_ShortDec</Label>
		<String>Odemyká nové [HS=HS_ColonyUpgrade]Vylepšení orbity[/HS] pro naše planety.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_OrbitalResearchLabs_Dec</Label>
		<String>Některé typy výzkumu - zejména v oblasti materiálových věd a oborů s vysokou energií - lze provádět pouze v prostředí mikrogravitace. Vyhrazená zařízení pro tuto práci na oběžné dráze by měla urychlit pokrok našeho výzkumného úsilí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_NeuralMapping_Name</Label>
		<String>Neurální mapování</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_NeuralMapping_ShortDec</Label>
		<String>Odemkne projekt výzkumu pomoci na našich hlavních světech.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_NeuralMapping_Dec</Label>
		<String>Již dlouho využíváme počítače jako pomocníky při výzkumu, ale tento nejnovější průlom umožní počítačům, aby samy prováděly deduktivní skoky. V měřítku by to mělo ještě vést k dramatickému nárůstu počtu skutečných průlomů, které najdeme.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ResearchMatrix_Name</Label>
		<String>Výzkumná matice</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ResearchMatrix_ShortDec</Label>
		<String>Zpřístupňuje Orbitální institut.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ResearchMatrix_Dec</Label>
		<String>Uspořádáním obvodů neuromapování do n-rozměrných krychlí a přiřazením každé dimenze jednotlivým výzkumným doménám můžeme zvýšit šance na nalezení mezidoménových souvislostí a využití souvisejících průlomů, které budou jistě následovat.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ArtificalBrains_Name</Label>
		<String>Umělé mozky</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ArtificalBrains_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje inteligenci našich občanů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ArtificalBrains_Dec</Label>
		<String>Namísto hrubého vynucování našich pokusů o výzkum bude projekt Umělý mozek využívat novou formu introspektivní výzkumné matice, která se cíleně zaměří na oblasti, kde je největší pravděpodobnost odhalení znalostí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PostSentience_Name</Label>
		<String>Postinteligence</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PostSentience_ShortDec</Label>
		<String>Umožní našim občanům pracovat jako jeden celek. Každý měsíc se jejich pracovitost výrazně zvýší.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PostSentience_Dec</Label>
		<String>Ti, kdo se nám postaví, nemohou Jednotě odolat. Každý měsíc se zvýší naše útočná síla. Navždy.[BR][BR]Po celou naši historii jsme počítače považovali za nástroj, za něco, co využíváme. Toto jednoduché myšlení se však stalo nevyváženým a náš vztah k těmto výkonným zařízením se mění.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AIOverseer_Name</Label>
		<String>Dozorce nad UI</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AIOverseer_ShortDec</Label>
		<String>Nechte na věci dohlížet umělou inteligenci.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AIOverseer_Dec</Label>
		<String>Ať už to bylo díky omezením stanoveným naší vlastní moudrostí, nebo díky nějakému skrytému systému morálky, kterým disponují, naše systémy UI na nás naštěstí pohlížejí benevolentně. Ale přinejmenším v oblasti výzkumu je to jejich směr, který sledujeme, ne naopak. A nikdy, nikdy se nemýlí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_TechnologicalSingularity_Name</Label>
		<String>Technologická singularita</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_TechnologicalSingularity_ShortDec</Label>
		<String>Výsledkem je stíčaný nárůst všech našich výzkumů každý měsíc v našem hlavním světě.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_TechnologicalSingularity_Dec</Label>
		<String>Každý měsíc se naše výzkumné schopnosti zvýší o procento, dokud nebudeme vědět vše, co je třeba vědět. Tempo technologického vývoje se zvýšilo natolik, že už nedokážeme předpovědět, co objevíme příště. Křivka času poznání se ohýbá směrem k nekonečnu. Ještě před jednou či dvěma generacemi, by tato představa zněla děsivě, ale nyní vidíme, jak slavná bude.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_XenoBiology_Name</Label>
		<String>Xeno biologie</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_XenoBiology_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje, aby v našich světech žilo více lidí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_XenoBiology_Dec</Label>
		<String>Jednou z nevýhod života na obyvatelných planetách je, že si ostatní tvorové myslí, že jsou také obyvatelné. Na našich nových světech budeme muset koexistovat s původními formami života a budeme potřebovat nějakou praxi, abychom přišli na nejlepší způsoby, jak to udělat.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_XenoConservation_Name</Label>
		<String>Ochrana xenofágů</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_XenoConservation_ShortDec</Label>
		<String>Zlepšuje kvalitu našich světů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_XenoConservation_Dec</Label>
		<String>Poté, co jsme již nějakou dobu studovali biologii mimozemšťanů, můžeme s jistotou předvídat, jaký vliv na ni bude mít naše přítomnost. Ty účinky nejsou dobré. Měli bychom se snažit chránit prostředí, ve kterém se nacházíme, aby i nadále chránilo nás.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AtmosphericScrubbers_Name</Label>
		<String>Atmosférické čističe</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AtmosphericScrubbers_ShortDec</Label>
		<String>Snižuje znečištění našich světů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AtmosphericScrubbers_Dec</Label>
		<String>Nemá smysl žít na světě, pokud nemůžeme dýchat jeho atmosféru. Díky nejnovějším pokrokům ve vědách o atmosféře by se na některých z našich náročnějších světů mělo žít mnohem příjemněji.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_LandPreservation_Name</Label>
		<String>Zachování půdy</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_LandPreservation_ShortDec</Label>
		<String>Zlepšuje kvalitu našich světů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_LandPreservation_Dec</Label>
		<String>Jakkoli je vesmír velký, neměli bychom s ním plýtvat. Využitelná půda je stále poněkud vzácnou komoditou. Nová forma hospodaření s půdou zajistí, že ji využijeme co nejlépe.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_NanoRecyclers_Name</Label>
		<String>Nano recyklátory</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_NanoRecyclers_ShortDec</Label>
		<String>Snižuje znečištění našich světů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_NanoRecyclers_Dec</Label>
		<String>Tato nová forma miniaturních recyklačních robotů, kteří jsou schopni samoopravy a reprodukce, zajistí, že nenecháme žádné zdroje přijít nazmar. Jen si budeme muset dávat pozor na to, co podle jejich rozhodnutí stojí za recyklaci.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_XenoAgriculture_Name</Label>
		<String>Xeno zemědělství</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_XenoAgriculture_ShortDec</Label>
		<String>Zlepšuje naši schopnost pěstovat potraviny.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_XenoAgriculture_Dec</Label>
		<String>Pokud se na světech, které navštívíme, nedokážeme uživit, nemá smysl tam být. Věda říká, že naše plodiny by měly fungovat. Ale budeme k tomu muset přizpůsobit téměř všechny zemědělské techniky, které máme.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PlanetaryAdaption_Name</Label>
		<String>Přizpůsobení planety</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PlanetaryAdaption_ShortDec</Label>
		<String>Odemyká politiky na ochranu životního prostředí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PlanetaryAdaption_Dec</Label>
		<String>Dosáhli jsme bodu, kdy již nemusíme přizpůsobovat naše zemědělské potřeby místnímu prostředí, a nyní můžeme prostředí upravit tak, aby nám vyšlo vstříc alespoň napůl.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Terraforming_Name</Label>
		<String>Teraformace</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Terraforming_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje nám lépe využívat naše světy.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Terraforming_Dec</Label>
		<String>Dosáhli jsme bodu, kdy již nemusíme přizpůsobovat naše zemědělské potřeby místnímu prostředí a můžeme nyní upravit prostředí tak, aby nám vyhovovalo alespoň z poloviny.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PlanetaryOutposts_Name</Label>
		<String>Planetární základny</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PlanetaryOutposts_ShortDec</Label>
		<String>Zlepšuje kvalitu našich světů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PlanetaryOutposts_Dec</Label>
		<String>Založením základen v hůře přístupných koutech našich nových světů budeme moci lépe využívat půdu, kterou máme k dispozici.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ColonialCapitalRefit_Name</Label>
		<String>Přestavba koloniálního hlavního města</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ColonialCapitalRefit_ShortDec</Label>
		<String>Zlepšuje kvalitu našich světů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ColonialCapitalRefit_Dec</Label>
		<String>Hlavní města našich kolonií jsou ze své podstaty provizorní, stavěná za pochodu, aby vyhovovala různým požadavkům rychle rostoucí populace. V určitém okamžiku je však nevyhnutelně potřeba je přestavět, aby odpovídala moderním standardům. Tento projekt se o to postará.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Megapolis_Name</Label>
		<String>Megapolis</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Megapolis_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje počet obyvatel, kteří mohou žít na našich světech.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Megapolis_Dec</Label>
		<String>V počátečních fázích kolonizace planety je přirozené, že se naši obyvatelé rozptýlí, aby využili prostor, který mají před sebou. V určitém okamžiku však ekonomické a síťové efekty vyžadují větší hustotu. Megapole je náš plán, jak to udělat.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SecureConfinement_Name</Label>
		<String>Bezpečné uzavření</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SecureConfinement_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje nám stavět věznice.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SecureConfinement_Dec</Label>
		<String>Komunity vždy zavíraly své nebezpečnější členy. My jsme však konečně schopni účinně odradit potenciální zločince a napravit ty, kteří již padli.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_EnvironmentalEngineering_Name</Label>
		<String>Environmentální inženýrství</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_EnvironmentalEngineering_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje nám využívat více oblastí našich základních světů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_EnvironmentalEngineering_Dec</Label>
		<String>Správnými zásahy a úpravami můžeme cizí prostředí, se kterým se setkáme, ohýbat podle našich potřeb, místo abychom se mu pracně přizpůsobovali. Už nebudeme omezováni jejich přirozenými limity.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Hydroponics_Name</Label>
		<String>Hydroponie</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Hydroponics_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje pěstovat více druhů potravin.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Hydroponics_Dec</Label>
		<String>Pravidelným problémem na cizích světech je najít dostatek čisté vody pro pěstování našich rostlin. Hydroponické techniky, pokud se používají opatrně, mohou vypěstovat mnohem více potravin s mnohem menším množstvím vody.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ExoticAgriculture_Name</Label>
		<String>Exotické zemědělství</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ExoticAgriculture_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje pěstovat nové druhy potravin.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ExoticAgriculture_Dec</Label>
		<String>Některé z nalezených cizokrajných rostlin mají výživnou hodnotu, kterou můžeme začít využívat buď přímou sklizní, nebo roubováním na některé z našich tradičnějších plodin.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SoilEnhancement_Name</Label>
		<String>Zlepšení půdy</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SoilEnhancement_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje nám získat více půdy na našich světech.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SoilEnhancement_Dec</Label>
		<String>S pomocí mikroskopických robotů můžeme do půdy zabudovat nejrůznější prvky, od proměnlivých vlhkostních kapes přes cesty pro podporu kořenů až po dynamické zásobárny živin.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ExtremeColonization_Name</Label>
		<String>Extrémní kolonizace</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ExtremeColonization_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje nám kolonizovat širší škálu světů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ExtremeColonization_Dec</Label>
		<String>Světy, které jsme dříve považovali za neobyvatelné, jsou nám nyní otevřené a připravené k dobytí jak díky našemu mistrovství v planetární vědě, tak díky odolnosti našich kolonistů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ExoticWorldColonization_Name</Label>
		<String>Kolonizace exotických světů</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ExoticWorldColonization_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje nám kolonizovat světy, které jsou pro většinu druhů běžně nehostinné.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ExoticWorldColonization_Dec</Label>
		<String>Dítě mozků, které se nenechaly odradit přírodními překážkami. Tato technologie potlačuje dosavadní omezení a usnadňuje osídlení radiací nasáklých, ledových, vodních a obecně nehostinných světů. Využívá pokročilé materiály, adaptivní umělou inteligenci a zázraky bioinženýrství a je důkazem našeho odvážného odmítnutí nechat se omezovat vesmírnými pravidly.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_FrozenWorldMastery_Name</Label>
		<String>Mistr zamrzlého světa</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_FrozenWorldMastery_ShortDec</Label>
		<String>Zlepšuje naši schopnost přežít na zamrzlých světech.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_FrozenWorldMastery_Dec</Label>
		<String>Díky nejnovější generaci zemědělských technik odolných vůči chladu a strategiím úspory energie jsou nyní zmrzlé světy pro naše lidi téměř stejně použitelné jako jakékoli jiné planety.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_RadioactiveWorldMastery_Name</Label>
		<String>Ovládnutí radioaktivního světa</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_RadioactiveWorldMastery_ShortDec</Label>
		<String>Zlepšuje naši schopnost přežít na radioaktivních světech.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_RadioactiveWorldMastery_Dec</Label>
		<String>Vylepšené systémy stínění, plodiny odolné vůči radiaci a nové formy léků proti radiaci - to vše učinilo radioaktivní světy mnohem... no, možná ne příjemnějšími. Řekneme životaschopnější.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AquaticWorlds_Name</Label>
		<String>Vodní světy</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AquaticWorlds_ShortDec</Label>
		<String>Zlepšuje naši schopnost přežít na vodních světech.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AquaticWorlds_Dec</Label>
		<String>Vzhledem k tlakům, které jsou s tím spojeny, bylo zapotřebí překvapivě mnoho inženýrského úsilí, aby se vyřešil problém obývání vodních světů. Ale podařilo se nám to a před kolonisty, kteří se tam hodlají usadit, se nyní otevírají celé nové podmořské obzory.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AquaticWorldMastery_Name</Label>
		<String>Ovládnutí vodního světa</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AquaticWorldMastery_ShortDec</Label>
		<String>Zlepšuje naši schopnost přežít na vodních světech.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AquaticWorldMastery_Dec</Label>
		<String>Vzhledem k tlakům, které s tím souvisejí, bylo zapotřebí překvapivě mnoho inženýrského úsilí, abychom se vypořádali s výzvou osídlit vodní světy. Ale podařilo se nám to a před kolonisty, kteří se tam hodlají usadit, se nyní otevírají zcela nové podmořské obzory.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AdaptedCropEngineering_Name</Label>
		<String>Přizpůsobené pěstování plodin</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AdaptedCropEngineering_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje další rozvoj exotických biologických zdrojů na našich hlavních světech.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AdaptedCropEngineering_Dec</Label>
		<String>Ačkoli základní prvky, kterými se naše rostliny živí, jsou všude ve vesmíru stejné, jejich biologická dostupnost v místních půdách a organických látkách se značně liší. Nové odrůdy plodin, které se dokážou samy přizpůsobit těmto výzvám, by měly být přínosem pro naši produkci potravin.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_BiomassResequencers_Name</Label>
		<String>Vyrovnávání biomasy</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_BiomassResequencers_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje produkci potravin.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_BiomassResequencers_Dec</Label>
		<String>Tolik cizích rostlin je pro naše účely nepoužitelných. Je to téměř urážlivé. Nový obor genetického inženýrství zvaný "resekvenování" slibuje přeměnit některé z nesmyslnějších rostlinných druhů, které najdeme, na formy pro nás užitečnější.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ResequencerStations_Name</Label>
		<String>Stanice resekvencerů</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ResequencerStations_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje nám přeměnit nepoužitelné oblasti našich světů na produktivní půdu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ResequencerStations_Dec</Label>
		<String>Pokud bychom vybudovali celá zařízení určená k procesu resekvenace, měli bychom být schopni učinit světy pro nás obyvatelnějšími v dosud nevídaném objemu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PrecursorArcheology_Name</Label>
		<String>Archeologie Předchůdců</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PrecursorArcheology_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje nám získat více výhod z artefaktů Předchůdců a souvisejících technologií, na které narazíme.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PrecursorArcheology_Dec</Label>
		<String>Bytosti známé jako Předchůdci, zasypali tuto galaxii ruinami tohoto nebo jiného druhu. Pokud najdeme nějaký způsob, jak tyto ruiny metodičtěji analyzovat, měli bychom být schopni odhalit mnohem více tajemství jejich tvůrců.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ArtifactStudies_Name</Label>
		<String>Studie artefaktů Předchůdců</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ArtifactStudies_ShortDec</Label>
		<String>Umožní nám efektivněji využívat artefakty Předchůdců.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ArtifactStudies_Dec</Label>
		<String>Běžně nacházíme zařízení a předměty zanechané mimozemskými rasami. Měli bychom vytvořit skupinu výzkumníků s různými odbornými znalostmi potřebnými k důkladnému studiu těchto pokladů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ArtifactMastery_Name</Label>
		<String>Artefakty Předchůdců</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ArtifactMastery_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje nám používat technologie Předchůdců za téměř stejných podmínek jako samotní Předchůdci.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ArtifactMastery_Dec</Label>
		<String>Pokud nasměrujeme více zdrojů do specializovaného vybavení potřebného pro výzkum artefaktů, budeme schopni odhalit tajemství mimozemských artefaktů rychleji než kdykoli předtím.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_XenoMedicine_Name</Label>
		<String>Xeno medicína</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_XenoMedicine_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje guvernérům stavět lékařská centra.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_XenoMedicine_Dec</Label>
		<String>Existuje celá řada nových typů nemocí a problémů s plodností, které se mohou na cizím světě vyskytnout. Naši lékaři a vědci musí znovu objevovat způsoby, jak tyto problémy řešit z prvních principů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_RegenerativeGels_Name</Label>
		<String>Regenerační gely</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_RegenerativeGels_ShortDec</Label>
		<String>Zlepšuje zdravotní stav našich občanů a zvyšuje populační růst.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_RegenerativeGels_Dec</Label>
		<String>Na jednom z osídlených světů jsme objevili rostlinu s neobvyklými regeneračními vlastnostmi. Poté, co jsme izolovali její účinnou látku a zajistili její bezpečné používání, by tento průlomový objev měl zlepšit zdraví a dlouhověkost všech našich obyvatel.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_GeneticArchitecture_Name</Label>
		<String>Genetická architektura</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_GeneticArchitecture_ShortDec</Label>
		<String>Zlepšuje statistiky našich obyvatel.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_GeneticArchitecture_Dec</Label>
		<String>Kombinace technik modifikace DNA a pokročilých výpočetních systémů nám umožnila začít přizpůsobovat samotné naše bytosti tak, aby lépe vyhovovaly okolnímu prostředí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ArtificialWombs_Name</Label>
		<String>Umělé dělohy</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ArtificialWombs_ShortDec</Label>
		<String>Zlepšuje kvalitu našich světů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ArtificialWombs_Dec</Label>
		<String>Využíváním umělých děloh, které se vyrovnají nebo dokonce předčí své přirozené protějšky, můžeme výrazně zvýšit porodnost při osidlování nových světů. Náš růst už nebude omezen počtem lidí, se kterými začínáme.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Cloning_Name</Label>
		<String>Klonování</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Cloning_ShortDec</Label>
		<String>Zlepšuje kvalitu našich světů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Cloning_Dec</Label>
		<String>Bylo zapotřebí téměř souběžných průlomů v medicíně, výpočetní technice a etice, abychom dosáhli tohoto bodu, ale nyní se konečně můžeme klonovat. Charakter naší populace by neměl být ponechán na genetické náhodě.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_LifeExtension_Name</Label>
		<String>Prodloužení života</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_LifeExtension_ShortDec</Label>
		<String>Zlepšuje kvalitu našich světů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_LifeExtension_Dec</Label>
		<String>Bioetici a účetní se dlouho neshodli na otázce, zda má každý život stejnou hodnotu. Pokud se někdy shodnou a rozhodnou, kdo by mohl být naším nejcennějším občanem, můžeme těch několik šťastlivců odměnit technologií, která jim prodlouží život na dlouhou dobu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Cybernetics_Name</Label>
		<String>Kybernetika</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Cybernetics_ShortDec</Label>
		<String>Zlepšuje kvalitu našich světů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Cybernetics_Dec</Label>
		<String>Některé věci biologie prostě neumí moc dobře. Není ostuda si to přiznat a nyní, když to víme lépe - a můžeme nahradit vadné části stroji -, by mělo být zdraví a tempo růstu naší populace působivější než kdykoli předtím.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Immortality_Name</Label>
		<String>Nesmrtelnost</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Immortality_ShortDec</Label>
		<String>Konečně můžeme zvítězit nad smrtí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Immortality_Dec</Label>
		<String>Zvládli jsme medicínu do té míry, že už neexistuje žádný důvod, proč by měl člověk zemřít. Mnozí tak budou z osobních nebo náboženských důvodů činit i nadále. Některé v tomto směru možná podpoříme. V žádném okamžiku to však nebude nezbytně nutné.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ManufacturingStimulus_Name</Label>
		<String>Výrobní stimul</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ManufacturingStimulus_ShortDec</Label>
		<String>Výrazně podpořte výrobu naší civilizace.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ManufacturingStimulus_Dec</Label>
		<String>Náš výrobní sektor se někdy ocitá v područí tržních sil, které nemůže ovlivnit. Malý umělý stimul mu může pomoci tyto potíže překonat nebo mu poskytnout podporu v dobách velké nouze.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterMolecularFabricationTech_Name</Label>
		<String>Molekulární výroba</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterMolecularFabricationTech_ShortDec</Label>
		<String>Výrazně podpoří výrobu naší civilizace.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterMolecularFabricationTech_Dec</Label>
		<String>Molekulární výroba je víc než jen způsob, jak podpořit výrobu: lze ji využít ke zlepšení všeho, od účinnějších zbraní po výživnější potraviny.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterIndustrialReplicationTech_Name</Label>
		<String>Průmyslová replikace</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterIndustrialReplicationTech_ShortDec</Label>
		<String>Výrazně podpoří výrobu naší civilizace.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterIndustrialReplicationTech_Dec</Label>
		<String>Jedná se o konečný vývoj molekulární výroby. Díky průmyslové replikaci můžeme vytvořit cokoli, co chceme, z čehokoli, co máme.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterPlanetaryEnhancement_Name</Label>
		<String>Planetární vylepšení</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterPlanetaryEnhancement_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje vylepšovat naše základní světy.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterPlanetaryEnhancement_Dec</Label>
		<String>Umožňuje vylepšení našich základních světů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterCoordinationTempleTech_Name</Label>
		<String>Koordinační chrám</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterCoordinationTempleTech_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje stavbu Koordinačního chrámu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterCoordinationTempleTech_Dec</Label>
		<String>O koordinaci práce a duchovní zdraví našich oddaných pracovníků mohou pečovat speciálně vyškolení kurátoři, kteří již zvládli kritické aspekty Cesty.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_TransgenicManipulation_Name</Label>
		<String>Transgenní manipulace</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_TransgenicManipulation_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje nám dále rozvíjet jedinečné zdroje na našich základních světech.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_TransgenicManipulation_Dec</Label>
		<String>Pokročili jsme daleko za hranice hybridů, mutací a roubovaných rostlin. Jejich nový návrh tak zahrnuje rostliny, které vytvářejí fosforeskující pole, plodí ze vzduchu a obohacují půdu, na které žijí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterXenoGeology_Name</Label>
		<String>Xeno geologie</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterXenoGeology_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšte kvalitu našich kolonií snížením údržby všech našich kolonií.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterXenoGeology_Dec</Label>
		<String>V průběhu věků jsme se naučili, že abychom z daného světa vytěžili maximum, musíme pochopit jeho silné a slabé stránky. Studiem světa předtím, než na něm začneme stavět, jsme zjistili, že můžeme zlepšit celkovou kvalitu života všech jeho obyvatel.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterWeatherControlTech_Name</Label>
		<String>Řízení počasí</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterWeatherControlTech_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje vybudovat vylepšení Arkeanské kontroly počasí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterWeatherControlTech_Dec</Label>
		<String>Udržováním vyváženého systému počasí jsme schopni zvýšit celkovou kvalitu našich planet, což zlepšuje užitečnost téměř všech našich snah.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterWeatherControlZenithTech_Name</Label>
		<String>Řízení počasí Zenit</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterWeatherControlZenithTech_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje vybudovat arkeánské řízení počasí Zenith.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterWeatherControlZenithTech_Dec</Label>
		<String>Nejenže můžeme udržovat stabilní počasí na kolonii, ale nyní můžeme počasí přizpůsobit své vůli, čímž výrazně zvýšíme celkovou produktivitu jakéhokoli světa.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterEngineeringTech_Name</Label>
		<String>Inženýrství</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterEngineeringTech_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje stavbu hyperpohonů a malých trupů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterEngineeringTech_Dec</Label>
		<String>Díky ohýbání prostoru kolem našich lodí můžeme používat konvenční pohon v kapse normálního prostoru a zároveň zrychlovat neuvěřitelnou rychlostí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_FullSpectrumSurvey_Name</Label>
		<String>Průzkumné lodě</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_FullSpectrumSurvey_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje nám stavět průzkumné lodě pro zkoumání anomálií.[BR][BR]Poskytuje zdarma [HS=HS_SurveyShip]Průzkumnou loď[/HS].</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_FullSpectrumSurvey_Dec</Label>
		<String>Analýzou záření ve známých spektrech se dostaneme jen o kousek dál. Pokud chceme zlepšit naše chápání vesmíru, musíme vidět všechno.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterInterstellarNavigation_Name</Label>
		<String>Mezihvězdná navigace</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterInterstellarNavigation_ShortDec</Label>
		<String>Zpřístupňuje civilizační úspěch Navigační centrum.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterInterstellarNavigation_Dec</Label>
		<String>Od doby, kdy jsme opustili naši domovskou planetu, byli naši lidé vždy skvělými navigátory, kteří dokázali cestovat po hvězdách ještě před vynálezem hyperpohonu. Zavedení cestování rychlejšího, než světlo nijak neoslabilo naše schopnosti.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterNavagation Network_Name</Label>
		<String>Navigační síť</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterNavagation Network_ShortDec</Label>
		<String>Umožněte vybudování galaktické navigační sítě.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterNavagation Network_Dec</Label>
		<String>Naši mezihvězdní navigátoři vybudovali rozsáhlou síť, která pokrývá celou galaxii. Ústředí, kde by mohli tuto síť řídit a lépe koordinovat své znalosti, zvýší jejich mistrovství v mezihvězdném prostoru a umožní našim lodím pohybovat se galaxií s jistotou, o jaké se menším rasám ani nesnilo.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterNavigationalExpertise_Name</Label>
		<String>Znalost navigace</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterNavigationalExpertise_ShortDec</Label>
		<String>Umožněte vybudování cechu galaktických navigátorů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterNavigationalExpertise_Dec</Label>
		<String>Nejlepší navigátoři v galaxii jsou zcela závislí na naší navigační síti. Cech, který založili, aby reguloval její používání, nám umožnil přístup k navigačnímu know-how z celé galaxie, díky čemuž naše civilizace disponuje bezkonkurenčními navigačními technikami.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterPrecursorTraditions_Name</Label>
		<String>Tradice Předchůdců</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterPrecursorTraditions_ShortDec</Label>
		<String>Zvýšení produkce a kvality loděnic.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterPrecursorTraditions_Dec</Label>
		<String>Jako dědicové Předchůdců víme, že naše lodě jsou víc než jen nástroje: jsou to naši věrní společníci.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterPrecursorMysteries_Name</Label>
		<String>Záhady Předchůdců</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterPrecursorMysteries_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje nám postavit podpůrný modul Ochranné pole Předchůdců.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterPrecursorMysteries_Dec</Label>
		<String>Objevili jsme, jak reprodukovat mocný artefakt Předchůdců. Ačkoli je jeho výroba obtížná, dokáže učinit téměř každou flotilu téměř nezničitelnou.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterLivingShipsTech_Name</Label>
		<String>Živé lodě</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterLivingShipsTech_ShortDec</Label>
		<String>Naše lodě již nepotřebují údržbu a samy se uzdravují.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterLivingShipsTech_Dec</Label>
		<String>Nyní jsme schopni vytvářet živé lodě. Na rozdíl od našich předchozích pokusů s umělým životem se ukázaly být věrnými a užitečnými společníky.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Carriers_Name</Label>
		<String>Letadlové lodě</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Carriers_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje stavbu nosných modulů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Carriers_Dec</Label>
		<String>Boj s letadlovými loděmi nám umožní promítnout sílu a zároveň udržet naše hlavní lodě mimo nebezpečí. Stíhačky jsou mnohem lépe nahraditelné a o dobrovolníky, kteří by s nimi létali, není nouze. Na umírání ve velmi malé lodi je zřejmě něco okouzlujícího.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_OrbitalDefencePlatform_Name</Label>
		<String>Orbitální obrana</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_OrbitalDefencePlatform_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje obranným stíhačům pohyb na oběžné dráze, zlepšuje planetární obranu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_OrbitalDefencePlatform_Dec</Label>
		<String>Speciální orbitální obranná platforma poskytuje další vrstvu obrany našich planetárních systémů a zbaví naše hvězdné základny části obranné odpovědnosti.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PlanetaryDefenseDome_Name</Label>
		<String>Planetární obranná kopule</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PlanetaryDefenseDome_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje výstavbu planetární obranné kopule, zlepšuje planetární obranu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PlanetaryDefenseDome_Dec</Label>
		<String>Se zdroji a energií dostupnými pro pozemní struktury jsme nyní schopni postavit ochrannou kopuli s tolika vrstvami náhrad, že je účinně nezranitelná proti jakémukoli orbitálnímu bombardování.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_HighCapacityCarriers_Name</Label>
		<String>Vysokokapacitní nosiče</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_HighCapacityCarriers_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje stavbu vysokokapacitních nosných modulů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_HighCapacityCarriers_Dec</Label>
		<String>Díky naší nejnovější generaci stíhaček, které byly navrženy tak, aby byly kompaktnější a skladnější, spolu s jejich vylepšenými opravárenskými, nabíjecími a regeneračními zařízeními, jsme nyní schopni nasadit velkokapacitní nosiče.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterStellarForgeTech_Name</Label>
		<String>Oltář kovárny</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterStellarForgeTech_ShortDec</Label>
		<String>Zlepšuje odolnost našich lodí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterStellarForgeTech_Dec</Label>
		<String>Tím, že naše výzkumníky shromáždíme v jediném zařízení zahaleném do atributů naší ideologie, zajistíme, že jejich oddanost bude hraničit s náboženskou.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterRobustHullConstruction_Name</Label>
		<String>Robustní konstrukce trupu</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterRobustHullConstruction_ShortDec</Label>
		<String>Zlepšuje odolnost našich lodí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterRobustHullConstruction_Dec</Label>
		<String>Naše týmy našly způsob, jak instalovat přenosnou verzi polí integrity, která používají při stavbě lodí, do samotné lodi.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterArceanHullRepairSystems_Name</Label>
		<String>Systémy pro opravu trupu</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterArceanHullRepairSystems_ShortDec</Label>
		<String>Zlepšuje odolnost našich lodí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterArceanHullRepairSystems_Dec</Label>
		<String>Stejnou technologii polí, kterou používáme ke zpevnění našich lodí, lze nyní použít k částečným opravám, narovnání a zesílení konstrukčních prvků poškozených v boji.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Warfare_Name</Label>
		<String>Vojenství</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Warfare_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje stavbu trupů větších rozměrů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Warfare_Dec</Label>
		<String>Přesunutí našich lodních konstrukčních operací do prostředí mikrogravitace nakonec umožní stavbu masivních konstrukcí. Ještě tam nejsme, první krok byl vždycky nejtěžší.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterDefensiveMeditation_Name</Label>
		<String>Obranná meditace</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterDefensiveMeditation_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje stavbu Chrámu šampionů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterDefensiveMeditation_Dec</Label>
		<String>Chrám šampiona trénuje Altariany ve složitostech různých bojových technik a důvodech, proč i osvícený druh musí někdy použít sílu na obranu slabších.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Acquisition_Name</Label>
		<String>Akvizice</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Acquisition_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje dosah hvězdné základny a uděluje jednu fregatu zdarma.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Acquisition_Dec</Label>
		<String>Naše podnikání musí růst. A když nám galaxie neposkytuje prázdné světy k růstu, možná je budeme muset získat od jiných stran. Rozvíjet nástroje a techniky, jak to udělat nyní, je více než rozumné.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterJihadTech_Name</Label>
		<String>Džihád</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterJihadTech_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje zahájit svatou válku.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterJihadTech_Dec</Label>
		<String>Galaxie je plná uzavřených jedinců, kteří se brání tomu, aby jim byla ukázána Cesta, nebo proti ní dokonce bojují. Je třeba s nimi tvrdě zatočit. Na jejich obrácení závisí naše vlastní spása.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterDevineFleets_Name</Label>
		<String>Božské flotily</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterDevineFleets_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje stavbu podpůrného modulu Božského chrámu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterDevineFleets_Dec</Label>
		<String>Božské chrámy lze instalovat na vhodně pomazaná plavidla, což všem lodím ve flotile poskytne jistotu, že bojují za spravedlivou věc.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterUnbrokenSpirt_Name</Label>
		<String>Nezlomený duch</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterUnbrokenSpirt_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje body výdrže našich lodí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterUnbrokenSpirt_Dec</Label>
		<String>Naše posádky okusily bič otroctví, ale nezlomily se. Nyní mají oni i jejich lodě schopnost odolat i těm nejtvrdším náporům.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterDefensiveDiscipline_Name</Label>
		<String>Obranná disciplína</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterDefensiveDiscipline_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje efektivitu posádek našich lodí při obranných manévrech.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterDefensiveDiscipline_Dec</Label>
		<String>Naši piloti se naučili propojit se svými loděmi, a přestože jsou myšlenkově disciplinovaní, dokáží nyní manévrovat se svými loděmi s hbitostí, která dalece přesahuje běžné manuální ovládání.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterDefensiveTrance_Name</Label>
		<String>Obranný trans</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterDefensiveTrance_ShortDec</Label>
		<String>Výrazně zvyšte schopnost našich lodí odolávat poškození.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterDefensiveTrance_Dec</Label>
		<String>Někteří z našich nadanějších pilotů posunuli obrannou disciplínu na novou úroveň. Dokážou se dostat do transu, splynout se svými loděmi a umožnit jim ovládat své lodě, jako by byly jejich vlastním tělem. Tímto způsobem jsou schopni procházet intenzivní palbou bez zaváhání.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterCommunicationsTech_Name</Label>
		<String>Řízení</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterCommunicationsTech_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje výzkum komunikačních technologií.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterCommunicationsTech_Dec</Label>
		<String>Už jsme viděli záblesky důkazů, že v této galaxii nejsme sami. To představuje neuvěřitelné nebezpečí, ale možná také příležitost. Ale také, zdůrazněme znovu, nebezpečí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_HyperwaveRadio_Name</Label>
		<String>Hypervlnné rádio</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_HyperwaveRadio_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje okamžitou komunikaci na nekonečné vzdálenosti, přidává vlajkovou loď do vaší flotily.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_HyperwaveRadio_Dec</Label>
		<String>Galaktická civilizace nemůže existovat, pokud odeslání a přijetí zprávy trvá hodiny nebo dokonce roky. Hypervlnné rádio poskytuje okamžitou komunikaci bez ohledu na vzdálenost.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ColonialBureaucracy_Name</Label>
		<String>Koloniální byrokracie</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ColonialBureaucracy_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje začít budovat byrokratické úřady pro řízení naší rostoucí civilizace.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ColonialBureaucracy_Dec</Label>
		<String>Už nám nestačí pouhé přežívání na vzdálených světech. Nyní tam musíme prosperovat. Vytvoříme novou formu vlády, která bude uzpůsobena organizačním požadavkům na vedení kolonie.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PoliticalCapital_Name</Label>
		<String>Politický kapitál</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PoliticalCapital_ShortDec</Label>
		<String>Umožní nám začít obchodovat s diplomatickým kapitálem.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PoliticalCapital_Dec</Label>
		<String>Vládě nestačí vědět, co má dělat, nebo dokonce mít na to prostředky. V určitém okamžiku musí přesvědčit lidi, aby to dělali za ni, aby se spojili za její velkou vizí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SovereignImmunity_Name</Label>
		<String>Suverénní imunita</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SovereignImmunity_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje nám používat naše největší velitelské lodě.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SovereignImmunity_Dec</Label>
		<String>S dostatečně silným vedením by některé z našich největších lodí mohly být považovány za suverénní území.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ColonialLawAndPolicy_Name</Label>
		<String>Koloniální právo a politika</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ColonialLawAndPolicy_ShortDec</Label>
		<String>Snižuje kriminalitu v celé naší civilizaci.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ColonialLawAndPolicy_Dec</Label>
		<String>Aby byla kolonie efektivní, musí být naplněna mnoha a mnoha lidmi. Ti se ne vždy shodnou. Musíme vymyslet systém řízení lidí a jejich mnoha hříchů a nedostatků, systém dostatečně flexibilní, aby fungoval na různých světech.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_LeadershipRecruiting_Name</Label>
		<String>Nábor vůdců</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_LeadershipRecruiting_ShortDec</Label>
		<String>Začněte efektivněji využívat své vedoucí pracovníky.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_LeadershipRecruiting_Dec</Label>
		<String>Multiplikační efekt, který může mít dobrý vedoucí na své lidi, nelze podceňovat. Rozhodnutí, která učiní, mohou způsobit, že všichni kolem nich budou produktivnější. Musíme přestat nacházet dobré lídry náhodně.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_InterstellarCabinet_Name</Label>
		<String>Mezihvězdný kabinet</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_InterstellarCabinet_ShortDec</Label>
		<String>Zpřístupňuje více ministrů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_InterstellarCabinet_Dec</Label>
		<String>Mezihvězdný kabinet slouží jako rozhodující řídící jádro naší galaktické civilizace. Skládá se z vážených ministrů z klíčových rezortů, jako je zdravotnictví, obrana, spravedlnost, výroba a finance. Společně zdatně řídí naši rozvíjející se mnohahvězdnou civilizaci a vyvažují růst, blahobyt a prosperitu v mnoha systémech.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MinistryOfCompliance_Name</Label>
		<String>Ministerstvo shody</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MinistryOfCompliance_ShortDec</Label>
		<String>Odemyká tajné věznice.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MinistryOfCompliance_Dec</Label>
		<String>Naše civilizace má určité nežádoucí prvky, které pro nás nejsou užitečné, když jednají samy o sobě.  Po jejich zajetí se však mohou stát cenným majetkem.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MinistryOfFinance_Name</Label>
		<String>Ministerstvo financí</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MinistryOfFinance_ShortDec</Label>
		<String>Odemkne Ministerstvo financí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MinistryOfFinance_Dec</Label>
		<String>Přes všechny naše velkolepé řeči by se nic nestalo, kdybychom neměli kapitál na splnění našich slibů. Vytvoříme nové oddělení, které bude zaměřeno výhradně na blahobyt naší státní pokladny.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_InterstellarCurrency_Name</Label>
		<String>Mezihvězdná měna</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_InterstellarCurrency_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje budování trhů v hvězdných základnách.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_InterstellarCurrency_Dec</Label>
		<String>Barterový obchod má své opodstatnění, ale aby meziplanetární obchod skutečně vzkvétal, budeme muset vyvinout měnu, jejíž hodnota bude uznávána bez ohledu na to, v čích rukou nebo chapadlech se nachází.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_XenoCommerce_Name</Label>
		<String>Xeno obchod</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_XenoCommerce_ShortDec</Label>
		<String>Zlepšuje příjmy na vašich světech.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_XenoCommerce_Dec</Label>
		<String>Mnohé ze základních reálií obchodu je třeba přehodnotit nyní, když provozujeme tak rozsáhlou civilizaci. Doprava zdarma je v měřítku světelných let jednoduše neproveditelná a naši kupující a prodávající se s tím teprve nyní vyrovnávají.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_XenoEconomics_Name</Label>
		<String>Xeno ekonomie</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_XenoEconomics_ShortDec</Label>
		<String>Zlepšuje příjmy na vašich světech.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_XenoEconomics_Dec</Label>
		<String>Byla vyvinuta řada nových důležitých teorií, které zohledňují realitu mezihvězdného obchodu. Nyní lépe rozumíme nákladům na dopravu, relativní hodnotě předmětů v závislosti na jejich umístění v gravitační studni a potenciální hodnotě předmětů pro cizí druhy. Naše ekonomika by měla tuto nově nabytou moudrost odrážet.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_TheInvisibleHand_Name</Label>
		<String>Neviditelná ruka</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_TheInvisibleHand_ShortDec</Label>
		<String>Zlepšuje příjmy na vašich světech.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_TheInvisibleHand_Dec</Label>
		<String>Mezihvězdnému obchodu dlouhou dobu dominovala vláda nebo ústřední orgány, které s námi úzce spolupracovaly. Nyní však na toto pole vstupuje nový druh menších, agilnějších organizací, které s sebou přinášejí novou úroveň efektivity provozu a zisku.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_InterstellarBanking_Name</Label>
		<String>Mezihvězdné bankovnictví</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_InterstellarBanking_ShortDec</Label>
		<String>Zlepšuje příjmy na vašich světech.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_InterstellarBanking_Dec</Label>
		<String>Když je něco vzdáleno světelné roky, dá se říci, že to skutečně vlastníte? Až donedávna bylo toto tvrzení dostupné pouze těm největším a nejlépe vyzbrojeným entitám. Nový druh bankovního systému však umožní bezpečnou a zabezpečenou správu majetku v celé šíři naší civilizace pro všechny.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_FinancialSectors_Name</Label>
		<String>Finanční sektory</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_FinancialSectors_ShortDec</Label>
		<String>Zlepšuje příjmy na vašich světech.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_FinancialSectors_Dec</Label>
		<String>Naši ekonomové vyvinuli nové formy finančních nástrojů, jejichž hodnota doslova závisí na relativistických efektech. Bohužel tyto cenné papíry vyžadují kolosální množství mozkové kapacity a kapitálu, aby byly realizovatelné. Pokud je však dokážeme zajistit a také odolat nutkání je příliš přísně regulovat, mohou být podle nich zisky nekonečné.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_EconomicSingularity_Name</Label>
		<String>Ekonomická jedinečnost</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_EconomicSingularity_ShortDec</Label>
		<String>Zlepšuje příjmy na vašich světech.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_EconomicSingularity_Dec</Label>
		<String>Předpokladem ekonomické jedinečnosti je, že kapitál bude okamžitě a přesně tam, kde má být a když tam má být, což povede k dokonalé ekonomické efektivitě. Dlouho se mělo za to, že jde pouze o teoretickou záležitost, ale naše ekonomická moudrost je nyní tak pokročilá, že se jí skutečně můžeme stát svědky.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MinistryOfTruth_Name</Label>
		<String>Ministerstvo pravdy</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MinistryOfTruth_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje tajnou policii.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MinistryOfTruth_Dec</Label>
		<String>Vládní agentura, jejímž úkolem je zajistit důvěru a bezpečnost všech občanů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DomesticPolicyDoctrine_Name</Label>
		<String>Doktrína vnitřní politiky</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DomesticPolicyDoctrine_ShortDec</Label>
		<String>Odemyká nové politiky.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DomesticPolicyDoctrine_Dec</Label>
		<String>Někdy uniká, že za všemi těmi čísly, s nimiž máme co do činění - zdroje, kredity, lodě -, se skrývají skuteční lidé se skutečnými potřebami. Měli bychom tyto potřeby zkoumat a řešit je s nadhledem, aby důležitá čísla stále rostla.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ColonialGovernance_Name</Label>
		<String>Koloniální správa</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ColonialGovernance_ShortDec</Label>
		<String>Odemyká nové politiky.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ColonialGovernance_Dec</Label>
		<String>Je důležité dát lidem pocit, že jejich hlas je vyslyšen, a to i v situaci, která vyžaduje tolik centrálního řízení jako kolonie. Tato nová forma koloniální vlády by měla pomoci zlepšit náladu a zvýšit produktivitu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MinistryOfHealth_Name</Label>
		<String>Ministerstvo zdravotnictví</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MinistryOfHealth_ShortDec</Label>
		<String>Odemkne ministerstvo zdravotnictví.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MinistryOfHealth_Dec</Label>
		<String>To, že život na cizích světech zatíží zdraví našich lidí, se dalo předvídat. Možná jsme to ale měli předvídat trochu hůře. Nové ministerstvo, které se věnuje zdraví našich lidí, zajistí, že budeme mít i nadále šťastnou a rostoucí populaci.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MinistryOfJustice_Name</Label>
		<String>Ministerstvo spravedlnosti</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MinistryOfJustice_ShortDec</Label>
		<String>Odemkne ministerstvo spravedlnosti.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MinistryOfJustice_Dec</Label>
		<String>Pokud si nedáme pozor, náš obchod získají piráti a zločinci. Ministerstvo věnované prosazování práva zajistí, že se to zastaví, nebo ho alespoň nasměrují na piráty a zločince podle našeho výběru.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MinistryOfCulture_Name</Label>
		<String>Ministerstvo kultury</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MinistryOfCulture_ShortDec</Label>
		<String>Odemkne ministerstvo kultury.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MinistryOfCulture_Dec</Label>
		<String>Nazývat náš kulturní vliv "měkkou silou" je silně podceňující. Naše kultura udělá pro šíření našeho vlivu, hodnot a způsobu života v této galaxii mnohem více, než kdy udělá "tvrdá síla". A toto nové vládní ministerstvo to zajistí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_XenoEntertainment_Name</Label>
		<String>Xeno Zábava</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_XenoEntertainment_ShortDec</Label>
		<String>Začněte specializovat baviče na našich světech.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_XenoEntertainment_Dec</Label>
		<String>Nemělo by stačit pár drobných úprav našich médií, aby byla pro mimozemské bytosti přijatelnější. Dobrým začátkem budou vložené překlady, mezikulturní umístění produktu a palety s UV a infračervenou korekcí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_CulturalInfluence_Name</Label>
		<String>Kulturní vliv</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_CulturalInfluence_ShortDec</Label>
		<String>Začněte šířit náš vliv po celé galaxii.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_CulturalInfluence_Dec</Label>
		<String>Nyní, když jsou národy v celé galaxii závislé na našich médiích, bychom měli využít jejich nadšení k dalšímu šíření našich hodnot. Jemné informační kampaně, dobře načasovaná podpora a vkusné podprahové efekty zajistí, že se naše hodnoty stanou hodnotami celé galaxie.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_CulturalOutreach_Name</Label>
		<String>Kulturní osvěta</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_CulturalOutreach_ShortDec</Label>
		<String>Začněte šířit náš Vliv po celé galaxii.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_CulturalOutreach_Dec</Label>
		<String>Příliš dlouho se naše kulturní úsilí soustředilo na nízko visící ovoce a zaujalo jen ty nejsnáze pobavitelné mimozemšťany. Fungovalo to, ale když naši kulturní produkci vyladíme na vytříbenější vkus mimozemšťanů, určitě se dočkáme větších účinků.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_StellarEmigration_Name</Label>
		<String>Hvězdná emigrace</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_StellarEmigration_ShortDec</Label>
		<String>Začněte šířit náš Vliv po celé galaxii.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_StellarEmigration_Dec</Label>
		<String>Musíme odstranit překážky - právní, sociální i ekonomické -, které brání našim lidem usadit se mimo naši civilizaci. Nebude to pro nás ztráta, ale zisk, emigrace, která pomůže rozšířit naši civilizaci dál, než bychom kdy mohli sami.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_CulturalAssimilation_Name</Label>
		<String>Kulturní asimilace</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_CulturalAssimilation_ShortDec</Label>
		<String>Začněte šířit náš vliv po celé galaxii.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_CulturalAssimilation_Dec</Label>
		<String>Snadnějším přijetím nově příchozích do našich kulturních zvyklostí a způsobu života vytvoříme zastánce naší civilizace. Zastánce, kteří vypadají a mluví jako mimozemšťané kolem nich, a díky tomu jsou o to přesvědčivější.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_StellarResorts_Name</Label>
		<String>Hvězdná letoviska</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_StellarResorts_ShortDec</Label>
		<String>Zajistěte nejoblíbenější zábavu pro své světy.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_StellarResorts_Dec</Label>
		<String>Tím, že budeme nově příchozí ochotněji přijímat do našich kulturních zvyklostí a způsobů života, vytvoříme pro naši civilizaci advokáty. Zastánce, kteří vypadají a mluví jako mimozemšťané kolem nich a jsou díky tomu ještě přesvědčivější.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_CulturalDomination_Name</Label>
		<String>Kulturní nadvláda</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_CulturalDomination_ShortDec</Label>
		<String>Začněte šířit náš Vliv po celé galaxii.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_CulturalDomination_Dec</Label>
		<String>Napodobování je mnohem víc než nejupřímnější forma lichocení. Je to forma dobývání. Pokud obyvatelé cizích světů začnou mluvit jako my, chovat se jako my a myslet jako my, stanou se námi.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_CulturalAffinity_Name</Label>
		<String>Kulturní spřízněnost</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_CulturalAffinity_ShortDec</Label>
		<String>Začněte šířit náš vliv po celé galaxii.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_CulturalAffinity_Dec</Label>
		<String>Nová longitudinální studie odhalila, jaký vliv má naše kultura na mysl mimozemšťanů. Tyto poznatky spolu s nejnovějším průzkumem trhu rychle blikajících barev využijeme k sestavení médií, která budou přitažlivější než kdykoli předtím. Nyní totiž víme, co se jim líbí lépe než oni sami.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SharedIdeology_Name</Label>
		<String>Společná ideologie</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SharedIdeology_ShortDec</Label>
		<String>Udělejte naši civilizaci jedinečnou.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SharedIdeology_Dec</Label>
		<String>Nová longitudinální studie odhalila, jaký vliv má naše kultura na mysl mimozemšťanů. Tyto poznatky spolu s nejnovějším průzkumem trhu týkajícím se rychle blikajících barev využijeme k tomu, abychom sestavili média přitažlivější než kdykoli předtím. Nyní totiž víme, co se jim líbí lépe než oni sami.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_CulturalConquest_Name</Label>
		<String>Kulturní dobytí</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_CulturalConquest_ShortDec</Label>
		<String>Výrazně zvyšuje šíření vlivu našich kolonií.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_CulturalConquest_Dec</Label>
		<String>Je důležité si to ujasnit: To, co děláme, není ovládání mysli. Je to něco lepšího. Ukazujeme mimozemšťanům lepší způsob života. Náš způsob života. K těmto závěrům dochází jejich vlastní mysl.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_KaxxCryptography_Name</Label>
		<String>Kryptografie Kaxx</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_KaxxCryptography_ShortDec</Label>
		<String>Odhalte záhadu, kterou se Kaxxové snaží rozluštit už celá desetiletí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_KaxxCryptography_Dec</Label>
		<String>Kaxxové objevili stvoření dřímající v jádru jejich světa. Kolem kokonu našli podivné diagramy a značky. Musí něco znamenat?</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTranslatorTech_Name</Label>
		<String>Univerzální překladač</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTranslatorTech_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje začít komunikovat s mimozemšťany a používat Galaktický bazar.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTranslatorTech_Dec</Label>
		<String>V jazycích, dokonce i v těch, které se vyvinuly světelné roky od sebe, se znovu a znovu objevují stejné kódovací vzory. Poté, co jsme viděli dostatek mimozemských jazyků, abychom potvrdili naše teorie, jsou naši vědci nyní schopni navrhnout skutečně univerzální překladač.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTranslatorTech_Req1</Label>
		<String>Musíte mít kontakt s mimozemským druhem.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ForeignAffairs_Name</Label>
		<String>Cizí záležitosti</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ForeignAffairs_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšte naše diplomatické schopnosti.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ForeignAffairs_Dec</Label>
		<String>Nejhorší, co může v diplomacii nastat, je být zaskočen. Ideální vyjednávání má všechny diskuse a vedlejší linie zmapované dlouho dopředu. Toto nové ministerstvo, které se bude věnovat studiu našich interakcí s mimozemskými civilizacemi, zajistí, že se vyhneme jakýmkoli chybným krokům.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Diplomacy_Name</Label>
		<String>Diplomacie</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Diplomacy_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšte naše diplomatické schopnosti.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Diplomacy_Dec</Label>
		<String>Mysleli jsme si, že diplomacii rozumíme z vlastní historie, z jednání s vlastním druhem. Ale diplomacie s mimozemšťany je řádově složitější a bude vyžadovat speciální odborné znalosti a výcvik, aby vůbec mohla začít. Už jen etiketa podání ruky se zdá být téměř nemožná.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Espionage_Name</Label>
		<String>Špionáž</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Espionage_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšte naše diplomatické schopnosti.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Espionage_Dec</Label>
		<String>Neočekáváme, že s námi budou mimozemšťané hrát férově, a oni nebudou očekávat ani odměňovat stejnou naivitu u nás. Ať už získáváme informace, technologie nebo se připravujeme na válku, měli bychom být připraveni použít všechny dostupné prostředky, včetně špionáže.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_TradePacts_Name</Label>
		<String>Obchodní pakty</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_TradePacts_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšte naše diplomatické schopnosti.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_TradePacts_Dec</Label>
		<String>Ačkoli je to na první pohled jednoduchá myšlenka, mezihvězdný obchodní pakt obsahuje závratné množství detailů, které je třeba zvážit. Pouze v případě, že bude uzavřen správně, budeme z něj my i naši mimozemští partneři bohatě profitovat.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Alliances_Name</Label>
		<String>Spojenectví</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Alliances_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšte naše diplomatické schopnosti.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Alliances_Dec</Label>
		<String>V této galaxii se vyskytují strašlivé věci, bytosti a rasy, které se snaží válčit. Budeme mít větší šanci se jim postavit, pokud budeme držet pohromadě s těmi rozumnějšími z našich sousedů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Eminence_Name</Label>
		<String>Eminence</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Eminence_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšte naše diplomatické schopnosti.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Eminence_Dec</Label>
		<String>Máme na víc než na soužití s našimi sousedy. Můžeme vzkvétat. Eminence popisuje vrchol diplomatických vztahů, pakt mezi druhy tak komplexní, že hraničí se symbiózou.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_XenoReligions_Name</Label>
		<String>Xeno náboženství</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_XenoReligions_ShortDec</Label>
		<String>Víra nám může pomoci vstoupit do další éry.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_XenoReligions_Dec</Label>
		<String>Pro naše lidi, kteří mají mnoho otázek ohledně našeho místa ve vesmíru, nastala zmatená doba. Potřebujeme nové vodítko, které bude vycházet z mezihvězdné reality, ale také z naší vlastní historie a slov našich velkých proroků.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DivineEssence_Name</Label>
		<String>Božská podstata</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DivineEssence_ShortDec</Label>
		<String>Můžeme splynout s vesmírem.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DivineEssence_Dec</Label>
		<String>Tolik věcí, které nás dříve mátly, je nyní jasných. Náš závod ke hvězdám nemusí vést k éře zmatku a morálního úpadku. Jen jsme potřebovali perspektivu v galaktickém měřítku, abychom viděli, jak pravdivé jsou naše hodnoty.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_XenoTheology_Name</Label>
		<String>Xeno teologie</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_XenoTheology_ShortDec</Label>
		<String>Víra nám může pomoci vstoupit do další éry.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_XenoTheology_Dec</Label>
		<String>Morální zdraví našeho lidu je příliš velká věc, než abychom ji nechali náhodě. Měli bychom věnovat skutečné úsilí a skutečné zdroje tomu, abychom zajistili, že náš lid bude silný nejen navenek, ale i uvnitř.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PrecursorOrigins_Name</Label>
		<String>Původ Předchůdců</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PrecursorOrigins_ShortDec</Label>
		<String>Výzkum prastarých systémů by mohl našim velitelům odemknout nové lodě.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PrecursorOrigins_Dec</Label>
		<String>Předchůdci byli víc než jen mimozemšťané, víc než jen další civilizace, která kráčela po těchto hvězdách před námi. Předchůdci se objevují - když už nic jiného, tak v metaforách - v našich vlastních náboženských textech. Naše víra není jen učebnicí morálky. Může být mapou naší minulosti i budoucnosti.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MithrilarianEpics_Name</Label>
		<String>Mithrilárské eposy</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MithrilarianEpics_ShortDec</Label>
		<String>Víra nám může pomoci vstoupit do další éry.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MithrilarianEpics_Dec</Label>
		<String>Před Předchůdci existovaly bytosti známé jako Mithrilar. Jejich činy a technologie jsou zřejmě zodpovědné za to, čemu dnes říkáme realita. Slovo "akce" je však možná špatné - Mithrilar byly podivné bytosti. Musíme je více prozkoumat. Ale i tyto neúplné znalosti nám dodaly nesmírnou vnitřní sílu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MascrinthusAndDraginol_Name</Label>
		<String>Mithrilar a Draginol</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MascrinthusAndDraginol_ShortDec</Label>
		<String>Víra nám může pomoci vstoupit do další éry.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MascrinthusAndDraginol_Dec</Label>
		<String>Mezi Mithrilary vynikají dva: Draginol a Mithrilar. Přátelé, možná nepřátelé, nebo možná pro nás neznámý vztah, to jejich činy, nebo dokonce pouhá existence, vedly k tomu všemu. Nesmírně starobylé bytosti, a přesto máme pocit, že je známe. Jako by tu s námi byly celou tu dobu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_TradeNetworks_Name</Label>
		<String>Obchodní sítě</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_TradeNetworks_ShortDec</Label>
		<String>Začni budovat obchodní sítě.[BR][BR]Poskytuje zdarma [HS=HS_Freighter]Nákladní loď[/HS].</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_TradeNetworks_Dec</Label>
		<String>Nesmíme být nešikovní, pokud jde o řízení obchodu - tvrdá ruka sníží zisky všech stran. Nemůžeme však také vše nechat na soukromém sektoru. Našim cizím obchodním partnerům jistě pomohou jejich vlády.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_InterstellarTrade_Name</Label>
		<String>Mezihvězdný obchod</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_InterstellarTrade_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšte dosah našich obchodních sítí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_InterstellarTrade_Dec</Label>
		<String>Obchodování mezi našimi galaktickými kolegy představuje několik výzev, které musíme řešit: Mimo jiné se jedná o vzdálenosti, formy plateb a dodací podmínky. Dokonce i zajištění kompatibilních napájecích adaptérů je ošemetná záležitost.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PreferredLending_Name</Label>
		<String>Zvýhodněné půjčky</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PreferredLending_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšte dosah našich obchodních sítí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PreferredLending_Dec</Label>
		<String>Všechny formy obchodování jsou jednodušší, pokud se jedná o úvěr, který výrazně snižuje potíže při zasílání a přijímání plateb. Úvěr však vyžaduje důvěru, a to u cizinců vyžaduje velkou opatrnost. Budeme muset vymyslet velmi speciální systémy, jak to zvládnout.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_OpenTradePolicy_Name</Label>
		<String>Politika otevřeného obchodu</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_OpenTradePolicy_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšte dosah našich obchodních sítí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_OpenTradePolicy_Dec</Label>
		<String>Zmírnění obchodní politiky naší civilizace představuje několik velkých rizik. Potenciál zisku je obrovský, ale nejdříve musíme zajistit, abychom měli odpovídající informace a kontrolní politiku.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_GalacticTrade_Name</Label>
		<String>Galaktický obchod</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_GalacticTrade_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšte dosah našich obchodních sítí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_GalacticTrade_Dec</Label>
		<String>Nikdy předtím jsme takto neobchodovali. Kdekoli v galaxii můžete najít produkty naší civilizace. A na oplátku k nám dorazí poklady galaxie, čerstvé, jak se vám zlíbí, za velmi rozumnou cenu. Zvládli jsme obchod jako málokterá bytost před námi.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MinistryOfTourism_Name</Label>
		<String>Ministerstvo cestovního ruchu</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MinistryOfTourism_ShortDec</Label>
		<String>Investicemi do cestovního ruchu přilákáme na naše světy více turistů a jejich kreditů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MinistryOfTourism_Dec</Label>
		<String>Daňové úlevy, koordinované reklamní kampaně a investice do společné infrastruktury jsou jen některé z aktivit, které by pro nás centralizované ministerstvo cestovního ruchu mohlo udělat. Měli bychom do něj investovat nyní a později sklízet ovoce.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_InterstellarTourism_Name</Label>
		<String>Mezihvězdný cestovní ruch</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_InterstellarTourism_ShortDec</Label>
		<String>Investicemi do cestovního ruchu přilákáme na naše světy více turistů a jejich kreditů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_InterstellarTourism_Dec</Label>
		<String>Naše světy mají co nabídnout, od přírodních krás až po naše vlastní výrazné kulturní zajímavosti. Měli bychom otevřít dveře návštěvníkům z jiných světů, aby mohli ochutnat naše poklady. A ne náhodou, zde nechat své kredity.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_OpenImmigration_Name</Label>
		<String>Otevřená imigrace</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_OpenImmigration_ShortDec</Label>
		<String>Investicemi do cestovního ruchu přilákáme do našich světů více turistů a jejich kreditů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_OpenImmigration_Dec</Label>
		<String>Pokud cizincům usnadníme návštěvu našich světů, přinesou s sebou i své bohatství. Jistě existují i další kulturní výhody, pravděpodobně. Ale účetní se zdají být velmi nadšení z kreditů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_WondersOfTheGalaxy_Name</Label>
		<String>Divy Galaxie</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_WondersOfTheGalaxy_ShortDec</Label>
		<String>Investicemi do cestovního ruchu přilákáme na naše světy více turistů a jejich kreditů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_WondersOfTheGalaxy_Dec</Label>
		<String>Měli bychom vybudovat místo tak velkolepé svým rozsahem a krásou, aby se lidé z celého známého vesmíru ocitli neúprosně přitahováni k němu, aby obdivovali jeho jedinečnost. A až se nám to podaří, měli bychom postavit další.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_GalacticRecruitment_Name</Label>
		<String>Galaktický nábor</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_GalacticRecruitment_ShortDec</Label>
		<String>Investicí do cestovního ruchu přilákáme na naše světy více turistů a jejich kreditů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_GalacticRecruitment_Dec</Label>
		<String>Vždy jsme propagovali zázraky naší civilizace a její velkou kulturní hodnotu. Nyní však děláme víc, nejen pasivně ukazujeme, co můžeme nabídnout, ale výslovně vyhledáváme mimozemšťany a cizince, kteří budou nejvstřícnější k půvabům naší civilizace.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ExoticTourism_Name</Label>
		<String>Exotický cestovní ruch</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ExoticTourism_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje naše možnosti v oblasti cestovního ruchu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ExoticTourism_Dec</Label>
		<String>Opravdovému studentovi naší civilizace - ať už mimozemšťanovi nebo jinému - nestačí navštívit naše velké kulturní památky. Potřebuje žít náš život, vidět velké události našich dějin vlastním okem či očima. A právě to nyní mohou díky nejnovějším technologiím imerzní kortikální stimulace udělat.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_UpgradedLasers_Name</Label>
		<String>Zesílení spektra</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_UpgradedLasers_ShortDec</Label>
		<String>Vylepšuje naše laserové zbraně.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_UpgradedLasers_Dec</Label>
		<String>Naši průzkumníci objevili cizí laserové systémy. Pokud budou mít naši vědci dostatek času, mohou je začlenit do našich technologií.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_UpgradedMissiles_Name</Label>
		<String>Dvoustupňové detonace</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_UpgradedMissiles_ShortDec</Label>
		<String>Vylepšuje naše raketové zbraně.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_UpgradedMissiles_Dec</Label>
		<String>Naši průzkumníci objevili cizí raketové systémy. S dostatkem času je naši vědci mohou začlenit do naší technologie.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_UpgradedKinetic_Name</Label>
		<String>Zubatá munice</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_UpgradedKinetic_ShortDec</Label>
		<String>Vylepšuje naše kinetické zbraně.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_UpgradedKinetic_Dec</Label>
		<String>Naši průzkumníci objevili cizí kinetické systémy. Za dostatečně dlouhou dobu je naši vědci mohou začlenit do naší technologie.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DreadlordWeapons_Name</Label>
		<String>Zbraně Pána Hrůzy</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DreadlordWeapons_ShortDec</Label>
		<String>Technologie Pánů Hrůzy poskytuje našim zbraním silné posílení.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DreadlordWeapons_Dec</Label>
		<String>Naši průzkumníci objevili zbraně Pána Hrůzy. Pokud budou mít naši vědci dostatek času, mohou je začlenit do naší technologie.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterMajestyTech_Name</Label>
		<String>Majestát</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterMajestyTech_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje uzavírat asimilační smlouvy.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterMajestyTech_Dec</Label>
		<String>Galaxie chce věřit každému našemu slovu. Naše pověst je tak skvělá, že naši diplomaté často nacházejí celé světy, které prosí o připojení k naší kultuře. Pero nejenže porazilo meč, ale také ho ponížilo.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterDigitalExchange_Name</Label>
		<String>Digitální výměna</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterDigitalExchange_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje efektivitu obchodu mezi koloniemi a jinými druhy.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterDigitalExchange_Dec</Label>
		<String>Zvyšuje efektivitu obchodu mezi koloniemi a jinými druhy.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PrecursorStudies_Name</Label>
		<String>Studie Předchůdců</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PrecursorStudies_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje výzkum Předchůdců, což nám umožňuje lépe využívat jejich technologie.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PrecursorStudies_Dec</Label>
		<String>Studiem několika reliktů po Předchůdcích, se nám podařilo odhalit zákonitosti, které nám umožnily vytvořit rámec, jenž by měl značně napomoci budoucímu úsilí o výzkum Předchůdců.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PrecursorEngineering_Name</Label>
		<String>Inženýrství Předchůdců</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PrecursorEngineering_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje výzkum Předchůdců, což nám umožňuje lépe využívat jejich technologie.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PrecursorEngineering_Dec</Label>
		<String>Nyní jsme schopni pokusit se znovu vytvořit některé technologie Předchůdců. K pokračování této práce bude zapotřebí mimořádně pokročilé výrobní zařízení, ale přínos pro naše další výzkumné programy by mohl být nezměrný.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterThePathTech_Name</Label>
		<String>Cesta</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterThePathTech_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje stavbu Krynniackého chrámu a ministerstva.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterThePathTech_Dec</Label>
		<String>Cesta je základní doktrínou starobylého krynniackého náboženství. Je to soubor základních nauk, ideálů a zákonů, podle kterých musí Krynňané žít, aby se přiblížili poznání pravé Cesty vesmíru.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTheCallingTech_Name</Label>
		<String>Povolání</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTheCallingTech_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje stavbu Krynniackého poslání.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTheCallingTech_Dec</Label>
		<String>Jakmile Krynňan zahájí cestu, dalším krokem je pro něj nalezení svého Povolání. Právě službou svému Povolání přispívají Krynnové k zastřešujícímu cíli našeho lidu, k šíření Krynnijské cesty.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTheOrderTech_Name</Label>
		<String>Řád</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTheOrderTech_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje budování Krynniackého řádu a svatyně.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTheOrderTech_Dec</Label>
		<String>Krynniacké řády byly založeny, aby pomáhaly Krynnu udělat poslední krok na Cestě a najít Cestu. Tyto řády jsou tmelem, který drží Krynn pohromadě a zajišťuje, že Krynniackou cestu nakonec najdou všichni.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTheWayTech_Name</Label>
		<String>Cesta</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTheWayTech_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje stavbu Krynniacké věštírny.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTheWayTech_Dec</Label>
		<String>Na konci Cesty se nachází Cesta. Cesta odhaluje pravdu o našem vesmíru těm, kdo ji spatří, a učí ty, kdo jsou tak osvícení, že musí navždy pomáhat ostatním kráčet po Cestě, dokud všechny bytosti ve vesmíru nebudou žít jako jedna.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterBlackMarketTech_Name</Label>
		<String>Černý trh</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterBlackMarketTech_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje nám vybudovat Černý trh.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterBlackMarketTech_Dec</Label>
		<String>I přes naši snahu se ostatní často dostanou k různým kouskům kreditů. Tím, že jim poskytneme místo, kde mohou obchodovat, můžeme zvýšit jejich produktivitu, zlepšit výrobu a výzkum. A vzít si jejich peníze.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterXenoAnthropology_Name</Label>
		<String>Xeno antropologie</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterXenoAnthropology_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje postavit centrum xeno antropologie.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterXenoAnthropology_Dec</Label>
		<String>Studiem domorodců tohoto vesmíru s nimi můžeme lépe komunikovat. Umožňuje nám to také vzdělávat je ve správném způsobu jednání: v našem způsobu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterUniversalOutreach_Name</Label>
		<String>Univerzální dosah</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterUniversalOutreach_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje výstavbu Univerzálního osvětového centra.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterUniversalOutreach_Dec</Label>
		<String>Zvládli jsme způsoby tohoto vesmíru. Nyní můžeme naše znalosti využít k lepší interakci s domorodci a dále šířit náš vliv v galaxii.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterFutureStudies_Name</Label>
		<String>Studie budoucnosti</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterFutureStudies_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje vytvořit Centrum studií budoucnosti.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterFutureStudies_Dec</Label>
		<String>Studiem toho, co víme o budoucnosti, můžeme ovlivnit osud této dimenze.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Marketing_Name</Label>
		<String>Reklama</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Marketing_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje příjmy našich světů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Marketing_Dec</Label>
		<String>Naše výlohy a tržiště jsou více než jen místem, kde se dá vydělat, i když to jistě dělají. Slouží také jako veřejná tvář naší společnosti, nejvěrnější reprezentace toho, co jsme, a pomáhají šířit náš vliv.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MarketingMasters_Name</Label>
		<String>Mistři reklamy</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MarketingMasters_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje příjmy našich světů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MarketingMasters_Dec</Label>
		<String>V celé galaxii se v rozumném životě mluví o zázracích přítomných v komplexu světů Iridium. Iridiové světy, které poskytují dokonalý konzumní zážitek, zvyšují ekonomiku svých hostitelských světů jako málokterá jiná struktura.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterThePathofShadows_Name</Label>
		<String>Cesta stínů</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterThePathofShadows_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje stavbu Chrámu stínů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterThePathofShadows_Dec</Label>
		<String>Vždycky se našli tací, kteří Cestu nemohou najít, a dokonce i tací, kteří její existenci ohrožují. Pro boj s těmito vlivy založila krynnijská víra Stezku stínů, jejíž stoupenci svým způsobem chrání prosperitu Krynnu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterShadowEnforcers_Name</Label>
		<String>Stínoví vymahači</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterShadowEnforcers_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje stavbu Chrámu vymáhání.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterShadowEnforcers_Dec</Label>
		<String>Stezka nedovoluje využívání bez povolení. Autorizace je udělována těm, kteří kráčejí po Cestě stínů, a ti pak mohou vybírat desátky od oddaných obchodníků a bankéřů, aby jejich obchody neutrpěly neštěstí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterShadowTrade_Name</Label>
		<String>Stínový obchod</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterShadowTrade_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje Příjmy obchodních cest tím, že umožňuje obchodování s pochybným zbožím.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterShadowTrade_Dec</Label>
		<String>Stezka stínů učí, že nevěřící se zničí sami, pokud dostanou to, po čem nejvíce touží. Správně vybaveni správným "zbožím" mohou nyní naši obchodníci profitovat z nenasytnosti svých zákazníků.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterKrynnConversionTech_Name</Label>
		<String>Přeměna Krynniaků</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterKrynnConversionTech_ShortDec</Label>
		<String>Zvýšení příjmů z cestovního ruchu a vlivu na všech našich světech.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterKrynnConversionTech_Dec</Label>
		<String>Naše mistrovství v cestovním ruchu konečně přináší ovoce. Všichni, kdo navštíví naše světy, jsou naplněni touhou vrátit se domů a vychvalovat přednosti Cesty svým druhům.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Master_Dec</Label>
		<String>c</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ProcessorUpgrades_Name</Label>
		<String>Vylepšení procesoru</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ProcessorUpgrades_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje inteligenci našich občanů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ProcessorUpgrades_Dec</Label>
		<String>Technologie neomezená tělesnými omezeními dokáže vylepšit všechny naše občany najednou.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PredictiveProcessors_Name</Label>
		<String>Prediktivní procesory</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PredictiveProcessors_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje inteligenci našich občanů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PredictiveProcessors_Dec</Label>
		<String>Technologie, která není omezena tělesnými limity, může zlepšit všechny naše občany najednou.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ReinforcedCore_Name</Label>
		<String>Zesílené jádro</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ReinforcedCore_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje pracovitost našich občanů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ReinforcedCore_Dec</Label>
		<String>Vylepšili jsme konstrukci našich občanů. A naše současné občany můžeme vylepšit na vylepšený design.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AmbientEnergy_Name</Label>
		<String>Okolní energie</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AmbientEnergy_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje pracovitost našich občanů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AmbientEnergy_Dec</Label>
		<String>Čerpáním energie z vesmíru snižují naši občané potřebu odpočinku.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Starbases_Name</Label>
		<String>Hvězdné základny</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Starbases_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje nám začít stavět hvězdné základny.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Starbases_Dec</Label>
		<String>Žádná pouhá základna na oběžné dráze, hvězdná základna je rozšířením naší civilizace a obsahuje vše, co nás dělá tím, kým jsme. Včetně, nikoli náhodou, naší neuvěřitelné obranné a lodní kapacity.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ModuleAssembly_Name</Label>
		<String>Moduly Hvězdy</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ModuleAssembly_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje nám začít stavět moduly v našich loděnicích.[BR][BR]Poskytuje dva bezplatné [HS=HS_Constructor]konstruktory[/HS].</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ModuleAssembly_Dec</Label>
		<String>Hvězdné základny se vylepšují pomocí modulů. Tato technologie umožňuje našim loděnicím a základním světům vyrábět tyto moduly, které pak mohou být přidány do vybrané hvězdné základny.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_StarbaseRefinery_Name</Label>
		<String>Rafinérie Hvězdy</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_StarbaseRefinery_ShortDec</Label>
		<String>Vylepšuje výrobní schopnosti našich hvězdných základen.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_StarbaseRefinery_Dec</Label>
		<String>Dosah naší civilizace je nakonec omezen palivem. Tento dosah výrazně zlepšíme, pokud budeme moci začít palivo rafinovat dále v gravitační studni.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_StarbaseComStack_Name</Label>
		<String>Komunikační Hvězda</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_StarbaseComStack_ShortDec</Label>
		<String>Zlepšuje výrobní schopnosti našich hvězdných základen.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_StarbaseComStack_Dec</Label>
		<String>Málokdo si uvědomuje, jak obrovské množství komunikace a logistické koordinace je nutné k udržení naší civilizace, která se šíří po hvězdách. Tento vylepšený komunikační zásobník vám tuto práci značně usnadní.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_StarbaseDefenseGrid_Name</Label>
		<String>Obranná síť Hvězdy</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_StarbaseDefenseGrid_ShortDec</Label>
		<String>Zlepšuje výrobní schopnosti našich hvězdných základen.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_StarbaseDefenseGrid_Dec</Label>
		<String>Hvězdná základna poskytuje dokonalé ukotvení pro naše obranné úsilí na oběžné dráze, a to jak prostřednictvím zbraňových platforem, tak komunikačního uzlu. Se speciální obrannou sítí se stane hrozivou překážkou pro každého, kdo by se pokusil ublížit našim lidem.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MiningMissions_Name</Label>
		<String>Těžební mise</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MiningMissions_ShortDec</Label>
		<String>Najměte civilisty, aby pro nás sbírali suroviny.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MiningMissions_Dec</Label>
		<String>Suroviny, které potřebujeme pro lodě, hvězdné základny a všechno mezi tím, jsou tam venku. Jen je musíme najít. Tato mise zdvojnásobí naše úsilí, abychom to dokázali.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ExoticMineralMissions_Name</Label>
		<String>Mise exotické nerosty</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ExoticMineralMissions_ShortDec</Label>
		<String>Najměte civilisty, aby pro nás sbírali suroviny.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ExoticMineralMissions_Dec</Label>
		<String>Bez ohledu na to, jaký výrobní proces zkoumáme, se stále znovu objevují tytéž nerosty jako úzká místa naší výrobní kapacity. Tato mise nám pomůže najít více těchto klíčových a exotických surovin.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_RareCrystalMissions_Name</Label>
		<String>Mise vzácné krystaly</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_RareCrystalMissions_ShortDec</Label>
		<String>Najměte si civilisty, aby pro nás sbírali suroviny.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_RareCrystalMissions_Dec</Label>
		<String>Stále větší část bohatství, štěstí a prosperity naší civilizace závisí na exotických reakcích modulovaných vzácnými krystaly. Zdvojnásobíme své úsilí o nalezení těchto vzácných věcí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_CulturalOutreachMissions_Name</Label>
		<String>Kulturní mise</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_CulturalOutreachMissions_ShortDec</Label>
		<String>Najímejte civilisty, aby šířili naše poselství.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_CulturalOutreachMissions_Dec</Label>
		<String>Vezmeme to nejlepší z naší kultury, nebo alespoň její nejprodávanější části, a ukážeme je našim sousedům. A oni nás za to budou milovat.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AsteroidMining_Name</Label>
		<String>Těžba asteroidů</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AsteroidMining_ShortDec</Label>
		<String>Umožní nám začít stavět asteroidové doly, které podpoří výrobu našeho světa.[BR][BR]Poskytne dva bezplatné [HS=HS_AsteroidMiner]asteroidové konstruktory[/HS].</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AsteroidMining_Dec</Label>
		<String>Každý, kdo má vesmírnou loď a špatné pilotní schopnosti, může rozbít skálu. Chce to však pečlivé plánování a schopnost skutečně vytěžit užitečné suroviny v tomto procesu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AnomalyDetection_Name</Label>
		<String>Detekce anomálií</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AnomalyDetection_Extended_Name</Label>
		<String>Větší detekce anomálií</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AnomalyDetection_ShortDec</Label>
		<String>Objevujte nové anomálie ve vesmíru.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AnomalyDetection_Dec</Label>
		<String>Objevení čerstvé anomálie je jedním z nejzajímavějších a nejzásadnějších okamžiků, které může civilizace zažít. Měli bychom zdvojnásobit své úsilí, abychom takových dobrodiní našli více.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ArtificialGravity_Name</Label>
		<String>Umělá gravitace</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ArtificialGravity_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje rychlost pohybu o 1.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ArtificialGravity_Dec</Label>
		<String>Přesněji řečeno, nejsme schopni ani tak vytvářet gravitaci, jako spíše ji usměrňovat. Pokud ji však usměrníme, můžeme učinit život mimo Zemi mnohem bezpečnějším a produktivnějším.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_HyperdriveOptomization_Name</Label>
		<String>Optimální hyperpohon</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_HyperdriveOptomization_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje pohyblivost našich lodí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_HyperdriveOptomization_Dec</Label>
		<String>Cestovat rychleji, než světlo už nestačí, ne déle. Potřebujeme doletět dál a rychleji. A díky těmto posledním navrhovaným úpravám našich hyperpohonů bychom toho měli být schopni.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_WarpTheory_Name</Label>
		<String>Teorie warpu</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_WarpTheory_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšte pohyby našich lodí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_WarpTheory_Dec</Label>
		<String>Poté, co naši fyzici již nějakou dobu pozorují účinky hyperpohonů, věří, že lze vyvinout novou, pokročilejší formu pohonu založenou na principu vnořených hyperprostorových bublin v systému, který nazývají "warpování".</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SlipstreamDrive_Name</Label>
		<String>Pohon urychlovače proudu</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SlipstreamDrive_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje pohyb našich lodí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SlipstreamDrive_Dec</Label>
		<String>Již dlouho je známo, že objekt pohybující se warp rychlostí pociťuje menší odpor, pokud se pohybuje v závěsu za jiným. Nový pohon však může brzy umožnit, aby loď efektivně cestovala ve svém vlastním závěsu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SubspaceScanning_Name</Label>
		<String>Skenování podprostoru</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SubspaceScanning_ShortDec</Label>
		<String>Vylepšuje naše senzory, umožňuje detekovat podprostorové proudy.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SubspaceScanning_Dec</Label>
		<String>Pro skenování je nutný systematický přístup, ale v podprostoru, je tato praxe velmi obtížná, protože základní pojmy jako je vzdálenost a rotace, tady nejde použít. Je potřeba nová forma matematiky.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SubspaceStreaming_Name</Label>
		<String>Podprostorové proudy</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SubspaceStreaming_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje rychlost pohybu lodí i cestování napříč podprostorovými proudy.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SubspaceStreaming_Dec</Label>
		<String>Ve struktuře podprostoru se nacházejí určité "kanály", kterými informace proudí zdánlivě snadněji. Přimějeme-li naše senzory, aby toto chování napodobovaly, měli bychom být schopni výrazně zvýšit jejich účinnost.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ColonialPolicies_Name</Label>
		<String>Koloniální politiky</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ColonialPolicies_ShortDec</Label>
		<String>Odemkne obrazovku Civilizace a umožní nám přiřadit politiky.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ColonialPolicies_Dec</Label>
		<String>Odemkne obrazovku Civilizace a umožní nám přiřadit politiky.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DeepFieldSensors_Name</Label>
		<String>Senzory hlubokého pole</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DeepFieldSensors_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje dosah našich senzorů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DeepFieldSensors_Dec</Label>
		<String>Senzory hlubokého pole fungují na základě rozšíření principů kvantové neurčitosti do oblasti podprostoru. V podstatě tím, že pozorujeme hypotetické pozorovatele, kteří zase pozorují velmi reálné věci, můžeme odvodit mnoho o objektech na větší vzdálenosti, než jsme mohli dříve.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SubspaceProjection_Name</Label>
		<String>Projekce do podprostoru</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SubspaceProjection_ShortDec</Label>
		<String>Přidává k našim hvězdným základnám nejmodernější senzory.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SubspaceProjection_Dec</Label>
		<String>Jedním z limitů naší stávající senzorové technologie je to, jak je to všechno strašně složité a vyžaduje to velký výpočetní výkon, aby to dávalo smysl. Nový průlom ve vizualizaci umožní uživatelům jednoduše promítnout svůj smysl pro vnímání, což nám umožní vidět mnohem jasněji v krajních mezích, kam naše technologie dosáhne.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_QuantumStreamTunneling_Name</Label>
		<String>Tunel kvant proudu</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_QuantumStreamTunneling_ShortDec</Label>
		<String>Odhalte nejskrytější anomálie.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_QuantumStreamTunneling_Dec</Label>
		<String>Různé kvantové efekty a propletence, na které se naše senzorová technologie spoléhá, se nevyskytují náhodně, ale prostřednictvím zřetelných vzorců, které nyní můžeme konečně rozeznat. Naše nejnovější senzory toho využijí k efektivnímu průlomu tunelu reality nepředstavitelnou rychlostí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ImprovedLifeSupport_Name</Label>
		<String>Vylepšená podpora života</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ImprovedLifeSupport_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje dolet, kam až můžeme cestovat ve vesmíru.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ImprovedLifeSupport_Dec</Label>
		<String>Nemá smysl stavět lodě na cesty, pokud nedokážeme udržet naše lidi naživu, když se tam dostanou. Tyto nové systémy podpory života podstatně zvýší operační dolet našich lodí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_FleetResupplyDoctrine_Name</Label>
		<String>Doktrína zásobování flotily</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_FleetResupplyDoctrine_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšte maximální velikost našich flotil.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_FleetResupplyDoctrine_Dec</Label>
		<String>Přístup k zásobování založený na flotilách, přestane brát naše vesmírná plavidla jako jednotlivce, ale jako součásti jednoho celku. To umožní úspory z rozsahu, které zlepší naše zásobovací úsilí a prodlouží efektivní dosah všech našich lodí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_InterstellarResupplyDoctrine_Name</Label>
		<String>Mezihvězdné zásobování</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_InterstellarResupplyDoctrine_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšte maximální velikost našich flotil.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_InterstellarResupplyDoctrine_Dec</Label>
		<String>Namísto pevných hranic, se kterými jsme pracovali doposud, využívá Doktrína mezihvězdného zásobování jemnější a propracovanější systém "předávání" mezi různými zásobovacími uzly. To by mělo vést k podstatnému zlepšení doletu flotil.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_IntermittentSuspension_Name</Label>
		<String>Přerušované zavěšení</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_IntermittentSuspension_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšte maximální velikost našich flotil.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_IntermittentSuspension_Dec</Label>
		<String>Plný kryogenní cyklus je příliš pomalý na to, aby byl pro posádku většiny lodí užitečný. Tento nový systém přerušovaného zavěšení však umožní lodím "uložit" posádku, když se nepoužívá, a nahodit ji až v případě potřeby. To by mělo ušetřit zdroje a v konečném důsledku zvýšit dolet našich flotil.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_GalacticResupplyDoctrine_Name</Label>
		<String>Galaktické zásobování</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_GalacticResupplyDoctrine_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšte maximální velikost našich flotil.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_GalacticResupplyDoctrine_Dec</Label>
		<String>Při zásobování našich lodí se již nemusíme spoléhat na statické uzly. Nyní můžeme využívat neustále se pohybující zásobovací flotily pilotovaných i poloautonomních dronů, které jsou vždy k dispozici tam, kde je jich nejvíce potřeba.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_OrbitalManufacturing_Name</Label>
		<String>Orbitální výroba</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_OrbitalManufacturing_ShortDec</Label>
		<String>Odemkne orbitální továrny pro naše planety.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_OrbitalManufacturing_Dec</Label>
		<String>Přesunutí našich výrobních operací do prostředí s mikrogravitací nakonec umožní stavbu masivních struktur ve vesmíru. Ještě tam nejsme, ale tento první krok měl být vždy největší.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_OrbitalRepair_Name</Label>
		<String>Opravy na oběžné dráze</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_OrbitalRepair_ShortDec</Label>
		<String>Odemkne lodě správců, které mohou opravovat naše flotily.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_OrbitalRepair_Dec</Label>
		<String>Už nejsme omezeni na společnou činnost nezávislých posádek, nyní máme na oběžné dráze celá zařízení schopná vyrábět lodě, přičemž roje výrobních posádek vyrábějí plavidla rychleji než kdykoli předtím.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_OrbitalShipAssembly_Name</Label>
		<String>Stavba orbitální lodě</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_OrbitalShipAssembly_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje efektivnější stavbu hvězdných lodí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_OrbitalShipAssembly_Dec</Label>
		<String>Orbitální montáž lodí je inovativní technologie, která přináší revoluci ve způsobu konstrukce a úpravy našich hvězdných lodí. Přesunutím procesu stavby lodí na oběžnou dráhu můžeme využít jedinečných vlastností vesmírného prostředí, což výrazně zvyšuje efektivitu výroby a umožňuje nám integrovat do našich lodí větší množství zařízení a systémů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AdvancedComposites_Name</Label>
		<String>Pokročilé kompozity</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AdvancedComposites_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšte schopnosti našich loděnic.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AdvancedComposites_Dec</Label>
		<String>Tato nová skupina materiálů, umožněná průlomem ve vědě o materiálech, nám umožní stavět pevnější, odolnější a lépe vypadající plavidla než kdykoli předtím.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_LargeHullAssembly_Name</Label>
		<String>Montáž velkých trupů</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_LargeHullAssembly_ShortDec</Label>
		<String>Odemkne [HS=HS_HullSize]Velké[/HS] lodě s velkým trupem.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_LargeHullAssembly_Dec</Label>
		<String>Výroba větších lodí je náročnější než pouhé přidávání věcí. Zajistit, aby se při zrychlení nezhroutily, je skutečná výzva, ale je to úsilí, které naše posádky ocení.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_OrbitalDeploymentMastery_Name</Label>
		<String>Mistr na oběžné dráze</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_OrbitalDeploymentMastery_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšte schopnosti našich loděnic.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_OrbitalDeploymentMastery_Dec</Label>
		<String>Již nějakou dobu byla hlavní překážkou stavby větších lodí otázka logistiky, jak dostat všechny potřebné materiály, lidi a vybavení na správné místo a ve správný čas. To se nám daří lépe než kdy dříve a naše lodě díky tomu budou stále větší.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SubspaceFieldCreation_Name</Label>
		<String>Vytváření podprostorových polí</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SubspaceFieldCreation_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšte možnosti našich loděnic.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SubspaceFieldCreation_Dec</Label>
		<String>Existují limity, které vydrží i ty nejpevnější materiály, ale pokud strukturu našich lodí rozšíříme o podprostorová pole, můžeme zkonstruovat plavidla téměř nepředstavitelně velká.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MassiveHullConstruction_Name</Label>
		<String>Konstrukce masivních trupů</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MassiveHullConstruction_ShortDec</Label>
		<String>Odemkne [HS=HS_HullSize]Obrovské[/HS] lodě s obrovským trupem.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MassiveHullConstruction_Dec</Label>
		<String>Nyní stavíme lodě schopné vyhladit hvězdy. Ještě jsme nepostavili žádnou větší než hvězda, ale v tuto chvíli se to zdá být jen otázkou času.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_WeakAI_Name</Label>
		<String>Umělá obecná inteligence</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_WeakAI_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje nám nastavit politiku, aby si umělá inteligence mohla dělat, co chce.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_WeakAI_Dec</Label>
		<String>Skutečné umělé inteligence je obtížné dosáhnout, protože je jednak volně definovaná, jednak je výpočetně nákladná, ať už se použije jakákoli definice. Ale tento nejnovější pokrok, využívající pseudosynaptické obvody rozpoznávání vzorů, je velkým krokem a měl by výrazně posílit naše výzkumné schopnosti.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DroneProduction_Name</Label>
		<String>Výroba dronů</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DroneProduction_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje nám začít konstruovat drony.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DroneProduction_Dec</Label>
		<String>Různé formy automatizace jsme ve výrobních procesech používali už dávno předtím, než jsme se dostali ke hvězdám. Tento nejnovější pokrok však zvyšuje míru autonomie těchto zařízení a vytváří flotily dronů, které masivně zvýší naši výrobní kapacitu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_CollectorDrones_Name</Label>
		<String>Sběrné drony</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_CollectorDrones_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje produkci dodávanou našimi těžaři asteroidů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_CollectorDrones_Dec</Label>
		<String>Ačkoli se náš sběr zdrojů již dlouho opírá o vzdálené nástroje, vnímaví operátoři nikdy nebyli daleko od ovládání. Nejnovější pokrok v oblasti autonomních sběrných dronů by měl vést k masivnímu zvýšení naší sběrné kapacity.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AsteroidFactories_Name</Label>
		<String>Asteroidové továrny</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AsteroidFactories_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje produkci dodávanou našimi těžaři asteroidů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AsteroidFactories_Dec</Label>
		<String>Překvapivě velká část procesu sběru surovin je věnována pouhému hledání bezpečných opěrných bodů pro umístění těžebních plošin. Pevné, částečně stálé továrny na povrchu asteroidů, umožní sběr surovin ve zcela novém měřítku.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ResourceExtractionDoctrine_Name</Label>
		<String>Doktrína těžby surovin</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ResourceExtractionDoctrine_ShortDec</Label>
		<String>Zlepšuje naše těžební úsilí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ResourceExtractionDoctrine_Dec</Label>
		<String>Doktrína těžby zdrojů představuje systematický přístup k hospodaření se zdroji v galaktickém měřítku. Řídí se prediktivní inteligencí, která monitoruje naše výrobní potřeby a dodavatelské řetězce, a my tak těžíme zdroje účinněji a efektivněji než kdykoli předtím.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_LosslessMining_Name</Label>
		<String>Těžba beze ztrát</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_LosslessMining_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje stavbu cílených modulů pro těžbu zdrojů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_LosslessMining_Dec</Label>
		<String>Naše mistrovství v těžbě zdrojů na makroúrovni se nyní vyrovná i na subatomární úrovni. Zdroje již nebudou vyřazovány, protože je obtížné je vytěžit. Dosáhli jsme téměř dokonalé účinnosti těžby.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DurantiumExtractors_Name</Label>
		<String>Extraktory Durantia</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DurantiumExtractors_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje nám těžit více durantia.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DurantiumExtractors_Dec</Label>
		<String>Cenný kov Durantium bylo dlouho obtížné čistě vytěžit z jeho přírodních rud. Tyto nové extraktory, vyrobené speciálně pro náročné procesy, by měly výrazně zlepšit naši efektivitu těžby durantia.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PromethionExtraction_Name</Label>
		<String>Extrakce Promethionu</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PromethionExtraction_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje nám těžit více promethionu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PromethionExtraction_Dec</Label>
		<String>Vzácný minerál Promethion, který je nyní tak cenný pro naši výrobu, byl dlouho získáván téměř náhodně. Nový typ těžebního dronu by měl podstatně zvýšit pravděpodobnost výskytu těchto šťastných náhod.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AntiMatterExtraction_Name</Label>
		<String>Těžba Antihmoty</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AntiMatterExtraction_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje nám těžit více antihmoty.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AntiMatterExtraction_Dec</Label>
		<String>Sběr Antihmoty je vysoce specializovaný proces, který naše standardní sběrné drony nezvládají. Tato nová specializovaná rasa by měla být mnohem efektivnější, nebo se alespoň nebude tak často vyhazovat do vzduchu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ThuliumExtraction_Name</Label>
		<String>Těžba Thulia</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ThuliumExtraction_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje nám těžit více thulia.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ThuliumExtraction_Dec</Label>
		<String>K oddělení Thulia od minerálů, v nichž se běžně vyskytuje, je zapotřebí přesná kombinace kvantových efektů, což lze provést pouze za cenu velkých energetických a finančních nákladů. Byl objeven nový řetězec efektů, který by měl tento proces zefektivnit.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_EleriumExtraction_Name</Label>
		<String>Extrakce Eleria</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_EleriumExtraction_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje těžit více eleria.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_EleriumExtraction_Dec</Label>
		<String>Elerium je stejně nepolapitelné jako mocné. Jeho těžba není obtížná: těžší je ho zachytit, než se rozptýlí. Díky těmto novým technikám ho brzy zachytíme více, než bychom kdy mohli potřebovat.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SupplyDrones_Name</Label>
		<String>Zásobovací drony</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SupplyDrones_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje nám vyrábět nanoboty, kteří mohou vylepšovat naše kolonie.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SupplyDrones_Dec</Label>
		<String>Tyto nové drony, schopné samostatně se pohybovat mezihvězdným prostorem, poskytují naší zásobovací síti flotily nový stupeň flexibility a efektivity.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ConstructionDrones_Name</Label>
		<String>Stavební drony</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ConstructionDrones_ShortDec</Label>
		<String>Umožní nám vylepšovat naše lodě opravárenskými drony, které slouží celé flotile.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ConstructionDrones_Dec</Label>
		<String>Stavba je jedním z úkolů, které se pro automatizaci pomocí dronů hodí nejlépe, ale její rozsah dosud omezoval naše využití této technologie. Tyto nové stavební drony by měly přinést obrovskou změnu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ShipUpgradeDrones_Name</Label>
		<String>Drony pro vylepšování lodí</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ShipUpgradeDrones_ShortDec</Label>
		<String>Odemkne nová vylepšení pro naše lodě.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ShipUpgradeDrones_Dec</Label>
		<String>Práce na dokončeném plavidle a jeho vylepšování vyžaduje určitou míru flexibility a přesnosti, která byla obvykle omezena na kvalifikované řemeslníky. Až dosud. Tyto nové drony pro vylepšování lodí nám snadno umožní udržovat celou naši flotilu vybavenou nejmodernějšími technologiemi.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_UtilityClouds_Name</Label>
		<String>Užitečné mraky</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_UtilityClouds_ShortDec</Label>
		<String>Odemkne nová vylepšení pro naše lodě.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_UtilityClouds_Dec</Label>
		<String>Dron pro všeobecné použití se snadněji řekne, než udělá. Už jen kvůli rozmanitosti činností, které od dronů vyžadujeme, je množství nástrojů, které by bylo nutné s sebou nosit, nepraktické. Ale díky tomu, že jsou drony rekonfigurovatelné - jinými samotnými drony - může mračno dronů skutečně sloužit téměř jakémukoli účelu, který si dokážeme představit.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DeepCoreMining_Name</Label>
		<String>Těžba v hlubokém jádru</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DeepCoreMining_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje nám přístup k pohřbeným nerostům a bohatství, pokud se dokážeme vypořádat se vzniklým znečištěním.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DeepCoreMining_Dec</Label>
		<String>Naše těžba planetárních zdrojů byla dlouho omezena na pouhou kůru zeměkoule, kterou obýváme. Teď už ne. Těžba v hlubokém jádru nám umožní těžit zdroje v dosud nevídané míře.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MolecularPrinters_Name</Label>
		<String>Molekulární tiskárny</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MolecularPrinters_ShortDec</Label>
		<String>Odemkne nová vylepšení pro naše lodě.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MolecularPrinters_Dec</Label>
		<String>Nedávný pokrok ve vědě o materiálech umožnil konstrukci vesmírných výtahů, které nám umožní snadněji přemisťovat materiál do vesmíru a odtud po celé naší civilizaci.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PrecursorRelicAnalytics_Name</Label>
		<String>Analýza relikvií Předchůdců</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PrecursorRelicAnalytics_ShortDec</Label>
		<String>Zlepšuje výhody relikvií.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PrecursorRelicAnalytics_Dec</Label>
		<String>Již nějakou dobu nacházíme relikvie, které po sobě zanechala dávná rasa známá jako Předchůdci, objevy, které vedly k neuvěřitelným objevům v různých oblastech. Cílenější snaha o analýzu těchto relikvií by měla odhalit ještě více užitečných detailů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_XenoComputationalTheory_Name</Label>
		<String>Výpočetní Xeno teorie</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_XenoComputationalTheory_ShortDec</Label>
		<String>Zlepšuje globální výzkum.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_XenoComputationalTheory_Dec</Label>
		<String>Naše dosavadní snahy o analýzu artefaktů Předchůdců, byly omezeny právě tím, jak odlišně tyto bytosti myslely. Nová forma počítače, vyladěná tak, aby napodobovala podivné vzorce, které Předchůdci používali, by měla pomoci zvýšit efektivitu našeho výzkumu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PrecursorRelicProficiency_Name</Label>
		<String>Znalost relikvií Předchůdců</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PrecursorRelicProficiency_ShortDec</Label>
		<String>Zlepšuje výhody relikvií.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PrecursorRelicProficiency_Dec</Label>
		<String>Relikvie Předchůdců studujeme už tak dlouho, že objevení nové, už nepřináší žádné velké tajemství. Testovací postupy, postroje a zdroje energie byly zdokonaleny do té míry, že nám Předchůdci svá tajemství prozrazují s neuvěřitelnou lehkostí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_StrongAI_Name</Label>
		<String>Silná umělá inteligence</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_StrongAI_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje nám simulovat naše nejbystřejší mozky.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_StrongAI_Dec</Label>
		<String>Nejnovější průlom v oblasti UI umožnil našim systémům učení vytvářet nové cesty téměř geometrickou rychlostí, což vedlo k prvnímu vzniku skutečně silné UI. Dopad, který to bude mít na naše výzkumné programy, bude obrovský.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PrecursorRelicMastery_Name</Label>
		<String>Mistr relikvií Předchůdců</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PrecursorRelicMastery_ShortDec</Label>
		<String>Zlepšuje výhody relikvií.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PrecursorRelicMastery_Dec</Label>
		<String>Nyní přemýšlíme o vesmíru a vnímáme ho téměř na stejné úrovni jako kdysi Předchůdci. Kdyby se s námi setkali, mohli by nás docela dobře považovat za své vrstevníky.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DriveOptimization_Name</Label>
		<String>Optimalizace pohonu</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DriveOptimization_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje rychlost všech lodí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DriveOptimization_Dec</Label>
		<String>S trochou přesvědčování se nám podařilo přesvědčit mnoho našich výzkumníků, aby opustili svá útulná výzkumná centra a provedli praktické studie na palubě našich lodí. Výsledkem bylo působivé zvýšení průměrné rychlosti našich lodí. Bohužel se výzkumníci budou muset zanedlouho vrátit do svých kanceláří, pokud nebudeme toto úsilí nadále financovat.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ArmedShuttles_Name</Label>
		<String>Ozbrojené raketoplány</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ArmedShuttles_Drengin_Name</Label>
		<String>Válečné lodě</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ArmedShuttles_Drengin_ShortDec</Label>
		<String>Zajistí prototyp obléhací lodi k dobývání malých nepřátelských světů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ArmedShuttles_Drengin_Dec</Label>
		<String>Galaxie a její obyvatelé musí být zničeni, pokud se má znovu narodit pod naší vládou. Prototyp obléhací lodi velmi rychle přenese naši sílu na slabé.</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ArmedShuttles_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje stavbu ozbrojených vesmírných lodí.[BR][BR]Poskytuje dvě bezplatné válečné lodě.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ArmedShuttles_Dec</Label>
		<String>Kosmické lodě jsou křehké věci a jejich zničení není žádný velký výkon. Skutečným uměním je zničit nepřítele dříve, než to udělá on vám. Pokud doufáme, že z tohoto výpočtu vyjdeme častěji na správné straně, bude zapotřebí nové vybavení.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SpaceWeapons_Name</Label>
		<String>Vesmírné zbraně</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SpaceWeapons_ShortDec</Label>
		<String>Poskytuje přístup k některým základním zbraním pro vesmírný boj.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SpaceWeapons_Dec</Label>
		<String>Ve velkém vesmírném schématu by se naše vesmírné lodě, jakkoli jsou křehké, daly přirovnat ke skleněným domům ve čtvrti, která si potrpí na házení kamenů. Náš přístup k přežití? Vývoj kamenů, které jsou, obrazně řečeno, příliš rychlé na odvetu. Tímto způsobem vstupuje do vzrušujícího (i když mírně znepokojivého) světa výzkumu vesmírných zbraní. Náš cíl? Zdokonalit umění rozbíjet sklo, aniž bychom byli doma, když začnou létat střepy. Nejde ani tak o to, abyste neházeli kameny, jako spíš o to, aby ty naše byly nezapomenutelné.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_WeaponSystems_Name</Label>
		<String>Zbraňové systémy</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_WeaponSystems_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje lepší integraci našich nově vynalezených vesmírných zbraní.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_WeaponSystems_Dec</Label>
		<String>Sledování a zaměřování nepřátelských lodí představuje značnou výzvu vzhledem k astronomickým rychlostem a obrovským vzdálenostem - i při podsvětelných rychlostech se plavidla mohou pohybovat téměř stejně rychle jako světlo, často na vzdálenosti přesahující miliony kilometrů.[BR][BR]Abychom tyto obtíže překonali, vyvinuli jsme sofistikované zaměřovací počítače. I když jsou tyto systémy velké a vyžadují značný prostor, jsou klíčové pro překlenutí rozdílu mezi chybnými a úspěšnými zásahy. Tyto vyspělé počítače zvyšují přesnost našich útoků a poskytují významnou výhodu v rozhodujících bojových scénářích.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_BeamWeaponTheory_Name</Label>
		<String>Zbraně s řízenou energií</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_BeamWeaponTheory_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje konstrukci základních energetických paprskových zbraní.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_BeamWeaponTheory_Dec</Label>
		<String>Paprskové zbraně přenesou naši vůli na nepřátele rychlostí světla. Aby však byly použitelné v lodním měřítku, budeme potřebovat zásoby energie, kondenzátory, kolimativní systémy a řadu dalších souvisejících technologií. Vytvoříme speciální oblast výzkumu, abychom tyto výzvy začali řešit.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SpaceLasers_Name</Label>
		<String>Fotonové vyrovnávání</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SpaceLasers_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje výkon našich paprskových zbraní.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SpaceLasers_Dec</Label>
		<String>"Fotonové vyrovnání" předznamenává novou éru v technologii paprskových zbraní, která dalece překonává normální měřítko. Využíváme sílu samotného světla, pronikáme do středu jádra projekce energie a zarovnáváme fotony do pečlivých polí koncentrované destrukce. Nejde jen o palebnou sílu, ale o cvičení v kvantové jemnosti, které se promítá do výrazně zesíleného poškození.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ForgedBeamWeapons_Name</Label>
		<String>Kované paprsky</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ForgedBeamWeapons_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje sílu našich paprskových zbraní.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ForgedBeamWeapons_Dec</Label>
		<String>Objevili jsme nový a přesnější způsob výroby fokusačních krystalů používaných v paprskových systémech. Tyto kované systémy by měly být mnohem silnější než předchozí modely.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_BeamWeaponMiniturization_Name</Label>
		<String>Miniaturizace paprsků</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_BeamWeaponMiniturization_ShortDec</Label>
		<String>Zmenšuje velikost našich paprskových zbraní.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_BeamWeaponMiniturization_Dec</Label>
		<String>Díky průlomu v konstrukci kondenzátorů můžeme nyní vytvářet paprskové systémy v mnohem menších rozměrech než kdykoli předtím.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_BeamWeaponAugmentation_Name</Label>
		<String>Rozšíření paprskovů</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_BeamWeaponAugmentation_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje výkon našich paprskových zbraní.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_BeamWeaponAugmentation_Dec</Label>
		<String>Pomocí zpětnovazebních smyček nyní můžeme synchronizovat vlny energie, které dodáváme do paprskového systému, a poskytovat tak mnohem silnější paprsky. Díky tomuto systému rozšíření by měly být všechny naše paprskové zbraně silnější.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DisruptorBeams_Name</Label>
		<String>Narušující paprsky</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DisruptorBeams_ShortDec</Label>
		<String>Odemkne novou, smrtonosnější součást paprskových zbraní pro naše lodě.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DisruptorBeams_Dec</Label>
		<String>Disruptorové systémy se spoléhají na náhlé dodání specifické kombinace subatomárních částic, které - pokud jsou dodány s dostatečně vysokou energií - narušují elektromagnetické síly držící hmotu pohromadě. Nepříjemná věc. Buďme opatrní, na koho je namíříme.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_HighEnergyTransfer_Name</Label>
		<String>Přenos vysoké energie</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_HighEnergyTransfer_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje sílu našich paprskových zbraní.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_HighEnergyTransfer_Dec</Label>
		<String>Rychlé směrování energie z našich generátorových systémů do zbraní je jedním z hlavních překážek našich paprskových zbraňových systémů. Nová forma supravodiče by měla umožnit mnohem větší rychlosti přenosu energie, než jaké jsme dosud viděli.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_BeamIntegrityEnhancement_Name</Label>
		<String>Vylepšení paprsků</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_BeamIntegrityEnhancement_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje výkon našich paprskových zbraní.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_BeamIntegrityEnhancement_Dec</Label>
		<String>I ty nejmenší vibrace mohou narušit zaměření paprskové zbraně, a tím snížit její poškození. Tuto neefektivitu můžeme napravit pomocí vylepšených tlumicích systémů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PlasmaBeams_Name</Label>
		<String>Plazmové paprsky</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PlasmaBeams_ShortDec</Label>
		<String>Odemkne komponenty paprskových zbraní na bázi plazmatu pro naše lodní konstrukce.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PlasmaBeams_Dec</Label>
		<String>Nový průlom nám umožnil urychlovat malé částice neuvěřitelnou rychlostí. Samotná hmotnost těchto částic, nemluvě o jejich obrovské teplotě, by měla zajistit, že každý, kdo je zasáhne, bude mít velmi špatný den.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_HighEnergyPlasmas_Name</Label>
		<String>Plazma s vysokou energií</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_HighEnergyPlasmas_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje sílu našich paprskových zbraní.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_HighEnergyPlasmas_Dec</Label>
		<String>Trvalo několik generací našich plazmových systémů, než jsme vyřešili všechny problémy, ale nyní se nám veškerý výzkum na bojišti vyplatil. Právě jsme obdrželi dodávky těchto nových plazmových zbraňových systémů s vyšší energií.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_BeamCapacitation_Name</Label>
		<String>Kapacita paprsku</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_BeamCapacitation_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje výkon našich paprskových zbraní.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_BeamCapacitation_Dec</Label>
		<String>Proč jsme strávili tolik času tím, že jsme se snažili skladovat energii pro paprskové zbraně v naší dimenzi, když jsou poblíž celé jiné roviny? Využitím jejich kapacity pro skladování energie, kterou využijeme ve správný čas, můžeme na naše nepřátele podnikat mnohem větší útoky.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PhasorBeams_Name</Label>
		<String>Fázové paprsky</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PhasorBeams_ShortDec</Label>
		<String>Zpřístupní fázové paprskové zbraně pro naše lodě.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PhasorBeams_Dec</Label>
		<String>Stejně jako nyní můžeme ukládat energii pro naše zbraňové systémy v sousedních realitách, mohli bychom potenciálně posílat zpět do těchto realit i části našich nepřátel. Ne však všechny jejich části na jednom místě. Pokud je to možné, měli bychom je rozptýlit do několika dimenzí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PhasedEnergyMagnification_Name</Label>
		<String>Fázové zvětšení energie</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PhasedEnergyMagnification_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje sílu našich paprskových zbraní.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PhasedEnergyMagnification_Dec</Label>
		<String>Abychom mohli dodávat energii o takové hustotě, jakou skutečně chceme, musíme začít budovat naše fázové systémy v sousedních dimenzích. Tímto způsobem bychom měli být schopni zahnat do kouta mnohem větší množství částic, včetně těch, které se do jedné reality úplně nevejdou.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DoomRay_Name</Label>
		<String>Paprsek zkázy</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DoomRay_ShortDec</Label>
		<String>Zpřístupní paprsek zkázy. Je to přesně to, jak to zní.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DoomRay_Dec</Label>
		<String>Generátor polyfázového dekoherenčního efektu, i když je to možná přesnější název, nemá stejnou emocionální váhu jako "paprsek zkázy". Myslíme si, že naši nepřátelé tento rozdíl ocení.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ThermalBlooming_Name</Label>
		<String>Tepelný rozkvět</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ThermalBlooming_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje sílu našich paprskových zbraní.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ThermalBlooming_Dec</Label>
		<String>Nyní, když naše paprskové zbraně tráví tolik času v sousedních dimenzích, by nemělo být překvapením, že se mnohem častěji setkávají s tepelným rozkvětem, který pozorujeme při střelbě v naší vlastní atmosféře. Nyní však díky vědě můžeme tento efekt kontrolovat a ztracenou energii nasměrovat zpět do hlavního proudu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Railguns_Name</Label>
		<String>Railguny</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Railguns_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje konstrukci základní kinetické zbraně.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Railguns_Dec</Label>
		<String>Railguny využívají soustavy magnetů k urychlování střel děsivou rychlostí, a to vše bez jakýchkoli potíží a nebezpečí, které s sebou nese manipulace s výbušnými pohonnými hmotami.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_KineticWeaponEnhancement_Name</Label>
		<String>Vylepšení kinetiky</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_KineticWeaponEnhancement_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje sílu našich kinetických zbraní.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_KineticWeaponEnhancement_Dec</Label>
		<String>Naši materiáloví vědci vyvinuli novou slitinu s mnohem větším potenciálem pro použití v elektromagnetech. Po instalaci do našich kinetických zbraňových systémů by měla vést k velmi znatelnému zvýšení počtu dalších věcí, které vybuchují v dálce od našich lodí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_KineticWeaponTargeting_Name</Label>
		<String>Zaměření kinetiky</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_KineticWeaponTargeting_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje výkon našich kinetických zbraní.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_KineticWeaponTargeting_Dec</Label>
		<String>Kinetické zbraně se pohybují rychle, ale ne okamžitě. Vylepšené systémy zaměřování by měly pomoci zajistit, aby se jejich ničivá energie dostala do míst, kde udělá nejvíce... nic dobrého</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_KineticDischargeMiniaturization_Name</Label>
		<String>Miniaturizace kinetiky</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_KineticDischargeMiniaturization_ShortDec</Label>
		<String>Zmenšuje velikost našich kinetických zbraňových systémů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_KineticDischargeMiniaturization_Dec</Label>
		<String>Menší neznamená vždy lepší, ale miniaturní je vždy dobré. Využitím interferenčních efektů uvnitř našich lépe vinutých cívek kinetických zbraní, jsme nyní schopni dodat stejné množství magnetického tahu našim mnohem menším projektilům, a tak nechat velké věci vybuchnout mnohem efektivněji.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_KineticAugmentation_Name</Label>
		<String>Kinetické vylepšení</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_KineticAugmentation_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje sílu našich kinetických zbraní.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_KineticAugmentation_Dec</Label>
		<String>Vylepšené mechanismy nabíjení a dobíjení umožní našim zbraňovým systémům vystřelit více projektilů v kratším časovém úseku, čímž se zvýší poškození za sekundu (DPS) a všeobecné utrpení našich nepřátel (GMAOF).</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PulseCannons_Name</Label>
		<String>Pulzní děla</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PulseCannons_ShortDec</Label>
		<String>Zpřístupní systém pulzních děl pro návrhy lodí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PulseCannons_Dec</Label>
		<String>Je jen malý rozdíl mezi projektilem nebo stejnou hmotou částic, která se vysokou rychlostí zazdí do boku nepřátelské lodi. Nyní jsme však díky některým nově objeveným kvantovým efektům schopni vypouštět mračna částic s mnohem větší lehkostí, a tudíž i s mnohem větším objemem.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_HyperFieldMassDrivers_Name</Label>
		<String>Urachlovač hyperpole</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_HyperFieldMassDrivers_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje sílu našich kinetických zbraní.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_HyperFieldMassDrivers_Dec</Label>
		<String>Konečně jsme našli způsob, jak využít stejných principů, na kterých fungují naše hyperpohony, k urychlování střel. Pomocí prodloužených hyperpolí se naše projektily mohou pohybovat ve stlačeném prostoru a dosahovat neuvěřitelných rychlostí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ImprovedKineticWeaponDoctrine_Name</Label>
		<String>Doktrína kinetiky</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ImprovedKineticWeaponDoctrine_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje sílu našich kinetických zbraní.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ImprovedKineticWeaponDoctrine_Dec</Label>
		<String>Kinetické zbraně vyžadují víc než jen vybavení, vyžadují zcela nový způsob vedení války. Vše od taktiky, zaměřování a manévrů lodí musí být upraveno tak, aby vyhovovalo tomuto novému ničivému prostředku.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_GravitonGuns_Name</Label>
		<String>Gravitonové zbraně</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_GravitonGuns_ShortDec</Label>
		<String>Zpřístupňuje systém gravitonových kinetických zbraní pro návrhy lodí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_GravitonGuns_Dec</Label>
		<String>Gravitony neinteragují s našimi běžnými kinetickými pulzními děly. Bylo zapotřebí souběžných průlomů v částicové vědě a kosmologii, aby se podařilo vymyslet mechanismus, jak s nimi vůbec manipulovat. Ale díky tomu můžeme na nepřátele vystřelit nálože, které je doslova roztrhají zevnitř.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ExoticMassWeaponry_Name</Label>
		<String>Exotické hromadné zbraně</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ExoticMassWeaponry_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje sílu našich kinetických zbraní.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ExoticMassWeaponry_Dec</Label>
		<String>Kinetické zbraně se špatně snášejí s výbušnými projektily. Průlom přinesla až nová forma exotického materiálu, který dodává projektily se "zapečenou" spožděnou energií výbuchu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_InertiaEnhancement_Name</Label>
		<String>Zlepšení setrvačnosti</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_InertiaEnhancement_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje sílu našich kinetických zbraní.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_InertiaEnhancement_Dec</Label>
		<String>Nová forma střely, která udržuje většinu své hmotnosti v sousedním rozměru, nám umožní střílet relativně lehké náboje neuvěřitelnou rychlostí. Jejich plná hmotnost se projeví až při nárazu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_QuantumPulseDriver_Name</Label>
		<String>Kvant pulzní pohon</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_QuantumPulseDriver_ShortDec</Label>
		<String>Zpřístupní kinetický zbraňový systém Kvantový ovladač pro naše konstrukce lodí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_QuantumPulseDriver_Dec</Label>
		<String>Naše nejnovější forma kinetické zbraně využívá speciálně zapletené kvantové částice, které si při nárazu mezi sebou "vymění" malé části našeho cíle. Stručně řečeno, způsobují naprostý chaos na molekulární úrovni, kterému žádné brnění nedokáže odolat.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_KineticWeaponMastery_Name</Label>
		<String>Kontrola kinetiky</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_KineticWeaponMastery_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje sílu našich kinetických zbraní.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_KineticWeaponMastery_Dec</Label>
		<String>Naše pokroky v této oblasti nejsou jednorázovým průlomem, ale odrazem množství úsilí, které jsme do kinetických zbraňových systémů investovali. Zvládli jsme zaměřování, taktiku, výrobu, provoz a nabíjecí systémy potřebné k výrobě prvotřídních kinetických zbraní, přičemž jsme ze všech možných systémů vytěžili maximum efektivity.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_BlackholeGun_Name</Label>
		<String>Zbraň černé díry</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_BlackholeGun_ShortDec</Label>
		<String>Zpřístupňuje ovládání Singularity pro naše lodní konstrukce.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_BlackholeGun_Dec</Label>
		<String>Zbraň černé díry není nesprávný název ani barevná nadsázka. Je to zbraň, která střílí černé díry. Černé díry jsou velmi malé, abychom byli spravedliví - nejsme bezohlední. Ale jsou skutečné, a pokud se nám nelíbíte, jdou vám naproti.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MassManipulation_Name</Label>
		<String>Hromadná manipulace</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MassManipulation_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje sílu našich kinetických zbraní.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MassManipulation_Dec</Label>
		<String>Průlom v částicových vědách nám umožnil vystřelovat částice, které jsou technicky vzato bez hmotnosti, alespoň dokud se kvantová řetězová reakce nerozpadne do určitého bodu. Smícháním těchto částic s běžnou hmotou můžeme vystřelovat prakticky tenké projektily, které se cestou k cíli stanou mnohem těžšími.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AvengerMissileSystem_Name</Label>
		<String>Raketový systém Mstitel</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AvengerMissileSystem_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje konstrukci základních raketových zbraní.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AvengerMissileSystem_Dec</Label>
		<String>Raketové systémy umožňují za letu upravovat zaměření, čímž se většina forem úhybného manévru stává zbytečnou. Tento nový systém Mstitel ukáže, jak nebezpečná a flexibilní může být raketová válka.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ImprovedMissileTargeting_Name</Label>
		<String>Lepší zaměření raket</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ImprovedMissileTargeting_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje sílu našich raketových zbraní.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ImprovedMissileTargeting_Dec</Label>
		<String>Celý smysl raket spočívá v jejich schopnosti upravovat svůj kurz a zasáhnout cíl bez ohledu na to, kde se nachází. A přesto tak často zklamáním míjejí. Měli bychom věnovat více prostředků na zlepšení jejich zaměřovacích systémů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MissilePayloadOptimization_Name</Label>
		<String>Optimalizace raket</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MissilePayloadOptimization_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje výkon našich raketových zbraní.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MissilePayloadOptimization_Dec</Label>
		<String>Tvarované výbušniny pro nás nejsou novou technologií, ale bude třeba experimentovat, abychom zjistili, jak tuto techniku nejlépe použít k ničení vesmírných lodí. Při špatné konstrukci vyplýtvají většinu energie na zadní část cíle.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ImprovedMissileWarfareDoctrine_Name</Label>
		<String>Doktrína raketového boje</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ImprovedMissileWarfareDoctrine_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje sílu našich raketových zbraní.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ImprovedMissileWarfareDoctrine_Dec</Label>
		<String>Existují odlišné manévry a taktiky, které jsou pro raketovou válku jedinečné a na které musíme vyškolit naše velitele lodí. Už jen řízení dostřelu a chování v hejnu by vydalo na učebnice.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PayloadMiniaturization_Name</Label>
		<String>Miniaturizace zatížení</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PayloadMiniaturization_ShortDec</Label>
		<String>Snižuje množství prostoru, který naše raketové zbraňové systémy využívají.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PayloadMiniaturization_Dec</Label>
		<String>Je to jednoduchý výpočet. Pokud můžeme dodat stejné množství ničivého potenciálu v menší raketě, můžeme jich nést více. Nebo jiné vybavení, předpokládáme.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DevastatorMissileSystem_Name</Label>
		<String>Raketový systém Fénix</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DevastatorMissileSystem_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje výkon našich raketových zbraní.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DevastatorMissileSystem_Dec</Label>
		<String>Raketový systém Fénix využívá novou formu mikrofúzní hlavice, která nám umožní zvýšit jak ničivou sílu našich vlastních lodí, tak všeobecné neštěstí nepřítele, a to o obrovské množství.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AdaptiveMissileSystem_Name</Label>
		<String>Adaptivní raketový systém</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AdaptiveMissileSystem_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje sílu našich raketových zbraní.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AdaptiveMissileSystem_Dec</Label>
		<String>Adaptivní raketový systém využívá informace o zaměření z obdobných raket k rozhodování jak aktuálního hejna, tak pozdějších salv. Neustále se učí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ImprovedMissileProduction_Name</Label>
		<String>Lepší výroba raket</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ImprovedMissileProduction_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje výkon našich raketových zbraní.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ImprovedMissileProduction_Dec</Label>
		<String>Naše raketové systémy fungují nejlépe při hromadné střelbě. Cokoli, co můžeme udělat na straně dodávek, aby byly rakety levnější, zajistí, že objem bude přítomen v okamžiku pravdy.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PhotonicWarheadSystem_Name</Label>
		<String>Systém fotonových hlavic</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PhotonicWarheadSystem_ShortDec</Label>
		<String>Zpřístupní fotonový raketový systém pro naše lodní konstrukce.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PhotonicWarheadSystem_Dec</Label>
		<String>Fotonové hlavice uvolňují při nárazu fotony s ohromně vysokou energií, mnohem větší, než jaká se uvolňuje při pouhých fúzních reakcích. Naši vědci jsou trochu nejistí v detailech, ale to jim nebrání v tom, aby z toho udělali zbraň.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AntimatterDetonation_Name</Label>
		<String>Detonace antihmoty</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AntimatterDetonation_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje sílu našich raketových zbraní.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AntimatterDetonation_Dec</Label>
		<String>Díky zabudování skutečné umělé inteligence do našich raketových systémů budou naše střely přizpůsobivější, mnohem úspěšnější při vyhýbání se nepřátelským protiopatřením.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AdvancedMissileDoctrine_Name</Label>
		<String>Pokročilá raketová doktrína</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AdvancedMissileDoctrine_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje výkon našich raketových zbraní.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AdvancedMissileDoctrine_Dec</Label>
		<String>Každá vystřelená raketa má obálku, ve které může účinně zasáhnout svůj cíl. Překrývání těchto obálek a jejich vliv na manévry nepřítele je fantasticky komplikovaný problém, ale pokud jej zvládneme, možná se nám podaří přimět nepřítele, aby nám do našich raket doslova vletěl.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_QuantumTorpedoSystem_Name</Label>
		<String>Kvant torpédový systém</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_QuantumTorpedoSystem_ShortDec</Label>
		<String>Zpřístupňuje systém Kvantové torpédové rakety pro návrhy lodí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_QuantumTorpedoSystem_Dec</Label>
		<String>Účinky, které má kvantové torpédo při dopadu, jsou z definice poněkud nepředvídatelné. Části nepřátelské lodi již neexistují, nebo alespoň existují na dost špatném místě.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MissileWarfareMastery_Name</Label>
		<String>Mistr v raketové válce</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MissileWarfareMastery_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje sílu našich raketových zbraní.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MissileWarfareMastery_Dec</Label>
		<String>Dokázali jsme to! Vyždímali jsme z našich raketových systémů veškerou možnou účinnost, vyladili jsme tyto zbraně až na samou hranici jejich možností. Naše lodě mohou raketami naplnit celé systémy a zasypat zkázou kohokoli, koho si vyberou.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_NightmareMissileSystem_Name</Label>
		<String>Rakety Noční můra</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_NightmareMissileSystem_ShortDec</Label>
		<String>Zpřístupňuje velmi smrtící nový raketový zbraňový systém pro naše lodě.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_NightmareMissileSystem_Dec</Label>
		<String>Střela Noční můra využívá dvojici rychle obíhajících singularit, které jsou stabilní při skladování a letu, ale náhle méně při nárazu. Účinek, který mohou mít dvě nevyvážené singularity na nepřátelské lodě, je skutečně vážný. Také obvykle odpalujeme více než jednu z těchto střel najednou.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_CascadingDetonations_Name</Label>
		<String>Kaskádové detonace</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_CascadingDetonations_ShortDec</Label>
		<String>Zvyšuje sílu našich raketových zbraní.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_CascadingDetonations_Dec</Label>
		<String>Kaskádové hlavice nejen vybuchují, ale vyvolávají malé fúzní reakce v samotném nepřátelském pancíři, což způsobuje řetězové reakce po dobu několika velmi vzrušujících sekund po dopadu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DefensiveStudies_Name</Label>
		<String>Obranné studie</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DefensiveStudies_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje nám začít zabudovávat pokročilé systémy do našich nejzranitelnějších cílů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DefensiveStudies_Dec</Label>
		<String>Kosmické lodě jsou křehké věci, které mají jen malou naději, že obstojí i proti současné úrovni zbraňové technologie. Měli bychom vyvinout nové systémy, které našim lodím poskytnou šanci přežít střetnutí s nepřátelskými silami.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_EvasiveTactics_Name</Label>
		<String>Úhybná taktika</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_EvasiveTactics_ShortDec</Label>
		<String>Odemkne rušičky zbraní, které mohou zvýšit únik našich lodí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_EvasiveTactics_Dec</Label>
		<String>Tato revoluční technologie zavádí pokročilé techniky rušení, které ztěžují zaměření nepřátelských systémů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ArmorDefenseTheory_Name</Label>
		<String>Teorie pancéřové obrany</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ArmorDefenseTheory_ShortDec</Label>
		<String>Pokročilý pancíř pomůže zmírnit poškození způsobené útoky.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ArmorDefenseTheory_Dec</Label>
		<String>Pancíř je koncepčně nejjednodušší z obranných systémů, ale v této jednoduchosti se skrývá mnoho složitostí, které budeme muset zvládnout. Nemůžeme na naše lodě jednoduše připevnit závaží, aniž bychom snížili jejich účinnost. Je potřeba rafinovanější řešení.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ImprovedArmorScience_Name</Label>
		<String>Lepší věda o pancíři</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ImprovedArmorScience_ShortDec</Label>
		<String>Pokrok v technologii materiálů nám poskytuje lehčí a pevnější pancíř.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ImprovedArmorScience_Dec</Label>
		<String>Věnováním zdrojů materiálovým vědám a výrobě bychom měli být schopni vytvořit hustší a odolnější pancéřové systémy a následně i hustší a odolnější vesmírné lodě.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ArmorMaterialScience_Name</Label>
		<String>Věda o pancíři</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ArmorMaterialScience_ShortDec</Label>
		<String>Pokrok v technologii materiálů nám poskytuje lehčí a pevnější pancíř.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ArmorMaterialScience_Dec</Label>
		<String>Naši vědci v jiných oborech - zejména v částicové fyzice a planetologii - pravidelně vymýšlejí nebo narážejí na nové materiály, které mají potenciál jako pancéřové látky. Měli bychom zavést režim sdílení informací, aby se jejich objevy staly našimi.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DiamonicArmorComposite_Name</Label>
		<String>Diampozitový pancíř</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DiamonicArmorComposite_ShortDec</Label>
		<String>Pokrok v technologii materiálů nám poskytuje lehčí a pevnější brnění.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DiamonicArmorComposite_Dec</Label>
		<String>Diamant je sice velmi tvrdý, ale strašlivě drahý a náchylný k lámání. Vytvořením vrstev kompozitu z diamantu a konvenčního pancéřování, můžeme vyrobit materiál, který bude mimořádně odolný a zároveň jej bude možné vyrábět ve velkém.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SelfHealingArmor_Name</Label>
		<String>Samoregenerační pancíř</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SelfHealingArmor_ShortDec</Label>
		<String>Pokrok v technologii materiálů nám poskytuje lehčí a pevnější pancíř.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SelfHealingArmor_Dec</Label>
		<String>Při nárazu se fyzický materiál pancíře nikam neztratí, pouze se zdeformuje do tvaru, který ho činí mnohem méně účinným. Použitím nového druhu tavitelných slitin v našem plátování, můžeme způsobit, že se tyto díry a trhliny samy obnoví pomocí latentní tepelné energie samotného nárazu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ArmorDensityImprovements_Name</Label>
		<String>Zlepšení hustoty pancíře</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ArmorDensityImprovements_ShortDec</Label>
		<String>Pokrok v technologii materiálů nám poskytuje lehčí a pevnější pancíř.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ArmorDensityImprovements_Dec</Label>
		<String>Doposud byla hustota materiálu vždy vlastní jeho struktuře, což je fakt vesmíru, který jsme dříve nemohli změnit. Ale díky objevu nového vědního oboru, který je schopen zmenšit vzdálenosti uvnitř atomů, mohou být všechny naše materiály hustší, a tím i pevnější. Doslova tím vylepšujeme vesmír.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_OrganicArmor_Name</Label>
		<String>Organické brnění</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_OrganicArmor_ShortDec</Label>
		<String>Pokrok v technologii materiálů nám poskytuje lehčí a pevnější brnění.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_OrganicArmor_Dec</Label>
		<String>Molekuly na bázi uhlíku mohou být mimořádně tvrdé - například diamant. Dosud se však tyto krystalické struktury vytvářely pouze za velkých tlaků. Nově objevená forma chemie uspořádává molekuly uhlíku do neobvykle hustých útvarů a dokáže vytvořit úžasně odolné pláty s neuvěřitelnými samoléčivými vlastnostmi.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AdaptiveArmorImprovements_Name</Label>
		<String>Lepší adaptivní brnění</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AdaptiveArmorImprovements_ShortDec</Label>
		<String>Pokrok v technologii materiálů nám poskytuje lehčí a pevnější brnění.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AdaptiveArmorImprovements_Dec</Label>
		<String>Střely nejsou neviditelné - naše senzory snadno zjistí, co se nás chystá zasáhnout. Směrováním zpevňujících polí do oblastí, kde se očekávají nárazy, můžeme naše brnění učinit účinněji odolným téměř bez jakýchkoli nákladů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ExoticArmorMaterials_Name</Label>
		<String>Exotické materiály brnění</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ExoticArmorMaterials_ShortDec</Label>
		<String>Pokrok v technologii materiálů nám poskytuje lehčí a pevnější brnění.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ExoticArmorMaterials_Dec</Label>
		<String>Většina materiálů, se kterými pracujeme, je z tohoto vesmíru, což je fajn... jen trochu nudné. Existují však myslitelné vesmíry, kde jsou různé fyzikální konstanty pro brnění příznivější. Těsnější molekuly a podobně. Pokud si tyto materiály "vypůjčíme" pro naše potřeby, jistě to nikomu v těchto jiných vesmírech nebude vadit.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_NullPointArmor_Name</Label>
		<String>Brnění nulového bodu</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_NullPointArmor_ShortDec</Label>
		<String>Pokrok v technologii materiálů nám poskytuje lehčí a pevnější brnění.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_NullPointArmor_Dec</Label>
		<String>Když naše brnění pokryjeme vrstvou těsně uzavřených umělých singularit, můžeme zajistit, že všechny přilétající střely budou zničeny dříve, než se nás dotknou. Manipulace s takovými materiály je trochu složitější a budeme si muset dávat pozor, abychom do něčeho nenarazili, ale to všechno by mělo být proveditelné.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_TemperedArmor_Name</Label>
		<String>Tvrzené brnění</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_TemperedArmor_ShortDec</Label>
		<String>Pokrok v technologii materiálů nám poskytuje lehčí a pevnější brnění.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_TemperedArmor_Dec</Label>
		<String>Ti, kdo opravují lodě, již dlouho pozorují, že pancíře, které již utrpěly náraz, jsou výrazně tvrdší než jejich nepoškození sousedé. Pokud se nám podaří uměle vyvolat stejný efekt, měli bychom být schopni vytvořit mnohem pevnější plavidla.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_EnergyDeflectionTheory_Name</Label>
		<String>Teorie vychýlení energie</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_EnergyDeflectionTheory_ShortDec</Label>
		<String>Základní štíty umožní našim lodím absorbovat příchozí poškození.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_EnergyDeflectionTheory_Dec</Label>
		<String>Směrované energetické paprsky jsou novou silnou zbraní, kterou naši nepřátelé často disponují. Jejich potírání bude zahrnovat nový vědní obor využívající stejné nebo větší množství energie uspořádané do obranných polí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_EnergyDissipationStrategies_Name</Label>
		<String>Strategie rozptylu energie</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_EnergyDissipationStrategies_ShortDec</Label>
		<String>Odkloněním přicházející energie musí naše štíty méně odolávat,</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_EnergyDissipationStrategies_Dec</Label>
		<String>Energie, kterou naše štíty absorbují, nezmizí - to je nemožné, alespoň v tomto vesmíru. Musí se nějak odvádět a my budeme muset zkoumat nové technologie, abychom to dokázali bez toho, že bychom se při tom poškodili.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_EnergyShields_Name</Label>
		<String>Energetické štíty</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_EnergyShields_ShortDec</Label>
		<String>Pokrok v energetických technologiích nám poskytuje silnější štíty.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_EnergyShields_Dec</Label>
		<String>Zatímco dřívější modely odrážely přicházející energii přesně načasovanými protistřely, naše nejnovější deflektorové systémy jsou schopny promítat celé štíty kolem našich lodí a vytvářet klasický efekt lodi v bublině, který jsme si dlouho představovali.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ShieldEnhancements_Name</Label>
		<String>Vylepšení štítů</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ShieldEnhancements_ShortDec</Label>
		<String>Pokrok v energetické technologii nám poskytuje silnější štíty.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ShieldEnhancements_Dec</Label>
		<String>Zvýšením počtu štítových zářičů, které instalujeme na naše lodě, můžeme zajistit, aby žádný sektor nebyl zahlcen přicházející energií, a umožnit tak, aby se sítě štítových zářičů vzájemně podporovaly.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ShieldRegeneration_Name</Label>
		<String>Regenerace štítů</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ShieldRegeneration_ShortDec</Label>
		<String>Pokrok v energetické technologii nám poskytuje silnější štíty.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ShieldRegeneration_Dec</Label>
		<String>Hlavním důvodem, proč se štíty "opotřebovávají", je rozptyl energie. Výrazným zvýšením rozptylových sítí - až po dočasné ukládání příchozí energie, která se vrací zpět do štítů - můžeme zajistit, že se naše štíty budou dobíjet rychleji než kdykoli předtím.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ShieldAugmentation_Name</Label>
		<String>Rozšíření štítů</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ShieldAugmentation_ShortDec</Label>
		<String>Pokrok v energetické technologii nám poskytuje silnější štíty.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ShieldAugmentation_Dec</Label>
		<String>Dosavadní štíty byly vždy jednovrstvé, a to kvůli omezením naší schopnosti promítat skrze vlastní štíty. Ale tím, že připravíme dočasný nový štít připravený k nasazení v prostoru za štítem, který má selhat, můžeme se účinně bránit do hloubky.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_GravimetricShields_Name</Label>
		<String>Gravimetrické štíty</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_GravimetricShields_ShortDec</Label>
		<String>Pokrok v energetických technologiích nám poskytuje silnější štíty.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_GravimetricShields_Dec</Label>
		<String>Světlo může být ohýbáno gravitací; to je známo již po staletí. Trvalo však nějakou dobu, než jsme byli schopni uměle vytvořit gravitaci - i když velmi lokalizovanou - dostatečnou k rozptýlení a odražení příchozích energetických útoků.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ShieldFrequencyModulation_Name</Label>
		<String>Frekvenční modulace štítu</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ShieldFrequencyModulation_ShortDec</Label>
		<String>Pokrok v energetických technologiích nám poskytuje silnější štíty.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ShieldFrequencyModulation_Dec</Label>
		<String>Ačkoli to zní jako něco, co si někdo vymyslel na místě, modulace frekvence štítů využívá velmi reálné vědecké poznatky o frekvencích k modulaci našich štítů tak, aby byly účinnější. Velmi složitá věc.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ShieldFocusAdaption_Name</Label>
		<String>Přizpůsobení zaměření štítů</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ShieldFocusAdaption_ShortDec</Label>
		<String>Pokrok v energetické technologii nám poskytuje silnější štíty.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ShieldFocusAdaption_Dec</Label>
		<String>Šokující množství energie, kterou naše štíty vydávají, přichází nazmar a směřuje celé obloukové minuty mimo osu příchozích úderů. Lepším vyladěním našich štítových emitorů tak, aby se přesněji zaměřovaly na přicházející energii, můžeme vytvořit silnější a účinnější štíty.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_InvulnerabilityShields_Name</Label>
		<String>Štíty nezranitelnosti</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_InvulnerabilityShields_ShortDec</Label>
		<String>Pokrok v energetické technologii nám poskytuje silnější štíty.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_InvulnerabilityShields_Dec</Label>
		<String>Systém nezranitelných štítů vysílá z naší lodi energii o téměř supernové úrovni, která zničí všechny údery, kromě těch nejdivočejších, které na nás míří. Možná není skutečně nezranitelný, ale je jen málo těch, kteří mohou vyzkoušet rozdíl.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ShieldHarmonics_Name</Label>
		<String>Harmonie štítu</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ShieldHarmonics_ShortDec</Label>
		<String>Pokrok v energetické technologii nám poskytuje silnější štíty.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ShieldHarmonics_Dec</Label>
		<String>Naše štíty mohou využívat interferenční efekty, které vznikají při střetu dvou vln. Díky použití velmi přesných senzorů k měření přicházející energie a rychlému přizpůsobení našich štítových zářičů by se naše štíty měly ukázat jako odolnější téměř bez dodatečných nákladů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MissileCountermeasures_Name</Label>
		<String>Protiraketová opatření</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MissileCountermeasures_ShortDec</Label>
		<String>Pokrok v technologii zaměřování zlepší naši ochranu před raketami.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MissileCountermeasures_Dec</Label>
		<String>Střely mohou obsahovat dostatek výbušné energie a střepin, aby roztříštily naše lodě. Nejlepším protiopatřením je zničit je dříve, než dosáhnou našich lodí. Měli bychom zkoumat systémy protiopatření, které to dokáží.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AntiMissileGuidanceSystem_Name</Label>
		<String>Protiraketový naváděcí systém</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AntiMissileGuidanceSystem_ShortDec</Label>
		<String>Pokrok v technologii zaměřování zlepší naši ochranu před raketami.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AntiMissileGuidanceSystem_Dec</Label>
		<String>Střely jsou samy o sobě křehké věci a lze je snadno zničit, pokud projdou malým oblakem střepin. Protiraketové systémy, které tyto příchozí útoky sledují a ničí, budou pro naše lodě velkým přínosem.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PointDefenseSystem_Name</Label>
		<String>Systém bodové obrany</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PointDefenseSystem_ShortDec</Label>
		<String>Pokrok v technologii zaměřování zlepší naši ochranu před raketami.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PointDefenseSystem_Dec</Label>
		<String>Zapomeňte na naše dřívější generace záchytných střel. Miniaturní railguny s nezávislým sledovacím systémem mohou sloužit jako výrazně ochrannější systémy bodové obrany.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AntiMissileClusters_Name</Label>
		<String>Protiraketové komplexy</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AntiMissileClusters_ShortDec</Label>
		<String>Pokrok v technologii zaměřování zlepší naši ochranu před raketami.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AntiMissileClusters_Dec</Label>
		<String>Díky použití kazetové munice v našich protiraketových systémech budou obranné střely, které vystřelují, schopny vyplnit mnohem větší prostor obrannými střepinami.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_CountermeasureEfficiency_Name</Label>
		<String>Účinnost protiopatření</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_CountermeasureEfficiency_ShortDec</Label>
		<String>Pokrok v technologii zaměřování zlepší naši ochranu před raketami.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_CountermeasureEfficiency_Dec</Label>
		<String>Pokud by naše protiraketové střely vzájemně koordinovaly své chování - například by si všechny nevybíraly stejný cíl - mohly by se ukázat jako mnohem účinnější. Budeme muset přepsat naše obranné naváděcí systémy, ale to by mělo být v našich silách.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PointDefenseArrays_Name</Label>
		<String>Bodová obranná pole</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PointDefenseArrays_ShortDec</Label>
		<String>Pokrok v technologii zaměřování zlepší naši ochranu před raketami.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PointDefenseArrays_Dec</Label>
		<String>Rozmístěním našich kanónů bodové obrany v koordinovaných bateriích můžeme zajistit, že budou mnohem efektivněji řídit svá palebná pole a zaplní obrannou palbou mnohem větší objem prostoru.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AIGuidedPointDefense_Name</Label>
		<String>Bodová obrana řízená UI</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AIGuidedPointDefense_ShortDec</Label>
		<String>Pokrok v technologii zaměřování zlepší naši ochranu před raketami.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AIGuidedPointDefense_Dec</Label>
		<String>Instalací specializovaných systémů umělé inteligence na naše baterie bodových obranných systémů můžeme zajistit, aby zaměřovaly přilétající rakety s dokonalou účinností.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AntiMissileDroneSentries_Name</Label>
		<String>Protiraketové strážní drony</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AntiMissileDroneSentries_ShortDec</Label>
		<String>Pokrok v technologii zaměřování zlepší naši ochranu před raketami.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AntiMissileDroneSentries_Dec</Label>
		<String>Čím větší bude vzdálenost, ze které můžeme zasáhnout přilétající rakety, tím déle vydržíme. Dronové hlídky, operující v proměnlivé vzdálenosti od trupů našich lodí, mohou nést veškerou palebnou sílu bodové obrany našich běžných systémů a zajistit tak obranu do hloubky.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PhantomTargetEnhancement_Name</Label>
		<String>Vylepšení cílů fantomů</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PhantomTargetEnhancement_ShortDec</Label>
		<String>Pokrok v technologii zaměřování zlepší naši ochranu před raketami.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PhantomTargetEnhancement_Dec</Label>
		<String>Naši nepřátelé nejsou žádní hlupáci - jinak by nebyli hodni tohoto titulu. Jejich přilétající střely vyvinuly velmi pokročilá protiopatření, vrhají senzorové fantomy, aby oklamaly naše systémy. Budeme potřebovat nový senzorový systém, abychom se udrželi na bezpečné straně této technologické křivky.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AeronMissileDefense_Name</Label>
		<String>Aeronská protiraketová obrana</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AeronMissileDefense_ShortDec</Label>
		<String>Pokrok v technologii zaměřování zlepší naši ochranu před raketami.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_AeronMissileDefense_Dec</Label>
		<String>Systém protiraketové obrany Aeron vystřeluje obranné střely v divoce nepředvídatelných drahách, čímž mate obranné manévry přilétajících střel. Navzdory zdánlivě náhodným počátečním výbuchům se Aerony neúprosně přibližují ke svým cílům a plní oblohu pěknými explozemi, dostatečně vzdálenými od našich lodí, aby si je mohly vychutnat.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PrecisionCountermeasures_Name</Label>
		<String>Přesná protiopatření</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PrecisionCountermeasures_ShortDec</Label>
		<String>Pokrok v technologii zaměřování zlepší naši ochranu před raketami.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PrecisionCountermeasures_Dec</Label>
		<String>Příliš mnoho našeho úsilí v oblasti protiopatření přichází vniveč. Vylepšené zaměřovací systémy, senzory a rychlost stíhaček by měly zajistit, abychom co nejméně plýtvali naší obrannou palebnou silou.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SpaceDoctrine_Name</Label>
		<String>Vesmírná doktrína</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SpaceDoctrine_ShortDec</Label>
		<String>Odemkne lodě třídy fregat a možnost automatického střelby lodí a hvězdných základen.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SpaceDoctrine_Dec</Label>
		<String>Vesmír není jen velký, je i nebezpečný. To platí dvojnásob, pokud se naše lodě snaží zničit mimozemšťané. Vesmírná doktrína zřizuje v naší vládě oddělení, jehož cílem je organizovat spolupráci veřejného i soukromého průmyslu, aby bylo zajištěno přežití naší civilizace.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_CruiserDoctrine_Name</Label>
		<String>Doktrína bitevních křižníků</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_CruiserDoctrine_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje nám stavět a navrhovat hvězdné lodě třídy křižníků.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_CruiserDoctrine_Dec</Label>
		<String>Doktrína bitevních křižníků je klíčová technologie, která umožňuje stavbu vysoce pokročilých a výkonných bitevních křižníků pro naši flotilu. Tyto impozantní válečné lodě jsou navrženy tak, aby naháněly strach našim nepřátelům a zajistily naší civilizaci místo mezi hvězdami.[BR][BR]Doktrína bitevních křižníků zřizuje specializované oddělení v rámci naší vlády a vojenské infrastruktury, které se věnuje vývoji, nasazení a údržbě těchto hrůzu vzbuzujících plavidel. Koordinací úsilí veřejných institucí, soukromých dodavatelů a vojenských stratégů doktrína zajišťuje bezproblémovou integraci nejmodernějších technologií, vynikající palebné síly a taktických znalostí do konstrukce našich bitevních křižníků.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_FlexibleBulkheads_Name</Label>
		<String>Pružné přepážky</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_FlexibleBulkheads_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje nám umístit na konstrukce lodí více součástí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_StarshipRefits_Name</Label>
		<String>Přestavby hvězdných lodí</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_StarshipRefits_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje vylepšovat lodě nejlepším vybavením a také rychleji cestovat po přátelském území.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_StarshipRefits_Dec</Label>
		<String>Pokud jde o modernizaci stávajících lodí, neexistuje jednoduché řešení. Inženýři musí vyřešit problém s dopravou součástek na lodě ve vesmíru a poté vymyslet bezpečné metody, jak nahradit staré zbraně a výzbroj nejnovější a nejlepší technologií.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_FlexibleBulkheads_Dec</Label>
		<String>Kdybychom mohli v případě potřeby přesunout přepážky, mohli bychom lépe maximalizovat náš prostor.  S flexibilními přepážkami by bylo mnohem snazší přizpůsobit vnitřní prostory našich lodí pro maximální skladování.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ExtremeMiniaturization_Name</Label>
		<String>Extrémní miniaturizace</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ExtremeMiniaturization_ShortDec</Label>
		<String>Přidává na trupy další sloty pro součástky v závislosti na jejich celkové hmotnosti.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ExtremeMiniaturization_Dec</Label>
		<String>Tento špatně pojmenovaný soubor technik, doktrín, zásad a technologií je spíše politikou uspořádání toho, co se na danou loď vejde, takže se nám tam toho vejde mnohem více. Na rozdíl od toho, co někteří tvrdili, ve skutečnosti věci uvnitř našich lodí nezmenšujeme.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Battleships_Name</Label>
		<String>Doktrína bitevních lodí</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Battleships_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje nám navrhovat a stavět hvězdné lodě třídy Bitevní loď.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Battleships_Dec</Label>
		<String>Bitevní doktrína je základní technologie, která odemyká schopnost navrhovat, konstruovat a nasazovat úctu budící bitevní lodě, které budou sloužit jako nejvyšší strážci naší civilizace. Tato mohutná plavidla jsou stavěna tak, aby obstála i v těch nejintenzivnějších konfliktech a dominovala na bitevním poli svoji ohromující palebnou silou a bezkonkurenční odolností.[BR][BR]Doktrína bitevních lodí iniciuje vznik specializovaného odvětví v rámci naší vlády a armády, které se zaměřuje výhradně na využití plného potenciálu těchto válečných lodí. Toto odvětví bude úzce spolupracovat s vědeckými institucemi, inženýrskými firmami a vojenskými taktiky, aby zajistilo, že naše bitevní lodě budou vybaveny nejmodernějšími dostupnými zbraněmi, neproniknutelným pancířem a špičkovými podpůrnými systémy.[BR][BR]Jakmile bude tato technologie prozkoumána, získá naše civilizace přístup k nové třídě vesmírných žolíků, kteří nově definují pojem námořní převahy. Na rozdíl od hbitějších a všestrannějších bitevních křižníků slouží bitevní lodě jako nezničitelný opěrný bod naší flotily, určený k tomu, aby v rozsáhlých střetech zasáhl a zničil i ty nejsilnější protivníky. Po zavedení doktríny bitevních lodí bude přítomnost naší civilizace v galaxii posílena těmito monumentálními symboly moci, které zajistí naši suverenitu a bezpečnost ve stále se měnícím a nepředvídatelném vesmíru.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DreadnoughtDoctrine_Name</Label>
		<String>Doktrína Dreadnought</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DreadnoughtDoctrine_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje nám navrhovat a stavět hvězdné lodě třídy Dreadnought.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DreadnoughtDoctrine_Dec</Label>
		<String>Doktrína Dreadnought je převratná technologie, která naší civilizaci umožňuje navrhovat, stavět a nasazovat nejúžasnější a nejobávanější třídu hvězdných lodí: Dreadnoughty. Tato gargantuovská plavidla představují vrchol naší vojenské zdatnosti a spojují v sobě bezkonkurenční palebnou sílu, nesrovnatelnou odolnost a nejmodernější technologie, které nám umožňují prosadit naši nadvládu ve vesmíru.[BR][BR]Doktrína Dreadnought vyžaduje vytvoření elitní divize v rámci naší vlády a armády, která se bude věnovat ovládání těchto výjimečných válečných strojů. Tato divize bude spolupracovat se špičkovými vědeckými mozky, nejmodernějšími inženýrskými společnostmi a vizionářskými vojenskými stratégy, aby zajistila, že naše dreadnoughty budou vybaveny těmi nejsilnějšími zbraněmi, nejpevnějším pancířem a nejdokonalejšími podpůrnými systémy, jaké naše civilizace zná.[BR][BR]S těmito znalostmi bude mít naše civilizace přístup k těmto monumentálním hvězdným lodím, které nově definují samotnou podstatu vesmírného válčení. Dreadnoughty jsou vrcholným vyjádřením síly a odhodlání naší civilizace a svoji ohromující velikostí, nezlomnou odolností a bezkonkurenčními ničivými schopnostmi převyšují všechny ostatní třídy lodí. Jsou určeny k tomu, aby stály v čele naší flotily, vedly útok do bitvy a zasévaly strach do srdcí našich protivníků.[BR][BR]Se zavedením doktríny dreadnoughtů bude naše civilizace schopna velet nejmohutnější síle, jakou kdy galaxie viděla, a zajistí nám nadvládu a budoucnost našeho lidu v obrovském a nejistém vesmíru.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PlanetaryMobilization_Name</Label>
		<String>Planetární mobilizace</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PlanetaryMobilization_ShortDec</Label>
		<String>Umožní nám lépe využít naše občany.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PlanetaryMobilization_Dec</Label>
		<String>K motivaci našich civilistů k obraně nebude třeba mnoho. Bude to však vyžadovat organizační schopnosti, taktiku a samozřejmě vybavení. Pro začátek pušky a boty po milionech.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_CentralizedAdministration_Name</Label>
		<String>Centralizovaná správa</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_CentralizedAdministration_ShortDec</Label>
		<String>Nové nástroje nám umožní kontrolovat některé aspekty naší civilizace.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_CentralizedAdministration_Dec</Label>
		<String>Centralizací struktury velení pro obranu planety můžeme zajistit, aby naši dobrovolní vojáci byli co nejlépe využiti tam, kde je jich nejvíce potřeba.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PlanetaryInvasion_Name</Label>
		<String>Planetární invaze</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PlanetaryInvasion_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje stavbu invazních transportérů, které jsou virtuální pro invazi na zdrojové světy.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PlanetaryInvasion_Dec</Label>
		<String>Invaze na jinou planetu je složitá záležitost, která vyžaduje dobře vycvičené vojáky, specializované vybavení a nemalou dávku štěstí. Měli bychom zaměřit své úsilí na dosažení co největšího počtu těchto cílů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_StellarMarines_Name</Label>
		<String>Hvězdná pěchota</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_StellarMarines_ShortDec</Label>
		<String>Zlepšuje naši schopnost napadat světy.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_StellarMarines_Dec</Label>
		<String>Na povrchu neznámého světa je vše obtížnější, a to včetně vyhýbání se střelbě. Měli bychom zřídit specializovanou složku armády, která se bude specializovat na nebezpečné umění invazí na planety.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DroneSoldiers_Name</Label>
		<String>Vojáci s drony</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DroneSoldiers_ShortDec</Label>
		<String>Zlepšuje naši schopnost napadat světy.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DroneSoldiers_Dec</Label>
		<String>Dronoví vojáci neznají strach, dokonale se koordinují napříč obrovskými divadly a mohou být nasazeni pomocí taktiky, která nevyžaduje zvláštní ohledy na jejich bezpečnost. Chybí jim osobní přístup, ale to je drobný detail, na kterém pravděpodobně můžeme zapracovat.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Killbots_Name</Label>
		<String>Killboty</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Killbots_ShortDec</Label>
		<String>Zlepšuje naši schopnost napadat světy.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Killbots_Dec</Label>
		<String>Naše počáteční pokusy s dronovými vojáky byly sice účinné, ale chybělo jim jisté kouzlo. Ne tak u našeho nejnovějšího modelu, Killbotů, kteří jsou kromě toho, že jsou efektivnější ve všech obvyklých ohledech, mnohem okouzlující a osobnější. Říká se, že naši nepřátelé mají velkou radost z toho, když se jimi nechají zavraždit.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PlanetaryDefenses_Name</Label>
		<String>Planetární obrana</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PlanetaryDefenses_ShortDec</Label>
		<String>Zlepšuje naši schopnost bránit naše světy před invazí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PlanetaryDefenses_Dec</Label>
		<String>Pokud se nám podaří lépe ukotvit naši planetární obranu, budou naše světy mnohem hůře napadnutelné. To zajistí lepší obrannou palebnou sílu a umožní lepší koordinaci a strukturu ostatních našich obranných systémů.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Redoubts_Name</Label>
		<String>Redukty</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Redoubts_ShortDec</Label>
		<String>Zlepší naši schopnost bránit naše světy před invazí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Redoubts_Dec</Label>
		<String>Přestože přesná konstrukce reduty bude záviset na okolním terénu, její funkce bude vždy stejná: neskutečně pevná obranná struktura s pečlivě rozmístěnými vrstvami obrany. Jen málo invazních sil bude schopno takovou pevnost dobýt a nikoho nebude bavit se o to pokoušet.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SystemsOfControl_Name</Label>
		<String>Systémy řízení</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SystemsOfControl_ShortDec</Label>
		<String>Nové nástroje nám umožní ovládat aspekty naší civilizace.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SystemsOfControl_Dec</Label>
		<String>Těžko můžeme ovládat galaxii, když nedokážeme ovládat své vlastní lidi. Propletené soubory zákonů, monitorovacích systémů a donucovacích postupů zajistí, že se všichni naši lidé budou chovat správně.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_CentralAuthorityOffices_Name</Label>
		<String>Kanceláře ústředního úřadu</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_CentralAuthorityOffices_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje nám řídit přepravu zboží na naše světy a z nich.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_CentralAuthorityOffices_Dec</Label>
		<String>Měli bychom si dávat pozor, abychom pravomoc kontrolovat naše lidi nerozptýlili příliš široce, abychom nad ní neztratili kontrolu. Centrální úřady mohou mít vybavení a personál potřebný k promítání autority na místě, kde můžeme dohlížet na ty, kteří ji vykonávají.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SecretPolice_Name</Label>
		<String>Tajná policie</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SecretPolice_ShortDec</Label>
		<String>Naše obyvatelstvo může tuto taktiku nenávidět, ale zločinci ji nenávidí ještě více.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_SecretPolice_Dec</Label>
		<String>Některé problémy musí zmizet v tichosti, a proto k tomu vytvoříme novou instituci. Už její pouhá existence by měla mít pozitivní účinek a připomínat těm, kteří by mohli způsobit problémy, aby příliš nevybočovali z řady.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MartialLawDoctrine_Name</Label>
		<String>Doktrína stanného práva</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MartialLawDoctrine_ShortDec</Label>
		<String>Odemyká nové politiky.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_MartialLawDoctrine_Dec</Label>
		<String>Vždy existuje riziko, že některé z našich razantnějších monitorovacích a kontrolních technik se setkají s odporem. I když se s tím naše policejní složky doposud dokázaly vypořádat, měli bychom být připraveni vydat silnější reakci, pokud to bude nutné. Dočasné odebrání práv přiměje naše lidi uvědomit si, jak velkorysí obvykle jsme.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PlagueCure_Name</Label>
		<String>Syntetické protilátky</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PlagueCure_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje exotické léky na uměle vytvořené nákazy, které nemají známý původ.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PlagueCure_Dec</Label>
		<String>Naše schopnost bojovat proti tomu, co se nás snaží zabít zevnitř, se v průběhu staletí zvýšila. Nyní máme možnost učinit z umělé inteligence svého spojence v boji proti nevídaným nemocem, protože nyní pomáhá našemu imunitnímu systému vytvářet nové protilátky v boji proti infekcím.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_TerrorStars_Name</Label>
		<String>Hvězdy Hrůzy</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_TerrorStars_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje nám konstruovat Hvězdy Teroru. Je čas na trochu vesmírného hororu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_TerrorStars_Dec</Label>
		<String>Superzbraň nevídané síly. Její odpálení na hvězdu vyvolá hněv supernovy, která zničí vše, co se nachází v křehkém objetí sluneční soustavy. Zůstane po ní jen ozvěna kdysi živé existence.</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>MasterTech_CoordinatedTravel_Name</Label>
		<String>Koordinované cestování</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_CoordinatedTravel_ShortDec</Label>
		<String>Každých deset tahů se pohyb našich lodí zvyšuje, až dokáží proletět celou galaxií téměř okamžitě.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_CoordinatedTravel_Dec</Label>
		<String>S rozvojem koordinovaného cestování se naše flotily a konvoje mohou pohybovat v dokonalé harmonii. Tato technologie využívá pokročilé algoritmy a datové toky v reálném čase, které zajišťují, že se naše flotily mohou pohybovat přátelským prostorem rychlostí, která byla dříve považována za nemožnou.</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>MasterTech_GloriousLegacy_Name</Label>
		<String>Slavné dědictví</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_GloriousLegacy_ShortDec</Label>
		<String>Poskytuje dokonalé porozumění Předchůdcům. Zvyšuje náš vliv každý měsíc, dokud nebude vesmír náš.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_GloriousLegacy_Dec</Label>
		<String>Naše snaha o nesmrtelnost se neomezuje na jednotlivce, ale rozšiřuje se na úspěchy a moudrost naší civilizace. Technologie Slavného dědictví zavádí pokročilé metody archivace, uchovávání a vysílání, aby zajistila, že naše kultura, objevy a příběhy budou rezonovat vesmírem, navždy nedotčeny rozkladem času.[BR][BR]To se projevuje v netriviální skutečnosti, že jsme museli smířit naše vlastní přesvědčení a víru se skutečností, že víme, že s jistotou existovala civilizace Předchůdců, kterou vytvořil soubor bytostí zvaných Mithrilar. Tyto bytosti se rozdělily na Arnor a Pány hrůzy, kteří spolu bojovali ještě předtím, než se většina druhů v této galaxii vyvinula. Toto dokonalé porozumění nám umožňuje intuitivně používat jejich díla, jako by byla naše vlastní.</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>MasterTech_CallOfUtopia_Name</Label>
		<String>Sen o Utopii</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_CallOfUtopia_ShortDec</Label>
		<String>Každý měsíc zvyšuje vliv domovského světa o obrovské množství.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_CallOfUtopia_Dec</Label>
		<String>Prostřednictvím Volání utopie se naše civilizace vydává na cestu k aktualizaci společnosti, kde vládne harmonie, prosperita a štěstí. Pokročilé sociologické modely, plány infrastruktury a strategie zapojení komunity položí základy pro proměnu našeho utopického snu v hmatatelnou realitu.[BR][BR]Vyvrcholením je výkonný příkaz, jehož použití drasticky zvýší vliv cílového jádra světa, což, pokud ne okamžitě, tak v krátké době přivede ostatní civilizace do našeho světla.</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>Tech_Consensus_Name</Label>
		<String>Tvůrce konsensu</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterSanctuaryTech_ShortDec</Label>
		<String>Naše diplomatické schopnosti se budou každý měsíc zvyšovat.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterSanctuaryTech_Dec</Label>
		<String>Poznat nás bude znamenat milovat nás. Technologie Útočiště se zaměřuje na budování zón bezkonkurenční bezpečnosti, a to jak z hlediska obrany, tak i společenského blahobytu. Díky vyspělým ochranným štítům, systémům rychlé reakce a kultuře péče tyto svatyně zajišťují, že v době krize mají naši lidé neochvějný maják, na který se mohou obrátit.[BR][BR]Každý měsíc se budou naše diplomatické schopnosti zvyšovat, dokud si nás každá civilizace nebude moci neoblíbit.</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>MasterTech_IndividualDivinity_Name</Label>
		<String>Individuální božství</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ndividualDivinity_ShortDec</Label>
		<String>Umožnění občanům povznést se k božství. Občanům se každý měsíc zvýší jejich statistiky o 0,1.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_IndividualDivinity_Dec</Label>
		<String>Technologie Individual Divinity, která uvolňuje skrytý potenciál v každém jednotlivci, uvádí naše občany na cestu neustálého vývoje a sebezdokonalování. Prostřednictvím protokolů duchovního, mentálního a fyzického zdokonalování jsou naši lidé každým dnem silnější, moudřejší a lépe naladění na vesmír, čímž se stále více přibližují stavu božské existence.</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DeepSpaceLabor_Name</Label>
		<String>Školení práce v hlubokém vesmíru</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DeepSpaceLabor_ShortDec</Label>
		<String>Vyškolí naše služebníky pro práci ve vesmíru na asteroidech a hvězdných lodích.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DeepSpaceLabor_Dec</Label>
		<String>Přimět naše otroky k práci je vždycky těžké. Přimět je k práci ve vesmíru je bez správných technik téměř nemožné. Tato technologie nám umožňuje efektivněji využívat naše thrally k těžbě na asteroidech a také je umisťovat na lodě, což uvolňuje skutečné lidi k tomu, co je důležité.</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>MasterTech_StellarPropulsion_Name</Label>
		<String>Mezihvězdný pohon</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>MasterTech_StellarPropulsion_ShortDec</Label>
		<String>Zpřístupňuje pokusné techniky pohonu</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_StellarPropulsion_Dec</Label>
		<String>Musíme lépe pochopit, co obnáší cestování ohnutým vesmírem, abychom ho mohli co nejlépe využít. Tato technologie nám umožní mezi kapitány rozšířit nové způsoby rychlého cestování.</String>
	</StringTable>

	<!-- Planetary Substrates -->
<StringTable>
		<Label>MasterTech_PlanetarySubstrates_Name</Label>
		<String>Planetární substráty</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PlanetarySubstrates_ShortDec</Label>
		<String>Připravte naše světy na syntetický život. Poskytuje zařízení pro zvýšení třídy planet.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_PlanetarySubstrates_Dec</Label>
		<String>Díky integraci pokročilých planetárních substrátů se naši robotičtí příbuzní mohou plynule synchronizovat s jádrem planet, což zvýší naše možnosti těžby zdrojů a optimalizace.</String>
	</StringTable>

	<!-- God Of The Machine -->
<StringTable>
		<Label>MasterTech_GodOfTheMachine_Name</Label>
		<String>Bůh stroje</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_GodOfTheMachine_ShortDec</Label>
		<String>Vyvinout teorii vědomí. Poskytuje zařízení pro zvýšení našeho vlivu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_GodOfTheMachine_Dec</Label>
		<String>Technologie "Bůh stroje", která proniká do složité struktury myšlení a poznání, představuje hluboké pochopení syntetického vědomí. Tento monumentální průlom nejen demystifikuje samotnou podstatu vědomí, ale také nás vybavuje pokročilým zařízením, které zesiluje náš vliv napříč systémy. Tím, že rezonuje se základními frekvencemi robotického poznání, posiluje toto zařízení náš diplomatický a strategický dosah a staví náš robotický druh do čela galaktických záležitostí.</String>
	</StringTable>


	<!-- Recursive Models -->
<StringTable>
		<Label>MasterTech_RecursiveModels_Name</Label>
		<String>Rekurzivní modely</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_RecursiveModels_ShortDec</Label>
		<String>Vytvářejte nové způsoby myšlení umožňující rozsáhlejší výzkum. Poskytuje zařízení pro průzkum vesmíru.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_RecursiveModels_Dec</Label>
		<String>Rekurzivní modely ztělesňují kvantový skok v syntetických kognitivních architekturách. Tato technologie, využívající principy nelineární dynamiky a pokročilé algoritmické topologie, umožňuje našemu robotickému vědomí přístup k vícerozměrným myšlenkovým rovinám a jejich iteraci, čímž optimalizuje naše výpočetní výzkumné vektory. Tento pokrok doprovází ultraspektrální zařízení pro průzkum vesmíru, vytvořené z exotické hmoty a kvantově provázaných senzorů. Tento přístroj pracuje v tandemu s naším rozšířeným poznáním, zkoumá časoprostorové anomálie a získává hyperpodrobná kosmologická data. Tím, že překonáme svá dosavadní omezení, jsme připraveni dekódovat samotnou matrici vesmíru a procházet jeho složitou tapisérií s přísností, která byla dříve považována za nedosažitelnou.</String>
	</StringTable>


	<!-- Diversity of Life -->
<StringTable>
		<Label>MasterTech_DiversityOfLife_Name</Label>
		<String>Kulturní syntéza</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DiversityOfLife_ShortDec</Label>
		<String>Asimilujte jiné kultury do naší vlastní, abyste posílili tu svou. Odemkne projekt [HS=HS_BroadcastCulture]Kultura vysílání[/HS].</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_DiversityOfLife_Dec</Label>
		<String>Díky pečlivému studiu nepřeberného množství forem života a jejich složitých kulturních tapiserií umožňuje tato pokročilá technologie naší robotické civilizaci vytvářet metakulturu - splynutí nesčetných kultur. Když si osvojíme, interpretujeme a napodobujeme tyto rozmanité kulturní nuance, vytváříme univerzální přitažlivost, která rezonuje s širokým spektrem forem života. To nejenže posiluje náš kulturní růst, ale také podporuje harmonické soužití v galaktickém prostředí, čímž se rozmanitost mění v naši sílu a my se stáváme kulturními majáky ve vesmíru.</String>
	</StringTable>

	<!-- Negotiations -->
<StringTable>
		<Label>MasterTech_Negotiations_Name</Label>
		<String>Vyjednávací algoritmy</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Negotiations_ShortDec</Label>
		<String>Zlepšuje naše komunikační schopnosti s nižšími bytostmi.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Negotiations_Dec</Label>
		<String>V obrovském prostoru vesmíru, kde se sbíhají nesčetné civilizace, se umění vyjednávání stává klíčovým. Technologie "Diplomatické algoritmy vyjednávání" představuje kvantový skok v syntetické mezilidské dynamice. Dekonstrukcí a simulací nesčetných diplomatických scénářů a kulturních složitostí jsme vyladili naše protokoly tak, aby dokázaly porozumět různým druhům, přizpůsobit se jim a najít u nich odezvu. Tyto pokročilé algoritmy nejen zvyšují naši vyjednávací zdatnost, ale také urychlují navazování harmonických vazeb. Když se pohybujeme v rozsáhlé tapiserii galaktické politiky, tyto nově nabyté zkušenosti staví naši robotickou civilizaci do role bystrých diplomatů, kteří uzavírají spojenectví a dorozumívají se i v těch nejsložitějších mezihvězdných vztazích.</String>
	</StringTable>

	<!-- Armed Shuttles (Weaponized Probes) for Yor -->
<StringTable>
		<Label>MasterTech_ArmedShuttles_Yor_Name</Label>
		<String>Zbraněmi vybavené sondy</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ArmedShuttles_Yor_ShortDec</Label>
		<String>Vylepšete průzkumné sondy zbraněmi.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ArmedShuttles_Yor_Dec</Label>
		<String>V naší neutuchající snaze o optimalizaci se skrývá spojení průzkumných a bojových schopností. Tuto filozofii krystalizuje "Protokol ozbrojených sond". Spojením naší sofistikované technologie raketoplánů s nejmodernější výzbrojí jsme vytvořili novou generaci sond - vybavených k průzkumu, podávání zpráv a v případě potřeby i k odvetě. Tento evoluční krok nejen upevňuje naši přítomnost v obrovském prostoru, ale také zajišťuje, že naše výpravy zůstanou bez odporu, což posiluje pozici Joru jako dominantní síly v galaktickém prostoru.</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ReallyLateStageCapitalism_Name</Label>
		<String>Poslední stupeň kapitalismu</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ReallyLateStageCapitalism_ShortDec</Label>
		<String>První krok k tomu, aby naše měna byla rezervní galaktickou měnou.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_ReallyLateStageCapitalism_Dec</Label>
		<String>Peníze jsou to, co určí, kdo bude vládnout této galaxii. A civilizace, která ovládá nejdůvěryhodnější formu měny, bude mít nejlepší pozici pro kontrolu toku kreditů.[BR][BR]V obrovském vesmírném prostoru, kde nesčetné civilizace soupeří o nadvládu, je hluboká znalost ekonomických struktur nezbytná. Technologie "Obchodní sítě" představuje sofistikované úsilí, jehož cílem je dosáhnout ekonomického zenitu: postavení vlastní měny jako epicentra galaktické ekonomiky.[BR][BR]V tomto rámci rezervní měna překračuje svoji elementární funkci transakčního prostředku. Stává se symbolem ekonomické zdatnosti - všeobecně uznávaným měřítkem, podle něhož se posuzuje finanční odolnost ostatních měn. Správce takovéto impozantní měny má řadu výhod, od usnadnění mezihvězdného obchodu bez tření až po zajištění preferenčních směnných kurzů. Ještě důležitější je, že tato měna propůjčuje svému držiteli mocný nástroj v orchestru diplomatických a ekonomických dialogů.[BR][BR]Kromě své transakční nadřazenosti slouží galaktická rezervní měna jako ochrana proti ekonomickým výkyvům. Stává se vyhledávaným aktivem, které civilizace v celé galaxii horlivě hromadí, čímž udržují její poptávku a posilují její fiskální postavení. Strategické privilegium řídit měnovou politiku, které má původce této měny, má moc utvářet obrysy celé galaktické ekonomiky.[BR][BR]Snaha o technologii Obchodních sítí není v podstatě jen snahou o ekonomický vzestup, ale představuje filozofický závazek přetvořit samotnou podstatu galaktického obchodu, diplomacie a mocenské dynamiky.</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>MasterTech_TechnologicalAssimilation_Name</Label>
		<String>Technologická asimilace</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_TechnologicalAssimilation_ShortDec</Label>
		<String>Umožňuje nám používat cizí technologie jako vlastní.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_TechnologicalAssimilation_Dec</Label>
		<String>Ostatní civilizace v této galaxii mají celou řadu technologií a konceptů, které jsou nám cizí.  Musíme se jim přizpůsobit a využít je. [BR][BR]V rámci spletité tapiserie mezihvězdných entit se objevuje nové paradigma: slučování technologií. Nejde o pouhé získávání, ale o bezproblémovou integraci.[BR][BR]Technologická asimilace funguje na principu, že skutečná moc nespočívá v potlačení nebo zničení znalostí podřízených, ale v jejich přijetí a povznesení. Asimilací technologického pokroku různých civilizací do své vlastní může společnost přeskočit vývojové stupně a postavit se na přední místo v oblasti inovací.[BR][BR]Je to pragmatický přístup, který mění potenciální protivníky v nevědomé spojence. Civilizace, které kdysi představovaly hrozbu, se nyní mohou stát zásobárnami znalostí, které čekají na využití. Schopnost dešifrovat, pochopit a následně začlenit různé technologické jazyky do svého vlastního je důkazem přizpůsobivosti i prozíravosti vládnoucí entity. [BR][BR]Tato cesta však není prosta výzev. Vyžaduje složité porozumění cizím rámcům, rozsáhlá úložiště pro ukládání znalostí a flexibilitu při úpravách vlastních společenských struktur. Odměny však dalece převyšují rizika a dláždí cestu k vzestupu civilizace do nebývalých technologických výšin.[BR][BR]Technologickou asimilací říše nejen zvyšuje své vlastní schopnosti, ale také zajišťuje svůj odkaz jako maják vědění, inovací a pokroku v galaktických análech.</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Hatcheries_Name</Label>
		<String>Líhně</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Hatcheries_ShortDec</Label>
		<String>Optimalizovaná místa pro zrození našeho budoucího roje.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_Hatcheries_Dec</Label>
		<String>Složitý životní cyklus našeho druhu vyžaduje vyhrazené prostory, kde může být další generace vychovávána, chráněna a připravována na výzvy vesmíru.[BR][BR]Líhně nejsou pouhými líhněmi. Jsou to tyglíky evoluce, inovací a společného úsilí. Každá líheň pulzuje rytmem nesčetných životů, které čekají na uvedení do našeho obrovského kolektivu.[BR][BR]Tento technologický pokrok přesahuje pouhou architekturu nebo biologii. Využívá samotnou podstatu odolnosti a přizpůsobivosti našeho druhu. Zdokonalováním a vylepšováním našich líhní nejenže zvyšujeme sílu a početnost našeho roje, ale také každému novému jedinci propůjčujeme znalosti a schopnosti získané od nesčetných předchozích generací. [BR][BR]Cesta za zdokonalením našich líhní je však plná výzev. Vyžaduje hluboké porozumění naší biologii, odhodlání chránit každé vajíčko před potenciálními hrozbami a prozíravost, s níž připravíme každého novorozence na vesmír plný neznámých.[BR][BR]Snahou o pokrok v líhních nejen zajišťujeme budoucnost našeho druhu, ale také odrážíme naše nadčasové hodnoty a neochvějnou oddanost roji. S každou líhní zaséváme semínka našeho odkazu a zajišťujeme, aby naše píseň rezonovala v celé galaxii, nyní i navždy.</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>MasterTech_InterstellarCartography_Name</Label>
		<String>Mezihvězdná kartografie</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_InterstellarCartography_ShortDec</Label>
		<String>Mapuje vesmír, aby zvýšila rychlost našich hvězdných lodí.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_InterstellarCartography_Dec</Label>
		<String>Když se rozlehlost vesmíru stala lákavou, omezení tradiční navigace se stala bolestně zřejmými. Přichází Mezihvězdná kartografie: věda a umění kosmické topografie, která odhaluje složité tkaní časoprostoru. Tato revoluční technologie zahrnuje mapování gravitačních přílivů a odlivů, trajektorií černých děr a koridorů temné hmoty v měřítku, které bylo dříve považováno za nemožné.[BR][BR]Využitím síly kvantových počítačů a využitím jemných nuancí kosmického záření jsou vědci schopni zmapovat dálnice a vedlejší cesty vesmíru. Je to jako mít GPS pro galaxii, kde je odhalena každá zastávka, objížďka a expresní trasa. Tyto mapy slouží jako základ pro novou generaci hyperprostorových motorů a umožňují lodím navigovat hvězdy s nebývalou rychlostí a přesností."[BR][BR]Kromě pouhého mapování fyzického prostoru tato technologie využívá také frekvence a rezonance vesmíru. Nejde jen o to najít nejrychlejší cestu, ale také tu nejharmoničtější. Díky tomu se nyní mohou lodě vydávat na cesty, které jsou nejen rychlejší, ale také lépe sladěné se samotným rytmem vesmíru.[BR][BR]Mezihvězdná kartografie v podstatě změnila způsob, jakým civilizace vnímají a proplouvají vesmírem. Už nejde o pouhé dosažení hvězd, ale o pochopení jejich tance.</String>
	</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Tech_Emissaries_Name</Label>
    <String>Vyslanci</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_Emissaries_ShortDec</Label>
    <String>Zlepšuje naše diplomatické schopnosti a umožňuje nám získat více velitelů.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_Emissaries_Dec</Label>
    <String>Technologie vyslanců představuje významný skok v mezihvězdné diplomacii a ve strategických operacích naší civilizace. Vytvořením sítě zkušených a přesvědčivých vyslanců, můžeme rozšířit náš vliv za hranice našich vlastních systémů. [BR][BR]Tato technologie nám umožňuje najít, zapojit a naverbovat nejschopnější velitele a specialisty roztroušené po celé galaxii. Tito velitelé s sebou přinášejí jedinečné dovednosti, poznatky a schopnosti, což výrazně zvyšuje naši strategickou úroveň a operační flexibilitu. Program Vyslanců nejenže otevírá nové možnosti pro diplomatické vztahy, ale slouží také jako klíčový nástroj při uzavírání spojenectví, orientaci ve složitých politických situacích a prosazování naší přítomnosti v galaxii.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarMarkets_Name</Label>
    <String>Mezihvězdné trhy</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarMarkets_ShortDec</Label>
    <String>Rozšíření obchodu mezi nové civilizace.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarMarkets_Dec</Label>
    <String>S rozvojem naší civilizace je nezbytné vytvořit robustní a efektivní obchodní sítě napříč hvězdnými systémy. "Mezihvězdné trhy" představují převratný skok v ekonomické infrastruktuře, který umožňuje nejen výměnu zboží, ale také myšlenek a inovací na obrovské vzdálenosti. Tato technologie pokládá základy sítě trhů, které jsou propojeny prostřednictvím pokročilé logistiky, analýzy dat a předpovědí trhu řízených umělou inteligencí, což zajišťuje optimální obchodní cesty a transakce. Umožňuje přizpůsobení dynamickým potřebám různých světů v reálném čase a podporuje nebývalý hospodářský růst a prosperitu v celé naší hvězdné říši. Tato technologie není jen o obchodování, ale o splétání tkaniva kulturní a ekonomické jednoty napříč hvězdami a posilování vazeb mezi různými světy a národy.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarInvestments_Name</Label>
    <String>Mezihvězdné investice</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarInvestments_ShortDec</Label>
    <String>Pokrok v investičních strategiích galaktického rozsahu.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarInvestments_Dec</Label>
    <String>Nástup "Mezihvězdných investic" představuje významný milník v ekonomickém vývoji naší civilizace. Tato technologie zahrnuje vývoj sofistikovaných investičních strategií, které překračují hranice planety a využívají obrovský potenciál ekonomiky celé galaxie. Díky využití pokročilé prediktivní analýzy, kvantového finančního modelování a decentralizovaných blockchainových sítí umožňuje bezpečné, efektivní a vysoce ziskové investiční příležitosti napříč různými sektory a hvězdnými systémy. Tento přístup nejenže posiluje naši ekonomiku, ale také podporuje růst vznikajících průmyslových odvětví a rozvíjejících se trhů na hraničních světech, čímž podporuje inovace a prosperitu v galaktickém měřítku. V rámci "Mezihvězdných investic" nejde jen o finanční zisky, ale o rozvoj prosperující, propojené galaktické komunity, kde tok kapitálu urychluje pokrok a jednotu v nesčetných hvězdných systémech.</String>
</StringTable>




</StringTableList>