<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<StringTableList
    xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
    xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <!-- Created with the GC4 editor -->
    <!-- UnitRaceText.xml -->
    <StringTable>
		<Label>Race_Altarian_Name</Label>
		<String>Altarian</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Altarian_Dec</Label>
		<String>Většina Altariánů si osvojí Mer, filozofii, které zasvětí svůj život. Díky tomu mají větší ideologii než ostatní druhy a jsou více spokojení, když se jejich [HS=HS_Ideology]Ideologie[/HS] shoduje s ideologií říše nebo guvernéra, a více nespokojení, když je s nimi v rozporu. Mohou se také specializovat na [HS=HS_DivineEmpath]Božské empatiky[/HS], i když je to nákladný proces.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Arcean_Name</Label>
		<String>Arkean</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Arcean_Dec</Label>
		<String>Díky stoické povaze Arkeanů je nepravděpodobné, že by byli [HS=HS_Ideology]Ideologičtí[/HS]. Místo toho ctí armádu a arceanští vojáci získávají další [HS=HS_Approval]Spokojenost[/HS] a nikdy nejsou pacifisty.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Baratak_Name</Label>
		<String>Baratak</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Baratak_Dec</Label>
		<String>Baratakové jsou statní občané, kteří ke spokojenosti potřebují jen velmi málo. Jsou však citliví na [HS=HS_Pollution]Znečištění[/HS] a na silně znečištěných světech nebudou šťastní ani zdraví.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Drath_Name</Label>
		<String>Drath</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Drath_Dec</Label>
		<String>Drathové jsou starobylá rasa, která si potrpí na své dědictví a obrovské zásoby kreditů. Na základě kreditů ve svých pokladnicích získávají bonus [HS=HS_Approval]Spokojenosti[/HS].</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Drengin_Name</Label>
		<String>Drengin</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Drengin_Dec</Label>
		<String>Drenginové mají vysokou [HS=HS_Resistance]Odolnost[/HS] a vlohy stát se silnými [HS=HS_Soldier]Vojáky[/HS]. Drenginové nemají žádnou sankci [HS=HS_Approval]Spokojenosti[/HS] za to, že žijí na nebráněných světech. Brání se sami.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Festron_Name</Label>
		<String>Festron</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Festron_Dec</Label>
		<String>Festroni milují světy džungle. Občas také vraždí ostatní druhy, s nimiž sdílejí svět.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Human_Name</Label>
		<String>Lidé</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Human_Dec</Label>
		<String>Lidé jsou známí svoji flexibilitou a produktivitou. Mají nižší [HS=HS_Expectations]Očekávání[/HS] než ostatní druhy.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Iconian_Name</Label>
		<String>Ikoniáni</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Iconian_Dec</Label>
		<String>Ikoniáni jsou paranoidní druh, který je stále traumatizován svým téměř úplným vyhubením ze strany Yorů. Kvůli tomu trpí značným postihem [HS=HS_Approval]Spokojenosti[/HS], pokud s nimi sdílejí svět. A přestože jsou stejně temperamentní jako ostatní druhy, jejich pasivní povaha jim brání protestovat.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Iridium_Name</Label>
		<String>Iridium</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Iridium_Dec</Label>
		<String>Iridium je díky své vysoké sociální úrovni vynikající [HS=HS_Trader]Obchodník[/HS]. Získávají bonus [HS=HS_Approval]Spokojenosti[/HS] na základě počtu kreditů vaší pokladny.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Manti_Name</Label>
		<String>Manti</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Manti_Dec</Label>
		<String>Manti milují [HS=HS_Aquatic]Vodní[/HS] světy. Když se na nich nacházejí, dostávají velký bonus [HS=HS_Approval]Spokojenosti[/HS], a když ne, dostávají mírný postih.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Mimot_Name</Label>
		<String>Mimot</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Mimot_Dec</Label>
		<String>Průměrná rasa s nadprůměrnou rychlostí [HS=HS_Growth]Růstu[/HS]. Rychle zaplní planety a spotřebují veškeré dostupné [HS=HS_Food]Potraviny[/HS].</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Navigators_Name</Label>
		<String>Navigátoři</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Navigators_Dec</Label>
		<String>Společnost Navigátorů je postavena na zkoumání divů vesmíru, často s vyloučením všeho ostatního. Jejich vysoká [HS=HS_Intelligence]Inteligence[/HS] z nich dělá nejlepší vědce v galaxii.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Onyx_Name</Label>
		<String>Onyx</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Onyx_Dec</Label>
		<String>Onyxové nepotřebují organickou potravu a živí se energií vesmíru. Rychlost [HS=HS_OnyxHiveGrowth]Růstu roje Onyxů[/HS] závisí na množství Promethionu, který jejich civilizace drží.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Torian_Name</Label>
		<String>Torian</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Torian_Dec</Label>
		<String>Toriané milují [HS=HS_Aquatic]Vodní[/HS] světy. Když se na nich nacházejí, získávají velký bonus [HS=HS_Approval]Spokojenosti[/HS], a když ne, dostávají mírný postih. Jejich podřízenost Drenginům je však činí nešťastnými, když sdílejí světy s drenginskými občany.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Xeloxi_Name</Label>
		<String>Xeloxi</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Xeloxi_Dec</Label>
		<String>Xeloxi mají jen málo kladných vlastností, pokud tím málo myslíte žádné. Jejich kultura odměňuje silné činy a zájmy jako etika nebo soucit se dávno vytratily. Každý Xeloxi je zločinec a vytváří [HS=HS_Crime]Kriminalitu[/HS].</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Yor_Name</Label>
		<String>Yor</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Yor_Dec</Label>
		<String>Jako syntetický druh Yor nepotřebuje [HS=HS_Food]Potravu[/HS] ani nemá žádný přirozený [HS=HS_Growth]Růst[/HS]. Místo toho jsou jejich občané vyráběni.[BR][BR]Také netrpí postihem [HS=HS_Approval]Spokojenosti[/HS] v důsledku znečištění, přelidnění nebo dosažení své populační kapacity.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Burran_Name</Label>
		<String>Buran</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Burran_Dec</Label>
		<String>Mírumilovný druh, který věří, že série 7 "útrap" způsobí, že budou povýšeni na božskou existenci. Splnění každé z nich trvá mnoho let a pouze první tři z nich lze vykonat na jejich domovské planetě, poté prozkoumávají vesmír a plní své úkoly.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Orphica_Name</Label>
		<String>Enkláva Orfik</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Orphica_Dec</Label>
		<String>Orfická enkláva slouží pouze k rozšíření moci starobylého, odpadlického superpočítače.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Klepart_Name</Label>
		<String>Klepart</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Klepart_Dec</Label>
		<String>Prvním společným technickým úspěchem Klepartů bylo vytvoření velké věže s majákem, která vysílala jejich volání do vesmíru. Několik dní po jejím zapnutí přišla odpověď: na oběžné dráze nad jejich světem se objevila flotila válečných lodí. Nájezdníci byli vysláni na povrch, aby posbírali všechny děti na jejich domovské planetě, a pak zmizeli. Celá generace Klepartů byla ztracena. Další generace už je dost stará na to, aby začala sama zkoumat vesmír, ale stále se bojí, že se nájezdníci vrátí, a doufají, že jednou najdou děti, které jim byly ukradeny.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Kaxx_Name</Label>
		<String>Kolektivní Kaxx</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Kaxx_Dec</Label>
		<String>Kaxxové věří, že jejich domovská planeta je kokonem spící bytosti a oni byli na planetu umístěni, aby ji střežili. Věří, že jednoho dne se stvoření probudí a buď rozšíří nový život po celém vesmíru, nebo všechny zabije.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Odair_Name</Label>
		<String>Konkláve Odair</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Odair_Dec</Label>
		<String>Extrémní nihilisté, kteří odpočítávají čas do chvíle, kdy vesmír podlehne entropii. Za nejhloupější (pro svoji víru) považují zejména Krynny, ale těžko se nadchnou pro kteroukoliv rasu. Na okraji jejich galaxie se nachází černá díra, "Zívající tlama boží", do níž s oblibou posílají důmyslné konstrukce.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Lantern_Name</Label>
		<String>Lantern</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Lantern_Dec</Label>
		<String>Mladá, ale nadějná rasa, dokud je dávní galaktičtí obchodníci neseznámili s euforickými výpary, které si užívají jiné druhy, ale pro Lanterny jsou hluboce návykové.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Snathi_Name</Label>
		<String>Snathi</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Snathi_Dec</Label>
		<String>Snathiové jsou chytří a vynalézaví, ale s velkou pravděpodobností jsou to kriminálníci.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Trandal_Name</Label>
		<String>Trandal</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Trandal_Dec</Label>
		<String>Lehce nepozorní a věčně hladoví Trandalové jsou dobří v přijímání rozkazů, a to je asi tak všechno.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Tywom_Name</Label>
		<String>Tywom</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Tywom_Dec</Label>
		<String>Tywomové nejsou příliš chytří a rozhodně nejsou příliš sociálně zdatní. Jejich jedinou kladnou vlastností jsou neuvěřitelně nízká [HS=HS_Expectations]Očekávání[/HS]. Jsou velmi zvyklí na špatné zacházení, a ještě radši jsou, když sdílejí svět s jinými druhy. I když se to ostatním druhům nemusí líbit.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Korath_Name</Label>
		<String>Korath</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Korath_Dec</Label>
		<String>Pokud jste si mysleli, že Drenginové jsou nepříjemní, Korathové jsou ještě horší. Ačkoli mají neuvěřitelnou [HS=HS_Resolve]Odvahu[/HS] a [HS=HS_Diligence]Pracovitost[/HS], chybí jim sociální dovednosti a neradi sdílejí svět s jinými druhy.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Slyne_Name</Label>
		<String>Slyne</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Slyne_Dec</Label>
		<String>Slyneové nepotřebují k přežití organickou potravu, ale jejich pomalý [HS=HS_Growth]Růst[/HS] jim brání v tom, aby se rozšířili do galaxie tak rychle jako jiné druhy.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Thalan_Name</Label>
		<String>Thalan</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Thalan_Dec</Label>
		<String>Thalané pocházejí z dimenze vyspělejší, než je ta naše. Jejich vhled jim poskytuje zvýšenou [HS=HS_Intelligence]Inteligenci[/HS] a také zvýšená [HS=HS_Expectations]Očekávání[/HS].</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Phamysht_Name</Label>
		<String>Phamysht</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Phamysht_Dec</Label>
		<String>Phamyšové jsou zdvořilý a příjemný druh, dokud vás nezavraždí. Přesto jejich vysoká [HS=HS_Social]Sociální[/HS] a [HS=HS_Intelligence]Inteligence[/HS] vynahrazuje jejich stejně vysoká [HS=HS_Expectations]Očekávání[/HS].</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Scryve_Name</Label>
		<String>Scryve</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Scryve_Dec</Label>
		<String>Scryve slábnou. Každý z jejich občanů má neuvěřitelně vysokou [HS=HS_Diligence]Pracovitost[/HS], [HS=HS_Intelligence]Inteligenci[/HS] a [HS=HS_Resolve]Odvahu[/HS], ale jejich handicapem je nízký [HS=HS_Growth]Růst[/HS], který jim ztíží rozšíření mezi hvězdami, pokud k tomu nezískají jiný druh.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Crystalline_Name</Label>
		<String>Luxar</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Crystalline_Dec</Label>
		<String>Luxaři nepotřebují organickou potravu, ale jejich [HS=HS_OnyxHiveGrowth]Růst[/HS] je obecně nižší než u organických druhů. Jejich růst lze zvýšit na základě množství nashromážděného Promethionu.[BR][BR]Navzdory nízkému růstu se díky své vysoké [HS=HS_Diligence]Pracovitosti[/HS], [HS=HS_Intelligence]Inteligenci[/HS] a [HS=HS_Resolve]Odvaze[/HS] hodí téměř pro jakýkoli úkol.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Absolute_Name</Label>
		<String>Ozářená améba</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Absolute_Dec</Label>
		<String>Ozáření občané se vyvíjejí, pokud mají dostatek času, přičemž každý vývoj je schopnější než ten předchozí. V počátečním období se Améby rychle rozmnožují a mají rychlý vývoj, ale jsou to špatní dělníci.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Absolute2_Name</Label>
		<String>Ozářená larva</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Absolute2_Dec</Label>
		<String>Ozáření občané se vyvíjejí, pokud mají dostatek času, přičemž každý vývoj je schopnější než ten předchozí. Ve stádiu Larva se jejich rychlost [HS=HS_Growth]Růstu[/HS] zpomaluje, ale jsou schopnější než jejich amébové formy.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Absolute3_Name</Label>
		<String>Ozářená nymfa</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Absolute3_Dec</Label>
		<String>Ozáření občané se vyvíjejí, pokud mají dostatek času, přičemž každý vývoj je schopnější než ten předchozí. V posledním stádiu nymfy se jejich rychlost [HS=HS_Growth]Růstu[/HS] výrazně zpomalí, ale jsou velmi schopní.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Seeing_Name</Label>
		<String>Intueři</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Seeing_Dec</Label>
		<String>Intueři mají vysokou [HS=HS_Diligence]Pracovitost[/HS] a nízká [HS=HS_Expectations]Očekávání[/HS]. Dávají přednost potřebám skupiny před svými vlastními. Postrádají skutečné komplexní myšlení - očekávají nízkou [HS=HS_Intelligence]Inteligenci[/HS].</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Moth_Name</Label>
		<String>Falenoidé</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Moth_Dec</Label>
		<String>Brilantní a společenští tvorové, Falenoidé vynikají v [HS=HS_Intelligence]Inteligenci[/HS] a [HS=HS_Social]Sociálnosti[/HS], ale jsou z nich špatní vojáci. Raději se přátelí s jinými druhy. Jejich [HS=HS_Approval]Spokojenost[/HS] se zvyšuje, pokud sdílejí svůj svět s jinými druhy.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Feline_Name</Label>
		<String>Feline</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Feline_Dec</Label>
		<String>Elegantní a bystří Felinoidé se vyznačují bystrým intelektem a hbitou lstivostí. Dávají přednost strategicky důležitým rolím, daří se jim jako vědcům, diplomatům nebo špionům, a projevují náklonnost ke složitým systémům. Jsou vysoce individualističtí, a proto mohou mít problémy s výkonem vojenských funkcí. Díky své zvídavé povaze se snadněji přizbůsobí jiným kulturám a při soužití s jinými druhy získávají bonus [HS=HS_Approval]Spokojenosti[/HS].</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Canine_Name</Label>
		<String>Canine</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Canine_Dec</Label>
		<String>Věrní a intuitivní Caninoidé vykazují výjimečnou týmovou spolupráci a pozoruhodné instinkty. Přirozeně vynikají v úlohách vyžadujících spolupráci a ochranu, jako jsou vojenské nebo policejní úkoly. Ačkoli je obvykle neláká samostatná intelektuální činnost, v rámci skupinové aktivity jsou skvělými taktickými operátory. Jejich společenský temperament vytváří silné vazby, což jim přináší [HS=HS_Approval]Spokojenost[/HS] při sdílení jejich světa s jinými druhy. Mají velmi nízké nároky.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Avian_Name</Label>
		<String>Avian</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Avian_Dec</Label>
		<String>Půvabní a prozíraví Avianoidé jsou známí svoji strategickou předvídavostí a leteckým mistrovstvím. Vynikají v rolích vyžadujících široký rozhled, jako jsou průzkumníci, diplomaté nebo strategičtí plánovači. Jejich hbitost může být méně efektivní v pozemních vojenských střetech. Díky přirozenému sklonu k harmonii získávají bonus [HS=HS_Approval]Spokojenosti[/HS] při soužití s různými druhy na svém světě.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Minor_Name</Label>
		<String>Menší rasa</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Race_Minor_Dec</Label>
		<String>Méně vyspělý druh, který není schopen cestovat mimo svoji sluneční soustavu.</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
        <Label>Race_Zombie_Name</Label>
        <String>Zombíci</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Zombie_Dec</Label>
        <String>Děsiví ghúlové, kteří rychle rostou, ale nejsou příliš chytří.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Race_RuinedTorian_Name</Label>
        <String>Zničený Torian</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_RuinedTorian_Dec</Label>
        <String>Z těchto ubohých stvoření byla vytržena veškerá jejich svobodná vůle.</String>
    </StringTable>
</StringTableList>
