<StringTableList
    xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
    xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <!--Campaign Text-->
    <!--Soul of Machine-->
    <StringTable>
        <Label>SoulOfMachine_CampaignName</Label>
        <String>Duše stroje</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>SoulOfMachine_CampaignDec</Label>
        <String>I v roce 2307 zůstává Yorská jedinečnost v Galaxii mocnou silou. Dlouho se snaží přivést ostatní do svého kolektivního vědomí - Totatily. Přestože je jejich program nutí k další expanzi a přeměně organických látek na syntetické, nejsou mezi hvězdami zdaleka sami.[BR] [BR]Jedinečnost musí učinit několik zásadních rozhodnutí, která budou určovat její úsilí po celá desetiletí. S kým z ostatních civilizací uzavřou spojenectví a koho zničí? Skončí někdy jejich hořký konflikt se svými stvořiteli, Ikoniánským útočištěm?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Campaign_SoulOfMachine_Overall</Label>
        <String>Dosáhněte jakéhokoli vítězství</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Campaign_SoulOfMachine_Overall_Dec</Label>
        <String>Dosáhněte vítězství jakýmikoliv prostředky. Dokažte převahu Yorů ve kterékoliv (ne-li ve všech) záležitosti. Využijte logiku a přinuťte všechny ostatní bytosti k alianci vedené Yory, abyste dosáhli [HS=HS_AllianceVictory]Vítězství aliance[/HS]. Použijte dokonale promyšlenou taktiku k ovládnutí a odstranění veškerého odporu a získejte [HS=HS_ConquestVictory]Vítězství dobytím[/HS]. Ovládněte kulturu prostřednictvím Yorské cílevědomé a efektivní kultury pro [HS=HS_InfluenceVictory]Vítězství vlivem[/HS]. Nebo dokonce dosáhněte [HS=HS_PrestigeVictory]Vítězství prestiží[/HS] a dokažte, že nikdo nemá vyšší hodnost než Yor.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_SoulOfMachine_StartupTitle</Label>
        <String>Ikonianské dědictví</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_SoulOfMachine_StartupDescription</Label>
        <String>Yor jsou umělé bytosti, původně služebníci prastarého druhu známého jako Ikoniáni. Yorové, kterým Pánové Hrůzy propůjčili rozum, se obrátili proti svým stvořitelům Ikoniánům a zřejmě je vymazali z povrchu galaxie. Ať už na základě nějakého skrytého příkazu Pánů Hrůzy, nebo prostě jen v důsledku použití chladných pravidel logiky, Yor se od té doby stali krutě xenofobními a nyní pohrdají všemi biologickými formami života. Yorové jsou schopni dlouhodobého plánování a překvapivého stupně lstivosti, často mluví a vyjednávají s organickými bytostmi. Tyto bytosti by měly pochopit, že to není nic jiného, než krátkodobá lest a že jejich noví přátelé nebudou mít klid, dokud nebudou oni i veškerý ostatní organický život zničen.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_SoulOfMachine_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Yor je vysoce produktivní a je schopen stavět velké flotily samoopravitelných plavidel. Jsou silně neoblíbení a jen málo ras se s nimi přátelí. Na rozdíl od organických ras, je rychlost jejich růstu závislá na výrobní kapacitě.</String>
    </StringTable>

    <!--Everything For Sale-->
    <StringTable>
        <Label>EverythingForSale_CampaignName</Label>
        <String>Vše na prodej</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>EverythingForSale_CampaignDec</Label>
        <String>Vzhledem k tomu, že v Galaxii existuje tolik různých civilizací, mohl by být rok 2307 významným rokem pro obchod. Někdo musí zprostředkovat nejrůznější transakce a obchody a Korporátní sektor je pro tuto roli nejvhodnější.[BR][BR]Korporátní sektor má šanci zajistit si dominantní postavení v Galaxii prostřednictvím vlivu a kontroly trhu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Campaign_EverythingForSale_Overall</Label>
        <String>Dosáhněte kulturního vítězství</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Campaign_EverythingForSale_Overall_Dec</Label>
        <String>Nic nemá větší vliv než měna, alespoň podle podnikového sektoru. Abyste dosáhli [HS=HS_InfluenceVictory]Vítězství vlivem[/HS], musíte mít vliv Korporátního sektoru, který ovládá většinu sektoru, a být několik měsíců v míru se všemi ostatními významnými civilizacemi. Ovládněte trh tak, aby všechny ostatní frakce byly závislé na obchodu přes Korporátní sektor, což je odradí od konfliktu.[BR][BR][I]Stiskněte klávesu ESC a vyberte možnost Stav vítězství, abyste zjistili, jak blízko jste k dosažení úspěchu.[/I]</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_EverythingForSale_StartupTitle</Label>
        <String>Nové trhy čekají</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_EverythingForSale_StartupDescription</Label>
        <String>Korporátní sektor je vrcholnou korporátní entitou ultrakapitalistické společnosti, jedinou organizací schopnou uzavírat smlouvy jménem celého národa Iridia. Kultura Iridia je založena na pevné, až fanatické víře v sílu volného trhu. Ačkoli jim není cizí zbrojení, veškerý výzkum je nejprve posuzován optikou vzájemné spolupráce; ničivé náklady na válku jsou pro Iridiány často příliš vysoké, než aby nad ní vážně uvažovali. Uvidíme, jak se tato filozofie osvědčí, až se s ní seznámí uzavřenější rasy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_EverythingForSale_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Podnikový sektor je vynikající ve výzkumu i vývoji a rychle maximalizuje ekonomický potenciál každého nového objevu. Mají mnoho způsobů, jak naplnit státní pokladnu, a dobře se jim je daří využívat: jejich občané jsou nejšťastnější, když jsou bohatí, a nesnášejí, když jsou chudí.</String>
    </StringTable>

    <!--Brave New Universe-->
    <StringTable>
        <Label>BraveNewUniverse_CampaignName</Label>
        <String>Odvážný nový vesmír</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>BraveNewUniverse_CampaignDec</Label>
        <String>V roce 2317 umožnilo podprostorové proudění cestovat do částí Galaxie, které civilizace Orionského sektoru dosud neprozkoumaly. V těchto vzdálených soustavách se nacházejí Civilizace schopné cestovat rychleji než světlo a vyvinuly pokročilé technologie. Mezi nimi je i Luxarské dominium, skupina krystalických bytostí s plány na rozsáhlé zbrojení.[BR][BR]S tolika novými hráči na galaktické scéně roste napětí. Je Luxarské dominium otevřené uzavírání spojenectví, nebo využije svých děsivých Hvězd teroru k vyhlazení celých systémů?[BR][BR]Situace je choulostivá, jediný chybný krok může vést k totální válce.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Campaign_BraveNewUniverse_Overall</Label>
        <String>Dosažení Vítězství aliance</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Campaign_BraveNewUniverse_Overall_Dec</Label>
        <String>Pozemská aliance se ocitla v centru choulostivé situace. Jediný chybný krok by mohl vést k válce, která by zanechala nespočet mrtvých. Úplné válce je třeba zabránit všemi prostředky. Určitý konflikt může být nevyhnutelný, ale neměl by být vyhledáván. Dosáhněte [HS=HS_AllianceVictory]Vítězství aliance[/HS] spojením se všemi ostatními významnými civilizacemi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_Campaign_BraveNewUniverse_StartupDescription</Label>
        <String>Pomocí podprostorového proudění byl navázán kontakt s novými civilizacemi. Mezi ně patří Luxarské dominium, které vyvinulo technologii hyperpohonu nezávisle na Pozemské alianci. Zdá se, že jsou významní a mocní.[BR][BR]Pozemská aliance se nyní nachází ve svízelné situaci. Činy Aliance na tomto místě, mohou utvářet vztahy mezi nesourodými civilizacemi. Chybný krok zdet, může vést ke zničující válce.[BR][BR]Pozemská aliance musí využít svého vlivu k udržení míru a vytvoření dobrých vztahů. </String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_Campaign_BraveNewUniverse_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Pozemská aliance může využívat diplomacii a vojenskou sílu k ovlivňování okolních civilizací. Některé konflikty mohou být nutné, ale je třeba se jim vyhnout a mírnit se, kdykoli je to možné. Cokoli kromě vítězství v oblasti vlivu tady, ohrožuje veškerý život v celé Galaxii.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_Campaign_BraveNewUniverse_StartupTitle</Label>
        <String>Zástupci Orionského sektoru</String>
    </StringTable>

    <!--Radioactive-->
    <StringTable>
        <Label>Radioactive_CampaignName</Label>
        <String>Radioaktivní</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Radioactive_CampaignDec</Label>
        <String>2317, rok, kdy se sektor Orion spojí se zcela novou částí Galaxie. Mezi dosaženými civilizacemi je i Kosmický kontaminant, skupina téměř nepochopitelných forem života známých jako Ozáření. Luxarské dominium se pokouší shromáždit spojence, kteří by pomohli Kosmického kontaminanta vyhubit.[BR][BR]Kosmický kontaminant nepřežil tisíciletí, kdy se veškerý ostatní život rozkládá, aby byl zničen těmi, kteří se nedokáží přizpůsobit. </String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Campaign_Radioactive_Overall</Label>
        <String>Dosažení vítězství dobytím</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Campaign_Radioactive_Overall_Dec</Label>
        <String>Je čas, aby Kosmický kontaminant dokázal víc než jen přežívat. Luxarské dominium se téměř postaralo o to, že mezi hvězdami nebude mít žádné spojence. Jak se ostatní civilizace připravují na válku, měl by se na ni připravit i Kosmický kontaminant. Dosáhněte [HS=HS_ConquestVictory]Vítězství dobytím[/HS] tím, že zlikvidujete všechny ostatní významné civilizace.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_Radioactive_StartupTitle</Label>
        <String>Toxická rozprašovací zařízení</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_Radioactive_StartupDescription</Label>
        <String>Ozařovaní se vyvíjeli na toxických a radioaktivních světech. Tam, kde ostatní chřadnou, jim se daří. Jsou hrozivou záhadou, která zničila všechny ostatní, s nimiž se setkali. Postupem času se jejich schopnost měnit planety ve znečištěné pustiny jen zvyšovala.[BR][BR]Luxarské dominium, které je s Ozářenými až příliš dobře obeznámeno, se pokouší sjednotit nově kontaktované civilizace Orionského sektoru proti tomu, co bylo nazváno Kosmickým kontaminantem. Nelze připustit, aby uspěl.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_Radioactive_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Předpokládejme, že Kosmický kontaminant tady nenajde žádné spojence. Všechny ostatní civilizace považujte za nepřátelské. Využijte všech různých způsobů, jak znečistit planety a učinit je neobyvatelnými pro všechny kromě Ozářených. Z opotřebovávací války profituje Kontaminant, kterému se na planetách otrávených v konfliktu daří a rychle doplňuje počty.</String>
    </StringTable>

    <!--Return of the Korath-->
    <StringTable>
        <Label>ReturnOfKorath_CampaignName</Label>
        <String>Návrat Korathu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ReturnOfKorath_CampaignDec</Label>
        <String>2317, uprostřed nepokojů se vrací klan Korathů. Klan Korath byl v Drenginské říši legendární jako úderná jednotka. Často stáli v čele všech útoků a byli proslulí svoji divokostí a krutostí. Klan Korath věřil, že vše živé, je ve srovnání s Drenginy méněcenné a nehodné existence. Věřili, že vše slabé by mělo být z vesmíru vyhlazeno, čímž se ostře lišili od Drenginské říše, která měla tendenci podmaňovat si skupiny, jež považovala za méněcenné. Rozpory způsobené těmito filozofickými rozdíly vedly k tomu, že se klan Korathů od Císařství odtrhl. Klan Korathů se stal ještě pozoruhodnějším poté, co je kontakt s Pány Hrůzy fyzicky změnil. Klan Korath věří, že jsou praví Drenginové, a snaží se všechny ostatní zahnat do záhuby, dokonce i Císařství, kterému kdysi sloužili.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Campaign_ReturnOfKorath_Overall</Label>
        <String>Dosažení vítězství dobytím</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Campaign_ReturnOfKorath_Overall_Dec</Label>
        <String>Jediná skupina hodná přežití, je klan Korath, a ten je více než připraven to dokázat. Jedinou cestou je zničení. Dosáhněte [HS=HS_ConquestVictory]Vítězství dobytím[/HS] tím, že ve jménu klanu Korath přivedete všechny ostatní významné civilizace k zániku.</String>
    </StringTable>


</StringTableList>