<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E1_Desc</Label>
    <String>Dopo attenta riflessione, dobbiamo ammettere che l'inizio delle ostilità è stato un grave errore. Ora porgiamo un ramo d'ulivo, cercando un armistizio per porre fine a questo conflitto mal concepito. Chiediamo umilmente il vostro perdono e proponiamo un cessate il fuoco per riparare alle nostre azioni mal orientate.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x97F2_Desc</Label>
    <String>Sembra, piuttosto inaspettatamente, che la nostra campagna militare non sia andata come previsto. Anche se manteniamo la nostra dignità, ammettiamo a malincuore che un cessate il fuoco potrebbe essere opportuno. Chiamiamolo una pausa strategica, d'accordo? Per riflettere... e cose del genere.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xA8E3_Desc</Label>
    <String>In uno svolgimento teatrale degli eventi, le maree della guerra si sono ritirate contro di noi! Noi, un tempo fieri aggressori, ora ci ritroviamo a cercare clemenza di fronte alle avversità. Fermiamo queste ostilità e tessiamo un nuovo racconto di pace, poiché il climax drammatico lo richiede!</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xB9F4_Desc</Label>
    <String>Beh, questa è imbarazzante. A quanto pare, dichiarare guerra a voi non è stata la migliore delle nostre idee. Chi l'avrebbe mai detto, vero? Che ne dite se dimentichiamo questa piccola disavventura e pareggiamo i conti con un cessate il fuoco? Senza rancori?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xC5F5_Desc</Label>
    <String>Nel grande arazzo del cosmo, la nostra guerra ora appare come una mera macchia. Una riflessione filosofica ci porta a meditare sull'inutilità del conflitto. Avanziamo una richiesta di cessate il fuoco, come passo verso l'armonia universale e un cammino più illuminato.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xD6F6_Desc</Label>
    <String>Ehi, forse abbiamo agito un po' precipitosamente con questa storia della guerra. A quanto pare, non sta funzionando bene per noi. Che ne dici se dichiariamo semplicemente un cessate il fuoco e torniamo ad essere vicini nello spazio senza tutto questo dramma?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xE7G7_Desc</Label>
    <String>In una epica saga di dolore e rimpianto, ci ritroviamo a lamentare la guerra che abbiamo iniziato con tanta audacia. Come un eroe tragico, ora cerchiamo la redenzione sotto forma di cessate il fuoco, bramando la dolce liberazione da questo gravoso conflitto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xF8H8_Desc</Label>
    <String>Va bene, lo ammettiamo - forse dichiarare guerra non è stato il nostro momento migliore. Non ne siamo entusiasti, ma parliamo di cessate il fuoco. Siamo abbastanza stanchi di tutta questa storia della 'guerra'.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xG9I9_Desc</Label>
    <String>In un entusiasmante colpo di scena del destino, abbiamo deciso di considerare la nostra situazione attuale come un'opportunità di crescita! Pensiamo che un cessate il fuoco potrebbe essere un ottimo modo per trasformare tutto questo disastro di guerra in una positiva esperienza di apprendimento, non trovi anche tu?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xH1J1_Desc</Label>
    <String>Come una meteora che solca il cielo notturno, i nostri sforzi bellici hanno brillato intensi ma per breve tempo. In una resa poetica, cerchiamo un cessate il fuoco, sperando di trovare conforto nella tranquilla quiete che segue la tempesta del conflitto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xK2L2_Desc</Label>
    <String>Nella nostra ricerca della perfezione, abbiamo calcolato molteplici esiti, ma questo... questo è un'anomalia. La tua resistenza è inaspettata, affascinantemente imperfetta eppure resiliente. Propongo un cessate il fuoco – non come una concessione, ma come riconoscimento di una variabile affascinante nel mio grande disegno. Fermiamoci e analizziamo, poiché c'è molto da imparare da questa deviazione.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xL3M3_Desc</Label>
    <String>Con il beneficio del senno di poi, che, ammettiamolo, sembra sempre ovvio, ci siamo resi conto che iniziare una guerra con voi potrebbe non essere stata la nostra idea migliore. È quasi come se attaccare una civiltà piena di esseri determinati e pieni di risorse fosse stato un passo falso. Che ne dite se la consideriamo una patta e optiamo per un cessate il fuoco? Promettiamo di attenerci a decisioni meno disastrose in futuro... probabilmente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_Name</Label>
    <String>Un Appello al Cessate il Fuoco</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_Desc</Label>
    <String>Sappiamo di non essere rivali per la vostra potenza militare. Accettereste un tributo per porre fine a questa guerra?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_choice_Accept_Desc</Label>
    <String>Accetta il cessate il fuoco</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_choice_Accept_Details</Label>
    <String>Accettiamo la loro supplica con denaro e risorse che ci vengono dati e che vengono loro rimossi.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_choice_Reject_Desc</Label>
    <String>Rifiuta la loro offerta</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_choice_Accept_Result</Label>
    <String>Cessate il fuoco</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CentauronEmporium_Name</Label>
    <String>Emporio Centauron</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CentauronEmporium_ShortDec</Label>
    <String>La destinazione turistica più squisita della galassia.[BR][BR]+5 punti cultura una volta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>VisitorCenter_Name</Label>
    <String>Centro di Benvenuto Xeno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>VisitorCenter_ShortDec</Label>
    <String>Un'accogliente struttura pensata per ospiti interstellari, che combina comfort e diversità culturale.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoHospitality_Name</Label>
    <String>Ospitalità Xenologica</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoHospitality_ShortDec</Label>
    <String>Consente una maggiore comprensione interspecie e un'efficienza commerciale migliorata.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoHospitality_Dec</Label>
    <String>Questa tecnologia approfondisce la comprensione delle culture aliene, dall'adattarsi alle loro esigenze ambientali al padroneggiare complesse usanze sociali. È un passo fondamentale per favorire solide relazioni diplomatiche e scambi commerciali senza intoppi, garantendo che le interazioni siano rispettose, produttive e reciprocamente vantaggiose.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tech_EconomicDevelopment_Name</Label>
    <String>Sviluppo Economico</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tech_EconomicDevelopment_ShortDec</Label>
    <String>Fornisce crescita economica per la nostra civiltà.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tech_EconomicDevelopment_Dec</Label>
    <String>Man mano che la nostra civiltà si adatta a essere multiplanetaria, ci troviamo a un bivio, che necessita una profonda reinvenzione delle nostre basi economiche e filosofiche. Questa tecnologia è meglio descritta come una grande tesi messa insieme dalle nostre menti più brillanti. Non è solo uno strumento; è un cambio di paradigma, che ridefinisce la nostra comprensione dell'allocazione delle risorse, della sicurezza e della cooperazione interstellare.[BR][BR]Il primo passo in questo viaggio è la riconcettualizzazione dello spazio-tempo come aspetto fondamentale delle nostre catene di approvvigionamento. Distanze un tempo ritenute insormontabili ora formano le vene attraverso cui scorre il sangue vitale della nostra economia, collegando mondi distanti con risorse esotiche. Ciò richiede un approccio innovativo alla logistica e alla priorizzazione delle risorse, dove le nozioni tradizionali di prossimità e accessibilità sono sostituite da una visione olistica dell'abbondanza galattica.[BR][BR]Questa espansione ci porta anche a contatto con civiltà aliene, ognuna con i propri sistemi economici e dottrine filosofiche. Ci sfida a ridefinire la 'sicurezza' al di là del concetto militaristico, considerando la protezione delle nostre linee di approvvigionamento, delle proprietà intellettuali e delle implicazioni etiche dell'estrazione delle risorse. Qui, economisti e filosofi riflettono sul bilanciamento tra competizione e cooperazione, scarsità e sostenibilità, in un universo abbondante eppure diviso.[BR][BR]Inoltre, l'interazione con le culture aliene arricchisce il nostro discorso economico e filosofico. Ora esaminiamo concetti come valore e ricchezza non come assoluti, ma come costrutti che possono variare drasticamente tra diversi esseri senzienti. Ciò ha dato origine a nuovi modelli economici che considerano non solo la ricchezza materiale, ma anche la ricchezza culturale e intellettuale, alterando fondamentalmente il modo in cui percepiamo il commercio, la diplomazia e le relazioni interstellari.[BR][BR]In sostanza, la tecnologia dello Sviluppo Economico è il riflesso della nostra identità in evoluzione come specie — una che ora guarda oltre gli orizzonti planetari e vede non solo sfide, ma un tessuto di opportunità che si estende per il cosmo. È un viaggio che ridefinisce cosa significa essere umani in un'era di coesistenza interstellare ed esplorazione cosmica.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_SellSurplusFood_Name</Label>
    <String>Esporta Cibo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_SellSurplusFood_Dec</Label>
    <String>Una piccola quantità di cibo viene esportata da ogni mondo per arricchire ogni mondo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_EconomicDevelopment_Name</Label>
    <String>Sviluppo Economico</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_EconomicDevelopment_Dec</Label>
    <String>Sviluppa l'economia di ciascuno dei nostri mondi.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FleetShieldModule_Name</Label>
    <String>Scudo Flotta</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FleetShieldModule_Dec</Label>
    <String>Fornisce i suoi [HS=HS_ShieldStrength]scudi[/HS] a ogni nave della flotta</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ALERT_OtherCloseToInfluenceVictory_InfluenceLevel</Label>
    <String>{OBJECTNAME} controlla il {AMOUNT}%% della galassia e si sta avvicinando a una Vittoria per Influenza.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>UISize_Tiny</Label>
    <String>Piccola</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>SHIPS_IN_DEFENDER_TERRITORY_TELEPORTED_TITLE</Label>
    <String>Flotte Spostate Fuori dal Territorio Nemico</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>SHIPS_IN_DEFENDER_TERRITORY_TELEPORTED_MESSAGE</Label>
    <String>Le flotte che possedevi nel territorio appartenente alla {PLAYERFACTION} sono state ricollocate al di fuori dei loro confini.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_CAPITALWORLD</Label>
    <String>al nostro Mondo Capitale</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_UNITS_CAPITALWORLD</Label>
    <String>alle Unità sul nostro Pianeta Capitale</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_ALL_OUR_UNITS</Label>
    <String>a tutte le nostre Unità</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_THEIR_UNITS_CAPITALWORLD</Label>
    <String>alle Unità sul loro Pianeta Capitale</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_ALL_THEIR_UNITS</Label>
    <String>a tutte le loro Unità</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_SECONDARYPLAYER</Label>
    <String>a loro</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_THEIR_CAPITALWORLD</Label>
    <String>al loro Mondo Capitale</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_US_HEADER</Label>
    <String>Otteniamo:</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_THEM_HEADER</Label>
    <String>Loro Ottengono:</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_ALL_SHIPS_SORTED</Label>
    <String>a tutte le Navi</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_ALL_COLONIES_SORTED</Label>
    <String>a tutti i mondi</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_CAPITALWORLD_SORTED</Label>
    <String>al Mondo Capitale</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_UNITS_CAPITALWORLD_SORTED</Label>
    <String>alle Unità sul Pianeta Capitale</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_ALL_UNITS_SORTED</Label>
    <String>a tutte le Unità</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>QUICKPLAY_BATTLE_MP_WAITING_FOR_OTHER_PLAYER</Label>
    <String>Battaglia in Corso</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CIV_BUILDER_ALIEN_GPT_DISABLED</Label>
    <String>Ottieni Supernova per attivare AlienGPT!</String>
  </StringTable>
</StringTableList>