<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_2</Label>
    <String>Accettiamo la vostra offerta, più per generosità che per necessità.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_3</Label>
    <String>La tua sopravvivenza è il nostro dono; ricorda questa misericordia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_4</Label>
    <String>Considerate questa pace una testimonianza della nostra benevolenza.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_5</Label>
    <String>Vivi, non per forza, ma per la nostra grazia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_6</Label>
    <String>Oggi, la misericordia prevale sulla forza. Coltiva questa pace.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_7</Label>
    <String>Sia noto, il nostro perdono è la tua salvezza.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_8</Label>
    <String>Accetta questa pace come un ramo d'ulivo, non un segno di debolezza.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_9</Label>
    <String>La nostra potenza rimane incontestata, ma scegliamo la pace.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_10</Label>
    <String>Vi concediamo la pace, un favore che non dovreste dimenticare.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PLAYER_INITIATED_TRADE_OFFER_HEADER_Option9_1</Label>
    <String>La tua pietosa esistenza ha in qualche modo attirato la nostra attenzione. Che intrigante. Parliamo di commercio, che ne dici?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PLAYER_INITIATED_TRADE_OFFER_HEADER_Option9_2</Label>
    <String>Ci diverte abbassarci momentaneamente al vostro livello. Considerate questo scambio un raro atto di misericordia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PLAYER_INITIATED_TRADE_OFFER_HEADER_Option9_3</Label>
    <String>Non è frequente che ci degniamo di barattare con gli inferiori. Dovresti considerare questo un alto onore, creatura di carne.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PLAYER_INITIATED_TRADE_OFFER_HEADER_Option9_4</Label>
    <String>Sentendosi caritatevole oggi. Ti offriamo un commercio, una possibilità di strisciare fuori dal fango. Afferrala prima che cambiamo idea.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_ADDITIONAL_VALUABLES_Option1_1</Label>
    <String>Speriamo che la nostra umile offerta sia degna della vostra gentile, benevola e misericordiosa considerazione.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_ADDITIONAL_VALUABLES_Option2_0</Label>
    <String>Inoltre, stiamo includendo alcuni altri articoli per la vostra considerazione.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_ADDITIONAL_VALUABLES_Option2_1</Label>
    <String>Come puoi vedere, abbiamo aggiunto altri elementi al mix.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_37</Label>
    <String>Cresciuto tra antichi server, percepiva i classici come segnali cosmici che guidano il destino..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_38</Label>
    <String>Una volta ballerino di riserva per una pop star ora dimenticata, cerca di far rivivere l'antica coreografia...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_39</Label>
    <String>Ha vinto una piccola fortuna in un gioco a premi ma ha investito tutto in tecnologia obsoleta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_40</Label>
    <String>Crede di poter comunicare con le piante, gestisce un club di botanica clandestino.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_41</Label>
    <String>Ha lavorato come controfigura in simulazioni storiche a basso budget.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_42</Label>
    <String>Ha una collezione di pietre da compagnia, ognuna nominata in onore di famosi generali e politici.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_43</Label>
    <String>Ho inventato una lingua parlata solo sott'acqua, ancora alla ricerca di seguaci..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_44</Label>
    <String>Ha dato inizio a una moda per caso, ora finge che fosse intenzionale.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_45</Label>
    <String>Scrivi lettere d'amore alle macchine, convinto/a che un giorno una risponderà..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_46</Label>
    <String>Ossessionato dal ricreare la tazza perfetta di caffè del XXI secolo...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_47</Label>
    <String>Sostiene di essere stato un pirata in una vita passata, possiede una conoscenza sorprendente della storia nautica.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_48</Label>
    <String>Vive di una dieta composta esclusivamente da cibo stampato da ricette vintage, insiste che è il futuro della cucina.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_49</Label>
    <String>Insegna corsi di galateo per unità IA ribelli in clandestinità.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_50</Label>
    <String>Accumulatore compulsivo di vecchi media, gestisce una biblioteca illegale nella cintura di asteroidi.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_51</Label>
    <String>Vende gadget fatti a mano che presumibilmente proteggono dalla telepatia aliena.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_52</Label>
    <String>Si è candidato per scherzo, ha vinto per caso, ora è un amato servitore pubblico.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_53</Label>
    <String>Sopravvissuto a un esperimento di teletrasporto andato male, ora leggermente fuori fase con la realtà...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_54</Label>
    <String>Ex operatore di droni meteorologici diventato poeta, cattura tempeste in versi.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_55</Label>
    <String>Famoso per aver avviato un culto che venera l'entanglement quantistico come forma di connessione divina.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_56</Label>
    <String>Ha una fobia dei bottoni, guida una campagna a favore delle cerniere lampo e delle chiusure a tocco.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_6</Label>
    <String>Raccoglie ossessivamente campioni di alghe interstellari rare provenienti da diversi pianeti.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_7</Label>
    <String>Ex campione di nuoto sincronizzato spaziale, ora un diplomatico che sfida la gravità.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_8</Label>
    <String>Possono trattenere il respiro per tempi record interstellari, spesso usato come trucco da festa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_9</Label>
    <String>Ha sviluppato un popolare arte marziale basata sull'acqua, conosciuta come Hydro-Karate.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_10</Label>
    <String>Ha avviato un movimento per sostituire le tradizionali astronavi con balene spaziali bio-ingegnerizzate.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_11</Label>
    <String>Esperto nella creazione di tute che trattenono l'umidità, un pioniere nella moda anfibia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_12</Label>
    <String>Conduce un podcast di successo da uno studio sottomarino, intervistando famosi esploratori spaziali.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_13</Label>
    <String>Ha l'abitudine peculiare di cantare antiche canzoni marinare durante le riunioni diplomatiche.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_14</Label>
    <String>Ho inventato un gioco chiamato 'Astro-Polo', un successo nelle colonie acquatiche in tutta la galassia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_15</Label>
    <String>Crede di essere stato un famoso capitano di astronavi in una vita passata da creatura terrestre.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_16</Label>
    <String>Nota per la creazione di sorprendenti installazioni artistiche olografiche, ispirate dalla bioluminescenza degli abissi marini.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_17</Label>
    <String>Scrivi romanzi rosa basati sulle segrete storie d'amore di famosi capitani spaziali.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_18</Label>
    <String>Difendi la creazione del primo parco acquatico intergalattico.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_19</Label>
    <String>Ha un dottorato in Exo-Erpetologia, lo studio degli anfibi e rettili alieni.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_20</Label>
    <String>Famosi per la loro capacità di comunicare con le specie acquatiche su altri pianeti...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_21</Label>
    <String>Ha fondato una lega di corse subacquee estremamente popolare, completa di percorsi illuminati al neon.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_22</Label>
    <String>Organizza tornei annuali di salto della rana a livello galattico, uno sport tradizionale anfibio.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_23</Label>
    <String>Una volta ho scambiato una nebulosa per una gigantesca medusa spaziale, portando a un imbarazzante incontro diplomatico.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_24</Label>
    <String>Ha inaugurato una nuova forma di navigazione spaziale utilizzando le correnti oceaniche su esopianeti acquatici.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_25</Label>
    <String>Conduce show di cucina interstellare con protagonista frutti di mare esotici provenienti da mondi inesplorati.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_4</Label>
    <String>Considera il gesto di deporre uova negli avversari come la massima forma di adulazione.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_5</Label>
    <String>Ha la reputazione di scegliere gli ospiti più formidabili per l'incubazione della prole.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_6</Label>
    <String>Ha inavvertitamente avviato una colonia nella stiva di carico di un trasportatore ignaro..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_7</Label>
    <String>Ama segretamente lavorare a maglia con la seta prodotta dalle proprie ghiandole.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_8</Label>
    <String>Ama dare il discorso sugli "uccelli e le api", specialmente la parte delle api..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_9</Label>
    <String>Preferisce comunicare attraverso la danza interpretativa piuttosto che il linguaggio umano.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_10</Label>
    <String>Esperto in mimetizzazione; potrebbe aver partecipato all'incontro in modo invisibile.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_11</Label>
    <String>Ha una meticolosa collezione di esoscheletri da precedenti mute.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_12</Label>
    <String>Scrivi poesie d'amore su feromoni e metamorfosi al chiaro di luna...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_13</Label>
    <String>Appassionato nell'organizzare eventi comunitari intorno alla muta sincronizzata.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_14</Label>
    <String>Campione della ricerca competitiva di ospiti, detiene il record per l'infestazione più veloce.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_15</Label>
    <String>Cura un museo di ospiti storici utilizzati dai loro antenati.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_16</Label>
    <String>Filosofo rinomato sull'approccio della mente alveare all'individualità..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_17</Label>
    <String>Sostenitori della cooperazione interspecie, specialmente durante la stagione larvale.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_18</Label>
    <String>Ha un lavoretto secondario come consulente per giochi di strategia sul controllo dei parassiti.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_19</Label>
    <String>Si vanta del momento in cui hanno trasformato un inviato diplomatico in un asilo nido.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_20</Label>
    <String>Organizza un corso di sopravvivenza per le giovani larve in procinto di iniziare la loro prima infestazione.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_21</Label>
    <String>Organizza meticolosamente riunioni di famiglia nei luoghi di infestazione più opportuni.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_22</Label>
    <String>Tiene un diario, ogni voce un caro ricordo del paesaggio interno di un diverso ospite.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_23</Label>
    <String>Si sono travestiti da una famosa scultura, ma erano solo loro in una crisalide.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_ADDITIONAL_VALUABLES_Option3_0</Label>
    <String>[I]Gesticola ampiamente verso alcuni nuovi oggetti aggiunti al commercio.[/I]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PLAYER_INITIATED_TRADE_OFFER_HEADER_Option31_0</Label>
    <String>Per te, amico mio, ho i prezzi migliori e l'affare migliore della galassia..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PLAYER_INITIATED_TRADE_OFFER_HEADER_Option32_0</Label>
    <String>Alla fine dobbiamo sterminare tutti gli altri. Ma vogliamo che tu sappia che, a causa della nostra amicizia, ti stermineremo per ultimo.</String>
  </StringTable>
</StringTableList>
