<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd"><StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Name</Label>
  <String>Tesoro del Rifugio del Contrabbandiere</String>
</StringTable>
<StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Desc</Label>
  <String>La nostra nave ammiraglia ha scoperto un nascondiglio di contrabbandieri abbandonato, traboccante di un tesoro colmo di ricchezze. Del contrabbandiere non vi è alcuna traccia. Ci troviamo ora di fronte a un dilemma morale: dobbiamo impadronirci di questa inaspettata fortuna o rispettare le regole non scritte della proprietà?</String>
</StringTable>
<StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Choice_Take_Desc</Label>
  <String>Rivendica il Tesoro</String>
</StringTable>
<StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Choice_Take_Details</Label>
  <String>Prendere il tesoro potrebbe incrementare notevolmente le nostre risorse, fornendo un vantaggio molto necessario. Tuttavia, questa azione potrebbe attirare attenzioni indesiderate e potrebbe danneggiare la nostra reputazione tra le altre fazioni.</String>
</StringTable>
<StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Choice_Leave_Desc</Label>
  <String>Lascia il Tesoro Intatto</String>
</StringTable>
<StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Choice_Leave_Details</Label>
  <String>Rispettando il principio di proprietà, scegliamo di lasciare il tesoro intatto. Questo potrebbe sostenere i nostri standard morali ed etici, ma perdiamo l'opportunità potenzialmente significativa di migliorare le nostre risorse.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_SmuglersRevenge_0xC3B1_Name</Label>
    <String>La Vendetta del Contrabbandiere</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SmuglersRevenge_0xC3B1_Dec</Label>
    <String>Il contrabbandiere, il cui tesoro abbiamo precedentemente incontrato, è tornato per cercare vendetta. Infuriato per le nostre azioni, ha lanciato un attacco a sorpresa contro di noi con una flotta di navi nel nostro territorio. Dobbiamo prepararci ad affrontare le conseguenze della nostra decisione precedente.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SmuglersRevenge_Choice_1_0xC3B1_Name</Label>
    <String>Difenditi dall'Attacco</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SmuglersRevenge_Choice_1_0xC3B1_Dec</Label>
    <String>È il momento di affrontare l'ira del contrabbandiere. Dobbiamo schierare le nostre difese e respingere il loro attacco. Questo incontro serve come un duro monito che le nostre azioni, anche nelle profondità dello spazio, possono avere ripercussioni impreviste e pericolose.</String>
</StringTable>


<StringTable>
    <Label>Event_AdvancedShieldTechDiscovery_0xB52_Name</Label>
    <String>Nuova Tecnologia per Scudi Scoperta</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AdvancedShieldTechDiscovery_0xB52_Desc</Label>
    <String>La nostra nave ammiraglia ha recuperato gli schemi di una rivoluzionaria tecnologia per scudi. Questo nuovo componente, una volta equipaggiato, promette di aggiungere un ulteriore strato di scudi a ogni nave della nostra flotta, capace di assorbire il primo colpo da qualsiasi attacco.[BR][BR]Naturalmente, ci si chiede, chi ha creato questo?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AdvancedShieldTechDiscovery_Choice_Implement_Desc</Label>
    <String>Terremo presente questo componente della nave per i futuri progetti delle navi.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AdvancedShieldTechDiscovery_Choice_Implement_Details</Label>
    <String>L'implementazione di questa tecnologia fornirà alla nostra flotta un notevole vantaggio difensivo. Sebbene potrebbe non resistere ad assalti prolungati, questo scudo aggiuntivo potrebbe fare la differenza nel sopravvivere ai primi attacchi nemici, dandoci un vantaggio critico nella battaglia.[BR][BR]Sarà disponibile nel progettista di navi.</String>
  </StringTable>
  

  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_0xA3B2_Name</Label>
    <String>Scoperta dei Piani del Monitoraggio Planetario IA</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_0xA3B2_Desc</Label>
    <String>La tua nave ammiraglia ha scoperto antichi progetti per un'intelligenza artificiale semi-senziente progettata per monitorare e ridurre la criminalità sui pianeti.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_Choice_Use_Desc</Label>
    <String>Attua il Piano di Monitoraggio IA Planetario per ridurre la criminalità su un pianeta selezionato.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_Choice_Use_Details</Label>
    <String>Implementando questi piani IA, possiamo ridurre significativamente i tassi di criminalità, portando a una colonia più sicura e produttiva.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_Choice_Sell_Desc</Label>
    <String>Vendi i piani per una cospicua quantità di crediti.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_Choice_Extract_Desc</Label>
    <String>Estrai risorse dalla scoperta anziché utilizzare i piani.</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_0x9D5_Name</Label>
    <String>Scoperta dei Piani del Rubinetto del Nucleo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_0x9D5_Desc</Label>
    <String>La nostra flotta ha scoperto dei piani abbandonati e una fonte energetica unica per un Estrattore di Nucleo, un dispositivo capace di sfruttare l'energia del nucleo di un pianeta. Questo ritrovamento ci presenta diverse opzioni redditizie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Build_Desc</Label>
    <String>Sicura i piani.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Build_Details</Label>
    <String>Utilizzando i progetti e la fonte di energia, possiamo costruire un Ruba-Nucleo sui nostri mondi principali, migliorando notevolmente le nostre capacità di produzione. Questa tecnologia avanzata potrebbe conferirci un notevole vantaggio ma potrebbe anche comportare rischi sconosciuti.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Sell_Desc</Label>
    <String>Vendi i Piani e la Fonte di Energia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Sell_Details</Label>
    <String>Vendendo i progetti e la fonte di energia, potremmo ottenere immediatamente un profitto sostanziale. Questa opzione offre un incremento finanziario ma rinuncia alla possibilità di rivoluzionare potenzialmente la nostra infrastruttura energetica.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Extract_Desc</Label>
    <String>Estrai Risorse dalla Fonte di Energia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Extract_Details</Label>
    <String>Estrarre le risorse grezze dalla fonte energetica unica potrebbe fornire materiali preziosi per i nostri progetti attuali, offrendo un beneficio pratico immediato ma perdendo il potenziale della tecnologia Core Tap.</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Name</Label>
    <String>Satellite della Biblioteca Antica Scoperto</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Desc</Label>
    <String>La nostra nave ammiraglia si è imbattuta in un satellite abbandonato, una antica biblioteca colma di conoscenze sconosciute. Le sue origini e i suoi contenuti sono un mistero, e rappresenta un'opportunità unica per scoprire segreti perduti o progressi tecnologici.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Study_Desc</Label>
    <String>Effettua uno Studio Dettagliato</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Study_Details</Label>
    <String>Scegliendo di studiare il satellite, possiamo sbloccare antiche conoscenze e ottenere immediatamente un incremento della ricerca.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Use_Desc</Label>
    <String>Vendi il satellite per benefici immediati</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Use_Details</Label>
    <String>Scegliendo di vendere il satellite otterremo la valuta forte di cui abbiamo tanto bisogno.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Extract_Desc</Label>
    <String>Estrai le risorse dal satellite</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Extract_Details</Label>
    <String>Estrarre le risorse dal satellite ci fornirà dei Naniti Predecessori che potrebbero rivelarsi utili.</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Name</Label>
    <String>Incontro con la Nave Dormiente</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Desc</Label>
    <String>La nostra nave ammiraglia ha incontrato una misteriosa nave dormiente alla deriva nello spazio. [BR][BR]Le sue camere sono piene di passeggeri alieni in letargo criogenico, su una rotta impostata per il nucleo profondo della galassia. L'origine e lo scopo del loro viaggio rimangono sconosciuti.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_1_Dec</Label>
    <String>Permetti alla nave di continuare il suo viaggio</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_1_Details</Label>
    <String>Rispettando il viaggio della nave dormiente, scegliamo di lasciarla proseguire nel suo cammino verso il nucleo della galassia. Questa decisione mantiene sacra la loro missione, qualunque essa sia, ma ci lascia con domande senza risposta riguardo le loro origini e destinazione.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_2_Dec</Label>
    <String>Elimina i passeggeri e recupera la nave</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_2_Details</Label>
    <String>Scegliere di terminare i passeggeri alieni per il bene del recupero di qualsiasi tecnologia avanzata sulla nave dormiente è una decisione drastica e moralmente discutibile. Sebbene possa portare a vantaggi tecnologici, comporta l'ingente fardello di porre fine a innumerevoli vite aliene.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_3_Dec</Label>
    <String>Sveglia i Passeggeri e Avvia il Contatto</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_3_Details</Label>
    <String>Svegliare i passeggeri alieni per avviare un contatto potrebbe fornire preziose conoscenze sulla loro cultura e tecnologia. Tuttavia, questa decisione comporta dei rischi, poiché la loro reazione al risveglio prematuro e al confronto con una specie sconosciuta è imprevedibile. Guadagni una nave colonia</String>
  </StringTable>
  
  

<StringTable>
        <Label>Event_AlienRuins_0x4B3A_Name</Label>
        <String>Rovine aliene scoperte sul pianeta</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AlienRuins_0x4B3A_Dec</Label>
        <String>Mentre il nostro team di esplorazione attraversa il terreno impervio di questo mondo, si svela davanti a loro uno spettacolo notevole: i resti consumati di una civiltà Precursore antichissima. Queste rovine, vaste ed enigmatiche, sussurrano storie di un'epoca perduta, i loro segreti annidati nella polvere dei secoli. L'architettura intricata e i glifi indecifrati suggeriscono una civiltà di immensa saggezza e potere. [BR][BR]Ci troviamo ora a un bivio: dobbiamo preservare la sacralità di questa meraviglia archeologica, lasciandola intatta per un'approfondita indagine da parte di un futuro governatore? Oppure dobbiamo cogliere l'attimo, estrarre i resti della tecnologia sepolta al suo interno, nella speranza di ottenere immediatamente un vantaggio nella ricerca?</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_AlienRuins_0x4B3A_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Lascia le rovine per un'indagine successiva.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AlienRuins_0x4B3A_Choice_0_Details</Label>
        <String>Se assegnamo un governatore a questo mondo, sarà in grado di investigare sulle rovine con maggiore attenzione.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AlienRuins_0x4B3A_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Estraiamo tutta la tecnologia possibile.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AlienRuins_0x4B3A_Choice_1_Details</Label>
        <String>Otterremo un vantaggio di ricerca una tantum.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_OddGravityPlanet0x4B3A_Name</Label>
        <String>Gravità Anomala</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_OddGravityPlanet_0x4B3A_Dec</Label>
        <String>I nostri ingegneri sono entusiasti delle uniche possibilità di costruzione offerte dalle strane condizioni di gravità di questo pianeta. Credono che possiamo sfruttare queste fluttuazioni per ridurre significativamente i costi di costruzione.[BR][BR]Quale dovrebbe essere la politica per l'assegnazione di un governatore qui?</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_OddGravityPlanet_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Sfrutta l'anomalia gravitazionale per la costruzione.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_OddGravityPlanet_Choice_0_Details</Label>
        <String>Sfruttando la particolare gravità del pianeta, possiamo ridurre drasticamente i costi di costruzione, anche se a scapito di una manutenzione continua più costosa.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_OddGravityPlanet_0x4B3A_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Procedere con i metodi di costruzione standard.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_ExoticFauna0x4B4B_Name</Label>
        <String>Scoperta di Fauna Esotica</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ExoticFauna_0x4B4B_Dec</Label>
        <String>I nostri esploratori hanno scoperto una varietà di creature esotiche in questo nuovo mondo. La loro unica apparenza e comportamento le rendono potenzialmente preziose come animali esotici da compagnia o novità da esportare, ma la loro natura aliena potrebbe comportare rischi imprevisti.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_ExoticFauna_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Commercializza la fauna esotica.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ExoticFauna_Choice_0_Details</Label>
        <String>Trasformare queste creature uniche in un'esportazione lucrativa potrebbe rafforzare la nostra economia, anche se potrebbe avere conseguenze impreviste.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ExoticFauna_0x4B4B_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Lascia le creature indisturbate.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAI0x4C5C_Name</Label>
        <String>Intelligenza Artificiale Antenata Ritrovata</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAI_0x4C5C_Dec</Label>
        <String>È stata scoperta un'IA dormiente di un'antica civiltà avanzata. Se attivata, potrebbe aumentare notevolmente la produttività di questo pianeta, ma le sue origini aliene rappresentano potenziali rischi.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAI_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Integra l'IA nei nostri sistemi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAI_Choice_0_Details</Label>
        <String>Attivare questa IA potrebbe fornirci vantaggi tecnologici senza precedenti, anche se la sicurezza di un sistema così antico rimane incerta.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAI_0x4C5C_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Evita il rischio e lascia l'IA inattiva.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientCoreTap0x4D6D_Name</Label>
        <String>Scoperta di Prelievo dal Nucleo Antico</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientCoreTap_0x4D6D_Dec</Label>
        <String>Il nostro team ha scoperto un antico dispositivo di estrazione del nucleo energetico, presumibilmente capace di fornire energia illimitata. Tuttavia, la sua disconnessione originale solleva dubbi sulla sua sicurezza e stabilità.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientCoreTap_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Attiva il prelievo dal nucleo e aumenta la nostra produzione energetica.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientCoreTap_Choice_0_Details</Label>
        <String>L'utilizzo di questa tecnologia antica potrebbe far schizzare in alto le nostre capacità energetiche, rivoluzionando potenzialmente i nostri processi produttivi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientCoreTap_0x4D6D_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Non disturbare il prelievo dal nucleo. Potrebbe essere stato disconnesso per un motivo.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_HarmonyCrystal_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Lascia ordini per qualsiasi futuro governatore di eseguire un'escavazione intensiva su questo pianeta.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HarmonyCrystal_Choice_0_Consequence</Label>
        <String>Imbarcarsi su questa strada potrebbe aumentare immensamente le nostre risorse a costo di un significativo impatto ambientale.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HarmonyCrystal_0x9C2A_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Non eseguiremo l'estrazione intensiva su questo mondo.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HarmonyCrystal_0x9C2A_Choice_1_Consequence</Label>
        <String>Scegliendo questa opzione si manterrà l'equilibrio ecologico del pianeta, ma a spese di risorse preziose.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_WarTornPlanetCleanup0x7F1B_Name</Label>
        <String>Eredità di un'Apocalisse Nucleare</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_WarTornPlanetCleanup_0x7F1B_Dec</Label>
        <String>Questo pianeta, ora una nuova casa per la nostra colonia, porta le cicatrici di una devastante guerra nucleare avvenuta secoli fa. I resti di questo conflitto pongono sfide significative per il nostro insediamento.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_WarTornPlanetCleanup_0x7F1B_Bonus</Label>
        <String>Rimosse le ricadute radioattive.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_WarTornPlanet_Choice_Cleanup_Dec</Label>
        <String>Avvia un'operazione di pulizia su scala planetaria per rimuovere l'inquinamento lasciato dagli abitanti precedenti.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_WarTornPlanet_Choice_Cleanup_Cost</Label>
        <String>Questa azione comporterà dei costi di manutenzione, ma migliorerà notevolmente l'ambiente del pianeta.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_WarTornPlanet_Choice_Ignore_Dec</Label>
        <String>Adattati alle condizioni esistenti e coesisti con l'inquinamento, evitando spese aggiuntive.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrinterRepair0x8A3C_Name</Label>
        <String>Stampante Automatica dell'Astronave Colonia danneggiata</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrinterRepair_0x8A3C_Dec</Label>
        <String>A causa dei danni subiti durante il trasporto, le stampanti automatiche della nostra nave coloniale sono inoperative. Una riparazione è fondamentale per mantenere le nostre capacità operative.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrinterRepair_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Capito.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_FoodProcessorBreakdown0x9E4D_Name</Label>
        <String>Processore Alimentare della Colonia Guasto</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FoodProcessorBreakdown_0x9E4D_Dec</Label>
        <String>Il processore di cibo della colonia è rotto, causando un'interruzione nella produzione alimentare. È necessario un intervento immediato per scongiurare una potenziale crisi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FoodProcessorBreakdown_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Va bene. Riparalo.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim0x5C3A_Name</Label>
        <String>Rivendicazione Deposito di Unbihexium</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_0x5C3A_Dec</Label>
        <String>Un gruppo di coloni ha rivendicato un giacimento di Unbihexium e propone di condividerlo con un futuro governatore, rischiando di causare risentimento tra gli altri.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Choice_Share_Dec</Label>
        <String>Accetta l'idea della condivisione, aumentando la felicità del governatore a rischio di causare risentimento.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Choice_Persuade_Dec</Label>
        <String>Convinci il gruppo a condividere l'Unbihexium con gli altri, puntando a una distribuzione più equa.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Persuade_Success_Name</Label>
        <String>Rivendicazione di Unbihexium Riuscita</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Persuade_Success_Dec</Label>
        <String>Attraverso una negoziazione di successo, il tuo colonizzatore ha accettato di condividere la loro rara risorsa di Unbihexium, incrementando la generazione di ricchezza della nostra colonia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Success_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Questo è un passo significativo verso la prosperità per la nostra colonia.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Persuade_Failure_Name</Label>
        <String>Fallimento della Negoziazione per la Rivendicazione dell'Unbihexium</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Persuade_Failure_Dec</Label>
        <String>Nonostante i nostri migliori sforzi, il colono si rifiuta di condividere la risorsa di Unbihexium.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Failure_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Ci saranno altre opportunità.</String>
    </StringTable>
    
    

    
    <StringTable>
        <Label>Event_SatelliteNetwork0x7E4F_Name</Label>
        <String>Scoperta di una Rete di Satelliti Antichi</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SatelliteNetwork_0x7E4F_Dec</Label>
        <String>Questo pianeta possiede un'antica rete di satelliti. Nonostante sia instabile, il che definiamo come il cadere occasionalmente sulla superficie, questi resti forniscono risorse tecnologiche aggiuntive per qualsiasi futuro governatore.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SatelliteNetwork_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Bene, questo è positivo. Credo.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SatelliteNetwork_Choice_0_Result</Label>
        <String>Irritato dai Satelliti</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorProcessor0x6B9D_Name</Label>
        <String>Scoperta dell'Elaborazione Alimentare dei Precursori</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorProcessor_0x6B9D_Dec</Label>
        <String>Un centro di lavorazione alimentare di una civiltà Precursore è stato scoperto su questo mondo. Potrebbe essere molto vantaggioso se utilizzato da un governatore.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorProcessor_Choice_Extract_Dec</Label>
        <String>Estrai la tecnologia dalla macchina per la lavorazione del cibo per un uso immediato.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorProcessor_Choice_Leave_Dec</Label>
        <String>Lascia la macchina intatta affinché un futuro governatore possa utilizzarla.</String>
    </StringTable>
    

    <StringTable>
        <Label>Event_AtmosphericInterference0x6E2F_Name</Label>
        <String>Ostruzione Atmosferica delle Apparecchiature</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AtmosphericInterference_0x6E2F_Dec</Label>
        <String>La particolare composizione dell'atmosfera sta causando un intenso intasamento nei nostri apparecchi. Sono necessari degli aggiustamenti, ma comporteranno una ridotta capacità operativa per i prossimi anni.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AtmosphericInterference_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Capito.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_DreadlordArchive0x9F2E_Name</Label>
        <String>Archivio del Signore del Terrore Scoperto</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DreadlordArchive_0x9F2E_Dec</Label>
        <String>È stato scoperto un Archivio dell'antica e malefica civiltà dei Signori del Terrore. Studiarlo comporta dei rischi, ma potrebbe anche essere una fonte di risorse preziose.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DreadlordArchive_Choice_Leave_Dec</Label>
        <String>Lascia l'Archivio intatto affinché un futuro governatore possa studiarlo o utilizzarlo.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DreadlordArchive_Choice_Extract_Dec</Label>
        <String>Estrai risorse dall'Archivio, rinunciando alla sua potenziale conoscenza.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_LuminousPlants0x8D4C_Name</Label>
        <String>Pianeta delle Piante Luminose</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_LuminousPlants_0x8D4C_Dec</Label>
        <String>Questo pianeta è ricoperto di piante che illuminano brillantemente la notte. Sebbene siano fastidiose per alcuni, rappresentano un potenziale per un notevole guadagno economico, sebbene con conseguenze ambientali.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_LuminousPlants_Choice_Defer_Dec</Label>
        <String>Permetti a un futuro governatore di decidere il destino di queste piante luminose.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_LuminousPlants_Choice_Spray_Dec</Label>
        <String>Autorizza uno spruzzo orbitale per eradicare le piante per un beneficio economico immediato, ma al costo di un aumento dell'inquinamento.</String>
    </StringTable>
    


    <StringTable>
        <Label>AlienRuins_Name</Label>
        <String>Rovine degli Antichi</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>AlienRuins2_ShortDec</Label>
        <String>Antiche rovine Arnoriane che possono migliorare notevolmente la ricerca su questo mondo.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>PrecursorFoodProcessor_Name</Label>
        <String>Processore Alimentare dei Precursori</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>PrecursorFoodProcessorShortDec</Label>
        <String>Trasforma qualsiasi tipo di materia organica in cibo sintetizzato.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>DreadLordArchive_Name</Label>
        <String>Archivio Signore del Terrore</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>DreadLordArchiveShortDec</Label>
        <String>Questa struttura è colma di conoscenza e malvagità.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>GlowyStinkyPlants_Name</Label>
        <String>Pianta Luminosa e Puzzolente</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>GlowyStinkyPlantsShortDec</Label>
        <String>Non solo sono indistruttibili, dobbiamo anche spendere soldi per impedire che si diffondano, e non in senso positivo. Almeno la loro melma luminosa è preziosa.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>SentientPlants_Name</Label>
        <String>Piante Senzienti</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>SentientPlants_ShortDec</Label>
        <String>Queste bellissime piante senzienti condividono con noi le loro intuizioni.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>SecuritySystem_Name</Label>
        <String>Monitor di Sicurezza Antenato</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>SecuritySystem_ShortDec</Label>
        <String>Offre un monitoraggio completo per ridurre la criminalità.</String>
    </StringTable>




    <StringTable>
        <Label>CoreTap_Name</Label>
        <String>Rubinetto del Nucleo</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>CoreTap_ShortDec</Label>
        <String>Sfrutta il nucleo del pianeta come fonte di energia.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>GalacticNexusPavilion_Name</Label>
        <String>Padiglione Galattico</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>GalacticNexusPavilion_ShortDec</Label>
        <String>Una fonte di turismo per le specie aliene.</String>
    </StringTable>

 <StringTable>
        <Label>Event_ColonizeEvent_Title</Label>
        <String>Evento di Colonizzazione</String>
    </StringTable>
<StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Name</Label>
        <String>Rivolta Emergente</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Desc</Label>
        <String>Le relazioni dell'intelligence indicano un crescente movimento ribelle su {PLANETNAME}. Ci sono rivolte nelle strade e massiccia distruzione di proprietà.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Choice_1_Desc</Label>
        <String>Fare del nostro meglio per ripristinare la legge e l'ordine.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Choice_1_Details</Label>
        <String>Le nostre forze di sicurezza faranno del loro meglio per ripristinare l'ordine. Ma aspettatevi un alto tasso di criminalità nei prossimi mesi su {PLANETNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialRushRepercussions_0x522_Choice_Reassess_Result</Label>
        <String>Movimento ribelle</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Choice_2_Desc</Label>
        <String>Utilizza la tua autorità di controllo centrale per sopprimere la ribellione.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Choice_2_Details</Label>
        <String>Utilizzando le nostre riserve di controllo su {PLANETNAME} ristabiliamo rapidamente l'ordine.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Name</Label>
        <String>Rivolta</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Desc</Label>
        <String>Una ondata di ribellione ha travolto la nostra civiltà. Le voci represse si sono ora alzate all'unisono, sfidando la nostra autorità e richiedendo cambiamenti. Questo diffuso malcontento è il risultato delle nostre precedenti politiche e azioni. Dobbiamo decidere come affrontare questa crisi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Choice_1_Desc</Label>
        <String>Attua Riforme</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Choice_1_Details</Label>
        <String>L'attuazione di riforme sistemiche potrebbe placare la ribellione, dimostrando la nostra disponibilità ad affrontare le loro preoccupazioni. Tuttavia, ci vorranno diversi mesi per calmare la popolazione.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Choice_2_Desc</Label>
        <String>Utilizza le tue risorse di Controllo per sopprimere la Ribellione</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Choice_2_Details</Label>
        <String>Scegliere di sopprimere la ribellione con la forza è un'azione decisiva che potrebbe rapidamente placare il disordine. Tuttavia, questo approccio potrebbe ulteriormente allontanare i nostri cittadini ed esacerbare le tensioni, portando a una instabilità a lungo termine e alla perdita di controllo sulle nostre fazioni.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Name</Label>
        <String>Tentativo di Colpo di Stato</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Desc</Label>
        <String>Il tuo dominio implacabile ha spinto alcuni dei tuoi generali più fidati sull'orlo. Hanno tentato un colpo di stato, cercando di rovesciare la tua leadership e installare un nuovo regime. Fortunatamente, la tua sicurezza è riuscita a sventare il tentativo, ma non prima che diverse navi ribelli iniziassero a controllare aree del nostro spazio.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_1_Desc</Label>
        <String>Schiaccia la Ribellione</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_1_Details</Label>
        <String>Decidere di soffocare la ribellione invia un messaggio chiaro: non tollererai nessuna sfida alla tua autorità. Sebbene ciò possa placare la minaccia immediata, potrebbe instillare paura e risentimento tra la tua popolazione, portando potenzialmente a forme di resistenza più segrete e pericolose.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_Results</Label>
        <String>Rivolta</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Choice_2_Desc</Label>
        <String>Cerca una Risoluzione Pacifica</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Choice_2_Details</Label>
        <String>Scegliere di negoziare con i ribelli è una mossa rischiosa che potrebbe essere interpretata come un segno di debolezza. Tuttavia, offre l'opportunità di affrontare le questioni sottostanti che alimentano il colpo di stato, potenzialmente conducendo a un governo più stabile e unificato nel lungo termine, sebbene al costo di un certo controllo immediato.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Choice_3_Desc</Label>
        <String>Uccidi le famiglie dei leader</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Choice_3_Details</Label>
        <String>C'è solo un modo per prevenire che questo tipo di cose accada in futuro. Radunate le famiglie dei leader del Colpo di Stato e uccidetele. Assicuratevi di registrare il tutto per mostrare ai leader e a chiunque altro cosa succede a coloro che disobbediscono.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA42_Name</Label>
        <String>Febbre del Genio Pigro Alieno Esotico</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA42_Desc</Label>
        <String>Una strana febbre, contratta da forme di vita aliena esotica di recente scoperta che in precedenza avevate supportato nella monetizzazione, si è diffusa sul nostro pianeta natale. Sebbene fisicamente debilitante, causando un'estrema letargia, essa aumenta inspiegabilmente le capacità cognitive, trasformando il nostro popolo in geni fissi temporanei. Dobbiamo decidere come gestire questa peculiare epidemia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA42_Choice_1_Desc</Label>
        <String>Monitoreremo la situazione.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA42_Choice_1_Details</Label>
        <String>Per il prossimo anno, la popolazione di {PLANETNAME} sarà meno diligente ma molto più intelligente.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA42_Choice_1_Result</Label>
        <String>Febbre del Genio Pigro.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA43_Name</Label>
        <String>Sovraccarico di Elaborazione Sistemico</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA43_Desc</Label>
        <String>Un'anomalia sistemica inaspettata ha colpito la nostra popolazione. Qualcosa nella fauna esotica che abbiamo distribuito sta influenzando i nostri sistemi inorganici.[BR][BR] Sebbene la velocità di elaborazione e le funzioni cognitive siano notevolmente aumentate, i sistemi di mobilità sono gravemente compromessi. Questo presenta una sfida unica: come gestiamo questo nuovo stato di intelligenza potenziata ma di capacità fisica limitata?</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA43_Choice_1_Result</Label>
        <String>Sovraccarico del sistema</String>
    </StringTable>
    

    <StringTable>
        <Label>Event_RogueRobotsCrisis_0xE45_Name</Label>
        <String>Rivolta dei Robot Fuorilegge</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_RogueRobotsCrisis_0xE45_Desc</Label>
        <String>In un catastrofico cambio di eventi che non dovrebbe sorprendere nessuno, i robot che in precedenza utilizzavamo per sopperire alla carenza di manodopera si sono ribellati. Alcuni di loro sono rimasti fedeli, ma altri si sono diretti nello spazio e hanno circondato i nostri cantieri navali. Vogliono il nostro sangue o qualunque sia l'equivalente più vicino.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_RogueRobotsCrisis_Choice_Shutdown_Desc</Label>
        <String>Preparatevi alla battaglia.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_RogueRobotsCrisis_Choice_Shutdown_Details</Label>
        <String>Stanno utilizzando progetti di Sentinel. Cerca nelle vicinanze dei nostri cantieri navali.</String>
      </StringTable>

      <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingSuccess_0xF12_Name</Label>
        <String>Trionfo della Terraformazione del Pianeta Madre</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingSuccess_0xF12_Desc</Label>
        <String>Il nostro approccio cauto e meticoloso alla terraformazione ha dato i suoi frutti. Una nuova sezione del nostro pianeta natale è stata terraformata con successo, ampliando le nostre terre utilizzabili e aprendo nuove possibilità per lo sviluppo e la prosperità.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingSuccess_Choice_Celebrate_Desc</Label>
        <String>Ottimo lavoro!</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingSuccess_Choice_Celebrate_Details</Label>
        <String>Il nostro mondo natale ha guadagnato una casella utilizzabile in più.</String>
      </StringTable>

      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialGratitudeTransfer_0x9F1_Name</Label>
        <String>Trasferimento di Ricchezza Coloniale</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialGratitudeTransfer_0x9F1_Desc</Label>
        <String>In una notevole dimostrazione di gratitudine, le nostre colonie si sono unite per fornire un significativo trasferimento di ricchezza una tantum al pianeta madre. Questo generoso atto è in segno di apprezzamento per la maggiore autonomia e il sostegno che hanno ricevuto da noi.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialGratitudeTransfer_Choice_Accept_Desc</Label>
        <String>Accetta con Grazia il Gesto</String>
      </StringTable>

      <StringTable>
        <Label>Event_SentientFloraHarmony_0xH5A_Name</Label>
        <String>Armonia con la Flora Senziente</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SentientFloraHarmony_0xH5A_Desc</Label>
        <String>Il nostro approccio rispettoso nei confronti delle piante senzienti su {PLANETNAME}. ha portato a un'importante scoperta nella nostra comprensione e cooperazione con esse. Ciò ha portato a un vasto aumento del numero di esse sul pianeta che condividono volentieri la loro saggezza con noi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SentientFloraHarmony_Choice_Celebrate_Desc</Label>
        <String>Questo è un grande giorno.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SentientFloraHarmony_Choice_Celebrate_Details</Label>
        <String>Ci sono ora piante senzienti disponibili su questo mondo insieme a più spazio per te e per loro per vivere in armonia.</String>
    </StringTable>

      
    <StringTable>
        <Label>MorePowerFleetIncreaseMoves_Name</Label>
        <String>Velocità d'Emergenza</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MorePowerFleetIncreaseMoves_Dec</Label>
        <String>Ordina alla flotta di superare la loro velocità massima nominale.</String>
    </StringTable>

    

    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Name</Label>
        <String>Incertezza Globale sul Programma di Colonizzazione</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Desc</Label>
        <String>La consapevolezza che esista vita aliena là fuori ha scosso profondamente il nostro popolo. La popolazione mondiale è in uno stato di shock e confusione, e il futuro è incerto. Ci sono rivolte e crescente inquietudine in tutto il pianeta. [BR][BR]Il mondo si rivolge a te per una guida su quali passi dovremmo intraprendere ora.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Avvia l'Iniziativa Globale per il Benessere Mentale.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_0_Details</Label>
        <String>Avviare un programma di supporto alla salute mentale completo per aiutare la popolazione ad adattarsi a questa nuova realtà, garantendo la resilienza mentale della società.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Istituire il Corpo di Stabilità Civile.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_1_Details</Label>
        <String>Costituire una task force specializzata per mantenere l'ordine pubblico e la sicurezza di fronte al crescente malcontento e alla disgregazione sociale.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_2_Dec</Label>
        <String>Crea il Consiglio per l'Espansione Umana.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_2_Details</Label>
        <String>Crea un fondo volto a sfruttare le opportunità economiche di questa nuova era, potenziando la ricerca e lo sviluppo e favorendo la crescita economica globale.</String>
    </StringTable>


    <StringTable>
        <Label>Event_RapidExpansionCrisis_Name</Label>
        <String>Crisi di Espansione Rapida</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_RapidExpansionCrisis_Desc</Label>
        <String>La rapida espansione della nostra civiltà nella galassia ci ha portati a un punto critico.[BR][BR]Sebbene nuovi mondi siano stati colonizzati, la nostra popolazione è ora distribuita in modo esiguo su molti pianeti, risultando in infrastrutture trascurate e catene di approvvigionamento sovraffaticate. La popolazione del nostro pianeta natale sta diminuendo mentre i cittadini migrano verso nuove frontiere. Affrontiamo il dilemma di mantenere il slancio della nostra espansione assicurando allo stesso tempo la stabilità e la sostenibilità della nostra civiltà dispersa.[BR][BR]Decisioni strategiche sono imperative per navigare questo paesaggio complesso e assicurare il futuro della nostra civiltà.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_ManageGrowth_Desc</Label>
        <String>Attua politiche per gestire e moderare con attenzione la nostra crescita.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_ManageGrowth_Details</Label>
        <String>Rallentare l'espansione permette uno sviluppo più sostenibile. Questo ridurrà drasticamente la produzione dei cantieri navali per un anno su tutti i mondi ma aumenterà la produzione locale.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_BolsterDefenses_Desc</Label>
        <String>Rafforza le nostre difese per proteggere i nostri confini in rapida espansione.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_BolsterDefenses_Details</Label>
        <String>Investire nella difesa garantisce la sicurezza dei nostri nuovi territori, anche se richiede risorse sostanziali. Saranno fornite tre nuove navi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_PromoteStability_Desc</Label>
        <String>Concentrati sul promuovere la stabilità e l'ordine all'interno delle nostre colonie esistenti.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_PromoteStability_Details</Label>
        <String>Aumentare la stabilità riduce il rischio di conflitti interni, ma potrebbe rallentare il nostro slancio complessivo nell'espansione. Saranno fornite due navi di rifornimento.</String>
    </StringTable>
    


    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Name</Label>
        <String>Festeggiamenti dell'Espansione Galattica</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Desc</Label>
        <String>L'Impero Arcean si trova sulla soglia di una nuova era galattica. Leader e visionari si riuniscono su Arcea Prime per tracciare il corso del futuro dell'Impero in mezzo a grandi celebrazioni.</String>
    </StringTable>
    
    
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Peaceful_Desc</Label>
        <String>Abbraccia l'Esplorazione Pacifica</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Peaceful_Details</Label>
        <String>Adottare una politica di esplorazione pacifica, concentrarsi sulla diplomazia e sulla ricerca per costruire una rete di alleanze e mutua comprensione a livello galattico.[BR][BR]Posiziona un miglioramento Celebrazione dell'Espansione sul pianeta madre.</String>
    </StringTable>
    
    
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Aggressive_Desc</Label>
        <String>Colonizzazione Assertiva</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Aggressive_Details</Label>
        <String>Avvia una campagna di colonizzazione aggressiva, espandendo i confini dell'Impero e affermando il dominio Arcean in tutta la galassia.[BR][BR]Posiziona un miglioramento del Programma di Colonizzazione sul pianeta madre</String>
    </StringTable>
    
    
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Defensive_Desc</Label>
        <String>Rafforzare i Mondi Natali</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Defensive_Details</Label>
        <String>Concentrarsi sul rafforzamento dei mondi natali, potenziando le difese planetarie e garantendo che l'influenza esterna non diventi mai un problema per il popolo Arcean.[BR][BR]Installa un Centro di Resistenza sul mondo natale</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Name</Label>
        <String>Alba di una Nuova Era per i Toriani</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Desc</Label>
        <String>Nell'onda della loro dura conquistata liberazione, i Toriani si ergono tra le rovine dell'oppressione Drengin, una nuova autonomia pulsante al loro cospetto. [BR][BR]Circondati dalla tecnologia aliena dei loro ex padroni, si dibattono con il suo potenziale enigmatico. Dalle fitte giungle di Toria Prime, menti strategiche si riuniscono, dibattendo il destino dell'arsenale avanzato ora nelle loro pinne. Smantelleranno i manufatti della soggezione per prevenire future tirannie, li riadatteranno per rafforzare i loro mondi liberati, o si metteranno in cammino come araldi di pace nel teatro interstellare? La scelta dei Toriani ridefinirà il loro destino tra le stelle.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Exploration_Desc</Label>
        <String>Abbraccia le Stelle: Traccia Nuovi Orizzonti</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Exploration_Details</Label>
        <String>Concentrati sull'esplorazione spaziale per scoprire nuove possibilità ed espandere la presenza Toriana nella galassia.[BR][BR]Posiziona il Telescopio Toriano sul pianeta madre.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Technological_Desc</Label>
        <String>Sfrutta le Tecnologie Abbandonate</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Technological_Details</Label>
        <String>Sfrutta le tecnologie abbandonate dal nemico per potenziare le nostre capacità scientifiche e tecnologiche.[BR][BR]Fornisce una Riserva Tecnologica Drengin sul pianeta natale.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Cultural_Desc</Label>
        <String>Rivitalizza la Cultura Toriana</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Cultural_Details</Label>
        <String>Investi in programmi di rinascita culturale per rafforzare l'identità e l'unità Torian in questa nuova era.[BR][BR]Posiziona la Struttura di Rinascita Culturale sul pianeta natale.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Name</Label>
        <String>Espansione dell'Impero Drengin</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Desc</Label>
        <String>Nei corridoi oscuri del potere, l'Impero Drengin elabora nuove sinistre strategie per rafforzare la sua presa di ferro sulla galassia. Le loro temibili flotte, armate con tecnologie raccolte dalle rovine di nemici sconfitti, si fanno strada nel vuoto, pronte a scatenare un terrore che risuonerà nel silenzio dello spazio. [BR][BR]Attraverso i sistemi stellari, sussurri soffocati parlano del terrore in arrivo - un buio che cerca di consumare la luce della libertà e della resistenza, forgiando un impero eterno dove la volontà dei Drengin è l'unica legge, incontestata e assoluta.[BR][BR]Qual dovrebbe essere la nostra prossima mossa?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_SlaveLabor_Desc</Label>
        <String>Intensifica i Campi di Lavoro Schiavistico</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_SlaveLabor_Details</Label>
        <String>Espandi e intensifica i campi di lavoro forzato per aumentare la produzione a scapito della moralità e della decenza.[BR][BR]Instaura Campi di Lavoro forzato sul pianeta madre.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_WarMachines_Desc</Label>
        <String>Costruisci Arsenali Apocalittici</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_WarMachines_Details</Label>
        <String>Ottieni accesso a un componente d'arma unico per i progetti delle navi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_Suppression_Desc</Label>
        <String>Istituisci una Rete di Sorveglianza del Terrore</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_Suppression_Details</Label>
        <String>Crea una rete planetaria per sopprimere il dissenso e spiare i cittadini, garantendo il controllo totale.[BR][BR]Posiziona un Centro del Terrore per aumentare il controllo sul pianeta natale.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Authoritarian_Result</Label>
        <String>Soppressione</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Name</Label>
        <String>Avanzamento della Singolarità Yor</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Desc</Label>
        <String>All'apice di un rinascimento computazionale, il collettivo Yor orchestra la sua prossima grande fase di evoluzione sintetica. [BR][BR]Reti che ronzano con la sapienza elettrica di eoni insondabili, si preparano ad assimilare tecnologie rivoluzionarie nel loro stesso impianto. Ogni nodo, un crocevia di potenzialità, risuona con la promessa binaria di espansione. [BR][BR]Pronti ad estendere la loro coscienza attraverso l'espansione galattica, gli Yor rinunciano alle limitazioni della carne, il loro intelletto collettivo converge su uno scopo unico e indomabile: incidere la logica della loro esistenza nel tessuto stesso del cosmo.[BR][BR]Ora devono prendere una decisione.</String>

    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_NeuralNexus_Desc</Label>
        <String>Costruisci Complessi del Nexus Neurale</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_NeuralNexus_Details</Label>
        <String>Sviluppa avanzati centri di collegamento della rete neurale per potenziare l'intelligenza collettiva e i processi decisionali.[BR][BR]Posiziona quattro Nodi Neurali sul pianeta.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_QuantumProcessor_Desc</Label>
        <String>Distribuisci Processori Quantistici</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_QuantumProcessor_Details</Label>
        <String>Integra tecnologie di calcolo quantistico per aumentare esponenzialmente la potenza di elaborazione e l'efficienza.[BR][BR]Posiziona un Processore Quantistico sul pianeta. Altri possono essere costruiti su altri mondi centrali.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_AutonomousFabricators_Desc</Label>
        <String>Imposta Fabbricatori Autonomi</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_AutonomousFabricators_Details</Label>
        <String>Crea dei fabbricatori auto-replicanti per rafforzare le capacità di costruzione e manutenzione in modo autonomo.[BR][BR]Posiziona un certo numero di Fabbricatori sul pianeta.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Name</Label>
        <String>Rinascimento Iconiano</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Desc</Label>
        <String>Emergendo dal velo tenebroso del loro esodo catastrofico, gli irriducibili Iconiani sono atterrati su un mondo vergine. Qui, hanno forgiato la determinazione dalla desolazione, seminando i semi della rinascita nel terreno fertile di una nuova speranza. [BR][BR]Con l'antica gloria che sussurra nei loro geni, sboccia un rinascimento, promettendo di ravvivare le braci del loro lungamente sopito retaggio. Ora, all'alba del loro rientro nell'arena galattica, si profila una scelta cruciale: cercheranno vendetta, diplomazia, o un cammino ancora inesplorato, mentre intagliano il loro destino di nuovo tra il firmamento stellato?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_AncientArchives_Desc</Label>
        <String>Ricostruisci gli Antichi Archivi</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_AncientArchives_Details</Label>
        <String>Rivivi l'immensa conoscenza e il patrimonio culturale conservati negli archivi antichi, perduti durante la conquista dei Yor.[BR][BR]Posiziona un archivio antico sul pianeta madre.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_TechnologicalHarmony_Desc</Label>
        <String>Istituisci Centri di Fusione Bio-Digitale</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_TechnologicalHarmony_Details</Label>
        <String>Crea centri che incarnano il peculiare connubio Iconiano di biologia e tecnologia, promuovendo innovazione e recupero.[BR][BR]Installa un Centro di Fusione Bio-Digitale sul pianeta natale.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_DiplomaticOutreach_Desc</Label>
        <String>Apri Centri di Diplomazia Galattica</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_DiplomaticOutreach_Details</Label>
        <String>Rafforzare le relazioni diplomatiche e forgiare nuove alleanze per assicurare la presenza e l'influenza degli Iconiani negli affari galattici.[BR][BR]Installa un Centro di Diplomazia sul pianeta natale.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Name</Label>
        <String>Ascesa dei Drath</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Desc</Label>
        <String>I Drath, abili sopravvissuti dell'antico Elemental, hanno tracciato la loro rotta tra le stelle con calma e precisione. Ora, con il viaggio FTL nel loro arsenale e un nuovo pianeta nido, sono pronti a dispiegare i loro piani con un gusto per il drammatico. La vendetta contro gli Altariani ribolle in sottofondo, ma la galassia è un luogo vasto con ampio spazio per la sottigliezza e le mosse strategiche. [BR][BR]Mentre si preparano a mescolarsi con il consesso cosmico, i Drath devono scegliere il loro approccio. Saranno gli astuti architetti di alleanze o i silenziosi burattinai dell'intrigo galattico? Il loro antico fuoco arde di nuovo, ma saranno le loro mosse a plasmare la prossima era.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_AncientWisdom_Desc</Label>
        <String>Raduna il Consiglio degli Anziani</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_AncientWisdom_Details</Label>
        <String>Istituisci una sala del consiglio per i più saggi dei Drath, affinché possano guidare la loro civiltà con l'antica conoscenza e la capacità di prevedere il futuro. [BR][BR]Crea un Consiglio degli Anziani sul pianeta natale.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_MilitaryPreparation_Desc</Label>
        <String>Rafforzare la Potenza Militare</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_MilitaryPreparation_Details</Label>
        <String>Concentrati sulla formazione militare e sulla preparazione, costruendo terreni dove addestrare guerrieri, anticipando futuri conflitti con antichi avversari. [BR][BR]Installa un Centro di Addestramento Guerrieri sul pianeta natale.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_CulturalHeritage_Desc</Label>
        <String>Preservare l'Eredità Culturale dei Draghi</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_CulturalHeritage_Details</Label>
        <String>Crea una riserva per onorare e mantenere il ricco mito e il patrimonio culturale della stirpe dei draghi Drath.[BR][BR]Posiziona la Riserva del Mito del Drago sul pianeta natale.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Name</Label>
        <String>Rinascita Spirituale Altariana</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Desc</Label>
        <String>Nel mezzo di una convergenza armoniosa, gli Altariani osservano la galassia con occhi illuminati. Il loro profondo retaggio spirituale e arcano, faro della loro identità, richiama uno scopo rinnovato nella danza celeste del cosmo. [BR][BR] In bilico sulla soglia dell'espansione, rimangono contemplativi, cercando di intrecciare i filamenti eterei della loro mistica discendenza nella realtà tangibile delle relazioni interstellari. È giunto il momento di scegliere: diffonderanno i loro ideali attraverso una guida gentile o sfrutteranno la loro potenza arcana per plasmare la galassia? La loro decisione manderà onde attraverso il tessuto stesso dell'esistenza.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_TempleOfEnlightenment_Desc</Label>
        <String>Costruisci il Tempio dell'Illuminazione</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_TempleOfEnlightenment_Details</Label>
        <String>Costruisci un grandioso tempio che funga da faro di saggezza e guida spirituale, illuminando cittadini e leader allo stesso modo.[BR][BR]Posiziona un Tempio dell'Illuminazione sul Pianeta Madre.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_ArcaneSanctuary_Desc</Label>
        <String>Istituisci un Santuario Arcano</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_ArcaneSanctuary_Details</Label>
        <String>Crea un santuario per lo studio e la pratica delle arti mistiche Altariane, promuovendo la ricerca magica e la conoscenza arcana.[BR][BR]Piazza un Santuario Arcano sul Pianeta Madre.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_CouncilOfSages_Desc</Label>
        <String>Costituire un Consiglio dei Saggi</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_CouncilOfSages_Details</Label>
        <String>Convoca un consiglio dei più saggi Altariani per offrire guida e previsione, assicurando una leadership benevola e saggia.[BR][BR]Istituisce un Consiglio dei Saggi sul Mondo Natale.</String>
    </StringTable>
    

    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Name</Label>
        <String>Ascesa dei Korath</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Desc</Label>
        <String>I Korath sono stati esiliati su Kora dai Drengin, che li consideravano troppo estremisti. Mentre i Drengin sostengono la schiavitù degli esseri inferiori, i Korath non riconoscono le altre specie come senzienti, ma piuttosto come insetti che devono essere sterminati. [BR][BR]Mentre in precedenza la galassia era molto concentrata sull'Impero Drengin, i Korath, a causa del loro relativo isolamento, sono stati in gran parte lasciati in pace. Ora è il loro momento di insorgere e di fare ciò per cui sono nati, uccidere ogni altro essere senziente nell'universo.</String>
    </StringTable>


    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_WarMongerAltar_Desc</Label>
        <String>Innalza l'Altare dei Guerrieri Bellicosi</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_WarMongerAltar_Details</Label>
        <String>Costruisci un monumento alla superiorità marziale, ispirando timore e dominio nei cuori di tutti i Korath. [BR][BR]Posiziona un Altare Guerriero sul pianeta natale.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_ExterminationCamps_Desc</Label>
        <String>Istanzia Campi di Sterminio</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_ExterminationCamps_Details</Label>
        <String>Imposta campi sistematici per gestire le specie inferiori con efficienza, dimostrando l'implacabile potenza del dominio dei Korath.[BR][BR]Posiziona un Campo di Sterminio sul pianeta natale.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_BattleThrallArena_Desc</Label>
        <String>Costruisci le Arene dei Gladiatori Servili</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_BattleThrallArena_Details</Label>
        <String>Crea arene per mettere alla prova e affinare l'arte combattiva dei Korath, uno spettacolo macabro che rafforza la loro temibile reputazione.[BR][BR]Posiziona un'Arena dei Thrall da Combattimento sul pianeta natale.</String>
    </StringTable>
    
      
      



    <StringTable>
        <Label>GlobalWellnessInitiative_Name</Label>
        <String>Iniziativa per il Benessere Globale</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GlobalWellnessInitiative_ShortDec</Label>
        <String>Un programma completo per la salute mentale e il benessere, progettato per aiutare l'umanità ad adattarsi alla nuova realtà delle relazioni interstellari e alle sfide della colonizzazione spaziale.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>StabilityCorps_Name</Label>
        <String>Corpo della Stabilità</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>StabilityCorps_ShortDec</Label>
        <String>Una forza d'incarico specializzata concentrata sul mantenimento dell'ordine pubblico, garantendo la stabilità civile e affrontando le perturbazioni sociali in seguito alla nostra transizione verso una comunità interstellare.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>EconomicExpansionCouncil_Name</Label>
        <String>Consiglio Economico</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>EconomicExpansionCouncil_ShortDec</Label>
        <String>Sfruttando le opportunità economiche per aumentare le competenze sociali della popolazione.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>AggressiveColonizationProgram_Name</Label>
        <String>Programma di Colonizzazione</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>AggressiveColonizationProgram_ShortDec</Label>
        <String>Aumenta la percentuale della popolazione che ha un rappresentante cittadino.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>ArceanExpansionCelebration_Name</Label>
        <String>Festa dell'Espansione</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ArceanExpansionCelebration_ShortDec</Label>
        <String>Una celebrazione mondiale della gloria del popolo Arcean.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ResistanceCenter_Name</Label>
        <String>Centro di Resistenza</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ResistanceCenter_ShortDec</Label>
        <String>Aumenta la difesa planetaria e la resistenza all'influenza estera.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>TorianTelescope_Name</Label>
        <String>Telescopio Toriano</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TorianTelescope_ShortDec</Label>
        <String>Aumenta notevolmente il raggio di rilevamento dei sensori di questo mondo.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>DrenginTechCache_Name</Label>
        <String>Deposito Tecnologico Drengin</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DrenginTechCache_ShortDec</Label>
        <String>Un deposito di avanzata tecnologia Drengin rimasta dalla invasione.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>CulturalRevivalProgram_Name</Label>
        <String>Iniziativa di Rivitalizzazione Culturale</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CulturalRevivalProgram_ShortDec</Label>
        <String>Un ampio sforzo per rivitalizzare il nostro patrimonio culturale.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>EnforcedLaborCamps_Name</Label>
        <String>Campi di Lavoro Coatto</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>EnforcedLaborCamps_ShortDec</Label>
        <String>Campi di lavoro pieni di schiavi che lavorano per la nostra gloria.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TerrorSurveillanceNetwork_Name</Label>
        <String>Rete di Sorveglianza del Terrore</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TerrorSurveillanceNetwork_ShortDec</Label>
        <String>Una vasta rete di sorveglianza concentrata sull'identificazione preventiva e la soppressione degli elementi dissidenti all'interno della società.</String>
    </StringTable>
    
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrestDueToSpaceColonization_Name</Label>
        <String>Turbolenza Globale: La Crisi della Colonizzazione Spaziale</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrestDueToSpaceColonization_Desc</Label>
        <String>Mentre la nostra civiltà intraprende l'epocale viaggio della colonizzazione di altri pianeti, il nostro mondo natale è travolto da un'ondata di rivolte e disordini. [BR][BR]La prospettiva di insediamenti permanenti nello spazio sta frantumando le norme sociali, con alcuni che temono la perdita dell'identità culturale e altri ansiosi per l'accesso ineguale a questa nuova frontiera. [BR][BR]Nel frattempo, i sogni di opportunità illimitate e nuovi inizi alimentano il caos. In mezzo a questi sentimenti contrastanti, come navigherai in questo periodo trasformativo della nostra storia?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Negotiate_Desc</Label>
        <String>Negoziare con i manifestanti</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Negotiate_Details</Label>
        <String>Tenta di negoziare con i manifestanti per porre fine alle rivolte. Questo calmerà le cose per un po'. Ma probabilmente non sarà l'ultima volta che ne sentiremo parlare.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Suppress_Desc</Label>
        <String>Sopprimi i manifestanti</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Suppress_Details</Label>
        <String>Usa la forza per sopprimere i manifestanti. Questo funzionerà per un periodo.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Ignore_Desc</Label>
        <String>Ignora i manifestanti</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Ignore_Result</Label>
        <String>Sommosse</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Ignore_Details</Label>
        <String>Ignora i manifestanti e spera che se ne vadano.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_TheMachineExpansion_Name</Label>
        <String>L'Espansione della Macchina</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TheMachineExpansion_Desc</Label>
        <String>Mentre la nostra civiltà si trova sulla soglia dell'espansione interstellare, emergono divisioni interne. [BR][BR]Il salto dall'isolamento sul nostro pianeta natale all'esplorazione di lontani pianeti ricchi di vita suscita un complesso intreccio di anticipazione e apprensione. Le preoccupazioni riguardo alle dinamiche imprevedibili con le forme di vita organiche e le implicazioni morali di tali incontri si contendono con l'emozione di scoprire e interagire con esistenze diverse. In questo capitolo cruciale del nostro viaggio, come guiderai noi attraverso queste acque inesplorate della diplomazia cosmica e della scoperta esistenziale?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ExpansionInfrastructure_Choice_Desc</Label>
        <String>Sintetizza il Durantium per accelerare l'espansione della nostra infrastruttura</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SupportShipyard_Choice_Desc</Label>
        <String>Invia risorse al nostro Cantiere Navale</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InternalFocus_Choice_Desc</Label>
        <String>Guarda dentro di te e acquisisci nuova conoscenza</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Name</Label>
        <String>Questioni Politiche del Pianeta Madre Durante un'Espansione Rapida</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Desc</Label>
        <String>Con la rapida espansione del nostro dominio, che abbraccia miriadi di nuovi mondi, il nostro pianeta natale si trova a fronteggiare crescenti tensioni politiche. [BR][BR]Diverse ideologie si scontrano, mentre le tradizioni di lunga data e le strutture di governo sono messe alla prova dal peso dell'integrazione di società estremamente diverse. I dibattiti si infiammano sulla ripartizione delle risorse, la preservazione culturale e la rappresentanza di questi nuovi territori. Mentre ci troviamo al bivio tra unità e divisione, la domanda rimane sospesa: Come navigheremo e riconcileremo questi dolori della crescita per forgiare una società interstellare coesa e prospera?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Diplomacy_Desc</Label>
        <String>Intraprendi un dialogo aperto per affrontare le preoccupazioni e integrare prospettive diverse per un futuro più unito.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Diplomacy_Result</Label>
        <String>Il nostro leader si preoccupa di noi</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Diplomacy_Details</Label>
        <String>Questo approccio può attenuare le tensioni e promuovere un senso di scopo condiviso tra la nostra popolazione, portando a una maggiore stabilità.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Authoritarian_Desc</Label>
        <String>Attua misure rigorose per garantire il controllo continuo e sopprimere le voci di dissenso.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Authoritarian_Details</Label>
        <String>Sebbene efficace nel breve termine, una tale risposta potrebbe portare a resistenza e disordini a lungo termine. La criminalità è ridotta per un po'.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Reform_Desc</Label>
        <String>Avvia riforme governative complete per rappresentare meglio la nostra popolazione in crescita e sempre più diversificata.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Reform_Details</Label>
        <String>Le riforme possono essere difficili e richiedere molto tempo da attuare, ma potrebbero alla fine rafforzare le nostre basi politiche.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Name</Label>
        <String>Crisi Politica sul pianeta natale</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Desc</Label>
        <String>Un crescente malcontento sta impadronendosi del nostro pianeta natale, presentando al governo globale la sua sfida più grave finora. [BR][BR]Il nucleo di questo tumulto è l'allocamento controverso delle risorse verso il nostro ambizioso programma di colonizzazione. Si stanno manifestando disparità, con alcune regioni che beneficiano più di altre. [BR][BR]Il nostro pianeta, un tempo faro di unità e solidarietà planetaria, ora è sull'orlo, minacciando di ricadere nelle rivalità territoriali divisive della nostra storia. [BR][BR]Opportunisti politici, approfittando del momento, stanno alimentando le fiamme del disaccordo, sfruttando le differenze culturali e regionali per ritagliarsi le proprie sfere di influenza. [BR][BR]Come leader dell'iniziativa di colonizzazione, ti sono stati conferiti ampi poteri per affrontare queste sfide. Tuttavia, esercita cautela, poiché sei diventato una figura politica centrale in questo dramma che si sta svolgendo. [BR][BR]I tuoi consiglieri hanno delineato tre possibili percorsi di azione. Ogni scelta comporta il suo insieme di conseguenze. Scegli con saggezza.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Negotiate_Desc</Label>
        <String>Cerca una soluzione pacifica negoziando con i leader dell'opposizione per comprendere le loro lamentele e raggiungere un compromesso.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Negotiate_Details</Label>
        <String>Le negoziazioni potrebbero placare l'opposizione e promuovere una governance più inclusiva, ma potrebbero anche indebolire l'autorità percepita.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_MartialLaw_Desc</Label>
        <String>Attua la legge marziale per mantenere l'ordine e soffocare il fermento crescente attraverso una dimostrazione di forza militare.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_MartialLaw_Details</Label>
        <String>Imporre la legge marziale può scoraggiare potenziali sollevazioni, ma rischia anche di alienare la popolazione ed erodere i principi democratici.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Decentralize_Desc</Label>
        <String>Avvia il processo di decentramento del potere.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Decentralize_Details</Label>
        <String>La decentralizzazione può promuovere l'autogoverno. Ridurrà la produzione sul pianeta madre ma la aumenterà sui mondi centrali.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Decentralize_Results</Label>
        <String>Decentralizzazione delle risorse</String>
    </StringTable>
   
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Name</Label>
        <String>Richieste Coloniali di Autonomia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Desc</Label>
        <String>Mentre i nostri territori coloniali prosperano sotto la luce lontana di soli stranieri, una confluenza di unicità culturale e autosufficienza alimenta il loro desiderio di maggiore autonomia.[BR][BR]Provenienti dalle profondità dello spazio, le loro voci raggiungono le sale del potere sul pianeta madre, implorando fervidamente il diritto di governare i propri destini.[BR][BR]Dovresti accogliere le loro richieste, integrando le loro prospettive uniche nella più ampia struttura legislativa, oppure difendere fermamente il potere centralizzato del pianeta madre?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Grant_Desc</Label>
        <String>Riconosci la crescita e la maturità delle colonie concedendo loro una maggiore autonomia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Grant_Result</Label>
        <String>Autonomia Maggiore.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Grant_Details</Label>
        <String>Concedere l'autonomia potrebbe ingenerare un senso di responsabilità e lealtà tra le colonie, ma potrebbe anche spianare la strada a richieste di indipendenza. Ciò aumenterà anche il rendimento economico coloniale ma ridurrà i profitti provenienti dalle colonie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Integrate_Desc</Label>
        <String>Proponi un compromesso attraverso un'integrazione più profonda.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Integrate_Details</Label>
        <String>L'integrazione promette inclusività e unità, anche se richiede una significativa riorganizzazione burocratica e potrebbe essere vista come meramente simbolica dalle colonie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Deny_Desc</Label>
        <String>Rifiuta le richieste di maggiore autonomia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Deny_Details</Label>
        <String>Negare l'autonomia salvaguarda l'autorità centralizzata e semplifica la governance, ma rischia di suscitare risentimento o addirittura ribellione tra la popolazione coloniale. Fai attenzione.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Name</Label>
        <String>Lo Scontro Commerciale Interstellare</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Desc</Label>
        <String>Dai mercati in piena espansione dei nostri avamposti coloniali emerge un intreccio di conflitti economici e competizione che risuona fino al nostro mondo d'origine. [BR][BR]Le gilde dei mercanti provenienti da ogni angolo delle stelle, incoraggiate dal commercio extramondano e dalle ricchezze appena scoperte, stanno sfidando i tradizionali monopoli e le leggi tariffarie. Essi richiedono riforme economiche che potrebbero ridefinire il nostro stesso concetto di distribuzione della ricchezza e controllo del mercato in questa nuova era interstellare.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Protect_Desc</Label>
        <String>Sostieni i protocolli economici attuali per proteggere le imprese stabilite sui pianeti d'origine.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Protect_Details</Label>
        <String>Una posizione protettiva potrebbe confortare la vecchia guardia e mantenere intatte le strutture socioeconomiche, ma rischia di soffocare l'innovazione e lo sviluppo coloniale. Aumenta la ricchezza del mondo d'origine mentre la riduce negli altri mondi principali.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Protect_Result</Label>
        <String>Favoritismo del Pianeta Natale</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Liberalize_Desc</Label>
        <String>Abbraccia la rivoluzione commerciale liberalizzando le politiche commerciali.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Liberalize_Details</Label>
        <String>La liberalizzazione promette un boom economico e una crescita coloniale, ma potrebbe provocare disordini interni a causa di coloro che vengono lasciati indietro nella corsa alla ricchezza.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Liberalize_Result</Label>
        <String>Politica economica liberalizzata</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Regulate_Desc</Label>
        <String>Introduci nuove normative per garantire un commercio equo in tutto l'impero, bilanciando la crescita coloniale con la prosperità del mondo madre.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Regulate_Details</Label>
        <String>Le nuove normative mirano a equilibrare le opportunità, ma un'eccessiva burocrazia potrebbe gravare sulle imprese e smorzare l'entusiasmo economico.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Regulate_Result</Label>
        <String>Regolamentazioni Economiche</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Name</Label>
        <String>Crisi delle Risorse Coloniali</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Desc</Label>
        <String>La rapida crescita delle colonie ha messo a dura prova le nostre risorse.[BR][BR]I governatori planetari inviano comunicazioni disperate, le loro parole impregnate di urgenza mentre dipingono cupe immagini di riserve di risorse in esaurimento. Lo spettro della scarsità aleggia sulle nostre colonie in espansione — una sfida che potrebbe ostacolare la nostra ascesa extraterrestre e seminare i semi del malcontento.[BR][BR]Come dovremmo rispondere?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Subvention_Desc</Label>
        <String>Inietta capitale e risorse per stabilizzare le economie coloniali.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Subvention_Details</Label>
        <String>Le sovvenzioni possono alleviare rapidamente la crisi, ma rischiano di creare dipendenza e di sottrarre risorse dalle riserve del pianeta madre.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Investigate_Desc</Label>
        <String>Avvia un'indagine approfondita sulle cause della carenza di risorse per trovare soluzioni sostenibili a lungo termine.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Investigate_Results</Label>
        <String>Indagine in Corso</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_MartialLaw_Result</Label>
        <String>Legge Marziale</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Investigate_Details</Label>
        <String>L'indagine potrebbe rivelare inefficienze o nuove opportunità; tuttavia, il ritardo potrebbe aggravare la crisi immediata e generare disordini su tutti i nostri mondi principali per un anno.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Ignore_Desc</Label>
        <String>Mantenere il corso. L'ingegnosità coloniale prevarrà senza interventi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Ignore_Details</Label>
        <String>Ignorando il problema si potrebbe mantenere l'autonomia economica, tuttavia comporta il rischio di disordini e il potenziale crollo delle colonie vulnerabili. Si formerà un movimento di ribellione.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Negotiate_Result</Label>
        <String>Tensioni sulla rapida colonizzazione</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarPoliticalStrain_Name</Label>
        <String>Tensione Politica Interstellare</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarPoliticalStrain_Desc</Label>
        <String>L'espansione rapida della nostra civiltà ha portato a notevoli sfide politiche sul pianeta madre.[BR][BR]Cresce la preoccupazione che abbiamo colonizzato troppo velocemente senza l'infrastruttura necessaria per sostenere tutte queste colonie.[BR][BR]Nel frattempo, i nostri cittadini sui mondi centrali si sentono trattati come cittadini di seconda classe.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DiplomaticIntegration_Desc</Label>
        <String>Cerca un approccio diplomatico per integrare i nuovi mondi, promuovendo comprensione e cooperazione.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DiplomaticIntegration_Details</Label>
        <String>Questo approccio potrebbe aumentare la felicità generale e il commercio, ma potrebbe anche portare a una presa di decisioni più lenta, aumentando la quantità di risorse perse durante il transito.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DiplomaticIntegration_Result</Label>
        <String>Politica temporanea di integrazione</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_AuthoritarianControl_Desc</Label>
        <String>Peccato per i coloni. Imporre un controllo rigido dalla madrepatria per garantire una governance uniforme in tutte le nostre colonie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_AuthoritarianControl_Results</Label>
        <String>Controlli del Pianeta Madre</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_AuthoritarianControl_Details</Label>
        <String>Questo potrebbe portare a una maggiore efficienza e sicurezza, ma potrebbe anche aumentare il malcontento nei mondi di recente integrazione. È probabile che nasca un movimento di ribellione.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DecentralizedGovernance_Desc</Label>
        <String>Adotta un modello di governance decentralizzata, concedendo ai nuovi mondi maggiore autonomia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DecentralizedGovernance_Details</Label>
        <String>Sebbene ciò possa portare a un incremento dell'innovazione e della soddisfazione locale, potrebbe anche comportare un indebolimento dell'autorità centrale.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DecentralizedGovernance_Result</Label>
        <String>Decentralizzazione</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Name</Label>
        <String>La Sfida dell'Unità Multiplanetaria</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Desc</Label>
        <String>Le fazioni culturali e politiche nelle nostre colonie cercano vari gradi di autonomia e autogoverno. I critici accusano che stiamo partecipando a una 'Corsa alle Colonie' e dobbiamo rallentare. [BR][BR]Il movimento ha guadagnato slancio, sfidando la capacità dell'autorità centrale di mantenere una struttura di governo coesa attraverso mondi multipli. Come affronterà la leadership queste crescenti richieste di controllo locale?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Choice_Integrate_Desc</Label>
        <String>Avvia una campagna per rafforzare i benefici di un'autorità centrale forte.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Choice_Integrate_Result</Label>
        <String>Orgoglio dell'Unità del Pianeta Madre</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Choice_Integrate_Details</Label>
        <String>Un'iniziativa globale di integrazione potrebbe rafforzare l'identità culturale dell'impero ma potrebbe essere percepita come oppressiva dai gruppi di difesa che cercano l'indipendenza. Sarà popolare sul mondo natale. Per un po'.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Choice_Autonomy_Desc</Label>
        <String>Concedi maggiore autonomia alle colonie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Choice_Autonomy_Details</Label>
        <String>L'adozione dell'autonomia può potenziare le singole colonie e placare i movimenti separatisti, ma ridurrà la quantità di risorse che le colonie forniscono ai mondi centrali anche se i mondi centrali sono più felici.</String>
    </StringTable>
    
<StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Name</Label>
    <String>Il Dilemma della Terraformazione</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Desc</Label>
    <String>I nostri sforzi di terraformazione hanno raggiunto un punto critico. Gli ingegneri planetari avvertono di una reazione ecologica derivante dalla modificazione aggressiva di interi ecosistemi. Nel frattempo, i coloni desiderano paesaggi simili alla Terra che li ricordino del pianeta natale. La strada che sceglieremo ora potrebbe determinare il destino del nostro lascito ambientale e della biodiversità di nuovi mondi per le generazioni future.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Expand_Desc</Label>
    <String>Accelerare i nostri progetti di terraformazione per ottenere rapidamente ambienti abitabili.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Expand_Details</Label>
    <String>L'espansione può garantire rapidi vantaggi in termini di abitabilità, ma potrebbe portare a disastri ecologici imprevisti e intensificare l'opposizione degli ambientalisti. Aumenterà la qualità del pianeta {PLANETNAME} di 1.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Conserve_Desc</Label>
    <String>Adotta un approccio conservativo alla terraformazione.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Conserve_Details</Label>
    <String>Una politica conservativa potrebbe garantire uno sviluppo sostenibile e promuovere la biodiversità galattica. Questo ridurrà temporaneamente il rendimento economico dei nostri mondi principali.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Conserve_Result</Label>
    <String>Terraformazione Accurata</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Halt_Desc</Label>
    <String>Interrompi temporaneamente tutte le attività di terraformazione per rivalutare il loro impatto ed esplorare metodi alternativi di adattamento.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Halt_Details</Label>
    <String>Interrompere i progetti rispetta gli ecosistemi esistenti e potrebbe portare a innovazioni nel vivere su mondi inalterati, ma potrebbe causare disordini tra i coloni in attesa di terre terraformate. Questo ridurrà drasticamente la produzione economica dei nostri mondi principali per un po' di tempo.</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Name</Label>
    <String>Crisi dell'Esodo Coloniale</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Desc</Label>
    <String>Un'ondata di emigrazione verso nuove colonie ha scatenato un vuoto demografico sul nostro pianeta natale, causando carenze di manodopera, instabilità economica e agitazioni sociali. Gli esperti avvertono che la situazione potrebbe diventare insostenibile se non affrontata tempestivamente. [BR][BR]Avrete sicuramente notato ciò. Come dovremmo affrontare questo delicato enigma demografico?</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Restrict_Desc</Label>
    <String>Dirotta le risorse dal Cantiere Navale alla fortificazione del nostro pianeta natale per un anno.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Incentivize_Desc</Label>
    <String>Creiamo alcuni cloni.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Incentivize_Details</Label>
    <String>Aggiunge alcuni cloni al nostro pianeta natale. Questo non renderà felici i nostri cittadini.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Advance_Desc</Label>
    <String>Investi in automazione avanzata e infrastrutture per compensare la perdita di manodopera.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Advance_Desc_Details</Label>
    <String>Fornisce alcuni automiconi al nostro mondo. Speriamo che non si solleveranno contro di noi. Ma probabilmente lo faranno.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Incentivize_Result</Label>
    <String>A nessuno piacciono i cloni</String>
</StringTable>


<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Name</Label>
    <String>Ripercussioni della Corsa Coloniale</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Desc</Label>
    <String>La nostra rapida colonizzazione ha superato lo sviluppo sociale e infrastrutturale, portando a colonie estese e non sviluppate e a catene di approvvigionamento sovraccariche. Come affronterai queste problematiche sistemiche?</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reassess_Desc</Label>
    <String>Riduci temporaneamente gli ulteriori sforzi di colonizzazione per concentrarti sul potenziamento delle colonie esistenti, promuovendo una crescita e un'integrazione più rapide.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reassess_Result</Label>
    <String>Moratoria Temporanea dei Cantieri Navali</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reassess_Details</Label>
    <String>Una moratoria potrebbe stabilizzare i tuoi territori centrali a costo di perdere l'iniziativa nell'espansione spaziale a favore delle fazioni rivali. La produzione dei nostri Cantieri Navali sarà drasticamente ridotta per un anno.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reallocate_Result</Label>
    <String>Programma di Riallocazione Coloniale</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reallocate_Desc</Label>
    <String>Riallocazione delle risorse dal mondo madre ai mondi centrali già stabiliti.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reallocate_Details</Label>
    <String>Questo approccio costerà molto denaro al nostro mondo natale per un anno, ma aumenterà notevolmente la produzione sui mondi centrali per un anno.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Protect_Desc</Label>
    <String>Attua politiche sociali per proteggere le popolazioni vulnerabili.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Protect_Details</Label>
    <String>Questa politica costerà denaro per un po' di tempo ma migliorerà il morale per il prossimo anno.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Protect_Result</Label>
    <String>Politica Sociale Temporanea</String>
</StringTable>


<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Name</Label>
    <String>Contraccolpo della Corsa Coloniale</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Desc</Label>
    <String>La rapida colonizzazione di nuovi mondi ha portato a linee di rifornimento sovraestese, infrastrutture trascurate e popolazioni scontente. Dobbiamo adottare misure per stabilizzare la nostra fiorente civiltà galattica.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_Consolidate_Desc</Label>
    <String>Concentrati sul rafforzamento dell'infrastruttura e della società delle attuali colonie prima di intraprendere nuove spedizioni.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_Consolidate_Details</Label>
    <String>Questo costerà denaro per il prossimo anno ma impedirà sommosse.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_Redistribution_Desc</Label>
    <String>Ridistribuisci le risorse dai mondi centrali alle colonie periferiche per alleviare le pressioni e le disuguaglianze causate dall'espansione frettolosa.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_Redistribution_Details</Label>
    <String>La redistribuzione delle risorse aiuterà le colonie di recente istituzione, ma potrebbe portare a contese e a una riduzione della produttività nei mondi centrali.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_EconomicStimulus_Desc</Label>
    <String>Inietta capitale nelle colonie nascenti per dare impulso alle loro economie.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_EconomicStimulus_Details</Label>
    <String>Un incentivo economico potrebbe accelerare lo sviluppo delle nuove colonie a rischio di scatenare inflazione e bolle economiche. La produzione dei mondi centrali sarà aumentata per due anni.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Name</Label>
    <String>Tentativo di assassinio fallito</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Desc</Label>
    <String>Un recente tentativo di assassinio ai tuoi danni è stato sventato per un soffio. Questo incidente sembra essere il risultato diretto del malcontento diffuso tra i nostri cittadini a causa della nostra politica di colonizzazione aggressiva. Il mondo natale è in tumulto, con la popolazione divisa e impaurita. Come affronterai questa crisi e ripristinerai l'ordine?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Choice_Investigate_Desc</Label>
    <String>Avvia un'indagine approfondita</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Choice_Investigate_Details</Label>
    <String>Scegliendo di indagare, stai cercando di scoprire il mandante dietro al tentativo di assassinio. Questo potrebbe portare alla scoperta di una cospirazione più ampia, ma potrebbe anche distogliere risorse da altre questioni importanti.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Choice_SecurityIncrease_Desc</Label>
    <String>Aumentare le Misure di Sicurezza</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Choice_SecurityIncrease_Details</Label>
    <String>Aumentando le misure di sicurezza, dai priorità alla sicurezza immediata di te stesso e delle figure chiave della tua amministrazione. Questa azione potrebbe rassicurare il pubblico ma potrebbe anche essere vista come una reazione eccessiva, causando potenzialmente disordini.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Choice_SecurityIncrease_Results</Label>
    <String>Sicurezza Rafforzata</String>
  </StringTable>
  

    <StringTable>
        <Label>NeuralNexusComplex_Name</Label>
        <String>Complesso del Nexus Neurale</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>NeuralNexusComplex_ShortDec</Label>
        <String>Connette le menti degli Yor aumentandone l'intelligenza.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>QuantumProcessingUnit_Name</Label>
        <String>Unità di Elaborazione Quantistica</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>QuantumProcessingUnit_ShortDec</Label>
        <String>Permette ai mondi centrali di aumentare la loro potenza di elaborazione per una ricerca più avanzata.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>SelfReplicatingFactory_Name</Label>
        <String>Fabbrica Auto-Riproduttiva</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>SelfReplicatingFactory_ShortDec</Label>
        <String>Un complesso industriale automatizzato che genera automaticamente le proprie risorse.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>AncientKnowledgeRepository_Name</Label>
        <String>Archivio Antico</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>AncientKnowledgeRepository_ShortDec</Label>
        <String>Una cripta di sapienza di ere passate contenente antiche conoscenze.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>BioDigitalFusionCenter_Name</Label>
        <String>Centro di Fusione Bio-Digitale</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>BioDigitalFusionCenter_ShortDec</Label>
        <String>Incrementando notevolmente la nostra crescita demografica attraverso la digitalizzazione della conoscenza.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GalacticDiplomacyHub_Name</Label>
        <String>Centro di Diplomazia Galattica</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GalacticDiplomacyHub_ShortDec</Label>
        <String>Il nodo centrale per le relazioni interstellari che aumenta la nostra capacità diplomatica.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>EldersCouncilChamber_Name</Label>
        <String>Camera del Consiglio degli Anziani</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>EldersCouncilChamber_ShortDec</Label>
        <String>Una venerata sala di convocazione dove la saggezza dei secoli viene riunita per guidare il futuro della civiltà.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>WarriorTrainingGrounds_Name</Label>
        <String>Campi di Addestramento Guerrieri</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>WarriorTrainingGrounds_ShortDec</Label>
        <String>Un impianto specializzato dedicato a perfezionare le abilità per migliorare la nostra capacità di combattimento.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DragonMythosPreserve_Name</Label>
        <String>Riserva Mitologica del Drago</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DragonMythosPreserve_ShortDec</Label>
        <String>Un santuario che salvaguarda le antiche tradizioni e le leggendarie storie di draghi che uniscono il nostro popolo ed eliminano il crimine.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TempleOfEnlightenment_Name</Label>
        <String>Tempio dell'Illuminazione</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TempleOfEnlightenment_ShortDec</Label>
        <String>Un luogo sacro dedicato alla crescita intellettuale e spirituale che aumenta l'influenza del nostro mondo.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ArcaneSanctuary_Name</Label>
        <String>Santuario Arcano</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ArcaneSanctuary_ShortDec</Label>
        <String>Un rifugio appartato per gli inclini al misticismo, dove antiche magie e conoscenze esoteriche convergono.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CouncilOfSages_Name</Label>
        <String>Consiglio dei Saggi</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CouncilOfSages_ShortDec</Label>
        <String>Un'assemblea degli individui più saggi incaricati di preservare e trasmettere la conoscenza, offrendo consigli su questioni di grande importanza.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>WarMongerAltar_Name</Label>
        <String>Altare del Guerriero Bellicoso</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>WarMongerAltar_ShortDec</Label>
        <String>Un sinistro altare dedicato alla glorificazione del conflitto, che fa sì che tutte le navi costruite qui siano veterane.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>BattleThrallArena_Name</Label>
        <String>Arena dei Gladiatori di Battaglia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>BattleThrallArena_ShortDec</Label>
        <String>Un'arena dove i nostri schiavi combattono e muoiono per il nostro divertimento.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ExterminationCamps_Name</Label>
        <String>Campi di sterminio</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ExterminationCamps_ShortDec</Label>
        <String>Questi efficienti campi convertono le specie sub-Drengin in preziosi nutrienti e altre risorse per alimentare la nostra purificazione dell'universo.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>DrenginUnique_WeaponSystem_Name</Label>
        <String>Amplificatore di Armi Energetiche</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DrenginUnique_WeaponSystem_Dec</Label>
        <String>Canalizza energia per aumentare l'output dei cannoni a raggi delle altre navi della flotta.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_ClonesTurningIntoFleshEatingZombies_Name</Label>
        <String>Crisi della Mutazione dei Cloni</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ClonesTurningIntoFleshEatingZombies_Desc</Label>
        <String>In un terrificante sviluppo degli eventi, i nostri sforzi per aumentare la popolazione sul nostro pianeta natale attraverso la clonazione si sono ritorci contro. I cloni hanno subito una drastica e inaspettata mutazione, trasformandoli in zombi mangiatori di carne. Questa epidemia rappresenta una grave minaccia per l'intero pianeta natale. È necessaria un'azione immediata per prevenire ulteriori catastrofi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ClonesTurningIntoFleshEatingZombies_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Contenere e Ricerca re la Mutazione</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ClonesTurningIntoFleshEatingZombies_Choice_1_Details</Label>
        <String>La nostra migliore opzione è trovare gli zombie e caricarli su una nave coloniale per poi spedirli in qualche luogo remoto dell'universo.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_0x8D4_Name</Label>
        <String>Sciopero Economico Coloniale</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_0x8D4_Desc</Label>
        <String>Uno sciopero importante è scoppiato nelle nostre colonie. I coloni stanno protestando contro le nostre politiche economiche incentrate sul pianeta madre, che ritengono abbiano trascurato le loro esigenze e contributi. Questo vasto malcontento richiede attenzione immediata e una rivalutazione delle nostre politiche.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_1_Desc</Label>
        <String>Ascolta le preoccupazioni dei coloni</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_1_Details</Label>
        <String>Scegliendo di affrontare le preoccupazioni dei coloni, riconosciamo le loro lamentele e lavoriamo verso una distribuzione più equa delle risorse e delle opportunità. Questo potrebbe richiedere di ripensare le nostre attuali strategie economiche per prevenire futuri disordini. Ciò ci costerà una parte del controllo.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_2_Desc</Label>
        <String>Annientali.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_2_Details</Label>
        <String>I coloni devono smettere di pensarsi come "persone". Il loro unico scopo è servire il pianeta madre. (Fine dello sciopero)</String>
      </StringTable> 
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_3_Desc</Label>
        <String>Lascia che colpiscano.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_3_Details</Label>
        <String>Lo sciopero si risolverà da solo. Per circa un anno, però, ci sarà molta criminalità nelle nostre colonie.</String>
      </StringTable> 
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_3_Results</Label>
        <String>Attacco Coloniale.</String>
      </StringTable> 

      <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAICatastrophe_0x7C4_Name</Label>
        <String>Tragedia del Protocollo di Difesa dell'IA Precursore</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAICatastrophe_0x7C4_Desc</Label>
        <String>In un tragico malinteso, l'AI Precursore che abbiamo attivato su {PLANETNAME} ha identificato il nostro stesso popolo come intrusi e scatenato i suoi protocolli di difesa. Questo catastrofico errore di valutazione ha comportato una massiccia perdita di vite. Dobbiamo agire rapidamente per prevenire ulteriori disastri.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAICatastrophe_Choice_Shutdown_Desc</Label>
        <String>Spegni immediatamente l'IA</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAICatastrophe_Choice_Shutdown_Details</Label>
        <String>Spegnere l'IA è l'unica opzione per interrompere immediatamente i suoi protocolli letali. Anche se ciò fermerà ulteriori perdite di vite, la decisione eliminerà i benefici forniti dall'IA.</String>
      </StringTable>
      
      <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldEfficiencyBoost_0x9A2_Name</Label>
        <String>L'Indagine sull'Efficienza del Pianeta Natale è Completata</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldEfficiencyBoost_0x9A2_Desc</Label>
        <String>La nostra approfondita indagine per migliorare l'efficienza del pianeta natale ha dato i suoi frutti. Abbiamo sviluppato una serie di politiche e tecniche all'avanguardia che aumenteranno notevolmente le nostre capacità produttive, catapultando la nostra capacità di produzione a nuovi livelli.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldEfficiencyBoost_Choice_Implement_Desc</Label>
        <String>Attua le Nuove Politiche di Efficienza</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldEfficiencyBoost_Choice_Implement_Details</Label>
        <String>Implementando queste nuove politiche, ci troviamo sull'orlo di una rivoluzione manifatturiera. Questo non solo aumenterà la nostra produzione, ma stabilirà anche un nuovo standard per l'efficienza e l'innovazione sul nostro pianeta natale.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldEfficiencyBoost_Choice_Implement_Result</Label>
        <String>Politica di Efficienza</String>
      </StringTable>  

      <StringTable>
        <Label>Event_CoretapDestabilization_0x8D3_Name</Label>
        <String>Destabilizzazione del Nucleo Planetario</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_CoretapDestabilization_0x8D3_Desc</Label>
        <String>Il coretap antico di cui abbiamo fatto uso su {PLANETNAME}, un tempo considerato una benedizione, ha ora causato una grave destabilizzazione del nucleo del nostro pianeta. Questo ha scatenato catastrofi ambientali e rappresenta una minaccia per tutta la vita. Dobbiamo agire rapidamente per mitigare questo disastro.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_CoretapDestabilization_Choice_Contain_Desc</Label>
        <String>Avvia Misure di Contenimento</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_CoretapDestabilization_Choice_Contain_Details</Label>
        <String>Salveremo il pianeta ma non sarà mai più esattamente lo stesso.</String>
      </StringTable>
      
      <StringTable>
        <Label>Event_DreadLordShipSummoned_0x9C6_Name</Label>
        <String>Emergenza Nave del Signore del Terrore</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_DreadLordShipSummoned_0x9C6_Desc</Label>
        <String>Potresti ricordare l'archivio del Signore del Terrore che abbiamo trovato su {PLANETNAME}. Potresti anche ricordare che abbiamo deciso di utilizzarlo. [BR][BR]Sfortunatamente, la nostra interazione con l'archivio del Signore del Terrore ha avuto una conseguenza imprevista e allarmante. Una gigantesca nave del Signore del Terrore è stata evocata in un vicino sistema stellare. Questo formidabile vascello rappresenta una minaccia significativa per la nostra sicurezza e richiede un'attenzione immediata.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_DreadLordShipSummoned_Choice_Engage_Desc</Label>
        <String>Prepararsi ad Affrontare la Nave del Signore del Terrore</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_DreadLordShipSummoned_Choice_Engage_Details</Label>
        <String>La nave del Signore del Terrore dovrebbe essere facile da trovare. Sarà quella irta di armi di morte.</String>
      </StringTable>
      
      <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingCatastrophe_0xF13_Name</Label>
        <String>Fallimento Catastrofico della Terraformazione</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingCatastrophe_0xF13_Desc</Label>
        <String>L'approccio sconsiderato che abbiamo adottato nel terraformare {PLANETNAME} si è ritorcito contro, portando a un grave collasso ecologico sul pianeta. Un'enorme emissione di gas tossici provenienti dal sottosuolo del pianeta ha ucciso ogni forma di vita sul pianeta.[BR][BR]Sebbene i vapori tossici siano di breve durata, la morte dei nostri coloni è assolutamente reale.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingCatastrophe_Choice_Repair_Desc</Label>
        <String>Dovremo portare nuovi coloni.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingCatastrophe_Choice_Repair_Details</Label>
        <String>Con tutta la vita scomparsa, dovremo trasportare nuovi coloni sul pianeta.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Name</Label>
        <String>Iniziativa per il Turismo Galattico</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Desc</Label>
        <String>Il progresso nella tecnologia del Traduttore Universale ha aperto una porta alla comunicazione interspecie, trasformando il nostro pianeta in un potenziale fulcro per il turismo interstellare. Questo ci offre un'opportunità unica: diventare un crocevia per le civiltà galattiche, dove conoscenza, cultura e commercio possono essere scambiati liberamente ed efficacemente. Mentre contempliamo questa prospettiva, dobbiamo considerare le sfide infrastrutturali e diplomatiche che essa comporta. [BR][BR]Detto in altri termini, abbiamo l'opportunità di guadagnare da turisti alieni.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Choice_Welcome_Desc</Label>
        <String>Costruiamo il Padiglione del Nexus Galattico</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Choice_Welcome_Details</Label>
        <String>Dovremmo procedere con cautela, poiché questo renderà alcune persone molto scontente sul nostro mondo.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Choice_Reject_Desc</Label>
        <String>Non trasformeremo il nostro mondo natale in un parco di divertimenti.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Choice_Welcome_Results</Label>
        <String>Non gradisco la politica turistica aliena</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Name</Label>
        <String>Preoccupazione per la Contaminazione Galattica</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Desc</Label>
        <String>Una ondata di ripugnanza sta travolgendo le nostre file. [BR][BR]I cittadini aborriscono il solo pensiero di mescolarsi con gli esseri inferiori della galassia a causa della nostra esplorazione. Temono non solo la diluizione della nostra genetica superiore ma anche l'erosione della nostra cultura sacra, la contaminazione delle nostre linee di sangue sacre e la profanazione del nostro retaggio ancestrale. [BR][BR]Il popolo attende dalla tua leadership decisa di salvaguardare la nostra purezza mentre proiettiamo la nostra ombra attraverso la galassia.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_0_Desc</Label>
        <String>Attua il Potenziamento del Crogiolo del Dolore sul nostro Pianeta Madre per indurire la nostra popolazione.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_0_Details</Label>
        <String>Il Crogiolo del Dolore rafforzerà la forza e la purezza dei nostri cittadini, garantendo la superiorità della nostra specie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_1_Desc</Label>
        <String>Invia coloro che esprimono paura alle linee del fronte su navi da colonia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_1_Details</Label>
        <String>Affrontando l'ignoto, il nostro popolo tornerà vittorioso o non tornerà affatto. I deboli saranno eliminati.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_2_Desc</Label>
        <String>Forse dovremmo essere più aperti verso le altre specie e renderci conto che non siamo migliori di nessun altro.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_2_Details</Label>
        <String>Questo controverso decreto può essere visto come un segno di debolezza da molti, mettendo in discussione il nucleo stesso delle nostre convinzioni.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_OurLeaderIsAWeakling</Label>
        <String>Il nostro capo è un codardo.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CrucibleOfPain_Name</Label>
        <String>Calderone del Dolore</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CrucibleOfPain_ShortDec</Label>
        <String>Trasforma i nostri deboli in soldati formidabili.</String>
    </StringTable>
    


    
 <StringTable>
		<Label>Improvement_TranslightHub_Name</Label>
		<String>Hub Transluce</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_TranslightHub_ShortDec</Label>
		<String>Aumenta il numero di mosse per le navi costruite in questo cantiere navale.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_CentralBoreHole_Name</Label>
		<String>Pozzo Centrale</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_CentralBoreHole_ShortDec</Label>
		<String>Aumenta la produzione e genererà pozzi secondari in tutto il mondo.</String>
	</StringTable>
    <StringTable>
		<Label>Improvement_BoreHole_Name</Label>
		<String>Pozzo Trivellato</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_BoreHole_ShortDec</Label>
		<String>Pozzo secondario che produce risorse.</String>
	</StringTable>
    

    <StringTable>
		<Label>Improvement_HomeBurrow_Name</Label>
		<String>Tana Domestica</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_HomeBurrow_ShortDec</Label>
		<String>Tunnel interconnessi che offrono comfort e condivisione della conoscenza.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_NurtureDen_Name</Label>
		<String>Tana della Cura</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_NurtureDen_ShortDec</Label>
		<String>Una località dedicata all'allevamento e al lavoro.</String>
	</StringTable>

    
    <StringTable>
		<Label>Improvement_EnforcerDen_Name</Label>
		<String>Tana del Coercitore</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_EnforcerDen_ShortDec</Label>
		<String>Al completamento trasforma ogni cittadino attuale in un esecutore che fornisce un enorme incremento alla produzione. Questo avviene solo una volta. Aumenta anche il controllo in base al tasso di criminalità.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_IndustrialEspionageCenter_Name</Label>
		<String>Centro di Spionaggio Industriale</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_IndustrialEspionageCenter_ShortDec</Label>
		<String>Rubo una piccola percentuale della ricerca galattica. Cresce nel tempo.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_NeuralLink_Name</Label>
		<String>Collegamento Neurale</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_NeuralLink_ShortDec</Label>
		<String>Sfruttando la fiducia innata della nostra popolazione per creare un'interfaccia neurale tra i cittadini che si sviluppa nel tempo. L'intelligenza dei cittadini aumenterà gradualmente.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_WorldEngine_Name</Label>
		<String>Il Motore Planetario</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_WorldEngine_ShortDec</Label>
		<String>Una massiccia generazione di energia che sfrutta il nucleo del pianeta.</String>
	</StringTable>
    

    <StringTable>
		<Label>Improvement_ElementalFabricator_Name</Label>
		<String>Fabbricatore Elementale</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_ElementalFabricator_ShortDec</Label>
		<String>Sfrutta i frammenti della tecnologia Arnoriana per creare un'autofabbrica potente.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_AltarOfProcipinee_Name</Label>
		<String>Torre di Procipinee</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_AltarOfProcipinee_ShortDec</Label>
		<String>Raddoppia l'intelligenza dei tuoi cittadini.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_AutoPrinter_Name</Label>
		<String>Stampante Automatica</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_AutoPrinter_ShortDec</Label>
		<String>Stampante altamente connessa in rete che aumenta la produttività dei nostri cittadini.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_CommunicationsArray_Name</Label>
		<String>Array di Comunicazione</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_CommunicationsArray_ShortDec</Label>
		<String>Rete di comunicazioni vasta che aumenta notevolmente la condivisione delle informazioni tra i cittadini.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_DurantiumScanner_Name</Label>
		<String>Scanner di Durantium</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_DurantiumScanner_ShortDec</Label>
		<String>Invia un potente impulso per rilevare il raro metallo, Durantium. Una volta completato, rivelerà il Durantium sul pianeta e nel sistema.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>PrecursorRelic_Name</Label>
		<String>Reliquia dei Precursori</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>PrecursorRelic_ShortDec</Label>
		<String>Un frammento scoperto di antica tecnologia Arnoriana.</String>
	</StringTable>
    <StringTable>
		<Label>Improvement_PrecursorRelicScanner_Name</Label>
		<String>Scanner di Reliquie Precursori</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_PrecursorRelicScanner_ShortDec</Label>
		<String>Rivelerà qualsiasi Reliquia dei Precursori su questo mondo e nei sistemi vicini.</String>
	</StringTable>
    
    

    <StringTable>
		<Label>InterrogationMachine_Name</Label>
		<String>Macchina Interrogatoria</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>InterrogationMachine_ShortDec</Label>
		<String>Posizionalo vicino ai centri abitati per estrarre conoscenze dalla nostra popolazione.</String>
	</StringTable>
    <StringTable>
		<Label>DeathCamp_Name</Label>
		<String>Campo della Morte</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DeathCamp_ShortDec</Label>
		<String>Una volta costruito fornisce diversi Toriani rovinati che verranno lavorati fino alla morte.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>GrandResort_Name</Label>
		<String>Il Grande Resort</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>GrandResort_ShortDec</Label>
		<String>Mostriamo il nostro mondo ad altre specie.</String>
	</StringTable>
    <StringTable>
		<Label>GreatSchool_Name</Label>
		<String>La Grande Scuola</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>GreatSchool_ShortDec</Label>
		<String>Insegna ai nostri cittadini, aumentando la loro intelligenza.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>FatherTree_Name</Label>
		<String>Albero Padre</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FatherTree_ShortDec</Label>
		<String>Il sistema nervoso centrale di questo mondo.</String>
	</StringTable>
    <StringTable>
		<Label>FatherRoot_Name</Label>
		<String>Radice Padre</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FatherRoot_ShortDec</Label>
		<String>Un'estensione dell'Albero Padre che si è estesa in ogni parte di questo mondo...</String>
	</StringTable>

 <StringTable>
     <Label>MiningOperation_Name</Label>
        <String>Operazione di Estrazione</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MiningOperation_ShortDesc</Label>
        <String>Estrazione di risorse preziose dal pianeta.</String>
</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>DurantiumDeposit_Name</Label>
		<String>Deposito di Durantium</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DurantiumDeposit_ShortDec</Label>
		<String>Un piccolo giacimento di metallo esotico.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Improvement_CrystalCore_Name</Label>
        <String>Nucleo di Cristallo</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Improvement_CrystalCore_ShortDec</Label>
        <String>Un nucleo centrale per l'assimilazione e la distribuzione della conoscenza cristallina. Genererà frammenti in tutto il mondo al termine.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Improvement_Crystalize_Name</Label>
        <String>Camere di Cristallizzazione</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Improvement_Crystalize_ShortDec</Label>
        <String>Migliora la produzione e aumenterà l'area terrestre di questo mondo di 3 caselle al termine.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Improvement_Facet_Name</Label>
        <String>Condotti del Facetto</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Improvement_Facet_ShortDec</Label>
        <String>Aiuta a far crescere la nostra popolazione generando uno scienziato e un lavoratore per il nostro mondo.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Improvement_Harmonic_Name</Label>
        <String>Matrice Armonica</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Improvement_Harmonic_ShortDec</Label>
        <String>Amplifica le abilità telepatiche della nostra gente.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>CrystalShard_Name</Label>
        <String>Frammento dell'Illuminazione</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CrystalShard_ShortDec</Label>
        <String>Un frammento di cristallo venerato, ritenuto contenere antica saggezza e potenziare l'apprendimento.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Improvement_PrismaticMatrix_Name</Label>
        <String>Matrice di Apprendimento Prismatico</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Improvement_PrismaticMatrix_ShortDec</Label>
        <String>Assimila la conoscenza di altre civiltà rendendo più semplice l'utilizzo delle loro tecnologie come se fossero le nostre.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>AirPurifier_Name</Label>
        <String>Depuratore d'Aria</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>AirPurifier_ShortDec</Label>
        <String>Rimuovendo parte del danno che stiamo già causando.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>CentralMine_Name</Label>
        <String>Miniera Centrale</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CentralMine_ShortDesc</Label>
        <String>Centro nevralgico per l'estrazione efficiente delle risorse. Una volta completato avvierà le operazioni di estrazione mineraria su tutto il pianeta.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>XenoPatentOffice_Name</Label>
        <String>Ufficio Brevetti Xeno</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>XenoPatentOffice_ShortDec</Label>
        <String>Sicurezza e gestione dei brevetti di tecnologia aliena per il nostro utilizzo.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>ArmsExpo_Name</Label>
        <String>Esposizione d'Armi</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ArmsExpo_ShortDec</Label>
        <String>Trarre profitto dai guadagni della guerra.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>MiningCore_Name</Label>
        <String>Nucleo di Estrazione</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MiningCore_ShortDesc</Label>
        <String>Estrazione di risorse ad alta intensità per una rapida espansione industriale. Alla conclusione, produce Operazioni Minerarie.</String>
    </StringTable>
    

<StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Name</Label>
        <String>Il Dilemma del Dissidente</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, uno dei vostri migliori scienziati, è disertato dal suo pianeta natale e ha portato tecnologia classificata alla vostra civiltà. Questo vantaggio tecnologico vi ha dato un vantaggio. Tuttavia, il governo precedente dello scienziato li ha rintracciati e richiede che {LEADERNAME} venga restituito insieme alla tecnologia classificata.[BR][BR]I vostri consiglieri sono divisi su questa questione, con alcuni che sostengono che accettare la richiesta potrebbe migliorare le relazioni diplomatiche, mentre altri insistono che rifiutare proteggerà il vostro vantaggio tecnologico e la vita dello scienziato.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Choice1_Title</Label>
        <String>Accondiscendi alla richiesta.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decidi di accettare la richiesta. {LEADERNAME} e la tecnologia classificata vengono riportati al loro pianeta natale. Le tue relazioni diplomatiche con il loro precedente governo migliorano, ma perdi il vantaggio tecnologico e uno scienziato di valore. C'è anche il potenziale per un impatto negativo sulla tua reputazione come rifugio sicuro per i dissidenti.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Choice2_Title</Label>
        <String>Rifiuta la richiesta.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Choice2_Dec</Label>
        <String>Hai scelto di proteggere {LEADERNAME} e di rifiutare la richiesta. Il vantaggio tecnologico rimane con la tua civiltà, e lo scienziato continua il suo lavoro. Tuttavia, il tuo rifiuto mette a dura prova le relazioni diplomatiche con il precedente governo e potrebbe portare a maggiori tensioni o addirittura a un conflitto in futuro.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C32_Tactics_Old_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, il tuo brillante stratega, è diventato famoso per le sue tattiche spietate. Il suo ultimo piano prevede un'operazione ad alto rischio e alta ricompensa che potrebbe potenzialmente annientare il nemico ma comporterebbe notevoli perdite civili. Anche se la strategia potrebbe aiutare a ribaltare le sorti del conflitto, potrebbe anche provocare indignazione e condanna morale sia da parte del tuo popolo che della comunità galattica.[BR][BR]I tuoi consiglieri sono divisi: alcuni sostengono che i benefici potenziali superano i rischi, mentre altri sono a favore di un approccio più ponderato e cauto. La scelta ultima spetta a te decidere se autorizzare le tattiche spietate di {LEADERNAME} o cercare strategie alternative.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Old_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, un noto terraformatore della tua civiltà, è responsabile della creazione accidentale di una nuova forma di vita mentre lavorava su un progetto di terraformazione. Questa nuova forma di vita, ora conosciuta come la {CREATURENAME}, è una specie intelligente e in rapida evoluzione che è stata scoperta sul pianeta terraformato.[BR][BR]Mentre gli esseri {CREATURENAME} iniziano a svilupparsi e a stabilire la propria società, i tuoi consiglieri sono divisi su come affrontare la situazione. Alcuni sostengono che dovremmo studiare e imparare dai {CREATURENAME}, mentre altri temono la potenziale minaccia che potrebbero rappresentare per la nostra civiltà.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9AB4_HealthDiscovery_Name</Label>
        <String>La Scoperta Inaspettata</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9AB4_HealthDiscovery_Desc</Label>
        <String>Anche se la ricerca dell'immortalità guidata da {LEADERNAME} non ha svelato il segreto della vita eterna, ha portato a una scoperta inaspettata e rivoluzionaria. La squadra di spedizione ha trovato tecniche avanzate che migliorano notevolmente la salute, l'assistenza prenatale e l'aspettativa di vita complessiva. Questa conoscenza può essere utilizzata per potenziare la crescita della nostra popolazione.[BR][BR]L'implementazione di queste tecniche avrà un impatto duraturo sulla salute e sul benessere dei nostri cittadini.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9AB4_HealthDiscovery_Choice1_Title</Label>
        <String>Attua i progressi nel campo della salute.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9AB4_HealthDiscovery_Choice1_Desc</Label>
        <String>Adottando queste nuove tecniche sanitarie, possiamo garantire una popolazione più sana e forte, incrementando i nostri tassi di crescita. Sebbene non sia l'immortalità che cercavamo, rappresenta un passo significativo in avanti per il futuro della nostra civiltà.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>+3 Relazioni con la {PLAYERFACTION:1} per 50 mesi[BR]{GOVERNORNAME} perde il tratto Amico Intelligente</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice2_BonusDec</Label>
        <String>-5 Relazioni con la {PLAYERFACTION:1} per 50 mesi</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dimension_choice1_BonusDec</Label>
        <String>Ottieni 3 cariche di [HS=HS_ArtifactWormhole]Generatore di Buchi Neri[/HS].</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C61_Liberation_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>2 Cittadini Liberi su {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>Esito futuro sconosciuto</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB6_PlagueBreakthrough_Name</Label>
        <String>Scoperta Rivoluzionaria nella Ricerca della Peste</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB6_PlagueBreakthrough_Dec</Label>
        <String>In seguito alla coraggiosa decisione di {LEADERNAME} di assistere gli scienziati, è stato raggiunto un importante progresso nel controllo della mortale peste. Il team, con l'aiuto di {LEADERNAME}, ha scoperto un metodo per ridurre significativamente la diffusione della malattia. Questo risultato non solo aiuta a combattere la peste, ma riduce anche i livelli di inquinamento generale. {LEADERNAME}, nonostante il proprio turbamento personale, ha dimostrato una eccezionale determinazione e acume sociale in questa crisi. Tuttavia, il peso emotivo del rivisitare il proprio passato è ancora evidente.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB6_PlagueBreakthrough_Choice1_Title</Label>
        <String>Riconosci il successo del team e il contributo di {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB6_PlagueBreakthrough_Choice1_Dec</Label>
        <String>Elogi pubblicamente il successo del team di ricerca e l'inestimabile contributo di {LEADERNAME}. Questo traguardo non solo rafforza la reputazione di {LEADERNAME}, ma segna anche un momento cruciale per i progressi scientifici della tua civiltà.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>4 Cittadini Irradiati Gratuiti su {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Name</Label>
        <String>Fonte Energetica Rivoluzionaria</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, un visionario tra le tue file, ha sviluppato una nuova rivoluzionaria fonte di energia. Questa scoperta promette di ridefinire il panorama energetico della nostra civiltà. Tuttavia, la sua implementazione comporta decisioni cruciali che avranno un impatto sulla nostra società e sull'ambiente.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Choice1_Title</Label>
        <String>Attua la nuova fonte energetica.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Choice1_Dec</Label>
        <String>Scegliendo di implementare questa nuova fonte energetica, aumentiamo notevolmente la nostra produzione di minerali a costo di un incremento dell'inquinamento. I benefici sono tangibili, ma l'impatto ambientale non può essere ignorato.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Choice2_Title</Label>
        <String>Monetizza l'invenzione.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Choice2_Dec</Label>
        <String>Scegliendo di monetizzare l'invenzione, vendiamo la tecnologia ad altre civiltà. Questa decisione porta un notevole afflusso di crediti, fornendo un guadagno finanziario immediato senza influenzare direttamente la nostra impronta ambientale.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>{GOVERNORNAME} acquisisce il tratto di Inventore di Fonti Energetiche</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_choice_1_BonusDec</Label>
        <String>Esito futuro sconosciuto</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC6_RivalRetaliation_Name</Label>
        <String>Esito Tragico dell'Inganno</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC6_RivalRetaliation_Dec</Label>
        <String>Le conseguenze del posizionamento dei falsi progetti hanno preso una svolta sinistra. Le fazioni rivali, infuriate dopo aver scoperto l'inganno, hanno intensificato i loro sforzi per ottenere la vera tecnologia. In una mossa drastica, hanno tentato di rapire {LEADERNAME}, l'inventore della rivoluzionaria fonte di energia. Tragicamente, lo scontro ha portato alla morte prematura di {LEADERNAME}, lasciando un vuoto nella tua leadership e un'amarezza nelle relazioni diplomatiche.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC6_RivalRetaliation_Choice1_Title</Label>
        <String>Lamenta la perdita.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC6_RivalRetaliation_Choice1_Dec</Label>
        <String>In seguito a questo tragico evento, scegli di piangere la perdita di {LEADERNAME} e prendere misure per prevenire incidenti simili in futuro. L'incidente ha messo sotto pressione le tue relazioni diplomatiche e l'esigenza di una maggiore sicurezza è evidente.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC6_RivalRetaliation_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>{LEADERNAME} muore</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>2 Cittadini Liberi su {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
<StringTable>
        <Label>DiplomatTrait_Enforcer_Name</Label>
        <String>[ICON=PlanetarySpies_Icon] Impositore</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DiplomatTrait_Enforcer_Dec</Label>
        <String>Garantisce che abbiamo una parte dell'azione.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_SmartFriend_Name</Label>
        <String>[ICON=GovernorTrait_SmartFriend_Icon] Amico Intelligente</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_SmartFriend_Dec</Label>
        <String>Mantiene una stretta relazione con un amico incredibilmente brillante di un mondo esterno.[BR][BR]+30% [HS=HS_Research]Ricerca[/HS] quando assegnato come Governatore.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_PirateEngineer_Name</Label>
        <String>[ICON=GovernorTrait_PirateEngineer_Icon] Ingegnere Pirata</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_PirateEngineer_Dec</Label>
        <String>Ha trascorso anni come ingegnere capo di una famosa nave pirata.[BR][BR]+10% [HS=HS_Manufacturing]Produzione[/HS] e +5% [HS=HS_Crime]Criminalità[/HS] quando assegnato come Governatore.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_PrisonEscapee_Name</Label>
        <String>[ICON=GovernorTrait_PrisonEscapee_Icon] Fuggitivo di Prigione</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_PrisonEscapee_Dec</Label>
        <String>È noto per essere evaso da una colonia penale di massima sicurezza; il motivo della sua detenzione è sconosciuto.[BR][BR]+20% [HS=HS_Crime]Criminalità[/HS] quando nominato Governatore.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_FormerThrallCaptain_Name</Label>
        <String>[ICON=LeaderTrait_ThrallCaptain_Icon] Capitano degli Schiavi</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_FormerThrallCaptain_Dec</Label>
        <String>Un ex capitano di schiavi che in passato spingeva senza pietà i suoi sottoposti al limite, ma che ora cerca la redenzione.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_RuthlessTactician_Name</Label>
        <String>[ICON=LeaderTrait_RuthlessTactician_Icon] Tattico Spietato</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_RuthlessTactician_Dec</Label>
        <String>Un tattico conosciuto per i suoi metodi efficaci ma crudeli.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_PlagueSurvivor_Name</Label>
        <String>[ICON=LeaderTrait_PlagueSurvivor_Icon] Sopravvissuto alla Peste</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_PlagueSurvivor_Dec</Label>
        <String>Sopravvissuto a una peste che ha causato la morte dei suoi cari e la messa in quarantena della sua vecchia casa.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_InventedEnergySource_Name</Label>
        <String>[ICON=LeaderTrait_InventedEnergySource_Icon] Inventore di Fonti Energetiche</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_InventedEnergySource_Dec</Label>
        <String>Ha inventato una nuova fonte energetica rapidamente adottata in tutta la Civiltà.</String>
    </StringTable>
<StringTable>
    <Label>Tech_Emissaries_Name</Label>
    <String>Emissari</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_Emissaries_ShortDec</Label>
    <String>Migliora le nostre capacità diplomatiche e ci permette di reclutare più Comandanti.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_Emissaries_Dec</Label>
    <String>La tecnologia degli Emissari rappresenta un salto significativo nella diplomazia interstellare e nelle operazioni strategiche della nostra civiltà. Stabilendo una rete di emissari abili e persuasivi, possiamo estendere la nostra influenza oltre i confini dei nostri sistemi. [BR][BR]Questa tecnologia ci permette di identificare, coinvolgere e reclutare i comandanti e gli specialisti più capaci sparsi per la galassia. Questi comandanti portano con sé abilità, intuizioni e capacità uniche, potenziando notevolmente la nostra profondità strategica e flessibilità operativa. Il programma Emissari non solo apre nuove vie per impegno diplomatico, ma funge anche da strumento cruciale nella formazione di alleanze, nella navigazione di complessi scenari politici e nell'asserire la nostra presenza nella galassia.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarMarkets_Name</Label>
    <String>Mercati Interstellari</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarMarkets_ShortDec</Label>
    <String>Espansione del commercio verso nuove civiltà.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarMarkets_Dec</Label>
    <String>Man mano che la nostra civiltà si espande, diviene fondamentale stabilire reti commerciali robuste ed efficienti tra i sistemi stellari. I "Mercati Interstellari" rappresentano un salto rivoluzionario nell'infrastruttura economica, permettendo non solo lo scambio di beni, ma anche di idee e innovazioni su vaste distanze. Questa tecnologia pone le basi per una rete di mercati interconnessi attraverso logistica avanzata, analisi dei dati e previsioni di mercato guidate dall'intelligenza artificiale, garantendo rotte commerciali e transazioni ottimali. Consente un'adattabilità in tempo reale alle dinamiche esigenze dei diversi mondi, promuovendo una crescita economica e prosperità senza precedenti in tutto il nostro impero che si estende tra le stelle. Questa tecnologia non riguarda solo il commercio; è anche tessere un arazzo di unità culturale ed economica attraverso le stelle, rafforzando i legami tra mondi e popoli diversi.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarInvestments_Name</Label>
    <String>Investimenti Interstellari</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarInvestments_ShortDec</Label>
    <String>Promuovendo strategie d'investimento su scala galattica.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarInvestments_Dec</Label>
    <String>L'avvento degli 'Investimenti Interstellari' segna una pietra miliare significativa nell'evoluzione economica della nostra civiltà. Questa tecnologia incapsula lo sviluppo di sofisticate strategie d'investimento che trascendono i confini planetari, attingendo all'immenso potenziale di un'economia su scala galattica. Grazie all'uso di avanzate analisi predittive, modellazione finanziaria quantistica e reti blockchain decentralizzate, permette opportunità d'investimento sicure, efficienti e altamente redditizie in settori diversificati e sistemi stellari. Questo approccio non solo potenzia la nostra economia ma promuove anche la crescita di industrie nascenti e mercati emergenti nei mondi di frontiera, guidando innovazione e prosperità su scala galattica. Gli 'Investimenti Interstellari' non rappresentano solo guadagni finanziari; si tratta di coltivare una comunità galattica fiorente e interconnessa dove il flusso di capitale catalizza progresso e unità attraverso innumerevoli sistemi stellari.</String>
</StringTable>




<StringTable>
        <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>+40 Ricerca</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice2_BonusDec</Label>
        <String>+40 Ricerca</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice2_BonusDec</Label>
        <String>Cittadino Libero su {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>Cittadino Libero su {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>Cittadino Libero su {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice2_BonusDec</Label>
        <String>Cittadino Libero su {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice2_BonusDec</Label>
        <String>+40 Ricerca</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>+40 Ricerca</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>+100 Ricerca</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>+40 Ricerca</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice1_Old_BonusDec</Label>
        <String>+40 Ricerca</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>Capo Libero</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice2_BonusDec</Label>
        <String>Capo Gratuito</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorObservationProposal_0xF3A8_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>+300 Ricerca</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianHistoryShare_0xH5C1_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>+250 Ricerca</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>{LEADERNAME} perde il tratto Lanciamonete Alieno</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Artifact_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>{LEADERNAME} perde la caratteristica di Manufatto Alieno</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
    <Label>BattleBehavior_Opportunist_Name</Label>
    <String>Opportunista</String>
  </StringTable>
    <StringTable>
    <Label>PointLights</Label>
    <String>Luci Puntuali</String>
  </StringTable>
    <StringTable>
    <Label>Tooltip_Opportunist</Label>
    <String>In battaglia, gli opportunisti attaccheranno il bersaglio più vicino a prescindere dalla classe.</String>
  </StringTable>
    <StringTable>
		<Label>ALERT_ShipComplete</Label>
		<String>%s è stata completata presso %s.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>ALERT_ImprovementComplete</Label>
		<String>%s ha completato la costruzione su %s.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>ALERT_War</Label>
		<String>%s ha dichiarato guerra contro di noi.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>ALERT_ForeignWar</Label>
		<String>%s ha dichiarato guerra a %s.</String>
	</StringTable>
    <StringTable>
		<Label>UI_Color_Absolute</Label>
		<String>Inquinante</String>
	</StringTable>


	

    
    <StringTable>
		<Label>Label_MultipleTreaties</Label>
		<String>Trattati Multipli</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Desc_MultipleTreaties</Label>
		<String>Questo accordo diplomatico contiene più trattati</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>TreatiesTooltip_CreditsPerMonth</Label>
		<String>[ICON=Stat_Credits_Icon] Crediti al mese</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>TreatiesListSubWnd_CreditsFormat</Label>
		<String>%s Crediti</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>TREATY_CREDITS</Label>
		<String>Crediti al Mese</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>TREATY_DESCRIPTION_CREDITS</Label>
		<String>Offri un pagamento ripetuto di crediti che avverrà mensilmente per tutta la durata dell'accordo.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>CANCELS_LABEL</Label>
		<String>Annulla</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Label_BreakTreaty</Label>
		<String>Rompere il Trattato</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Desc_BreakTreaty</Label>
		<String>Violare un accordo diplomatico annulla tutti i trattati e i pagamenti in corso. Annullare gli accordi diplomatici avrà effetti negativi sulle Relazioni.</String>
	</StringTable>
<StringTable>
		<Label>CIVILIZATION_HATEDFACTION_LABEL</Label>
		<String>Civiltà Rivali</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>CIVILIZATION_HATEDFACTION_TT</Label>
		<String>Queste Civiltà sono storicamente state in contrasto con questa Civiltà. Iniziano con relazioni diplomatiche ridotte.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DiplomacySummary_Title</Label>
		<String>Riepilogo Diplomatico</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DiplomacySummary_Header_Allies</Label>
		<String>Alleati Con</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DiplomacySummary_Header_War</Label>
		<String>In guerra con</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DiplomacySummary_Header_Trading</Label>
		<String>Commerciando con</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DiplomacySummary_Header_Friendly</Label>
		<String>Amichevole Con</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DiplomacySummary_Header_Unfriendly</Label>
		<String>Non Amichevoli Con</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
        <Label>Missing_Ship_Design_Name</Label>
        <String>Nome Sconosciuto</String>
    </StringTable>
	<StringTable>
        <Label>Monthly_News_Report_Pip_TT</Label>
        <String>{AMOUNT} Resoconti delle Notizie</String>
    </StringTable>
	<StringTable>
        <Label>ATTEMPTING_LOGIN</Label>
        <String>Tentativo di accesso a Epic</String>
    </StringTable>
	<StringTable>
        <Label>ATTEMPTING_LOGIN_SUCCESS</Label>
        <String>Account Epic connesso con successo.</String>
    </StringTable>
	<StringTable>
        <Label>ATTEMPTING_LOGIN_FAILURE</Label>
        <String>Account Epic non collegato.</String>
    </StringTable>
<StringTable>
		<Label>FleetManager_Title</Label>
		<String>Gestore della Flotta</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_Ships_In_Tile</Label>
		<String>Altre Navi nella Casella</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_Ships_In_Fleet</Label>
		<String>Navi nella Flotta</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_Add_To_Fleet</Label>
		<String>Aggiungi Alla Flotta</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_Remove_From_Fleet</Label>
		<String>Rimuovi dalla flotta</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_FleetName</Label>
		<String>Nome della Flotta</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_ShipName</Label>
		<String>Nome della Nave</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_ShipClass</Label>
		<String>Classe Nave</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_Logistics_Sample</Label>
		<String>Logistica 00 / 00</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_Done</Label>
		<String>Fatto</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_Details</Label>
		<String>Dettagli della Flotta</String>
	</StringTable>

  <StringTable>
    <Label>FleetManager_Cannot_Empty_Fleet</Label>
    <String>Impossibile svuotare la flotta</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>HOTKEY_TOOLTIP_FLEETMANAGER_TEXT</Label>
    <String>[B]Gestore Flotta[/B][BR][COLOR=UIDefaultHot]Aggiungi e rimuovi navi dalla flotta selezionata.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  
<StringTable>
    <Label>CustomCivs</Label>
    <String>Civilizzazioni Personali</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>CustomCiv_DisplayName</Label>
    <String>Civilizzazione Personalizzata</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>CustomCiv_WaitingForData</Label>
    <String>In attesa di dati...</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>AllowCustomCivs</Label>
    <String>Consenti Civiltà Personalizzate</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>AllowCustomCivs_Tooltip</Label>
    <String>Le Civiltà Personalizzate nelle sessioni Multiplayer non sono moderate. Usa cautela nel permettere l'uso delle Civiltà Personalizzate. Qualsiasi set di stili di navi personalizzate e i design delle navi personalizzati saranno trasferiti insieme alla Civiltà Personalizzata. Le Civiltà Personalizzate condivise non vengono mantenute dopo la sessione.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>Lobby_Allows_Custom_Civs_Tooltip</Label>
    <String>I giocatori possono utilizzare Civiltà Personalizzate e l'host può scegliere Civiltà Personalizzate per i giocatori AI. I tempi di caricamento potrebbero aumentare a causa della necessità di sincronizzare dati aggiuntivi.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>Lobby_No_Custom_Civs_Tooltip</Label>
    <String>Ai giocatori non è consentito utilizzare Civiltà Personalizzate.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>ShareMyCustomCivs</Label>
    <String>Condividi le mie Civiltà Personalizzate</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>ShareMyCustomCivs_Tooltip</Label>
    <String>Le tue Civiltà Personalizzate saranno accessibili a tutti i giocatori nella lobby, permettendo loro di essere selezionate da altri giocatori Umani e dall'IA.[BR][BR]I dati completi e le immagini di una Civiltà Personalizzata non saranno trasmessi alla lobby a meno che non vengano utilizzati da un giocatore all'avvio della partita.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>ShowOtherCustomCivs</Label>
    <String>Mostra le Civiltà Personalizzate degli altri giocatori</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>ShowOtherCustomCivs_Tooltip</Label>
    <String>Attivando questa opzione è possibile utilizzare le Civiltà Personalizzate fornite dagli altri giocatori.</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>MPShowHumanBattlesInViewer</Label>
    <String>Attiva il Visualizzatore di Battaglie</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>MPShowHumanBattlesInViewer_Tooltip</Label>
    <String>Ai giocatori umani verrà data l'opzione di osservare le battaglie nella visuale quando il loro avversario è un giocatore umano. Questo aumenterà la durata dei turni.</String>
  </StringTable>

<StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems</Label>
    <String>Trasferisci gli Oggetti dell'Officina su Steam</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_Tooltip</Label>
    <String>Migra gli oggetti del Workshop da Stardock Workshop a Steam Workshop. Dopo aver chiuso la schermata delle opzioni con questa opzione attivata, il processo di migrazione inizierà se sei connesso a Steam. Se ti trovi in una sessione, il processo di migrazione non inizierà fino a quando non tornerai al menu principale.</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_Initialization</Label>
    <String>Verifica degli oggetti del workshop da migrare...</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_Status</Label>
    <String>Migrazione dell'oggetto {AMOUNT:1} di {AMOUNT:2}. Fallimenti: {AMOUNT:3}</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_Prompt</Label>
    <String>A seconda del numero di oggetti che devi migrare, questo potrebbe richiedere un po' di tempo. Premi annulla per effettuare la migrazione in un altro momento.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_FinalStatus</Label>
    <String>Migrati {AMOUNT:1} oggetti. Fallimenti: {AMOUNT:2}. Controlla {TARGET} per maggiori informazioni.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_NoFilesFound</Label>
    <String>Non hai oggetti dell'officina che necessitano di essere migrati.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_Title</Label>
    <String>Migrazione</String>
  </StringTable>
  
   <StringTable>
    <Label>UPDATE_WORKSHOP_LIMIT_EXCEEDED</Label>
    <String>L'anteprima dell'immagine o screenshot supera il limite di 1 MB</String>
  </StringTable>
  
<StringTable>
		<Label>Treaties_Titles</Label>
		<String>Trattati in Corso</String>
	</StringTable>
	
	<StringTable>
		<Label>Treaties_Civilization</Label>
		<String>Civiltà</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>Treaties_Treaty</Label>
		<String>Trattato</String>
	</StringTable>
	
	<StringTable>
		<Label>Treaties_Duration</Label>
		<String>Durata</String>
	</StringTable>
	
	<StringTable>
		<Label>Treaties_PerMonth</Label>
		<String>Al Mese</String>
	</StringTable>
	
	<StringTable>
		<Label>Treaties_Effect</Label>
		<String>Effetto Diplomatico</String>
	</StringTable>
	
	<StringTable>
		<Label>Treaties_Break</Label>
		<String>Rompere il Trattato</String>
	</StringTable>
	
	<StringTable>
		<Label>Treaties_SpeakTo</Label>
		<String>Parla Con</String>
	</StringTable>

<StringTable>
        <Label>Race_Zombie_Name</Label>
        <String>Zombi</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Zombie_Dec</Label>
        <String>Orribili spettri che crescono rapidamente ma non sono molto intelligenti.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Race_RuinedTorian_Name</Label>
        <String>Toriano in Rovina</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_RuinedTorian_Dec</Label>
        <String>Queste pietose creature hanno avuto la loro volontà torturata fino all'estinzione.</String>
    </StringTable>
<StringTable>
        <Label>ConvertUnitAction</Label>
        <String>Converti in {OBJECTNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
      <Label>CullUnitAction</Label>
      <String>Elimina</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Unit_Cull_Name</Label>
        <String>Falciatura</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Unit_Cull_Dec</Label>
        <String>Esegui l'esecuzione di questo cittadino per eliminare la debolezza dalla Civiltà, o semplicemente per farne un esempio.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Unit_GenocideBatteries_Name</Label>
        <String>Batteria Neurale</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Unit_GenocideBatteries_Dec</Label>
        <String>Trasforma questo cittadino in una Batteria di Rete Neurale. Ciò produrrà una piccola esplosione di Beni Accumulati e Ricerca.[BR][BR]I cittadini trasformati in una Batteria di Rete Neurale non contribuiscono al tuo pianeta e non influenzano il [HS=HS_Military]Consenso[/HS] del tuo pianeta.</String>
    </StringTable>
</StringTableList>