<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>Tech_Consensus_Name</Label>
    <String>Creatore di Consenso</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarCartography_Name</Label>
    <String>Cartografia Interstellare</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarCartography_ShortDec</Label>
    <String>Mappa il cosmo per aumentare la velocità delle nostre astronavi.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarCartography_Dec</Label>
    <String>Mentre la vastità dell'universo sollecitava, le limitazioni della navigazione tradizionale divennero dolorosamente evidenti. Entra in gioco la Cartografia Interstellare: la scienza e l'arte della topografia cosmica che svela le intricate trame dello spaziotempo. Questa tecnologia rivoluzionaria coinvolge la mappatura delle maree gravitazionali, delle traiettorie dei buchi neri e dei corridoi di materia oscura su una scala precedentemente ritenuta impossibile.[BR][BR]Sfruttando la potenza del calcolo quantistico e sfruttando le sottili sfumature della radiazione cosmica, gli scienziati sono in grado di tracciare le autostrade e i vicoli dell'universo. È come avere un GPS per la galassia, dove ogni sosta, deviazione e percorso veloce viene rivelato. Queste mappe servono come colonna vertebrale per la prossima generazione di motori per l'iperspazio, permettendo alle navi di navigare le stelle con una velocità e una precisione senza precedenti.[BR][BR]Al di là della semplice mappatura dello spazio fisico, questa tecnologia sfrutta anche le frequenze e le risonanze dell'universo. Non si tratta solo di trovare il percorso più veloce, ma anche quello più armonioso. Di conseguenza, le navi possono ora intraprendere viaggi che non sono solo più veloci, ma più in sintonia con il ritmo stesso dell'universo.[BR][BR]In sostanza, la Cartografia Interstellare ha trasformato il modo in cui le civiltà percepiscono e attraversano l'universo. Non si tratta più solo di raggiungere le stelle; si tratta di capire la loro danza.</String>
  </StringTable>
</StringTableList>