<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_GenericConfirm</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Capito. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_ControlsMinorCivxXeloxiRemain</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Le Minori Civiltà del settore conoscono ora sollievo. Mentre sono sotto la protezione dell'Alleanza, sono libere dall'oppressione dei Xeloxi. Questa libertà potrebbe essere temporanea. C'è una minaccia finché i Xeloxi occupano questa parte della galassia. I Xeloxi devono essere allontanati dal settore, e ogni pianeta che riv</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_ControlsMinorCivxXeloxiDestroyed</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Le Minori Civiltà del settore ora conoscono il sollievo. Mentre sotto la protezione dell'Alleanza, sono liberi dall'oppressione dei Xeloxi. Inoltre, i Xeloxi sono già stati allontanati da questa parte della galassia, fornendo ulteriore sicurezza a queste civiltà nascenti.[BR][BR]Complimenti per aver adempiuto ai</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_XeloxiDestroyedMinorFactionsUncontrolled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>I Xeloxi sono stati sconfitti! Sono stati cacciati da questa parte della galassia. Ottimo lavoro.[BR][BR]Le Civiltà Minori di questo settore potrebbero non sentire ancora sollievo. Rimangono non protette e possono ancora soffrire dell'influenza Xeloxi. Per stabilizzare questa sezione della galassia, le Civiltà Minori dovrebbero essere portate sotto</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_XeloxiDestroyedMinorFactionsControlled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>I Xeloxi sono stati sconfitti! Sono stati cacciati da questa parte della galassia. Ottimo lavoro.[BR][BR]Le Civiltà Minori possono conoscere la vera pace, almeno per un momento. Sono ora sotto la protezione dell'Alleanza, e la minaccia Xeloxi è stata allontanata.[BR][BR]Congratulazioni per aver adempiuto ai tuoi dover</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_DestroyedMinorFaction</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Annulla![BR][BR]Qualcosa deve essere andato storto. Una delle Civiltà Minori è stata distrutta. Le cose sono andate troppo oltre. Le vite rimanenti non possono essere messe a rischio.[BR][BR]Questa missione viene considerata fallita, e l'Alleanza sta ritirando tutte le risorse dal settore.[BR][BR]Obiettivo Fallito: Assicurarsi</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
