<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_GenericConfirm</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Capito</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Dall'avvento dell'Hyperdrive da parte dell'Alleanza Terran, questa rivoluzionaria tecnologia si è rapidamente diffusa, portando alla ribalta galattica una moltitudine di nuove civiltà. [BR][BR]Classifichiamo le civiltà minori come quelle che non hanno ancora raggiunto la velocità superiore a quella della luce. In particolare, una specie chiamata Xeloxi ha recentemente sottratto i progetti dell'Hyperdrive da ricercatori ignari che hanno visitato il loro dominio. [BR][BR]Le norme sociali degli Xeloxi contrastano nettamente con la nostra comprensione della moralità. Attività che consideriamo criminali, tra cui il furto, sono integrali alla loro cultura. Di conseguenza, sono emersi come una minaccia formidabile nelle nostre vicinanze, sfruttando principalmente civiltà vulnerabili senza i mezzi per resistere. [BR][BR]La nostra missione principale è proteggere queste civiltà. Per farlo, dobbiamo integrarle nella nostra sfera di influenza. Stabilire una stazione stellare nelle vicinanze ed espandere la sua influenza è la nostra migliore strategia. Allo stesso tempo, gli sforzi per estromettere gli Xeloxi da questo settore devono essere intensificati. Buona fortuna!</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_ControlsMinorCivxXeloxiRemain</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Le Minoranze Civili del settore conoscono ora il sollievo. Protette dall'Alleanza, sono libere dall'oppressione dei Xeloxi. Questa libertà potrebbe essere temporanea. C'è una minaccia finché i Xeloxi occupano questa parte della galassia. I Xeloxi devono essere espulsi dal settore, e qualsiasi pianeta che rivendicano deve essere riconquistato.[BR][BR]Obiettivo Completato: Proteggi 3 Minoranze Civili</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_ControlsMinorCivxXeloxiDestroyed</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Le Piccole Civiltà del settore sanno ora cosa significhi la parola sollievo. Sotto la protezione dell'Alleanza, sono libere dall'oppressione dei Xeloxi. Inoltre, i Xeloxi sono già stati allontanati da questa parte della galassia, offrendo ulteriore sicurezza a queste civiltà in erba.[BR][BR]Congratulazioni per aver adempiuto ai tuoi doveri.[BR][BR]Obiettivo Completato: Proteggi 3 Piccole Civiltà</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_XeloxiDestroyedMinorFactionsUncontrolled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>I Xeloxi sono stati sconfitti! Sono stati cacciati da questa parte della galassia. Ottimo lavoro.[BR][BR]Le Civiltà Minori di questo settore potrebbero non sentire ancora sollievo. Rimangono indifese e potrebbero ancora soffrire dell'influenza Xeloxi. Per stabilizzare questa sezione della galassia, le Civiltà Minori dovrebbero essere portate sotto la Zona di Controllo dell'Alleanza.[BR][BR]Obiettivo Completato: Sconfiggi i Xeloxi</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_XeloxiDestroyedMinorFactionsControlled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>I Xeloxi sono stati sconfitti! Sono stati cacciati da questa parte della galassia. Ottimo lavoro.[BR][BR]Le Piccole Civiltà possono finalmente conoscere la vera pace, almeno per un momento. Ora sono sotto la protezione dell'Alleanza, e la minaccia Xeloxi è stata allontanata.[BR][BR]Complimenti per aver adempiuto ai tuoi doveri.[BR][BR]Obiettivo Completato: Sconfiggi i Xeloxi</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_DestroyedMinorFaction</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Annulla![BR][BR]Qualcosa deve essere andato storto. Una delle Civiltà Minori è stata distrutta. Le cose sono precipitate troppo in fretta. Le vite rimaste non possono essere messe a rischio.[BR][BR]Questa missione è considerata fallita e l'Alleanza sta ritirando tutte le risorse dal settore.[BR][BR]Obiettivo Fallito: Assicurarsi che Tutte le Fazioni Minori Sopravvivano</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
