<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <!-- Created with the Flavor Text Editor -->
    <!-- FlavorText.xml -->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Vuresef, {PLAYERFACTION:2}. Tipot {PLAYERFACTION:1}'s orisih beha rinin holares. Erasuto ki nakeduc menurit! (Devi studiare il Traduttore Universale)</Text>
            <PreferenceWeight>1</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TERRAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un bipede dalla pelle liscia ci osserva dallo schermo di visualizzazione. Indossa una sorta di abito leggermente cerimoniale, emette una breve serie di suoni gutturali incomprensibili. Non ricevendo alcuna risposta da noi, fa un gesto a qualcuno fuori campo in un modo che suggerisce irritazione. Non sembrano essere in grado di capirci nemmeno loro.[BR][BR](Devi ricercare il Traduttore Universale)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_FESTRON</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Il nostro schermo sfarfalla per un minuto prima che emerga il video, riempito con l'immagine di una massiccia creatura insettoide. [BR][BR]Immobile all'inizio, è solo un leggero ondeggiamento delle sue feroci chele a indicare che la creatura è viva mentre ci fissa. Sullo sfondo, altri della sua specie si muovono, cliccando e stridendo l'uno all'altro. Un linguaggio di qualche tipo, ma è impossibile determinare cosa stiano dicendo.[BR][BR](Devi fare ricerca sul Traduttore Universale)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_NAVIGATORS</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Una curiosa creatura ci osserva dallo schermo. Dieci o dodici zampe, alla maniera di un insetto segmentato, la creatura sembra avere anche un esoscheletro leggermente corazzato.[BR][BR]Dalla sua lunga lingua agile, emerge una serie di sottili sibili. Sembra stia cercando di comunicare con noi, ma è inutile.[BR][BR](Devi ricercare il Traduttore Universale)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MIMOT</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un piccolo essere coperto di pelo appare sullo schermo. Con il suo manto morbido e i suoi enormi occhi, l'essere sembra adorabile, e forse anche delizioso. I suoi occhi si dilatano ancora di più, forse realizzando quello che stiamo pensando.[BR][BR]Infine apre la sua piccola e delicata bocca ed emette una serie di gemiti. Un discorso di qualche tipo, sebbene chi può dire cosa significhi. Qualcosa di adorabile, senza dubbio.[BR][BR](Devi ricercare il Traduttore Universale)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_XELOXI</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un bipede dalla pelle verde appare sullo schermo, indossando abiti elaborati e un copricapo. Probabilmente una femmina, se questa specie ha la stessa nozione di generi che abbiamo noi, il che potrebbe essere un'ipotesi pericolosa.[BR][BR] La creatura pronuncia qualcosa nella loro lingua natia, incomprensibile, ma in qualche modo molto, molto convincente.[BR][BR](Devi ricercare il Traduttore Universale)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ARCEAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un umanoide dall'aspetto feroce riempie lo schermo, fissandoti con occhi verdi. Puoi sentire il disprezzo che sgocciola da lui, anche se non dice nulla.[BR][BR]Mormora qualcosa, quasi al di sotto del limite dell'udito, e un bagliore di strano testo attraversa lo schermo, mentre i sistemi di comunicazione dell'alieno cercano e falliscono nell'interfacciarsi con i nostri. Non ci sarà discorso con questa creatura oggi.[BR][BR](Devi ricercare il Traduttore Universale)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRENGIN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Appare un bipede dalla pelle verde dall'aspetto crudele, che ci guarda con sdegno. Indossa un tipo di armatura e mostra i denti, dando l'impressione di essere un guerriero, o almeno di voler essere percepito come tale.[BR][BR]Abbaia qualcosa di arrabbiato allo schermo, e per un momento ti chiedi se è davvero una brutta cosa non capire cosa sta dicendo.[BR][BR](Devi ricercare il Traduttore Universale)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Si manifesta un bipede esile dalla pelle blu, delicato nei tratti e nei modi. Ci parla con calma in un linguaggio strano, ma in qualche modo nobile.[BR][BR]Non vedendo alcun riconoscimento nella nostra risposta, annuisce lentamente, avendo compreso la barriera comunicativa che esiste. Se possibile, sembra deluso di noi.[BR][BR](Devi ricercare il Traduttore Universale)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_YOR</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Una creatura metallica appare sullo schermo, sensori rossi inespressivi ci fissano. I sensori si aprono un po', prima di restringersi, la creatura ci sta studiando.[BR][BR]Da essa emerge un suono, un conflitto di suoni discordanti, quasi come se stesse provando diverse lingue su di noi per vedere se capiamo qualcosa. Non capiamo. I sensori si restringono ancora di più. Non ha senso comunicare con questo essere ora.[BR][BR](Devi ricercare il Traduttore Universale)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TORIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un piccolo bipede appare sullo schermo, fissandoci. Ha un cranio largo e piatto, e grandi occhi che sembrano evitare di fare contatto visivo con noi. Forse un effetto collaterale del sistema di comunicazione.[BR][BR]Ci mormora per un po' in una lingua priva di suoni di consonanti acute, ma non riesce davvero a trasmettere alcun significato. Dovremo conversare con questa strana creatura un'altra volta.[BR][BR](Devi ricercare il Traduttore Universale)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MANTI</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un essere dalla forma molto simile ad un crostaceo oscilla allegramente sul nostro schermo di visualizzazione, un miscuglio di occhi e zampe. Un leggero luccichio suggerisce che la creatura - e i suoi simili che lavorano dietro di lui - sono sott'acqua al momento.[BR][BR]La creatura fa clic e scatta le sue chele nella nostra direzione, senza dubbio cercando di dire qualcosa. Difficile dire cosa possa essere a questo punto.[BR][BR](Devi studiare il Traduttore Universale)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_KRYNN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un alto alieno bipede appare sullo schermo con un cranio distinto e rigato. L'essere ha sei occhi, sparsi ampiamente sul volto, che si girano tutti per guardarci.[BR][BR]Ha già visto la nostra specie prima, o siamo un mistero per loro come loro lo sono per noi? Dice qualcosa, veloce e ripetitivo, quasi un canto. Un saluto rituale forse? Ma non c'è modo di capirlo.[BR][BR](Devi ricercare il Traduttore Universale)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un alieno appare sullo schermo di visualizzazione, probabilmente bipede, con un cranio lungo e stretto e sottili tentacoli che spuntano dalla zona della bocca.[BR][BR]Piccoli occhi sulla parte superiore del cranio si restringono mentre dice qualcosa. Il tono della lingua suggerisce una domanda, anche se non possiamo capirla. L'alieno oscilla delicatamente, percependo l'inutilità di ulteriori comunicazioni.[BR][BR](Devi ricercare il Traduttore Universale)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRATH</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un estraneo alieno bipede appare sullo schermo, con qualità simili a quelle di un rettile, persino draconidi. Le creste sopra i suoi occhi si flettono mentre si inclina per studiarci dal suo posatoio in una stanza dall'aspetto sontuoso.[BR][BR]Una voce profonda e ruggente emerge da qualche parte nel suo profondo, la bocca si muove a malapena. Un saluto piacevole o una minaccia terribile, non possiamo esserne sicuri.[BR][BR](Devi ricercare il Traduttore Universale)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_IRIDIUM</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un alieno ominoide dalla pelle grigia ci osserva dallo schermo di visualizzazione. L'alieno ha quattro occhi e un sottile sorriso che dà l'impressione di cordialità, sebbene potrebbe essere un'assunzione pericolosa. [BR][BR]Dietro la creatura, si può vedere una navicella spaziale pulita, quasi sterile. Vengono scambiate alcune parole, ma non si riesce a capire nulla tra te e loro. Il sottile sorriso rimane però. Tutto a suo tempo, sembrerebbe.[BR][BR](Devi cercare il Traduttore Universale)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ONYX_HIVE</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un alto alieno antropomorfo ci esamina dallo schermo di visione. Sebbene bipede, la sezione segmentata del suo collo suggerisce forse una biologia anellide.[BR][BR]Qualunque sia la sua origine, l'essere prova a pronunciare alcune parole nella sua lingua nativa, una strana combinazione di rimbombi e vibrazioni ritmiche, anche se non si riesce a capire nulla. L'alieno sembra divertito anche dal nostro discorso.[BR][BR](Devi cercare il Traduttore Universale)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_BARATAK</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Una strana creatura simile a una pianta appare sullo schermo. Una pelle simile a corteccia ricopre il suo tronco e un volto sorprendentemente umanoide, prima di lasciare spazio a un fogliame liscio e ben curato più in alto.[BR][BR]Sullo sfondo, si può vedere una nave decisamente organica, simile a una pianta. La creatura emette una serie di lunghi lamenti striduli, evidentemente cercando di comunicare con noi. Non si può capire nulla, per ora.[BR][BR](Devi ricercare il Traduttore Universale)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_CRYSTALLINE</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Una creatura luccicante appare sullo schermo, il suo corpo è formato da cristallo blu con larghi occhi intelligenti. Per quanto sia bella, la tua meraviglia nel vederla non si riflette sul suo volto, che invece sembra compassionevole o disgustato. [BR][BR]C'è una breve pausa mentre la creatura ti considera e quasi senti delle voci, come ricordi che riecheggiano lontanamente nella tua mente. Ma non riesci a capire cosa dicono, o se provengono dall'alieno. Deluso, la creatura canta dolcemente in toni quasi musicali. È bellissimo, ma altrettanto indecifrabile. [BR][BR](Devi cercare il Traduttore Universale)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MOTH</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Il messaggio in arrivo è accompagnato dall'immagine di un alieno snello, ricoperto naturalmente di peluria e chitina. Grandi occhi composti lampeggiano rapidamente e frequentemente.[BR][BR]Dal essere proviene una serie di clic melodici sibilanti. Dopo una breve pausa, un'altra serie di suoni esce dagli altoparlanti, accompagnata da dolci movimenti della mano. Senza un mezzo per decifrare il messaggio, una comunicazione adeguata è irraggiungibile.[BR][BR](Devi ricercare il Traduttore Universale)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
