<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_GenericConfirm</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Per l'Impero.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Questo è il Settore Utha [HS=HS_Sector][/HS].[BR][BR]Qui, l'Impero inizierà a risorgere. Gli ordini sono chiari: fare ciò che è necessario per stabilire una solida base. Lo sforzo richiederà il completamento di compiti di base per esplorare e [HS=HS_Colinizing]Colonizzare[/HS] pianeti non reclam</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ClaimedTargetPlanets</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>L'Impero cresce![BR][BR]La galassia ricorderà perché tremava di paura al cospetto della bandiera dell'Impero Drengin. I pianeti rivendicati espandono i nostri confini in modo eccellente. Lavoro ammirevole.[BR][BR]Obiettivo Completato: Rivendica 5 Pianeti</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ConstructTargetProbesNavigatorsNotFound</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Un piccolo battaglione di Sonde è perfetto per il ricognizione.[BR][BR]Ora è il momento di mappare questo [HS=HS_Sector]Settore[/HS] e individuare la fonte del segnale segnalato in precedenza. Passa al setaccio l'intero [HS=HS_Sector]Settore[/HS] se necessario![BR][BR]Se trovi un punto</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ConstructTargetProbesNavigatorsFound</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Un piccolo battaglione di Sonde è perfetto per il riconoscimento.[BR][BR]Ora che sappiamo che quei Navigatori sono la fonte del segnale segnalato prima, possiamo monitorarli più da vicino. Utilizza le sonde come necessario per tenere d'occhio i Navigatori ed esplorare la galassia.[BR][BR]Puoi utilizzare l'ordine [ICON</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ConstructedTargetStarbases</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>L'infrastruttura per un glorioso futuro sta procedendo eccellentemente. Le lodi sono d'obbligo.[BR][BR]Le [HS=HS_Starbase]Basi Stellari[/HS] costruite serviranno bene l'Impero. Non dovrebbero però essere le ultime. Ci sono sempre più [HS=HS_StrategicResource]Risorse Strategiche[/HS] da raccogliere</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_UnlockedWarships</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Finalmente! Con la ricerca sulle Navi da Guerra completata, i caccia possono di nuovo essere costruiti nel [HS=HS_Shipyard]Cantiere Navale[/HS].[BR][BR]È il momento di costruire una forza formidabile. Non solo per future conquiste, ma nel caso in cui i Terrani o qualsiasi degli alleati decida di investigare il [HS=HS_Sector]Set</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_FoundSignalSource</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Un'altra civiltà, i Navigatori, sembra responsabile dei segnali del sottospazio. È difficile stabilire da quanto tempo sono qui, ma non importa. Sono deboli ed esposti. Risponderanno ai Drengin presto. [HS=HS_ConqueringPlanets]Conquistare[/HS] il loro mondo natale e reclamare la loro capitale, prendere la testa così sanno che</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_FoundSignalSourceNotOnQuestStep</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Un'altra civiltà, i Navigatori, sembra responsabile dei segnali nel sottospazio. Quanto tempo sono stati qui è difficile da stabilire, ma non importa. Sono deboli ed esposti. Risponderanno presto ai Drengin. [HS=HS_ConqueringPlanets]Conquista[/HS] il pianeta madre e rivendica la loro capitale, prendi il capo così sanno che la</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ConqueredTargetHomeworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Un messaggio chiaro e forte - L'Impero Drengin controlla questo settore, e tutti in esso risponderanno al dominio Drengin. I Navigatori hanno cercato di nascondere qualcosa mentre la loro capitale cadeva. Una scansione del pianeta dovrebbe annullare i loro deboli tentativi e rivelare ciò che hanno nascosto.[BR][BR]Obiettivo Completato:</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ScannedConqueredHomeworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>La scansione completata ha rivelato che i Navigatori hanno cercato di nascondere un dispositivo. Un dispositivo malfunzionante. Non avrebbero voluto nasconderlo se non fosse di valore. Che sia un'arma o uno strumento, deve essere trattato con cura. Una volta riparato, potrebbe essere fondamentale per il ritorno dell'Impero.[BR][BR]Obiettivo Completato</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_NeedPlanetaryInvasionTech</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>I giorni del Navigatore sono contati. Ci sono nuove direttive: dare priorità allo sblocco della [HS=HS_Tech]Tecnologia[/HS] che consente all'Impero di assediare e [HS=HS_ConqueringPlanets]Conquistare[/HS] altri pianeti. La [HS=HS_Tech]Tecnologia[/HS] dell'Invasione Planetaria permetterà la costruzione</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_HasPlanetaryInvasionTech</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>I giorni del Navigatore sono contati. L'Impero ha già la [HS=HS_Tech]Tecnologia[/HS] necessaria per costruire navi da trasporto. Le navi da trasporto ci permettono di assediare i pianeti ostili e alla fine farli conquistare dalle nostre truppe. Utilizza tutti gli strumenti a disposizione dell'Impero per [HS=HS_ConqueringPlan</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ResearchedPlanetaryInvasion</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Le truppe sono a tua disposizione.[BR][BR]Le navi da trasporto ci permettono di schierare truppe su pianeti lontani. Possiamo ora [HS=HS_ConqueringPlanets]Conquistare[/HS] pianeti ostili fintanto che il [HS=HS_Fleet]Valore di Conquista[/HS] della [ICON=Conquest_Icon] Flotta è abbastanza alto. Più grande è</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ResearchedPlanetaryInvasionOnquestStep</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Le truppe sono a tua disposizione.[BR][BR]Le navi da trasporto ci permettono di schierare truppe su pianeti distanti. Ora possiamo [HS=HS_ConqueringPlanets]Conquistare[/HS] pianeti ostili fintanto che il [HS=HS_Fleet]Flotta's[/HS] [ICON=Conquest_Icon] Indice di Conquista è abbastanza alto. Più grande è</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_LostAFight</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Vergogna![BR][BR]Avremo in pugno coloro che si ritengono abbastanza potenti da distruggere le nostre navi e sopravvivere. L'Impero può garantire la vittoria nelle future battaglie in vari modi. Il primo è assicurarsi che il nostro equipaggiamento sia in continua evoluzione, ricercando difese, armi e altro sotto il ramo</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
</FlavorTextDefs>
