<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GenericConfirm</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Capito</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Benvenuti a Galactic Civilizations IV. Oggi esamineremo i primi passi dell'umanità dopo aver raggiunto il viaggio Più Veloce della Luce. Una volta che la Terra Unita decise di iniziare la colonizzazione di altri pianeti, creò un'organizzazione chiamata Alleanza Terrestre per supervisionare l'impresa. La sua prima missione era esplorare lo spazio per cercare potenziali candidati alla colonizzazione. [BR][BR]Esplorare e conoscere la galassia è il primo passo per espandere la [HS=HS_ZoneOfControl]Zona di Controllo[/HS] dell'Alleanza. Le sonde sono il miglior modo per esplorare l'universo. Hanno [HS=HS_ShipRange]Autonomia[/HS] illimitata e possono muoversi rapidamente.[BR][BR][I]I tuoi rapporti di missione appariranno sul lato SINISTRO dello schermo con icone arancioni. Clicca SINISTRAMENTE su una per esaminarla.[/I][BR][BR]Una sonda spaziale profonda è stata di recente lanciata in orbita terrestre. Seleziona questa sonda usando il pulsante SINISTRO del mouse e dai le istruzioni per [HS=HS_ShipMovement]Muoversi[/HS] per iniziare l'esplorazione. Questo può essere fatto selezionando dove la sonda dovrebbe muoversi sulla mappa con il pulsante DESTRO del mouse o selezionando la modalità [ICON=AutoExplore_Icon] [HS=HS_AutoExplore]Esplorazione Automatica[/HS] nell'interfaccia della sonda. Un [HS=HS_Months]Mese[/HS] può essere concluso solo quando tutte le navi e flotte hanno utilizzato tutte le loro mosse o sono state messe in Attesa.[BR][BR]Ci sono state segnalazioni di segnali insoliti. La loro fonte e significato sono troppo deboli per essere individuati, ma si ritiene possano essere di un'altra Civiltà. Usa la sonda per trovarli.[BR][BR]Nuovo Obiettivo: Localizza l'Altra Civiltà</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SelectedProbe</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Probe selected! The ship is ready to receive orders. Directing ships around the galaxy is vital to success. Give the Probe its first order to [HS=HS_ShipMovement]Move[/HS].[BR][BR]With the Probe selected, set a destination by clicking the RIGHT Mouse Button with the mouse over an unoccupied space. The Probe will then utilize the most direct route to that location by going from one [HS=HS_Tile]Tile[/HS] to another.[BR][BR]If you do not see the Grid, you can set Grid visibility in the Options Menu under Interface. You can also cycle through Grid visibility by pressing the G key.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompleteProbeMove</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Success![BR][BR]While exploring the [HS=HS_Sector]Sector[/HS], keep in mind all ships are limited to how far they can move in one [HS=HS_Months]Turn[/HS]. All Ships have a set amount of [ICON=Moves_Icon] [HS=HS_Moves]Moves[/HS] that represents how many [HS=HS_Tile]Tiles[/HS] they can traverse in one turn.[BR][BR]If you give an order that is further than a ship can move in a single [HS=HS_Months]Turn[/HS], it will continue to follow those orders over the number of [HS=HS_Months]Turns[/HS] necessary to reach the set location.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartResearchSurveyShips</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Commander, The next thing that needs your attention is ensuring the [HS=HS_ResearchCenter]Research Center[/HS] has an active goal.[BR][BR]While there are multiple choices, focusing on [HS=HS_Tech]Techs[/HS] that enhance our exploration abilities such as Survey Missions is advised. Access the Research Center by selecting the Research Bar with the LEFT Mouse Button.[BR][BR]New Objective: Research Survey Missions</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OpenResearchScreenFirstTime</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Welcome to the [HS=HS_ResearchCenter]Research Center[/HS]. This is where you direct research efforts to unlock new [HS=HS_Tech]Techs[/HS]. Completing [HS=HS_Tech]Techs[/HS] is how you gain access to new ships, buildings, management elements, and more.[BR][BR]The screen has three sections—the Advisor Suggestions in the middle, the current [HS=HS_Tech]Tech[/HS] being researched is at the bottom and all [HS=HS_Tech]Techs[/HS] that can be researched listed in the panel on the right.[BR][BR]Selecting a [HS=HS_Tech]Tech[/HS] with the LEFT Mouse Button will set it as the current research target. Try setting a research target now. It's advised to start with Survey Missions.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OnSetFirstResearchTarget</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Research target set![BR][BR]All [HS=HS_Tech]Techs[/HS] require an amount of [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Research[/HS]. Every [HS=HS_Months]Turn[/HS] a set amount of [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Research[/HS] is generated and applied to the target [HS=HS_Tech]Tech[/HS].[BR][BR]Primarily, this concerns you regarding how long it will take to complete research. You can see the number of [HS=HS_Months]Turns[/HS] a [HS=HS_Tech]Tech[/HS] will take in its listing. The number of remaining [HS=HS_Months]Turns[/HS] is listed on the Research Bar.[BR][BR]Ways to increase the amount of [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Research[/HS] generated per [HS=HS_Months]Turn[/HS] will be covered as the Terran Alliance expands.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompleteResearchSurveyShips</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Research into Survey Missions complete, we've gained a [HS=HS_SurveyShip]Flag Ship[/HS].[BR][BR][HS=HS_SurveyShip]Flag Ships[/HS] will prove vital to exploring the galaxy. [HS=HS_SurveyShip]Flag Ships[/HS] have the module necessary to investigate [HS=HS_Anomaly]Anomalies[/HS].[BR][BR]An [HS=HS_Anomaly]Anomaly[/HS] is an object in space that's unclear, abandoned, or obtuse. Uncovering an [HS=HS_Anomaly]Anomaly[/HS] can prove beneficial but can also be dangerous. Survey an [HS=HS_Anomaly]Anomaly[/HS] using the new [HS=HS_SurveyShip]Flag Ship[/HS].[BR][BR]New Objective: Scan an Anomaly</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompleteResearchSurveyShipsOnObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Research into Survey Missions complete, we've gained a [HS=HS_SurveyShip]Flag Ship[/HS].[BR][BR][HS=HS_SurveyShip]Flag Ships[/HS] will prove vital to exploring the galaxy. [HS=HS_SurveyShip]Flag Ships[/HS] have the module necessary to investigate [HS=HS_Anomaly]Anomalies[/HS].[BR][BR]An [HS=HS_Anomaly]Anomaly[/HS] is an object in space that's unclear, abandoned, or obtuse. Uncovering an [HS=HS_Anomaly]Anomaly[/HS] can prove beneficial but can also be dangerous. Survey an [HS=HS_Anomaly]Anomaly[/HS] using the new [HS=HS_SurveyShip]Flag Ship[/HS].[BR][BR]Completed Objective: Research Survey Missions[BR]New Objective: Scan an Anomaly</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartPlanetaryManagement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>It's the start of a new [HS=HS_Months]Turn[/HS]. Another duty often requiring your attention is managing our [HS=HS_CoreWorld]Core Worlds[/HS]. A [HS=HS_CoreWorld]Core World[/HS] is any planet with a [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] in charge. Right now, that's just our Homeworld, Earth. As the Alliance expands, we'll need to talk about [HS=HS_Leaders]Leaders[/HS] more and how to establish a  [HS=HS_CoreWorld]Core World[/HS], but for now, let's focus on Earth.[BR][BR]Access the [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Planet Management Window[/HS] by selecting Earth with the LEFT Mouse Button and then pressing the [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Planet Management[/HS] button.[BR][BR]New Objective: Build 2 Planetary Improvements</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OpenedPlanetaryManagement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>On this screen, you can see everything relevant to the planet. Right now, we're concerned with planning Improvements. Improvements can have several beneficial effects; the most common is how they affect Planetary Output. [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Manufacturing[/HS], [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Research[/HS], [ICON=Stat_Income_Icon] [HS=HS_ColonyGrossIncome]Income[/HS], [ICON=Stat_Food_Icon] [HS=HS_Food]Food[/HS], and [ICON=Stat_Influence_Icon] [HS=HS_Influence]Influence[/HS] all have their own impact on the Alliance. Improving the Output will have beneficial effects.[BR][BR]Try placing the Capital City Improvement for Earth on an open tile. You can do this by holding the LEFT Mouse Button on a unique Improvement from the right-hand panel and dragging it to a tile before releasing the LEFT Mouse Button.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_PlacedFirstPlanetaryImprovement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Placement confirmed, Commander. As you place additional Improvements and Districts, it's important to know about [HS=HS_Adjacency]Adjacency Bonuses[/HS]. All Improvements and Districts have specific effects based on their level. You can increase the level by building something with an Adjacency bonus that applies to the bonuses an Improvement provides.[BR][BR]Another way to get more from your Improvements and increase their level is to build on top of Tiles with an existing benefit. Building similar structures close together on tiles that match their benefit will often yield the best results.[BR][BR]You can plan ahead by placing the plans for several Improvements or Districts at a time. The order construction will be complete is visible in the Build Queue, which you can rearrange as needed.[BR][BR]Plan some Districts by clicking on a tile with the LEFT Mouse Button and then selecting a District from the list of available options.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_FinishedPlanetaryImprovements</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Colonies report that another Planetary Improvement has been completed. It may only be a start, but every completed Improvement increases our proficiency. We should remember to celebrate the small victories sometimes.[BR][BR]You'll need to continue to manage the [HS=HS_CoreWorld]Core Worlds[/HS]. If you don't like the location of an Improvement or District, you can use the Deconstruct order to clear the tile. Select the tile and then select the Destroy Improvement option.[BR][BR]Completed Objective: Build 2 Planetary Improvements</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OnCompletedExplore</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Commander, having made contact with the Drengin, we can confirm they're the source of the mysterious signal.[BR][BR]We've no additional information on them. It's advisable to approach them carefully and keep diplomatic relations positive. We've had enough problems with the Pirates around this [HS=HS_Sector]Sector[/HS].[BR][BR]Even if we're not making it an active objective, we should continue to explore to help complete our other objectives.[BR][BR]Completed Objective: Explore the Sector</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_FinishedFirstTurnActions</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Commander, you can end your turn once you've addressed all outstanding issues.[BR][BR]There are only so many things that can be done in a Month, the measure of a [HS=HS_Months]Turn[/HS]. When all issues that need attention have been acknowledged or addressed, you can pass the [HS=HS_Months]Turn[/HS] and progress to the next month to start a new  [HS=HS_Months]Turn[/HS].[BR][BR]You can Pass the [HS=HS_Months]Turn[/HS] by pressing the Turn Button or by pressing the TAB key.[BR][BR]When you're ready, Pass the turn; there will be plenty more to address next [HS=HS_Months]Turn[/HS].</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartSurveyObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>È necessario tenere d'occhio i Drengin. Ciononostante, dobbiamo continuare a proteggere il [HS=HS_Sector]Settore[/HS].[BR][BR]Le [HS=HS_SurveyShip]Navi Insegna[/HS] sono un elemento cruciale per esplorare la galassia. Le [HS=HS_SurveyShip]Navi Insegna[/HS] possono essere più lente delle Sonde e hanno un [HS=HS_ShipRange]Raggio d'Azione[/HS] limitato, ma sono in grado di difendersi. Più importante, le [HS=HS_SurveyShip]Navi Insegna[/HS] possono essere utilizzate per indagare le [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS].[BR][BR]Le [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS] assumono molte forme, ma possono tutte essere scandagliate da una [HS=HS_SurveyShip]Nave Insegna[/HS]. Un [HS=HS_SurveyOrder]Sopralluogo[/HS] richiede alcuni [HS=HS_Months]Mesi[/HS] per essere completato, ma spesso rivela risorse, componenti o tecnologie vantaggiose una volta terminato.[BR][BR]Una [HS=HS_SurveyShip]Nave Insegna[/HS] può essere ordinata di [HS=HS_SurveyOrder]Effettuare un Sopralluogo[/HS] di un'[HS=HS_Anomaly]Anomalia[/HS] comandandola alla posizione dell'[HS=HS_Anomaly]Anomalia[/HS] o utilizzando la funzione [ICON=AutoSurvey_Icon] [HS=HS_AutoSurvey]Auto-Sopralluogo[/HS] della nave.[BR][BR]Obiettivo Completato: Localizzare l'Altra Civiltà[BR]Nuovo Obiettivo: Scansionare un'Anomalia</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SelectSurveyShip</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>[HS=HS_SurveyShip]Flag Ship[/HS] selected and ready for orders. Directing a [HS=HS_SurveyShip]Flag Ship[/HS] to [HS=HS_SurveyOrder]Survey[/HS] an [HS=HS_Anomaly]Anomaly[/HS] is much like ordering the ship to [HS=HS_ShipMovement]Move Order[/HS].[BR][BR]With the [HS=HS_SurveyShip]Flag Ship[/HS] selected, select an [HS=HS_Anomaly]Anomaly[/HS] to [HS=HS_SurveyOrder]Survey[/HS] by selecting it with the RIGHT Mouse Button. Doing so will set the [HS=HS_Anomaly]Anomaly[/HS] as the ship's target. The [HS=HS_SurveyShip]Flag Ship[/HS] will then move to the  [HS=HS_Anomaly]Anomaly[/HS] and, once at the destination, begin the [HS=HS_SurveyOrder]Survey[/HS].</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartedFirstSurvey</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>[HS=HS_SurveyShip]Flag Ship[/HS] reports reaching its destination. The [HS=HS_SurveyShip]Flag Ship[/HS] will now begin to [HS=HS_SurveyOrder]Survey[/HS] the target [HS=HS_Anomaly]Anomaly[/HS].[BR][BR][HS=HS_SurveyOrder]Surveying[/HS] takes several [HS=HS_Months]Turns[/HS] to complete. If the [HS=HS_SurveyShip]Flag Ship[/HS] is interrupted by being given another order, they will lose progress in uncovering the [HS=HS_Anomaly]Anomaly[/HS].[BR][BR]There's more to manage while the [HS=HS_SurveyShip]Flag Ship[/HS] works. If you want to check the [HS=HS_SurveyShip]Flag Ships[/HS] progress, select the ship; the number of [HS=HS_Months]Turns[/HS] remaining will be detailed on the selected panel. </Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SurveyedFirstAnomaly</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>La [HS=HS_SurveyShip]Nave Ammiraglia[/HS] ha terminato di [HS=HS_SurveyOrder]esplorare[/HS] un'[HS=HS_Anomaly]Anomalia[/HS]. Ora, è il momento di affrontare ciò che è stato scoperto. Non ogni [HS=HS_Anomaly]Anomalia[/HS] sarà sicura o puramente benefica, ma il rischio vale la ricompensa. [BR][BR]Le [HS=HS_SurveyShip]Navi Ammiraglie[/HS] possono essere impostate per lavorare automaticamente. Per far esplorare e scoprire [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS] da una [HS=HS_SurveyShip]Nave Ammiraglia[/HS] senza direzioni costanti, usa la modalità [ICON=AutoSurvey_Icon] [HS=HS_AutoSurvey]Esplorazione Automatica[/HS]. Attiva o disattiva la modalità [ICON=AutoSurvey_Icon] [HS=HS_AutoSurvey]Esplorazione Automatica[/HS] selezionando la nave e premendo il pulsante [ICON=AutoSurvey_Icon] [HS=HS_AutoSurvey]Esplorazione Automatica[/HS] accanto al pannello selezionato.[BR][BR]Obiettivo Completato: Scansiona un'Anomalia[BR]Nuovo Obiettivo: Scansiona 5 Anomalie</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SurveyedTargetAnomalies</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Abbiamo completato l'obiettivo di [HS=HS_SurveyOrder]Esplorare[/HS] 5 [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS]. Ognuna è stata un'esperienza diversa, anche se non tutte erano sicure. Anche se non è un obiettivo, continuare a scandagliare [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS] si rivelerà vantaggioso.[BR][BR]Obiettivo Completato: Scansiona 5 Anomalie</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartStarbaseObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Le colonie non sono l'unico modo per ottenere risorse o espandere la [HS=HS_ZoneOfControl]Zona di Controllo[/HS] dell'Alleanza. Con la giusta [HS=HS_Tech]Tecnologia[/HS] possiamo costruire [HS=HS_Starbase]Stazioni Spaziali[/HS].[BR][BR]Le [HS=HS_Starbase]Stazioni Spaziali[/HS] si dividono in quattro tipi, ognuno con una specializzazione diversa. I quattro tipi di [HS=HS_Starbase]Stazione Spaziale[/HS] sono: [ICON=Icon_MiltaryStarbase] [HS=HS_MilitaryStarbase]Militare[/HS], [ICON=Icon_MiningStarbase] [HS=HS_MiningStarbase]Mineraria[/HS], [ICON=Icon_EconomicsStarbase] [HS=HS_EconomicsStarbase]Economica[/HS] e [ICON=Icon_CommunicationsStarbase] [HS=HS_CommunicationsStarbase]Comunicazione[/HS].[BR][BR]Prima di tutto, dobbiamo ricercare la Tecnologia delle [HS=HS_Tech]Stazioni Spaziali[/HS].[BR][BR]Nuovo Obiettivo: Ricerca Stazioni Spaziali</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartAsteroidMiningObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>As the Alliance expands, it's important to increase the [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Manufacturing[/HS] value of [HS=HS_CoreWorld]Core Worlds[/HS]. Building Manufacturing Districts on [HS=HS_CoreWorld]Core Worlds[/HS] is one way to increase the value, but that often causes an increase in [HS=HS_Pollution]Pollution[/HS].[BR][BR]Increasing the [ICON=Stat_Minerals_Icon] [HS=HS_Minerals]Mineral[/HS] input to a planet will also increase [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Manufacturing[/HS]. Space is full of floating rocks that could be mined for [ICON=Stat_Minerals_Icon] [HS=HS_Minerals]Minerals[/HS]. Unlocking the ability to mine asteroids would allow the Alliance to increase the [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Manufacturing[/HS] of [HS=HS_CoreWorld]Core Worlds[/HS] without increasing  [HS=HS_Pollution]Pollution[/HS].[BR][BR]New Objective: Research Asteroid Mining</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_MasteredAsteroidMining</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>L'Alleanza ha perfezionato la Tecnologia di Estrazione [HS=HS_Tech]Tech[/HS] degli Asteroidi. Ora sono disponibili Minatori di Asteroidi per avviare operazioni di estrazione.[BR][BR]Una miniera di asteroidi aumenta la [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Produzione[/HS] di un [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS] fornendo [ICON=Stat_Minerals_Icon] [HS=HS_Minerals]Minerali[/HS]. Una miniera di asteroidi può supportare solo un singolo [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS].[BR][BR]Per iniziare l'estrazione degli asteroidi, [HS=HS_ShipMovement]Muovi[/HS] un Minatore di Asteroidi verso una cintura di asteroidi. Il Minatore di Asteroidi imposterà una miniera al suo arrivo nella cintura.[BR][BR]Nuovo Obiettivo: Estrarre un Asteroide</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_MasteredAsteroidMiningOnObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>L'Alleanza ha perfezionato la tecnologia di Estrazione degli Asteroidi [HS=HS_Tech]Tech[/HS]. Ora sono disponibili Minatori di Asteroidi per avviare operazioni minerarie.[BR][BR]Una miniera asteroidale aumenta la [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Produzione[/HS] di un [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS] fornendo [ICON=Stat_Minerals_Icon] [HS=HS_Minerals]Minerali[/HS]. Una miniera può supportare un solo [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS].[BR][BR]Per iniziare l'estrazione degli asteroidi, [HS=HS_ShipMovement]Muovi[/HS] un Minatore di Asteroidi verso una cintura di asteroidi. Il Minatore di Asteroidi imposterà una miniera al suo arrivo nella cintura.[BR][BR]Obiettivo Completato: Ricerca Estrazione Asteroidi[BR]Nuovo Obiettivo: Estrarre un Asteroide</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockedStarbaseTechOnObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>With the research into the Starbases [HS=HS_Tech]Tech[/HS] complete, we can build [HS=HS_Constructor]Constructors[/HS] at a [HS=HS_Shipyard]Shipyard[/HS]. [HS=HS_Constructor]Constructors[/HS] are used to build [HS=HS_Starbase]Starbases[/HS]. There are several types of [HS=HS_Starbase]Starbase[/HS] to take advantage of. Try building a few [HS=HS_Constructor]Constructors[/HS] at the [HS=HS_Shipyard]Shipyard[/HS] and use them to build [HS=HS_Starbase]Starbases[/HS].[BR][BR]Completed Objective: Research Starbases[BR]New Objective: Build an Economic Starbase[BR]New Objective: Build a Military Starbase[BR]New Objective: Build a Mining Starbase[BR]New Objective: Build a Communications Starbase</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockedStarbaseTech</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>With the research into the Starbases [HS=HS_Tech]Tech[/HS] complete, we can build [HS=HS_Constructor]Constructors[/HS] at a [HS=HS_Shipyard]Shipyard[/HS]. [HS=HS_Constructor]Constructors[/HS] are used to build [HS=HS_Starbase]Starbases[/HS]. There are several types of [HS=HS_Starbase]Starbase[/HS] to take advantage of. Try building a few [HS=HS_Constructor]Constructors[/HS] at the [HS=HS_Shipyard]Shipyard[/HS] and use them to build [HS=HS_Starbase]Starbases[/HS].[BR][BR]New Objective: Build an Economic Starbase[BR]New Objective: Build a Military Starbase[BR]New Objective: Build a Mining Starbase[BR]New Objective: Build a Communications Starbase</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SelectedConstructor</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>[HS=HS_Constructor]Constructor[/HS] selected and ready for orders. Positioning for [HS=HS_Constructor]Constructors[/HS] is critical. [HS=HS_Constructor]Constructors[/HS] are consumed when a [HS=HS_Starbase]Starbases[/HS] is built.[BR][BR]To build a [HS=HS_Starbase]Starbase[/HS], press the [ICON=Order_ConstructStarbase] [HS=HS_ConstructStarbase]Construct Starbase[/HS] button by the selected panel. The [HS=HS_Starbase]Starbase[/HS] will be built at the [HS=HS_Constructor]Constructors[/HS] current position.[BR][BR]Keep in mind that   [HS=HS_EconomicsStarbase]Economic Starbases[/HS] can only be built near [HS=HS_CoreWorld]Core Worlds[/HS] and [HS=HS_MiningStarbase]Mining Starbases[/HS] can only be built near unclaimed [HS=HS_StrategicResource]Strategic Resources[/HS]. [HS=HS_Starbase]Starbases[/HS] can not be built too close to another [HS=HS_Starbase]Starbase[/HS], and they can not be built in another Civilizaton's [HS=HS_ZoneOfControl]Zone of Control[/HS].</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_BuiltEconomicStarbase</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>First [HS=HS_EconomicsStarbase]Economic Starbase[/HS] built. It will increase the [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Manufacturing[/HS] and [ICON=Stat_Income_Icon] [HS=HS_ColonyGrossIncome]Income[/HS] of Colonies within its area of influence.[BR][BR]Upgrades for [HS=HS_EconomicsStarbase]Economic Starbases[/HS] focus on further increasing the [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Manufacturing[/HS] or [ICON=Stat_Income_Icon] [HS=HS_ColonyGrossIncome]Income[/HS] of nearby Colonies. [HS=HS_EconomicsStarbase]Economic Starbases[/HS] are a great way to speed up the rate at which construction is completed without increasing [HS=HS_Pollution]Pollution[/HS]. To get a list of affected Colonies, press the Manage button by the selected panel for a [HS=HS_Starbase]Starbase[/HS].[BR][BR]Completed Objective: Build an Economic Starbase</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_BuiltMilitaryStarbase</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>First [ICON=Icon_MiltaryStarbase] [HS=HS_MilitaryStarbase]Military Starbase[/HS] built. It will increase the Attack and Defense of all ships and fleets within its area of effect. These [ICON=Icon_MiltaryStarbase] [HS=HS_MilitaryStarbase]Military Starbases[/HS] also tend to get more defensive and weapon-focused upgrades than other [HS=HS_Starbase]Starbases[/HS].[BR][BR][ICON=Icon_MiltaryStarbase] [HS=HS_MilitaryStarbase]Military Starbases[/HS] are great when built in areas where conflict regularly occurs and around Colonies to help fend off assaults. To get a list of affected Colonies, press the Manage button by the selected panel for a [HS=HS_Starbase]Starbase[/HS].[BR][BR]Completed Objective: Build a Military Starbase</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_BuiltMiningStarbase</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>First [HS=HS_MiningStarbase]Mining Starbase[/HS] built. Any unclaimed [HS=HS_StrategicResource]Strategic Resources[/HS] within the area of effect will be claimed by the new [HS=HS_Starbase]Starbase[/HS]. Each turn, the [HS=HS_Starbase]Starbase[/HS] will add an amount of the mined [HS=HS_StrategicResource]Strategic Resources[/HS] to the Alliance's available resources. The amount mined can be increased by researching and applying upgrades to [HS=HS_MiningStarbase]Mining Starbases[/HS][BR][BR][HS=HS_StrategicResource]Strategic Resources[/HS] are important for constructing certain Planetary Improvements and Ships along with making certain upgrades.[BR][BR]Completed Objective: Build Mining Starbase</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_BuiltCommunicationsStarbase</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>First [ICON=Icon_CommunicationsStarbase] [HS=HS_CommunicationsStarbase]Communications Starbase[/HS] built. The [HS=HS_Starbase]Starbase[/HS] will begin to increase [ICON=Stat_Influence_Icon] [HS=HS_Influence]Influence[/HS]. [ICON=Icon_CommunicationsStarbase] [HS=HS_CommunicationsStarbase]Communications Starbases[/HS] are good for trying to lay early claim to an area or attempt to resist the spread of another Civilization's [ICON=Stat_Influence_Icon] [HS=HS_Influence]Influence[/HS] to keep their [HS=HS_ZoneOfControl]Zone of Control[/HS] under control.[BR][BR] If a Colony ends up in another Civilization's [HS=HS_ZoneOfControl]Zone of Control[/HS], it becomes at risk of being annexed. Each turn spent in a foreign [HS=HS_ZoneOfControl]Zone of Control[/HS] reduces control over a Colony until it is annexed or the Colony brought back into your [HS=HS_ZoneOfControl]Zone of Control[/HS].[BR][BR]Completed Objective: Build a Communications Starbase</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompletedStarbase</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Con la [ICON=Icon_EconomicsStarbase] [HS=HS_EconomicsStarbase]Base Stellare Economica[/HS] completata, il vicino [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS] beneficerà di un impulso alla sua economia. La [HS=HS_EconomicsStarbase]Base Stellare Economica[/HS] è solo uno dei tipi di [HS=HS_Starbase]Base Stellare[/HS] che possono essere costruiti. Ogni tipo ha uno scopo specifico che vale la pena comprendere a fondo.[BR][BR]Obiettivo Completato: Costruisci una Base Stellare Economica</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompletedStarbaseStartAsteroidMining</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Con la [ICON=Icon_EconomicsStarbase] [HS=HS_EconomicsStarbase]Base Stellare Economica[/HS] completata, il vicino [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS] riceverà un impulso alla sua economia. La [HS=HS_EconomicsStarbase]Base Stellare Economica[/HS] è solo uno dei tipi di [HS=HS_Starbase]Base Stellare[/HS] che possono essere costruiti. Ogni tipo ha uno scopo specifico che vale la pena comprendere.[BR][BR]Un altro metodo per beneficiare il [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS] è attraverso l'Estrazione di Asteroidi. Questo richiede la [HS=HS_Tech]Tecnologia[/HS] di Estrazione di Asteroidi, disponibile nel [HS=HS_ResearchCenter]Centro Ricerche[/HS].[BR][BR]Obiettivo Completato: Costruisci una Base Stellare Economica[BR]Nuovo Obiettivo: Ricerca Estrazione di Asteroidi</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_MinedAnAsteroid</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Miniera stabilita. Gli Asteroid Miners sono consumati per impostare la stazione mineraria. Quando una stazione mineraria è sviluppata, rivendica l'intera Fascia di Asteroidi e inizia a inviare risorse al più vicino [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS].[BR][BR]Incrementare la [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Produzione[/HS] di un [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS] aumenta la velocità con cui vengono completati i miglioramenti e costruite le navi. Un [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS] ha vari tipi di input come [HS=HS_Minerals]Minerali[/HS], ogni input rappresenta un tipo di risorsa disponibile al pianeta che impatta positivamente la Produzione Pianetaria.[BR][BR]Obiettivo Completato: Estrarre un Asteroide</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GuideToShipyard</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Before you end your [HS=HS_Months]Turn[/HS], make sure the [HS=HS_Shipyard]Shipyard[/HS] is working on constructing a new ship.[BR][BR]A [HS=HS_Shipyard]Shipyard[/HS] can't be allowed to idle and must be working on something at the end of every [HS=HS_Months]Turn[/HS]. While all available options are valid, it'd be wise to construct additional Probes to speed up our exploration of the [HS=HS_Sector]Sector[/HS].[BR][BR]To start constructing a new Ship, access the [HS=HS_Shipyard]Shipyard[/HS] by selecting it and then pressing the [ICON=Menu_ShipyardManagement_Icon] Management button by the selection panel. [BR][BR]How many [HS=HS_Months] Turns [/HS] it takes to complete a ship or project is influenced by the [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Manufacturing[/HS] value on the [HS=HS_CoreWorld]Core World[/HS] the [HS=HS_Shipyard]Shipyard[/HS] orbits.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OpenedShipyardScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Welcome to the Shipyard Management Window. On this screen, you can add ships to the Build Queue. Each [HS=HS_Months]Turn[/HS] the [HS=HS_Shipyard]Shipyard[/HS] will add progress to the ship at the front of the queue until it is complete, at which point it will be spawned into the [HS=HS_Sector]Sector[/HS] next to the [HS=HS_Shipyard]Shipyard[/HS].[BR][BR]The number of [HS=HS_Months]Turns[/HS] remaining can be seen on the ship's card in the queue. How long a ship takes from the start is listed on its entry in the Available Projects panel on the side of the screen. Select a ship in the Available Projects and press the Build Ship button to add a Ship to the queue. You can also add ships by Double-Clicking on the ship.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ExplainCitizens</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Citizens are vital to helping a [HS=HS_CoreWorld]Core World[/HS] function effectively. Citizens have stats that help improve Planetary Output. To train a Citizen, select them with the LEFT Mouse Button and then select a job.[BR][BR]Citizens work better when kept happy. Check on their [ICON=Approval_Stat_Icon] [HS=HS_Approval]Approval[/HS] often. Hover the Mouse over their [ICON=Approval_Stat_Icon] [HS=HS_Approval]Approval[/HS] icon to get a breakdown of what is affecting them.[BR][BR]Colonies will produce new Citizens as long as [ICON=Stat_Food_Icon] [HS=HS_Food]Food[/HS] is available and [HS=HS_Pollution]Pollution[/HS] isn't too high. You can see the projected number of [HS=HS_Months]Turns[/HS] based on the current state of the [HS=HS_CoreWorld]Core World[/HS].</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartColonization</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Thanks to your efforts, the Alliance has made many notable advancements toward expanding across the [HS=HS_Sector]Sector[/HS]. To truly develop, we must start [HS=HS_Colinizing]Colonizing[/HS] new planets.[BR][BR]The research team believes we can create ships perfect for such an effort with the proper advancements. The Colonization [HS=HS_Tech]Tech[/HS] will unlock the ability to construct Colony Ships. Return to the [HS=HS_ResearchCenter]Research Center[/HS] to ensure that the [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Research[/HS] generated each [HS=HS_Months]Turn[/HS] goes toward Colonizing.[BR][BR]New Objective: Research Colonization</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ResearchedColonizationOnObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>We should start working to expand the Alliance's borders. The next step is constructing a Colony Ship at a [HS=HS_Shipyard]Shipyard[/HS].[BR][BR][HS=HS_Shipyard]Shipyards[/HS] can only be constructed from [HS=HS_CoreWorld]Core Worlds[/HS]. The speed at which a [HS=HS_Shipyard]Shipyard[/HS] can produce ships is influenced by the associated [HS=HS_CoreWorld]Core World's[/HS] [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Manufacturing[/HS].[BR][BR]To start constructing a new Ship, access the [HS=HS_Shipyard]Shipyard[/HS] by selecting it and then pressing the [ICON=Menu_ShipyardManagement_Icon] Management button by the selection panel.[BR][BR]New Objective: Construct a Colony Ship</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ResearchedColonization</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>We should start working to expand the Alliance's borders. The next step is constructing a Colony Ship at a [HS=HS_Shipyard]Shipyard[/HS].[BR][BR][HS=HS_Shipyard]Shipyards[/HS] can only be constructed from [HS=HS_CoreWorld]Core Worlds[/HS]. The speed at which a [HS=HS_Shipyard]Shipyard[/HS] can produce ships is influenced by the associated [HS=HS_CoreWorld]Core World's[/HS] [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Manufacturing[/HS].[BR][BR]To start constructing a new Ship, access the [HS=HS_Shipyard]Shipyard[/HS] by selecting it and then pressing the [ICON=Menu_ShipyardManagement_Icon] Management button by the selection panel.[BR][BR]New Objective: Construct a Colony Ship</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ConstructedColonyShip</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>A Colony Ship is constructed but can only be deployed once a Citizen staffs it. A Colony must always have one Citizen. You cannot put a Citizen on a Colony Ship if they're the only working Citizen on the planet. When a Colony Ship is finished or attempts to leave the orbit, you will need to ensure there is a Citizen on it.[BR][BR]You can check on your Citizens and how quickly their number is increasing on the [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Planet Management Window[/HS].[BR][BR]Completed Objective: Construct a Colony Ship[BR]New Objective: Colonize a Planet</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SelectedColonyShip</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Colony Ship selected and ready for orders. Directing a Colony Ship to [HS=HS_Colinizing]Colonize[/HS] a planet is much like giving any order. With a Colony Ship selected, select a planet to [HS=HS_Colinizing]Colonize[/HS] with the RIGHT Mouse Button.[BR][BR]The Colony Ship will then move toward the planet, and once at the destination, it will attempt to [HS=HS_Colinizing]Colonize[/HS] the targeted planet.[BR][BR]Not all Planets can be [HS=HS_Colinizing]Colonized[/HS]. A Planet must have a [HS=HS_PlanetClass]Class[/HS] of 1 or greater. You can check a Planet's [HS=HS_PlanetClass]Class[/HS] by hovering the Mouse over the planet.[BR][BR]Mars is a perfect candidate to [HS=HS_Colinizing]Colonize[/HS].</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedFirstPlanetNormal</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Un grande passo per l'Alleanza Terrestre.[BR][BR]Ora che abbiamo dimostrato di poter [HS=HS_Colinizing]Colonizzare[/HS] nuovi mondi, è il momento di espanderci veramente.[BR][BR]Sarà necessario un impegno combinato di ciò che siamo riusciti a stabilire per costruire nuove Navi Coloniali e [HS=HS_Colinizing]Colonizzare[/HS] altri pianeti. Lo sforzo sarà ampiamente ripagato poiché più pianeti forniranno all'Alleanza più risorse.[BR][BR]Obiettivo Completato: Colonizza un Pianeta[BR]Nuovo Obiettivo: Colonizza 8 Pianeti</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedFirstPlanetCoreWorld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Un grande passo per l'Alleanza.[BR][BR]L'Alleanza ha [HS=HS_Colinizing]Colonizzato[/HS] il suo primo mondo, abbastanza grande da sostenere una Colonia più ampia e diventare un [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS]. Molti pianeti sono troppo piccoli o mancano delle risorse per giustificarne la trasformazione in [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS]. Quindi, quando viene insediato un pianeta abbastanza grande, bisogna sfruttarlo appieno.[BR][BR][HS=HS_CoreWorld]Mondi Nucleo[/HS] possono ospitare un [HS=HS_Shipyard]Cantiere Navale[/HS] e essere migliorati, ma ciò richiede che un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] venga assegnato come [HS=HS_Governor]Governatore[/HS].[BR][BR]Un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] può essere assegnato dalla [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Finestra di Gestione Pianeta[/HS] accessibile selezionando il pianeta.[BR][BR]Obiettivo Completato: Colonizza un Pianeta[BR]Nuovo Obiettivo: Colonizza 8 Pianeti[BR]Nuovo Obiettivo: Nomina un Governatore</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedNewPlanetNormal</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Quando si scelgono pianeti da [HS=HS_Colinizing]Colonizzare[/HS], passare il Mouse sopra un pianeta può fornire informazioni vitali. [BR][BR]La prima è la [HS=HS_PlanetClass]Classe del Pianeta[/HS]; questa rappresenta la quantità di spazio disponibile per lo sviluppo su un pianeta. Qualsiasi pianeta con una [HS=HS_PlanetClass]Classe del Pianeta[/HS] superiore a 10 può essere trasformato in un [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS], che espande notevolmente le capacità dell'Alleanza.[BR][BR]Un altro fattore sono le risorse fornite. Tutti i pianeti [HS=HS_Colinizing]Colonizzabili[/HS] inviano risorse al [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS] più vicino come Input Planetario per aumentare l'Output Planetario del [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS].</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedNewPlanetCoreWorld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Comandante, abbiamo [HS=HS_Colinizing]Colonizzato[/HS] un pianeta con una [HS=HS_PlanetClass]Classe Pianeta[/HS] abbastanza elevata per stabilire un nuovo [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS]. I [HS=HS_CoreWorld]Mondi Nucleo[/HS] possono supportare un [HS=HS_Shipyard]Cantiere Navale[/HS] e essere sviluppati per fornire all'Alleanza una Produzione Pianetaria aggiuntiva. Maggiore è la Produzione Pianetaria, maggiori sono le risorse vitali che fanno avanzare l'Alleanza.[BR][BR]Per stabilire un [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS], deve essere assegnato un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] come [HS=HS_Governor]Governatore[/HS]. I [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] possono essere assunti e assegnati tramite il [HS=HS_LeaderMenu]Menu dei Leader[/HS] oppure assunti più direttamente premendo il pulsante [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Gestione Pianeta[/HS].[BR][BR]Nuovo Obiettivo: Assegnare un Governatore</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!--Additional Information after Colonization-->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedThirdPlanet</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Keeping an expanding civilization fed can be a challenge. While [HS=HS_Colinizing]Colonizing[/HS] new planets and building Improvements on our [HS=HS_CoreWorld]Core Worlds[/HS], it's best to keep in mind how much [ICON=Stat_Food_Icon] [HS=HS_Food]Food[/HS] is being produced versus being consumed. You can check the current rate of production versus the current rate of consumption by hovering the Mouse over the [ICON=Stat_Food_Icon] [HS=HS_Food]Food[/HS] stat on the top resource bar.[BR][BR] [HS=HS_Colinizing]Colonizing[/HS] planets with high [ICON=Stat_Fertility_Icon] [HS=HS_Farming]Farming[/HS] is one way to boost the amount of food produced from a [HS=HS_CoreWorld]Core World[/HS]. Another way is to construct Improvements on a [HS=HS_CoreWorld]Core World[/HS] that boosts the amount of [ICON=Stat_Food_Icon] [HS=HS_Food]Food[/HS] produced.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedFourthPlanet</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>A benefit to expanding to other planets is finding additional resources and space to improve [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Research[/HS], which speeds up how quickly we unlock new [HS=HS_Tech]Techs[/HS].[BR][BR][ICON=Stat_Technology_Icon] [HS=HS_Technology]Technology[/HS] provided as Planetary Input by a [HS=HS_Colinizing]Colonized[/HS] planet increases [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Research[/HS] on a [HS=HS_CoreWorld]Core World[/HS]. In addition, Improvements can be built on [HS=HS_CoreWorld]Core World[/HS] to increase the [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Research[/HS] that planet provides.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedFifthPlanet</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>[HS=HS_Colinizing]Colonizing[/HS] new planets doesn't just provide resources, it expands the Alliance's [HS=HS_ZoneOfControl]Zone of Control[/HS]. The [HS=HS_ZoneOfControl]Zone of Control[/HS] represents sections of space that are considered part of a Civilization, essentially establishing a border.[BR][BR]There are specific actions, like building [HS=HS_Starbase]Starbases[/HS], that can not be done in another Civilization's [HS=HS_ZoneOfControl]Zone of Control[/HS]. Other actions, like Asteroid Mining, can only be done within the  [HS=HS_ZoneOfControl]Zone of Control[/HS].[BR][BR]The  [HS=HS_ZoneOfControl]Zone of Control[/HS] expands naturally over time based on the [ICON=Stat_Influence_Icon] [HS=HS_Influence]Influence[/HS] of [HS=HS_CoreWorld]Core Worlds[/HS].</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!--NEEDS A COREWORLD-->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedCoreworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Comandante, abbiamo [HS=HS_Colinizing]Colonizzato[/HS] un pianeta con una [HS=HS_PlanetClass]Classe Pianeta[/HS] abbastanza elevata per stabilire un nuovo [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS]. I [HS=HS_CoreWorld]Mondi Nucleo[/HS] possono supportare un [HS=HS_Shipyard]Cantiere Navale[/HS] e essere sviluppati per fornire all'Alleanza un'Uscita Pianetaria aggiuntiva. [BR][BR]Per stabilire un [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS], deve essere assegnato un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] come [HS=HS_Governor]Governatore[/HS]. I [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] possono essere assunti e assegnati tramite il [HS=HS_LeaderMenu]Menu dei Leader[/HS] o assunti più direttamente premendo il pulsante [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Gestione Pianeta[/HS].[BR][BR]Obiettivo Completato: Colonizza un Pianeta di Classe 10 o Superiore[BR]Nuovo Obiettivo: Assegna un Governatore</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizeTargetPlanets</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>L'Alleanza Terrestre ha rivendicato molti pianeti tramite [HS=HS_Colinizing]Colonizzazione[/HS]. La nostra competenza e capacità continuano ad espandersi grazie al tuo impegno.[BR][BR]Obiettivo Completato: Colonizza 8 Pianeti</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizeTargetPlanetsLastCoreworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>L'alleanza dell'Alleanza Terran è stata incaricata di colonizzare i pianeti per garantire il presidio dell'umanità nello spazio. Nessuno può contestare la competenza dell'Alleanza con tutti i pianeti con successo [HS=HS_Colinizing]Colonizzati[/HS]. Prenditi un momento per gioire di questo successo.[BR][BR]Hai anche colonizzato il tuo primo pianeta abbastanza grande da stabilire un nuovo [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS]![BR][BR]Molti pianeti non sono abbastanza grandi da permettere alle colonie di espandersi. I pianeti troppo piccoli per sostenere un [HS=HS_Shipyard]Cantiere Navale[/HS] sono ben adatti a sostenere colonie più grandi. Queste colonie più piccole non richiedono alcuna leadership o gestione aggiuntiva. [BR][BR]A causa della loro rarità, è consigliabile sfruttare qualsiasi risorsa planetaria abbastanza ricca da giustificare colonie più grandi. Per farlo, un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] deve essere assegnato come [HS=HS_Governor]Governatore[/HS] al pianeta. Una volta nominato un [HS=HS_Governor]Governatore[/HS], può essere costruito un [HS=HS_Shipyard]Cantiere Navale[/HS] sul pianeta, e il pianeta può essere sviluppato per utilizzare meglio le risorse.[BR][BR]I [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] possono essere reclutati dal [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menù Leader[/HS] sotto lo [HS=HS_RecruitmentScreen]Schermo di Reclutamento[/HS]. I [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] reclutati possono poi essere assegnati a gestire i pianeti sotto lo [HS=HS_GovernorsScreen]Schermo Governatori[/HS].[BR][BR]Obiettivo Completato: Colonizza 8 Pianeti[BR]Nuovo Obiettivo</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonzieTargetWorldsNoCoreworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>L'Alleanza Terran ha rivendicato molti pianeti attraverso la [HS=HS_Colinizing]Colonizzazione[/HS]. La nostra competenza e capacità continuano a crescere grazie al tuo impegno.[BR][BR]Nonostante i nostri sforzi, non siamo ancora riusciti a [HS=HS_Colinizing]Colonizzare[/HS] un pianeta abbastanza grande da stabilire un nuovo [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS]. Ora è una priorità per l'Alleanza stabilire un [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS].[BR][BR]Obiettivo Completato: Colonizza 8 Pianeti[BR]Nuovo Obiettivo: Colonizza un Pianeta di Classe 10 o Superiore</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockCultureTrait</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Commander, we've earned enough [HS=HS_CulturePoint]Culture Points[/HS] to unlock a Cultural Trait. Specific Planetary improvements allow us to produce [HS=HS_CulturePoint]Culture Points[/HS], such as the Capital City.[BR][BR]Every Civilization has an affinity toward certain [HS=HS_Ideology]Ideologies[/HS]. Affinities can change over time based on decisions made and actions taken.[BR][BR]The [ICON=Menu_CulturalProgression_Icon] button for the Cultural Progression Menu to spend [HS=HS_CulturePoint]Culture Points[/HS] is located on the action bar at the bottom of the screen.[BR][BR]New Objective: Unlock a Cultural Trait</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OpenedCultureScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>You've accessed the Cultural Progression screen. This screen is where you can check through the various Ideology trees. To learn about a Cultural Trait, hover the Mouse over the Cultural Trait; the context card will give information on the effects of the Cultural Trait and the current [HS=HS_CulturePoint]Culture Points[/HS] cost.[BR][BR]If you have enough [HS=HS_CulturePoint]Culture Points[/HS], you can unlock a Cultural Trait to gain its benefits. With an Ideology selected, you can also see the Ideology Discount at the top of the screen, representing your affinity for that [HS=HS_Ideology]Ideology[/HS]. You can earn more [HS=HS_CulturePoint]Culture Points[/HS] by constructing certain Planetary Improvements.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockedCultureTrait</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>As a Civilization grows, it takes more [HS=HS_CulturePoint]Culture Points[/HS] to unlock Cultural Traits. Focusing on a specific [HS=HS_Ideology]Ideology[/HS] and increasing affinity toward that [HS=HS_Ideology]Ideology[/HS] is an excellent way to bring the [HS=HS_CulturePoint]Culture Point[/HS] cost down and unlock the more beneficial traits quicker.[BR][BR]You can check the Cultural Progression screen to see how many [HS=HS_CulturePoint]Culture Points[/HS] are available, the current Ideology Discount of an [HS=HS_Ideology]Ideology[/HS], how many [HS=HS_CulturePoint]Culture Points[/HS] a new Cultural Trait costs or confirm the benefits of previously unlocked Cultural Traits.[BR][BR]Completed Objective: Unlock a Cultural Trait</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_InstalledGovernor</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Hai assegnato con successo un [HS=HS_Governor]Governatore[/HS]! La loro presenza trasforma la Colonia in un [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS], dove è possibile costruire un [HS=HS_Shipyard]Cantiere Navale[/HS] e sviluppare il pianeta.[BR][BR]I nuovi [HS=HS_CoreWorld]Mondi Nucleo[/HS] richiedono tempo per svilupparsi poiché spesso partono con una bassa Produzione Pianetaria e poche risorse. Utilizzare [HS=HS_EconomicsStarbase]Stazioni Spaziali Economiche[/HS], [HS=HS_Colinizing]Colonizzare[/HS] pianeti vicini e minare asteroidi sono tutti modi per aumentare [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]la Produzione[/HS] e accelerare lo sviluppo. Puoi anche spendere [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Crediti[/HS] per [HS=HS_Rush]Accelerare[/HS] la costruzione.[BR][BR]Obiettivo completato: Nomina un Governatore</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_InformPlayerUnlockedLeaderScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Comandante, ora abbiamo accesso ai [HS=HS_Leaders]Capi[/HS]. Ogni candidato ha punti di forza e debolezze, rendendoli più o meno adatti per ogni ruolo.[BR][BR][HS=HS_Leaders]Capi[/HS] possono ricoprire diverse posizioni, ma prima di assegnarli, devono essere assunti. Per assumere i [HS=HS_Leaders]Capi[/HS] apri il [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menu Capi[/HS]. Il pulsante per il [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menu Capi[/HS] si trova sulla barra delle azioni in basso allo schermo.[BR][BR]Nuovo Obiettivo: Assumi 2 Capi</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OpenedLeaderScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Here in the [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Leaders Menu[/HS] are multiple tabs. To hire new [HS=HS_Leaders]Leaders[/HS] focus on the [HS=HS_RecruitmentScreen]Recruitment[/HS] tab. Available candidates will be listed on the screen here with how many [HS=HS_Months]Turns[/HS] they will be available for recruitment and their relevant stats. Any role a [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] takes will benefit from specific stats, but no role requires a [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] to be proficient in all skills. So a low stat or two does not mean a [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] will be ineffective.[BR][BR]To Hire a [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] you will need to have enough [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Credits[/HS]. [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Credits[/HS] are gained over time based on the [ICON=Stat_Income_Icon] [HS=HS_ColonyGrossIncome]Income[/HS] of all [HS=HS_CoreWorld]Core Worlds[/HS]. To hire a [HS=HS_Leaders]Leader[/HS], double-click on them with the LEFT Mouse Button.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_HiredTargetLeaders</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Leaders hired and ready for duty. There are many ways a [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] can serve, but a great way to benefit the entire Alliance is to assign [HS=HS_Leaders]Leaders[/HS] as [HS=HS_Minister]Ministers[/HS].[BR][BR][HS=HS_Minister]Ministers[/HS] oversee specific aspects of a Civilization and provide a benefit based on a specific stat. See available offices in the [HS=HS_LeaderMenu]Leaders Menu[/HS] under the [HS=HS_MinistersScreen]Ministers[/HS] tab. Hovering the Mouse over a [HS=HS_Minister]Ministers[/HS] Office will provide additional information about the Office. Assign [HS=HS_Minister]Ministers[/HS] by dragging and dropping [HS=HS_Leaders]Leaders[/HS] with the LEFT Mouse Button.[BR][BR]Completed Objective: Hire 2 Leaders[BR]New Objective: Appoint 3 Ministers</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CabinetFilled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Hai nominato con successo diversi [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] nei ruoli di [HS=HS_Minister]Ministri[/HS]. Il loro sostegno sarà molto utile per l'Alleanza. Man mano che recluti nuovi [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] o le abilità dei [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] esistenti cambiano, puoi sempre modificare il ruolo di un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] dal [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menu Leader[/HS].[BR][BR]Tutti i [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] hanno punti di forza e debolezze, quindi controllare i tuoi [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] può essere molto utile. Altri [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] saranno disponibili per l'assunzione con il passare dei [HS=HS_Months]Turni[/HS].[BR][BR]Obiettivo Completato: Nominare 3 Ministri</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CabinetFilledUnlockedPolicyScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Hai nominato con successo diversi [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] nei ruoli di [HS=HS_Minister]Ministri[/HS]. Il loro supporto sarà fondamentale per esplorare la galassia, colonizzare nuovi pianeti e ampliare l'influenza dell'Alleanza Terran. Man mano che recluti nuovi [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] o cambiano le loro abilità, puoi sempre modificare il ruolo di un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] dal [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menu dei Leader[/HS].[BR][BR]Ci sono altri modi per beneficiare l'intera Alleanza. Le [HS=HS_Policy]Politiche[/HS] sono regole che possono essere emesse per influenzare tutte le colonie e le flotte. L'appropriata [HS=HS_Tech]Tecnologia[/HS] è già stata sbloccata studiando le Politiche Coloniali. Ora, una [HS=HS_Policy]Politica[/HS] può essere promulgata nel [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu della Civiltà[/HS].[BR][BR]Obiettivo Completato: Nominare 3 Ministri[BR]Nuovo Obiettivo: Promulgare una Politica</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CabinetFilledEnactedAPolicy</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Hai nominato con successo diversi [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] nei ruoli di [HS=HS_Minister]Ministri[/HS]. Il loro supporto sarà fondamentale per esplorare la galassia, colonizzare nuovi pianeti e ampliare l'influenza dell'Alleanza Terran. Quando recluti nuovi [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] o le loro competenze cambiano, puoi sempre modificare il ruolo di un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] dal [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menu dei Leader[/HS].[BR][BR]Ci sono altri modi per beneficiare l'intera Alleanza. Le [HS=HS_Policy]Politiche[/HS] sono regole che possono essere emesse per influenzare tutte le colonie e le flotte. Hai già sbloccato la [HS=HS_Tech]Tecnologia[/HS] per accedere alle [HS=HS_Policy]Politiche[/HS] e ne hai attuata una. Ricorda che puoi cambiare le [HS=HS_Policy]Politiche[/HS] per meglio adattarle alle esigenze correnti della civiltà nel [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu della Civilizzazione[/HS].[BR][BR]Obiettivo completato: Nomina 3 Ministri</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GuideToUnlockPolicyScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>As the Alliance grows, so should its tools for management. We'll need to complete some additional research to develop the infrastructure to manage the Alliance better.[BR][BR]The Colonial Policies [HS=HS_Tech]Tech[/HS] will unlock the ability to access the [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Civilization Menu[/HS]. From the [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Civilization Menu[/HS], it will be possible to manage [HS=HS_Taxes]Taxes[/HS] for the entire Alliance, get an overview of the cumulative Planetary Output, and even enact  [HS=HS_Policy]Policies[/HS].[BR][BR]New Objective: Research Colonial Policies</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockedPolicyScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>La ricerca sulle Politiche Coloniali è completata. Ora puoi accedere al [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu Civiltà[/HS]. Il [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu Civiltà[/HS] fornisce molte informazioni utili e ti permette di attuare [HS=HS_Policy]Politiche[/HS] che influenzano l'intera Alleanza.[BR][BR]Puoi aprire il [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu Civiltà[/HS] premendo il pulsante [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu Civiltà[/HS] sulla barra delle azioni.[BR][BR]Obiettivo Completato: Ricerca Politiche Coloniali[BR]Nuovo Obiettivo: Attuare una Politica</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockedPolicyScreenNotObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>The research into Colonial Policies is complete. You can now access the [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Civilization Menu[/HS]. The [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Civilization Menu[/HS] provides plenty of useful information and it allows you to enact [HS=HS_Policy]Policies[/HS] that affect the entire Alliance.[BR][BR]You can open the  [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Civilization Menu[/HS] by pressing the  [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Civilization Menu[/HS] button on the action bar.[BR][BR]New Objective: Enact a Policy</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OpenedPolicyScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Here in the [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Civilization Menu[/HS], you have access to a few tools to manage the entire Civilization better. You can adjust the [HS=HS_Taxes]Tax Rate[/HS] which directly affects [ICON=Approval_Stat_Icon] [HS=HS_Approval]Approval[/HS] and the change in [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Credits[/HS] each [HS=HS_Months]Turn[/HS].[BR][BR]You can also now enact a [HS=HS_Policy]Policy[/HS]. [HS=HS_Policy]Policies[/HS] are a way to issue a command that will affect every Colony, Citizen, [HS=HS_Fleet]Fleet[/HS], and sometimes more. You can unlock additional Policy Slots by researching certain [HS=HS_Tech]Techs[/HS].[BR][BR]To enact a [HS=HS_Policy]Policy[/HS], choose a [HS=HS_Policy]Policy[/HS] from the Available Policy panel then drag and drop it into an unlocked slot.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_EnactedAPolicy</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Hai attuato con successo una [HS=HS_Policy]Policy[/HS]. Il cambiamento sarà attuato il più rapidamente possibile![BR][BR]Ricorda che le [HS=HS_Policy]Policy[/HS] possono essere modificate in qualsiasi momento durante il tuo turno per adattarsi meglio agli obiettivi che cambiano o per rispondere a problemi specifici.[BR][BR]Obiettivo Completato: Attua una Policy</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_PiratesSpotted</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Comandante, è stato confermato che i [HS=HS_Pirates]Pirati[/HS] hanno stabilito un [HS=HS_Shipyard]Cantiere Navale[/HS] nel [HS=HS_Sector]Settore[/HS]. Il problema è destinato a peggiorare.[BR][BR]Non solo i [HS=HS_Pirates]Pirati[/HS] minacciano la nostra flotta e colonie, ma danneggiano anche la reputazione dell'Alleanza Terrestre. Dovremmo eliminare la loro capacità di creare altre navi per gestire rapidamente la questione.[BR][BR]Nuovo Obiettivo: Distruggere un Cantiere Navale dei Pirati.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_FighterSelected</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Fighter selected and ready for orders![BR][BR]Fighters come in many forms with different hull types, weapons, and armor. Their primary purpose is to defend and attack. They can be ordered to [HS=HS_ShipMovement]Move[/HS] to colonies or Starbases where they'll move into orbit and serve as defenders if any hostile fleet attempts to attack the location.[BR][BR]To order ships to attack, select a target with the RIGHT Mouse Button. The target will become the destination of the chosen ship's movement. Once in an adjacent tile, combat can take place.[BR][BR][HS=HS_Fleet]Fleets[/HS] perform better in combat than lone fighters. To create a [HS=HS_Fleet]Fleet[/HS] move ships onto the same tile, if they have enough [ICON=ShipLogistics_Icon] [HS=HS_Logistics]Logistics[/HS] the ships will join up automatically.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_LostAFight</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Commander, we've lost a conflict.[BR][BR]In the future, we can improve our odds of victory by putting our ships into [HS=HS_Fleet]Fleets[/HS]. Form [HS=HS_Fleet]Fleets[/HS] by [HS=HS_ShipMovement]Moving[/HS] Ships onto the same tile. A [HS=HS_Fleet]Fleet[/HS] is restricted in size by its [ICON=ShipLogistics_Icon] [HS=HS_Logistics]Logistics[/HS], so if a [HS=HS_Fleet]Fleet[/HS] isn't forming or expanding, the [ICON=ShipLogistics_Icon] [HS=HS_Logistics]Logistics[/HS] score is too high.[BR][BR]Additionally, control when fights occur by staying on the offensive. Initiate battles heavily weighted in our favor to weaken enemies. Avoid fleets too powerful to quickly take down and utilize distance tactics such as the Beam Volley and Missile Volley.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GuideToRushImprovement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>A volte, specialmente durante i conflitti, aspettare alcuni [HS=HS_Months]Mesi[/HS] perché qualcosa finisca non è un'opzione. In quegli scenari, molti progetti e costruzioni possono essere [HS=HS_Rush]Accelerati[/HS]. [HS=HS_Rush]Accelerare[/HS] costa [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Crediti[/HS], spesso un bel po', ma ridurrà il tempo necessario per completare qualcosa a 1 [HS=HS_Months]Mese[/HS].[BR][BR]Alcune colonie temono che il conflitto prenda troppa attenzione e risorse. Allevia le loro preoccupazioni [HS=HS_Rush]Accelerando[/HS] un miglioramento planetario per mostrare loro che non sono dimenticati e che l'Alleanza continua ad investire nello sviluppo dei suoi mondi.[BR][BR]Per [HS=HS_Rush]Accelerare[/HS] un Miglioramento Planetario, seleziona un [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS] e apri la finestra di Gestione. Selezionando qualsiasi elemento nella Coda di Costruzione con il pulsante sinistro del mouse appariranno alcune opzioni contestuali. Tra queste c'è l'opzione [HS=HS_Rush]Accelerare[/HS]. Finché hai il [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Controllo[/HS] e i [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Crediti[/HS] richiesti, selezionando l'opzione [HS=HS_Rush]Accelerare[/HS], potrai [HS=HS_Rush]Accelerare[/HS] il miglioramento specifico. L'opzione [HS=HS_Rush]Accelerare[/HS] sarà in grigio e non risponderà se non hai le risorse necessarie.[BR][BR]Nuovo Obiettivo: Accelerare un Miglioramento Planetario.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_RushedImprovement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>I cittadini dell'Alleanza apprezzeranno le risorse investite nel loro lavoro. Ottimo lavoro.[BR][BR]Sarà essenziale sapere che [HS=HS_Rush]Rush[/HS] può essere utilizzato solo una volta per Colonia e una volta per [HS=HS_Shipyard]Cantiere Navale[/HS] in un [HS=HS_Months]Mese[/HS]. Questo oltre al prezzo spesso elevato richiesto. [HS=HS_Rush]Accelerare[/HS] è la scelta migliore per ottenere un vantaggio drastico o rispondere rapidamente a un problema.[BR][BR]Obiettivo Completato: Accelerare un Miglioramento Planetario</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GuideToExecutiveOrder</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Col tempo, l'Alleanza guadagna Controllo, una risorsa per esercitare la tua volontà. [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Controllo[/HS] può essere speso in diversi modi, uno dei quali benefico è tramite [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordini Esecutivi[/HS].[BR][BR][ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordine Esecutivo[/HS] sono abilità che possono avere vari effetti. Possono essere vantaggiosi in tutti i tipi di scenari. L'ordine Reclutamento Coloni potrebbe essere il più utile man mano che l'Alleanza si espande. Per usare un [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordine Esecutivo[/HS], comincia posizionando il Mouse sopra l'opzione [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordine Esecutivo[/HS] e poi usa il tasto SINISTRO del Mouse per selezionare un ordine.[BR][BR]Nuovo Obiettivo: Usare un Ordine Esecutivo</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UsedExecutiveOrder</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Successo![BR][BR]Il tuo [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordine Esecutivo[/HS] è stato eseguito. Oltre al Costo, la maggior parte degli [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordini Esecutivi[/HS] ha un tempo di Recupero, che indica il numero di [HS=HS_Months]Turni[/HS] che devono trascorrere prima che l'[ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordine Esecutivo[/HS] possa essere utilizzato nuovamente. Assicurarsi di avere abbastanza [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Controllo[/HS] in accumulo dai [HS=HS_CoreWorld]Mondi Centrali[/HS] è sempre una buona idea, così che gli [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordini Esecutivi[/HS] possano essere utilizzati quando necessario.[BR][BR]Obiettivo Completato: Usa un Ordine Esecutivo</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_PirateShipyardDestroyed</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>La base operativa dei [HS=HS_Pirates]Pirati[/HS] in questo [HS=HS_Sector]Settore[/HS] è stata distrutta. Potrebbero esserci ancora alcuni ritardatari, ma la loro presenza in questo [HS=HS_Sector]Settore[/HS] diminuirà senza la possibilità di creare altre navi.[BR][BR]Ottimo lavoro. L'Alleanza Terran è più vicina a stabilire una solida presenza in questo Settore.[BR][BR]Obiettivo Completato: Distruggi un Cantiere Navale dei Pirati</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_NeedsUnlockLeaderScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Man mano che l'influenza dell'Alleanza Terran si espande, avremo bisogno di [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] competenti. I [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] possono aiutare a gestire i [HS=HS_CoreWorld]Mondi Centrali[/HS], fungere da [HS=HS_Minister]Ministri[/HS] a beneficio di tutta l'Alleanza e altro ancora. L'Alleanza deve garantire che l'infrastruttura sia pronta per reclutare un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS]. Questo può essere fatto completando il Progetto di Leadership Coloniale su un [HS=HS_CoreWorld]Mondo Centrale[/HS].[BR][BR]Nuovo Obiettivo: Completa il Progetto di Leadership Coloniale</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
