<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GenericConfirm</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Capito</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Benvenuti a Galactic Civilizations IV. Oggi esamineremo i primi passi dell'umanità dopo aver raggiunto il viaggio Più Veloce della Luce. Una volta che la Terra Unita decise di iniziare la colonizzazione di altri pianeti, creò un'organizzazione chiamata Alleanza Terrestre per supervisionare l'impresa. La sua prima missione era esplorare lo spazio per cercare potenziali candidati alla colonizzazione. [BR][BR]Esplorare e conoscere la galassia è il primo passo per espandere la [HS=HS_ZoneOfControl]Zona di Controllo[/HS] dell'Alleanza. Le sonde sono il miglior modo per esplorare l'universo. Hanno [HS=HS_ShipRange]Autonomia[/HS] illimitata e possono muoversi rapidamente.[BR][BR][I]I tuoi rapporti di missione appariranno sul lato SINISTRO dello schermo con icone arancioni. Clicca SINISTRAMENTE su una per esaminarla.[/I][BR][BR]Una sonda spaziale profonda è stata di recente lanciata in orbita terrestre. Seleziona questa sonda usando il pulsante SINISTRO del mouse e dai le istruzioni per [HS=HS_ShipMovement]Muoversi[/HS] per iniziare l'esplorazione. Questo può essere fatto selezionando dove la sonda dovrebbe muoversi sulla mappa con il pulsante DESTRO del mouse o selezionando la modalità [ICON=AutoExplore_Icon] [HS=HS_AutoExplore]Esplorazione Automatica[/HS] nell'interfaccia della sonda. Un [HS=HS_Months]Mese[/HS] può essere concluso solo quando tutte le navi e flotte hanno utilizzato tutte le loro mosse o sono state messe in Attesa.[BR][BR]Ci sono state segnalazioni di segnali insoliti. La loro fonte e significato sono troppo deboli per essere individuati, ma si ritiene possano essere di un'altra Civiltà. Usa la sonda per trovarli.[BR][BR]Nuovo Obiettivo: Localizza l'Altra Civiltà</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SelectedProbe</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Sonda selezionata! La nave è pronta a ricevere ordini. Dirigere le navi attraverso la galassia è fondamentale per il successo. Dai alla Sonda il suo primo ordine di [HS=HS_ShipMovement]Muoversi[/HS].[BR][BR]Con la Sonda selezionata, imposta una destinazione cliccando il tasto destro del mouse su uno spazio non occupato. La Sonda utilizzerà quindi il percorso più diretto verso quella posizione, spostandosi da una [HS=HS_Tile]Casella[/HS] all'altra.[BR][BR]Se non vedi la Griglia, puoi impostare la visibilità della Griglia nel Menu Opzioni sotto Interfaccia. Puoi anche cambiare la visibilità della Griglia premendo il tasto G.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompleteProbeMove</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Successo![BR][BR]Mentre esplori il [HS=HS_Sector]Settore[/HS], ricorda che tutte le navi sono limitate nella distanza che possono percorrere in un singolo [HS=HS_Months]Turno[/HS]. Tutte le navi hanno una quantità prestabilita di [ICON=Moves_Icon] [HS=HS_Moves]Mosse[/HS] che rappresentano quante [HS=HS_Tile]Caselle[/HS] possono attraversare in un turno.[BR][BR]Se impartisci un ordine che supera la distanza che una nave può percorrere in un singolo [HS=HS_Months]Turno[/HS], essa continuerà a seguire quegli ordini per il numero di [HS=HS_Months]Turni[/HS] necessari a raggiungere la destinazione impostata.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartResearchSurveyShips</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Comandante, il prossimo aspetto che richiede la sua attenzione è assicurarsi che il [HS=HS_ResearchCenter]Centro di Ricerca[/HS] abbia un obiettivo attivo.[BR][BR]Sebbene ci siano molteplici scelte, si consiglia di concentrarsi su [HS=HS_Tech]Tecnologie[/HS] che potenziano le nostre capacità di esplorazione, come le Missioni di Ricognizione. Acceda al Centro di Ricerca selezionando la Barra della Ricerca con il Tasto Sinistro del Mouse.[BR][BR]Nuovo Obiettivo: Ricerca Missioni di Ricognizione</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OpenResearchScreenFirstTime</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Benvenuto al [HS=HS_ResearchCenter]Centro di Ricerca[/HS]. Qui puoi dirigere gli sforzi di ricerca per sbloccare nuove [HS=HS_Tech]Tecnologie[/HS]. Completando le [HS=HS_Tech]Tecnologie[/HS] otterrai accesso a nuove navi, edifici, elementi di gestione e altro ancora.[BR][BR]La schermata è divisa in tre sezioni: i Suggerimenti del Consigliere al centro, la [HS=HS_Tech]Tecnologia[/HS] attualmente in ricerca in basso e tutte le [HS=HS_Tech]Tecnologie[/HS] che possono essere ricercate elencate nel pannello a destra.[BR][BR]Selezionando una [HS=HS_Tech]Tecnologia[/HS] con il tasto sinistro del mouse la imposterai come obiettivo di ricerca corrente. Prova a impostare un obiettivo di ricerca ora. Si consiglia di iniziare con le Missioni di Ricognizione.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OnSetFirstResearchTarget</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Obiettivo di ricerca impostato![BR][BR]Ogni [HS=HS_Tech]Tecnologia[/HS] richiede una certa quantità di [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Ricerca[/HS]. Ogni [HS=HS_Months]Turno[/HS] viene generata una quantità fissata di [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Ricerca[/HS] che viene applicata alla [HS=HS_Tech]Tecnologia[/HS] obiettivo.[BR][BR]Questo è particolarmente importante per capire quanto tempo ci vorrà per completare una ricerca. Puoi vedere il numero di [HS=HS_Months]Turni[/HS] necessari per una [HS=HS_Tech]Tecnologia[/HS] nella sua descrizione. Il numero di [HS=HS_Months]Turni[/HS] restanti è indicato nella Barra della Ricerca.[BR][BR]I modi per aumentare la quantità di [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Ricerca[/HS] generata per [HS=HS_Months]Turno[/HS] verranno spiegati man mano che l'Alleanza Terrestre si espande.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompleteResearchSurveyShips</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Ricerca su Missioni di Ricognizione completata, abbiamo ottenuto una [HS=HS_SurveyShip]Nave Ammiraglia[/HS].[BR][BR][HS=HS_SurveyShip]Le Navi Ammiraglie[/HS] saranno essenziali per esplorare la galassia. Le [HS=HS_SurveyShip]Navi Ammiraglie[/HS] dispongono del modulo necessario per investigare le [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS].[BR][BR]Un'[HS=HS_Anomaly]Anomalia[/HS] è un oggetto nello spazio che risulta essere poco chiaro, abbandonato o enigmatico. Scoprire un'[HS=HS_Anomaly]Anomalia[/HS] può rivelarsi vantaggioso ma anche pericoloso. Indaga un'[HS=HS_Anomaly]Anomalia[/HS] utilizzando la nuova [HS=HS_SurveyShip]Nave Ammiraglia[/HS].[BR][BR]Nuovo Obiettivo: Scansiona un'Anomalia</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompleteResearchSurveyShipsOnObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Ricerca sulle Missioni di Ricognizione completata, abbiamo ottenuto una [HS=HS_SurveyShip]Nave Ammiraglia[/HS].[BR][BR]Le [HS=HS_SurveyShip]Navi Ammiraglie[/HS] si riveleranno essenziali nell'esplorazione della galassia. Le [HS=HS_SurveyShip]Navi Ammiraglie[/HS] possiedono il modulo necessario per investigare le [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS].[BR][BR]Un'[HS=HS_Anomaly]Anomalia[/HS] è un oggetto nello spazio che è poco chiaro, abbandonato o criptico. Scoprire un'[HS=HS_Anomaly]Anomalia[/HS] può rivelarsi vantaggioso ma anche pericoloso. Esamina un'[HS=HS_Anomaly]Anomalia[/HS] utilizzando la nuova [HS=HS_SurveyShip]Nave Ammiraglia[/HS].[BR][BR]Obiettivo Completato: Ricerca Missioni di Ricognizione[BR]Nuovo Obiettivo: Analizza un'Anomalia</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartPlanetaryManagement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>È l'inizio di un nuovo [HS=HS_Months]Turno[/HS]. Un altro compito che spesso richiederà la tua attenzione è la gestione dei nostri [HS=HS_CoreWorld]Mondi Centrali[/HS]. Un [HS=HS_CoreWorld]Mondo Centrale[/HS] è qualsiasi pianeta sotto il controllo di un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS]. Al momento, questo corrisponde solo al nostro Pianeta Natale, la Terra. Man mano che l'Alleanza si espande, dovremo parlare di più dei [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] e di come stabilire un [HS=HS_CoreWorld]Mondo Centrale[/HS], ma per ora concentriamoci sulla Terra.[BR][BR]Accedi alla [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Finestra di Gestione Planetaria[/HS] selezionando la Terra con il tasto SINISTRO del mouse e poi premendo il pulsante [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Gestione Planetaria[/HS].[BR][BR]Nuovo Obiettivo: Costruire 2 Miglioramenti Planetari</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OpenedPlanetaryManagement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>In questa schermata, puoi vedere tutto ciò che è rilevante per il pianeta. Al momento, ci stiamo concentrando sulla pianificazione dei Miglioramenti. I Miglioramenti possono avere diversi effetti benefici; il più comune è come influenzano la Produzione Planetaria. [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Produzione[/HS], [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Ricerca[/HS], [ICON=Stat_Income_Icon] [HS=HS_ColonyGrossIncome]Entrate[/HS], [ICON=Stat_Food_Icon] [HS=HS_Food]Cibo[/HS] e [ICON=Stat_Influence_Icon] [HS=HS_Influence]Influenza[/HS] hanno tutti un loro impatto sull'Alleanza. Migliorare la Produzione avrà effetti benefici.[BR][BR]Prova a posizionare il Miglioramento della Città Capitale per la Terra su una casella libera. Puoi farlo tenendo premuto il Pulsante Sinistro del Mouse su un Miglioramento unico nel pannello di destra e trascinandolo su una casella prima di rilasciare il Pulsante Sinistro del Mouse.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_PlacedFirstPlanetaryImprovement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Posizionamento confermato, Comandante. Man mano che posizioni altri Miglioramenti e Distretti, è importante conoscere i [HS=HS_Adjacency]Bonus di Adiacenza[/HS]. Tutti i Miglioramenti e i Distretti hanno effetti specifici basati sul loro livello. Puoi aumentare il livello costruendo qualcosa che offra un bonus di adiacenza applicabile ai bonus forniti da un Miglioramento.[BR][BR]Un altro modo per ottenere di più dai tuoi Miglioramenti e incrementarne il livello è costruire su Caselle che presentano un beneficio esistente. Costruire strutture simili vicine su caselle che corrispondono al loro beneficio spesso darà i migliori risultati.[BR][BR]Puoi pianificare in anticipo posizionando i progetti per più Miglioramenti o Distretti contemporaneamente. L'ordine di completamento della costruzione è visibile nella Coda di Costruzione, che puoi riorganizzare secondo necessità.[BR][BR]Pianifica alcuni Distretti cliccando su una casella con il tasto sinistro del Mouse e poi selezionando un Distretto dall'elenco delle opzioni disponibili.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_FinishedPlanetaryImprovements</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Le colonie segnalano che un altro Miglioramento Planetario è stato completato. Potrebbe essere solo un inizio, ma ogni Miglioramento completato aumenta la nostra competenza. Dovremmo ricordarci di celebrare anche le piccole vittorie di tanto in tanto.[BR][BR]Dovrai continuare a gestire i [HS=HS_CoreWorld]Mondi Centrali[/HS]. Se la posizione di un Miglioramento o Distretto non ti soddisfa, puoi utilizzare l'ordine di Smantellamento per liberare la casella. Seleziona la casella e poi scegli l'opzione Distruggi Miglioramento.[BR][BR]Obiettivo Completato: Costruisci 2 Miglioramenti Planetari</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OnCompletedExplore</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Comandante, dopo aver stabilito un contatto con i Drengin, possiamo confermare che sono la fonte del segnale misterioso.[BR][BR]Non disponiamo di ulteriori informazioni su di loro. È consigliabile avvicinarsi con cautela e mantenere rapporti diplomatici positivi. Abbiamo già avuto abbastanza problemi con i Pirati in questo [HS=HS_Sector]Settore[/HS].[BR][BR]Anche se non lo rendiamo un obiettivo attivo, dovremmo continuare ad esplorare per aiutare a completare i nostri altri obiettivi.[BR][BR]Obiettivo Completato: Esplora il Settore</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_FinishedFirstTurnActions</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Comandante, puoi concludere il tuo turno una volta che hai affrontato tutte le questioni in sospeso.[BR][BR]Ci sono solo un certo numero di cose che possono essere fatte in un Mese, l'unità di misura di un [HS=HS_Months]Turno[/HS]. Quando tutte le questioni che richiedono attenzione sono state riconosciute o gestite, puoi passare il [HS=HS_Months]Turno[/HS] e avanzare al mese successivo per iniziare un nuovo [HS=HS_Months]Turno[/HS].[BR][BR]Puoi passare il [HS=HS_Months]Turno[/HS] premendo il Pulsante Turno o premendo il tasto TAB.[BR][BR]Quando sei pronto, passa il turno; ci saranno molte altre questioni da affrontare nel prossimo [HS=HS_Months]Turno[/HS].</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartSurveyObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>È necessario tenere d'occhio i Drengin. Ciononostante, dobbiamo continuare a proteggere il [HS=HS_Sector]Settore[/HS].[BR][BR]Le [HS=HS_SurveyShip]Navi Insegna[/HS] sono un elemento cruciale per esplorare la galassia. Le [HS=HS_SurveyShip]Navi Insegna[/HS] possono essere più lente delle Sonde e hanno un [HS=HS_ShipRange]Raggio d'Azione[/HS] limitato, ma sono in grado di difendersi. Più importante, le [HS=HS_SurveyShip]Navi Insegna[/HS] possono essere utilizzate per indagare le [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS].[BR][BR]Le [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS] assumono molte forme, ma possono tutte essere scandagliate da una [HS=HS_SurveyShip]Nave Insegna[/HS]. Un [HS=HS_SurveyOrder]Sopralluogo[/HS] richiede alcuni [HS=HS_Months]Mesi[/HS] per essere completato, ma spesso rivela risorse, componenti o tecnologie vantaggiose una volta terminato.[BR][BR]Una [HS=HS_SurveyShip]Nave Insegna[/HS] può essere ordinata di [HS=HS_SurveyOrder]Effettuare un Sopralluogo[/HS] di un'[HS=HS_Anomaly]Anomalia[/HS] comandandola alla posizione dell'[HS=HS_Anomaly]Anomalia[/HS] o utilizzando la funzione [ICON=AutoSurvey_Icon] [HS=HS_AutoSurvey]Auto-Sopralluogo[/HS] della nave.[BR][BR]Obiettivo Completato: Localizzare l'Altra Civiltà[BR]Nuovo Obiettivo: Scansionare un'Anomalia</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SelectSurveyShip</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>[HS=HS_SurveyShip]Nave Insegna[/HS] selezionata e pronta per ricevere ordini. Dare un ordine di [HS=HS_SurveyOrder]Esplorazione[/HS] a una [HS=HS_SurveyShip]Nave Insegna[/HS] per investigare un'[HS=HS_Anomaly]Anomalia[/HS] è simile all'ordinare alla nave di eseguire un [HS=HS_ShipMovement]Ordine di Movimento[/HS].[BR][BR]Con la [HS=HS_SurveyShip]Nave Insegna[/HS] selezionata, seleziona un'[HS=HS_Anomaly]Anomalia[/HS] su cui effettuare il [HS=HS_SurveyOrder]Sopralluogo[/HS] cliccando con il Pulsante Destro del Mouse. Così facendo, l'[HS=HS_Anomaly]Anomalia[/HS] verrà impostata come obiettivo della nave. La [HS=HS_SurveyShip]Nave Insegna[/HS] si muoverà verso l'[HS=HS_Anomaly]Anomalia[/HS] e, una volta arrivata a destinazione, inizierà l'[HS=HS_SurveyOrder]Esplorazione[/HS].</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartedFirstSurvey</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>La [HS=HS_SurveyShip]Nave Ammiraglia[/HS] segnala di aver raggiunto la sua destinazione. La [HS=HS_SurveyShip]Nave Ammiraglia[/HS] inizierà ora a [HS=HS_SurveyOrder]Esplorare[/HS] l'[HS=HS_Anomaly]Anomalia[/HS] individuata.[BR][BR]L'[HS=HS_SurveyOrder]Esplorazione[/HS] richiede diversi [HS=HS_Months]Turni[/HS] per essere completata. Se alla [HS=HS_SurveyShip]Nave Ammiraglia[/HS] viene assegnato un altro ordine, interrompendo l'operazione, perderà i progressi nell'analisi dell'[HS=HS_Anomaly]Anomalia[/HS].[BR][BR]C'è altro da gestire mentre la [HS=HS_SurveyShip]Nave Ammiraglia[/HS] procede con il suo lavoro. Se desideri controllare il progresso della [HS=HS_SurveyShip]Nave Ammiraglia[/HS], selezionala; il numero di [HS=HS_Months]Turni[/HS] rimanenti sarà dettagliato nel pannello selezionato.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SurveyedFirstAnomaly</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>La [HS=HS_SurveyShip]Nave Ammiraglia[/HS] ha terminato di [HS=HS_SurveyOrder]esplorare[/HS] un'[HS=HS_Anomaly]Anomalia[/HS]. Ora, è il momento di affrontare ciò che è stato scoperto. Non ogni [HS=HS_Anomaly]Anomalia[/HS] sarà sicura o puramente benefica, ma il rischio vale la ricompensa. [BR][BR]Le [HS=HS_SurveyShip]Navi Ammiraglie[/HS] possono essere impostate per lavorare automaticamente. Per far esplorare e scoprire [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS] da una [HS=HS_SurveyShip]Nave Ammiraglia[/HS] senza direzioni costanti, usa la modalità [ICON=AutoSurvey_Icon] [HS=HS_AutoSurvey]Esplorazione Automatica[/HS]. Attiva o disattiva la modalità [ICON=AutoSurvey_Icon] [HS=HS_AutoSurvey]Esplorazione Automatica[/HS] selezionando la nave e premendo il pulsante [ICON=AutoSurvey_Icon] [HS=HS_AutoSurvey]Esplorazione Automatica[/HS] accanto al pannello selezionato.[BR][BR]Obiettivo Completato: Scansiona un'Anomalia[BR]Nuovo Obiettivo: Scansiona 5 Anomalie</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SurveyedTargetAnomalies</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Abbiamo completato l'obiettivo di [HS=HS_SurveyOrder]Esplorare[/HS] 5 [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS]. Ognuna è stata un'esperienza diversa, anche se non tutte erano sicure. Anche se non è un obiettivo, continuare a scandagliare [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS] si rivelerà vantaggioso.[BR][BR]Obiettivo Completato: Scansiona 5 Anomalie</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartStarbaseObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Le colonie non sono l'unico modo per ottenere risorse o espandere la [HS=HS_ZoneOfControl]Zona di Controllo[/HS] dell'Alleanza. Con la giusta [HS=HS_Tech]Tecnologia[/HS] possiamo costruire [HS=HS_Starbase]Stazioni Spaziali[/HS].[BR][BR]Le [HS=HS_Starbase]Stazioni Spaziali[/HS] si dividono in quattro tipi, ognuno con una specializzazione diversa. I quattro tipi di [HS=HS_Starbase]Stazione Spaziale[/HS] sono: [ICON=Icon_MiltaryStarbase] [HS=HS_MilitaryStarbase]Militare[/HS], [ICON=Icon_MiningStarbase] [HS=HS_MiningStarbase]Mineraria[/HS], [ICON=Icon_EconomicsStarbase] [HS=HS_EconomicsStarbase]Economica[/HS] e [ICON=Icon_CommunicationsStarbase] [HS=HS_CommunicationsStarbase]Comunicazione[/HS].[BR][BR]Prima di tutto, dobbiamo ricercare la Tecnologia delle [HS=HS_Tech]Stazioni Spaziali[/HS].[BR][BR]Nuovo Obiettivo: Ricerca Stazioni Spaziali</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartAsteroidMiningObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Man mano che l'Alleanza si espande, è importante aumentare il valore di [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Produzione[/HS] dei [HS=HS_CoreWorld]Mondi Centrali[/HS]. Costruire Distretti Produttivi sui [HS=HS_CoreWorld]Mondi Centrali[/HS] è un modo per incrementare il valore, ma ciò spesso causa un aumento della [HS=HS_Pollution]Inquinamento[/HS].[BR][BR]Aumentare l'input di [ICON=Stat_Minerals_Icon] [HS=HS_Minerals]Minerali[/HS] su un pianeta incrementerà anche la [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Produzione[/HS]. Lo spazio è pieno di rocce fluttuanti che potrebbero essere estratte per i loro [ICON=Stat_Minerals_Icon] [HS=HS_Minerals]Minerali[/HS]. Sbloccare la capacità di minare gli asteroidi permetterebbe all'Alleanza di aumentare la [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Produzione[/HS] dei [HS=HS_CoreWorld]Mondi Centrali[/HS] senza incrementare l'[HS=HS_Pollution]Inquinamento[/HS].[BR][BR]Nuovo Obiettivo: Ricerca della Minerazione degli Asteroidi</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_MasteredAsteroidMining</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>L'Alleanza ha perfezionato la Tecnologia di Estrazione [HS=HS_Tech]Tech[/HS] degli Asteroidi. Ora sono disponibili Minatori di Asteroidi per avviare operazioni di estrazione.[BR][BR]Una miniera di asteroidi aumenta la [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Produzione[/HS] di un [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS] fornendo [ICON=Stat_Minerals_Icon] [HS=HS_Minerals]Minerali[/HS]. Una miniera di asteroidi può supportare solo un singolo [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS].[BR][BR]Per iniziare l'estrazione degli asteroidi, [HS=HS_ShipMovement]Muovi[/HS] un Minatore di Asteroidi verso una cintura di asteroidi. Il Minatore di Asteroidi imposterà una miniera al suo arrivo nella cintura.[BR][BR]Nuovo Obiettivo: Estrarre un Asteroide</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_MasteredAsteroidMiningOnObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>L'Alleanza ha perfezionato la tecnologia di Estrazione degli Asteroidi [HS=HS_Tech]Tech[/HS]. Ora sono disponibili Minatori di Asteroidi per avviare operazioni minerarie.[BR][BR]Una miniera asteroidale aumenta la [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Produzione[/HS] di un [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS] fornendo [ICON=Stat_Minerals_Icon] [HS=HS_Minerals]Minerali[/HS]. Una miniera può supportare un solo [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS].[BR][BR]Per iniziare l'estrazione degli asteroidi, [HS=HS_ShipMovement]Muovi[/HS] un Minatore di Asteroidi verso una cintura di asteroidi. Il Minatore di Asteroidi imposterà una miniera al suo arrivo nella cintura.[BR][BR]Obiettivo Completato: Ricerca Estrazione Asteroidi[BR]Nuovo Obiettivo: Estrarre un Asteroide</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockedStarbaseTechOnObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Con la ricerca sulla tecnologia delle [HS=HS_Tech]Stazioni Spaziali[/HS] completata, possiamo costruire [HS=HS_Constructor]Costruttori[/HS] in un [HS=HS_Shipyard]Cantiere Spaziale[/HS]. I [HS=HS_Constructor]Costruttori[/HS] sono utilizzati per edificare le [HS=HS_Starbase]Stazioni Spaziali[/HS]. Ci sono vari tipi di [HS=HS_Starbase]Stazione Spaziale[/HS] da sfruttare. Prova a costruire alcuni [HS=HS_Constructor]Costruttori[/HS] al [HS=HS_Shipyard]Cantiere Spaziale[/HS] e usali per realizzare delle [HS=HS_Starbase]Stazioni Spaziali[/HS].[BR][BR]Obiettivo Completato: Ricerca Stazioni Spaziali[BR]Nuovo Obiettivo: Costruisci una Stazione Spaziale Economica[BR]Nuovo Obiettivo: Costruisci una Stazione Spaziale Militare[BR]Nuovo Obiettivo: Costruisci una Stazione Spaziale Mineraria[BR]Nuovo Obiettivo: Costruisci una Stazione Spaziale di Comunicazioni</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockedStarbaseTech</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Con la ricerca completata sulla tecnologia delle [HS=HS_Tech]Stazioni Spaziali[/HS], ora possiamo costruire [HS=HS_Constructor]Costruttori[/HS] in un [HS=HS_Shipyard]Cantiere Spaziale[/HS]. I [HS=HS_Constructor]Costruttori[/HS] sono usati per edificare le [HS=HS_Starbase]Stazioni Spaziali[/HS]. Esistono diversi tipi di [HS=HS_Starbase]Stazione Spaziale[/HS] da sfruttare. Prova a costruire alcuni [HS=HS_Constructor]Costruttori[/HS] al [HS=HS_Shipyard]Cantiere Spaziale[/HS] e usali per creare delle [HS=HS_Starbase]Stazioni Spaziali[/HS].[BR][BR]Nuovo Obiettivo: Costruisci una Stazione Spaziale Economica[BR]Nuovo Obiettivo: Costruisci una Stazione Spaziale Militare[BR]Nuovo Obiettivo: Costruisci una Stazione Spaziale Mineraria[BR]Nuovo Obiettivo: Costruisci una Stazione Spaziale di Comunicazioni</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SelectedConstructor</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>[HS=HS_Constructor]Costruttore[/HS] selezionato e pronto a ricevere ordini. Il posizionamento dei [HS=HS_Constructor]Costruttori[/HS] è cruciale. I [HS=HS_Constructor]Costruttori[/HS] vengono consumati quando viene costruita una [HS=HS_Starbase]Base Stellare[/HS].[BR][BR]Per costruire una [HS=HS_Starbase]Base Stellare[/HS], premi il pulsante [ICON=Order_ConstructStarbase] [HS=HS_ConstructStarbase]Costruisci Base Stellare[/HS] nel pannello selezionato. La [HS=HS_Starbase]Base Stellare[/HS] verrà costruita nella posizione attuale del [HS=HS_Constructor]Costruttore[/HS].[BR][BR]Ricorda che le [HS=HS_EconomicsStarbase]Basi Stellari Economiche[/HS] possono essere costruite solo vicino ai [HS=HS_CoreWorld]Mondi Centrali[/HS] e le [HS=HS_MiningStarbase]Basi Stellari Minerarie[/HS] possono essere costruite solo vicino a [HS=HS_StrategicResource]Risorse Strategiche[/HS] non rivendicate. Le [HS=HS_Starbase]Basi Stellari[/HS] non possono essere costruite troppo vicine ad un'altra [HS=HS_Starbase]Base Stellare[/HS], e non possono essere costruite nella [HS=HS_ZoneOfControl]Zona di Controllo[/HS] di un’altra Civiltà.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_BuiltEconomicStarbase</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Prima [HS=HS_EconomicsStarbase]Base Stellare Economica[/HS] costruita. Incrementerà la [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Produzione[/HS] e il [ICON=Stat_Income_Icon] [HS=HS_ColonyGrossIncome]Reddito[/HS] delle Colonie all'interno della sua area di influenza.[BR][BR]Gli aggiornamenti per le [HS=HS_EconomicsStarbase]Basi Stellari Economiche[/HS] si concentrano sull'aumentare ulteriormente la [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Produzione[/HS] o il [ICON=Stat_Income_Icon] [HS=HS_ColonyGrossIncome]Reddito[/HS] delle Colonie vicine. Le [HS=HS_EconomicsStarbase]Basi Stellari Economiche[/HS] sono un ottimo modo per accelerare il ritmo di completamento delle costruzioni senza aumentare l'[HS=HS_Pollution]Inquinamento[/HS]. Per ottenere un elenco delle Colonie interessate, premere il pulsante Gestisci nel pannello selezionato per una [HS=HS_Starbase]Base Stellare[/HS].[BR][BR]Obiettivo completato: Costruire una Base Stellare Economica</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_BuiltMilitaryStarbase</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Prima [ICON=Icon_MiltaryStarbase] [HS=HS_MilitaryStarbase]Base Stellare Militare[/HS] costruita. Aumenterà l'Attacco e la Difesa di tutte le navi e flotte all'interno del suo raggio d'azione. Queste [ICON=Icon_MiltaryStarbase] [HS=HS_MilitaryStarbase]Basi Stellari Militari[/HS] tendono anche ad ottenere più potenziamenti difensivi e offensivi rispetto ad altre [HS=HS_Starbase]Basi Stellari[/HS].[BR][BR][ICON=Icon_MiltaryStarbase] [HS=HS_MilitaryStarbase]Basi Stellari Militari[/HS] sono eccellenti se costruite in aree dove i conflitti sono frequenti e attorno alle Colonie per aiutare a respingere gli assalti. Per ottenere un elenco delle Colonie interessate, premi il pulsante Gestisci nel pannello selezionato per una [HS=HS_Starbase]Base Stellare[/HS].[BR][BR]Obiettivo Completato: Costruire una Base Stellare Militare</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_BuiltMiningStarbase</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Prima [HS=HS_MiningStarbase]Base Mineraria Spaziale[/HS] costruita. Tutte le [HS=HS_StrategicResource]Risorse Strategiche[/HS] non rivendicate all'interno dell'area di effetto saranno reclamate dalla nuova [HS=HS_Starbase]Base Spaziale[/HS]. Ad ogni turno, la [HS=HS_Starbase]Base Spaziale[/HS] aggiungerà una quantità delle [HS=HS_StrategicResource]Risorse Strategiche[/HS] estratte alle risorse disponibili dell'Alleanza. La quantità estratta può essere aumentata ricercando e applicando miglioramenti alle [HS=HS_MiningStarbase]Basi Minerarie Spaziali[/HS][BR][BR]Le [HS=HS_StrategicResource]Risorse Strategiche[/HS] sono importanti per la costruzione di certi Miglioramenti Planetari e Navi, così come per effettuare determinati potenziamenti.[BR][BR]Obiettivo Completato: Costruire Base Mineraria Spaziale</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_BuiltCommunicationsStarbase</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Prima [ICON=Icon_CommunicationsStarbase] [HS=HS_CommunicationsStarbase]Base Stellare di Comunicazione[/HS] costruita. La [HS=HS_Starbase]Base Stellare[/HS] inizierà ad aumentare l'[ICON=Stat_Influence_Icon] [HS=HS_Influence]Influenza[/HS]. Le [ICON=Icon_CommunicationsStarbase] [HS=HS_CommunicationsStarbase]Basi Stellari di Comunicazione[/HS] sono utili per cercare di rivendicare precocemente un'area o tentare di resistere alla diffusione dell'[ICON=Stat_Influence_Icon] [HS=HS_Influence]Influenza[/HS] di un'altra Civiltà per mantenere sotto controllo la propria [HS=HS_ZoneOfControl]Zona di Controllo[/HS].[BR][BR] Se una Colonia finisce nella [HS=HS_ZoneOfControl]Zona di Controllo[/HS] di un'altra Civiltà, rischia di essere annessa. Ogni turno trascorso in una [HS=HS_ZoneOfControl]Zona di Controllo[/HS] straniera riduce il controllo sulla Colonia fino a quando non viene annessa o la Colonia viene riportata nella propria [HS=HS_ZoneOfControl]Zona di Controllo[/HS].[BR][BR]Obiettivo Completato: Costruire una Base Stellare di Comunicazione</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompletedStarbase</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Con la [ICON=Icon_EconomicsStarbase] [HS=HS_EconomicsStarbase]Base Stellare Economica[/HS] completata, il vicino [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS] beneficerà di un impulso alla sua economia. La [HS=HS_EconomicsStarbase]Base Stellare Economica[/HS] è solo uno dei tipi di [HS=HS_Starbase]Base Stellare[/HS] che possono essere costruiti. Ogni tipo ha uno scopo specifico che vale la pena comprendere a fondo.[BR][BR]Obiettivo Completato: Costruisci una Base Stellare Economica</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompletedStarbaseStartAsteroidMining</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Con la [ICON=Icon_EconomicsStarbase] [HS=HS_EconomicsStarbase]Base Stellare Economica[/HS] completata, il vicino [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS] riceverà un impulso alla sua economia. La [HS=HS_EconomicsStarbase]Base Stellare Economica[/HS] è solo uno dei tipi di [HS=HS_Starbase]Base Stellare[/HS] che possono essere costruiti. Ogni tipo ha uno scopo specifico che vale la pena comprendere.[BR][BR]Un altro metodo per beneficiare il [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS] è attraverso l'Estrazione di Asteroidi. Questo richiede la [HS=HS_Tech]Tecnologia[/HS] di Estrazione di Asteroidi, disponibile nel [HS=HS_ResearchCenter]Centro Ricerche[/HS].[BR][BR]Obiettivo Completato: Costruisci una Base Stellare Economica[BR]Nuovo Obiettivo: Ricerca Estrazione di Asteroidi</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_MinedAnAsteroid</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Miniera stabilita. Gli Asteroid Miners sono consumati per impostare la stazione mineraria. Quando una stazione mineraria è sviluppata, rivendica l'intera Fascia di Asteroidi e inizia a inviare risorse al più vicino [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS].[BR][BR]Incrementare la [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Produzione[/HS] di un [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS] aumenta la velocità con cui vengono completati i miglioramenti e costruite le navi. Un [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS] ha vari tipi di input come [HS=HS_Minerals]Minerali[/HS], ogni input rappresenta un tipo di risorsa disponibile al pianeta che impatta positivamente la Produzione Pianetaria.[BR][BR]Obiettivo Completato: Estrarre un Asteroide</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GuideToShipyard</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Prima di concludere il tuo [HS=HS_Months]Turno[/HS], assicurati che il [HS=HS_Shipyard]Cantiere Navale[/HS] sia al lavoro sulla costruzione di una nuova nave.[BR][BR]Un [HS=HS_Shipyard]Cantiere Navale[/HS] non deve rimanere inattivo e deve lavorare su qualcosa al termine di ogni [HS=HS_Months]Turno[/HS]. Anche se tutte le opzioni disponibili sono valide, sarebbe saggio costruire sonde aggiuntive per accelerare l'esplorazione del [HS=HS_Sector]Settore[/HS].[BR][BR]Per iniziare la costruzione di una nuova Nave, accedi al [HS=HS_Shipyard]Cantiere Navale[/HS] selezionandolo e poi premendo il pulsante [ICON=Menu_ShipyardManagement_Icon] Gestione accanto al pannello di selezione.[BR][BR]Il numero di [HS=HS_Months]Turni[/HS] necessari per completare una nave o un progetto è influenzato dal valore di [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Produzione[/HS] sul [HS=HS_CoreWorld]Mondo Centrale[/HS] attorno al quale orbita il [HS=HS_Shipyard]Cantiere Navale[/HS].</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OpenedShipyardScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Benvenuto alla Finestra di Gestione del Cantiere Navale. In questa schermata, puoi aggiungere navi alla Coda di Costruzione. Ogni [HS=HS_Months]Turno[/HS] il [HS=HS_Shipyard]Cantiere Navale[/HS] farà progredire la nave in testa alla coda fino al suo completamento, dopodiché verrà generata nel [HS=HS_Sector]Settore[/HS] adiacente al [HS=HS_Shipyard]Cantiere Navale[/HS].[BR][BR]Il numero di [HS=HS_Months]Turni[/HS] rimanenti può essere visualizzato sulla carta della nave nella coda. Il tempo necessario per costruire una nave dall'inizio è indicato nella sua voce nel pannello dei Progetti Disponibili sul lato della schermata. Seleziona una nave nei Progetti Disponibili e premi il pulsante Costruisci Nave per aggiungerla alla coda. Puoi anche aggiungere navi facendo Doppio-Clic sulla nave stessa.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ExplainCitizens</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>I cittadini sono essenziali per garantire il funzionamento efficace di un [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS]. I cittadini possiedono statistiche che contribuiscono a migliorare la Produzione Planetaria. Per addestrare un cittadino, selezionalo con il pulsante sinistro del mouse e poi assegna un lavoro.[BR][BR]I cittadini lavorano meglio quando sono felici. Controlla spesso il loro [ICON=Approval_Stat_Icon] [HS=HS_Approval]Gradimento[/HS]. Passa il mouse sopra l'icona di [ICON=Approval_Stat_Icon] [HS=HS_Approval]Gradimento[/HS] per visualizzare un dettaglio di ciò che li influisce.[BR][BR]Le colonie produrranno nuovi cittadini finché [ICON=Stat_Food_Icon] [HS=HS_Food]Cibo[/HS] è disponibile e l'[HS=HS_Pollution]Inquinamento[/HS] non è troppo elevato. Puoi vedere il numero previsto di [HS=HS_Months]Turni[/HS] basandoti sullo stato attuale del [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS].</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartColonization</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Grazie ai vostri sforzi, l'Alleanza ha fatto molti progressi notevoli nell'espansione attraverso il [HS=HS_Sector]Settore[/HS]. Per svilupparci veramente, dobbiamo iniziare a [HS=HS_Colinizing]Colonizzare[/HS] nuovi pianeti.[BR][BR]Il team di ricerca crede che possiamo creare navi perfette per questo sforzo con i dovuti progressi tecnologici. La Tecnologia di [HS=HS_Tech]Colonizzazione[/HS] sbloccherà la possibilità di costruire Navi Coloniali. Ritorna al [HS=HS_ResearchCenter]Centro Ricerca[/HS] per assicurarti che la [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Ricerca[/HS] generata ogni [HS=HS_Months]Turno[/HS] sia indirizzata verso la Colonizzazione.[BR][BR]Nuovo Obiettivo: Ricerca Colonizzazione</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ResearchedColonizationOnObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Dovremmo iniziare a lavorare per espandere i confini dell'Alleanza. Il passo successivo è costruire una Nave Colonia in un [HS=HS_Shipyard]Cantiere Navale[/HS].[BR][BR]I [HS=HS_Shipyard]Cantieri Navali[/HS] possono essere costruiti solo a partire dai [HS=HS_CoreWorld]Mondi Centrali[/HS]. La velocità con cui un [HS=HS_Shipyard]Cantiere Navale[/HS] può produrre navi è influenzata dalla [HS=HS_CoreWorld]Capacità Produttiva[/HS] del [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Mondo Centrale[/HS] associato.[BR][BR]Per iniziare la costruzione di una nuova Nave, accedi al [HS=HS_Shipyard]Cantiere Navale[/HS] selezionandolo e poi premendo il pulsante di [ICON=Menu_ShipyardManagement_Icon] Gestione accanto al pannello di selezione.[BR][BR]Nuovo Obiettivo: Costruire una Nave Colonia</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ResearchedColonization</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Dovremmo iniziare a lavorare per espandere i confini dell'Alleanza. Il passo successivo è costruire una Nave Colonia in un [HS=HS_Shipyard]Cantiere Navale[/HS].[BR][BR]I [HS=HS_Shipyard]Cantieri Navali[/HS] possono essere costruiti solo a partire dai [HS=HS_CoreWorld]Mondi Centrali[/HS]. La velocità con cui un [HS=HS_Shipyard]Cantiere Navale[/HS] può produrre navi è influenzata dalla [HS=HS_CoreWorld]Capacità Produttiva[/HS] del [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Mondo Centrale[/HS] associato.[BR][BR]Per iniziare la costruzione di una nuova Nave, accedi al [HS=HS_Shipyard]Cantiere Navale[/HS] selezionandolo e poi premendo il pulsante di [ICON=Menu_ShipyardManagement_Icon] Gestione accanto al pannello di selezione.[BR][BR]Nuovo Obiettivo: Costruire una Nave Colonia</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ConstructedColonyShip</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Una Nave Colonia è stata costruita ma può essere schierata solamente quando un Cittadino la presidia. Una Colonia deve sempre avere un Cittadino. Non puoi assegnare un Cittadino a una Nave Colonia se è l'unico Cittadino attivo sul pianeta. Quando una Nave Colonia è completata o tenta di lasciare l'orbita, dovrai assicurarti che ci sia un Cittadino a bordo.[BR][BR]Puoi controllare i tuoi Cittadini e la rapidità con cui aumenta il loro numero nella [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Finestra di Gestione Pianeta[/HS].[BR][BR]Obiettivo Completato: Costruire una Nave Colonia[BR]Nuovo Obiettivo: Colonizzare un Pianeta</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SelectedColonyShip</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Nave Colonia selezionata e pronta a ricevere ordini. Dare un ordine a una Nave Colonia per [HS=HS_Colinizing]Colonizzare[/HS] un pianeta è simile a qualsiasi altro comando. Con una Nave Colonia selezionata, scegli un pianeta da [HS=HS_Colinizing]Colonizzare[/HS] con il pulsante DESTRO del Mouse.[BR][BR]La Nave Colonia si dirigerà quindi verso il pianeta e, una volta giunta a destinazione, tenterà di [HS=HS_Colinizing]Colonizzare[/HS] il pianeta bersaglio.[BR][BR]Non tutti i Pianeti possono essere [HS=HS_Colinizing]Colonizzati[/HS]. Un Pianeta deve avere una [HS=HS_PlanetClass]Classe[/HS] di 1 o superiore. Puoi verificare la [HS=HS_PlanetClass]Classe[/HS] di un Pianeta passando il Mouse sopra di esso.[BR][BR]Marte è un candidato perfetto per [HS=HS_Colinizing]Colonizzare[/HS].</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedFirstPlanetNormal</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Un grande passo per l'Alleanza Terrestre.[BR][BR]Ora che abbiamo dimostrato di poter [HS=HS_Colinizing]Colonizzare[/HS] nuovi mondi, è il momento di espanderci veramente.[BR][BR]Sarà necessario un impegno combinato di ciò che siamo riusciti a stabilire per costruire nuove Navi Coloniali e [HS=HS_Colinizing]Colonizzare[/HS] altri pianeti. Lo sforzo sarà ampiamente ripagato poiché più pianeti forniranno all'Alleanza più risorse.[BR][BR]Obiettivo Completato: Colonizza un Pianeta[BR]Nuovo Obiettivo: Colonizza 8 Pianeti</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedFirstPlanetCoreWorld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Un grande passo per l'Alleanza.[BR][BR]L'Alleanza ha [HS=HS_Colinizing]Colonizzato[/HS] il suo primo mondo, abbastanza grande da sostenere una Colonia più ampia e diventare un [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS]. Molti pianeti sono troppo piccoli o mancano delle risorse per giustificarne la trasformazione in [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS]. Quindi, quando viene insediato un pianeta abbastanza grande, bisogna sfruttarlo appieno.[BR][BR][HS=HS_CoreWorld]Mondi Nucleo[/HS] possono ospitare un [HS=HS_Shipyard]Cantiere Navale[/HS] e essere migliorati, ma ciò richiede che un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] venga assegnato come [HS=HS_Governor]Governatore[/HS].[BR][BR]Un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] può essere assegnato dalla [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Finestra di Gestione Pianeta[/HS] accessibile selezionando il pianeta.[BR][BR]Obiettivo Completato: Colonizza un Pianeta[BR]Nuovo Obiettivo: Colonizza 8 Pianeti[BR]Nuovo Obiettivo: Nomina un Governatore</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedNewPlanetNormal</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Quando si scelgono pianeti da [HS=HS_Colinizing]Colonizzare[/HS], passare il Mouse sopra un pianeta può fornire informazioni vitali. [BR][BR]La prima è la [HS=HS_PlanetClass]Classe del Pianeta[/HS]; questa rappresenta la quantità di spazio disponibile per lo sviluppo su un pianeta. Qualsiasi pianeta con una [HS=HS_PlanetClass]Classe del Pianeta[/HS] superiore a 10 può essere trasformato in un [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS], che espande notevolmente le capacità dell'Alleanza.[BR][BR]Un altro fattore sono le risorse fornite. Tutti i pianeti [HS=HS_Colinizing]Colonizzabili[/HS] inviano risorse al [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS] più vicino come Input Planetario per aumentare l'Output Planetario del [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS].</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedNewPlanetCoreWorld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Comandante, abbiamo [HS=HS_Colinizing]Colonizzato[/HS] un pianeta con una [HS=HS_PlanetClass]Classe Pianeta[/HS] abbastanza elevata per stabilire un nuovo [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS]. I [HS=HS_CoreWorld]Mondi Nucleo[/HS] possono supportare un [HS=HS_Shipyard]Cantiere Navale[/HS] e essere sviluppati per fornire all'Alleanza una Produzione Pianetaria aggiuntiva. Maggiore è la Produzione Pianetaria, maggiori sono le risorse vitali che fanno avanzare l'Alleanza.[BR][BR]Per stabilire un [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS], deve essere assegnato un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] come [HS=HS_Governor]Governatore[/HS]. I [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] possono essere assunti e assegnati tramite il [HS=HS_LeaderMenu]Menu dei Leader[/HS] oppure assunti più direttamente premendo il pulsante [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Gestione Pianeta[/HS].[BR][BR]Nuovo Obiettivo: Assegnare un Governatore</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!--Additional Information after Colonization-->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedThirdPlanet</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Mantenere nutrita una civiltà in espansione può essere una sfida. Durante la [HS=HS_Colinizing]Colonizzazione[/HS] di nuovi pianeti e la costruzione di Miglioramenti sui nostri [HS=HS_CoreWorld]Mondi Centrali[/HS], è bene tenere a mente il rapporto tra la quantità di [ICON=Stat_Food_Icon] [HS=HS_Food]Cibo[/HS] prodotta e quella consumata. Puoi verificare il tasso attuale di produzione rispetto al consumo attuale posizionando il Mouse sopra la statistica del [ICON=Stat_Food_Icon] [HS=HS_Food]Cibo[/HS] nella barra delle risorse in alto.[BR][BR] [HS=HS_Colinizing]Colonizzare[/HS] pianeti con alta [ICON=Stat_Fertility_Icon] [HS=HS_Farming]Fertilità[/HS] è un modo per aumentare la quantità di cibo prodotto da un [HS=HS_CoreWorld]Mondo Centrale[/HS]. Un altro metodo consiste nel costruire Miglioramenti su un [HS=HS_CoreWorld]Mondo Centrale[/HS] che incrementino la produzione di [ICON=Stat_Food_Icon] [HS=HS_Food]Cibo[/HS].</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedFourthPlanet</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Un vantaggio dell'espansione verso altri pianeti è il ritrovamento di risorse aggiuntive e spazio per migliorare la [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Ricerca[/HS], il che accelera la velocità con cui sblocchiamo nuove [HS=HS_Tech]Tecnologie[/HS].[BR][BR][ICON=Stat_Technology_Icon] [HS=HS_Technology]La Tecnologia[/HS] fornita come Input Planetario da un pianeta [HS=HS_Colonizing]Colonizzato[/HS] aumenta la [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Ricerca[/HS] su un [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS]. Inoltre, è possibile costruire Miglioramenti su un [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS] per incrementare la [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Ricerca[/HS] fornita da quel pianeta.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedFifthPlanet</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>[HS=HS_Colinizing]Colonizzare[/HS] nuovi pianeti non fornisce solo risorse, ma amplia anche la [HS=HS_ZoneOfControl]Zona di Controllo[/HS] dell'Alleanza. La [HS=HS_ZoneOfControl]Zona di Controllo[/HS] rappresenta sezioni dello spazio che sono considerate parte di una Civiltà, stabilendo di fatto un confine.[BR][BR]Ci sono azioni specifiche, come la costruzione di [HS=HS_Starbase]Stazioni Spaziali[/HS], che non possono essere realizzate all'interno della [HS=HS_ZoneOfControl]Zona di Controllo[/HS] di un'altra Civiltà. Altre azioni, come l'Estrazione di Asteroidi, possono essere effettuate solo entro la [HS=HS_ZoneOfControl]Zona di Controllo[/HS].[BR][BR]La [HS=HS_ZoneOfControl]Zona di Controllo[/HS] si espande naturalmente nel tempo in base all'[ICON=Stat_Influence_Icon] [HS=HS_Influence]Influenza[/HS] dei [HS=HS_CoreWorld]Mondi Centrali[/HS].</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!--NEEDS A COREWORLD-->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedCoreworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Comandante, abbiamo [HS=HS_Colinizing]Colonizzato[/HS] un pianeta con una [HS=HS_PlanetClass]Classe Pianeta[/HS] abbastanza elevata per stabilire un nuovo [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS]. I [HS=HS_CoreWorld]Mondi Nucleo[/HS] possono supportare un [HS=HS_Shipyard]Cantiere Navale[/HS] e essere sviluppati per fornire all'Alleanza un'Uscita Pianetaria aggiuntiva. [BR][BR]Per stabilire un [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS], deve essere assegnato un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] come [HS=HS_Governor]Governatore[/HS]. I [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] possono essere assunti e assegnati tramite il [HS=HS_LeaderMenu]Menu dei Leader[/HS] o assunti più direttamente premendo il pulsante [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Gestione Pianeta[/HS].[BR][BR]Obiettivo Completato: Colonizza un Pianeta di Classe 10 o Superiore[BR]Nuovo Obiettivo: Assegna un Governatore</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizeTargetPlanets</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>L'Alleanza Terrestre ha rivendicato molti pianeti tramite [HS=HS_Colinizing]Colonizzazione[/HS]. La nostra competenza e capacità continuano ad espandersi grazie al tuo impegno.[BR][BR]Obiettivo Completato: Colonizza 8 Pianeti</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizeTargetPlanetsLastCoreworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>L'alleanza dell'Alleanza Terran è stata incaricata di colonizzare i pianeti per garantire il presidio dell'umanità nello spazio. Nessuno può contestare la competenza dell'Alleanza con tutti i pianeti con successo [HS=HS_Colinizing]Colonizzati[/HS]. Prenditi un momento per gioire di questo successo.[BR][BR]Hai anche colonizzato il tuo primo pianeta abbastanza grande da stabilire un nuovo [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS]![BR][BR]Molti pianeti non sono abbastanza grandi da permettere alle colonie di espandersi. I pianeti troppo piccoli per sostenere un [HS=HS_Shipyard]Cantiere Navale[/HS] sono ben adatti a sostenere colonie più grandi. Queste colonie più piccole non richiedono alcuna leadership o gestione aggiuntiva. [BR][BR]A causa della loro rarità, è consigliabile sfruttare qualsiasi risorsa planetaria abbastanza ricca da giustificare colonie più grandi. Per farlo, un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] deve essere assegnato come [HS=HS_Governor]Governatore[/HS] al pianeta. Una volta nominato un [HS=HS_Governor]Governatore[/HS], può essere costruito un [HS=HS_Shipyard]Cantiere Navale[/HS] sul pianeta, e il pianeta può essere sviluppato per utilizzare meglio le risorse.[BR][BR]I [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] possono essere reclutati dal [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menù Leader[/HS] sotto lo [HS=HS_RecruitmentScreen]Schermo di Reclutamento[/HS]. I [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] reclutati possono poi essere assegnati a gestire i pianeti sotto lo [HS=HS_GovernorsScreen]Schermo Governatori[/HS].[BR][BR]Obiettivo Completato: Colonizza 8 Pianeti[BR]Nuovo Obiettivo</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonzieTargetWorldsNoCoreworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>L'Alleanza Terran ha rivendicato molti pianeti attraverso la [HS=HS_Colinizing]Colonizzazione[/HS]. La nostra competenza e capacità continuano a crescere grazie al tuo impegno.[BR][BR]Nonostante i nostri sforzi, non siamo ancora riusciti a [HS=HS_Colinizing]Colonizzare[/HS] un pianeta abbastanza grande da stabilire un nuovo [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS]. Ora è una priorità per l'Alleanza stabilire un [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS].[BR][BR]Obiettivo Completato: Colonizza 8 Pianeti[BR]Nuovo Obiettivo: Colonizza un Pianeta di Classe 10 o Superiore</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockCultureTrait</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Comandante, abbiamo guadagnato abbastanza [HS=HS_CulturePoint]Punti Cultura[/HS] per sbloccare un Tratto Culturale. Specifici miglioramenti Planetari ci permettono di produrre [HS=HS_CulturePoint]Punti Cultura[/HS], come ad esempio la Città Capitale.[BR][BR]Ogni Civiltà ha una predisposizione verso certe [HS=HS_Ideology]Ideologie[/HS]. Le affinità possono cambiare nel tempo in base alle decisioni prese e alle azioni compiute.[BR][BR]Il pulsante [ICON=Menu_CulturalProgression_Icon] per il Menù di Progressione Culturale per spendere i [HS=HS_CulturePoint]Punti Cultura[/HS] si trova sulla barra delle azioni in basso sullo schermo.[BR][BR]Nuovo Obiettivo: Sblocca un Tratto Culturale</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OpenedCultureScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Hai accesso alla schermata di Progressione Culturale. Questa schermata è dove puoi controllare i vari alberi Ideologici. Per saperne di più su un Tratto Culturale, posiziona il Mouse sopra al Tratto Culturale; la scheda contestuale fornirà informazioni sugli effetti del Tratto Culturale e il costo attuale in [HS=HS_CulturePoint]Punti Cultura[/HS].[BR][BR]Se hai abbastanza [HS=HS_CulturePoint]Punti Cultura[/HS], puoi sbloccare un Tratto Culturale per ottenere i suoi benefici. Con un'Ideologia selezionata, puoi anche vedere lo Sconto Ideologico in alto nella schermata, che rappresenta la tua affinità con quella [HS=HS_Ideology]Ideologia[/HS]. Puoi guadagnare ulteriori [HS=HS_CulturePoint]Punti Cultura[/HS] costruendo determinati Miglioramenti Planetari.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockedCultureTrait</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Man mano che una Civiltà cresce, sono necessari più [HS=HS_CulturePoint]Punti Cultura[/HS] per sbloccare i Tratti Culturali. Concentrarsi su una specifica [HS=HS_Ideology]Ideologia[/HS] e aumentare l'affinità verso quella [HS=HS_Ideology]Ideologia[/HS] è un ottimo modo per ridurre il costo in [HS=HS_CulturePoint]Punti Cultura[/HS] e sbloccare più rapidamente i tratti più vantaggiosi.[BR][BR]Puoi controllare la schermata di Progressione Culturale per vedere quanti [HS=HS_CulturePoint]Punti Cultura[/HS] sono disponibili, lo sconto attuale di un'[HS=HS_Ideology]Ideologia[/HS], quanti [HS=HS_CulturePoint]Punti Cultura[/HS] sono necessari per un nuovo Tratto Culturale o per confermare i benefici dei Tratti Culturali precedentemente sbloccati.[BR][BR]Obiettivo Completato: Sblocca un Tratto Culturale</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_InstalledGovernor</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Hai assegnato con successo un [HS=HS_Governor]Governatore[/HS]! La loro presenza trasforma la Colonia in un [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS], dove è possibile costruire un [HS=HS_Shipyard]Cantiere Navale[/HS] e sviluppare il pianeta.[BR][BR]I nuovi [HS=HS_CoreWorld]Mondi Nucleo[/HS] richiedono tempo per svilupparsi poiché spesso partono con una bassa Produzione Pianetaria e poche risorse. Utilizzare [HS=HS_EconomicsStarbase]Stazioni Spaziali Economiche[/HS], [HS=HS_Colinizing]Colonizzare[/HS] pianeti vicini e minare asteroidi sono tutti modi per aumentare [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]la Produzione[/HS] e accelerare lo sviluppo. Puoi anche spendere [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Crediti[/HS] per [HS=HS_Rush]Accelerare[/HS] la costruzione.[BR][BR]Obiettivo completato: Nomina un Governatore</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_InformPlayerUnlockedLeaderScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Comandante, ora abbiamo accesso ai [HS=HS_Leaders]Capi[/HS]. Ogni candidato ha punti di forza e debolezze, rendendoli più o meno adatti per ogni ruolo.[BR][BR][HS=HS_Leaders]Capi[/HS] possono ricoprire diverse posizioni, ma prima di assegnarli, devono essere assunti. Per assumere i [HS=HS_Leaders]Capi[/HS] apri il [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menu Capi[/HS]. Il pulsante per il [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menu Capi[/HS] si trova sulla barra delle azioni in basso allo schermo.[BR][BR]Nuovo Obiettivo: Assumi 2 Capi</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OpenedLeaderScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Qui nel [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menu dei Leader[/HS] ci sono diverse schede. Per assumere nuovi [HS=HS_Leaders]Leader[/HS], concentrati sulla scheda [HS=HS_RecruitmentScreen]Reclutamento[/HS]. I candidati disponibili saranno elencati qui sullo schermo con il numero di [HS=HS_Months]Turni[/HS] per i quali saranno disponibili per il reclutamento e le loro statistiche pertinenti. Ogni ruolo che un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] assume beneficerà di specifiche statistiche, ma nessun ruolo richiede che un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] sia competente in tutte le abilità. Pertanto, una o due statistiche basse non significano che un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] sarà inefficace.[BR][BR]Per assumere un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] avrai bisogno di abbastanza [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Crediti[/HS]. I [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Crediti[/HS] si accumulano nel tempo basandosi sul [ICON=Stat_Income_Icon] [HS=HS_ColonyGrossIncome]Reddito[/HS] di tutti i [HS=HS_CoreWorld]Mondi Centrali[/HS]. Per assumere un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS], fai doppio clic su di loro con il Pulsante Sinistro del Mouse.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_HiredTargetLeaders</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Capi assunti e pronti per il servizio. Ci sono molti modi in cui un [HS=HS_Leaders]Capo[/HS] può servire, ma un ottimo modo per beneficiare l'intera Alleanza è assegnare [HS=HS_Leaders]Capi[/HS] come [HS=HS_Minister]Ministri[/HS].[BR][BR]I [HS=HS_Minister]Ministri[/HS] supervisionano aspetti specifici di una Civiltà e forniscono benefici basati su una statistica specifica. Consulta gli uffici disponibili nel [HS=HS_LeaderMenu]Menu dei Capi[/HS] sotto la scheda [HS=HS_MinistersScreen]Ministri[/HS]. Passando il Mouse sopra a un Ufficio dei [HS=HS_Minister]Ministri[/HS] verranno fornite informazioni aggiuntive sull'Ufficio. Assegna [HS=HS_Minister]Ministri[/HS] trascinando i [HS=HS_Leaders]Capi[/HS] con il tasto sinistro del Mouse.[BR][BR]Obiettivo Completato: Assumere 2 Capi[BR]Nuovo Obiettivo: Nominare 3 Ministri</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CabinetFilled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Hai nominato con successo diversi [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] nei ruoli di [HS=HS_Minister]Ministri[/HS]. Il loro sostegno sarà molto utile per l'Alleanza. Man mano che recluti nuovi [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] o le abilità dei [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] esistenti cambiano, puoi sempre modificare il ruolo di un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] dal [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menu Leader[/HS].[BR][BR]Tutti i [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] hanno punti di forza e debolezze, quindi controllare i tuoi [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] può essere molto utile. Altri [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] saranno disponibili per l'assunzione con il passare dei [HS=HS_Months]Turni[/HS].[BR][BR]Obiettivo Completato: Nominare 3 Ministri</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CabinetFilledUnlockedPolicyScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Hai nominato con successo diversi [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] nei ruoli di [HS=HS_Minister]Ministri[/HS]. Il loro supporto sarà fondamentale per esplorare la galassia, colonizzare nuovi pianeti e ampliare l'influenza dell'Alleanza Terran. Man mano che recluti nuovi [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] o cambiano le loro abilità, puoi sempre modificare il ruolo di un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] dal [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menu dei Leader[/HS].[BR][BR]Ci sono altri modi per beneficiare l'intera Alleanza. Le [HS=HS_Policy]Politiche[/HS] sono regole che possono essere emesse per influenzare tutte le colonie e le flotte. L'appropriata [HS=HS_Tech]Tecnologia[/HS] è già stata sbloccata studiando le Politiche Coloniali. Ora, una [HS=HS_Policy]Politica[/HS] può essere promulgata nel [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu della Civiltà[/HS].[BR][BR]Obiettivo Completato: Nominare 3 Ministri[BR]Nuovo Obiettivo: Promulgare una Politica</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CabinetFilledEnactedAPolicy</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Hai nominato con successo diversi [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] nei ruoli di [HS=HS_Minister]Ministri[/HS]. Il loro supporto sarà fondamentale per esplorare la galassia, colonizzare nuovi pianeti e ampliare l'influenza dell'Alleanza Terran. Quando recluti nuovi [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] o le loro competenze cambiano, puoi sempre modificare il ruolo di un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] dal [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menu dei Leader[/HS].[BR][BR]Ci sono altri modi per beneficiare l'intera Alleanza. Le [HS=HS_Policy]Politiche[/HS] sono regole che possono essere emesse per influenzare tutte le colonie e le flotte. Hai già sbloccato la [HS=HS_Tech]Tecnologia[/HS] per accedere alle [HS=HS_Policy]Politiche[/HS] e ne hai attuata una. Ricorda che puoi cambiare le [HS=HS_Policy]Politiche[/HS] per meglio adattarle alle esigenze correnti della civiltà nel [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu della Civilizzazione[/HS].[BR][BR]Obiettivo completato: Nomina 3 Ministri</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GuideToUnlockPolicyScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Man mano che l'Alleanza si sviluppa, così dovrebbero fare i suoi strumenti di gestione. Sarà necessario completare ulteriori ricerche per sviluppare l'infrastruttura per gestire meglio l'Alleanza.[BR][BR]La tecnologia delle [HS=HS_Tech]Politiche Coloniali[/HS] sbloccherà la possibilità di accedere al [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu Civiltà[/HS]. Dal [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu Civiltà[/HS], sarà possibile gestire le [HS=HS_Taxes]Tasse[/HS] per l'intera Alleanza, avere una panoramica della Produzione Planetaria cumulativa e persino promulgare [HS=HS_Policy]Politiche[/HS].[BR][BR]Nuovo Obiettivo: Ricerca delle Politiche Coloniali</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockedPolicyScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>La ricerca sulle Politiche Coloniali è completata. Ora puoi accedere al [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu Civiltà[/HS]. Il [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu Civiltà[/HS] fornisce molte informazioni utili e ti permette di attuare [HS=HS_Policy]Politiche[/HS] che influenzano l'intera Alleanza.[BR][BR]Puoi aprire il [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu Civiltà[/HS] premendo il pulsante [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu Civiltà[/HS] sulla barra delle azioni.[BR][BR]Obiettivo Completato: Ricerca Politiche Coloniali[BR]Nuovo Obiettivo: Attuare una Politica</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockedPolicyScreenNotObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>La ricerca sulle Politiche Coloniali è completa. Ora puoi accedere al [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu Civiltà[/HS]. Il [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu Civiltà[/HS] fornisce una moltitudine di informazioni utili e ti permette di promulgare [HS=HS_Policy]Politiche[/HS] che influenzano l'intera Alleanza.[BR][BR]Puoi aprire il [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu Civiltà[/HS] premendo il pulsante [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu Civiltà[/HS] sulla barra delle azioni.[BR][BR]Nuovo Obiettivo: Promulgare una Politica</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OpenedPolicyScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Qui nel [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu della Civiltà[/HS], hai accesso ad alcuni strumenti per gestire meglio l'intera Civiltà. Puoi regolare il [HS=HS_Taxes]Tasso Fiscale[/HS] che influisce direttamente sull'[ICON=Approval_Stat_Icon] [HS=HS_Approval]Approvazione[/HS] e sulla variazione di [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Crediti[/HS] ogni [HS=HS_Months]Turno[/HS].[BR][BR]Ora puoi anche promulgare una [HS=HS_Policy]Politica[/HS]. Le [HS=HS_Policy]Politiche[/HS] sono un modo per emettere un comando che influenzerà ogni Colonia, Cittadino, [HS=HS_Fleet]Flotta[/HS], e a volte di più. Puoi sbloccare ulteriori Slot per le Politiche ricercando certe [HS=HS_Tech]Tecnologie[/HS].[BR][BR]Per promulgare una [HS=HS_Policy]Politica[/HS], scegli una [HS=HS_Policy]Politica[/HS] dal pannello delle Politiche Disponibili e poi trascinala in uno slot sbloccato.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_EnactedAPolicy</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Hai attuato con successo una [HS=HS_Policy]Policy[/HS]. Il cambiamento sarà attuato il più rapidamente possibile![BR][BR]Ricorda che le [HS=HS_Policy]Policy[/HS] possono essere modificate in qualsiasi momento durante il tuo turno per adattarsi meglio agli obiettivi che cambiano o per rispondere a problemi specifici.[BR][BR]Obiettivo Completato: Attua una Policy</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_PiratesSpotted</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Comandante, è stato confermato che i [HS=HS_Pirates]Pirati[/HS] hanno stabilito un [HS=HS_Shipyard]Cantiere Navale[/HS] nel [HS=HS_Sector]Settore[/HS]. Il problema è destinato a peggiorare.[BR][BR]Non solo i [HS=HS_Pirates]Pirati[/HS] minacciano la nostra flotta e colonie, ma danneggiano anche la reputazione dell'Alleanza Terrestre. Dovremmo eliminare la loro capacità di creare altre navi per gestire rapidamente la questione.[BR][BR]Nuovo Obiettivo: Distruggere un Cantiere Navale dei Pirati.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_FighterSelected</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Caccia selezionato e pronto a ricevere ordini![BR][BR]I caccia si presentano in diverse forme, con vari tipi di scafi, armamenti e corazze. La loro funzione principale è difendere e attaccare. Possono ricevere l'ordine di [HS=HS_ShipMovement]Muoversi[/HS] verso colonie o Stazioni stellari dove entreranno in orbita e fungeranno da difensori nel caso una flotta ostile tenti di attaccare la posizione.[BR][BR]Per ordinare alle navi di attaccare, seleziona un bersaglio con il tasto destro del mouse. Il bersaglio diventerà la destinazione del movimento della nave scelta. Una volta in una casella adiacente, potrà avere luogo il combattimento.[BR][BR][HS=HS_Fleet]Flotte[/HS] risultano più efficaci in combattimento rispetto ai caccia isolati. Per creare una [HS=HS_Fleet]Flotta[/HS] muovi le navi sulla stessa casella; se dispongono di sufficiente [ICON=ShipLogistics_Icon] [HS=HS_Logistics]Logistica[/HS], le navi si uniranno automaticamente.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_LostAFight</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Comandante, abbiamo perso un conflitto.[BR][BR]In futuro, possiamo migliorare le nostre possibilità di vittoria raggruppando le nostre navi in [HS=HS_Fleet]Flotte[/HS]. Formate [HS=HS_Fleet]Flotte[/HS] [HS=HS_ShipMovement]Muovendo[/HS] le Navi sulla stessa casella. Una [HS=HS_Fleet]Flotta[/HS] è limitata in dimensioni dalla sua [ICON=ShipLogistics_Icon] [HS=HS_Logistics]Logistica[/HS], quindi se una [HS=HS_Fleet]Flotta[/HS] non si sta formando o espandendo, il punteggio di [ICON=ShipLogistics_Icon] [HS=HS_Logistics]Logistica[/HS] è troppo alto.[BR][BR]Inoltre, controlla il momento in cui avvengono i combattimenti mantenendoti all'offensiva. Inizia battaglie nettamente a nostro favore per indebolire i nemici. Evita flotte troppo potenti da abbattere rapidamente e utilizza tattiche a distanza come la Salva di Raggi e la Salva di Missili.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GuideToRushImprovement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>A volte, specialmente durante i conflitti, aspettare alcuni [HS=HS_Months]Mesi[/HS] perché qualcosa finisca non è un'opzione. In quegli scenari, molti progetti e costruzioni possono essere [HS=HS_Rush]Accelerati[/HS]. [HS=HS_Rush]Accelerare[/HS] costa [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Crediti[/HS], spesso un bel po', ma ridurrà il tempo necessario per completare qualcosa a 1 [HS=HS_Months]Mese[/HS].[BR][BR]Alcune colonie temono che il conflitto prenda troppa attenzione e risorse. Allevia le loro preoccupazioni [HS=HS_Rush]Accelerando[/HS] un miglioramento planetario per mostrare loro che non sono dimenticati e che l'Alleanza continua ad investire nello sviluppo dei suoi mondi.[BR][BR]Per [HS=HS_Rush]Accelerare[/HS] un Miglioramento Planetario, seleziona un [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS] e apri la finestra di Gestione. Selezionando qualsiasi elemento nella Coda di Costruzione con il pulsante sinistro del mouse appariranno alcune opzioni contestuali. Tra queste c'è l'opzione [HS=HS_Rush]Accelerare[/HS]. Finché hai il [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Controllo[/HS] e i [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Crediti[/HS] richiesti, selezionando l'opzione [HS=HS_Rush]Accelerare[/HS], potrai [HS=HS_Rush]Accelerare[/HS] il miglioramento specifico. L'opzione [HS=HS_Rush]Accelerare[/HS] sarà in grigio e non risponderà se non hai le risorse necessarie.[BR][BR]Nuovo Obiettivo: Accelerare un Miglioramento Planetario.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_RushedImprovement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>I cittadini dell'Alleanza apprezzeranno le risorse investite nel loro lavoro. Ottimo lavoro.[BR][BR]Sarà essenziale sapere che [HS=HS_Rush]Rush[/HS] può essere utilizzato solo una volta per Colonia e una volta per [HS=HS_Shipyard]Cantiere Navale[/HS] in un [HS=HS_Months]Mese[/HS]. Questo oltre al prezzo spesso elevato richiesto. [HS=HS_Rush]Accelerare[/HS] è la scelta migliore per ottenere un vantaggio drastico o rispondere rapidamente a un problema.[BR][BR]Obiettivo Completato: Accelerare un Miglioramento Planetario</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GuideToExecutiveOrder</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Col tempo, l'Alleanza guadagna Controllo, una risorsa per esercitare la tua volontà. [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Controllo[/HS] può essere speso in diversi modi, uno dei quali benefico è tramite [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordini Esecutivi[/HS].[BR][BR][ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordine Esecutivo[/HS] sono abilità che possono avere vari effetti. Possono essere vantaggiosi in tutti i tipi di scenari. L'ordine Reclutamento Coloni potrebbe essere il più utile man mano che l'Alleanza si espande. Per usare un [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordine Esecutivo[/HS], comincia posizionando il Mouse sopra l'opzione [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordine Esecutivo[/HS] e poi usa il tasto SINISTRO del Mouse per selezionare un ordine.[BR][BR]Nuovo Obiettivo: Usare un Ordine Esecutivo</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UsedExecutiveOrder</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Successo![BR][BR]Il tuo [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordine Esecutivo[/HS] è stato eseguito. Oltre al Costo, la maggior parte degli [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordini Esecutivi[/HS] ha un tempo di Recupero, che indica il numero di [HS=HS_Months]Turni[/HS] che devono trascorrere prima che l'[ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordine Esecutivo[/HS] possa essere utilizzato nuovamente. Assicurarsi di avere abbastanza [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Controllo[/HS] in accumulo dai [HS=HS_CoreWorld]Mondi Centrali[/HS] è sempre una buona idea, così che gli [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordini Esecutivi[/HS] possano essere utilizzati quando necessario.[BR][BR]Obiettivo Completato: Usa un Ordine Esecutivo</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_PirateShipyardDestroyed</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>La base operativa dei [HS=HS_Pirates]Pirati[/HS] in questo [HS=HS_Sector]Settore[/HS] è stata distrutta. Potrebbero esserci ancora alcuni ritardatari, ma la loro presenza in questo [HS=HS_Sector]Settore[/HS] diminuirà senza la possibilità di creare altre navi.[BR][BR]Ottimo lavoro. L'Alleanza Terran è più vicina a stabilire una solida presenza in questo Settore.[BR][BR]Obiettivo Completato: Distruggi un Cantiere Navale dei Pirati</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_NeedsUnlockLeaderScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Man mano che l'influenza dell'Alleanza Terran si espande, avremo bisogno di [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] competenti. I [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] possono aiutare a gestire i [HS=HS_CoreWorld]Mondi Centrali[/HS], fungere da [HS=HS_Minister]Ministri[/HS] a beneficio di tutta l'Alleanza e altro ancora. L'Alleanza deve garantire che l'infrastruttura sia pronta per reclutare un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS]. Questo può essere fatto completando il Progetto di Leadership Coloniale su un [HS=HS_CoreWorld]Mondo Centrale[/HS].[BR][BR]Nuovo Obiettivo: Completa il Progetto di Leadership Coloniale</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
