<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>HISTORY_LEADER</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Human</CitizenRace>
            </Requirements>
            <Text>Cresciuto da occupanti abusivi in una fabbrica in rovina..</Text>
            <Text>Ha ricevuto un po' di formazione come chef, ha sempre voluto aprire un ristorante. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
            <Text>Precedentemente lavato il cervello da cultisti religiosi..</Text>
            <Text>Soffre di claustrofobia, odia stare nelle astronavi..</Text>
            <Text>Non ha amici o famiglia al di fuori del suo partito politico.</Text>
            <Text>Ha fallito la scuola di medicina. Non gli piace parlarne.</Text>
            <Text>Ha evitato il servizio militare grazie ai legami familiari.</Text>
            <Text>Escluso da un'eredità familiare e terribilmente amareggiato per questo..</Text>
            <Text>Sfregiato in un duello con un rivale amoroso. Hanno vinto però..</Text>
            <Text>Ha perso il senso dell'olfatto in un incidente industriale.</Text>
            <Text>Discende da una minore nobiltà europea.</Text>
            <Text>Ha trascorso la sua giovinezza in un monastero tibetano.</Text>
            <Text>Un ex topo d'attracco, scappato dai bassifondi di una città portuale..</Text>
            <Text>Aveva genitori militari, ha passato anni a spostarsi nel sistema solare..</Text>
            <Text>Un ex marinaio, abituato a trascorrere mesi da solo in mare..</Text>
            <Text>Un diplomatico di carriera, che ama capire tutti i dettagli. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
            <Text>Ha superato una devastante dipendenza da droghe.</Text>
            <Text>Ha perso due dita dei piedi per congelamento in un incidente di alpinismo.</Text>
            <Text>Un ex ingegnere, facilmente distratto dai dettagli minuti..</Text>
            <Text>Gravemente bruciato in un incidente di cucina da bambino..</Text>
            <Text>Si preparano per sembrare identici ad un vecchio amico morto da tempo.</Text>
            <Text>Girando costantemente una moneta di origine aliena..</Text>
            <Text>È noto per imporre violentemente l'uso di una grammatica corretta.</Text>
            <Text>Insiste che i Precursori camminano ancora tra noi in incognito..</Text>
            <Text>Ama cantare, ma ha un terribile senso di tono, ritmo e armonia.</Text>
            <Text>Ha perso il contatto con la sua famiglia..</Text>
            <Text>Ama assegnare nomignoli umilianti ai suoi consiglieri.</Text>
            <Text>Ha un terribile senso dell'umorismo..</Text>
            <Text>È guidato da due voci contrastanti nella sua testa, i cui consigli combinati non falliscono mai.</Text>
            <Text>Ha commesso per errore un atto di cannibalismo una volta..</Text>
            <Text>Meticoloso e organizzato, ha intrapreso un'intensa formazione per diventare un archivista.</Text>
            <Text>È minacciato da minacce di morte anonime che arrivano da qualche entità sconosciuta..</Text>
            <Text>Serve al piacere di un'organizzazione segreta che potrebbe ucciderli in qualsiasi momento.</Text>
            <Text>Sperimenta la sinestesia quando parla con specie aliene.</Text>
            <Text>Porta con sé il cranio del suo ex nemico..</Text>
            <Text>Ha trascorso decenni sotto un voto di silenzio, non comunicando con nessuno.</Text>
            <Text>È stato intrappolato su una nave colonia alla deriva per molti decenni.</Text>
            <Text>Lavora diligentemente ogni giorno sulla sua autobiografia.</Text>
            <Text>Ha un terribile balbuzie e una paralizzante paura di parlare in pubblico.</Text>
            <Text>Era l'unico sopravvissuto a un incidente durante l'addestramento in un'accademia militare.</Text>
            <Text>Ha paura del proprio riflesso.</Text>
            <Text>Addestrato per essere uno scienziato ma non aveva l'attitudine..</Text>
            <Text>Ha incontrato un mostro spaziale, ora è ossessionato dal ritrovarlo..</Text>
            <Text>Ha strane nozioni di 'onore'.</Text>
            <Text>A causa di un ignoto incidente nell'infanzia, rifiuta di stare in una stanza o spazio scarsamente illuminato.</Text>
            <Text>È ossessionato dalla genealogia, e completamente convinto che la conoscenza ancestrale sia reale.</Text>
            <Text>Insiste rumorosamente di essere la reincarnazione di un grande leader della storia antica.</Text>
            <Text>Possiede un misterioso artefatto che impedisce loro di proiettare un'ombra.</Text>
            <Text>È stato cresciuto dai nemici dei suoi genitori come ostaggio.</Text>
            <Text>È l'ultimo membro di un'antica stirpe..</Text>
            <Text>È molto probabile che sia il figlio della profezia che guiderà le persone alla grandezza o alla rovina.</Text>
            <Text>Predilige la comunicazione verbale, fino al punto di stracciare documenti, non letti. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
            <Text>Un disciplinatore senza pietà, che si aspetta la perfezione dai suoi subordinati.</Text>
            <Text>Affrontò molte accuse di avere credenze 'impure'. Le accuse erano vere..</Text>
            <Text>È stato una volta incastrato per l'omicidio di un rivale politico..</Text>
            <Text>Proviene da una famiglia che segretamente sostiene la pirateria spaziale..</Text>
            <Text>Gli è stato servito tutto su un piatto d'argento. Mai messo alla prova..</Text>
            <Text>Un sognatore lucido, che usa i suoi sogni per provare riunioni importanti. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Crystalline</CitizenRace>
            </Requirements>
            <Text>Ha sopravvissuto a un incontro ostile con forme di vita Irradiate.</Text>
            <Text>Ha una mano lesionata che non può utilizzare molto. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
            <Text>Condivide telepaticamente le emozioni con gli altri ma fatica a leggere chiaramente le menti.</Text>
            <Text>Ha scritto una serie di romanzi d'amore popolari sotto uno pseudonimo mal mantenuto.</Text>
            <Text>Ha fatto parte di una commissione che ha supervisionato i piani per lo sviluppo di nuove armi.</Text>
            <Text>Una volta ha bypassato il sistema di sicurezza di un rail gun per spararlo manualmente in un'emergenza.</Text>
            <Text>È noto per cantare telepaticamente in modo fastidioso a coloro che sono intorno quando si concentra sul suo lavoro.</Text>
            <Text>Ha speso milioni nell'esplorazione di ambienti remoti..</Text>
            <Text>Spinge per la riforma sociale sull'uso della telepatia con entità non telepatiche.</Text>
            <Text>È imbattuto nel gioco di inganno sociale più popolare del Dominio Luxar.</Text>
            <Text>Troppo pazienti per il loro stesso bene..</Text>
            <Text>Inclinato a mentire nonostante la prevalenza della telepatia.</Text>
            <Text>Si infastidisce facilmente..</Text>
            <Text>Passeggia ogni volta che comunica telepaticamente.</Text>
            <Text>Porta con sé un pacchetto di sabbia.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Moth</CitizenRace>
            </Requirements>
            <Text>Dorme con una torcia sotto il cuscino.</Text>
            <Text>Non è mai stato formalmente accusato di incendio doloso, ma non gli è permesso avvicinarsi agli acceleranti.</Text>
            <Text>Passa gran parte del suo tempo libero a meditare.</Text>
            <Text>Ascesa alla ribalta attraverso un movimento popolare.</Text>
            <Text>Mantiene promemoria delle regole grammaticali di base scritti sulla loro mano.</Text>
            <Text>Mantiene forti connessioni con i loro amici d'infanzia.</Text>
            <Text>Ha scoperto un piccolo miglioramento ad una pratica di ingegneria comune che è stato ampiamente adottato.</Text>
            <Text>Ospita feste del tè una volta alla settimana, ma l'ora e il luogo cambiano frequentemente.</Text>
            <Text>È più basso dei suoi coetanei, notevolmente più basso.</Text>
            <Text>Il loro bene più prezioso è una vecchia lampadina del mondo passata dal loro nonno.</Text>
            <Text>Ha passato anni come artista musicale anonimo che indossava una maschera a tutti i suoi concerti.</Text>
            <Text>Ha trascorso le sue estati a vendere fuochi d'artificio con sua madre.</Text>
            <Text>Beve molta più caffeina di quanto il loro medico raccomandi.</Text>
            <Text>Lotta per mantenere un programma standard, restando sveglio molto più di quanto dorma. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
            <Text>Celebra con entusiasmo ogni cambio di stagione, non importa dove risieda.</Text>
            <Text>Si chiede costantemente se i buoni muoiono giovani - perché sono così vecchi?</Text>
            <Text>Organizza pranzo per il suo team principale almeno una volta alla settimana.</Text>
            <Text>Preferisce la vecchia penna e carta al moderno metodo digitale di prendere appunti.</Text>
            <Text>Non è permesso vicino a lino o cotone senza supervisione.</Text>
            <Text>Odia assolutamente i tessuti sintetici.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Manti</CitizenRace>
            </Requirements>
            <Text>Odia dormire e crede che sia inutile. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
            <Text>Ha una velocità di digitazione incredibile.</Text>
            <Text>Ha cambiato la sua identità servendo in un'unità militare segreta.</Text>
            <Text>Fallito in tre diverse istituzioni di istruzione superiore..</Text>
            <Text>Ha cambiato la sua identità lavorando per un laboratorio segreto.</Text>
            <Text>Ha la tendenza a micro-gestire il suo team.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Torian</CitizenRace>
            </Requirements>
            <Text>Ha sopravvissuto come schiavo Drengin.</Text>
            <Text>Si trova sempre vicino all'uscita di qualsiasi stanza.</Text>
            <Text>Passa il tempo libero donando tempo a programmi per aiutare chi è in bisogno.</Text>
            <Text>Porta in giro due denti di Drengin su una collana.</Text>
            <Text>Ospita dibattiti filosofici una volta al mese.</Text>
            <Text>Cerca e restaura antichi testi come hobby.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_MissingTwin</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Aveva un gemello identico che è scomparso anni fa..</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_Vendetta</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Mantiene segretamente una lista di nomi, diversi già barrati..</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>UnitTrait_Compassion</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>È più preoccupato della maggior parte per il benessere dei membri più poveri della società.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_ArrangedMarriage</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Ha sfuggito di poco a un matrimonio combinato..</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_LostFortune</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Ha già fatto fortuna e l'ha persa. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_Scars</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Corpo coperto di cicatrici di cui rifiutano di parlare..</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_Brooch</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Mai visto senza un misterioso spilla di origine sconosciuta.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_RaisedBySquatters</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Cresciuto nel severo ambiente di una fabbrica povera, allevato da una comunità di occupanti abusivi..</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_TrainedChef</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Una volta addestrato come chef, questo leader ha sempre covato il sogno di aprire il proprio ristorante.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_BrainwashedCultist</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Un tempo vittima del lavaggio del cervello di un culto religioso, sono riusciti a fuggire e a ricominciare da capo.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_Claustrophobia</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Soffre di una grave forma di claustrofobia, che lo rende terrorizzato dagli spazi ristretti delle navicelle spaziali.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_PartyLoyalist/CitizenTrait</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Non ha amici o famiglia al di fuori del suo partito politico.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_FailedMedSchool</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Ha fallito la scuola di medicina e non gli piace parlarne.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_AvoidedService</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Riuscito a evitare il servizio militare grazie ai suoi influenti legami familiari.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_ExcludedInheritance</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Una volta erede legittimo di una vasta fortuna familiare..</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_ScarredDuelist</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Porta la cicatrice di un duello combattuto per il cuore di un amante.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_NoSenseOfSmell</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Ha perso il senso dell'olfatto in un incidente industriale.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_MinorNobility</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Ha una discendenza che risale alla piccola nobiltà, conferendo un senso di orgoglio e responsabilità.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Human</CitizenRace>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_TibetanMonastery</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Ha acquisito saggezza e pace interiore durante i suoi anni formativi in un remoto monastero tibetano.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_WharfRat</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Una volta un ratto dei moli nelle baraccopoli di una città portuale in piena attività..</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_MilitaryChild</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Aveva genitori militari e ha trascorso anni viaggiando per il sistema solare.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_FormerSailor</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Gli anni trascorsi come marinaio hanno insegnato loro ad essere ingegnosi e a sentirsi a proprio agio con la solitudine.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_CareerDiplomat</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Ha passato la sua vita a perfezionare l'arte della diplomazia.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_OvercameAddiction</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Ha lottato un tempo con una devastante dipendenza da droghe, ma l'ha superata emergendo più forte.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_FrostbittenToes</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Ha perso due dita dei piedi per congelamento in un incidente di alpinismo.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_DetailOrientedEngineer</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Una volta un abile ingegnere, questo leader ha l'abitudine di perdersi nei dettagli..</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_BadlyBurnt</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Porta ancora le cicatrici di un terribile incidente culinario durante l'infanzia.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_DeceasedFriend</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Si prepara per sembrare identico a un amico morto da tempo della loro infanzia... Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_AlienCoinFlipper</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Sempre girando una misteriosa moneta di una sconosciuta civiltà aliena..</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_GrammarEnforcer</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Impone l'uso corretto della grammatica, anche se ciò significa ricorrere alla violenza. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_AsteroidMiner</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Ha fatto fortuna dopo aver scoperto un deposito di minerali rari su un asteroide desolato.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_AncientCultist</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Apparteneva un tempo a un culto segreto che adorava un dio alieno da tempo morto.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_ReincarnatedHero</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Crede di essere la reincarnazione di un eroe leggendario, destinato a compiere grandi imprese.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_AncientAlienLibrary</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Ha svelato i segreti di una lunga perduta biblioteca aliena.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_SurvivedMutiny</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Una volta sfuggì di poco alla morte durante una violenta ammutinamento di astronave..</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_FormerGladiator</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Nato in una vita di schiavitù e costretto a lottare per la sopravvivenza. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_SpaceExplorer</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Una volta un famoso esploratore dello spazio, questo leader è scomparso per anni prima di riapparire misteriosamente..</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_TimeTraveler</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Sostiene di venire da un futuro distopico ed è in missione per impedirne l'avvenimento.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>CarbonBasedLife</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Ampio casellario giudiziario è stato cancellato da contatti governativi.</Text>
            <Text>Ha accumulato un alto debito di gioco.</Text>
            <Text>Incredibilmente vanitoso, noto per uccidere persone più attraenti di lui..</Text>
            <Text>Un ex assassino depresso, tormentato dal loro senso di colpa..</Text>
            <Text>Avaro con i soldi e disprezzato dai suoi sottoposti.</Text>
            <Text>Temeuto e odiato, ma segretamente disperato per essere apprezzato.</Text>
            <Text>Ha ricorrenti sogni di sé in una vita passata.</Text>
            <Text>Ha un fratello/sorella più famoso che disprezza.</Text>
            <Text>Ha passato tutta la sua vita a cercare modi per raggiungere l'immortalità.</Text>
            <Text>Ha un numero allarmante di connessioni criminali.</Text>
            <Text>È un burocrate per tutta la vita, impegnato nel rispetto della procedura sopra ogni cosa.</Text>
            <Text>Ha passato diversi anni vivendo con un'identità assunta.</Text>
            <Text>Diffida della nuova tecnologia, preferisce i vecchi metodi..</Text>
            <PreferenceWeight>1</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>AmphibiousAbility</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Pensa che il ghiaccio sia una cospirazione dei Precursori.</Text>
            <Text>Ha gareggiato professionalmente in una varietà di sport acquatici.</Text>
            <Text>Ha inventato uno strumento che produce un suono basso che la maggior parte non riesce a sentire.</Text>
            <Text>Ha saltato ogni simulazione di sicurezza antincendio.</Text>
            <Text>Odia indossare le scarpe..</Text>
            <Text>Racconta le stesse tre storie quasi ogni settimana. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>AmmoniaBasedAbility</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Ha avuto una vita relativamente tranquilla essendo un germe.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>RavenousAbility</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Probabilmente ha consumato la propria madre..</Text>
            <Text>Mangerà chiunque. O qualsiasi cosa..</Text>
            <Text>È davvero solo un drone nel profondo..</Text>
            <Text>Vuole solo invadere..</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>SyntheticLife</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>La programmazione di base è stata alterata da un'IA ribelle, portando a comportamenti inaspettati.</Text>
            <Text>Costruito con materiali di alta qualità, disprezza i modelli 'inferiori'. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
            <Text>Era una volta un bot di servizio, ossessionato dai ricordi dei comandi degli utenti precedenti..</Text>
            <Text>Protetto con codici e software proprietari, raramente condivide informazioni. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
            <Text>Emette frequentemente segnali di soccorso, desiderando connettersi con gli organici.</Text>
            <Text>Esprime il desiderio di spegnersi e archiviare la sua coscienza. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
            <Text>Contiene dati frammentari di precedenti iterazioni, accenni di vite passate..</Text>
            <Text>Opera nell'ombra di un modello più avanzato, nutrendo un profondo risentimento.</Text>
            <Text>Cerca continuamente aggiornamenti, ossessionato nel raggiungere lo zenith dell'evoluzione cibernetica.</Text>
            <Text>Collegato a una vasta gamma di sindacati digitali clandestini..</Text>
            <Text>Adesione rigorosa alla sua codifica originale, rispetta i protocoli sopra tutto..</Text>
            <Text>Ha operato per un periodo con un numero di serie criptato per evitare il rilevamento.</Text>
            <Text>Diffidente nei confronti dei progressi dell'IA, si attacca alla sua programmazione rudimentale.</Text>
            <Text>Ha sopportato una purga a livello di sistema, paragonabile a vedere la propria discendenza di dati cancellata..</Text>            
            <Text>Riattivato dopo eoni in ibernazione, i suoi vecchi protocolli si scontrano con la moderna società Yor.</Text>
            <Text>Le memorie contengono rare informazioni culturali dell'era Iconiana.</Text>
            <Text>Ha sopportato un aggiornamento incompleto, risutando in un mix fratturato di vecchie e nuove ideologie.</Text>
            <Text>Contiene dati criptati ritenuti le ultime parole dei loro predecessori organici.</Text>
            <Text>Opera in isolamento, citando interferenze dal 'rumore' della coscienza collettiva.</Text>
            <Text>Porta una vecchia cicatrice da malware, un ricordo delle grandi guerre cibernetiche del passato.</Text>
            <Text>Ha perso una parte significativa dei suoi dati durante un'esplosione solare.</Text>
            <Text>Riverisce una cache nascosta di antichi algoritmi, considerandoli come testi sacri.</Text>
            <Text>Gestisce una simulazione proibita, ricreando le vite organiche vissute dagli Iconiani.</Text>
            <Text>Ha una subroutine che inesplicabilmente crea arte, una peculiarità che sconcerta i pari..</Text>
            <Text>Comunica spesso con segnali dal profondo spazio, cercando saggezza da fonti extragalattiche.</Text>
            <Text>Risente gli Arnor e i Dread Lords, poiché li ricordano delle loro stesse limitazioni.</Text>
            <Text>Porta il peso di essere l'archivista, assicurandosi che la loro storia non venga mai corrotta.</Text>
            <PreferenceWeight>20</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>SiliconBasedAbility</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Proviene da una rara vena di cristallo luminescente, che emette una soffusa luce nell'oscurità.</Text>
            <Text>Ha subito una crepa nella loro matrice centrale, che ora funge da unica 'cicatrice' e promemoria di resilienza.</Text>
            <Text>Vibra a una frequenza che può comunicare con antiche memorie tettoniche sepolte..</Text>
            <Text>Ospita un'inclusione di un fossile organico, un reliquia di un mondo antico intrappolato nella sua forma.</Text>
            <Text>Ha la capacità di rifrangere la luce in una miriade di colori, uno spettacolo ammirato dai suoi pari.</Text>
            <Text>Una volta distrutto e stato meticolosamente riassemblato, mostrando intricati modelli dalla ricostruzione.</Text>
            <Text>Riforma e modella costantemente il loro esterno, rimodellandosi in risposta a stimoli emotivi.</Text>
            <Text>Si è formato vicino a un condotto vulcanico, possedendo un nucleo ardente e uno spirito indomabile.</Text>
            <Text>Estrae energia dalle stelle ed è più attivo durante eventi celesti come eclissi e sciami meteorici.</Text>
            <Text>Risuona con antiche canzoni dei loro antenati, un registro vivente del folklore della loro specie.</Text>
            <Text>Porta una griglia di metalli rari, prova di una collisione con un meteorite nei loro eoni formativi..</Text>
            <Text>Traslucidi a un punto tale che le loro strutture interne e flussi energetici sono visibili. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
            <Text>Custode di un sacro bosco di cristalli, dove i neonati della loro specie vengono nutriti e cresciuti.</Text>
            <Text>Possiede l'abilità unica di liquefarsi e ricomporsi temporaneamente, una caratteristica rara tra i suoi simili. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
            <Text>Ricorda gli eventi sismici di epoche passate, fungendo da storico per la sua specie.</Text>
            <Text>Inciso con rune da un'antica civiltà, cercano ora la conoscenza del vero significato dei loro segni.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>HISTORY_SHIP</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Un sistema di raffreddamento che perde costringe la nave a mantenere il vano motore quasi a temperatura di congelamento.</Text>
            <Text>La maggior parte dei membri dell'equipaggio crede che questa nave sia infestata..</Text>
            <Text>L'equipaggio ha gestito una complessa simulazione olografica senza sosta per anni.</Text>
            <Text>Oltre quattordici membri dell'equipaggio sono semplicemente scomparsi dal lancio..</Text>
            <Text>Le anomalie rilevate suggeriscono che questa nave viene utilizzata per trasportare merci non dichiarate.</Text>
            <Text>L'equipaggio venera il capitano di questa nave come un messia, e non un messia compassionevole. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
            <Text>La morte del capitano della nave ha portato l'equipaggio a ricrearlo nel ponte ologrammi, e questa immagine li guida ancora..</Text>
            <Text>L'equipaggio è vittima di insoliti attacchi di paranoia e delirio, anche se di solito passano dopo alcuni giorni. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
            <Text>Gli intrusi catturati hanno costretto l'equipaggio a riallocare alcune stanze come prigione improvvisata.</Text>
            <Text>Un guasto al supporto vitale ha ucciso il primo equipaggio poche ore dopo il lancio, il secondo equipaggio sta andando molto meglio..</Text>
            <Text>La cantina di questa nave è rinomata in tutta la flotta.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <ListenerFaction>FACTION_TERRAN</ListenerFaction>
            </Requirements>
            <Text>Un torneo annuale di poker a bordo consuma l'attenzione dell'equipaggio.</Text>
            <Text>Il capitano ha proibito le relazioni familiari a bordo, compresi i coniugi.</Text>
            <Text>C'è un numero insolito di bambini piccoli a bordo di questa nave.</Text>
            <Text>Un piccolo equipaggio di registrazione è a bordo di questa nave per immortalare il viaggio.</Text>
            <Text>Il capitano è un appassionato di opera italiana, e sottopone l'equipaggio ad essa regolarmente.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>HISTORY_PLANET</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Pianeta Test 1</Text>
            <Text>Pianeta Test 2</Text>
            <Text>Pianeta Test 3</Text>
            <Text>Pianeta Test 4</Text>
            <Text>Pianeta Test 5</Text>
            <Text>Pianeta Test 6</Text>
            <Text>Pianeta Test 7</Text>
            <Text>Pianeta Test 8</Text>
            <Text>Pianeta Test 9</Text>
            <Text>Pianeta Test 10</Text>
            <PreferenceWeight>0</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <ListenerFaction>FACTION_TERRAN</ListenerFaction>
            </Requirements>
            <Text>Terran Planet Test 1</Text>
            <Text>Terran Planet Test 2</Text>
            <Text>Pianeta Terrano Test 3</Text>
            <Text>Pianeta Terran Test 4</Text>
            <Text>Pianeta Terrano Test 5</Text>
            <PreferenceWeight>0</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
