<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_GenericConfirm</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Per l'Impero.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ClaimedTargetPlanets</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>L'Impero si espande![BR][BR]La galassia ricorderà perché tremava di paura al cospetto del vessillo dell'Impero Drengin. I pianeti reclamati allargano i nostri confini in modo soddisfacente. Lavoro ammirevole.[BR][BR]Obiettivo Completato: Rivendica 5 Pianeti</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ConstructTargetProbesNavigatorsNotFound</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Un piccolo battaglione di Sonde è perfetto per il riconoscimento.[BR][BR]Ora è il momento di mappare questo [HS=HS_Sector]Settore[/HS] e radicare la fonte del segnale riportato in precedenza. Esamina l'intero [HS=HS_Sector]Settore[/HS] se necessario![BR][BR]Se trovi un punto che vuoi monitorare, dai a una Nave l'ordine di [ICON=Order_Standby] [HS=HS_Standby]Attesa[/HS] per farla rimanere inattiva a tempo indeterminato.[BR][BR]Obiettivo Completato: Costruisci 3 Sonde[BR]Nuovo Obiettivo: Trova la Sorgente del Segnale</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ConstructTargetProbesNavigatorsFound</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Un piccolo battaglione di Sonde è perfetto per il riconoscimento.[BR][BR]Ora che sappiamo che quei Navigatori sono la fonte del segnale segnalato prima, possiamo monitorarli più da vicino. Utilizza le sonde come necessario per tenere d'occhio i Navigatori ed esplora la galassia.[BR][BR]Puoi utilizzare l'ordine [ICON=Order_Standby] [HS=HS_Standby]Standby[/HS] per avere una nave inattiva da qualche parte a tempo indeterminato, perfetto se vuoi sorvegliare una posizione specifica.[BR][BR]Obiettivo Completato: Costruisci 3 Sonde</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ConstructedTargetStarbases</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>L'infrastruttura per un futuro glorioso procede in modo eccellente. Meritano delle lodi.[BR][BR]Le [HS=HS_Starbase]Stazioni Spaziali[/HS] costruite saranno di grande beneficio per l'Impero. Non devono però essere le ultime realizzate. Ci sono sempre nuove [HS=HS_StrategicResource]Risorse Strategiche[/HS] da raccogliere utilizzando le [ICON=Icon_MiningStarbase] [HS=HS_MiningStarbase]Stazioni Minerarie[/HS] e territori da assicurare con le [ICON=Icon_MiltaryStarbase] [HS=HS_MilitaryStarbase]Stazioni Militari[/HS].[BR][BR]Obiettivo Completato: Costruisci 3 Stazioni Spaziali</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_UnlockedWarships</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Finalmente! Con la ricerca sulle Navi da Guerra completata, i caccia possono essere nuovamente costruiti nel [HS=HS_Shipyard]Cantiere Navale[/HS].[BR][BR]È il momento di costruire una forza formidabile. Non solo per future conquiste, ma nel caso in cui i Terrani o uno qualsiasi degli alleati decidano di investigare il [HS=HS_Sector]Settore[/HS]. La gestione della [HS=HS_Fleet]Flotta[/HS] è vitale per il futuro dell'Impero.[BR][BR]Una [HS=HS_Fleet]Flotta[/HS] può essere formata [HS=HS_ShipMovement]Spostando[/HS] le navi sulla stessa casella. Tieni d'occhio la [ICON=ShipLogistics_Icon] [HS=HS_Logistics]Logistica[/HS]. Se non c'è abbastanza [ICON=ShipLogistics_Icon] [HS=HS_Logistics]Logistica[/HS], una nave non può unirsi a una [HS=HS_Fleet]Flotta[/HS].[BR][BR][HS=HS_ShipMovement]Sposta[/HS] le Navi e le [HS=HS_Fleet]Flotte[/HS] sui Pianeti per farli servire come difensori del pianeta e rendere più difficile [HS=HS_ConqueringPlanets]Conquistare[/HS]. Tieni tutto questo in mente mentre la forza militare cresce.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Nel vasto e silenzioso vuoto dello spazio, il nostro una volta potente Impero Drengin si risveglia dal suo sonno forzato. [BR][BR]Gli umani e i loro ingenui alleati pensano di averci sottomesso, credendo di aver sigillato la loro vittoria. Quanto si sbagliano.[BR][BR] La nostra rinascita inizia in Utha - un settore vergine, inesplorato e pieno di potenzialità. Ma sussurri provenienti dal buio suggeriscono che non siamo gli unici qui. Un'entità sconosciuta si nasconde, mandando onde attraverso il subspazio. Dobbiamo identificare questa presenza, perché nulla può essere permesso di ostacolare il nostro cammino. Troveremo questo segnale, e la nostra dominanza sarà nuovamente affermata.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_FoundSignalSource</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Un'altra civiltà, i Navigatori, sembra essere responsabile dei segnali nel sottospazio. È difficile dire da quanto tempo sono qui, ma non importa. Sono deboli ed esposti. Risponderanno ai Drengin presto. [HS=HS_ConqueringPlanets]Conquista[/HS] il mondo natale e rivendica la loro capitale, prendi la testa in modo che sappiano che la resistenza è inutile.[BR][BR]Obiettivo Completato: Trova la Fonte del Segnale[BR]Nuovo Obiettivo: Conquistare il Mondo Natale dei Navigatori</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_FoundSignalSourceNotOnQuestStep</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Un'altra civiltà, i Navigatori, sembra essere responsabile dei segnali nel sottospazio. È difficile stabilire da quanto tempo sono qui, ma non importa. Sono deboli ed esposti. Presto risponderanno ai Drengin. [HS=HS_ConqueringPlanets]Conquista[/HS] il loro pianeta natale e rivendica la loro capitale, prendi la testa così sapranno che la resistenza è inutile. [BR][BR]Nuovo Obiettivo: Conquista il Pianeta Natale dei Navigatori.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ConqueredTargetHomeworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Un messaggio forte e chiaro - L'Impero Drengin possiede questo settore, e tutti in esso risponderanno alla regola Drengin. I Navigatori hanno cercato di nascondere qualcosa mentre la loro capitale cadeva. Una scansione del pianeta dovrebbe annullare i loro tentativi deboli e rivelare ciò che hanno nascosto.[BR][BR]Obiettivo Completato: Conquista il Pianeta Madre dei Navigatori[BR]Nuovo Obiettivo: Scansiona il Pianeta Madre Conquistato</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ScannedConqueredHomeworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>La scansione completata ha rivelato che i Navigatori hanno cercato di nascondere un dispositivo. Un dispositivo malfunzionante. Non avrebbero voluto nasconderlo se non fosse di valore. Che sia un'arma o uno strumento, deve essere trattato con cura. Una volta riparato, potrebbe essere fondamentale per il ritorno dell'Impero.[BR][BR]Obiettivo Completato: Scansiona il Pianeta natale Conquistato</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_NeedPlanetaryInvasionTech</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>I giorni del Navigatore sono contati. Ci sono nuove direttive: dare priorità allo sblocco della [HS=HS_Tech]Tecnologia[/HS] che permette all'Impero di assediare e [HS=HS_ConqueringPlanets]Conquistare[/HS] altri pianeti. La Tecnologia di Invasione Planetaria [HS=HS_Tech]Tech[/HS] permetterà la costruzione di navi nel [HS=HS_Shipyard]Cantiere Navale[/HS] che possono assediare pianeti ostili.[BR][BR]Nuovo Obiettivo: Ricerca l'Invasione Planetaria.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_HasPlanetaryInvasionTech</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>I giorni del Navigatore sono contati. L'Impero possiede già la [HS=HS_Tech]Tecnologia[/HS] necessaria per costruire navi da trasporto. Le navi da trasporto ci permettono di assediare pianeti ostili e alla fine farli conquistare dalle nostre truppe. Utilizza tutti gli strumenti a disposizione dell'Impero per [HS=HS_ConqueringPlanets]Conquistare[/HS] il mondo natale del Navigatore.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ResearchedPlanetaryInvasion</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Le truppe sono a tua disposizione.[BR][BR]Le navi da trasporto ci permettono di schierare truppe su pianeti lontani. Ora possiamo [HS=HS_ConqueringPlanets]Conquistare[/HS] pianeti ostili purché la [HS=HS_Fleet]Flotta[/HS] abbia un [ICON=Conquest_Icon] Indice di Conquista sufficientemente alto. Più grande è la [HS=HS_Fleet]Flotta[/HS] e maggiore è il loro [ICON=Conquest_Icon] Indice di Conquista, più facilmente un pianeta può essere [HS=HS_ConqueringPlanets]Conquistato[/HS].</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ResearchedPlanetaryInvasionOnquestStep</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Le truppe sono a tua disposizione.[BR][BR]Le navi da trasporto ci permettono di schierare truppe su pianeti distanti. Ora possiamo [HS=HS_ConqueringPlanets]Conquistare[/HS] pianeti ostili purché la [HS=HS_Fleet]Flotta[/HS] abbia un [ICON=Conquest_Icon] Indice di Conquista sufficientemente alto. Più grande è la [HS=HS_Fleet]Flotta[/HS] e maggiore è il loro [ICON=Conquest_Icon] Indice di Conquista, più facilmente un pianeta può essere [HS=HS_ConqueringPlanets]Conquistato[/HS].[BR][BR]Obiettivo Completato: Ricerca dell'Invasione Planetaria</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_LostAFight</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Vergogna![BR][BR]Incateneremo coloro che si credono abbastanza potenti da distruggere le nostre navi e sopravvivere. L'Impero può garantire la vittoria nelle future battaglie in diversi modi. Il primo è assicurare che il nostro equipaggiamento sia in costante miglioramento attraverso la ricerca di difese, armi e altro nel ramo della Guerra dell'Albero Tecnologico. Alcune [HS=HS_Tech]Tecnologie[/HS] permettono anche la costruzione di navi di dimensioni maggiori.[BR][BR]Un'altra tecnica è assicurare che le navi siano raggruppate in [HS=HS_Fleet]Flotte[/HS]. Forma [HS=HS_Fleet]Flotte[/HS] [HS=HS_ShipMovement]Muovendo[/HS] le Navi sulla stessa casella. Una [HS=HS_Fleet]Flotta[/HS] è limitata in dimensione dalla sua [ICON=ShipLogistics_Icon] [HS=HS_Logistics]Logistica[/HS], quindi se una [HS=HS_Fleet]Flotta[/HS] non si sta formando o espandendo, il punteggio di [ICON=ShipLogistics_Icon] [HS=HS_Logistics]Logistica[/HS] è probabilmente troppo alto.[BR][BR]Infine, controlla quando avvengono le battaglie mantenendoti all'offensiva. Inizia battaglie fortemente a favore dell'Impero per indebolire i nostri nemici mantenendo la nostra forza. Evita le flotte troppo potenti da abbattere rapidamente e utilizza tattiche a distanza come la Raffica di Laser e la Raffica di Missili.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
</FlavorTextDefs>
