<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GenericConfirm</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Capito. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Esplorare e conoscere la galassia è il primo passo per espandere la [HS=HS_ZoneOfControl]Zona di Controllo[/HS] dell'Alleanza. Le sonde sono il miglior metodo per esplorare l'universo. Hanno un [HS=HS_ShipRange]Raggio[/HS] illimitato e possono muoversi rapidamente.[BR][BR]L'Alleanza ha già fornito una Sonda vicino all'orbita della Terra. Seleziona quella Sonda usando il Tasto Sinistro del Mouse e dai gli ordini di [HS=HS_ShipMovement]Muoversi[/HS] per iniziare a esplorare. Questo può essere fatto selezionando dove la Sonda dovrebbe muoversi sulla mappa con il Tasto Destro del Mouse o selezionando la modalità [ICON=AutoExplore_Icon] [HS=HS_AutoExplore]Auto-Esplora[/HS] sull'interfaccia della Sonda. Un [HS=HS_Months]Mese[/HS] può essere concluso solo quando tutte le navi e le flotte hanno utilizzato tutti i loro movimenti o sono state messe in Standby.[BR][BR]Ci sono state segnalazioni di segnali insoliti. La loro fonte e il loro significato sono troppo deboli per essere discernibili, ma si crede sia un'altra Civiltà. Usa la Sonda per trovarli.[BR][BR]Nuovo Obiettivo: Localizzare l'Altra Civiltà. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartSurveyObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Uno sguardo diffidente dovrebbe essere mantenuto sui Drengin. Ad ogni modo, l'Alleanza deve continuare a garantire il [HS=HS_Sector]Settore[/HS].[BR][BR]Le [HS=HS_SurveyShip]Navi da Ricognizione[/HS] sono un altro tassello fondamentale per esplorare la galassia. Le [HS=HS_SurveyShip]Navi da Ricognizione[/HS] potrebbero essere più lente delle Sonde e sono limitate nel [HS=HS_ShipRange]Raggio[/HS], ma possono difendersi. Ancora più importante, le [HS=HS_SurveyShip]Navi da Ricognizione[/HS] possono essere utilizzate per investigare le [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS].[BR][BR]Le [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS] assumono molte forme, ma tutte possono essere analizzate da una [HS=HS_SurveyShip]Nave da Ricognizione[/HS]. Un [HS=HS_SurveyOrder]Rilevamento[/HS] richiede qualche [HS=HS_Months]Mese[/HS] per essere completato, ma spesso rivela risorse, componenti o tecnologie utili una volta terminato.[BR][BR]Una [HS=HS_SurveyShip]Nave da Ricognizione[/HS] può ricevere l'ordine di [HS=HS_SurveyOrder]Rilevare[/HS] un' [HS=HS_Anomaly]Anomalia[/HS] comandandola alla posizione dell'[HS=HS_Anomaly]Anomalia[/HS] o utilizzando la funzione [ICON=AutoSurvey_Icon] [HS=HS_AutoSurvey]Auto-Rilevamento[/HS] della nave.[BR][BR]Obiettivo Completato: Localizza l'Altra Civiltà[BR]Nuovo Obiettivo: Scansiona un'Anomalia. Se si tratta di un nome file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SurveyedFirstAnomaly</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Successo![BR][BR]La [HS=HS_SurveyShip]Nave di Ricognizione[/HS] ha terminato la [HS=HS_SurveyOrder]Ricognizione[/HS] di un'[HS=HS_Anomaly]Anomalia[/HS]. Ora, è il momento di affrontare ciò che è stato scoperto.[BR][BR]Esplorare la Galassia è solo il primo passo. L'espansione dell'influenza dell'Alleanza richiederà la colonizzazione di nuovi mondi. Non tutti i pianeti sono considerati colonizzabili. I pianeti hanno una [HS=HS_PlanetClass]Classe del Pianeta[/HS], che valuta quanto sia grande, ricco di risorse e abitabile un pianeta. Qualsiasi cosa con valutazione superiore a 0 è colonizzabile. I pianeti con una [HS=HS_PlanetClass]Classe del Pianeta[/HS] di 0 sono considerati un [HS=HS_DeadWorld]Mondo Morto[/HS].[BR][BR]I pianeti [HS=HS_Colinizing]Colonizzati[/HS] forniscono risorse al più vicino [HS=HS_CoreWorld]Mondo Centrale[/HS]. L'unico [HS=HS_CoreWorld]Mondo Centrale[/HS] dell'Alleanza è il Mondo Natale, la Terra.[BR][BR]Utilizza la Nave da Colonia fornita dall'Alleanza per [HS=HS_ColonizeOrder]Colonizzare[/HS] un pianeta. Marte è sempre stato il vicino più praticabile. È consigliabile iniziare da lì. Ricorda di continuare a cercare [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS] nell'universo da scannerizzare; continueranno a beneficiare e ad espandere la nostra comprensione della galassia che ci circonda.[BR][BR]Obiettivo Completato: Scansiona un'Anomalia[BR]Nuovo Obiettivo: Colonizza un Pianeta[BR]Nuovo Obiettivo: Scansiona 5 Anomalie. Se è un nome di file,</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SurveyedTargetAnomalies</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>L'Alleanza ha completato il suo obiettivo di [HS=HS_SurveyOrder]Scansione[/HS] di 5 [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS]. Ognuna è stata un'esperienza diversa, anche se non tutte erano sicure. Anche se non è un obiettivo, continuare a scansionare [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS] si rivelerà vantaggioso.[BR][BR]Obiettivo Completato: Scansiona 5 Anomalie. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartStarbaseObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Questo è un testo provvisorio in cui il giocatore ha colonizzato 4 pianeti ed è all'inizio di un turno durante il tutorial. Riceveranno un obiettivo per Costruire una Starbase Economica con indicazioni chiare su come creare un costruttore e trasformarlo in una starbase. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_MasteredAsteroidMining</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>(PLACEHOLDER) Questo evento si verifica quando il giocatore ha padroneggiato l'estrazione di asteroidi e non è già sulla traccia dell'obiettivo per sfruttare una cintura di asteroidi. Questo evento fornisce l'obiettivo di estrarre una cintura di asteroidi con istruzioni chiare su come farlo.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_MasteredAsteroidMiningOnObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>(PLACEHOLDER) Questo evento si verifica quando il giocatore ha padroneggiato l'estrazione di asteroidi ed è attivamente sulla branca obiettivo per minare una cintura di asteroidi. Questo evento fornisce l'obiettivo di minare una cintura di asteroidi con indicazioni chiare su come farlo. Riconosce il completamento dell'obiettivo 'Padroneggia la Tecnologia di Estrazione di Asteroidi'. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompletedStarbase</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>(PLACEHOLDER) questo evento si verifica dopo che il giocatore costruisce la base stellare economica durante questo passaggio. Riconosce il completamento della costruzione della base stellare economica e rafforza gli usi. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompletedStarbaseStartAsteroidMining</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>(PLACEHOLDER) questo evento si verifica dopo che il giocatore costruisce la base stellare economica durante questo passaggio. Riconosce il completamento della costruzione della base stellare economica e rafforza gli usi. Introduce l'Estrazione di Asteroidi e dà l'obiettivo di padroneggiare la tecnologia di Estrazione di Asteroidi.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_MinedAnAsteroid</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>(PLACEHOLDER) Questo evento si verifica dopo che il giocatore ha estratto un asteroide e completato il passaggio 'estrai un asteroide'. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedFirstPlanetNormal</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Un gigantesco passo per l'Alleanza.[BR][BR]L'Alleanza ha [HS=HS_Colinizing]Colonizzato[/HS] il suo primo mondo. Ora che l'Alleanza ha rivendicato un pianeta, fornirà risorse aggiuntive al più vicino [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS]. Selezionando il pianeta mostrerà il percorso dell'output.[BR][BR]Risorse come [ICON=Stat_Minerals_Icon] [HS=HS_Minerals]Minerali[/HS], [ICON=Stat_Technology_Icon] [HS=HS_Technology]Tecnologia[/HS], e [ICON=Stat_Wealth_Icon] [HS=HS_Wealth]Ricchezza[/HS] sono cruciali per espandersi e prosperare. Più pianeti vengono [HS=HS_Colinizing]Colonizzati[/HS], meglio i [HS=HS_CoreWorld]Mondi Nucleo[/HS] possono eseguire e completare progetti.[BR][BR]Il prossimo passo per stabilire un punto d'appoggio sarà insediare più pianeti e alla fine allestire un altro [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS].[BR]Obiettivo Completato: Colonizza un Pianeta[BR]Nuovo Obiettivo: Colonizza 8 Pianeti. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedFirstPlanetCoreWorld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Un gigantesco passo per l'Alleanza.[BR][BR]L'Alleanza ha [HS=HS_Colinizing]Colonizzato[/HS] il suo primo mondo, uno abbastanza grande da supportare una colonia più ampia e diventare un [HS=HS_CoreWorld]Mondo Centrale[/HS]. Molti pianeti sono troppo piccoli o privi delle risorse necessarie per giustificare il fatto di renderli un [HS=HS_CoreWorld]Mondo Centrale[/HS]. Quindi, quando viene colonizzato un pianeta abbastanza grande, dovrebbe essere sfruttato al massimo.[BR][BR]I [HS=HS_CoreWorld]Mondi Centrali[/HS] possono supportare un [HS=HS_Shipyard]Cantiere Navale[/HS] e essere migliorati, ma ciò richiede che un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] venga assegnato come [HS=HS_Governor]Governatore[/HS].[BR][BR]Un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] può essere assegnato dalla [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Finestra di Gestione del Pianeta[/HS] disponibile selezionando il pianeta.[BR]Obiettivo Completato: Colonizza un Pianeta[BR]Nuovo Obiettivo: Colonizza 8 Pianeti[BR]Nuovo Obiettivo: Nomina un Governatore. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedNewPlanetNormal</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>L'Alleanza ha [HS=HS_Colinizing]Colonizzato[/HS] un altro pianeta. I pianeti che non sono un [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS] forniscono risorse aggiuntive al più vicino [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS]. Selezionando il pianeta si mostrerà il percorso dell'output.[BR][BR]Risorse come [ICON=Stat_Minerals_Icon] [HS=HS_Minerals]Minerali[/HS], [ICON=Stat_Technology_Icon] [HS=HS_Technology]Tecnologia[/HS], e [ICON=Stat_Wealth_Icon] [HS=HS_Wealth]Ricchezza[/HS] sono cruciali per espandersi e prosperare. Più pianeti vengono [HS=HS_Colinizing]Colonizzati[/HS], migliore sarà la performance dei [HS=HS_CoreWorld]Mondi Nucleo[/HS] nel portare a termine progetti. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedNewPlanetCoreWorld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Hai colonizzato il tuo primo pianeta abbastanza grande da stabilire un nuovo [HS=HS_CoreWorld]Mondo Centrale[/HS]![BR][BR]Molti pianeti non sono abbastanza grandi da permettere alle colonie di espandersi. I pianeti troppo piccoli per supportare un [HS=HS_Shipyard]Cantiere Navale[/HS] sono adatti a sostenere colonie più grandi. Queste colonie più piccole non richiedono alcuna ulteriore leadership o gestione. [BR][BR]Data la loro rarità, è consigliabile sfruttare qualsiasi risorsa planetaria abbastanza ricca da giustificare colonie più grandi. Per fare ciò, un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] deve essere assegnato come [HS=HS_Governor]Governatore[/HS] al pianeta. Una volta nominato un [HS=HS_Governor]Governatore[/HS], può essere costruito un [HS=HS_Shipyard]Cantiere Navale[/HS] sopra il pianeta, e il pianeta può essere sviluppato per utilizzare meglio le risorse.[BR][BR]I [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] possono essere reclutati dal [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menu Leader[/HS] sotto la [HS=HS_RecruitmentScreen]Schermata di Reclutamento[/HS]. I [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] reclutati possono poi essere assegnati a gestire i pianeti sotto la [HS=HS_GovernorsScreen]Schermata dei Governatori[/HS].[BR][BR]Nuovo Obiettivo: Nomina un Governatore. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedCoreworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Hai colonizzato il tuo primo pianeta abbastanza grande da stabilire un nuovo [HS=HS_CoreWorld]Mondo Centrale[/HS]![BR][BR]Molti pianeti non sono abbastanza grandi da permettere alle colonie di espandersi. Pianeti troppo piccoli per supportare un [HS=HS_Shipyard]Cantiere Navale[/HS] sono ben adatti a sostenere colonie più grandi. Queste colonie più piccole non richiedono ulteriore leadership o gestione. [BR][BR]Data la loro rarità, è consigliabile sfruttare qualsiasi risorsa del pianeta abbastanza ricca da giustificare colonie più grandi. Per farlo, un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] deve essere assegnato come [HS=HS_Governor]Governatore[/HS] al pianeta. Una volta nominato un [HS=HS_Governor]Governatore[/HS], può essere costruito un [HS=HS_Shipyard]Cantiere Navale[/HS] sul pianeta, e il pianeta può essere sviluppato per utilizzare meglio le risorse.[BR][BR]I [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] possono essere reclutati dal [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menu dei Leader[/HS] sotto la [HS=HS_RecruitmentScreen]Schermata di Reclutamento[/HS]. I [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] reclutati possono quindi essere assegnati a gestire i pianeti sotto la [HS=HS_GovernorsScreen]Schermata dei Governatori[/HS].[BR][BR]Obiettivo Completato: Colonizza un Pianeta di Classe 10 o Superiore[BR]Nuovo Obiettivo: Nomina un Governatore. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizeTargetPlanets</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>L'Alleanza Terran è stata incaricata di colonizzare i pianeti per garantire un punto d'appoggio all'umanità nello spazio. Nessuno può contestare la competenza dell'Alleanza con tutti i pianeti [HS=HS_Colinizing]Colonizzati[/HS] con successo. Prenditi un momento per gioire di questo risultato.[BR][BR]Obiettivo Completato: Colonizza 8 Pianeti. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizeTargetPlanetsLastCoreworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>L'alleanza dell'Alleanza Terran è stata incaricata di colonizzare i pianeti per garantire il presidio dell'umanità nello spazio. Nessuno può contestare la competenza dell'Alleanza con tutti i pianeti con successo [HS=HS_Colinizing]Colonizzati[/HS]. Prenditi un momento per gioire di questo successo.[BR][BR]Hai anche colonizzato il tuo primo pianeta abbastanza grande da stabilire un nuovo [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS]![BR][BR]Molti pianeti non sono abbastanza grandi da permettere alle colonie di espandersi. I pianeti troppo piccoli per sostenere un [HS=HS_Shipyard]Cantiere Navale[/HS] sono ben adatti a sostenere colonie più grandi. Queste colonie più piccole non richiedono alcuna leadership o gestione aggiuntiva. [BR][BR]A causa della loro rarità, è consigliabile sfruttare qualsiasi risorsa planetaria abbastanza ricca da giustificare colonie più grandi. Per farlo, un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] deve essere assegnato come [HS=HS_Governor]Governatore[/HS] al pianeta. Una volta nominato un [HS=HS_Governor]Governatore[/HS], può essere costruito un [HS=HS_Shipyard]Cantiere Navale[/HS] sul pianeta, e il pianeta può essere sviluppato per utilizzare meglio le risorse.[BR][BR]I [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] possono essere reclutati dal [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menù Leader[/HS] sotto lo [HS=HS_RecruitmentScreen]Schermo di Reclutamento[/HS]. I [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] reclutati possono poi essere assegnati a gestire i pianeti sotto lo [HS=HS_GovernorsScreen]Schermo Governatori[/HS].[BR][BR]Obiettivo Completato: Colonizza 8 Pianeti[BR]Nuovo Obiettivo</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonzieTargetWorldsNoCoreworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>L'Alleanza Terran Alliance è stata incaricata di colonizzare i pianeti per garantire la presenza dell'umanità nello spazio. Nessuno può contestare la competenza dell'Alleanza con tutti i pianeti [HS=HS_Colinizing]Colonizzati[/HS] con successo. Prenditi un momento per gioire di questo successo.[BR][BR]C'è ancora lavoro da fare. Nessuno dei pianeti [HS=HS_Colinizing]Colonizzati[/HS] ha una classe abbastanza alta da giustificare l'espansione. Continua a cercare un Pianeta con una [HS=HS_PlanetClass]Classe Pianeta[/HS] 10 o superiore da [HS=HS_ColonizeOrder]Colonizzare[/HS] in modo che possiamo stabilire un nuovo [HS=HS_CoreWorld]Mondo Core[/HS].[BR][BR]Obiettivo Completato: Colonizzare 8 Pianeti[BR]Nuovo Obiettivo: Colonizzare un Pianeta di Classe 10 o Superiore. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_InstalledGovernor</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Hai assegnato con successo un [HS=HS_Governor]Governatore[/HS]! La loro presenza trasforma la Colonia in un [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS] dove può essere costruito un [HS=HS_Shipyard]Cantiere Navale[/HS] e il pianeta sviluppato.[BR][BR]C'è una brutta notizia. I rapporti hanno confermato la presenza di Pirati nel Settore. Finché hanno un punto d'appoggio nello spazio e un luogo per costruire navi, rappresentano una minaccia. Dobbiamo distruggere il loro [HS=HS_Shipyard]Cantiere Navale[/HS] per garantire la sicurezza delle nostre Colonie.[BR][BR]Obiettivo Completato: Nomina un Governatore[BR]Nuovo Obiettivo: Distruggi un Cantiere Navale dei Pirati. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_InformPlayerUnlockedLeaderScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Nessuno può gestire l'intera Alleanza Terran da solo, non importa quanto sia competente. Con l'infrastruttura appropriata, ora è possibile reclutare [HS=HS_Leaders]Leader[/HS]. Ogni candidato ha punti di forza e debolezze, rendendoli più o meno adatti per qualsiasi ruolo.[BR][BR]I [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] possono fungere da [HS=HS_Governor]Governatori[/HS] e gestire un [HS=HS_CoreWorld]Mondo Centrale[/HS], diventare [HS=HS_Diplomat]Diplomatici[/HS] (se viene stabilito il contatto con altri gruppi) e, soprattutto, possono fungere da [HS=HS_Minister]Ministri[/HS]. I [HS=HS_Minister]Ministri[/HS] si concentrano sul beneficiare l'intera civiltà. Ogni ufficio ministeriale ha un'area di focus e offre un vantaggio basato sulla specifica abilità di un Leader.[BR][BR]Recluta nuovi [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] dal [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menu dei Leader[/HS] sotto la [HS=HS_RecruitmentScreen]Schermata di Reclutamento[/HS]. I [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] possono poi essere assegnati a nuovi ruoli sotto la [HS=HS_MinistersScreen]Schermata dei Ministri[/HS].[BR][BR]Nuovo obiettivo: Nomina 3 Ministri. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CabinetFilled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Hai nominato con successo diversi [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] in ruoli di [HS=HS_Minister]Ministri[/HS]. Il loro supporto contribuirà moltissimo nell'esplorazione della galassia, nella colonizzazione di nuovi pianeti e nell'espansione dell'Influenza dell'Alleanza Terran. Man mano che recluti nuovi [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] o le loro abilità cambiano, puoi sempre modificare il ruolo di un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] dal [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menu Leader[/HS].[BR][BR]Ci sono altri modi per beneficiare tutta l'Alleanza. Le [HS=HS_Policy]Politiche[/HS] sono regole che possono essere promulgate per influenzare tutte le colonie e flotte. Per promulgare una [HS=HS_Policy]Politica[/HS], la relativa [HS=HS_Tech]Tecnologia[/HS] deve essere ricercata nel [HS=HS_ResearchCenter]Centro di Ricerca[/HS]. Ricerca le Politiche Coloniali per accedere al [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu Civiltà[/HS] e a uno slot [HS=HS_Policy]Politiche[/HS].[BR][BR]Obiettivo Completato: Nomina 3 Ministri[BR]Nuovo Obiettivo: Ricerca Politiche Coloniali. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CabinetFilledUnlockedPolicyScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Hai nominato con successo diversi [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] in ruoli di [HS=HS_Minister]Ministri[/HS]. Il loro sostegno sarà di grande aiuto per esplorare la galassia, stabilire nuovi pianeti e l'espansione dell'influenza dell'Alleanza Terrestre. Mentre recluti nuovi [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] o le loro abilità cambiano, puoi sempre modificare il ruolo di un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] dal [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menu Leader[/HS].[BR][BR]Ci sono altri modi per beneficiare l'intera Alleanza. Le [HS=HS_Policy]Politiche[/HS] sono regole che possono essere emesse per influire su tutte le colonie e le flotte. L'adeguato [HS=HS_Tech]Tecnologia[/HS] è già sbloccato ricercando le Politiche Coloniali. Ora, una [HS=HS_Policy]Politica[/HS] può essere promulgata nel [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu Civiltà[/HS].[BR][BR]Obiettivo Completato: Nominare 3 Ministri[BR]Nuovo Obiettivo: Promulgare una Politica. Se si tratta di un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CabinetFilledEnactedAPolicy</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Hai nominato con successo vari [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] in ruoli di [HS=HS_Minister]Ministri[/HS]. Il loro sostegno sarà molto utile per esplorare la galassia, colonizzare nuovi pianeti e ampliare l'influenza dell'Alleanza Terran. Quando recluti nuovi [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] o le loro abilità cambiano, puoi sempre modificare il ruolo di un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] dal [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menu Leader[/HS].[BR][BR]Ci sono altri modi per beneficiare l'intera Alleanza. Le [HS=HS_Policy]Politiche[/HS] sono regole che possono essere emesse per influenzare tutte le colonie e le flotte. Hai già sbloccato la [HS=HS_Tech]Tecnologia[/HS] per accedere alle [HS=HS_Policy]Politiche[/HS] e ne hai attuata una. Ricorda che puoi modificare le [HS=HS_Policy]Politiche[/HS] per meglio adattarle alle attuali esigenze della civiltà nel [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu Civiltà[/HS].[BR][BR]Obiettivo Completato: Nomina 3 Ministri. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockedPolicyScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Ricerca completata! Ora che hai finito di ricercare le Politiche Coloniali [HS=HS_Tech]Tech[/HS], hai ottenuto l'accesso al [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu Civilizzazione[/HS] e alle [HS=HS_Policy]Politiche[/HS].[BR][BR]Sotto il [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu Civilizzazione[/HS], puoi ottenere una panoramica ad alto livello dell'Alleanza. Puoi controllare l'approvazione generale, le produzioni della Civilizzazione, e altro. Il [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu Civilizzazione[/HS] da aussi accesso alle [HS=HS_Policy]Politiche[/HS] della Civilizzazione. Il numero di [HS=HS_Policy]Politiche[/HS] che possono essere attuate può essere aumentato ricercando certi [HS=HS_Tech]Tecnologie[/HS]. Prova ad attuare una [HS=HS_Policy]Politica[/HS] ora per aiutare l'Alleanza a operare in modo più coeso.[BR][BR]Obiettivo completato: Ricerca Politiche Coloniali[BR]Nuovo Obiettivo: Attua una Politica. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_EnactedAPolicy</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Hai attuato con successo una [HS=HS_Policy]Politica[/HS]. Il cambiamento sarà effettuato il più velocemente possibile![BR][BR]Ricorda che le [HS=HS_Policy]Politiche[/HS] possono essere modificate in qualsiasi momento durante il tuo turno per adattarsi meglio agli obiettivi mutevoli o rispondere a problemi specifici.[BR][BR]Obiettivo Completato: Attuare una Politica. Se si tratta di un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_PiratesSpotted</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>TKTKTKTKTKTKTKTKTK</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GuideToRushImprovement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>A volte, specialmente durante i conflitti, aspettare alcuni [HS=HS_Months]Mesi[/HS] perché qualcosa sia completato non è un'opzione. In tali scenari, molti progetti e costruzioni possono essere [HS=HS_Rush]Accelerati[/HS]. [HS=HS_Rush]Accelerare[/HS] costa [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Crediti[/HS], spesso un buon numero di essi, ma ridurrà il tempo necessario per completare qualcosa fino a 1 [HS=HS_Months]Mese[/HS].[BR][BR]Alcune colonie temono che il conflitto richieda troppa attenzione e risorse. Alleviate le loro preoccupazioni [HS=HS_Rush]Accelerando[/HS] un miglioramento planetario per dimostrare che non sono dimenticate e che l'Alleanza continua a investire nello sviluppo dei suoi mondi.[BR][BR]Per [HS=HS_Rush]Accelerare[/HS] un Miglioramento Planetario, selezionate un [HS=HS_CoreWorld]Mondo Nucleo[/HS] e aprite la finestra di Gestione. Selezionando qualsiasi elemento nella Coda di Costruzione con il pulsante sinistro del mouse appariranno alcune opzioni contestuali. Tra queste c'è l'opzione [HS=HS_Rush]Accelerare[/HS]. Finché avete il [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Controllo[/HS] e i [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Crediti[/HS] richiesti, selezionando l'opzione [HS=HS_Rush]Accelerare[/HS] accelererà il miglioramento specifico. L'opzione [HS=HS_Rush]Accelerare[/HS] sarà in grigio e non risponderà se non avete le risorse necessarie.[BR][BR]Nuovo Obiettivo: Accelerare un Miglioramento Planetario. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_RushedImprovement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>I cittadini dell'Alleanza apprezzeranno le risorse investite nel loro lavoro. Ottimo lavoro.[BR][BR]Sarà essenziale sapere che [HS=HS_Rush]Rush[/HS] può essere utilizzato solo una volta per Colonia e una volta per [HS=HS_Shipyard]Cantiere navale[/HS] in un [HS=HS_Months]Mese[/HS]. Questo oltre al prezzo spesso considerevole richiesto. [HS=HS_Rush]Rush[/HS] è meglio utilizzato per ottenere un vantaggio drastico o rispondere rapidamente a un problema.[BR][BR]Obiettivo completato: Rush un miglioramento planetario. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GuideToExecutiveOrder</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Nel tempo, l'Alleanza accumula [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Controllo[/HS], una risorsa che rappresenta la capacità di influenzare o costringere le persone ad eseguire ordini specifici. Il [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Controllo[/HS] può essere speso in diversi modi, e uno dei modi che spesso costa di più è l'[ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordine Esecutivo[/HS].[BR][BR]Gli [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordini Esecutivi[/HS] sono abilità che si attivano immediatamente e possono avere vari effetti. Possono essere benefici in tutti i tipi di scenari. L'ordine Draft Colonists potrebbe essere il più utile man mano che l'Alleanza si espande. Usa un [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordine Esecutivo[/HS] per aiutare con gli obiettivi correnti dell'Alleanza.[BR][BR]Gli [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordini Esecutivi[/HS] sono selezionati dall'opzione radiale correlata. Alcuni si eseguiranno non appena l'uso è confermato. Altri richiedono un bersaglio e devono essere diretti dopo aver confermato l'ordine. Passa il Mouse sopra l'opzione [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordine Esecutivo[/HS] e poi usa il pulsante sinistro del Mouse per selezionare un ordine.[BR][BR]Nuovo Obiettivo: Usa un Ordine Esecutivo. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UsedExecutiveOrder</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Successo![BR][BR]Il tuo [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordine Esecutivo[/HS] è stato eseguito. Oltre al Costo, la maggior parte degli [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordini Esecutivi[/HS] hanno un tempo di Cooldown, che misura il numero di [HS=HS_Months]Mesi[/HS] che devono passare prima che l'[ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordine Esecutivo[/HS] possa essere utilizzato di nuovo. Assicurarsi che ci sia abbastanza [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Controllo[/HS] che si accumula dai [HS=HS_CoreWorld]Mondi Centrali[/HS] è sempre una buona idea in modo che gli [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordini Esecutivi[/HS] possano essere utilizzati quando necessario.[BR][BR]Obiettivo completato: Usa un Ordine Esecutivo. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_PirateShipyardDestroyed</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>La base operativa dei [HS=HS_Pirates]Pirati[/HS] in questo [HS=HS_Sector]Settore[/HS] è stata distrutta. Potrebbero esserci ancora alcuni ritardatari, ma la loro presenza in questo [HS=HS_Sector]Settore[/HS] si affievolirà senza la possibilità di creare altre navi.[BR][BR]Ottimo lavoro. L'Alleanza Terran è più vicina a stabilire un solido punto d'appoggio in questo Settore.[BR][BR]Obiettivo Completato: Distruggi un Cantiere Navale Pirata. Se è un nome file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_NeedsUnlockLeaderScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Man mano che l'influenza dell'Alleanza Terran si espande, avremo bisogno di [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] competenti. I [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] possono aiutare a gestire i [HS=HS_CoreWorld]Mondi Centrali[/HS], servire come [HS=HS_Minister]Ministri[/HS] a beneficio di tutta l'Alleanza, e altro ancora. L'Alleanza deve assicurarsi che l'infrastruttura sia pronta per reclutare un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS]. Questo può essere fatto completando il Progetto di Leadership Coloniale su un [HS=HS_CoreWorld]Mondo Centrale[/HS].[BR][BR]Nuovo Obiettivo: Completa il Progetto di Leadership Coloniale. Se si tratta di un nome file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
