<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>HISTORY_LEADER</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Human</CitizenRace>
            </Requirements>
            <Text>Cresciuto tra occupanti in una fabbrica misera.</Text>
            <Text>Formato un po' come chef, ho sempre voluto aprire un ristorante.</Text>
            <Text>Precedentemente lavato il cervello da cultisti religiosi.</Text>
            <Text>Soffre di claustrofobia, detesta stare nelle astronavi.</Text>
            <Text>Non ha amici o famiglia al di fuori del suo partito politico.</Text>
            <Text>Fallito alla scuola di medicina. Non gli piace parlarne.</Text>
            <Text>Evitato il servizio militare grazie ai legami familiari.</Text>
            <Text>Escluso da un'eredità familiare e terribilmente amareggiato per questo.</Text>
            <Text>Segnato in un duello con un rivale romantico. Hanno vinto, però.</Text>
            <Text>Hanno perso il senso dell'olfatto in un incidente industriale.</Text>
            <Text>Discende da una minore nobiltà europea.</Text>
            <Text>Hanno trascorso la loro giovinezza in un monastero tibetano.</Text>
            <Text>Un ex topo da molo, fuggito dalle baraccopoli di una città portuale.</Text>
            <Text>Aveva genitori militari, ha trascorso anni viaggiando per il sistema solare.</Text>
            <Text>Un ex marinaio, abituato a trascorrere mesi in solitudine in mare.</Text>
            <Text>Un diplomatico di carriera, che ama comprendere tutti i dettagli.</Text>
            <Text>Ha superato una devastante dipendenza da droghe.</Text>
            <Text>Ha perso due dita dei piedi a causa del congelamento in un incidente alpinistico.</Text>
            <Text>Un ex ingegnere, facilmente distratto da dettagli minuti.</Text>
            <Text>Gravemente ustionato in un incidente culinario da bambino.</Text>
            <Text>Si preparano per apparire identici ad un amico da tempo scomparso.</Text>
            <Text>Costantemente si lancia una moneta di origine aliena.</Text>
            <Text>È noto per imporre violentemente l'uso della grammatica corretta.</Text>
            <Text>Insiste che i Precursori camminano ancora tra noi in incognito.</Text>
            <Text>Ama cantare, ma ha un terribile senso del tono, ritmo e armonia.</Text>
            <Text>Perso il contatto con la loro famiglia.</Text>
            <Text>Ama assegnare nomignoli umilianti ai propri consiglieri.</Text>
            <Text>Ha un senso dell'umorismo terribile.</Text>
            <Text>È guidato da due voci contrastanti nella sua testa, i cui consigli combinati non falliscono mai.</Text>
            <Text>Una volta, per errore, commise un atto di cannibalismo.</Text>
            <Text>Meticoloso e organizzato, ha intrapreso un'intensa formazione per diventare un archivista.</Text>
            <Text>È minacciato da minacce di morte anonime che arrivano da un'entità sconosciuta.</Text>
            <Text>Serve al piacere di un'organizzazione segreta che potrebbe ucciderli in qualsiasi momento.</Text>
            <Text>Sperimenta la sinestesia quando comunica con specie aliene.</Text>
            <Text>Porta con sé il cranio del loro ex nemico.</Text>
            <Text>Ha trascorso decenni sotto un voto di silenzio, senza comunicare con nessuno.</Text>
            <Text>Ero intrappolato su una nave coloniale alla deriva per molte decadi.</Text>
            <Text>Lavora diligentemente ogni giorno sulla sua autobiografia.</Text>
            <Text>Ha un terribile balbuzie e una paralizzante paura di parlare in pubblico.</Text>
            <Text>Era l'unico sopravvissuto a un incidente durante un addestramento in una accademia militare.</Text>
            <Text>È terrorizzato dal proprio riflesso.</Text>
            <Text>Formata per essere una scienziata, ma non aveva l'attitudine.</Text>
            <Text>Ha incontrato un mostro spaziale, ora è ossessionato dal ritrovarlo.</Text>
            <Text>Ha strane concezioni dell'"onore".</Text>
            <Text>A causa di un incidente infantile sconosciuto, rifiuta di trovarsi in una stanza o spazio scarsamente illuminato.</Text>
            <Text>È ossessionato dalla genealogia e pienamente convinto che la conoscenza ancestrale sia reale.</Text>
            <Text>Insiste rumorosamente di essere la reincarnazione di un grande leader della storia antica.</Text>
            <Text>Possiede un misterioso artefatto che gli impedisce di proiettare un'ombra.</Text>
            <Text>È stato allevato come ostaggio dai nemici dei suoi genitori.</Text>
            <Text>È l'ultimo discendente di un'antica stirpe.</Text>
            <Text>È molto probabile che sia il bambino della profezia che guiderà la gente verso la grandezza o la rovina.</Text>
            <Text>Preferisce la comunicazione verbale, tanto da stracciare documenti, non letti.</Text>
            <Text>Un disciplinatore spietato, che esige la perfezione dai suoi subordinati.</Text>
            <Text>Affrontato molte accuse di avere credenze 'impure'. Le accuse erano vere.</Text>
            <Text>Fu un tempo incastrato per l'omicidio di un rivale politico.</Text>
            <Text>Proviene da una famiglia che segretamente sostiene la pirateria spaziale.</Text>
            <Text>È stato tutto consegnato loro su un piatto d'argento. Non sono mai stati messi alla prova.</Text>
            <Text>Un sognatore lucido, che utilizza i suoi sogni per prepararsi a incontri importanti.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Crystalline</CitizenRace>
            </Requirements>
            <Text>Sopravvissuto a un incontro ostile con forme di vita irradiate.</Text>
            <Text>Ha una mano incrinata che non può utilizzare molto.</Text>
            <Text>Condivide telepaticamente le emozioni con gli altri, ma fatica a leggere chiaramente le menti.</Text>
            <Text>Ha scritto una serie di popolari romanzi d'amore sotto uno pseudonimo mal gestito.</Text>
            <Text>Ha prestato servizio in una commissione che supervisionava i piani per lo sviluppo di nuove armi.</Text>
            <Text>Ha superato il sistema di sicurezza di un cannone a rotaia per spararlo manualmente in caso di emergenza.</Text>
            <Text>È noto per cantare telepaticamente in modo fastidioso a coloro che lo circondano quando si concentra sul suo lavoro.</Text>
            <Text>Spent millions exploring remote environments.</Text>
            <Text>Premi per la riforma sociale riguardo l'uso della telepatia con entità non telepatiche.</Text>
            <Text>È imbattuto nel gioco di inganno sociale più popolare del Dominio Luxar.</Text>
            <Text>Troppo pazienti per il loro stesso bene.</Text>
            <Text>Inclinato a mentire nonostante la prevalenza della telepatia.</Text>
            <Text>È facilmente irritabile.</Text>
            <Text>Comunica telepaticamente a intervalli.</Text>
            <Text>Porta con sé un pacchetto di sabbia.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Moth</CitizenRace>
            </Requirements>
            <Text>Dorme con una torcia sotto il cuscino.</Text>
            <Text>Non è mai stato formalmente accusato di incendio doloso, ma non gli è permesso avvicinarsi agli acceleranti.</Text>
            <Text>Dedica gran parte del suo tempo libero alla meditazione.</Text>
            <Text>Emerse alla ribalta attraverso un movimento di base.</Text>
            <Text>Mantiene promemoria delle regole grammaticali di base scritte sulla loro mano.</Text>
            <Text>Mantiene forti legami con i loro amici d'infanzia.</Text>
            <Text>Scoperto un piccolo miglioramento a una pratica di ingegneria comune che è stata ampiamente adottata.</Text>
            <Text>Ospita feste del tè una volta alla settimana, ma l'orario e il luogo cambiano frequentemente.</Text>
            <Text>È più basso dei suoi coetanei, notevolmente più basso.</Text>
            <Text>Il loro bene più prezioso è una vecchia lampadina del mondo antico, ereditata dal loro nonno.</Text>
            <Text>Ha passato anni come un artista musicale anonimo, indossando sempre una maschera durante tutti i suoi concerti.</Text>
            <Text>Passavano le loro estati a vendere fuochi d'artificio con la madre.</Text>
            <Text>Beve molto più caffeina di quanto consigliato dal suo medico.</Text>
            <Text>Lotta per mantenere un programma standard, rimanendo sveglio molto più a lungo di quanto dorma.</Text>
            <Text>Celebra con entusiasmo ogni cambio di stagione, indipendentemente dal luogo in cui risiede.</Text>
            <Text>Si chiede costantemente se i buoni muoiono giovani - perché sono così vecchi?</Text>
            <Text>Organizza il pranzo per il suo team principale almeno una volta alla settimana.</Text>
            <Text>Preferisce l'antico metodo di penna e carta rispetto ai moderni metodi digitali per prendere appunti.</Text>
            <Text>Non è permesso avvicinarsi a lino o cotone senza sorveglianza.</Text>
            <Text>Detesta assolutamente i tessuti sintetici.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_MissingTwin</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Un gemello identico sparì anni fa.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_Vendetta</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Segretamente custodisce un elenco di nomi, molti già cancellati.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>UnitTrait_Compassion</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>È più attento al benessere dei più poveri.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_ArrangedMarriage</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Sfuggì di un soffio a un matrimonio combinato.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_LostFortune</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Ha già accumulato e dissipato una fortuna.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_Scars</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Corpo marchiato da cicatrici taciute.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_Brooch</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Mai vista senza un enigmatico spillo, di origine sconosciuta.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_RaisedBySquatters</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Cresciuto tra i rigori di una fabbrica indigente, educato da una comunità di occupanti.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_TrainedChef</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Ex cuoco, il leader ha sempre sognato un ristorante suo.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_BrainwashedCultist</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Un tempo preda di un culto religioso, riuscirono a fuggire e ricominciare.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_Claustrophobia</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Soffre di un acuto claustrofobia, temendo gli spazi ristretti delle astronavi.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_PartyLoyalist/CitizenTrait</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Privi di legami al di fuori del loro partito politico.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_FailedMedSchool</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Espulso dalla scuola di medicina, evita di discuterne.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_AvoidedService</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Grazie alle influenti connessioni familiari, evitò il servizio militare.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_ExcludedInheritance</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Erede legittimo di un'enorme fortuna familiare.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_ScarredDuelist</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Porta la cicatrice di un duello combattuto per l'amore.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_NoSenseOfSmell</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Perduta l'olfatto in un incidente industriale.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_MinorNobility</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Discende da nobiltà minore, portando un senso di orgoglio e responsabilità.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Human</CitizenRace>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_TibetanMonastery</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Acquisì saggezza e serenità interiore nei suoi anni formativi in un lontano monastero tibetano.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_WharfRat</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Un topo di banchina, nelle baraccopoli di un vivace porto.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_MilitaryChild</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Cresciuto tra genitori militari, anni vissuti errando nel sistema solare.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_FormerSailor</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Gli anni di navigazione hanno insegnato loro l'astuzia e l'armonia con la solitudine.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_CareerDiplomat</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Perfezionarono l'arte della diplomazia nella loro vita.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_OvercameAddiction</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Un tempo schiavo di una devastante dipendenza, ora ne è uscito fortificato.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_FrostbittenToes</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Perdute due dita nel gelo alpino in un incidente d'arrampicata.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_DetailOrientedEngineer</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Un tempo ingegnere abile, questo leader ha l'abitudine di perdersi nei dettagli.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_BadlyBurnt</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Porta ancora le cicatrici di un terribile incidente culinario infantile.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_DeceasedFriend</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Si preparano ad apparire come un vecchio amico d'infanzia ormai defunto...</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_AlienCoinFlipper</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Sempre ribaltando una moneta misteriosa di una civiltà aliena sconosciuta.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_GrammarEnforcer</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Imponendo l'uso corretto della grammatica, anche ricorrendo alla violenza.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_AsteroidMiner</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Arricchito scoprendo un raro deposito minerale su un desolato asteroide.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_AncientCultist</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Appartenuto un tempo a una setta segreta che adorava un dio alieno defunto.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_ReincarnatedHero</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Credono di essere la reincarnazione di un eroe leggendario, destinato a compiere grandi imprese.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_AncientAlienLibrary</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Svelati i misteri di un'antica biblioteca aliena perduta.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_SurvivedMutiny</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Sfuggì per un soffio alla morte durante una violenta rivolta spaziale.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_FormerGladiator</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Nato in schiavitù, costretto a lottare per sopravvivere.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_SpaceExplorer</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Un tempo esploratore spaziale illustre, il leader è sparito per anni, riemergendo misteriosamente.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_TimeTraveler</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Dichiara di provenire da un futuro distopico, con la missione di impedirne l'avvenimento.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Tracce penali estese, cancellate da contatti governativi.</Text>
            <Text>Ha accumulato enormi quantità di debiti di gioco.</Text>
            <Text>Incredibilmente vanitosi, noti per uccidere persone più attraenti di loro.</Text>
            <Text>Un ex assassino depresso, tormentato dal suo senso di colpa.</Text>
            <Text>Avari con i soldi e disprezzati dai loro sottoposti.</Text>
            <Text>Temo e odiato, ma segretamente disperato per essere amato.</Text>
            <Text>Parla apertamente del suo desiderio di ritirarsi e concludere con tutto questo.</Text>
            <Text>Ha sogni ricorrenti di sé stesso in una vita passata.</Text>
            <Text>È responsabile della morte del loro padre.</Text>
            <Text>Ha un fratello più famoso che disprezza.</Text>
            <Text>Hanno trascorso tutta la loro vita a inseguire i mezzi per raggiungere l'immortalità.</Text>
            <Text>Ha un numero allarmante di connessioni criminali.</Text>
            <Text>È un burocrate per tutta la vita, impegnato nel rispetto del dovuto processo più di ogni altra cosa.</Text>
            <Text>Ha passato diversi anni a vivere sotto una falsa identità.</Text>
            <Text>Diffida delle nuove tecnologie, preferisce i metodi antichi.</Text>
            <Text>Fu costretto a assistere all'esecuzione dei propri genitori.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>HISTORY_SHIP</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Un sistema di raffreddamento guasto congela quasi la sala macchine della nave.</Text>
            <Text>La maggior parte dei membri dell'equipaggio crede che questa nave sia infestata.</Text>
            <Text>L'equipaggio ha condotto una complessa simulazione olografica senza sosta per anni.</Text>
            <Text>Oltre quattordici membri dell'equipaggio sono semplicemente scomparsi dal lancio.</Text>
            <Text>Anomalie nelle scansioni suggeriscono che questa nave viene utilizzata per trasportare merci non dichiarate.</Text>
            <Text>L'equipaggio venera il capitano di questa nave come un messia, e non uno compassionevole.</Text>
            <Text>La morte del capitano della nave ha portato l'equipaggio a ricrearlo nell'oloteca, e questa immagine li guida ancora.</Text>
            <Text>L'equipaggio è vittima di insoliti attacchi di paranoia e delirio, anche se di solito passano dopo alcuni giorni.</Text>
            <Text>Stowaway catturati hanno costretto l'equipaggio a riorganizzare alcune stanze come prigione improvvisata.</Text>
            <Text>Un guasto al supporto vitale ha ucciso il primo equipaggio poche ore dopo il lancio, il secondo equipaggio sta andando molto meglio.</Text>
            <Text>La cantina di questa nave è rinomata in tutta la flotta.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <ListenerFaction>FACTION_TERRAN</ListenerFaction>
            </Requirements>
            <Text>Un torneo annuale di poker a bordo assorbe l'attenzione dell'equipaggio.</Text>
            <Text>Il capitano ha proibito le relazioni familiari a bordo, compresi i coniugi.</Text>
            <Text>C'è un numero insolito di giovani bambini a bordo di questa nave.</Text>
            <Text>Un piccolo team di registrazione è a bordo di questa nave per immortalare il viaggio.</Text>
            <Text>Il capitano è un appassionato di opera italiana e sottopone regolarmente l'equipaggio ad essa.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>HISTORY_PLANET</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Pianeta Sperimentale Uno</Text>
            <Text>Planet Test 2</Text>
            <Text>Planet Test 3</Text>
            <Text>Planet Test 4</Text>
            <Text>Planet Test 5</Text>
            <Text>Planet Test 6</Text>
            <Text>Planet Test 7</Text>
            <Text>Planet Test 8</Text>
            <Text>Planet Test 9</Text>
            <Text>Planet Test 10</Text>
            <PreferenceWeight>0</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <ListenerFaction>FACTION_TERRAN</ListenerFaction>
            </Requirements>
            <Text>Prova Pianeta Terrano 1</Text>
            <Text>Terran Planet Test 2</Text>
            <Text>Terran Planet Test 3</Text>
            <Text>Terran Planet Test 4</Text>
            <Text>Terran Planet Test 5</Text>
            <PreferenceWeight>0</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>