<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">

    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>EverythingIsForSale_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Benvenuto stimato cliente, o dovrei dire... futuro membro di una preziosa collezione? Siamo al settimo cielo di averti qui.[BR][BR]Vedi, questo settore, è come un mercato contadino rigoglioso di domenica mattina. Se sostituisci i frutti con i soci d'affari, s'intende. È pieno di opportunità, e contrariamente alla convinzione popolare, noi, il Settore Aziendale, non ci occupiamo solo del bilancio della Corporazione Iridia. Cielo, no! Apprezziamo ogni risorsa, ogni individuo, e sì, ogni organo come se fossero nostra carne e sangue. Beh, forse non i nostri, ma sicuramente qualcuno - idealmente qualcuno che non si accorgerà quando ne manca uno. Dopotutto, il mercato libero opera sull'amore. E niente dice amore come scambiare il pancreas di qualcuno, giusto?
                Ora, osserva l'immensità di questo settore. Non è solo grande; è veramente, veramente, enormemente... grande. E abbiamo posto i nostri cuori, e anche i nostri team di espansione strategica, nel portare ogni angolo e fessura sotto l'ampio ombrello della nostra influenza. E non temere! Non siamo di laser e stelle della morte. Siamo più nell'arte sottile del marketing interstellare. Il nostro strumento di scelta? La maestosa Stazione di Comunicazione, che trasmette offerte irresistibili a livello galattico, disponibili nei nostri empori. Pensaci come cartelloni celesti, se i cartelloni potessero anche ospitare feste cocktail e attrarre influencer alieni.
                E ora, lascia che ti presenti il tuo nuovo titolo scintillante: Vice Presidente Associato Junior Senior per gli Affari Aziendali di questo settore. Suona grandioso? Lo è. La tua missione, se deciderai di accettarla (e ti raccomandiamo vivamente di farlo), è diffondere la nostra deliziosa influenza ovunque. Ma procedi con cautela. Non vorremmo irritare i potenziali clienti, specialmente se hanno una flotta di navi da guerra. Quindi, avventurati, impara le corde, costruisci quelle Stazioni Stellari, e ricorda: se non ti esibisci all'altezza, sarai riassegnato. Come cliente. E tra me e te, ho sentito dire che hai alcuni organi di prima scelta che potrebbero fruttare un bel pintar. Ma non precipitiamoci. Buona fortuna, e che la Corporazione sia dentro di te!. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

</FlavorTextDefs>
