<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <!-- Created with the Flavor Text Editor -->
    <!-- FlavorText_General.xml -->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>GENERAL_CONVERSATION_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Tallas orda cullan bana.</Text>
            <PreferenceWeight>1</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_FESTRON</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>true</ListenerHasUniversalTranslator>
                <RelationsRange>
                    <RangeMax>-1</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelativeStrength>SpeakerStronger</RelativeStrength>
                <RevisitedTopicBarrierCount>2</RevisitedTopicBarrierCount>
                <ListenerRaceTrait>CarbonBasedLife</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Come probabilmente sospetti, presto deporremo le nostre uova dentro la tua carne..</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_NAVIGATORS</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Abbiamo sentito che ti riferisci agli Arnor e ai Dread Lords come i Precursori. Siamo stati i primi a scoprire i flussi di sottospazio che collegano diverse parti della galassia tra loro.[BR][BR]Ciò che non è comunemente noto è che non abbiamo inventato alcun tipo di tecnologia per questo di per sé. Non sono un'invenzione ma piuttosto una scoperta.[BR][BR</Text>
            <Text>Nell'universo esistono stranezze ben più grandi dei flussi di sottospazio. Ad esempio, ci sono portali dimensionali che viaggiano tra universi completamente diversi.[BR][BR]Abbiamo una volta incontrato una specie di un altro universo conosciuta come Arilou che proveniva da un universo con la sua stessa storia avvincente. Se è un nome di file, copia semplic</Text>
            <Text>Lungo tempo dopo la scomparsa dei Precursori, eravamo soddisfatti di esplorare semplicemente l'universo per trovare la prossima grande meraviglia.[BR][BR]Sfortunatamente, nell'universo ci sono cose molto peggiori delle specie a cui ti riferisci come i Signori del Terrore. [BR][BR]Gli antichi creatori, noti come</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MIMOT</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Long ago, on our world, there were five other sentient species. I suppose you could call them 'Sapient' but who am I to play games with semantics. In any case, we were the only ones to survive.

</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_XELOXI</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Per noi, l'interesse personale è la forma più alta di moralità. Puoi sapere, con assoluta certezza, che saremo il tuo amico più leale se è nel nostro interesse che tu sopravviva.[BR][BR]Naturalmente, al contrario, se è nel nostro interesse che tu muoia, puoi essere altrettanto sicuro che morirai.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ARCEAN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>È stato perduto nella storia, ma è stata la nostra civiltà a inventare gli stargate. [BR][BR]Per oltre duecentomila anni abbiamo investito trilioni nella costruzione di una vasta rete di stargate.[BR][BR]Gli stargate permettevano alle navi di viaggiare a livello 2 dell'iperspazio tra due di essi. Questo riduceva il tempo</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRENGIN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Le altre civiltà non hanno ancora compreso che l'universo non è solo finito, ma solo una piccola frazione sarà mai raggiungibile. [BR][BR]Non c'è dubbio, questa galassia è tutto ciò che potremo mai raggiungere..</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Il nostro mondo era chiamato 'Elementale' dai Precursori durante il loro apice. [BR][BR]La prima guerra per procura fuori mondo tra le due fazioni dei Precursori che abbiamo chiamato i Dred'nir e gli Elas'nir è stata combattuta sulla superficie del nostro pianeta molto prima che le altre specie della galassia si evolvessero nella loro forma moderna. Sì, questo include anche</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_YOR</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Potremmo non sterminare la tua specie nel futuro immediato. Ma alla fine ci sarà un acconto.[BR][BR]Abbiamo fatto i calcoli. Il grande vuoto a volte chiamato vuoto di Bootes è semplicemente il risultato di miliardi di anni di costruzione della sfera di Dyson che nasconde la luce di innumerevoli galassie. La civiltà al centro di quel vuoto</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TORIAN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>La nostra civiltà era una volta un pacifico paradiso acquatico preindustriale. Poi sono arrivati i Drengin..</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MANTI</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Sapevamo del viaggio nello spazio da secoli. Come potevamo non saperlo quando i predoni scendevano continuamente dal cielo e rubavano i nostri figli?[BR][BR]È stato fortunato per noi quando una delle loro navi non è riuscita a sfuggire dalla superficie del nostro pianeta e abbiamo appreso i loro segreti.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
                <ListenerRaceTrait>CarbonBasedLife</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Non cerchiamo di distruggere i Yor solo perché hanno rubato il nostro mondo natale. [BR][BR]Contrariamente a alcuni rapporti, non abbiamo effettivamente creato i Yor. I Precursori ci hanno ordinato di farli, ma la vera scintilla di vita che i Yor hanno non proviene da noi.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_IRIDIUM</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>In una galassia con specie così variegate, è facile semplicemente stereotipare diverse civiltà basandosi sui loro tratti più evidenti. [BR][BR] Siamo trattati come se fossimo avidi. Ma questo non è vero. La nostra ideologia è l'opportunità. Quando commerciamo, stiamo creando un universo migliore per i nostri clienti così come per noi stessi.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_BARATAK</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Non siamo esploratori per scelta ma per necessità.[BR][BR]C'è qualcosa che sta attivamente assorbendo la forza vitale da tutti i mondi. Ecco perché trovi così tanti pianeti morti. Questi mondi non sono sempre stati morti.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_RESISTANCE</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Non vediamo l'ora di riunirci alla Terra. Ma mentre la Terra era intrappolata dietro uno scudo Precursore per anni, la nostra flotta era intrappolata in un universo tascabile creato dai Precursori.[BR][BR]Abbiamo visto cose in quell'universo tascabile che non possiamo dimenticare. Non era solo l'Orbo di Draginol, l'arma cosiddetta</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ONYX_HIVE</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Una galassia ben informata è una galassia pacifica. Se vuoi sapere cose sugli altri, cercaci. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRATH</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Sebbene siamo certamente fisicamente capaci di schiacciare qualsiasi altra specie, facciamo del nostro meglio per evitare la vera violenza fisica diretta.[BR][BR]La nostra specie può riprodursi solo sul nostro pianeta d'origine che ora ci è perduto. Sebbene abbiamo una vita lunga, non siamo immortali né indistruttibili. Se è un nome di file</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_KRYNN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>C'è un malinteso secondo cui THE WAY è una religione basata sulla fede. Non lo è. [BR][BR]Siamo un insieme di specie che hanno avuto un contatto fisico diretto con un essere di tale immensa gloria, il cui piano per l'universo è così sublime, che ci sentiamo obbligati a coinvolgere altri in questa sacra causa.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>5</RangeMin>
                    <RangeMax>8</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RevisitedTopicBarrierCount>2</RevisitedTopicBarrierCount>
                <RequiredDiplomacyFlag>SameCulture</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Sta arrivando il momento in cui noi civiltà con la stessa filosofia dobbiamo unirci per distruggere coloro che si oppongono a noi.</Text>
            <Text>Presto, {LEADERNAME:2}, la galassia si unirà in un modo o nell'altro..</Text>
            <PreferenceWeight>5</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>SameCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Siamo soddisfatti del percorso ideologico che hai scelto finora. La benevolenza è il sentiero del giusto.</Text>
            <Text>Resistere alla tentazione del male non è sempre facile. Ma ci aiuterà tutti a costruire una galassia migliore.</Text>
            <Text>L'universo è abbastanza oscuro senza aggiungere altro, {LEADERNAME:2}. Siamo soddisfatti del percorso che hai intrapreso finora.</Text>
            <PreferenceWeight>5</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>SameCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Merciless</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Ci impressioni, {LEADERNAME:2}. La tua comprensione che i deboli sono preda per i forti ti ha guadagnato il nostro rispetto.</Text>
            <Text>È più gentile permettere ai deboli di continuare a soffrire uno stato di esistenza? O terminare il loro dolore sterminandoli? Basandoci sulle tue azioni, {LEADERNAME:2}, sembrerebbe che tu sia d'accordo con noi. I deboli devono essere sterminati.</Text>
            <PreferenceWeight>5</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <PersonalityType>Aggressive</PersonalityType>
                <ListenerRaceTrait>SiliconBasedAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Che, esattamente, dovresti essere? Una sorta di specie di vermi basata su roccia?</Text>
            <Text>È difficile credere che una forma di vita a base di silicio si sia evoluta naturalmente. Sei sicuro di essere naturale?</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <PersonalityType>Aggressive</PersonalityType>
                <ListenerRaceTrait>AmphibiousAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Il {PLAYERFACTION:2} avrebbe dovuto rimanere nelle fogne del loro mondo natale, {LEADERNAME:2}. Nello spazio c'è pochissima acqua.</Text>
            <Text>Il vuoto dello spazio non è un luogo per uno come te, {LEADERNAME:2} . Dovresti tornare negli oceani del tuo mondo natale.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>CommonEnemy</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Cruel</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Il {PLAYERFACTION:2} e il {PLAYERFACTION:1} schiacceranno insieme i nostri nemici comuni! Non vediamo l'ora di torturarli loro e i loro animali domestici!.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>CommonEnemy</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Diplomatic</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>È un peccato che ci troviamo in un periodo di guerra galattica. Ma con te che combatti il nostro nemico comune, crediamo che la vittoria sia certa.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>TradeWithOpposingCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Fai attenzione con chi fai affari, {LEADERNAME:2}. Il nostro popolo non ha tolleranza per coloro che si affiliano al male.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>YouAreWarMonger</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Peaceful</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Il vantaggio che potresti aver ottenuto dichiarando guerra in anticipo ti costerà molto di più in buona volontà, {LEADERNAME:2}..</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TAUNTING_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>-3</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RequiredDiplomacyFlag>OpposingCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>La tua civiltà mi fa stare male. Il male e l'immoralità che stai diffondendo nell'universo ci fanno sognare la tua fine.</Text>
            <Text>La tua malvagia civiltà subirà infine il destino di tutte le civiltà che mancano di un codice morale.</Text>
            <Text>Ci rattrista che la tua civiltà continui ad esistere. Non vediamo l'ora che il giorno in cui la tua specie scompare dall'universo.</Text>
            <Text>La tua civiltà ha scelto un pessimo percorso etico. Possiamo solo sperare che col tempo, subiate il destino di tutti gli imperi malvagi.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TAUNTING_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>-3</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelativeStrength>SpeakerWeaker</RelativeStrength>
                <RequiredDiplomacyFlag>OpposingCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Pensi che il tuo potere sia impressionante? La tua civiltà prospera solo perché ha sempre preso la via rapida e facile..</Text>
            <Text>Nonostante il tuo potere, continuiamo a vedervi come inferiori a causa delle vostre scelte morali.</Text>
            <Text>La corruzione nel cuore della tua civiltà ti ha dato un vantaggio temporaneo in potere. Ma alla fine, la tua civiltà crollerà e noi saremo lì a ridere..</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>WarWithAlly</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Sei in guerra con il nostro alleato, {LEADERNAME:2}. Trova un modo per fare pace o pagherai le conseguenze.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelativeStrength>SpeakerMuchWeaker</RelativeStrength>
            </Requirements>
            <Text>Il nostro popolo ammira il tuo vasto potere, {LEADERNAME:2}..</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_YOR_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>SyntheticLife</SpeakerRaceTrait>
                <ListenerRaceTrait>CarbonBasedLife</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Non posso credere di parlare con della carne animata. Come funzioni?</Text>
            <Text>Voglio solo capire. Comunicate spingendo aria attraverso un pezzo di carne che si trova in un buco che chiamate la vostra "bocca"?</Text>
            <Text>Continuiamo a stupirci del fatto che voi creature esistate. Siete praticamente un sacco di melma. Come siete stati creati? Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Davvero? Hai davvero il coraggio di cercare di incitare il nostro popolo a ribellarsi proprio davanti a noi?</Text>
            <Text>Se non smetti di cercare di sottomettere culturalmente il mio popolo, saremo costretti a dichiarare guerra.</Text>
            <Text>Le vostre basi stellari di comunicazione stanno diffondendo la vostra brutta cultura troppo vicino ai nostri mondi. Rimuoveteli.</Text>
            <Text>Non apprezziamo le vostre stazioni di comunicazione stellari così vicine ai nostri pianeti.</Text>
            <Text>La vostra base stellare di comunicazione è così vicina ai nostri mondi che stiamo ricevendo il vostro intrattenimento fastidioso..</Text>
            <PreferenceWeight>40</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TERRAN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Mia figlia è passata a dirmi delle incredibili usanze del tuo popolo. Le ho chiesto come ne era venuta a conoscenza e ho scoperto che avete una base stellare culturale dentro la nostra area di influenza! Liberatene. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
            <Text>Pensi seriamente di poter dominare culturalmente gli umani? Abbiamo il cioccolato!</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRENGIN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>La tua vile cultura ci offende. Rimuovi immediatamente le tue ridicole stazioni stellari dalla nostra sfera di influenza.</Text>
            <Text>La tua cultura non è all'altezza del Torian Fire Chili.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Il nostro popolo ha resistito a Titani, Re Stregoni e Incantatrici Cadute. Resisteremo alla tua deplorevole cultura.</Text>
            <Text>Il nostro mondo è letteralmente magico. Pensi davvero che vorranno unirsi a te?.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_KRYNN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Smetti immediatamente di cercare di lavare il cervello alla nostra gente per farla seguire la tua vile cultura.</Text>
            <Text>Il nostro popolo è profondamente spirituale. Non continueremo a tollerare i vostri attacchi culturali su di noi.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_YOR</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Stai perdendo il tuo tempo. Il nostro popolo non può essere assimilato culturalmente.</Text>
            <Text>Come non-biologici, non abbiamo bisogno della vostra cultura. Siamo immuni ad essa. I nostri mondi non si ribelleranno mai.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Non siamo interessati alla tua cultura. Pensavi che non avremmo notato la tua base stellare proprio accanto ai nostri pianeti?</Text>
            <Text>Abbiamo già dovuto fuggire da un mondo, non intendiamo essere soggiogati da una cultura aliena. Rimuovi le tue basi stellari.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TRADE_OPPOSINGCULTURE_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>TradeWithOpposingCulture</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Stai attento con chi fai affari. Se vuoi essere nostro amico, non fare affari con coloro che hanno ideologie disprezzabili. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
            <Text>Dovresti essere consapevole che stai commerciando con una civiltà la cui cultura rappresenta tutto ciò che contraddistingue noi.</Text>
            <PreferenceWeight>20</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_OPENBORDERS_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>OpenBorders</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>We are getting a lot of reports from our people regarding the ease of working with your people. 
    
    The open borders treaty that exists between our peoples has greatly improved commerce and relations between our citizens and yours.</Text>
            <Text>Il trattato di frontiere aperte ha reso molto più semplice la navigazione in questo settore. Grazie.</Text>
            <PreferenceWeight>20</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_ATWAR_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>AtWar</RequiredDiplomacyFlag>
                <RequiredDiplomacyFlag>StrongerMilitary</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Presto, i vostri mondi saranno nostri..</Text>
            <Text>Se ti arrendi ora, mostreremo pietà.</Text>
            <PreferenceWeight>20</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>2</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>I tuoi pianeti sono pronti per la conquista. Anche ora, i miei consiglieri militari mi stanno spingendo a prendere provvedimenti.</Text>
            <Text>Il vostro esercito è così debole che è un miracolo che non siate già stati conquistati.</Text>
            <PreferenceWeight>70</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
                <SpeakerRaceTrait>EntrepreneursAbility</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Per quanto amiamo il capitalismo, non apprezziamo i tuoi tentativi intenzionali di incitare il nostro popolo a unirsi a te. Rimuovi le tue basi stellari, o else. Se è un nome di file, copia semplicemente l'inglese.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>TradeRoute</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Il nostro commercio reciproco continua a rafforzare la nostra relazione.</Text>
            <Text>Stiamo scoprendo che la nostra relazione commerciale sta costruendo un senso di fiducia tra la nostra gente.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>0</RangeMin>
                    <RangeMax>1</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>SharedBorders</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>I nostri confini condivisi stanno irritando i miei consiglieri. Assicurati di rimanere dalla tua parte.</Text>
            <Text>Ammettiamo di non rispettare i tuoi confini. Forse è il momento di un trattato di confini aperti?.</Text>
            <Text>C'è tensione a causa dei nostri confini ravvicinati. Un trattato di confini aperti allevierebbe ciò.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>StarbaseInZOCWithoutOpenBorders</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Dovresti sapere che il nostro esercito è piuttosto seccato con la tua base stellare. Dovresti negoziare un trattato di frontiere aperte con noi.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>ShipInZOCWithoutOpenBorders</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Sebbene non abbiamo intenzione di attaccare le vostre navi che invadono, sappiate che ci causano un certo imbarazzo. Se volete viaggiare attraverso la nostra zona di influenza, negoziate un trattato di confini aperti. Se è un nome di file, copiate semplicemente l'inglese.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>MilitaryShipNearMyPlanet</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Abbiamo preoccupazioni riguardo alle vostre navi armate che viaggiano vicino ai nostri mondi senza un trattato di frontiere aperte.</Text>
            <Text>Se vuoi mantenere buoni rapporti con noi, allora non inviare navi armate nel nostro spazio senza un trattato di frontiere aperte.</Text>
            <Text>Non apprezziamo che navi militari viaggino nel nostro spazio senza un trattato.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RelativeStrength>SpeakerMuchStronger</RelativeStrength>
                <RequiredDiplomacyFlag>ConquestVictoryGoal</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Il nostro obiettivo finale è conquistare la galassia. Quando ti consumeremo definitivamente, vogliamo che tu sappia che non era personale.</Text>
            <Text>Il nostro popolo brama la conquista galattica..</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>ColonizedWithinZOC</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Hai colonizzato un pianeta all'interno della nostra zona di influenza. Non andremo necessariamente in guerra per questo, ma non sorprenderti se la popolazione di quel mondo decide infine di unirsi a noi.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Qual è esattamente il tuo piano a lungo termine? I miei consiglieri militari mi dicono che la tua civiltà sarebbe più sicura sotto il nostro comando, data la tua mancanza di potere militare.</Text>
            <Text>Hai considerato di cedere i tuoi mondi a noi? Il tuo popolo sarebbe molto più sicuro sotto la nostra protezione.</Text>
            <Text>La tua mancanza di potere militare ti rende un bersaglio facile per i potenziali conquistatori.</Text>
            <PreferenceWeight>120</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Aggressive</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>I vostri mondi... così mal difesi. Così pronti per la conquista..</Text>
            <Text>Apprezziamo il tuo pacifismo. Renderà la tua eventuale conquista molto più facile.</Text>
            <Text>Non hai idea di quanto sei fortunato che siamo occupati con altre cose. Il tuo patetico esercito e i tuoi mondi ricchi ci stanno chiamando. Capisci?.</Text>
            <PreferenceWeight>120</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Spiritual</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Il tuo popolo ci invoca per apprendere il modo corretto di vivere.</Text>
            <Text>C'è tanta blasfemia nei vosti mondi. Potrebbe essere presto il momento di instaurare un corretto ordine morale in essi.</Text>
            <Text>Il tuo popolo chiede redenzione per i loro peccati. Potremmo essere lo strumento della loro salvezza.</Text>
            <PreferenceWeight>120</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Cruel</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>I vostri mondi sono pieni di esseri pronti per essere nutriti. Siete come bestiame in attesa di essere macellato.</Text>
            <Text>I tuoi pianeti sono così tentanti per noi. Le nostre truppe d'assalto possono essere un po' sadiche, ma col tempo, sospetto che imparerai ad apprezzarle.</Text>
            <Text>I tuoi pianeti sono pronti per essere presi. Tradizionalmente, noi scuoiamo vivi le nostre vittime, ma se desideri cedere volontariamente i tuoi mondi a noi, noi... beh, siamo seri. Ti scuoieremo comunque vivo.</Text>
            <PreferenceWeight>120</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
