<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    
    
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Vuresef, {PLAYERFACTION:2}. L'origine di {PLAYERFACTION:1} reclama attenzione. Ricerca il Traduttore Universale!</Text>
            <PreferenceWeight>1</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TERRAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Bipede dalla pelle liscia ci osserva dallo schermo, in abiti leggermente cerimoniali, emettendo grugniti incomprensibili. Senza risposta, s'irrita e gesticola verso un fuori campo. Non ci comprendono. [BR] [BR] (Studia il Traduttore Universale)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_FESTRON</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Lo schermo trema brevemente, rivela un insetto gigante. Immobile, vive solo nel lieve ondeggiare delle sue feroci chele. Sullo sfondo, altri della sua specie si muovono, comunicando in un linguaggio incomprensibile. (Studia il Traduttore Universale)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_NAVIGATORS</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Uno strano essere ci osserva dallo schermo. Insetto segmentato, dieci o dodici zampe, un esoscheletro quasi corazzato.[BR][BR]Dalla lingua agile, sibila un linguaggio sconosciuto. Tentativo di comunicazione vano.[BR][BR](Studiare il Traduttore Universale).</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MIMOT</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Una creatura pelosa e minuta appare sullo schermo. Con il suo morbido manto e occhi enormi, sembra deliziosa, forse addirittura gustosa. Allarga ulteriormente gli occhi, forse percepisce i nostri pensieri. Infine, apre la tenera bocca ed emette un sermone di miagolii, di significato ignoto, ma sicuramente adorabile. (Ricerche necessarie sul Traduttore Universale)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_XELOXI</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Appare un bimane verde, abbigliato riccamente, con un copricapo. Forse femmina, se la sua specie condivide la nostra concezione dei sessi. Un'ipotesi audace. Proferisce parole nella sua lingua, incomprensibili, ma affascinanti. Studia il Traduttore Universale.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ARCEAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Uno sguardo feroce da un essere umanoide con occhi verdi riempie lo schermo, pieno di disprezzo. Sibila parole quasi inudibili, mentre un testo strano balena sullo schermo: i suoi sistemi di comunicazione non riescono ad interfacciarsi con i nostri. Oggi non parleremo con questa creatura. (Ricerca necessaria: Traduttore Universale)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRENGIN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un bipede dalla pelle verde e sguardo crudele emerge, sfoggiando un'armatura e denti scoperti, incarnando l'immagine di un guerriero. Ringhia qualcosa verso lo schermo, suscitando dubbi sulla nostra fortuna nel non capire le sue parole. 
(Studia il Traduttore Universale)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un bípede esile dal pelle blu emerge, delicato nei tratti e nei modi. Parla con un linguaggio insolito, ma nobile. Notando la nostra incomprensione, annuisce lentamente, riconoscendo il muro comunicativo. Sembra deluso. (Ricerca: Traduttore Universale)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_YOR</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Una creatura metallica si materializza sullo schermo, sensori rossi inespressivi ci scrutano. Si aprono, si restringono, ci studiano. Emette un suono, un caos di lingue sconosciute. Non capiamo. I sensori si chiudono ulteriormente. Inutile comunicare. (Studia il Traduttore Universale)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TORIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Sullo schermo, un piccolo bipede ci osserva. Cranio ampio, occhi grandi, evita il nostro sguardo. Forse un effetto del sistema di comunicazione. Parla in un linguaggio senza consonanti taglienti ma senza senso. Dovremo dialogare con questa creatura in un altro momento. (Ricerca il Traduttore Universale)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MANTI</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un essere dal profilo di crostaceo danza sul nostro schermo, un groviglio di occhi e arti. Un tremolio rivela che lui e i suoi simili sono sott'acqua. Con un clic delle sue chele, tenta una comunicazione. Difficile decifrarla. (Ricerca necessaria: Traduttore Universale)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_KRYNN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un alieno bipede alto e dal cranio crestato si materializza sullo schermo. Sei occhi, ampiamente distanziati, si volgono verso di noi. Ci riconosce o siamo un enigma per loro come loro per noi? Pronuncia qualcosa, quasi un mantra. Un saluto rituale? Incomprensibile. (Ricerca 'Traduttore Universale')</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Sulla schermata appare un alieno, presumibilmente bipede, dal cranio allungato e sottile, con sottili tentacoli che spuntano dalla bocca. I suoi piccoli occhi si restringono mentre parla in un tono interrogativo, incomprensibile. L'alieno oscilla delicatamente, presagendo l'inutilità di ulteriori comunicazioni. (Ricerca: Traduttore Universale)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRATH</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un alieno bizzarro e bipede, di aspetto rettiloide, persino draconico, appare sullo schermo. Le creste sopra i suoi occhi si flettono mentre ci studia dalla sua stanza ornata. Da qualche parte nel suo profondo, una voce ruggente emerge, la bocca a malapena si muove. Un saluto amichevole o una minaccia funesta, non possiamo dirlo. (Ricerca necessaria: Traduttore Universale)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_IRIDIUM</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Uno straniero grigio, con quattro occhi e un sorriso sottile, rispecchia un'amicizia ambigua dallo schermo. Sullo sfondo, una navicella sterilizzata e incomprensibili parole scambiate. Pare che tutto avrà il suo tempo. (Ricerca il Traduttore Universale)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ONYX_HIVE</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un alieno alto ci studia dallo schermo. Bipedale, ma con collo segmentato, suggerisce una biologia annelide. Prova a parlare nella sua lingua, un mix di rimbombi e vibrazioni ritmiche, ma è incomprensibile. Sembra perplesso anche dal nostro discorso. (Ricerca: Traduttore Universale)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_BARATAK</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Uno strano essere vegetale compare sullo schermo. Una pelle simile a corteccia riveste il suo tronco e il volto umanoide, per poi cedere a un fogliame elegante. Sullo sfondo, una nave organica vegetale. L'essere emette gemiti lunghi e striduli, tentando di comunicare. Incomprensibile, per ora. (Ricerca sul Traduttore Universale necessaria)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_CRYSTALLINE</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un essere di cristallo azzurro scintilla sullo schermo, con occhi saggi. La sua bellezza non rispecchia la tua ammirazione, ma sembra piuttosto compassione o disgusto. Un breve silenzio, voci come echi di ricordi lontani sfiorano la tua mente. Non capisci il loro significato né la loro provenienza. L'alieno delude, con un canto dolce e armonioso, ma incomprensibile. (Ricerca sul Traduttore Universale necessaria)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MOTH</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un messaggio giunge, portando l'immagine di un alieno esile, rivestito di peluria e chitina. Occhi composti lampeggiano velocemente. Dalla creatura provengono click melodici e sibili. Dopo una breve pausa, altri suoni risuonano dagli altoparlanti, accompagnati da dolci gesti delle mani. Senza un metodo per decifrare il messaggio, la comunicazione è impossibile. (Ricerca necessaria: Traduttore Universale)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>