<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <!-- Created with the Flavor Text Editor -->
    <!-- FlavorText.xml -->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Vuresef, {PLAYERFACTION:2}. Tipot {PLAYERFACTION:1}'s orisih beha rinin holares. Erasuto ki nakeduc menurit! (Devi studiare il Traduttore Universale).</Text>
            <PreferenceWeight>1</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TERRAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un bipede dalla pelle liscia ci guarda indietro dallo schermo di visualizzazione. Indossa una sorta di abito cerimoniale leggero, emette una breve serie di suoni grugniti incomprensibili. Non ottenendo risposta da noi, fa un gesto a qualcuno fuori dallo schermo in un modo che suggerisce fastidio. Non sembrano capirci nemmeno loro.[BR</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_FESTRON</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Il nostro schermo vacilla per un minuto prima che emerga il video, riempito da un'immagine di una massiccia creatura insettoide. [BR][BR]Immobile all'inizio, è solo un leggero ondeggiamento delle sue feroci chele a indicare che la creatura è viva mentre ci fissa. Sullo sfondo, altre della sua specie si muovono, cliccando e cinguett</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_NAVIGATORS</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Una creatura curiosa ci osserva dallo schermo. Dieci o dodici zampe, alla maniera di un insetto segmentato, la creatura sembra avere anche un esoscheletro leggermente corazzato.[BR][BR]Dalla sua lunga lingua agile, emerge una serie di sibili sottili. Sembra stia cercando di comunicare con noi, ma è inutile.[BR][BR](Devi ric</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MIMOT</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Una piccola creatura pelosa appare sullo schermo. Con il suo morbido pelo e gli enormi occhi, l'essere sembra carino, e forse anche delizioso. I suoi occhi si allargano ancora di più, forse rendendosi conto di quello che stiamo pensando.[BR][BR]Alla fine apre la sua piccola e delicata bocca ed emette una serie di suoni simili a</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_XELOXI</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un bipede dalla pelle verde appare sullo schermo, indossando vestiti elaborati e un copricapo. Probabilmente una femmina, se questa specie ha la stessa nozione di generi come noi, il che potrebbe essere una supposizione pericolosa.[BR][BR] La creatura pronuncia qualcosa nella loro lingua madre, incomprensibile, ma in qualche modo molto, molto affascinante.[BR][BR](</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ARCEAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un umanoide dall'aspetto feroce riempie lo schermo, fissandoti da dietro occhi verdi. Puoi sentire il disprezzo che gocciola da lui, anche se non dice nulla.[BR][BR]Mormora qualcosa, quasi sotto la soglia dell'udito, e un baluginio di strano testo attraversa lo schermo, mentre i sistemi di comunicazione dell'alieno cercano</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRENGIN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un bipede dalla pelle verde dall'aspetto crudele appare, fissandoci. Indossa un tipo di armatura e mostra i denti, dà l'impressione di essere un guerriero, o almeno desidera essere percepito come tale.[BR][BR]Abbaia qualcosa furiosamente allo schermo, e per un momento ti chiedi se è davvero una cosa negativa non capire cosa sta dicendo.[BR</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un bipede snello dalla pelle blu appare, delicato nei tratti e nei modi. Ci parla con calma in un linguaggio strano ma in qualche modo nobile.[BR][BR]Non vedendo alcun riconoscimento nella nostra risposta, annuisce lentamente, avendo realizzato la barriera comunicativa che esiste. Se mai, sembra deluso da noi.[BR][BR](Devi cercare il Tradutt</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_YOR</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Una creatura metallica appare sullo schermo, con sensori rossi inesorabili che ci fissano. L'iride dei sensori si apre un po', prima di stringersi, mentre la creatura ci studia.[BR][BR]Da essa emerge un suono, un conflitto di suoni discordanti, quasi come se stesse provando diverse lingue su di noi per vedere se capiamo qualcosa. Non capiamo. I sensori</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TORIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un piccolo bipede appare sullo schermo, fissandoci. Ha un cranio largo e piatto e grandi occhi che sembrano evitare il contatto visivo con noi. Forse un effetto collaterale del sistema di comunicazione.[BR][BR]Mormora verso di noi per un po' in una lingua priva di suoni consonantici acuti, ma non arriva realmente alcun significato. Dovremo convers</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MANTI</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un essere dalla forma molto simile a un crostaceo ondula allegramente sul nostro schermo di visualizzazione, un groviglio di occhi e gambe. Un leggero tremolio suggerisce che la creatura - e i suoi simili che lavorano dietro di lui - sono sott'acqua in questo momento.[BR][BR]La creatura fa clic e scatta le sue chele nella nostra direzione, senza dubbio</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_KRYNN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un alieno bipede alto appare sullo schermo con un cranio distinto e crestato. L'essere ha sei occhi, distribuiti ampiamente sul suo volto, che tutti si girano per guardarci.[BR][BR]Ha già visto la nostra specie prima, o siamo noi un mistero per loro tanto quanto loro lo sono per noi? Dice qualcosa, veloce e ripetitivo, quasi un canto. Un sal</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un alieno appare sullo schermo di visualizzazione, probabilmente bipede, con un cranio lungo e stretto e sottili tentacoli che fuoriescono dalla zona della bocca.[BR][BR]Piccoli occhi verso la parte superiore del cranio si restringono mentre dice qualcosa. Il tono della lingua suggerisce una domanda, anche se non possiamo capirla. L'alieno oscilla delicat</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRATH</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un alieno bipede strano appare sullo schermo, con caratteristiche simili a un rettile, persino draconide. Le creste sopra i suoi occhi si flettono, mentre si inclina per studiarci dal suo posatoio in una stanza dall'aspetto sontuoso.[BR][BR]Una voce profonda e ruggente emerge da qualche parte dentro di lui, la bocca si muove appena. Un</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_IRIDIUM</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un alienoide grigio con la pelle ci osserva dallo schermo di visualizzazione. L'alieno ha quattro occhi e un sorriso sottile che dà l'impressione di amicizia, anche se potrebbe essere un'assunzione pericolosa.[BR][BR]Dietro la creatura, si può vedere una navicella spaziale pulita, persino sterile. Si scambiano alcune parole</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ONYX_HIVE</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un alto alieno ominoide ci valuta dallo schermo di visualizzazione. Sebbene bipede, la sezione segmentata del suo collo suggerisce forse una biologia anellide.[BR][BR]Qualunque sia la sua origine, l'essere prova alcune parole nella sua lingua madre, una strana combinazione di rimbombi e vibrazioni ritmiche, anche se non si può capire nulla da essa. L</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_BARATAK</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Una strana creatura simile a una pianta appare sullo schermo. Una pelle simile a corteccia ricopre il suo tronco e un volto sorprendentemente umanoide, prima di lasciare spazio a un fogliame elegante e ben curato più in alto.[BR][BR]Sullo sfondo, si può vedere una nave decisamente organica, simile a una pianta. La creatura em</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_CRYSTALLINE</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Una creatura scintillante appare sullo schermo, il suo corpo formato da cristallo blu con occhi larghi e intelligenti. Per quanto sia bella, la tua meraviglia nel vederla non si riflette sul suo volto, che invece sembra simpatetico o disgustato. [BR][BR]C'è una breve pausa mentre la creatura ti considera e quasi senti delle voci, come ricordi che ech</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MOTH</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Il messaggio in arrivo si presenta con il volto di un alieno snello, naturalmente coperto di peluria e chitina. Grandi occhi composti lampeggiano velocemente e frequentemente.[BR][BR]Una serie di click sibilanti melodici proviene dall'essere. Dopo una breve pausa, un'altra serie di suoni arriva dagli altoparlanti, accompagnata da dolci movimenti delle mani</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
