<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">

    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>EverythingIsForSale_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Benvenuto, caro cliente, o dovrei dire... futuro pezzo pregiato di qualche collezione? Siamo più che felici di averti qui.[BR][BR]Vedi, questo settore è come un mercato contadino la domenica mattina. Se sostituisci la frutta con soci d'affari, però. È pieno di opportunità e, contrariamente a quanto si crede, noi, il Settore Corporativo, non pensiamo solo ai profitti della Corporazione Iridia. Cielo, no! Preziamo ogni risorsa, ogni individuo e sì, ogni organo come se fossero carne della nostra carne. Beh, forse non proprio nostra, ma sicuramente di qualcuno - idealmente di chi non se ne accorge se ne manca uno. Dopotutto, il mercato libero opera sull'amore. E cosa esprime amore meglio di scambiare il pancreas di qualcuno, giusto? 
Ora, ammira l'immensità di questo settore. Non è solo grande; è veramente, davvero, enormemente... grande. E abbiamo deciso, con tutto il cuore e anche con i nostri team di espansione strategica, di portare ogni angolo sotto il vasto ombrello della nostra influenza. E non temere! Non siamo di quelli che usano laser e stelle della morte. Preferiamo la sottile arte del marketing interstellare. Il nostro strumento preferito? La maestosa Base di Comunicazione Stellare, che trasmette offerte irresistibili in tutta la galassia, disponibili nei nostri empori. Pensali come cartelloni celesti, se i cartelloni potessero anche ospitare feste cocktail e attirare influencer alieni.
E ora, permettimi di presentarti il tuo sfavillante nuovo titolo: Vice Presidente Associato Junior Senior per gli Affari Corporativi di questo settore. Suona importante? Lo è. La tua missione, se deciderai di accettarla (e ti consigliamo vivamente di farlo), è di diffondere la nostra deliziosa influenza ovunque. Ma procedi con cautela. Non vorremmo irritare i potenziali clienti, specialmente se hanno una flotta di navi da guerra. Quindi, avventurati, impara il mestiere, costruisci quelle Basi Stellari e ricorda: se non sarai all'altezza, sarai riassegnato. Come cliente. E tra me e te, ho sentito dire che hai alcuni organi di prima scelta che frutterebbero un bel pintar. Ma non anticipiamo. In bocca al lupo, e che la Corporazione sia dentro di te!</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

</FlavorTextDefs>
