<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>Tip_Format</Label>
    <String>Suggerimento: {DESCRIPTION}</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_YellowStar</Label>
    <String>Le stelle gialle hanno maggiori probabilità di avere mondi abitabili in orbita.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_PurpleStar</Label>
    <String>Le Stelle Viola hanno maggiori probabilità di avere Promethion nei loro sistemi.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_RedStar</Label>
    <String>Le Stelle Rosse hanno maggiori probabilità di avere il Durantio nei loro sistemi.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_BlueStar</Label>
    <String>Le Stelle Blu hanno maggiori probabilità di contenere Tulio nei loro sistemi.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_MonsterNest</Label>
    <String>Distruggi i nidi di mostri spaziali per impedire loro di sopraffare un'area.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_MinorWorld</Label>
    <String>I Mondi Minori nella tua zona di controllo danno i loro output al mondo principale più vicino.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Approval</Label>
    <String>Mantieni l'Approvazione alta soddisfacendo i bisogni dei tuoi cittadini… e abbassando le tasse, a tutti piacciono le tasse basse.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Approval2</Label>
    <String>L'approvazione modifica i risultati di Produzione e Ricerca. Una popolazione con il 50% di Approvazione perde metà dei suoi risultati di Ricerca e Produzione.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Approval3</Label>
    <String>Le aspettative di un cittadino influenzano la sua approvazione. Alcuni esseri richiedono più coccole di altri.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Rush</Label>
    <String>Navi e Miglioramenti possono essere affrettati per essere costruiti in un turno a un costo significativo di crediti.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Anomalies</Label>
    <String>Ci sono molte anomalie misteriose in tutta la galassia. Assicurati di esaminarle con la tua nave ammiraglia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Asteroids</Label>
    <String>Le strutture minerarie sugli asteroidi sono una preziosa fonte di produzione extra.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Artifacts</Label>
    <String>Potenti artefatti dell'era dei Precursori sono sparsi per tutta la galassia. Quando li trovi, puoi conservarli nel tuo caveau per un uso futuro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Capital</Label>
    <String>Le capitali dei mondi centrali forniscono bonus di adiacenza a tutti i distretti e miglioramenti.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Wonder</Label>
    <String>Le Imprese Galattiche sono potenti miglioramenti che possono essere costruiti solo una volta tra tutti i giocatori. Se ne vuoi una, assicurati di essere il primo a completarla.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Terraforming</Label>
    <String>Le tessere del pianeta possono essere aggiunte con l'uso di miglioramenti per la terraformazione, eventi speciali e manufatti dei precursori.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Class</Label>
    <String>La Classe del Pianeta è una misurazione delle tessere utilizzabili che un pianeta possiede.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Gov</Label>
    <String>Assegna un governatore a un pianeta di classe 10 o superiore per trasformarlo in un mondo centrale.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Gov2</Label>
    <String>Assicurati di mantenere alta la fedeltà del tuo governatore. Se scende troppo in basso, potrebbe decidere di scindersi in una propria civiltà.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Gov3</Label>
    <String>I leader con elevate abilità sociali, lealtà e tratti di governance positivi sono buoni governatori.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Minister</Label>
    <String>I leader possono essere assegnati a posizioni ministeriali per fornire modificatori benefici all'intera civiltà.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Policies</Label>
    <String>Attua politiche che forniscono modificatori a livello di civiltà per adattare meglio il tuo impero alla situazione attuale.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Inputs</Label>
    <String>Gli input planetari come minerali, tecnologia e ricchezza vengono inviati al mondo centrale più vicino per essere trasformati nei rispettivi output: Produzione, Ricerca e Entrate.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Colony</Label>
    <String>I pianeti di classe 9 e inferiore sono buone colonie secondarie. Le colonie secondarie sono pianeti che inviano le loro risorse ai Mondi Nucleo più grandi e produttivi.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Decay</Label>
    <String>Più una colonia è lontana da un Mondo Nucleo, più risorse andranno perse durante il transito. La % persa è misurata dal Decadimento.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Influence</Label>
    <String>L'influenza si irradia da fonti come pianeti e basi stellari. La civiltà con la maggiore influenza su un esagono farà sì che quell'esagono diventi parte della loro zona di controllo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_CultureFlip</Label>
    <String>Un pianeta appartenente a un'altra civiltà all'interno della tua zona di controllo inizierà a ribellarsi. Potrebbero persino cambiare cultura e unirsi alla tua fazione.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_CounterInfluence</Label>
    <String>È importante investire nella cultura della tua civiltà. I pianeti con un basso investimento culturale avranno poca influenza e potrebbero persino cadere nella zona di controllo di altre civiltà.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Diplo</Label>
    <String>Migliora la diplomazia con le altre civiltà assegnando diplomatici, commerciando o prendendo decisioni favorevoli in caso di eventi.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Diplo2</Label>
    <String>Migliori relazioni con una civiltà porteranno a migliori accordi commerciali, doni e forse anche alleanze.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_WarProfit</Label>
    <String>Convince altre civiltà a entrare in guerra tramite la diplomazia. Questa è una strategia particolarmente buona per le civiltà con l'abilità dei profittatori di guerra, come i Drath.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_MiningStarbase</Label>
    <String>Posiziona le basi stellari minerarie in una posizione che massimizzi la quantità di risorse nella loro area di effetto; possono estrarre più risorse contemporaneamente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_InfluenceStarbase</Label>
    <String>Le basi stellari di comunicazione possono essere utilizzate per aiutare a spingere il tuo confine di influenza o resistere al confine di influenza di un'altra Civiltà.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_EconomicStarbase</Label>
    <String>Le Basi Stellari Economiche forniscono grandi bonus alla Produzione e al Reddito dei pianeti nella loro area di effetto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_MilitaryStarbase</Label>
    <String>Le basi stellari militari possono essere utilizzate per dare alle tue flotte vantaggi significativi sul campo di battaglia. Fai attenzione alle flotte nemiche supportate da una base stellare militare nemica.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Fighter</Label>
    <String>I caccia sono fondamentali per difendere la tua flotta dagli sciami di bombardieri nemici.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Fighter2</Label>
    <String>I caccia possono essere utili per indebolire le difese delle navi più grandi attaccando in sciami.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Bomber</Label>
    <String>I bombardieri sono specializzati nell'infliggere danni devastanti alle navi da guerra.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Bomber2</Label>
    <String>I bombardieri funzionano meglio in sciami e ignorano le altre navi più piccole finché ci sono navi capitali da colpire.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Frigates</Label>
    <String>Le fregate sono un'opzione più grande e robusta per affrontare gli sciami di caccia e bombardieri.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Frigates2</Label>
    <String>Le fregate spesso funzionano meglio se mescolate con le classi di navi a riscaldamento più rapido.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Cruiser</Label>
    <String>Gli incrociatori vantano una maggiore potenza di fuoco e opzioni di difesa delle navi capitali a un costo di risorse più economico e flessibile.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Battleship</Label>
    <String>Con uno scafo grande, molti punti ferita e molto spazio per armi e difese, le corazzate costituiscono una buona spina dorsale delle flotte.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Dreadnought</Label>
    <String>I Dreadnought dominano le battaglie spaziali e richiederanno molti attaccanti per essere abbattuti.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Kinetic</Label>
    <String>Le armi cinetiche sparano rapidamente e sono abbastanza precise, ma richiedono brevi distanze e sono costose.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Beam</Label>
    <String>Le armi a raggi sono precise e sparano a una velocità media. Sono alcune delle armi più convenienti, ma non eccellono in nessun aspetto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Missile</Label>
    <String>Le armi a missile hanno la portata più lunga ma possono essere imprecise e lente a sparare.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Armor</Label>
    <String>In media, l'armatura mitigherà il danno maggiore rispetto ad altri sistemi difensivi. Tuttavia, può essere facilmente superata da molti attacchi contemporaneamente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Shields</Label>
    <String>Gli scudi assorbono danni e funzionano come salute extra. Si ricaricano tra una battaglia e l'altra ma possono essere superati da attacchi singoli di grandi dimensioni.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Evasion</Label>
    <String>Le schivate evitano tutti gli attacchi in arrivo e hanno una possibilità di schivare tutti i danni. Può essere difficile da ottenere, ma è un'opzione difensiva molto potente per le navi.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_DefenseRepair</Label>
    <String>Le difese (armatura, scudi, schivata) si riparano completamente tra una battaglia e l'altra.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_RepairSpeed</Label>
    <String>Le navi hanno una velocità di riparazione aumentata quando sono in orbita di un pianeta amico.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Volley</Label>
    <String>Le scariche sono utili per indebolire le flotte nemiche prima di impegnarsi in battaglia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_SuperHighway</Label>
    <String>Usa basi stellari militari con moduli generatore di slipstream per creare una super autostrada per spostare rapidamente le flotte.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Invasion</Label>
    <String>I Mondi Centrali richiedono navi con alte valutazioni di conquista per essere invasi. Prova le navi della classe Invasore o aggiungi Moduli di Trasporto alle tue navi.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Invasion2</Label>
    <String>Specializzare i Cittadini come soldati è un buon modo per aumentare la tua Difesa Planetaria.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Command</Label>
    <String>I leader possono essere assegnati a navi da comando uniche e potenti. I leader con alta Risolutezza e Diligenza sono dei buoni comandanti.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Culture</Label>
    <String>Aumenta lo sconto per alcuni alberi dei tratti culturali prendendo le decisioni appropriate negli eventi.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Culture2</Label>
    <String>L'ultimo tratto culturale in un albero sblocca una nuova potente tecnologia e spesso ha potenti effetti di accompagnamento.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_DataBank</Label>
    <String>Cerchi un pianeta da bersagliare con un potere devastante dell'artefatto? Usa la Banca Dati per scoprire dove farebbe più male al tuo nemico.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_FastColony</Label>
    <String>Hai bisogno di una nave coloniale più veloce? Aggiungi altri motori nel Progettista di Navi.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_TelescopeTakeover</Label>
    <String>Usa l'ordine esecutivo di Acquisizione del Telescopio per esplorare pianeti abitabili nelle prime fasi del gioco.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_OrbitalAcademy</Label>
    <String>L'Accademia Orbitale può essere potenziata con vari miglioramenti orbitali più potenti.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_ProbeRange</Label>
    <String>Le sonde hanno una gamma di esplorazione illimitata fin dall'inizio del gioco.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_ExtendRange</Label>
    <String>Pianeta colonizzabile appena fuori dalla portata della tua nave? Costruisci una stazione spaziale in quella direzione per estendere la portata.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Factions</Label>
    <String>La scheda Fazioni nella schermata del leader è un buon posto per "ritirare" i leader obsoleti.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_TradeLicense</Label>
    <String>Tieni traccia delle rotte commerciali e delle licenze nella scheda commercio nella schermata della civiltà.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Bazaar</Label>
    <String>Usa il Bazar Galattico per acquisire quelle risorse strategiche difficili da ottenere… a un prezzo, ovviamente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Galactapedia</Label>
    <String>Usa la Galactapedia (? accanto al contatore dei turni) per ottenere più informazioni e cercare termini di gioco.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_LifeSupport</Label>
    <String>La tecnologia di supporto vitale è preziosa per estendere l'autonomia della nave.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Hotkeys</Label>
    <String>Puoi riassegnare i tasti di scelta rapida utili nella sezione del gameplay del menu opzioni.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_GridAndIcons</Label>
    <String>Puoi regolare i livelli di zoom a cui la griglia e le icone appaiono nella sezione interfaccia del menu opzioni.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_ShipRefit</Label>
    <String>Con la tecnologia Refitting Astronave, puoi aggiornare le navi per essere adattate con i tuoi ultimi sistemi di difesa e armi.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Carriers</Label>
    <String>Le portacaccia mantengono una piccola flotta di caccia pronta per la battaglia. I caccia vengono sostituiti automaticamente se distrutti.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Criminals</Label>
    <String>Gestisci i criminali imprigionandoli o inviandoli in una colonia lontana.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Districts</Label>
    <String>Costruire distretti è essenziale per avere pianeti produttivi. Clicca su una tessera su cui desideri costruire per vedere i distretti disponibili.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_PlayingWide</Label>
    <String>Giocare "in largo" implica espandersi in quante più colonie e mondi centrali possibile. Esplorare e inviare velocemente navi colonizzatrici all'inizio è importante per questa strategia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_PlayingTall</Label>
    <String>Giocare "tall" implica non espandersi intenzionalmente e piuttosto utilizzare le tue risorse per costruire i tuoi pochi Mondi Nucleo per farli diventare centri di produzione potenti.</String>
  </StringTable>
</StringTableList>