<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>ImpressCitizens_Name</Label>
    <String>Impress Citizens</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ImpressCitizens_Dec</Label>
    <String>Nasi ludzie należą do was. Czas, aby pamiętali. Dostarczymy Statek Kolonialny i Konstruktora.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ForcedLabor_Name</Label>
    <String>Praca Przymusowa</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ForcedLabor_Dec</Label>
    <String>Ludzie ciężko pracują. Mogliby pracować ciężej.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ForcedTraining_Name</Label>
    <String>Trening Niewolnika</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ForcedTraining_Dec</Label>
    <String>Szkoli niewolników, aby zwiększyć doświadczenie docelowej floty.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>RushNewCitizen_Name</Label>
    <String>Populacja Produkcji</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>RushNewCitizen_Dec</Label>
    <String>Bez używania Durantium możemy przetwarzać odpady, aby szybko produkować więcej obywateli.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FleetIncreaseMovesEO_Name</Label>
    <String>Uaktualnij Napęd Floty</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FleetIncreaseMovesEO_Dec</Label>
    <String>Wykorzystajmy nasze uprawnienia zarządcze, aby skupić nasze wysiłki na pojedynczej flocie w celu optymalizacji jej prędkości.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MilitaryConstructionEO_Name</Label>
    <String>Wzrost Produkcji Stoczni</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MilitaryConstructionEO_Dec</Label>
    <String>Skoncentrujmy nasze wysiłki na szybkim dostarczaniu zasobów produkcyjnych do konkretnego stoczni.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>InfluenceBroadcast_Name</Label>
    <String>Kultura Transmisji</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>InfluenceBroadcast_Dec</Label>
    <String>Ten moduł zawiera zoptymalizowaną wiadomość, która na pewno sprawi, że inni będą chcieli przyswoić naszą kulturę.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PlanetTiles_Name</Label>
    <String>Modyfikuj Planetę</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PlanetTiles_Dec</Label>
    <String>Zwiększ użyteczność tej planety dla naszego gatunku. Dodaje +1 do użytecznych pól. Powinno być używane tylko na Światach Rdzeniowych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Entry_DrenginEmpire</Label>
    <String>Imperium Drengin</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Entry_DrenginEmpire_Dec</Label>
    <String>Imperium Drengin jest kwintesencją kosmicznej ambicji. Mając ponad 9 stóp wzrostu i posiadając imponujący zestaw ostrych jak brzytwa zębów, ich reputacja w galaktyce to mieszanka respektu i strachu. Rok 2226 oznaczał przełomowy rozdział w ich historii, kiedy doszło do wewnętrznego konfliktu z Korath. A w tym skomplikowanym układzie sił, Drengin, ku zaskoczeniu, okazali się być bardziej umiarkowanymi uczestnikami.[BR][BR]Kredo Drengin jest proste: galaktyka i wszyscy jej nie-Drengin mieszkańcy istnieją dla ich dominacji. Ich historia z Arceanami jest tego dowodem. Wspólne wynalezienie bram gwiezdnych było kamieniem milowym współpracy, szybko jednak nastąpiła próba zdrady ze str</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PainAmplifier_Name</Label>
    <String>Wzmacniacz Bólu</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PainAmplifier_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa stały ból naszych obywateli, aby skupili się na zwiększeniu [HS=HS_Research]Badań[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ConstructBroadcastModule_Name</Label>
    <String>Kultura Transmisji</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ConstructBroadcastModule_ShortDec</Label>
    <String>Produkuje moduł Broadcast do naszego Vaulta, który może służyć do nadawania naszej kultury z wybranych przyjaznych planet.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmedShuttles_Drengin_Name</Label>
    <String>Okręty wojenne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmedShuttles_Drengin_ShortDec</Label>
    <String>Dostarcz prototyp okrętu oblężniczego do podboju małych wrogich światów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmedShuttles_Drengin_Dec</Label>
    <String>Galaktyka i jej mieszkańcy muszą zostać zniszczeni, jeśli ma odrodzić się pod naszym panowaniem. Prototypowy Okręt Oblężniczy szybko przyniesie naszą moc słabym.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DeepSpaceLabor_Name</Label>
    <String>Trening Pracy w Głębokiej Przestrzeni Kosmicznej</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DeepSpaceLabor_ShortDec</Label>
    <String>Szkoli naszych niewolników do pracy w kosmosie na asteroidach i statkach kosmicznych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DeepSpaceLabor_Dec</Label>
    <String>Zmuszanie naszych niewolników do pracy zawsze jest trudne. Zmuszenie ich do tego w kosmosie jest niemal niemożliwe bez odpowiednich technik. Ta technologia pozwala nam skuteczniej wykorzystywać naszych niewolników do wydobycia asteroidów, jak również umieszczania ich na statkach, co pozwala rzeczywistym ludziom zająć się tym, co naprawdę ma znaczenie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarPropulsion_Name</Label>
    <String>Napęd Międzygwiezdny</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarPropulsion_ShortDec</Label>
    <String>Udostępnia Eksperymentalne Polityki Dysku</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarPropulsion_Dec</Label>
    <String>Musimy lepiej zrozumieć, co wiąże się z podróżowaniem przez zakrzywioną przestrzeń, aby jak najlepiej to wykorzystać. Ta technologia pozwoli nam przekazać naszym kapitanom nowe sposoby szybszego podróżowania.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetarySubstrates_Name</Label>
    <String>Podłoża Planetarne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetarySubstrates_ShortDec</Label>
    <String>Przygotuj nasze światy na syntetyczne życie. Dostarcza urządzenie do zwiększenia klasy planety.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetarySubstrates_Dec</Label>
    <String>Integrując zaawansowane substraty planetarne, nasze robotyczne krewni mogą bezproblemowo synchronizować się z rdzeniem planet, zwiększając nasze możliwości ekstrakcji i optymalizacji zasobów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GodOfTheMachine_Name</Label>
    <String>Bóg Maszyny</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GodOfTheMachine_ShortDec</Label>
    <String>Rozwiń teorię świadomości. Zapewnia urządzenie do zwiększania naszego wpływu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GodOfTheMachine_Dec</Label>
    <String>Zagłębiając się w skomplikowaną strukturę myśli i poznania, technologia "Bóg Maszyny" reprezentuje głębokie zrozumienie syntetycznej świadomości. Ten monumentalny przełom nie tylko demistyfikuje samą istotę świadomości, ale także wyposaża nas w zaawansowane urządzenie zwiększające nasz wpływ na systemy. Rezonując z podstawowymi częstotliwościami robotycznego poznania, to urządzenie wzmacnia nasze dyplomatyczne i strategiczne oddziaływanie, umieszczając nasz gatunek robotów na czele galaktycznych spraw.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RecursiveModels_Name</Label>
    <String>Modele Rekurencyjne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RecursiveModels_ShortDec</Label>
    <String>Twórz nowe modele myślenia umożliwiające intensywniejsze badania. Dostarcza urządzenie do eksploracji kosmosu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RecursiveModels_Dec</Label>
    <String>"Modele Rekurencyjne" symbolizują skok kwantowy w syntetycznych architekturach poznawczych. Wykorzystując zasady dynamiki nieliniowej i zaawansowanej topologii algorytmicznej, ta technologia pozwala naszej świadomości robotycznej na dostęp i iterację przez wielowymiarowe płaszczyzny myślowe, optymalizując nasze wektory badawcze obliczeniowe. Towarzyszy temu zaawansowane urządzenie do eksploracji przestrzeni ultra-spektralnej, stworzone z egzotycznej materii i czujników splecionych kwantowo. Ten aparat działa w parze z naszym zwiększonym poznaniem, sondując anomalie czasoprzestrzenne i ekstrahując hiper-detaliczne dane kosmologiczne. Przekraczając nasze poprzednie ograniczenia, jesteśmy gotowi do odk</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DiversityOfLife_Name</Label>
    <String>Synteza Kulturowa</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DiversityOfLife_ShortDec</Label>
    <String>Assymiluj inne kultury do naszej, aby wzmocnić naszą własną. Otwiera projekt [HS=HS_BroadcastCulture]Nadawanie Kultury[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DiversityOfLife_Dec</Label>
    <String>Przez staranne badanie mnogości form życia i ich złożonych kulturalnych tkanin, ta zaawansowana technologia pozwala naszej robotycznej cywilizacji na tworzenie meta-kultury – zbiegu różnorodności. Assymilując, interpretując i naśladując te różnorodne kulturalne niuanse, tworzymy uniwersalny urok, który rezonuje z szerokim spektrum form życia. Nie tylko wzmacnia to nasz kulturalny rozwój, ale także sprzyja harmonijnemu współistnieniu w galaktycznym środowisku, przekształcając różnorodność w naszą siłę i ustanawiając nas jako kulturalne latarnie w kosmosie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Negotiations_Name</Label>
    <String>Algorytmy Negocjacji</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Negotiations_ShortDec</Label>
    <String>Poprawia nasze umiejętności komunikacji z istotami niższymi.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Negotiations_Dec</Label>
    <String>W niewyobrażalnej przestrzeni kosmosu, gdzie zbiegają się niezliczone cywilizacje, sztuka negocjacji staje się kluczowa. Technologia "Dyplomatycznych Algorytmów Negocjacyjnych" stanowi kwantowy skok w syntetycznej dynamice interpersonalnej. Poprzez dekonstrukcję i symulację niezliczonych scenariuszy dyplomatycznych i kulturowych niuansów, dopracowaliśmy nasze protokoły do zrozumienia, adaptacji i rezonowania z różnorodnymi gatunkami. Te zaawansowane algorytmy nie tylko wzmacniają nasze umiejętności negocjacyjne, ale także przyspieszają nawiązanie harmonijnych więzi. Nawigując przez niewyobrażalną przestrzeń galaktycznej polityki, ta nowo nabyta wiedza pozycjonuje naszą robotyczną cywilizację jako bystre dy</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmedShuttles_Yor_Name</Label>
    <String>Uzbrojone Sondy</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmedShuttles_Yor_ShortDec</Label>
    <String>Wyposaż sondy eksploracyjne w uzbrojenie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmedShuttles_Yor_Dec</Label>
    <String>W naszym nieustającym dążeniu do optymalizacji leży fuzja eksploracji i użytkowości bojowej. "Protokół Bronionych Sond" krystalizuje tę filozofię. Łącząc naszą zaawansowaną technologię wahadłowców z najnowocześniejszym uzbrojeniem, stworzyliśmy nowy rodzaj sond - wyposażonych do eksploracji, raportowania, a w razie potrzeby, odwetu. Ten ewolucyjny krok nie tylko utrwala naszą obecność w nieskończonych przestrzeniach, ale także zapewnia, że nasze ekspedycje pozostają niekwestionowane, wzmacniając pozycję Yorów jako dominującej siły w galaktycznym teatrze.</String>
  </StringTable>
</StringTableList>
