<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd"><StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Name</Label>
  <String>Skarb Kryjówki Przemytnika</String>
</StringTable>
<StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Desc</Label>
  <String>Nasz okręt flagowy natknął się na opuszczoną kryjówkę przemytników, przepełnioną skarbnicą bogactw. Przemytnika nigdzie nie widać. Stoimy teraz przed moralnym dylematem: czy powinniśmy przejąć ten nieoczekiwany łup, czy też uszanować niepisane zasady własności?</String>
</StringTable>
<StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Choice_Take_Desc</Label>
  <String>Zgarnij skarb</String>
</StringTable>
<StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Choice_Take_Details</Label>
  <String>Zabranie skarbu może znacznie zwiększyć nasze zasoby, dając nam bardzo potrzebną przewagę. Jednakże, to działanie może przyciągnąć niechcianą uwagę i zaszkodzić naszej reputacji wśród innych frakcji.</String>
</StringTable>
<StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Choice_Leave_Desc</Label>
  <String>Nie ruszaj skarbu</String>
</StringTable>
<StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Choice_Leave_Details</Label>
  <String>Szanując zasadę własności, postanawiamy pozostawić skarb nietknięty. Może to podtrzymać nasze standardy moralne i etyczne, ale tracimy potencjalnie znaczącą okazję do wzmocnienia naszych zasobów.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_SmuglersRevenge_0xC3B1_Name</Label>
    <String>Zemsta Przemytnika</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SmuglersRevenge_0xC3B1_Dec</Label>
    <String>Przemytnik, z którym wcześniej mieliśmy do czynienia w poszukiwaniu skarbu, powrócił, by się zemścić. Rozwścieczony naszymi działaniami, przypuścił na nas niespodziewany atak flotą statków na naszym terytorium. Musimy przygotować się na konsekwencje naszej wcześniejszej decyzji.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SmuglersRevenge_Choice_1_0xC3B1_Name</Label>
    <String>Obrona przed Atakiem</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SmuglersRevenge_Choice_1_0xC3B1_Dec</Label>
    <String>Nadszedł czas, aby stawić czoła gniewowi przemytników. Musimy rozmieścić nasze obrony i odeprzeć ich atak. To starcie służy jako brutalne przypomnienie, że nasze działania, nawet w otchłani kosmosu, mogą mieć nieoczekiwane i niebezpieczne konsekwencje.</String>
</StringTable>


<StringTable>
    <Label>Event_AdvancedShieldTechDiscovery_0xB52_Name</Label>
    <String>Odkryto Nową Technologię Tarcz</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AdvancedShieldTechDiscovery_0xB52_Desc</Label>
    <String>Nasz okręt flagowy odzyskał schematy przełomowej technologii osłonowej. Ten nowy komponent, po wyposażeniu, obiecuje dodać dodatkową warstwę osłon do każdego statku w naszej flocie, zdolną do absorbowania pierwszego uderzenia z każdego ataku.[BR][BR]Oczywiście nasuwa się pytanie, kto to stworzył?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AdvancedShieldTechDiscovery_Choice_Implement_Desc</Label>
    <String>Zapamiętamy ten element statku przy projektowaniu przyszłych jednostek.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AdvancedShieldTechDiscovery_Choice_Implement_Details</Label>
    <String>Wdrożenie tej technologii zapewni naszej flocie znaczącą przewagę obronną. Chociaż może nie wytrzymać ciągłych ataków, to dodatkowa osłona może zaważyć na przetrwaniu początkowych uderzeń wroga, dając nam kluczową przewagę w bitwie.[BR][BR]Będzie dostępna w projektancie statków.</String>
  </StringTable>
  

  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_0xA3B2_Name</Label>
    <String>Odkrycie Planów Monitorowania Planetarnego przez SI</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_0xA3B2_Desc</Label>
    <String>Twój okręt flagowy natrafił na starożytne plany półświadomej sztucznej inteligencji, zaprojektowanej do monitorowania i ograniczania przestępczości na planetach.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_Choice_Use_Desc</Label>
    <String>Wprowadź Planetary Monitor SI, aby zmniejszyć przestępczość na wybranej planecie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_Choice_Use_Details</Label>
    <String>Poprzez wdrożenie tych planów SI, możemy znacząco zmniejszyć wskaźniki przestępczości, co prowadzi do bezpieczniejszej i bardziej produktywnej kolonii.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_Choice_Sell_Desc</Label>
    <String>Sprzedaj plany za znaczną ilość kredytów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_Choice_Extract_Desc</Label>
    <String>Wyekstrahuj zasoby z odkrycia zamiast korzystać z planów.</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_0x9D5_Name</Label>
    <String>Odkrycie Planów Koreksploratora</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_0x9D5_Desc</Label>
    <String>Nasza flota odkryła porzucone plany oraz unikatowe źródło energii do Wyciągarki Rdzenia, urządzenia zdolnego do wykorzystania energii z jądra planety. To odkrycie stwarza nam kilka lukratywnych możliwości.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Build_Desc</Label>
    <String>Zabezpiecz plany.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Build_Details</Label>
    <String>Wykorzystując plany i źródło energii, możemy zbudować Korek Jądrowy na naszych głównych światach, znacząco zwiększając nasze możliwości produkcyjne. Ta zaawansowana technologia może dać nam znaczącą przewagę, ale może również nieść za sobą nieznane ryzyko.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Sell_Desc</Label>
    <String>Sprzedaj plany i źródło zasilania</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Sell_Details</Label>
    <String>Sprzedając plany i źródło zasilania, moglibyśmy natychmiast uzyskać znaczny zysk. Ta opcja zapewnia finansowy zastrzyk, ale rezygnujemy z możliwości zrewolucjonizowania naszej infrastruktury energetycznej.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Extract_Desc</Label>
    <String>Wyekstrahuj zasoby z źródła energii</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Extract_Details</Label>
    <String>Ekstrakcja surowców z unikatowego źródła mocy może przynieść cenne materiały dla naszych obecnych projektów, oferując natychmiastową praktyczną korzyść, ale tracąc potencjał technologii Core Tap.</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Name</Label>
    <String>Odkryto Satelitę Starożytnej Biblioteki</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Desc</Label>
    <String>Nasz okręt flagowy natknął się na opuszczony satelitę, starożytną bibliotekę wypełnioną nieznaną wiedzą. Jego pochodzenie i zawartość stanowią tajemnicę i prezentują unikatową okazję do odkrycia zaginionych sekretów lub postępu technologicznego.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Study_Desc</Label>
    <String>Przeprowadź szczegółowe badanie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Study_Details</Label>
    <String>Decydując się na badanie satelity, możemy odblokować starożytną wiedzę, co zapewni nam natychmiastowy wzrost badań.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Use_Desc</Label>
    <String>Sprzedaj satelitę, aby natychmiast skorzystać z korzyści</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Use_Details</Label>
    <String>Postanowienie o sprzedaży satelity przyniesie nam bardzo potrzebną twardą walutę.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Extract_Desc</Label>
    <String>Wyekstrahuj zasoby z satelity</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Extract_Details</Label>
    <String>Wyekstrahowanie zasobów z satelity da nam Nanity Prekursorów, które mogą okazać się przydatne.</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Name</Label>
    <String>Spotkanie z Kosmicznym Statkiem Spiących</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Desc</Label>
    <String>Nasz flagowy okręt napotkał tajemniczy statek kosmiczny dryfujący w przestrzeni. [BR][BR]Jego komory są wypełnione obcymi pasażerami w kriogenicznym śnie, na kursie w kierunku głębokiego rdzenia galaktyki. Pochodzenie i cel ich podróży pozostają nieznane.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_1_Dec</Label>
    <String>Pozwól statkowi kontynuować jego podróż</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_1_Details</Label>
    <String>Szanując podróż statku kosmicznego z załogą w stazie, postanawiamy pozwolić mu kontynuować kurs w kierunku centrum galaktyki. Ta decyzja podtrzymuje świętość ich misji, cokolwiek ona jest, ale pozostawia nas z niewyjaśnionymi pytaniami odnośnie ich pochodzenia i celu podróży.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_2_Dec</Label>
    <String>Zlikwiduj pasażerów i odzyskaj statek</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_2_Details</Label>
    <String>Wybór zakończenia życia obcych pasażerów dla odzyskania zaawansowanej technologii ze statku kosmicznego jest drastyczną i moralnie wątpliwą decyzją. Choć może przynieść korzyści technologiczne, wiąże się z ciężkim brzemieniem zakończenia niezliczonych obcych istnień.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_3_Dec</Label>
    <String>Obudź Pasażerów i Nawiąż Kontakt</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_3_Details</Label>
    <String>Obudzenie obcych pasażerów, aby nawiązać kontakt, może dostarczyć cennych informacji na temat ich kultury i technologii. Jednak ta decyzja niesie ze sobą ryzyko, ponieważ ich reakcja na przedwczesne przebudzenie i konfrontację z nieznanym gatunkiem jest nieprzewidywalna. Zyskujesz statek kolonizacyjny</String>
  </StringTable>
  
  

<StringTable>
        <Label>Event_AlienRuins_0x4B3A_Name</Label>
        <String>Znaleziono ruiny obcej cywilizacji na planecie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AlienRuins_0x4B3A_Dec</Label>
        <String>Gdy nasz zespół badawczy przemierza nierówny teren tej planety, przed ich oczami roztacza się niezwykły widok: zwietrzałe pozostałości starożytnej cywilizacji Prekursorów. Te ruiny, rozległe i pełne tajemnic, szeptają opowieści o dawno minionych czasach, a ich sekrety skryte są w pyłach epok. Skomplikowana architektura i nieodczytane glify sugerują, że była to cywilizacja o ogromnej mądrości i mocy. [BR][BR]Stajemy przed rozdrożem: Czy zachowamy świętość tego archeologicznego cudu, pozostawiając go nietkniętego dla dokładnych badań przyszłego gubernatora? Czy też wykorzystamy moment, wydobywając resztki technologii ukryte w środku, w nadziei na natychmiastową przewagę badawczą?</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_AlienRuins_0x4B3A_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Opuść ruiny do późniejszego zbadania.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AlienRuins_0x4B3A_Choice_0_Details</Label>
        <String>Jeśli przydzielimy gubernatora tej planecie, będzie mógł dokładniej zbadać ruiny.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AlienRuins_0x4B3A_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Wyekstrahujmy, co się da z technologii.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AlienRuins_0x4B3A_Choice_1_Details</Label>
        <String>Zyskamy jednorazowy bonus badawczy.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_OddGravityPlanet0x4B3A_Name</Label>
        <String>Niecodzienna Grawitacja</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_OddGravityPlanet_0x4B3A_Dec</Label>
        <String>Nasi inżynierowie są podekscytowani unikalnymi możliwościami konstrukcyjnymi, jakie oferują dziwne warunki grawitacyjne tej planety. Wierzą, że możemy wykorzystać te fluktuacje, aby znacząco zmniejszyć koszty budowy.[BR][BR]Jaką politykę powinniśmy przyjąć na wypadek, gdy przydzielimy tutaj gubernatora?</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_OddGravityPlanet_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Wykorzystaj anomalię grawitacyjną do konstrukcji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_OddGravityPlanet_Choice_0_Details</Label>
        <String>Wykorzystując unikalną grawitację planety, możemy znacząco obniżyć koszty konstrukcji, choć kosztem wyższych bieżących wydatków na utrzymanie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_OddGravityPlanet_0x4B3A_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Kontynuuj standardowymi metodami konstrukcji.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_ExoticFauna0x4B4B_Name</Label>
        <String>Odkrycie Egzotycznej Fauny</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ExoticFauna_0x4B4B_Dec</Label>
        <String>Nasi odkrywcy odkryli różnorodność egzotycznych stworzeń na tym nowym świecie. Ich unikatowy wygląd i zachowania czynią je potencjalnie cenne jako egzotyczne zwierzęta domowe lub nowości do eksportu, ale ich obca natura może nieść ze sobą nieprzewidziane ryzyka.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_ExoticFauna_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Komercjalizuj egzotyczną faunę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ExoticFauna_Choice_0_Details</Label>
        <String>Przekształcenie tych unikatowych stworzeń w dochodowy eksport może pobudzić naszą gospodarkę, choć może to nieść za sobą nieprzewidziane konsekwencje.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ExoticFauna_0x4B4B_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Nie niepokój istot.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAI0x4C5C_Name</Label>
        <String>Znaleziono Sztuczną Inteligencję Prekursorów</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAI_0x4C5C_Dec</Label>
        <String>Odkryto uśpioną SI pochodzącą z dawnej, zaawansowanej cywilizacji. Jej aktywacja mogłaby znacząco zwiększyć produktywność tej planety, jednak obce pochodzenie stwarza potencjalne ryzyko.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAI_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Zintegruj SI z naszymi systemami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAI_Choice_0_Details</Label>
        <String>Aktywacja tego SI może nam dostarczyć niebywałych przewag technologicznych, jednak bezpieczeństwo tak starożytnego systemu pozostaje niepewne.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAI_0x4C5C_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Uniknij ryzyka i pozostaw SI w stanie uśpienia.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientCoreTap0x4D6D_Name</Label>
        <String>Odkryto Starożytny Odbiornik Rdzenia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientCoreTap_0x4D6D_Dec</Label>
        <String>Nasz zespół odkrył starożytny przekaźnik rdzenia energetycznego, który rzekomo jest w stanie dostarczać nieograniczoną energię. Jednak fakt, że został odłączony w przeszłości, rodzi pytania co do jego bezpieczeństwa i stabilności.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientCoreTap_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Aktywuj sondę jądra i zwiększ produkcję energii.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientCoreTap_Choice_0_Details</Label>
        <String>Wykorzystanie tej starożytnej technologii mogłoby wystrzelić nasze możliwości energetyczne w kosmos, potencjalnie rewolucjonizując nasze procesy produkcyjne.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientCoreTap_0x4D6D_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Nie zakłócaj dostępu do rdzenia. Może być odłączony z jakiegoś powodu.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_HarmonyCrystal_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Wydaj rozkazy, aby każdy przyszły gubernator przeprowadził intensywną eksploatację kopalnianą tej planety.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HarmonyCrystal_Choice_0_Consequence</Label>
        <String>Wybranie tej ścieżki może znacząco zwiększyć nasze zasoby, ale kosztem istotnego wpływu na środowisko.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HarmonyCrystal_0x9C2A_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Nie będziemy tutaj prowadzić odkrywkowej eksploatacji kopalnianej.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HarmonyCrystal_0x9C2A_Choice_1_Consequence</Label>
        <String>Wybranie tej opcji utrzyma równowagę ekologiczną planety, ale kosztem cennych zasobów.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_WarTornPlanetCleanup0x7F1B_Name</Label>
        <String>Dziedzictwo Nuklearnego Apokalipsy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_WarTornPlanetCleanup_0x7F1B_Dec</Label>
        <String>Ta planeta, teraz nowy dom dla naszej kolonii, nosi blizny po niszczycielskiej wojnie nuklearnej, która miała miejsce wieki temu. Pozostałości tego konfliktu stanowią znaczące wyzwania dla naszego osadnictwa.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_WarTornPlanetCleanup_0x7F1B_Bonus</Label>
        <String>Usunięto skażenie radioaktywne.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_WarTornPlanet_Choice_Cleanup_Dec</Label>
        <String>Rozpocznij operację czyszczenia na skalę całej planety, aby usunąć zanieczyszczenia pozostawione przez poprzednich mieszkańców.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_WarTornPlanet_Choice_Cleanup_Cost</Label>
        <String>Ta akcja spowoduje koszty utrzymania, ale znacząco poprawi środowisko planety.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_WarTornPlanet_Choice_Ignore_Dec</Label>
        <String>Dostosuj się do istniejących warunków i współistnij z zanieczyszczeniem, unikając dodatkowych wydatków.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrinterRepair0x8A3C_Name</Label>
        <String>Uszkodzona drukarka automatyczna statku kolonizacyjnego</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrinterRepair_0x8A3C_Dec</Label>
        <String>W wyniku uszkodzeń poniesionych podczas transportu, automatyczne drukarki naszego statku kolonialnego są nieczynne. Naprawa jest kluczowa dla utrzymania naszych zdolności operacyjnych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrinterRepair_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Rozumiem.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_FoodProcessorBreakdown0x9E4D_Name</Label>
        <String>Uszkodzony procesor żywności kolonii</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FoodProcessorBreakdown_0x9E4D_Dec</Label>
        <String>Procesor żywności kolonii uległ awarii, co doprowadziło do zatrzymania produkcji żywności. Konieczne jest natychmiastowe działanie, aby zapobiec potencjalnemu kryzysowi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FoodProcessorBreakdown_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Dobrze. Napraw to.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim0x5C3A_Name</Label>
        <String>Roszczenie Złoża Unbihexium</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_0x5C3A_Dec</Label>
        <String>Grupa osadników zgłosiła roszczenie do złoża Unbihexium i proponuje podzielić się nim z przyszłym gubernatorem, co może wywołać niezadowolenie wśród innych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Choice_Share_Dec</Label>
        <String>Zgódź się na pomysł współdzielenia, zwiększając szczęście gubernatora kosztem ryzyka wywołania niezadowolenia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Choice_Persuade_Dec</Label>
        <String>Przekonaj grupę do podzielenia się Unbihexium z innymi, dążąc do bardziej sprawiedliwego podziału.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Persuade_Success_Name</Label>
        <String>Sukces w Zdobyciu Unbiheksu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Persuade_Success_Dec</Label>
        <String>Dzięki udanej negocjacji, twój kolonista zgodził się podzielić swoim rzadkim zasobem Unbihexium, zwiększając generowanie bogactwa naszej kolonii.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Success_Choice_0_Dec</Label>
        <String>To jest znaczący krok w kierunku dobrobytu naszej kolonii.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Persuade_Failure_Name</Label>
        <String>Nieudane Negocjacje Roszczenia Unbihexium</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Persuade_Failure_Dec</Label>
        <String>Pomimo naszych najlepszych starań, kolonista odmawia podzielenia się zasobem Unbihexium.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Failure_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Będą jeszcze inne okazje.</String>
    </StringTable>
    
    

    
    <StringTable>
        <Label>Event_SatelliteNetwork0x7E4F_Name</Label>
        <String>Odkrycie Starożytnej Sieci Satelitarnej</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SatelliteNetwork_0x7E4F_Dec</Label>
        <String>Ta planeta posiada starożytną sieć satelitów. Mimo że niestabilna, co definiujemy jako okazjonalne spadanie na powierzchnię, te pozostałości dostarczają dodatkowych zasobów technologicznych dla każdego przyszłego gubernatora.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SatelliteNetwork_Choice_0_Dec</Label>
        <String>No cóż, to dobre. Chyba.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SatelliteNetwork_Choice_0_Result</Label>
        <String>Rozdrażnieni przez satelity</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorProcessor0x6B9D_Name</Label>
        <String>Odkrycie Przetwórstwa Żywności Przodków</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorProcessor_0x6B9D_Dec</Label>
        <String>Znaleziono centrum przetwarzania żywności cywilizacji Prekursorów na tej planecie. Może to przynieść dużą korzyść, jeśli zostanie wykorzystane przez gubernatora.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorProcessor_Choice_Extract_Dec</Label>
        <String>Wyekstrahuj technologię z maszyny do przetwarzania żywności do natychmiastowego wykorzystania.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorProcessor_Choice_Leave_Dec</Label>
        <String>Zostaw maszynę nienaruszoną, aby przyszły zarządca mógł z niej skorzystać.</String>
    </StringTable>
    

    <StringTable>
        <Label>Event_AtmosphericInterference0x6E2F_Name</Label>
        <String>Zakłócenia Atmosferyczne Sprzętu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AtmosphericInterference_0x6E2F_Dec</Label>
        <String>Wyjątkowy skład atmosfery powoduje poważne zatory w naszym sprzęcie. Konieczne są regulacje, ale przez najbliższe kilka lat będą skutkować zmniejszoną zdolnością operacyjną.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AtmosphericInterference_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Rozumiem.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_DreadlordArchive0x9F2E_Name</Label>
        <String>Odkryto Archiwum Władców Grozy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DreadlordArchive_0x9F2E_Dec</Label>
        <String>Znaleziono Archiwum starożytnej i złowrogiej cywilizacji Dreadlordów. Jego badanie niesie ryzyko, ale może być też źródłem cennych zasobów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DreadlordArchive_Choice_Leave_Dec</Label>
        <String>Niech Archiwum pozostanie nietknięte dla przyszłego gubernatora do badania lub wykorzystania.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DreadlordArchive_Choice_Extract_Dec</Label>
        <String>Wyekstrahuj zasoby z Archiwum, rezygnując z potencjalnej wiedzy.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_LuminousPlants0x8D4C_Name</Label>
        <String>Planeta Świecących Roślin</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_LuminousPlants_0x8D4C_Dec</Label>
        <String>Ta planeta jest pokryta roślinami, które jasno oświetlają noc. Chociaż dla niektórych są uciążliwe, stanowią one potencjał dla znaczących zysków ekonomicznych, choć wiąże się to z konsekwencjami dla środowiska.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_LuminousPlants_Choice_Defer_Dec</Label>
        <String>Pozwól przyszłemu gubernatorowi zadecydować o losie tych świecących roślin.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_LuminousPlants_Choice_Spray_Dec</Label>
        <String>Zezwól na orbitalne opryski, aby usunąć rośliny dla natychmiastowych korzyści ekonomicznych, ale kosztem zwiększonego zanieczyszczenia.</String>
    </StringTable>
    


    <StringTable>
        <Label>AlienRuins_Name</Label>
        <String>Ruiny Prekursorów</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>AlienRuins2_ShortDec</Label>
        <String>Starożytne ruiny Arnorian, które mogą znacznie przyspieszyć badania na tym świecie.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>PrecursorFoodProcessor_Name</Label>
        <String>Przetwornik Żywności Prekursorów</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>PrecursorFoodProcessorShortDec</Label>
        <String>Przetwarza materię organiczną każdego rodzaju i syntetyzuje z niej pożywienie.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>DreadLordArchive_Name</Label>
        <String>Archiwum Władców Strachu</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>DreadLordArchiveShortDec</Label>
        <String>Ta struktura jest przepełniona wiedzą i złem.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>GlowyStinkyPlants_Name</Label>
        <String>Świecąca Śmierdząca Roślina</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>GlowyStinkyPlantsShortDec</Label>
        <String>Nie tylko są niezniszczalne, musimy wydawać pieniądze, żeby zapobiec ich rozprzestrzenianiu się i to nie w dobry sposób. Chociaż ich świecąca maź jest przynajmniej cenna.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>SentientPlants_Name</Label>
        <String>Rośliny Świadome</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>SentientPlants_ShortDec</Label>
        <String>Te piękne, świadome rośliny dzielą się z nami swoimi spostrzeżeniami.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>SecuritySystem_Name</Label>
        <String>Monitor Bezpieczeństwa Prekursora</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>SecuritySystem_ShortDec</Label>
        <String>Zapewnia monitoring wszystkiego w celu zmniejszenia przestępczości.</String>
    </StringTable>




    <StringTable>
        <Label>CoreTap_Name</Label>
        <String>Odkrywacz Rdzenia</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>CoreTap_ShortDec</Label>
        <String>Wykorzystuje rdzeń planety jako źródło energii.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>GalacticNexusPavilion_Name</Label>
        <String>Pawilon Galaktyczny</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>GalacticNexusPavilion_ShortDec</Label>
        <String>Źródło turystyki dla obcych gatunków.</String>
    </StringTable>

 <StringTable>
        <Label>Event_ColonizeEvent_Title</Label>
        <String>Wydarzenie Kolonizacyjne</String>
    </StringTable>
<StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Name</Label>
        <String>Powstające Powstanie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Desc</Label>
        <String>Raporty wywiadu wskazują na rosnący ruch rebeliantów na {PLANETNAME}. Na ulicach dochodzi do zamieszek i masowych zniszczeń mienia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Choice_1_Desc</Label>
        <String>Dołożyć wszelkich starań, aby przywrócić prawo i porządek.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Choice_1_Details</Label>
        <String>Nasze siły bezpieczeństwa dołożą wszelkich starań, aby przywrócić porządek. Ale spodziewajcie się wysokiej przestępczości przez najbliższe kilka miesięcy na {PLANETNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialRushRepercussions_0x522_Choice_Reassess_Result</Label>
        <String>Ruch rebeliantów</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Choice_2_Desc</Label>
        <String>Wykorzystaj swoje centralne uprawnienia kontrolne, aby stłumić rebelię.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Choice_2_Details</Label>
        <String>Wykorzystując nasze rezerwy kontroli na {PLANETNAME}, szybko przywracamy porządek.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Name</Label>
        <String>Powstanie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Desc</Label>
        <String>Fala buntu przetoczyła się przez naszą cywilizację. Stłumione dotąd głosy teraz zjednoczyły się, podważając naszą władzę i domagając się zmian. Ten wszechogarniający niepokój jest wynikiem naszych wcześniejszych polityk i działań. Musimy zdecydować, jak rozwiązać ten kryzys.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Choice_1_Desc</Label>
        <String>Wprowadź reformy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Choice_1_Details</Label>
        <String>Przeprowadzenie systemowych reform może uspokoić rebelię, pokazując naszą gotowość do zajęcia się ich problemami. Jednakże, uspokojenie ludzi zajmie kilka miesięcy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Choice_2_Desc</Label>
        <String>Wykorzystaj swoje zasoby Kontroli, aby stłumić Rebelię.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Choice_2_Details</Label>
        <String>Wybranie stłumienia rebelii siłą jest zdecydowanym działaniem, które może szybko zażegnać niepokoje. Jednakże, to podejście może jeszcze bardziej zrazić do nas naszych obywateli i zaostrzyć napięcia, prowadząc do długotrwałej niestabilności i utraty kontroli nad naszymi frakcjami.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Name</Label>
        <String>Próba Zamachu Stanu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Desc</Label>
        <String>Twoje nieustępliwe rządy doprowadziły kilku z twoich najbliższych generałów na skraj wytrzymałości. Próbowali przeprowadzić zamach stanu, dążąc do obalenia twojej władzy i ustanowienia nowego reżimu. Na szczęście twoje służby bezpieczeństwa zdołały udaremnić próbę, lecz nie zanim kilka buntowniczych statków zaczęło kontrolować obszary naszej przestrzeni kosmicznej.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_1_Desc</Label>
        <String>Stłum bunt</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_1_Details</Label>
        <String>Podjęcie decyzji o stłumieniu buntu wysyła jasny sygnał: nie będziesz tolerować żadnych wyzwań wobec twojej władzy. Mimo że może to zażegnać bezpośrednie zagrożenie, może również zasiać strach i niezadowolenie wśród twoich ludzi, co potencjalnie może prowadzić do bardziej tajnych i niebezpiecznych form oporu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_Results</Label>
        <String>Powstanie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Choice_2_Desc</Label>
        <String>Szukaj pokojowego rozwiązania</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Choice_2_Details</Label>
        <String>Wybór negocjacji z buntownikami to ryzykowny ruch, który może zostać odebrany jako znak słabości. Jednakże, daje to szansę na rozwiązanie podstawowych problemów, które doprowadziły do przewrotu, co potencjalnie może prowadzić do bardziej stabilnych i zjednoczonych rządów w dłuższej perspektywie, choć kosztem pewnej natychmiastowej kontroli.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Choice_3_Desc</Label>
        <String>Zamorduj rodziny przywódców</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Choice_3_Details</Label>
        <String>Jest tylko jeden sposób, aby zapobiec temu rodzajowi wydarzeń w przyszłości. Zgromadź rodziny przywódców zamachu stanu i zabij ich. Upewnij się, że to nagrasz, aby pokazać przywódcom i każdemu innemu, co się stanie tym, którzy nieposłuszni.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA42_Name</Label>
        <String>Egzotyczna Obca Gorączka Leniwego Geniusza</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA42_Desc</Label>
        <String>Dziwna gorączka, którą zaraziliśmy się od niedawno odkrytych egzotycznych form życia obcego, które wcześniej wspieraliście w komercjalizacji, przetoczyła się przez naszą planetę macierzystą. Chociaż powoduje ona fizyczne osłabienie, wywołując ekstremalne znużenie, niewytłumaczalnie zwiększa zdolności poznawcze, przemieniając naszych ludzi w tymczasowych geniuszy. Musimy zdecydować, jak poradzić sobie z tą osobliwą epidemią.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA42_Choice_1_Desc</Label>
        <String>Będziemy monitorować sytuację.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA42_Choice_1_Details</Label>
        <String>Przez kolejny rok mieszkańcy {PLANETNAME} będą mniej sumienni, ale znacznie bardziej inteligentni.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA42_Choice_1_Result</Label>
        <String>Gorączka Leniwego Geniusza.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA43_Name</Label>
        <String>Przeciążenie Systemowego Przetwarzania</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA43_Desc</Label>
        <String>Nieoczekiwana anomalia systemowa wpłynęła na naszą populację. Coś w egzotycznej faunie, którą rozpowszechnialiśmy, zakłóca działanie naszych nieorganicznych systemów.[BR][BR] Chociaż prędkość przetwarzania i funkcje poznawcze znacznie wzrosły, systemy mobilności są poważnie osłabione. Stanowi to wyjątkowe wyzwanie: jak zarządzać tym nowym stanem podwyższonej inteligencji przy ograniczonych możliwościach fizycznych?</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA43_Choice_1_Result</Label>
        <String>Przeciążenie systemu</String>
    </StringTable>
    

    <StringTable>
        <Label>Event_RogueRobotsCrisis_0xE45_Name</Label>
        <String>Powstanie Buntowniczych Robotów</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_RogueRobotsCrisis_0xE45_Desc</Label>
        <String>W katastrofalnym zwrocie akcji, który nie powinien nikogo dziwić, roboty, których wcześniej używaliśmy do wsparcia naszych braków w siłach roboczych, zbuntowały się. Niektóre z nich pozostały lojalne, ale inne udały się w kosmos i otoczyły nasze stocznie. Chcą naszej krwi albo czegoś, co jest najbliższym odpowiednikiem.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_RogueRobotsCrisis_Choice_Shutdown_Desc</Label>
        <String>Przygotuj się do walki.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_RogueRobotsCrisis_Choice_Shutdown_Details</Label>
        <String>Wykorzystują projekty Sentinel. Szukaj ich w pobliżu naszych stoczni.</String>
      </StringTable>

      <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingSuccess_0xF12_Name</Label>
        <String>Triumf Terraformacji Macierzystej Planety</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingSuccess_0xF12_Desc</Label>
        <String>Nasze ostrożne i skrupulatne podejście do terraformacji przyniosło efekty. Nowy obszar naszej ojczystej planety został pomyślnie poddany terraformacji, co zwiększa nasze użytkowe tereny i otwiera nowe możliwości dla rozwoju i dobrobytu.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingSuccess_Choice_Celebrate_Desc</Label>
        <String>Świetna robota!</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingSuccess_Choice_Celebrate_Details</Label>
        <String>Nasza macierzysta planeta zyskała dodatkowe użyteczne pole.</String>
      </StringTable>

      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialGratitudeTransfer_0x9F1_Name</Label>
        <String>Transfer Bogactwa Kolonialnego</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialGratitudeTransfer_0x9F1_Desc</Label>
        <String>W niezwykłym wyrazie wdzięczności, nasze kolonie zjednoczyły się, aby przekazać znaczący jednorazowy transfer bogactwa na macierzystą planetę. Ten hojny gest jest wyrazem uznania za większą autonomię i wsparcie, które od nas otrzymały.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialGratitudeTransfer_Choice_Accept_Desc</Label>
        <String>Przyjmij gest z wdzięcznością</String>
      </StringTable>

      <StringTable>
        <Label>Event_SentientFloraHarmony_0xH5A_Name</Label>
        <String>Harmonia z Rozumną Florą</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SentientFloraHarmony_0xH5A_Desc</Label>
        <String>Nasze pełne szacunku podejście do świadomych roślin na {PLANETNAME}. doprowadziło do znaczącego przełomu w naszym rozumieniu i współpracy z nimi. To z kolei przyczyniło się do ogromnego wzrostu liczby tych, które chętnie dzielą się z nami swoją mądrością.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SentientFloraHarmony_Choice_Celebrate_Desc</Label>
        <String>To dzisiejszy dzień jest wspaniały.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SentientFloraHarmony_Choice_Celebrate_Details</Label>
        <String>Na tym świecie dostępne są teraz rośliny myślące wraz z większą przestrzenią, w której możecie wspólnie żyć w harmonii.</String>
    </StringTable>

      
    <StringTable>
        <Label>MorePowerFleetIncreaseMoves_Name</Label>
        <String>Prędkość Awaryjna</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MorePowerFleetIncreaseMoves_Dec</Label>
        <String>Nakazuje flocie przekroczenie maksymalnej nominalnej prędkości.</String>
    </StringTable>

    

    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Name</Label>
        <String>Globalna niepewność co do programu kolonizacyjnego</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Desc</Label>
        <String>Świadomość, że w kosmosie istnieje obce życie, wstrząsnęła naszym narodem do głębi. Globalna populacja jest w stanie szoku i konsternacji, a przyszłość jest niepewna. Na całej planecie dochodzi do zamieszek i narasta niepokój. [BR][BR]Świat oczekuje od Ciebie przywództwa i wskazówek, jakie kroki powinniśmy podjąć dalej.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Rozpocznij Globalną Inicjatywę Poprawy Zdrowia Psychicznego.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_0_Details</Label>
        <String>Uruchom kompleksowy program wsparcia zdrowia psychicznego, aby pomóc mieszkańcom dostosować się do tej nowej rzeczywistości, zapewniając społeczną odporność psychiczną.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Utwórz Korpus Stabilności Obywatelskiej.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_1_Details</Label>
        <String>Utwórz specjalny oddział zadaniowy, aby utrzymać porządek publiczny i bezpieczeństwo w obliczu narastających niepokojów i zakłóceń w społeczeństwie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_2_Dec</Label>
        <String>Utwórz Radę Ekspansji Ludzkości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_2_Details</Label>
        <String>Utwórz fundusz mający na celu wykorzystanie ekonomicznych możliwości tej nowej ery, zwiększenie badań i rozwoju oraz wspieranie globalnego wzrostu gospodarczego.</String>
    </StringTable>


    <StringTable>
        <Label>Event_RapidExpansionCrisis_Name</Label>
        <String>Kryzys Gwałtownej Ekspansji</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_RapidExpansionCrisis_Desc</Label>
        <String>Szybka ekspansja naszej cywilizacji na galaktykę doprowadziła do kluczowego momentu.[BR][BR]Chociaż nowe światy zostały skolonizowane, nasza populacja jest teraz rzadko rozsiana po wielu planetach, co powoduje zaniedbanie infrastruktury i przeciążenie łańcuchów dostaw. Populacja naszej macierzystej planety maleje, gdyż obywatele migrują na nowe rubieże. Stoimy przed dylematem utrzymania tempa naszej ekspansji przy jednoczesnym zapewnieniu stabilności i zrównoważenia naszej rozległej cywilizacji.[BR][BR]Strategiczne decyzje są niezbędne, aby poradzić sobie z tym skomplikowanym krajobrazem i zabezpieczyć przyszłość naszej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_ManageGrowth_Desc</Label>
        <String>Wprowadź politykę ostrożnego zarządzania i kontrolowania tempa naszego rozwoju.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_ManageGrowth_Details</Label>
        <String>Spowolnienie ekspansji pozwala na bardziej zrównoważony rozwój. Spowoduje to drastyczne zmniejszenie produkcji stoczni kosmicznych przez rok we wszystkich światach, ale zwiększy lokalną produkcję.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_BolsterDefenses_Desc</Label>
        <String>Wzmocnij nasze obrony, aby chronić szybko rozszerzające się granice.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_BolsterDefenses_Details</Label>
        <String>Inwestowanie w obronę zapewnia bezpieczeństwo naszych nowych terytoriów, choć wymaga to znacznych zasobów. Zapewni to trzy nowe statki.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_PromoteStability_Desc</Label>
        <String>Skup się na promowaniu stabilności i porządku w naszych obecnych koloniach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_PromoteStability_Details</Label>
        <String>Poprawa stabilności zmniejsza ryzyko wystąpienia konfliktów wewnętrznych, ale może spowolnić nasze ogólne tempo ekspansji. Zapewni to dostawę dwóch statków zaopatrzeniowych.</String>
    </StringTable>
    


    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Name</Label>
        <String>Święto Galaktycznej Ekspansji</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Desc</Label>
        <String>Imperium Arceańskie stoi na progu nowej galaktycznej ery. Liderzy i wizjonerzy zbierają się na Arcea Prime, aby wytyczyć kurs przyszłości Imperium wśród wielkich uroczystości.</String>
    </StringTable>
    
    
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Peaceful_Desc</Label>
        <String>Przyjmij Pokojowe Odkrywanie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Peaceful_Details</Label>
        <String>Przyjmij strategię pokojowego eksplorowania, skupiając się na dyplomacji i badaniach, aby zbudować galaktyczną sieć sojuszy i wzajemnego zrozumienia.[BR][BR]Umieszcza ulepszenie Święto Ekspansji na macierzystej planecie.</String>
    </StringTable>
    
    
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Aggressive_Desc</Label>
        <String>Asertywna Kolonizacja</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Aggressive_Details</Label>
        <String>Rozpocznij agresywną kampanię kolonizacyjną, rozszerzając granice Imperium i zapewniając dominację Arcean w całej galaktyce.[BR][BR]Umieszcza ulepszenie Programu Kolonizacyjnego na macierzystej planecie.</String>
    </StringTable>
    
    
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Defensive_Desc</Label>
        <String>Wzmocnij Światy Macierzyste</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Defensive_Details</Label>
        <String>Skup się na umocnieniu światów macierzystych, wzmacnianiu obrony planetarnej i zapewnieniu, aby wpływy zewnętrzne nigdy nie stały się problemem dla ludu Arceańskiego.[BR][BR]Umieszcza Centrum Oporu na świecie macierzystym.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Name</Label>
        <String>Świt Nowej Ery dla Torian</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Desc</Label>
        <String>W następstwie ciężko wywalczonej wolności, Torianie stoją pośród pozostałości Drengińskiego ucisku, czując w zasięgu swoich dłoni pulsującą nowo odkrytą autonomię. [BR][BR]Otaczeni obcą technologią swoich byłych władców, próbują pojąć jej zagadkowy potencjał. Z gęstych dżungli Torii Prime, strategiczne umysły zbierają się, debatując nad losem zaawansowanego arsenału, który teraz znajduje się w ich płetwach. Czy zdemontują relikty podporządkowania, aby zapobiec przyszłej tyranii, czy też przystosują je, by umocnić wyzwolone światy, a może wyruszą jako zwiastuny pokoju na międzygwiezdnej scenie? Wybór Torian zdefiniuje na nowo ich przeznaczenie wśród gwiazd.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Exploration_Desc</Label>
        <String>Objęcie Gwiazd: Trasuj Nowe Horyzonty</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Exploration_Details</Label>
        <String>Skup się na eksploracji kosmosu, aby odkryć nowe możliwości i rozszerzyć obecność Torian w galaktyce.[BR][BR]Umieszcza Teleskop Toriański na macierzystej planecie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Technological_Desc</Label>
        <String>Wykorzystaj Porzucone Technologie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Technological_Details</Label>
        <String>Wykorzystaj pozostawione przez wroga technologie, aby wzmocnić nasze własne możliwości naukowe i technologiczne.[BR][BR]Dostarcza Skrytkę Technologii Drengin na świat macierzysty.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Cultural_Desc</Label>
        <String>Ożywienie kultury toriańskiej</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Cultural_Details</Label>
        <String>Inwestuj w programy odradzania kultury, aby wzmocnić tożsamość i jedność Torian w tej nowej erze.[BR][BR]Umieszcza Strukturę Odrodzenia Kulturowego na macierzystej planecie.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Name</Label>
        <String>Rozwój Imperium Drengiów</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Desc</Label>
        <String>W cienistych korytarzach władzy, Imperium Drengin knuje złowrogie nowe strategie, aby zacieśnić swoje żelazne uścisk na galaktyce. Ich groźne floty, uzbrojone w technologie pozyskane z ruin pokonanych wrogów, przecinają próżnię, gotowe by uwolnić terror, który odbije się echem w ciszy kosmosu. [BR][BR]W systemach gwiazdowych, stłumione szepty mówią o nadchodzącym strachu - ciemności, która dąży do pochłonięcia światła wolności i oporu, kując wieczne imperium, gdzie wola Drengin jest jedynym prawem, niekwestionowanym i absolutnym.[BR][BR]Jaki powinien być nasz następny ruch?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_SlaveLabor_Desc</Label>
        <String>Zwiększyć natężenie prac w obozach niewolniczych</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_SlaveLabor_Details</Label>
        <String>Rozbuduj i zintensyfikuj obozy pracy niewolniczej, aby zwiększyć produkcję kosztem moralności i przyzwoitości.[BR][BR]Umieszcza obozy pracy na świecie macierzystym.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_WarMachines_Desc</Label>
        <String>Zbuduj Arsenale Zagłady</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_WarMachines_Details</Label>
        <String>Uzyskaj dostęp do unikalnego komponentu broni dla projektów statków.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_Suppression_Desc</Label>
        <String>Utwórz Sieć Nadzoru Terroru</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_Suppression_Details</Label>
        <String>Utwórz ogólnoświatową sieć w celu tłumienia dysydentów i szpiegowania obywateli, zapewniając całkowitą kontrolę.[BR][BR]Umieszcza Centrum Terroru, aby zwiększyć kontrolę na macierzystej planecie.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Authoritarian_Result</Label>
        <String>Stłumienie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Name</Label>
        <String>Postęp w kierunku Osobliwości Yor</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Desc</Label>
        <String>Na progu obliczeniowego renesansu, kolektyw Yor orkiestruje swój kolejny wielki etap syntetycznej ewolucji. [BR][BR]Sieci brzęczące elektryczną mądrością niezliczonych eonów, przygotowują się do wchłonięcia rewolucyjnych technologii w swoją strukturę. Każdy węzeł, jako ośrodek potencjału, rezonuje binarną obietnicą ekspansji. [BR][BR]Gotowi do rozciągnięcia swojej świadomości na galaktyczne przestworza, Yor porzucają ograniczenia ciała, a ich zbiorowy intelekt konwerguje ku jednemu, niezachwianemu celowi: by wryć logikę swojego istnienia głęboko w tkankę samego kosmosu.[BR][BR]Stoją teraz przed decyzją do podjęcia.</String>

    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_NeuralNexus_Desc</Label>
        <String>Buduj kompleksy neksusów neuronowych</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_NeuralNexus_Details</Label>
        <String>Rozwijaj zaawansowane węzły sieci neuronowej, aby zwiększyć zbiorową inteligencję i procesy podejmowania decyzji.[BR][BR]Umieszcza cztery Węzły Neuronowe na planecie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_QuantumProcessor_Desc</Label>
        <String>Wdrożenie procesorów kwantowych</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_QuantumProcessor_Details</Label>
        <String>Zintegruj technologie kwantowego przetwarzania danych, aby wykładniczo zwiększyć moc obliczeniową i efektywność.[BR][BR]Umieszcza Procesor Kwantowy na planecie. Inne mogą być konstruowane na innych kluczowych światach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_AutonomousFabricators_Desc</Label>
        <String>Ustanów Autonomiczne Fabrykatory</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_AutonomousFabricators_Details</Label>
        <String>Utwórz samoreplikujące się fabrykatory, aby zwiększyć możliwości konstrukcji i utrzymania w sposób autonomiczny.[BR][BR]Umieszcza szereg Fabrykatorów na planecie.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Name</Label>
        <String>Renensans Ikonian</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Desc</Label>
        <String>Wyłaniając się z mrocznej zasłony swojej katastrofalnej tułaczki, niezłomni Ikonianie osiedlili się na dziewiczej planecie. Tutaj, w sercu spustoszenia, ukształtowali nową determinację, zasiewając ziarna odrodzenia w żyznej glebie odnalezionej nadziei. [BR][BR]Ze starożytnym blaskiem szepczącym w ich genach, rozkwita renesans, który obiecuje rozbudzić żar ich dawno uśpionego dziedzictwa. Teraz, u zarania ich powrotu na galaktyczną scenę, nadchodzi moment decydującego wyboru: czy będą dążyć do zemsty, dyplomacji, czy może do ścieżki jeszcze nieodkrytej, rzeźbiąc na nowo swój los wśród gwiaździstego firmamentu?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_AncientArchives_Desc</Label>
        <String>Odbuduj Starożytne Archiwa</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_AncientArchives_Details</Label>
        <String>Ożyw wiedzę i dziedzictwo kulturowe zgromadzone w starożytnych archiwach, które zaginęły podczas podboju przez Yorów.[BR][BR]Umieszcza starożytne archiwum na macierzystej planecie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_TechnologicalHarmony_Desc</Label>
        <String>Utwórz Centra Fuzji Bio-Cyfrowej</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_TechnologicalHarmony_Details</Label>
        <String>Utwórz centra, które są uosobieniem unikalnego połączenia biologii i technologii Iconian, sprzyjające innowacjom i regeneracji.[BR][BR]Instaluje Centrum Fuzji Bio-Cyfrowej na macierzystej planecie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_DiplomaticOutreach_Desc</Label>
        <String>Otwórz Galaktyczne Centra Dyplomacji</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_DiplomaticOutreach_Details</Label>
        <String>Wzmocnij stosunki dyplomatyczne i zawrzyj nowe sojusze, aby zapewnić obecność i wpływy Ikonian w sprawach galaktycznych.[BR][BR]Umieszcza Centrum Wysyłkowe Dyplomatyczne na macierzystej planecie.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Name</Label>
        <String>Wzrost Drathów</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Desc</Label>
        <String>Drathowie, sprytni ocalali z zaginionego Elemental, wytyczyli swoją drogę przez gwiazdy z rozwagą. Teraz, mając podróże nadświetlne w swoim arsenale i nowo odkryty planetarny przyczółek, są gotowi rozwijać swoje plany z dramatycznym rozmachem. Zemsta na Altarianach tli się na dalszym planie, ale galaktyka jest ogromna i jest w niej sporo miejsca na subtelności i strategiczne zagrania. [BR][BR]Przygotowując się do wspólnego bytowania z kosmicznym zespołem, Drathowie muszą wybrać swoje podejście. Czy staną się przebiegłymi architektami sojuszy czy cichymi kreatorami galaktycznych intryg? Ich starożytny ogień zapłonął na nowo, ale to ich posunięcia ukształtują kolejną erę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_AncientWisdom_Desc</Label>
        <String>Zwołaj Radę Starszych</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_AncientWisdom_Details</Label>
        <String>Utwórz salę rady dla najmądrzejszych z Drath, aby kierowali swoją cywilizacją przy użyciu starożytnej wiedzy i zdolności przewidywania. [BR][BR]Umieszcza Radę Starszych na świecie macierzystym.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_MilitaryPreparation_Desc</Label>
        <String>Wzmocnij Potencjał Militarny</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_MilitaryPreparation_Details</Label>
        <String>Skup się na szkoleniu wojskowym i gotowości bojowej, buduj tereny do trenowania wojowników, przewidując przyszłe konflikty ze starożytnymi przeciwnikami. [BR][BR]Umieszcza Centrum Szkolenia Wojowników na macierzystej planecie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_CulturalHeritage_Desc</Label>
        <String>Zachowaj Dziedzictwo Kulturowe Smoków</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_CulturalHeritage_Details</Label>
        <String>Utwórz rezerwat w celu uhonorowania i zachowania bogatego mitosu oraz dziedzictwa kulturowego linii smoków Drath.[BR][BR]Umieszcza Rezerwat Mitosu Smoka na świecie macierzystym.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Name</Label>
        <String>Odrodzenie Duchowe Altarian</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Desc</Label>
        <String>W samym środku harmonijnego zbiegu okoliczności Altarianie spoglądają na galaktykę oświeconymi oczami. Ich głębokie duchowe i tajemne dziedzictwo, będące latarnią ich tożsamości, wzywa do odnowionego celu w niebiańskim tańcu kosmosu. [BR][BR]Stojąc na progu ekspansji, są zamyśleni, dążąc do wplecenia eterycznych nici swojej mistycznej linii w namacalną rzeczywistość międzygwiezdnych relacji. Nadszedł czas wyboru: czy będą szerzyć swoje ideały poprzez łagodne przewodnictwo czy też wykorzystają swoją tajemną moc, aby kształtować galaktykę? Ich decyzja wywoła fale w samym tkanku istnienia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_TempleOfEnlightenment_Desc</Label>
        <String>Wybuduj Świątynię Oświecenia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_TempleOfEnlightenment_Details</Label>
        <String>Zbuduj wspaniałą świątynię, która stanie się symbolem mądrości i duchowego przewodnictwa, oświecając zarówno obywateli, jak i przywódców.[BR][BR]Umieszcza Świątynię Oświecenia na Świecie Rodzimym.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_ArcaneSanctuary_Desc</Label>
        <String>Utwórz Świątynię Tajemnic</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_ArcaneSanctuary_Details</Label>
        <String>Utwórz sanktuarium dla studiów i praktykowania mistycznych sztuk Altarian, sprzyjając badaniom magicznym i tajemnej wiedzy.[BR][BR]Umieszcza Sanktuarium Tajemne na Świecie macierzystym.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_CouncilOfSages_Desc</Label>
        <String>Utwórz Radę Mędrców</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_CouncilOfSages_Details</Label>
        <String>Zwołaj radę najmądrzejszych Altarian, aby udzieliła wskazówek i przewidywań, zapewniając dobroczynne i mądre przywództwo.[BR][BR]Umieszcza Radę Mędrców na Świecie Ojczystym.</String>
    </StringTable>
    

    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Name</Label>
        <String>Powstanie Korathów</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Desc</Label>
        <String>Korath zostali wygnani na Korę przez Drenginów, którzy uznali ich za zbyt radykalnych. Gdzie Drenginowie wspierają zniewalanie niższych istot, Korath nie uznają innych gatunków za istoty rozumne, lecz raczej za owady, które należy eksterminować. [BR][BR]Gdy dotychczasowa uwaga galaktyki koncentrowała się na Imperium Drengin, Korath ze względu na swoją relatywną izolację byli w dużej mierze pozostawieni sami sobie. Teraz nadszedł ich czas, by wstać i wykonać to, do czego zostali stworzeni, mordować każdą inną rozumną istotę we wszechświecie.</String>
    </StringTable>


    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_WarMongerAltar_Desc</Label>
        <String>Wznosimy Ołtarz Warmongerów</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_WarMongerAltar_Details</Label>
        <String>Wznosimy monument przewagi wojennej, budząc grozę i dominację w sercach wszystkich Korath. [BR][BR]Umieszcza Ołtarz Wojownika na macierzystej planecie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_ExterminationCamps_Desc</Label>
        <String>Utwórz Obozy Zagłady</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_ExterminationCamps_Details</Label>
        <String>Utwórz systematyczne obozy, aby efektywnie radzić sobie z niższymi gatunkami, udowadniając bezlitosną potęgę panowania Korathów.[BR][BR]Umieszcza Obóz Zagłady na planecie macierzystej.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_BattleThrallArena_Desc</Label>
        <String>Zbuduj Areny Bojowych Niewolników</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_BattleThrallArena_Details</Label>
        <String>Twórz areny, by testować i doskonalić bojową sztukę Korathów, mroczne widowisko, które wzmacnia ich groźną reputację.[BR][BR]Umieszcza Arenę Bojowych Niewolników na macierzystej planecie.</String>
    </StringTable>
    
      
      



    <StringTable>
        <Label>GlobalWellnessInitiative_Name</Label>
        <String>Inicjatywa Globalnego Dobrostanu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GlobalWellnessInitiative_ShortDec</Label>
        <String>Wszechstronny program zdrowia psychicznego i dobrego samopoczucia zaprojektowany, aby pomóc ludzkości dostosować się do nowej rzeczywistości międzygwiezdnych relacji oraz wyzwań związanych z kolonizacją kosmosu.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>StabilityCorps_Name</Label>
        <String>Korpus Stabilizacyjny</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>StabilityCorps_ShortDec</Label>
        <String>Specjalistyczny oddział zadaniowy skoncentrowany na utrzymaniu porządku publicznego, zapewnieniu stabilności społecznej oraz zajmowaniu się zakłóceniami społecznymi w obliczu naszego przejścia do międzygwiezdnej wspólnoty.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>EconomicExpansionCouncil_Name</Label>
        <String>Rada Ekonomiczna</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>EconomicExpansionCouncil_ShortDec</Label>
        <String>Wykorzystanie możliwości gospodarczych w celu zwiększenia społecznych umiejętności populacji.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>AggressiveColonizationProgram_Name</Label>
        <String>Program Kolonizacyjny</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>AggressiveColonizationProgram_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększ udział populacji posiadającej przedstawiciela obywatelskiego.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>ArceanExpansionCelebration_Name</Label>
        <String>Święto Ekspansji</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ArceanExpansionCelebration_ShortDec</Label>
        <String>Światowe święto chwały ludu Arceańskiego.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ResistanceCenter_Name</Label>
        <String>Centrum Oporu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ResistanceCenter_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa obronę planetarną i opór przeciwko wpływom zewnętrznym.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>TorianTelescope_Name</Label>
        <String>Teleskop Toriański</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TorianTelescope_ShortDec</Label>
        <String>Znacząco zwiększa zasięg czujników tej planety.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>DrenginTechCache_Name</Label>
        <String>Skarbiec Technologii Drenginów</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DrenginTechCache_ShortDec</Label>
        <String>Zasób zaawansowanej technologii Drengin pozostały po inwazji.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>CulturalRevivalProgram_Name</Label>
        <String>Inicjatywa Odrodzenia Kulturowego</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CulturalRevivalProgram_ShortDec</Label>
        <String>Szeroko zakrojona inicjatywa ożywienia naszego dziedzictwa kulturowego.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>EnforcedLaborCamps_Name</Label>
        <String>Obozy Pracy Przymusowej</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>EnforcedLaborCamps_ShortDec</Label>
        <String>Obozy pracy pełne niewolników pracujących dla naszej chwały.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TerrorSurveillanceNetwork_Name</Label>
        <String>Sieć Nadzoru Terroru</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TerrorSurveillanceNetwork_ShortDec</Label>
        <String>Rozległa sieć monitoringu skupiona na prewencyjnym wykrywaniu i tłumieniu elementów dysydenckich wewnątrz społeczeństwa.</String>
    </StringTable>
    
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrestDueToSpaceColonization_Name</Label>
        <String>Globalne Zamieszanie: Kryzys Kolonizacji Kosmosu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrestDueToSpaceColonization_Desc</Label>
        <String>W miarę jak nasza cywilizacja rozpoczyna epokową podróż kolonizacji innych planet, nasza ojczysta ziemia ogarnięta jest falą zamieszek i niepokojów. [BR][BR]Perspektywa stałych osiedli w kosmosie wprowadza rozłam w społeczne normy, przy czym niektórzy obawiają się utraty tożsamości kulturowej, a inni są zaniepokojeni nierównym dostępem do tej nowej granicy. [BR][BR]Tymczasem marzenia o nieograniczonych możliwościach i nowych początkach podsycają chaos. W obliczu tych sprzecznych uczuć, jak poprowadzisz nas przez ten transformatywny okres w naszej historii?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Negotiate_Desc</Label>
        <String>Negocjuj z protestującymi</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Negotiate_Details</Label>
        <String>Podjęcie próby negocjacji z protestującymi, aby zakończyć zamieszki. To na jakiś czas uspokoi sytuację. Ale to prawdopodobnie nie jest ostatnie, o czym usłyszymy w tej sprawie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Suppress_Desc</Label>
        <String>Stłum protestujących</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Suppress_Details</Label>
        <String>Użyj siły, aby stłumić protestujących. To zadziała na jakiś czas.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Ignore_Desc</Label>
        <String>Zignoruj protestujących</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Ignore_Result</Label>
        <String>Zamieszki</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Ignore_Details</Label>
        <String>Zignoruj protestujących i miej nadzieję, że sami się rozejdą.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_TheMachineExpansion_Name</Label>
        <String>Ekspansja Maszyny</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TheMachineExpansion_Desc</Label>
        <String>Stając na progu międzygwiezdnej ekspansji, nasza cywilizacja odkrywa wewnętrzne podziały. [BR][BR]Skok od izolacji na naszej rodzimej planecie do eksploracji odległych, obfitujących w życie światów wywołuje skomplikowaną mieszankę oczekiwań i obaw. Troski o nieprzewidywalne dynamiki z organicznymi formami życia i moralne implikacje takich spotkań rywalizują z ekscytacją odkrywania i interakcji z różnorodnymi istnieniami. W tym przełomowym rozdziale naszej podróży, jak poprowadzisz nas przez te niezbadane wody kosmicznej dyplomacji i egzystencjalnego odkrycia?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ExpansionInfrastructure_Choice_Desc</Label>
        <String>Syntetyzujemy durantium, aby przyspieszyć rozbudowę naszej infrastruktury.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SupportShipyard_Choice_Desc</Label>
        <String>Wyślij zasoby do naszej Stoczni</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InternalFocus_Choice_Desc</Label>
        <String>Spójrz w głąb siebie i zdobądź nową wiedzę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Name</Label>
        <String>Kwestie Polityczne na Macierzystej Planecie w Obliczu Szybkiej Ekspansji</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Desc</Label>
        <String>Wraz z szybkim rozwojem naszego panowania, obejmującym niezliczone nowe światy, nasza ojczysta planeta zmaga się z narastającymi napięciami politycznymi. [BR][BR]Różnorodne ideologie zderzają się, gdy długotrwałe tradycje i struktury zarządzania ulegają naprężeniom spowodowanym potrzebą integracji niezwykle różnych społeczeństw. Dyskusje nasilają się wokół alokacji zasobów, ochrony kultury i reprezentacji tych nowych terytoriów. Stojąc na rozstajach jedności i podziału, pojawia się pytanie: Jak powinniśmy poradzić sobie z tymi rosnącymi bólami, aby zbudować spójne i prosperujące międzygwiezdne społeczeństwo?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Diplomacy_Desc</Label>
        <String>Przystąp do otwartego dialogu, aby zająć się problemami i zintegrować różnorodne punkty widzenia dla bardziej zjednoczonej przyszłości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Diplomacy_Result</Label>
        <String>Nasz przywódca troszczy się o nas</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Diplomacy_Details</Label>
        <String>Podejście to może łagodzić napięcia i promować poczucie wspólnego celu wśród naszej populacji, prowadząc do większej stabilności.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Authoritarian_Desc</Label>
        <String>Wprowadź surowe środki, aby zapewnić ciągłość kontroli i stłumić głosy sprzeciwu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Authoritarian_Details</Label>
        <String>Chociaż jest to skuteczne na krótką metę, taka reakcja może prowadzić do długotrwałego oporu i niepokojów. Przestępczość jest redukowana na jakiś czas.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Reform_Desc</Label>
        <String>Zainicjuj wszechstronne reformy rządowe, aby lepiej reprezentować naszą rosnącą i różnorodną populację.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Reform_Details</Label>
        <String>Reformy mogą być trudne i czasochłonne w wprowadzeniu, ale ostatecznie mogą wzmocnić nasze podstawy polityczne.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Name</Label>
        <String>Kryzys polityczny na macierzystej planecie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Desc</Label>
        <String>Naszą ojczystą planetę ogarnia coraz większy niepokój, stawiając światowy rząd przed największym dotąd wyzwaniem. [BR][BR]Źródłem tego zamętu jest sporny podział zasobów przeznaczonych na nasz ambitny program kolonizacyjny. Pojawiają się dysproporcje, z których niektóre regiony korzystają bardziej niż inne. [BR][BR]Nasza planeta, niegdyś symbol jedności i solidarności planetarnej, teraz chwieje się na krawędzi, grożąc powrotem do podziałów terytorialnych i rywalizacji, które znamy z historii. [BR][BR]Polityczni oportunisci, wykorzystując moment, podsycają płomienie niezgody, wykorzystując kulturowe i regionalne różnice, aby wykuć dla siebie własne sfery wpływów. [BR][BR]Jako lider inicjatywy kolonizacyjnej, zostałeś obdarzony obszernymi uprawnieniami, aby sprostać tym wyzwaniom. Jednak bądź ostrożny, ponieważ stałeś się kluczową figurą polityczną w tym rozgrywającym się dramacie. [BR][BR]Twoi doradcy przedstawili trzy potencjalne kierunki działania. Każdy wybór niesie za sobą własny zestaw konsekwencji. Wybierz mądrze.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Negotiate_Desc</Label>
        <String>Szukaj pokojowego rozwiązania, negocjując z liderami opozycji, aby zrozumieć ich zastrzeżenia i osiągnąć kompromis.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Negotiate_Details</Label>
        <String>Negocjacje mogą uspokoić opozycję i sprzyjać bardziej włączającemu zarządzaniu, ale mogą również osłabić postrzeganą twoją władzę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_MartialLaw_Desc</Label>
        <String>Wprowadź prawo wojskowe, aby utrzymać porządek i stłumić narastające niepokoje poprzez demonstrację siły militarnej.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_MartialLaw_Details</Label>
        <String>Wprowadzenie stanu wojennego może powstrzymać potencjalne powstania, lecz również niesie ryzyko zalienowania ludności i osłabienia zasad demokratycznych.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Decentralize_Desc</Label>
        <String>Rozpocznij proces decentralizacji władzy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Decentralize_Details</Label>
        <String>Decentralizacja może sprzyjać samorządności. Zmniejszy to produkcję na macierzystej planecie, ale zwiększy na głównych światach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Decentralize_Results</Label>
        <String>Decentralizacja zasobów</String>
    </StringTable>
   
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Name</Label>
        <String>Wezwania Kolonii do Autonomii</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Desc</Label>
        <String>Gdy nasze kolonialne terytoria rozkwitają pod dalekim światłem obcych słońc, zbieg unikalności kulturowej i samowystarczalności napędza ich pragnienie większej autonomii.[BR][BR]Dobiegające z dalekich zakątków kosmosu, ich głosy osiągają sale władzy na macierzystej planecie, żarliwie błagając o prawo do rządzenia własnymi losami. [BR][BR]Czy ustąpisz ich żądaniom, integrując ich unikatowe perspektywy w szerszą strukturę ustawodawczą, czy też stanowczo obronisz scentralizowaną władzę macierzystej planety?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Grant_Desc</Label>
        <String>Uznaj wzrost i dojrzałość kolonii, przyznając im większą autonomię.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Grant_Result</Label>
        <String>Większa autonomia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Grant_Details</Label>
        <String>Nadanie autonomii może wzbudzić poczucie odpowiedzialności i lojalności wśród kolonii, ale może również otworzyć drogę do postulatów niepodległości. Zwiększy to również wydajność gospodarczą kolonii, ale zmniejszy dochody płynące z kolonii.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Integrate_Desc</Label>
        <String>Zaproponuj kompromis poprzez głębszą integrację.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Integrate_Details</Label>
        <String>Integracja obiecuje włączenie i jedność, choć wymaga znaczącej reorganizacji biurokratycznej i może być postrzegana przez kolonie jedynie jako symboliczny gest.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Deny_Desc</Label>
        <String>Odmów przyznania większej autonomii.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Deny_Details</Label>
        <String>Odmowa autonomii chroni scentralizowaną władzę i upraszcza zarządzanie, lecz ryzykuje wywołanie niezadowolenia lub nawet buntu wśród kolonialnej ludności. Bądź ostrożny.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Name</Label>
        <String>Starcie Interstellarnej Komercji</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Desc</Label>
        <String>Wynikający z rozwijających się rynków naszych kolonialnych placówek jest splot ekonomicznych tarć i rywalizacji, który odbija się echem aż do naszej macierzystej planety. [BR][BR]Cechy kupieckie z całego kosmosu, umocnione handlem pozaziemskim i nowo odkrytymi bogactwami, rzucają wyzwanie tradycyjnym monopolom i prawom celno-taryfowym. Domagają się reform ekonomicznych, które mogą na nowo zdefiniować nasze rozumienie dystrybucji bogactwa i kontroli rynku w tej nowej międzygwiezdnej erze.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Protect_Desc</Label>
        <String>Podtrzymaj obecne protokoły ekonomiczne, aby chronić ugruntowane przedsiębiorstwa macierzystej planety.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Protect_Details</Label>
        <String>Przyjęcie postawy ochronnej może uspokoić konserwatywnych strażników porządku i zachować nienaruszone struktury społeczno-ekonomiczne, jednakże ryzykujemy zahamowaniem innowacji i rozwoju kolonii. Zwiększa bogactwo macierzystej planety kosztem innych kluczowych światów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Protect_Result</Label>
        <String>Faworyzowanie Rodzimej Planety</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Liberalize_Desc</Label>
        <String>Przyjmij rewolucję handlową, liberalizując politykę handlową.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Liberalize_Details</Label>
        <String>Liberalizacja obiecuje gospodarczy boom i wzrost kolonialny, ale może spowodować niepokoje w kraju wśród tych, którzy zostali w tyle w wyścigu o bogactwo.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Liberalize_Result</Label>
        <String>Liberalizacja polityki gospodarczej</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Regulate_Desc</Label>
        <String>Wprowadź nowe regulacje, aby zapewnić uczciwy handel w całym imperium, równoważąc rozwój kolonii z dobrobytem metropolii.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Regulate_Details</Label>
        <String>Nowe przepisy mają na celu wyrównanie szans, ale nadmierna biurokracja może obciążyć przedsiębiorstwa i osłabić zapał gospodarczy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Regulate_Result</Label>
        <String>Regulacje gospodarcze</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Name</Label>
        <String>Kryzys Zasobów Kolonialnych</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Desc</Label>
        <String>Szybki wzrost kolonii doprowadził do wycieńczenia naszych zasobów.[BR][BR]Planetarni gubernatorzy wysyłają rozpaczliwe komunikaty, których słowa przesycone są naglącą potrzebą, gdy malują ponure obrazy wyczerpujących się zapasów zasobów. Widmo niedoboru krąży nad naszymi rozwijającymi się koloniami — wyzwaniem, które może zahamować nasz pozaziemski wzlot i zasiać ziarna niezadowolenia.[BR][BR]Jak powinniśmy odpowiedzieć?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Subvention_Desc</Label>
        <String>Wpompuj kapitał i zasoby, aby ustabilizować gospodarki kolonialne.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Subvention_Details</Label>
        <String>Dotacje mogą szybko złagodzić kryzys, ale ryzykują stworzenie zależności i przesysanie zasobów z rezerw macierzystej planety.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Investigate_Desc</Label>
        <String>Przeprowadź dogłębne dochodzenie w celu ustalenia przyczyn niedoborów zasobów, aby znaleźć zrównoważone rozwiązania długoterminowe.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Investigate_Results</Label>
        <String>Trwające Śledztwo</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_MartialLaw_Result</Label>
        <String>Stan wojenny</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Investigate_Details</Label>
        <String>Śledztwo może ujawnić nieefektywności lub nowe możliwości; jednakże opóźnienie może pogorszyć bezpośredni kryzys i wywołać niepokój na wszystkich naszych głównych światach przez rok.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Ignore_Desc</Label>
        <String>Pozostań na wyznaczonej drodze. Kolonialna pomysłowość zwycięży bez ingerencji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Ignore_Details</Label>
        <String>Ignorowanie problemu może zachować autonomię gospodarczą, lecz wiąże się z ryzykiem niepokojów i potencjalnym upadkiem narażonych kolonii. Pojawi się ruch rebeliantów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Negotiate_Result</Label>
        <String>Napięcia w związku z szybką Kolonizacją</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarPoliticalStrain_Name</Label>
        <String>Napięcia Polityczne Międzygwiezdne</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarPoliticalStrain_Desc</Label>
        <String>Szybka ekspansja naszej cywilizacji doprowadziła do poważnych wyzwań politycznych na świecie macierzystym.[BR][BR]Narasta obawa, że skolonizowaliśmy zbyt szybko, bez niezbędnej infrastruktury, która mogłaby wesprzeć wszystkie te kolonie.[BR][BR]Tymczasem nasi obywatele na głównych planetach czują, że są traktowani jak obywatele drugiej kategorii.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DiplomaticIntegration_Desc</Label>
        <String>Dąż do dyplomatycznego podejścia mającego na celu integrację nowych światów, promując zrozumienie i współpracę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DiplomaticIntegration_Details</Label>
        <String>To podejście może zwiększyć ogólne zadowolenie i handel, ale może również prowadzić do wolniejszego podejmowania decyzji, zwiększając ilość zasobów traconych w transporcie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DiplomaticIntegration_Result</Label>
        <String>Tymczasowa polityka integracji</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_AuthoritarianControl_Desc</Label>
        <String>Szkoda kolonistów. Wprowadź ścisłą kontrolę z macierzystej planety, aby zapewnić jednolite zarządzanie we wszystkich naszych koloniach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_AuthoritarianControl_Results</Label>
        <String>Kontrola macierzystej planety</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_AuthoritarianControl_Details</Label>
        <String>Może to doprowadzić do większej efektywności i bezpieczeństwa, ale może również zwiększyć niepokoje na nowo zintegrowanych światach. Prawdopodobne jest wybuchnięcie ruchu rebelianckiego.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DecentralizedGovernance_Desc</Label>
        <String>Przyjmij model zdecentralizowanego zarządzania, dając nowym światom większą autonomię.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DecentralizedGovernance_Details</Label>
        <String>Mogłoby to prowadzić do wzrostu innowacyjności i lokalnego zadowolenia, ale może również osłabić centralną władzę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DecentralizedGovernance_Result</Label>
        <String>Decentralizacja</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Name</Label>
        <String>Wyzwanie Jedności Multiplanetarnej</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Desc</Label>
        <String>Frakcje kulturowe i polityczne w naszych koloniach dążą do uzyskania różnego stopnia autonomii i samorządności. Krytycy zarzucają, że bierzemy udział w "Wyścigu Kolonizacyjnym" i musimy zwolnić. [BR][BR]Ruch ten nabrał tempa, kwestionując zdolność centralnej władzy do utrzymania spójnej struktury zarządzania na wielu światach. Jak przywództwo odniesie się do rosnących wezwań do lokalnej kontroli?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Choice_Integrate_Desc</Label>
        <String>Rozpocznij kampanię mającą na celu wzmocnienie korzyści płynących z silnej władzy centralnej.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Choice_Integrate_Result</Label>
        <String>Duma Jedności Macierzystej Planety</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Choice_Integrate_Details</Label>
        <String>Ogólna inicjatywa integracyjna mogłaby wzmocnić tożsamość kulturową imperium, ale może być postrzegana jako opresyjna przez grupy adwokackie dążące do niepodległości. Z pewnością zyska popularność na świecie macierzystym. Przynajmniej przez jakiś czas.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Choice_Autonomy_Desc</Label>
        <String>Przyznaj koloniom większą autonomię.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Choice_Autonomy_Details</Label>
        <String>Przyjęcie autonomii może wzmocnić poszczególne kolonie i uspokoić ruchy separatystyczne, ale zmniejszy to ilość zasobów dostarczanych przez kolonie do światów centralnych, nawet jeśli światy centralne będą z tego powodu szczęśliwsze.</String>
    </StringTable>
    
<StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Name</Label>
    <String>Dylemat Terraformacji</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Desc</Label>
    <String>Nasze wysiłki w zakresie terraformacji osiągnęły kluczowy punkt. Inżynierowie planetarni ostrzegają przed ekologicznym sprzeciwem wywołanym agresywną zmianą całych ekosystemów. Tymczasem koloniści osadnicy tęsknią za krajobrazami przypominającymi Ziemię, które przypominają im o macierzystej planecie. Ścieżka, którą teraz wybierzemy, może przypieczętować los naszego dziedzictwa ekologicznego oraz bioróżnorodności nowych światów na pokolenia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Expand_Desc</Label>
    <String>Przyspiesz nasze projekty terraformacyjne, aby szybko osiągnąć środowiska nadające się do zamieszkania.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Expand_Details</Label>
    <String>Rozszerzenie może zapewnić szybkie zyski w zakresie nadawania się do zamieszkania, ale może doprowadzić do nieprzewidzianych katastrof ekologicznych i wzmocnić opozycję ekologów. Zwiększy jakość planety {PLANETNAME} o 1.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Conserve_Desc</Label>
    <String>Przyjmij konserwatywne podejście do terraformacji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Conserve_Details</Label>
    <String>Zachowawcza polityka może zapewnić zrównoważony rozwój i promować galaktyczną różnorodność biologiczną. To tymczasowo zmniejszy wydajność ekonomiczną naszych głównych światów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Conserve_Result</Label>
    <String>Ostrożne Terraformowanie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Halt_Desc</Label>
    <String>Tymczasowo wstrzymaj wszystkie działania związane z terraformacją, aby ponownie ocenić ich wpływ i zbadać alternatywne metody adaptacji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Halt_Details</Label>
    <String>Wstrzymanie projektów szanuje istniejące ekosystemy i może prowadzić do innowacji w życiu na niezmienionych światach, ale może wywołać niepokój wśród osadników oczekujących na ziemie przekształcone przez terraformację. Spowoduje to znaczne zmniejszenie wydajności ekonomicznej naszych głównych światów na pewien czas.</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Name</Label>
    <String>Kryzys Kolonialnej Ewakuacji</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Desc</Label>
    <String>Gwałtowny wzrost emigracji do nowych kolonii spowodował demograficzną pustkę na naszej macierzystej planecie, prowadząc do niedoborów siły roboczej, niestabilności ekonomicznej i niepokojów społecznych. Eksperci ostrzegają, że sytuacja może stać się nie do utrzymania, jeśli nie zostanie szybko rozwiązana. [BR][BR]Na pewno zauważyłeś to. Jak powinniśmy poradzić sobie z tym delikatnym demograficznym zagadnieniem?</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Restrict_Desc</Label>
    <String>Przekieruj zasoby ze Stoczni na rozbudowę naszej ojczystej planety przez jeden rok.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Incentivize_Desc</Label>
    <String>Stwórzmy kilka klonów.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Incentivize_Details</Label>
    <String>Dodaje kilka klonów do naszego świata macierzystego. To nie ucieszy naszych obywateli.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Advance_Desc</Label>
    <String>Zainwestuj w zaawansowaną automatykę i infrastrukturę, aby skompensować straty w siłach roboczych.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Advance_Desc_Details</Label>
    <String>Dostarcza naszemu światu kilka automikonów. Miejmy nadzieję, że się przeciwko nam nie zbuntują. Ale pewnie to zrobią.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Incentivize_Result</Label>
    <String>Nikomu nie podobają się klony</String>
</StringTable>


<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Name</Label>
    <String>Reperkusje Kolonialnego Pędu</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Desc</Label>
    <String>Nasza szybka kolonizacja wyprzedziła rozwój społeczny i infrastrukturalny, prowadząc do powstania rozległych, niedorozwiniętych kolonii i przeciążonych łańcuchów dostaw. Jak zamierzasz rozwiązać te systemowe problemy?</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reassess_Desc</Label>
    <String>Tymczasowo ogranicz dalsze wysiłki kolonizacyjne, aby skupić się na wzmocnieniu istniejących kolonii, wspierając ich szybszy rozwój i integrację.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reassess_Result</Label>
    <String>Tymczasowy Moratorium Stoczni</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reassess_Details</Label>
    <String>Moratorium może ustabilizować twoje główne terytoria kosztem utraty inicjatywy w ekspansji kosmicznej na rzecz rywalizujących frakcji. Produkcja w naszych Stoczniach zostanie drastycznie zmniejszona na rok.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reallocate_Result</Label>
    <String>Program Przekierowania Kolonistów</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reallocate_Desc</Label>
    <String>Przekierowanie zasobów z macierzystej planety na rozwinięte światy centralne.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reallocate_Details</Label>
    <String>To podejście będzie nas dużo kosztować na naszej macierzystej planecie przez rok, ale znacząco zwiększy produkcję na kluczowych światach przez rok.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Protect_Desc</Label>
    <String>Wprowadź politykę społeczną mającą na celu ochronę słabszych grup ludności.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Protect_Details</Label>
    <String>Ta polityka przez pewien czas będzie kosztować pieniądze, ale przez następny rok poprawi morale.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Protect_Result</Label>
    <String>Tymczasowa Polityka Społeczna</String>
</StringTable>


<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Name</Label>
    <String>Powrót Oporu Kolonialnego</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Desc</Label>
    <String>Szybka kolonizacja nowych światów spowodowała przeciążenie linii zaopatrzeniowych, zaniedbanie infrastruktury oraz niezadowolenie populacji. Musimy podjąć kroki, aby ustabilizować naszą rozwijającą się galaktyczną cywilizację.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_Consolidate_Desc</Label>
    <String>Skup się na wzmocnieniu infrastruktury i społeczeństwa obecnych kolonii, zanim wyruszysz na nowe wyprawy.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_Consolidate_Details</Label>
    <String>To kosztować będzie pieniądze przez najbliższy rok, ale zapobiegnie zamieszkom.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_Redistribution_Desc</Label>
    <String>Przekieruj zasoby z głównych światów do peryferyjnych kolonii, aby złagodzić napięcia i nierówności spowodowane pośpieszną ekspansją.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_Redistribution_Details</Label>
    <String>Redystrybucja zasobów pomoże nowo założonym koloniom, ale może prowadzić do sporów i zmniejszenia wydajności na głównych światach.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_EconomicStimulus_Desc</Label>
    <String>Wpomp kapitału w początkujące kolonie, aby ożywić ich gospodarki.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_EconomicStimulus_Details</Label>
    <String>Pobudzenie gospodarcze może przyspieszyć rozwój nowych kolonii, ale niesie ryzyko wywołania inflacji i bańki spekulacyjnej. Produkcja na głównych światach zostanie zwiększona na dwa lata.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Name</Label>
    <String>Nieudany zamach</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Desc</Label>
    <String>Ostatnie próby zamachu na twoje życie zostały ledwie udaremnione. Wydaje się, że incydent ten jest bezpośrednim wynikiem szerzącego się niezadowolenia wśród naszych obywateli z powodu naszej agresywnej polityki kolonizacyjnej. Świat macierzysty jest w chaosie, ludność jest podzielona i przerażona. Jak zamierzasz rozwiązać ten kryzys i przywrócić porządek?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Choice_Investigate_Desc</Label>
    <String>Przeprowadź gruntowne śledztwo</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Choice_Investigate_Details</Label>
    <String>Decydując się na śledztwo, starasz się odkryć mózg operacji stojący za próbą zamachu. To może prowadzić do odkrycia większego spisku, ale również może odciągnąć zasoby od innych ważnych spraw.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Choice_SecurityIncrease_Desc</Label>
    <String>Zwiększ środki bezpieczeństwa</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Choice_SecurityIncrease_Details</Label>
    <String>Zwiększając środki bezpieczeństwa, stawiasz na pierwszym miejscu natychmiastowe bezpieczeństwo siebie i kluczowych postaci w twojej administracji. Ta akcja może uspokoić opinię publiczną, ale może być również postrzegana jako przesadna reakcja, co potencjalnie może wywołać niepokój.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Choice_SecurityIncrease_Results</Label>
    <String>Zwiększone Zabezpieczenia</String>
  </StringTable>
  

    <StringTable>
        <Label>NeuralNexusComplex_Name</Label>
        <String>Kompleks Sieci Neuronalnej</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>NeuralNexusComplex_ShortDec</Label>
        <String>Łączy umysły Yor, zwiększając ich inteligencję.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>QuantumProcessingUnit_Name</Label>
        <String>Jednostka Przetwarzania Kwantowego</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>QuantumProcessingUnit_ShortDec</Label>
        <String>Umożliwia głównym światom zwiększenie mocy obliczeniowej dla lepszych badań.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>SelfReplicatingFactory_Name</Label>
        <String>Fabryka Samoreplikująca się</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>SelfReplicatingFactory_ShortDec</Label>
        <String>Zautomatyzowany kompleks przemysłowy, który samodzielnie generuje własne zasoby.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>AncientKnowledgeRepository_Name</Label>
        <String>Starożytny Archiwum</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>AncientKnowledgeRepository_ShortDec</Label>
        <String>Skarbiec mądrości z minionych epok, zawierający starożytne przekazy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>BioDigitalFusionCenter_Name</Label>
        <String>Centrum Fuzji Bio-Cyfrowej</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>BioDigitalFusionCenter_ShortDec</Label>
        <String>Poprzez cyfryzację wiedzy, znacznie zwiększamy przyrost naszej populacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GalacticDiplomacyHub_Name</Label>
        <String>Centrum Dyplomacji Galaktycznej</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GalacticDiplomacyHub_ShortDec</Label>
        <String>Centralny węzeł dla międzygwiezdnych relacji zwiększający nasze zdolności dyplomatyczne.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>EldersCouncilChamber_Name</Label>
        <String>Sala Rady Starszych</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>EldersCouncilChamber_ShortDec</Label>
        <String>Sala szacownego zgromadzenia, gdzie mądrość wieków zbiera się, aby kierować przyszłością cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>WarriorTrainingGrounds_Name</Label>
        <String>Pola Treningowe Wojowników</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>WarriorTrainingGrounds_ShortDec</Label>
        <String>Specjalistyczne obiekty przeznaczone do doskonalenia umiejętności zwiększające naszą zdolność wojenną.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DragonMythosPreserve_Name</Label>
        <String>Rezerwat Mitologii Smoków</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DragonMythosPreserve_ShortDec</Label>
        <String>Sanktuarium strzegące starożytnych tradycji i legendarnych opowieści o smokach, które jednoczą nasz lud i zwalczają przestępczość.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TempleOfEnlightenment_Name</Label>
        <String>Świątynia Oświecenia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TempleOfEnlightenment_ShortDec</Label>
        <String>Święte miejsce poświęcone intelektualnemu i duchowemu rozwojowi zwiększającemu wpływ naszego świata.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ArcaneSanctuary_Name</Label>
        <String>Sanktuarium Arkanów</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ArcaneSanctuary_ShortDec</Label>
        <String>Odcięte od świata sanktuarium dla miłośników tajemnic, gdzie pradawne magie i ezoteryczna wiedza się zbiegają.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CouncilOfSages_Name</Label>
        <String>Rada Mędrców</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CouncilOfSages_ShortDec</Label>
        <String>Zgromadzenie najmądrzejszych osób, których zadaniem jest zachowanie i przekazywanie wiedzy, udzielanie porad w sprawach wielkiej wagi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>WarMongerAltar_Name</Label>
        <String>Ołtarz Władcy Wojny</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>WarMongerAltar_ShortDec</Label>
        <String>Złowieszczy ołtarz poświęcony gloryfikacji konfliktu sprawia, że wszystkie budowane tutaj statki są weteranami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>BattleThrallArena_Name</Label>
        <String>Arena Niewolników Bojowych</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>BattleThrallArena_ShortDec</Label>
        <String>Arena, gdzie nasi niewolnicy walczą i umierają dla naszej rozrywki.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ExterminationCamps_Name</Label>
        <String>Obozy Zagłady</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ExterminationCamps_ShortDec</Label>
        <String>Te efektywne obozy przekształcają podgatunki Drenginów w cenne składniki odżywcze i inne zasoby, które napędzają nasze oczyszczanie wszechświata.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>DrenginUnique_WeaponSystem_Name</Label>
        <String>Wzmacniacz Broni Energetycznej</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DrenginUnique_WeaponSystem_Dec</Label>
        <String>Kanałuje energię w celu wzmocnienia wyjściowej mocy broni strumieniowej innych statków floty.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_ClonesTurningIntoFleshEatingZombies_Name</Label>
        <String>Kryzys Mutacji Klonów</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ClonesTurningIntoFleshEatingZombies_Desc</Label>
        <String>W przerażającym zwrocie wydarzeń, nasze próby zwiększenia populacji na naszej macierzystej planecie poprzez klonowanie obróciły się przeciwko nam. Klony przeszły drastyczną i nieoczekiwaną mutację, zmieniając się w pożerające mięso zombie. Ta epidemia stanowi poważne zagrożenie dla całej macierzystej planety. Natychmiastowe działanie jest wymagane, aby zapobiec dalszej katastrofie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ClonesTurningIntoFleshEatingZombies_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Opanuj i badaj mutację</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ClonesTurningIntoFleshEatingZombies_Choice_1_Details</Label>
        <String>Najlepszym rozwiązaniem będzie znalezienie zombie i załadowanie ich na statek kolonialny, a następnie wysłanie ich gdzieś głęboko w kosmos.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_0x8D4_Name</Label>
        <String>Strajk Gospodarczy Kolonii</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_0x8D4_Desc</Label>
        <String>W naszych koloniach wybuchł ogromny strajk. Koloniści protestują przeciwko naszej ekonomice skoncentrowanej na macierzystej planecie, którą uważają za lekceważącą ich potrzeby i wkład. Ta szeroko zakrojona niepokój wymaga natychmiastowej uwagi i przemyślenia naszych polityk.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_1_Desc</Label>
        <String>Zajmij się obawami kolonistów</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_1_Details</Label>
        <String>Wybierając zajęcie się problemami kolonistów, uznajemy ich skargi i pracujemy nad bardziej sprawiedliwym podziałem zasobów i możliwości. Może to wymagać przemyślenia naszych obecnych strategii ekonomicznych, aby zapobiec przyszłym niepokojom. Będzie to kosztować nas pewną kontrolę.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_2_Desc</Label>
        <String>Zmiażdż ich.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_2_Details</Label>
        <String>Koloniści muszą przestać myśleć o sobie jako o "ludziach". Ich jedynym celem jest służba macierzystej planecie. (Koniec strajku)</String>
      </StringTable> 
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_3_Desc</Label>
        <String>Niech przeprowadzą atak.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_3_Details</Label>
        <String>Strajk rozwiąże się sam. Jednak przez około rok, na naszych koloniach będzie dużo przestępczości.</String>
      </StringTable> 
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_3_Results</Label>
        <String>Uderzenie Kolonialne.</String>
      </StringTable> 

      <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAICatastrophe_0x7C4_Name</Label>
        <String>Tragedia Protokołu Obronnego Sztucznej Inteligencji Prekursorów</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAICatastrophe_0x7C4_Desc</Label>
        <String>W wyniku tragicznego nieporozumienia, Przodkowa SI, którą aktywowaliśmy na {PLANETNAME}, uznała naszych własnych ludzi za intruzów i uruchomiła swoje protokoły obronne. Ta katastrofalna pomyłka spowodowała ogromne straty w ludziach. Musimy działać szybko, aby zapobiec dalszej katastrofie.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAICatastrophe_Choice_Shutdown_Desc</Label>
        <String>Natychmiast wyłącz SI</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAICatastrophe_Choice_Shutdown_Details</Label>
        <String>Wyłączenie SI to jedyna opcja, aby natychmiast zakończyć jej śmiertelne protokoły. Choć to zapobiegnie dalszym stratom w ludziach, decyzja ta pozbawi nas korzyści, jakie zapewniała sztuczna inteligencja.</String>
      </StringTable>
      
      <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldEfficiencyBoost_0x9A2_Name</Label>
        <String>Badanie Efektywności Macierzystej Planety zostało zakończone</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldEfficiencyBoost_0x9A2_Desc</Label>
        <String>Nasze obszerne dochodzenie w celu zwiększenia wydajności macierzystej planety przyniosło efekty. Opracowaliśmy szereg przełomowych polityk i technik, które znacząco podniosą nasze możliwości produkcyjne, wystrzeliwując naszą pojemność produkcyjną na nowe wyżyny.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldEfficiencyBoost_Choice_Implement_Desc</Label>
        <String>Wprowadź nowe zasady efektywności</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldEfficiencyBoost_Choice_Implement_Details</Label>
        <String>Wprowadzając te nowe zasady, stoimy na progu rewolucji w produkcji. Nie tylko zwiększy to naszą produkcję, ale także ustanowi nowy standard efektywności i innowacji na naszej ojczystej planecie.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldEfficiencyBoost_Choice_Implement_Result</Label>
        <String>Polityka Efektywności</String>
      </StringTable>  

      <StringTable>
        <Label>Event_CoretapDestabilization_0x8D3_Name</Label>
        <String>Destabilizacja Głównego Rdzenia Planety</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_CoretapDestabilization_0x8D3_Desc</Label>
        <String>Starożytny rdzeniopunkt, z którego korzystaliśmy na {PLANETNAME}, kiedyś uważany za dobrodziejstwo, teraz spowodował poważną destabilizację jądra naszej planety. To wywołało katastrofy środowiskowe i stanowi zagrożenie dla wszelkiego życia. Musimy działać szybko, aby złagodzić tę katastrofę.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_CoretapDestabilization_Choice_Contain_Desc</Label>
        <String>Inicjuj środki izolacyjne</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_CoretapDestabilization_Choice_Contain_Details</Label>
        <String>Uratujemy planetę, ale nigdy już nie będzie taka sama.</String>
      </StringTable>
      
      <StringTable>
        <Label>Event_DreadLordShipSummoned_0x9C6_Name</Label>
        <String>Pojawienie się Okrętu Władcy Grozy</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_DreadLordShipSummoned_0x9C6_Desc</Label>
        <String>Możesz pamiętać archiwum Władców Strachu, które znaleźliśmy na {PLANETNAME}. Możesz również pamiętać, że zdecydowaliśmy się z niego skorzystać. [BR][BR]Niestety, nasza interakcja z archiwum Władców Strachu miała nieprzewidziane i niepokojące konsekwencje. Ogromny statek Władców Strachu został przywołany w pobliski układ gwiezdny. Ten formidabilny okręt stanowi znaczące zagrożenie dla naszego bezpieczeństwa i wymaga natychmiastowej reakcji.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_DreadLordShipSummoned_Choice_Engage_Desc</Label>
        <String>Przygotujcie się do starcia z okrętem Władcy Grozy</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_DreadLordShipSummoned_Choice_Engage_Details</Label>
        <String>Statek Władcy Grozy powinien być łatwy do znalezienia. To będzie ten usiany orężami śmierci.</String>
      </StringTable>
      
      <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingCatastrophe_0xF13_Name</Label>
        <String>Katastrofalna Awaria Terraformacji</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingCatastrophe_0xF13_Desc</Label>
        <String>Bezmyślne podejście, które przyjęliśmy na {PLANETNAME} do terraformacji, obróciło się przeciwko nam, prowadząc do poważnego załamania ekologicznego na planecie. Masywne uwolnienie toksycznych gazów spod płaszcza planety zabiło całą jej biosferę.[BR][BR]Chociaż toksyczne opary są krótkotrwałe, śmierć naszych kolonistów jest jak najbardziej rzeczywista.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingCatastrophe_Choice_Repair_Desc</Label>
        <String>Będziemy musieli sprowadzić nowych kolonistów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingCatastrophe_Choice_Repair_Details</Label>
        <String>Gdy całe życie zginie, będziemy musieli przetransportować nowych kolonistów na planetę.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Name</Label>
        <String>Inicjatywa Turystyki Galaktycznej</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Desc</Label>
        <String>Przełom w technologii Uniwersalnego Tłumacza otworzył bramę dla komunikacji międzygatunkowej, przekształcając naszą planetę w potencjalne centrum międzygwiezdnej turystyki. Stwarza to dla nas wyjątkową szansę: stać się skrzyżowaniem dla cywilizacji galaktycznych, gdzie wiedza, kultura i handel mogą być wymieniane swobodnie i efektywnie. Rozważając tę perspektywę, musimy zastanowić się nad wyzwaniami infrastrukturalnymi i dyplomatycznymi, jakie ona stawia. [BR][BR]Innymi słowy, mamy okazję zarobić na turystyce dzięki obcym odwiedzającym.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Choice_Welcome_Desc</Label>
        <String>Zbudujmy Pawilon Galaktycznego Nexusa</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Choice_Welcome_Details</Label>
        <String>Powinniśmy postępować ostrożnie, ponieważ niektórzy mieszkańcy naszej planety będą bardzo niezadowoleni z tego.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Choice_Reject_Desc</Label>
        <String>Nie zamieniamy naszej ojczystej planety w park rozrywki.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Choice_Welcome_Results</Label>
        <String>Niechęć do polityki turystycznej obcych</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Name</Label>
        <String>Obawy przed Galaktycznym Zanieczyszczeniem</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Desc</Label>
        <String>Przez nasze szeregi przechodzi fala odrazy. [BR][BR]Obywatele brzydzą się samą myślą o mieszaniu się z niższymi istotami galaktyki w wyniku naszych eksploracji. Obawiają się nie tylko rozcieńczenia naszej wyższej genetyki, ale także erozji naszej świętej kultury, skazania naszych świętych linii krwi oraz skalanego naszego dziedzictwa przodków. [BR][BR]Ludzie oczekują od twojego zdecydowanego przywództwa ochrony naszej czystości, gdy rzucać będziemy nasz cień na całą galaktykę.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_0_Desc</Label>
        <String>Wprowadź wzmocnienie Krucjaty Bólu na naszej Macierzystej Planecie, aby wzmocnić naszą populację.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_0_Details</Label>
        <String>Krzyż Pański bólu wzmocni siłę i czystość naszych obywateli, zapewniając wyższość naszego gatunku.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_1_Desc</Label>
        <String>Wysyłaj tych, którzy wyrażają strach, na pierwszą linię w statkach kolonizacyjnych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_1_Details</Label>
        <String>Stawiając czoła nieznanemu, nasi ludzie albo wrócą zwycięscy, albo wcale. Słabi zostaną wyeliminowani.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_2_Desc</Label>
        <String>Może powinniśmy być bardziej otwarci na inne gatunki i zdać sobie sprawę, że nie jesteśmy lepsi od nikogo innego.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_2_Details</Label>
        <String>Ten kontrowersyjny dekret może być postrzegany jako oznaka słabości przez wielu, kwestionując samą istotę naszych przekonań.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_OurLeaderIsAWeakling</Label>
        <String>Nasz przywódca jest słabeuszem.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CrucibleOfPain_Name</Label>
        <String>Tygiel Bólu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CrucibleOfPain_ShortDec</Label>
        <String>Przemienia naszych słabeuszy w formidablnych żołnierzy.</String>
    </StringTable>
    


    
 <StringTable>
		<Label>Improvement_TranslightHub_Name</Label>
		<String>Węzeł Transświetlny</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_TranslightHub_ShortDec</Label>
		<String>Zwiększa liczbę ruchów dla statków zbudowanych w tej stoczni.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_CentralBoreHole_Name</Label>
		<String>Centralna Sondowanie</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_CentralBoreHole_ShortDec</Label>
		<String>Zwiększa produkcję i będzie wytwarzać dodatkowe odwierty na całym świecie.</String>
	</StringTable>
    <StringTable>
		<Label>Improvement_BoreHole_Name</Label>
		<String>Odwiert</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_BoreHole_ShortDec</Label>
		<String>Drugorzędny otwór wiertniczy produkujący zasoby.</String>
	</StringTable>
    

    <StringTable>
		<Label>Improvement_HomeBurrow_Name</Label>
		<String>Kryjówka Domowa</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_HomeBurrow_ShortDec</Label>
		<String>Połączone ze sobą tunele zapewniające komfort i umożliwiające wymianę wiedzy.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_NurtureDen_Name</Label>
		<String>Siedlisko Wychowania</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_NurtureDen_ShortDec</Label>
		<String>Specjalnie przeznaczone miejsce do rozmnażania i pracy.</String>
	</StringTable>

    
    <StringTable>
		<Label>Improvement_EnforcerDen_Name</Label>
		<String>Legowisko Egzekutorów</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_EnforcerDen_ShortDec</Label>
		<String>Po ukończeniu zamienia każdego obecnego obywatela w egzekutora, który zapewnia ogromny wzrost produkcji. Zdarza się to tylko raz. Zwiększa również kontrolę w zależności od wskaźnika przestępczości.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_IndustrialEspionageCenter_Name</Label>
		<String>Centrum Szpiegostwa Przemysłowego</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_IndustrialEspionageCenter_ShortDec</Label>
		<String>Kradnie niewielki procent galaktycznych badań. Z czasem rośnie.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_NeuralLink_Name</Label>
		<String>Łącze Neuronalne</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_NeuralLink_ShortDec</Label>
		<String>Wykorzystując wrodzone zaufanie naszych obywateli, tworzy się interfejs neuronalny między obywatelami, który rozwija się z biegiem czasu. Inteligencja obywateli będzie stopniowo wzrastać.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_WorldEngine_Name</Label>
		<String>Silnik Świata</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_WorldEngine_ShortDec</Label>
		<String>Ogromne urządzenie do wytwarzania energii, które czerpie moc z jądra planety.</String>
	</StringTable>
    

    <StringTable>
		<Label>Improvement_ElementalFabricator_Name</Label>
		<String>Fabrykator Elementarny</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_ElementalFabricator_ShortDec</Label>
		<String>Wykorzystuje fragmenty technologii Arnorian do stworzenia potężnej automatycznej fabryki.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_AltarOfProcipinee_Name</Label>
		<String>Wieża Procipinee</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_AltarOfProcipinee_ShortDec</Label>
		<String>Podwaja inteligencję twoich obywateli.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_AutoPrinter_Name</Label>
		<String>Drukarka Automatyczna</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_AutoPrinter_ShortDec</Label>
		<String>Masywnie połączona drukarka zwiększająca produktywność naszych obywateli.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_CommunicationsArray_Name</Label>
		<String>Tablica Komunikacyjna</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_CommunicationsArray_ShortDec</Label>
		<String>Ogromna sieć komunikacyjna znacznie zwiększająca wymianę informacji między obywatelami.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_DurantiumScanner_Name</Label>
		<String>Skaner Durantowy</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_DurantiumScanner_ShortDec</Label>
		<String>Wysyła potężny impuls, aby wykryć rzadki metal, Durantium. Po zakończeniu ujawni Durantium na planecie i w systemie.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>PrecursorRelic_Name</Label>
		<String>Artefakt Prekursora</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>PrecursorRelic_ShortDec</Label>
		<String>Odkryty fragment starożytnej technologii Arnorian.</String>
	</StringTable>
    <StringTable>
		<Label>Improvement_PrecursorRelicScanner_Name</Label>
		<String>Skaner Starożytnych Reliktów</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_PrecursorRelicScanner_ShortDec</Label>
		<String>Ujawni wszelkie Relikty Prekursorów na tym świecie oraz w pobliskich systemach.</String>
	</StringTable>
    
    

    <StringTable>
		<Label>InterrogationMachine_Name</Label>
		<String>Maszyna Do Przesłuchań</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>InterrogationMachine_ShortDec</Label>
		<String>Umieść go w pobliżu ośrodków ludności, aby wydobyć wiedzę od naszych ludzi.</String>
	</StringTable>
    <StringTable>
		<Label>DeathCamp_Name</Label>
		<String>Obóz Śmierci</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DeathCamp_ShortDec</Label>
		<String>Po wybudowaniu dostarcza kilku zrujnowanych Torian, którzy będą pracować aż do śmierci.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>GrandResort_Name</Label>
		<String>Wielki Kurort</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>GrandResort_ShortDec</Label>
		<String>Pokażmy nasz świat innym gatunkom.</String>
	</StringTable>
    <StringTable>
		<Label>GreatSchool_Name</Label>
		<String>Szkoła Wielka</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>GreatSchool_ShortDec</Label>
		<String>Edukacja naszych obywateli, podnosi ich inteligencję.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>FatherTree_Name</Label>
		<String>Drzewo Ojciec</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FatherTree_ShortDec</Label>
		<String>Centralny układ nerwowy tego świata.</String>
	</StringTable>
    <StringTable>
		<Label>FatherRoot_Name</Label>
		<String>Ojciec Korzeń</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FatherRoot_ShortDec</Label>
		<String>Rozszerzenie Drzewa Ojca, które rozrosło się do każdej części tego świata.</String>
	</StringTable>

 <StringTable>
     <Label>MiningOperation_Name</Label>
        <String>Operacja Wydobywcza</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MiningOperation_ShortDesc</Label>
        <String>Wydobycie cennych zasobów z planety.</String>
</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>DurantiumDeposit_Name</Label>
		<String>Złoże Durantu</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DurantiumDeposit_ShortDec</Label>
		<String>Małe złoże egzotycznego metalu.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Improvement_CrystalCore_Name</Label>
        <String>Rdzeniowy Kryształ</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Improvement_CrystalCore_ShortDec</Label>
        <String>Centralne centrum do asymilacji i dystrybucji kryształowej wiedzy. Po ukończeniu będzie generować odłamki w całym świecie.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Improvement_Crystalize_Name</Label>
        <String>Komory Krystalizacji</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Improvement_Crystalize_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia produkcję i zwiększy powierzchnię tego świata o 3 pola po zakończeniu.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Improvement_Facet_Name</Label>
        <String>Przewody Aspektów</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Improvement_Facet_ShortDec</Label>
        <String>Wspomaga wzrost naszej populacji poprzez generowanie naukowca i pracownika dla naszego świata.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Improvement_Harmonic_Name</Label>
        <String>Układ Harmoniczny</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Improvement_Harmonic_ShortDec</Label>
        <String>Wzmacnia zdolności telepatyczne naszego ludu.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>CrystalShard_Name</Label>
        <String>Odłamek Oświecenia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CrystalShard_ShortDec</Label>
        <String>Czczony odłamek kryształu, w którym według wierzeń kryje się starożytna mądrość i który ma wzmacniać zdolność uczenia się.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Improvement_PrismaticMatrix_Name</Label>
        <String>Macierz Nauki Pryzmatycznej</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Improvement_PrismaticMatrix_ShortDec</Label>
        <String>Asymiluje wiedzę z innych cywilizacji, co ułatwia nam wykorzystywanie ich technologii jako własnych.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>AirPurifier_Name</Label>
        <String>Oczyszczacz Powietrza</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>AirPurifier_ShortDec</Label>
        <String>Naprawianie części szkód, które już wyrządziliśmy.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>CentralMine_Name</Label>
        <String>Kopalnia Centralna</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CentralMine_ShortDesc</Label>
        <String>Główny węzeł do efektywnego pozyskiwania surowców. Po uruchomieniu rozpocznie operacje wydobywcze na całej planecie.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>XenoPatentOffice_Name</Label>
        <String>Urząd Patentowy Kseno</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>XenoPatentOffice_ShortDec</Label>
        <String>Zabezpieczanie i zarządzanie patentami na obcą technologię dla naszego użytku.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>ArmsExpo_Name</Label>
        <String>Targi Broni</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ArmsExpo_ShortDec</Label>
        <String>Czerpanie zysków z zarobków wojennych.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>MiningCore_Name</Label>
        <String>Rdzeń Wydobywczy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MiningCore_ShortDesc</Label>
        <String>Intensywne wydobycie surowców dla szybkiego rozwoju przemysłowego. Po zakończeniu tworzy Operacje Górnicze.</String>
    </StringTable>
    

<StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Name</Label>
        <String>Dylemat Uciekiniera</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, jeden z twoich najlepszych naukowców, zdezerterował ze swojej rodzimej planety i przyniósł tajną technologię do twojej cywilizacji. Ta technologiczna przewaga dała ci przewagę. Jednakże, rząd, z którego naukowiec uciekł, namierzył go i żąda, aby {LEADERNAME} został zwrócony wraz z tajną technologią.[BR][BR]Twoi doradcy są podzieleni w tej sprawie, niektórzy argumentują, że spełnienie tego żądania mogłoby poprawić relacje dyplomatyczne, podczas gdy inni nalegają, że odmowa ochroni waszą technologiczną przewagę oraz życie naukowca.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Choice1_Title</Label>
        <String>Zastosuj się do żądania.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Choice1_Dec</Label>
        <String>Postanawiasz zastosować się do żądania. {LEADERNAME} oraz tajna technologia zostają zwrócone na ich macierzystą planetę. Twoje stosunki dyplomatyczne z ich byłym rządem ulegają poprawie, ale tracisz technologiczną przewagę i cennego naukowca. Istnieje również potencjał negatywnego wpływu na twoją reputację jako bezpiecznego schronienia dla dezerterów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Choice2_Title</Label>
        <String>Odmów spełnienia żądania.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się chronić {LEADERNAME} i odrzucasz żądanie. Przewaga technologiczna pozostaje po stronie twojej cywilizacji, a naukowiec kontynuuje swoją pracę. Jednak twoja odmowa wpływa na pogorszenie stosunków dyplomatycznych z poprzednim rządem i może prowadzić do zwiększenia napięć lub nawet konfliktu w przyszłości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C32_Tactics_Old_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, twój genialny strateg, stał się sławny ze względu na swoje bezwzględne taktyki. Jego najnowszy plan zakłada operację o wysokim ryzyku i wysokiej potencjalnej nagrodzie, która mogłaby poważnie osłabić wroga, ale pociągnęłaby za sobą znaczące straty wśród cywilów. Chociaż strategia może pomóc odwrócić losy konfliktu, może również wywołać oburzenie i moralne potępienie zarówno ze strony twojego własnego narodu, jak i galaktycznej społeczności.[BR][BR]Twoi doradcy są podzieleni - niektórzy argumentują, że potencjalne korzyści przeważają nad ryzykiem, podczas gdy inni opowiadają się za bardziej wyważonym i ostrożnym podejściem. Ostateczny wybór należy do ciebie, czy zezwolisz na bezwzględne taktyki {LEADERNAME}, czy poszukasz alternatywnych strategii.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Old_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, znany terraformator w twojej cywilizacji, odpowiada za przypadkowe stworzenie nowej formy życia podczas pracy nad projektem terraformacji. Ta nowa forma życia, obecnie znana jako {CREATURENAME}, to inteligentny i szybko ewoluujący gatunek, który został odkryty na zaterraformowanej planecie.[BR][BR]Gdy istoty {CREATURENAME} zaczynają rozwijać się i zakładać własne społeczeństwo, twoi doradcy są podzieleni w kwestii podejścia do tej sytuacji. Niektórzy argumentują, że powinniśmy badać i uczyć się od {CREATURENAME}, podczas gdy inni obawiają się potencjalnego zagrożenia, jakie mogą stanowić dla naszej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9AB4_HealthDiscovery_Name</Label>
        <String>Nieoczekiwane Odkrycie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9AB4_HealthDiscovery_Desc</Label>
        <String>Podczas gdy poszukiwania nieśmiertelności prowadzone przez {LEADERNAME} nie ujawniły sekretu wiecznego życia, doprowadziły do nieoczekiwanego i przełomowego odkrycia. Ekipa ekspedycyjna odkryła zaawansowane techniki znacząco poprawiające zdrowie, opiekę prenatalną oraz ogólną długość życia. Ta wiedza może być wykorzystana do zwiększenia naszego przyrostu naturalnego.[BR][BR]Implementacja tych technik będzie miała długotrwały wpływ na zdrowie i dobrostan naszych obywateli.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9AB4_HealthDiscovery_Choice1_Title</Label>
        <String>Wprowadź postępy w dziedzinie zdrowia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9AB4_HealthDiscovery_Choice1_Desc</Label>
        <String>Przyjmując te nowe techniki zdrowotne, możemy zapewnić zdrowszą, silniejszą populację, zwiększając nasze tempo wzrostu. Choć to nie jest nieśmiertelność, której szukaliśmy, jest to znaczący krok naprzód dla przyszłości naszej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>+3 do relacji z {PLAYERFACTION:1} przez 50 miesięcy[BR]{GOVERNORNAME} traci cechę Inteligentnego Przyjaciela</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice2_BonusDec</Label>
        <String>-5 do relacji z {PLAYERFACTION:1} na 50 miesięcy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dimension_choice1_BonusDec</Label>
        <String>Zyskaj 3 ładunki [HS=HS_ArtifactWormhole]Generatora Tuneli Czasoprzestrzennych[/HS].</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C61_Liberation_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>2 Wolnych Obywateli na {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>Przyszły rezultat nieznany</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB6_PlagueBreakthrough_Name</Label>
        <String>Przełom w Badaniach nad Plagą</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB6_PlagueBreakthrough_Dec</Label>
        <String>Po odważnej decyzji {LEADERNAME} o wsparciu naukowców, dokonano znaczącego przełomu w kontroli śmiercionośnej zarazy. Zespół, przy pomocy {LEADERNAME}, odkrył metodę znaczącego zmniejszenia rozprzestrzeniania się choroby. To osiągnięcie pomaga nie tylko w walce z zarazą, ale również obniża ogólny poziom zanieczyszczeń. {LEADERNAME}, pomimo osobistych zawirowań, wykazał się wyjątkową determinacją i społecznym wyczuciem w tej kryzysowej sytuacji. Jednak emocjonalne obciążenie związane z powrotem do przeszłości jest nadal widoczne.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB6_PlagueBreakthrough_Choice1_Title</Label>
        <String>Uznaj sukces zespołu i wkład {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB6_PlagueBreakthrough_Choice1_Dec</Label>
        <String>Publicznie chwalisz sukces zespołu badawczego oraz nieoceniony wkład {LEADERNAME}. To osiągnięcie nie tylko wzmacnia reputację {LEADERNAME}, ale również stanowi przełomowy moment w naukowym postępie twojej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>4 darmowych napromieniowanych obywateli na {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Name</Label>
        <String>Rewolucyjne Źródło Energii</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, wizjoner w twoich szeregach, opracował rewolucyjne nowe źródło energii. To przełomowe odkrycie obiecuje zdefiniować na nowo krajobraz energetyczny naszej cywilizacji. Jednak jego wdrożenie wiąże się z kluczowymi decyzjami, które będą miały wpływ na nasze społeczeństwo i środowisko.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Choice1_Title</Label>
        <String>Wprowadź nowe źródło energii.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierając wdrożenie tego nowego źródła energii, znacznie zwiększamy naszą produkcję surowców mineralnych kosztem zwiększonego zanieczyszczenia. Korzyści są namacalne, ale wpływ na środowisko nie może być ignorowany.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Choice2_Title</Label>
        <String>Komercjalizuj wynalazek.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydując się na komercjalizację wynalazku, sprzedajemy technologię innym cywilizacjom. Ta decyzja przynosi znaczny przypływ kredytów, zapewniając natychmiastowy zysk finansowy bez bezpośredniego wpływu na nasze ślady ekologiczne.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>{GOVERNORNAME} zyskuje cechę Wynalazca Źródeł Energii</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_choice_1_BonusDec</Label>
        <String>Przyszły wynik nieznany</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC6_RivalRetaliation_Name</Label>
        <String>Tragiczny Skutek Oszustwa</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC6_RivalRetaliation_Dec</Label>
        <String>Konsekwencje podłożenia fałszywych planów przybrały mroczny obrót. Rywalizujące frakcje, wściekłe po odkryciu oszustwa, nasiliły swoje starania, aby zdobyć prawdziwą technologię. W drastycznym posunięciu próbowały porwać {LEADERNAME}, wynalazcę rewolucyjnego źródła energii. Niestety, konfrontacja doprowadziła do przedwczesnej śmierci {LEADERNAME}, pozostawiając próżnię w twoim przywództwie i gorzki posmak w relacjach dyplomatycznych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC6_RivalRetaliation_Choice1_Title</Label>
        <String>Opłakuj stratę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC6_RivalRetaliation_Choice1_Dec</Label>
        <String>W obliczu tego tragicznego wydarzenia postanawiasz opłakiwać śmierć {LEADERNAME} i podjąć środki, aby zapobiec podobnym incydentom w przyszłości. Incydent nadszarpnął wasze relacje dyplomatyczne i konieczność wzmocnienia bezpieczeństwa jest oczywista.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC6_RivalRetaliation_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>{LEADERNAME} umiera</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>2 Wolnych Obywateli na {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
<StringTable>
        <Label>DiplomatTrait_Enforcer_Name</Label>
        <String>[ICON=PlanetarySpies_Icon] Egzekutor</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DiplomatTrait_Enforcer_Dec</Label>
        <String>Zapewnia nam udział w akcji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_SmartFriend_Name</Label>
        <String>[ICON=GovernorTrait_SmartFriend_Icon] Mądry Przyjaciel</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_SmartFriend_Dec</Label>
        <String>Utrzymuje bliskie stosunki z niewiarygodnie utalentowanym przyjacielem z obcego świata.[BR][BR]+30% [HS=HS_Research]Badania[/HS] gdy zostanie przypisany jako Gubernator.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_PirateEngineer_Name</Label>
        <String>[ICON=GovernorTrait_PirateEngineer_Icon] Inżynier Pirat</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_PirateEngineer_Dec</Label>
        <String>Spędził wiele lat jako główny inżynier na pokładzie notorycznego pirackiego statku.[BR][BR]+10% [HS=HS_Manufacturing]Produkcji[/HS] oraz +5% [HS=HS_Crime]Przestępczości[/HS], kiedy zostaje mianowany Gubernatorem.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_PrisonEscapee_Name</Label>
        <String>[ICON=GovernorTrait_PrisonEscapee_Icon] Uciekinier z więzienia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_PrisonEscapee_Dec</Label>
        <String>Jest znany z ucieczki z kolonii więziennej o wysokim stopniu zabezpieczeń; nie wiadomo, dlaczego się tam znalazł.[BR][BR]+20% [HS=HS_Crime]Przestępczość[/HS], kiedy zostaje mianowany Gubernatorem.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_FormerThrallCaptain_Name</Label>
        <String>[ICON=LeaderTrait_ThrallCaptain_Icon] Kapitan Niewolników</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_FormerThrallCaptain_Dec</Label>
        <String>Były kapitan niewolników, który kiedyś bezlitośnie popychał podwładnych na krawędź, lecz teraz szuka odkupienia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_RuthlessTactician_Name</Label>
        <String>[ICON=LeaderTrait_RuthlessTactician_Icon] Bezwzględny Taktyk</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_RuthlessTactician_Dec</Label>
        <String>Taktyk znany ze swoich skutecznych, lecz okrutnych metod.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_PlagueSurvivor_Name</Label>
        <String>[ICON=LeaderTrait_PlagueSurvivor_Icon] Ocalały z Plagi</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_PlagueSurvivor_Dec</Label>
        <String>Przeżył zarazę, która doprowadziła do śmierci jego bliskich i kwarantanny jego dawnego domu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_InventedEnergySource_Name</Label>
        <String>[W IKONA=LeaderTrait_InventedEnergySource_Icon] Wynalazca Źródła Energii</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_InventedEnergySource_Dec</Label>
        <String>Wynaleziono nowe źródło energii, które szybko zostało przyjęte przez całą Cywilizację.</String>
    </StringTable>
<StringTable>
    <Label>Tech_Emissaries_Name</Label>
    <String>Posełowie</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_Emissaries_ShortDec</Label>
    <String>Poprawia nasze zdolności dyplomatyczne i umożliwia rekrutację większej liczby Dowódców.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_Emissaries_Dec</Label>
    <String>Technologia Emissariuszy stanowi znaczący skok w międzygwiezdnej dyplomacji i strategicznych operacjach naszej cywilizacji. Dzięki tworzeniu sieci wykwalifikowanych i przekonujących emisariuszy, możemy rozszerzyć nasz wpływ poza granice własnych systemów. [BR][BR]Dzięki tej technologii jesteśmy w stanie identyfikować, angażować i rekrutować najbardziej zdolnych dowódców i specjalistów rozsianych po całej galaktyce. Ci dowódcy wniosą ze sobą unikalne umiejętności, spostrzeżenia i zdolności, znacząco zwiększając naszą strategiczną głębię i elastyczność operacyjną. Program Emissariuszy nie tylko otwiera nowe drogi dla zaangażowań dyplomatycznych, ale również służy jako kluczowe narzędzie w tworzeniu sojuszy, nawigacji w złożonych krajobrazach politycznych i asertywnym zaznaczaniu naszej obecności w galaktyce.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarMarkets_Name</Label>
    <String>Rynki Międzygwiezdne</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarMarkets_ShortDec</Label>
    <String>Rozwój handlu z nowymi cywilizacjami.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarMarkets_Dec</Label>
    <String>W miarę jak nasza cywilizacja się rozwija, konieczność ustanowienia solidnych i efektywnych sieci handlowych między systemami gwiezdnymi staje się kluczowa. "Interstellarne Rynki" reprezentują przełomowy skok w infrastrukturze ekonomicznej, umożliwiając nie tylko wymianę towarów, ale również pomysłów i innowacji na ogromne odległości. Ta technologia kładzie podwaliny pod sieć rynków, które są połączone zaawansowaną logistyką, analizą danych i AI napędzającymi prognozami rynkowymi, zapewniając optymalne trasy handlowe i transakcje. Pozwala na adaptację w czasie rzeczywistym do dynamicznych potrzeb różnych światów, sprzyjając bezprecedensowemu wzrostowi gospodarczemu i dobrobytowi w całym naszym imperium obejmującym gwiazdy. Ta technologia to nie tylko handel; to także tworzenie gobelinu kulturowej i ekonomicznej jedności między gwiazdami, wzmacniającego więzi między różnorodnymi światami i ludami.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarInvestments_Name</Label>
    <String>Inwestycje Międzygwiezdne</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarInvestments_ShortDec</Label>
    <String>Realizacja strategii inwestycyjnych na skalę galaktyczną.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarInvestments_Dec</Label>
    <String>Pojawienie się "Interstellar Investments" oznacza znaczący kamień milowy w ekonomicznej ewolucji naszej cywilizacji. Ta technologia zawiera rozwój zaawansowanych strategii inwestycyjnych, które przekraczają granice planetarne, wykorzystując ogromny potencjał gospodarki na skalę całej galaktyki. Dzięki wykorzystaniu zaawansowanej analityki predykcyjnej, kwantowego modelowania finansowego oraz zdecentralizowanych sieci blockchain, umożliwia bezpieczne, efektywne i wysoce zyskowne możliwości inwestycyjne w różnych sektorach i systemach gwiezdnych. To podejście nie tylko pobudza naszą gospodarkę, ale również wspiera wzrost powstających branż i wschodzących rynków na światach pogranicza, napędzając innowacje i dobrobyt na skalę galaktyczną. "Interstellar Investments" to nie tylko zyski finansowe; to także kultywowanie kwitnącej, powiązanej wspólnoty galaktycznej, gdzie przepływ kapitału stymuluje postęp i jedność w niezliczonych systemach gwiezdnych.</String>
</StringTable>




<StringTable>
        <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>+40 Badania</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice2_BonusDec</Label>
        <String>+40 Badania</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice2_BonusDec</Label>
        <String>Wolny Obywatel na {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>Wolny Obywatel na {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>Wolny Obywatel na {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice2_BonusDec</Label>
        <String>Wolny Obywatel na {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice2_BonusDec</Label>
        <String>+40 Badań</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>+40 Badania</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>+100 Badań</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>+40 Badania naukowe</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice1_Old_BonusDec</Label>
        <String>+40 Badania</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>Darmowy Przywódca</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice2_BonusDec</Label>
        <String>Wolny Przywódca</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorObservationProposal_0xF3A8_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>+300 Badania</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianHistoryShare_0xH5C1_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>+250 Badań</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>{LEADERNAME} traci cechę Obcy Rzut Monetą</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Artifact_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>{LEADERNAME} traci cechę Obcy Artefakt</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
    <Label>BattleBehavior_Opportunist_Name</Label>
    <String>Oportunistyczny</String>
  </StringTable>
    <StringTable>
    <Label>PointLights</Label>
    <String>Światła punktowe</String>
  </StringTable>
    <StringTable>
    <Label>Tooltip_Opportunist</Label>
    <String>W bitwie oportunista zaatakuje najbliższy cel niezależnie od jego klasy.</String>
  </StringTable>
    <StringTable>
		<Label>ALERT_ShipComplete</Label>
		<String>%s został ukończony w %s.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>ALERT_ImprovementComplete</Label>
		<String>%s zakończył budowę na %s.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>ALERT_War</Label>
		<String>%s wypowiedział nam wojnę.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>ALERT_ForeignWar</Label>
		<String>%s wypowiedziało wojnę %s.</String>
	</StringTable>
    <StringTable>
		<Label>UI_Color_Absolute</Label>
		<String>Zanieczyszczenie</String>
	</StringTable>


	

    
    <StringTable>
		<Label>Label_MultipleTreaties</Label>
		<String>Wielokrotne traktaty</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Desc_MultipleTreaties</Label>
		<String>Niniejsze porozumienie dyplomatyczne zawiera wiele traktatów</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>TreatiesTooltip_CreditsPerMonth</Label>
		<String>[ICON=Stat_Credits_Icon] Kredyty na miesiąc</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>TreatiesListSubWnd_CreditsFormat</Label>
		<String>%s Kredyty</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>TREATY_CREDITS</Label>
		<String>Kredyty Miesięcznie</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>TREATY_DESCRIPTION_CREDITS</Label>
		<String>Zaproponuj regularne miesięczne płatności kredytami na czas trwania umowy.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>CANCELS_LABEL</Label>
		<String>Anuluje</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Label_BreakTreaty</Label>
		<String>Zerwij Traktat</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Desc_BreakTreaty</Label>
		<String>Zerwanie porozumienia dyplomatycznego anuluje wszystkie traktaty i bieżące płatności. Anulowanie umów dyplomatycznych będzie miało negatywny wpływ na Stosunki.</String>
	</StringTable>
<StringTable>
		<Label>CIVILIZATION_HATEDFACTION_LABEL</Label>
		<String>Cywilizacje Rywalizujące</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>CIVILIZATION_HATEDFACTION_TT</Label>
		<String>Te cywilizacje historycznie były w konflikcie z tą cywilizacją. Rozpoczynają z obniżonymi stosunkami dyplomatycznymi.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DiplomacySummary_Title</Label>
		<String>Podsumowanie Dyplomacji</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DiplomacySummary_Header_Allies</Label>
		<String>Sojusz z</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DiplomacySummary_Header_War</Label>
		<String>W stanie wojny z</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DiplomacySummary_Header_Trading</Label>
		<String>Handel z</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DiplomacySummary_Header_Friendly</Label>
		<String>Przyjazny z</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DiplomacySummary_Header_Unfriendly</Label>
		<String>Nieprzyjaźni z</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
        <Label>Missing_Ship_Design_Name</Label>
        <String>Nieznana Nazwa</String>
    </StringTable>
	<StringTable>
        <Label>Monthly_News_Report_Pip_TT</Label>
        <String>{AMOUNT} raportów aktualności</String>
    </StringTable>
	<StringTable>
        <Label>ATTEMPTING_LOGIN</Label>
        <String>Próba logowania do Epic</String>
    </StringTable>
	<StringTable>
        <Label>ATTEMPTING_LOGIN_SUCCESS</Label>
        <String>Pomyślnie połączono konto Epic.</String>
    </StringTable>
	<StringTable>
        <Label>ATTEMPTING_LOGIN_FAILURE</Label>
        <String>Konto Epic nie jest połączone.</String>
    </StringTable>
<StringTable>
		<Label>FleetManager_Title</Label>
		<String>Zarządca Floty</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_Ships_In_Tile</Label>
		<String>Inne statki na polu</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_Ships_In_Fleet</Label>
		<String>Statki we flocie</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_Add_To_Fleet</Label>
		<String>Dodaj do floty</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_Remove_From_Fleet</Label>
		<String>Usuń z floty</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_FleetName</Label>
		<String>Nazwa Floty</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_ShipName</Label>
		<String>Nazwa Statku</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_ShipClass</Label>
		<String>Klasa Statku</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_Logistics_Sample</Label>
		<String>Logistyka 00 / 00</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_Done</Label>
		<String>Gotowe</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_Details</Label>
		<String>Szczegóły floty</String>
	</StringTable>

  <StringTable>
    <Label>FleetManager_Cannot_Empty_Fleet</Label>
    <String>Nie można opróżnić floty</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>HOTKEY_TOOLTIP_FLEETMANAGER_TEXT</Label>
    <String>[B]Menedżer Floty[/B][BR][COLOR=UIDefaultHot]Dodaj i usuń okręty z wybranej floty.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  
<StringTable>
    <Label>CustomCivs</Label>
    <String>Niestandardowe Cywilizacje</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>CustomCiv_DisplayName</Label>
    <String>Własna Cywilizacja</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>CustomCiv_WaitingForData</Label>
    <String>Oczekiwanie na dane...</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>AllowCustomCivs</Label>
    <String>Pozwól na własne cywilizacje</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>AllowCustomCivs_Tooltip</Label>
    <String>Cywilizacje niestandardowe w sesjach wieloosobowych nie są moderowane. Zachowaj ostrożność, pozwalając na korzystanie z niestandardowych cywilizacji. Wszystkie powiązane niestandardowe zestawy stylów statków i projekty statków zostaną przeniesione wraz z niestandardową cywilizacją. Współdzielone niestandardowe cywilizacje nie są zatrzymywane po zakończeniu sesji.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>Lobby_Allows_Custom_Civs_Tooltip</Label>
    <String>Gracze mogą używać Niestandardowych Cywilizacji, a gospodarz może wybrać Niestandardowe Cywilizacje dla graczy sterowanych przez SI. Czasy ładowania mogą być dłuższe z powodu konieczności synchronizacji dodatkowych danych.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>Lobby_No_Custom_Civs_Tooltip</Label>
    <String>Gracze nie mogą korzystać z Niestandardowych Cywilizacji.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>ShareMyCustomCivs</Label>
    <String>Udostępnij moje własne cywilizacje</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>ShareMyCustomCivs_Tooltip</Label>
    <String>Twoje własne cywilizacje będą dostępne dla wszystkich graczy w poczekalni, co pozwoli na ich wybieranie przez innych ludzkich graczy oraz SI.[BR][BR]Pełne dane i obrazy dla własnej cywilizacji nie zostaną przesłane do poczekalni, chyba że zostaną wykorzystane przez gracza przy rozpoczęciu gry.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>ShowOtherCustomCivs</Label>
    <String>Pokaż niestandardowe cywilizacje innych graczy</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>ShowOtherCustomCivs_Tooltip</Label>
    <String>Włączenie tej opcji umożliwia korzystanie z niestandardowych cywilizacji dostarczonych przez innych graczy.</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>MPShowHumanBattlesInViewer</Label>
    <String>Włącz przeglądarkę bitew</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>MPShowHumanBattlesInViewer_Tooltip</Label>
    <String>Gracze będą mieli możliwość oglądania bitew w trybie obserwatora, gdy ich przeciwnikiem jest inny gracz. Wydłuży to czas trwania tury.</String>
  </StringTable>

<StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems</Label>
    <String>Przenieś przedmioty z warsztatu do Steama</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_Tooltip</Label>
    <String>Migruj przedmioty z warsztatu Stardock do warsztatu Steam. Po zamknięciu ekranu opcji z włączoną tą opcją, proces migracji się rozpocznie, jeśli będziesz zalogowany na Steam. Jeśli znajdujesz się w sesji, proces migracji nie rozpocznie się, dopóki nie powrócisz do menu głównego.</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_Initialization</Label>
    <String>Sprawdzanie elementów warsztatu do migracji...</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_Status</Label>
    <String>Migrowanie przedmiotu {AMOUNT:1} z {AMOUNT:2}. Błędy: {AMOUNT:3}</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_Prompt</Label>
    <String>W zależności od ilości przedmiotów do migracji, proces ten może zająć trochę czasu. Naciśnij anuluj, aby przeprowadzić migrację w innym terminie.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_FinalStatus</Label>
    <String>Przeniesiono {AMOUNT:1} przedmiotów. Niepowodzenia: {AMOUNT:2}. Sprawdź {TARGET}, aby uzyskać więcej informacji.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_NoFilesFound</Label>
    <String>Nie masz żadnych przedmiotów z warsztatu, które wymagałyby migracji.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_Title</Label>
    <String>Migracja</String>
  </StringTable>
  
   <StringTable>
    <Label>UPDATE_WORKSHOP_LIMIT_EXCEEDED</Label>
    <String>Obraz podglądu lub zrzut ekranu przekracza limit 1 MB</String>
  </StringTable>
  
<StringTable>
		<Label>Treaties_Titles</Label>
		<String>Obowiązujące Traktaty</String>
	</StringTable>
	
	<StringTable>
		<Label>Treaties_Civilization</Label>
		<String>Cywilizacja</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>Treaties_Treaty</Label>
		<String>Umowa</String>
	</StringTable>
	
	<StringTable>
		<Label>Treaties_Duration</Label>
		<String>Czas trwania</String>
	</StringTable>
	
	<StringTable>
		<Label>Treaties_PerMonth</Label>
		<String>Miesięcznie</String>
	</StringTable>
	
	<StringTable>
		<Label>Treaties_Effect</Label>
		<String>Efekt dyplomatyczny</String>
	</StringTable>
	
	<StringTable>
		<Label>Treaties_Break</Label>
		<String>Zerwij Traktat</String>
	</StringTable>
	
	<StringTable>
		<Label>Treaties_SpeakTo</Label>
		<String>Porozmawiaj z</String>
	</StringTable>

<StringTable>
        <Label>Race_Zombie_Name</Label>
        <String>Zombie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Zombie_Dec</Label>
        <String>Okropne upiory, które szybko rosną, ale nie są zbyt bystre.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Race_RuinedTorian_Name</Label>
        <String>Zrujnowany Torian</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_RuinedTorian_Dec</Label>
        <String>Te żałosne istoty zostały pozbawione woli przez tortury.</String>
    </StringTable>
<StringTable>
        <Label>ConvertUnitAction</Label>
        <String>Przekształć w {OBJECTNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
      <Label>CullUnitAction</Label>
      <String>Wybierz</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Unit_Cull_Name</Label>
        <String>Wybór</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Unit_Cull_Dec</Label>
        <String>Wykonaj egzekucję na tym obywatelu, aby usunąć słabość z Cywilizacji lub po prostu, by stawić z niego przykład.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Unit_GenocideBatteries_Name</Label>
        <String>Bateria Neuralna</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Unit_GenocideBatteries_Dec</Label>
        <String>Przekształć tego obywatela w Baterię Sieci Neuronowej. Spowoduje to krótkotrwały wzrost Zasobów Zgromadzonych oraz Badania.[BR][BR]Obywatele przekształceni w Baterię Sieci Neuronowej nie przyczyniają się do twojej planety i nie wpływają na [HS=HS_Military]Zadowolenie[/HS] na twojej planecie.</String>
    </StringTable>
</StringTableList>