<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>Tech_Consensus_Name</Label>
    <String>Twórca Konsensusu</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarCartography_Name</Label>
    <String>Interstellarne Kartografowanie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarCartography_ShortDec</Label>
    <String>Mapuje kosmos, aby zwiększyć [HS=HS_Moves]prędkość[/HS] naszych statków kosmicznych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarCartography_Dec</Label>
    <String>Jak ogrom kosmosu wołał, ograniczenia tradycyjnej nawigacji stały się boleśnie oczywiste. Wchodzimy na terytorium Interstellarnej Kartografii: nauki i sztuki kosmicznej topografii, która odkrywa skomplikowane sploty czasoprzestrzeni. Ta rewolucyjna technologia polega na mapowaniu przypływów grawitacyjnych, trajektorii czarnych dziur i korytarzy ciemnej materii na skalę, którą wcześniej uważano za niemożliwą.[BR][BR]Wykorzystując moc obliczeniową kwantowych komputerów i wykorzystując subtelne niuanse kosmicznego promieniowania, naukowcy są w stanie nakreślić autostrady i boczne drogi wszechświata. To jak posiadanie GPS-a dla galaktyki, gdzie każdy postój, objazd i droga szybkiego ruchu są ujawnione. Te mapy służą jako kręgosłup dla następnej generacji silników nadprzestrzennych, pozwalając statkom na nawigację po gwiazdach z niespotykaną dotąd prędkością i precyzją.[BR][BR]Ta technologia nie tylko mapuje przestrzeń fizyczną, ale również wprowadza do częstotliwości i rezonansów kosmosu. Chodzi nie tylko o znalezienie najszybszej drogi, ale również najbardziej harmonijnej. W rezultacie, statki mogą teraz wyruszać w podróże, które są nie tylko szybsze, ale również bardziej zharmonizowane z rytmem wszechświata.[BR][BR]W istocie, Interstelarna Kartografia przekształciła sposób, w jaki cywilizacje postrzegają i przemierzają kosmos. To już nie tylko o dotarcie do gwiazd; chodzi o zrozumienie ich tańca.</String>
  </StringTable>
</StringTableList>