<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E1_Desc</Label>
    <String>Po dokładnym zastanowieniu musimy przyznać, że rozpoczęcie działań wojennych było poważnym błędem. Obecnie wyciągamy gałązkę oliwną, poszukując rozejmu, by zakończyć ten źle pomyślany konflikt. Skromnie prosimy o wybaczenie i proponujemy zawieszenie broni, aby naprawić nasze błędne działania.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x97F2_Desc</Label>
    <String>Wygląda na to, dość nieoczekiwanie, że nasza kampania wojskowa nie przebiegła zgodnie z planem. Choć nadal zachowujemy godność, niechętnie przyznajemy, że rozejm może być wskazany. Nazwijmy to strategiczną pauzą, dobrze? Do przemyśleń... i tego typu rzeczy.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xA8E3_Desc</Label>
    <String>W teatralnym zwrocie akcji, fale wojny opadły przeciwko nam! My, kiedyś dumni agresorzy, teraz szukamy łaski w obliczu przeciwności. Zatrzymajmy te wrogości i utkajmy nową opowieść o pokoju, gdyż dramatyczny punkt kulminacyjny tego wymaga!</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xB9F4_Desc</Label>
    <String>Cóż, to jest niezręczne. Okazuje się, że ogłoszenie wam wojny nie było naszym najlepszym pomysłem. Kto by pomyślał, prawda? Więc co powiecie, abyśmy zapomnieli o tej małej wpadce i wyrównali rachunki przy pomocy zawieszenia broni? Bez urazy?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xC5F5_Desc</Label>
    <String>W wielkim gobelinie kosmosu nasza wojna teraz wydaje się być jedynie plamą. Filozoficzne rozmyślanie skłania nas do zastanowienia nad daremnością konfliktu. Składamy wniosek o zawieszenie broni, jako krok w kierunku uniwersalnej harmonii i bardziej oświeconej ścieżki.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xD6F6_Desc</Label>
    <String>Hej, więc chyba trochę się zagalopowaliśmy z tą całą wojną. Okazuje się, że to nie za bardzo nam wychodzi. Co powiesz na to, byśmy ogłosili zawieszenie broni i wrócili do bycia kosmicznymi sąsiadami bez całego tego dramatu?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xE7G7_Desc</Label>
    <String>W epickiej sadze pełnej żalu i rozpaczy, opłakujemy wojnę, którą tak śmiało zainicjowaliśmy. Niczym tragiczny bohater, teraz szukamy odkupienia w postaci zawieszenia broni, pragnąc słodkiego uwolnienia od tego ciężkiego konfliktu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xF8H8_Desc</Label>
    <String>Dobrze, przyznajemy - może to ogłoszenie wojny nie było naszym najjaśniejszym momentem. Nie jesteśmy z tego powodu szczęśliwi, ale porozmawiajmy o zawieszeniu broni. Tak czy inaczej, mamy już dość całej tej 'wojny'.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xG9I9_Desc</Label>
    <String>W ekscytującym zwrocie akcji postanowiliśmy postrzegać naszą obecną sytuację jako okazję do wzrostu! Uważamy, że zawieszenie broni może być świetnym sposobem, aby przekształcić całą tę wojenną kompromitację w pozytywne doświadczenie, zgadzasz się?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xH1J1_Desc</Label>
    <String>Jak meteor przecinający nocne niebo, nasze wysiłki wojenne były jaskrawe, lecz krótkotrwałe. W poetyckiej kapitulacji szukamy zawieszenia broni, mając nadzieję znaleźć ukojenie w spokojnej ciszy, która następuje po burzy konfliktu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xK2L2_Desc</Label>
    <String>W naszym dążeniu do doskonałości obliczyliśmy wiele wyników, ale to... to jest anomalia. Twój opór jest nieoczekiwany, intrygująco wadliwy, a jednak wytrzymały. Proponuję zawieszenie broni – nie jako ustępstwo, ale jako uznanie fascynującej zmiennej w moim wielkim planie. Zatrzymajmy się i przeanalizujmy, gdyż jest wiele do nauczenia się z tego odstępstwa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xL3M3_Desc</Label>
    <String>Mając do dyspozycji dar wglądu w przeszłość, który, przyznajemy, zawsze wydaje się oczywisty, doszliśmy do wniosku, że rozpoczęcie wojny z wami mogło nie być naszym najlepszym pomysłem. To prawie tak, jakby atakowanie cywilizacji pełnej zdeterminowanych, zaradnych istot był błędem. Więc co powiecie na to, aby uznać to za remis i zgodzić się na zawieszenie broni? Obiecujemy, że w przyszłości będziemy podejmować mniej katastrofalne decyzje... prawdopodobnie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_Name</Label>
    <String>Apel o zawieszenie ognia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_Desc</Label>
    <String>Wiemy, że nie dorównujemy twojej potędze militarnej. Czy zaakceptujesz trybut, aby zakończyć tę wojnę?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_choice_Accept_Desc</Label>
    <String>Zgoda na zawieszenie ognia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_choice_Accept_Details</Label>
    <String>Akceptujemy ich prośbę, przyjmując od nich pieniądze i zasoby.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_choice_Reject_Desc</Label>
    <String>Odrzuć ich ofertę</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_choice_Accept_Result</Label>
    <String>Rozkaz zaprzestania ognia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CentauronEmporium_Name</Label>
    <String>Centauron Emporium -&gt; Centauron Emporium</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CentauronEmporium_ShortDec</Label>
    <String>Najbardziej wykwintna atrakcja turystyczna galaktyki.[BR][BR]+5 Punktów Kultury jednorazowo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>VisitorCenter_Name</Label>
    <String>Centrum Powitalne Kseno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>VisitorCenter_ShortDec</Label>
    <String>Przyjazne centrum dostosowane dla międzygwiezdnych gości, łączące komfort z różnorodnością kulturową.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoHospitality_Name</Label>
    <String>Gościnność Obcych</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoHospitality_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala na zwiększone zrozumienie międzygatunkowe i wydajność handlu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoHospitality_Dec</Label>
    <String>Ta technologia pozwala na głębokie zrozumienie obcych kultur, od dostosowywania się do ich środowiskowych potrzeb po opanowanie skomplikowanych obyczajów społecznych. Jest to kluczowy krok w kierunku budowania solidnych stosunków dyplomatycznych i płynnej wymiany handlowej, zapewniając, że interakcje są pełne szacunku, efektywne i wzajemnie korzystne.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tech_EconomicDevelopment_Name</Label>
    <String>Rozwój Gospodarczy</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tech_EconomicDevelopment_ShortDec</Label>
    <String>Zapewnia wzrost gospodarczy naszej cywilizacji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tech_EconomicDevelopment_Dec</Label>
    <String>W miarę jak nasza cywilizacja adaptuje się do bycia wieloplanetarną, stajemy przed rozstajem dróg, co wymaga głębokiego przewartościowania naszych ekonomicznych i filozoficznych podstaw. Tę technologię lepiej opisać jako ogromną tezę stworzoną przez nasze największe umysły. To nie jest tylko narzędzie; to zmiana paradygmatu, która przekształca nasze rozumienie alokacji zasobów, bezpieczeństwa i międzygwiezdnej współpracy.[BR][BR]Pierwszym krokiem na tej drodze jest przekształcenie pojęcia czasoprzestrzeni w fundamentalny element naszych łańcuchów dostaw. Odległości kiedyś uważane za nie do pokonania, teraz tworzą żyły, przez które płynie życiodajna krew naszej gospodarki, łącząc odległe światy z egzotycznymi zasobami. Wymaga to innowacyjnego podejścia do logistyki i priorytetów zasobowych, gdzie tradycyjne pojęcia bliskości i dostępności są zastąpione holistycznym widzeniem galaktycznego dostatku.[BR][BR]Ta ekspansja nawiązuje również kontakt z obcymi cywilizacjami, każdą z unikalnymi systemami ekonomicznymi i doktrynami filozoficznymi. Wyzwa nas to do przedefiniowania 'bezpieczeństwa' poza wojskowym, rozważając ochronę naszych linii zaopatrzenia, własności intelektualnych i etycznych implikacji ekstrakcji zasobów. Tutaj ekonomiści i filozofowie zastanawiają się nad równowagą między konkurencją a współpracą, niedostatkiem a zrównoważeniem, w wszechświecie obfitującym, lecz podzielonym.[BR][BR]Ponadto, interakcja z obcymi kulturami wzbogaca naszą własną dyskusję ekonomiczną i filozoficzną. Teraz badamy pojęcia takie jak wartość i bogactwo nie jako absoluty, ale jako konstrukty, które mogą się dramatycznie różnić między różnymi istotami rozumnymi. To dało początek nowym modelom ekonomicznym, które uwzględniają nie tylko materialne bogactwo, ale także bogactwo kulturowe i intelektualne, zasadniczo zmieniając nasze postrzeganie handlu, dyplomacji i międzygwiezdnych relacji.[BR][BR]W istocie, technologia Rozwoju Ekonomicznego jest odzwierciedleniem naszej ewoluującej tożsamości jako gatunku — jednego, który teraz patrzy poza planetarne horyzonty i widzi nie tylko wyzwania, ale też mozaikę możliwości rozciągających się przez kosmos. To podróż, która przedefiniuje, co to znaczy być człowiekiem w erze międzygwiezdnej koegzystencji i kosmicznych odkryć.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_SellSurplusFood_Name</Label>
    <String>Eksportuj żywność</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_SellSurplusFood_Dec</Label>
    <String>Niewielka ilość żywności jest eksportowana z każdego świata w zamian za bogactwo do każdego świata.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_EconomicDevelopment_Name</Label>
    <String>Rozwój Gospodarczy</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_EconomicDevelopment_Dec</Label>
    <String>Rozwija gospodarkę każdego z naszych światów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FleetShieldModule_Name</Label>
    <String>Osłona Floty</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FleetShieldModule_Dec</Label>
    <String>Zapewnia swoje [HS=HS_ShieldStrength]osłony[/HS] każdemu statkowi w flocie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ALERT_OtherCloseToInfluenceVictory_InfluenceLevel</Label>
    <String>{OBJECTNAME} kontroluje {AMOUNT}%% galaktyki i zbliża się do Zwycięstwa Poprzez Wpływy.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>UISize_Tiny</Label>
    <String>Mały</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>SHIPS_IN_DEFENDER_TERRITORY_TELEPORTED_TITLE</Label>
    <String>Floty Przeniesione Poza Terytorium Wroga</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>SHIPS_IN_DEFENDER_TERRITORY_TELEPORTED_MESSAGE</Label>
    <String>Floty, które znajdowały się na terytorium należącym do {PLAYERFACTION}, zostały przeniesione poza ich granice.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_CAPITALWORLD</Label>
    <String>na naszą Stolicę</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_UNITS_CAPITALWORLD</Label>
    <String>do Jednostek na naszej Stolicy Świata</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_ALL_OUR_UNITS</Label>
    <String>do wszystkich naszych jednostek</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_THEIR_UNITS_CAPITALWORLD</Label>
    <String>do Jednostek na ich Światowej Stolicy</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_ALL_THEIR_UNITS</Label>
    <String>do wszystkich ich jednostek</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_SECONDARYPLAYER</Label>
    <String>do nich</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_THEIR_CAPITALWORLD</Label>
    <String>do ich Głównego Świata</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_US_HEADER</Label>
    <String>Otrzymujemy:</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_THEM_HEADER</Label>
    <String>Otrzymują:</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_ALL_SHIPS_SORTED</Label>
    <String>do wszystkich statków</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_ALL_COLONIES_SORTED</Label>
    <String>do wszystkich światów</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_CAPITALWORLD_SORTED</Label>
    <String>na Świat Stolicy</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_UNITS_CAPITALWORLD_SORTED</Label>
    <String>do Jednostek na Światowej Stolicy</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_ALL_UNITS_SORTED</Label>
    <String>do wszystkich jednostek</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>QUICKPLAY_BATTLE_MP_WAITING_FOR_OTHER_PLAYER</Label>
    <String>Bitwa w toku</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CIV_BUILDER_ALIEN_GPT_DISABLED</Label>
    <String>Uzyskaj Supernovę, aby włączyć AlienGPT!</String>
  </StringTable>
</StringTableList>