<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>Event_ExperimentalDrugConsequence_0xC3B1_Name</Label>
    <String>Leczyć skutki uboczne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ExperimentalDrugConsequence_0xC3B1_Dec</Label>
    <String>Pamiętasz eksperymentalne lekarstwo, które użyliśmy na {PLANETNAME}? Ludzie tam pamiętają.[BR][BR]Wygląda na to, że eksperymentalny lek drastycznie zwiększył zdolności poznawcze swoich użytkowników. Wykazują oni zwiększoną inteligencję, innowacyjne pomysły i przyspieszony postęp technologiczny. Jednak widoczne są zauważalne zmiany w zachowaniu: zwiększona agresja, niecierpliwość i skłonność do pochopnych decyzji. [BR][BR]Czy pielęgnujemy tę nowo odkrytą inteligencję, czy próbujemy cofnąć zmiany za pomocą innego leczenia?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ExperimentalDrugConsequence_Choice_1_0xC3B1_Name</Label>
    <String>Zachęcaj intelekt. Ignoruj psychopatów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ExperimentalDrugConsequence_Choice_1_0xC3B1_Dec</Label>
    <String>Decydujemy się przyjąć i kierować tą zwiększoną inteligencją, czerpiąc korzyści z innowacji i wzrostu, potencjalnie kosztem niepokojów społecznych. [BR][BR]Zawsze możemy zbudować więcej więzień. Nasi obywatele zyskają +10 do swojej inteligencji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ExperimentalDrugConsequence_Choice_2_0xC3B1_Name</Label>
    <String>Cofnij zmiany. Bezpieczeństwo i harmonia są najważniejsze.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ExperimentalDrugConsequence_Choice_2_0xC3B1_Dec</Label>
    <String>Wybieramy wprowadzenie nowego eksperymentalnego leczenia, mającego na celu neutralizację skutków ubocznych leku, priorytetem jest dobrostan psychiczny i harmonia naszej populacji kosztem szybkich postępów. [BR][BR]Brak natychmiastowego rezultatu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Consequence_WormRodeo_Name</Label>
    <String>Rodeo Robaków</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Consequence_WormRodeo_Dec</Label>
    <String>Ostatnio otrzymaliśmy informację, że ważny lider z {PLAYERFACTIONLONG:1} odwiedzał {PLANETNAME}. Możesz przypomnieć sobie, że jakiś czas temu zorganizowałeś tam rodeo robaków. [BR][BR]Obcy gość był tak pod wrażeniem, że doprowadziło to do poprawy relacji z ich gatunkiem.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Consequence_WormRodeoChoice_Name</Label>
    <String>Wiedziałem, że to dobry pomysł.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Consequence_WormRodeo_Choice_Text_Dec</Label>
    <String>Rodeo Robaków trwa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Consequence_SpaceWhaleMurder_Name</Label>
    <String>Rzeźnik Kosmicznego Wieloryba</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Consequence_SpaceWhaleMurder_Dec</Label>
    <String>Jesteśmy przerażeni i zdegustowani, że zdecydowałeś się wyplenić cenne Lilulasy, łagodne kosmiczne stworzenia, które migrowały przez tę część kosmosu. {PLAYERFACTIONLONG:1} potępia twoje obrzydliwe działania.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Consequence_SpaceWhaleMurder_Choice1_Name</Label>
    <String>Nigdy nie myślałem, że się dowiesz.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Trait_HiveMinds_Name</Label>
    <String>Umysł Ula</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Trait_HiveMind_Dec</Label>
    <String>[I]Każdy jednostkowy działanie odbywa się w idealnej harmonii, kierowane przez wspólną świadomość. Pojęcie "ja" zostało rozpuszczone, czyniąc cywilizację potężną, jednolitą jednostką.[/I][BR][BR][COLOR=UIDefaultHighlight]Wszystkie jednostki i miasta działają w idealnej koordynacji, z istotnymi bonusami do równoczesnych działań. Odblokowuje technologię Post-Sentience.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Trait_TerrorStars_Name</Label>
    <String>Gwiazdy Terroru</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Trait_TerrorStars_Dec</Label>
    <String>[I]Niezmierzone przestrzenie kosmosu skrywają przerażające cuda, wykorzystywane przez naszą cywilizację do dominacji i obrony.[/I][BR][BR][COLOR=UIDefaultHighlight]Ulepszone kosmiczne uzbrojenie i międzygwiezdne umocnienia. Strach ogarnia wrogów podczas starcia. Odblokowuje technologię Terror Star.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Trait_Sanctuary_Name</Label>
    <String>Sanktuarium</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Trait_Sanctuary_Dec</Label>
    <String>[I]W galaktyce pełnej konfliktów, nasza cywilizacja jest symbolem schronienia i nadziei.[/I][BR][BR][COLOR=UIDefaultHighlight]Bonusy dyplomatyczne i wzmocnione obrony czynią z naszych terytoriów azyl dla sojuszników i obywateli. Odblokowuje technologię The Consensus Maker.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Trait_Singularity_Name</Label>
    <String>Singularność</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Trait_Singularity_Dec</Label>
    <String>[I]Przyjmując szczyt technologicznego rozwoju, nasza cywilizacja wisi na krawędzi stania się czymś... transcendentnym.[/I][BR][BR][COLOR=UIDefaultHighlight]Masywne bonusy we wszystkich przedsięwzięciach związanych z technologią. Możliwość ewolucji w stan postbiologiczny. Odblokowuje technologię Technologicznej Singularności.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Trait_Utopia_Name</Label>
    <String>Utopia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Trait_Utopia_Dec</Label>
    <String>[I]W naszym dążeniu do doskonałości, stworzyliśmy społeczeństwo, w którym wszyscy prosperują, a harmonia panuje najwyżej.[/I][BR][BR][COLOR=UIDefaultHighlight]Wyjątkowe szczęście społeczne, wzrost i dobrobyt we wszystkich systemach. Wszystkie planety zyskują 1000 wpływów. Odblokowuje technologię Marzenie o Utopii.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Trait_Legacy_Name</Label>
    <String>Dziedzictwo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Trait_Legacy_Dec</Label>
    <String>[I]Czcąc przeszłość, nasza cywilizacja zapewnia, że jej osiągnięcia i mądrość przetrwają przez eony.[/I][BR][BR][COLOR=UIDefaultHighlight]Monumenty, cuda i wytwory kultury są wzmocnione. Historia jest starannie zachowywana. Z powodzeniem zintegrowaliśmy wiedzę Przodków z naszymi wspaniałymi tradycjami. Daje 50 punktów Prestiżu. Odblokowuje technologię Wspaniałe Dziedzictwo.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Trait_BigBrother_Name</Label>
    <String>Wielki Brat</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Trait_BigBrother_Dec</Label>
    <String>[I]Każdy ruch, każdy szept, każda myśl są monitorowane dla ogólnego dobra.[/I][BR][BR][COLOR=UIDefaultHighlight]Bez zarzutu wewnętrzne zabezpieczenia i nadzór. Niezgoda prawie nie istnieje. Oczekiwania wobec obywateli obniżone o 50 punktów. Odblokowuje technologię Koordynowanej Podróży.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Trait_SovereignIdentity_Name</Label>
    <String>Suwerenna Tożsamość</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Trait_SovereignIdentity_Dec</Label>
    <String>[I]Przede wszystkim, nasza cywilizacja ceni sobie swoją unikalną tożsamość i niezależność, stając mocno w obliczu zewnętrznych wpływów.[/I][BR][BR][COLOR=UIDefaultHighlight]Mocny opór przeciwko zewnętrznym wpływom kulturalnym lub dyplomatycznym. Wzmożona narodowa duma i jedność. Wszystkie statystyki obywateli zwiększone trzykrotnie. Odblokowuje technologię Indywidualnej Boskości.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_GovernorEvent_RareResource_0x62A3_Name</Label>
    <String>Propozycja Rzadkiego Zasobu</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_GovernorEvent_RareResource_0x62A3_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} kontaktuje się z tobą z wiadomościami.[BR][BR] Konglomerat górniczy odkrył złoże skrystalizowanego Eleriumu na {PLANETNAME}, surowca niezbędnego do zaawansowanych systemów energetycznych i broni. Konglomerat proponuje dwie propozycje. [BR][BR]Pierwsza polega na wydobyciu zasobu przy użyciu AI do odkrywkowego górnictwa, co przyniesie natychmiastowe korzyści ekonomiczne, ale może zaszkodzić lokalnemu środowisku i populacji. [BR][BR]Druga polega na zrównoważonym wydobyciu, zapewniającym dobrostan planety, ale o wolniejszym tempie ekonomicznym.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_GovernorEvent_RareResource_Choice_1_0x62A3_Name</Label>
    <String>Wyeksploatuj to wszystko teraz. Kogo obchodzą obce wieloryby i inne kosmiczne ryby?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_GovernorEvent_RareResource_Choice_1_0x62A3_Dec</Label>
    <String>Zyskasz natychmiast kredyty, ale spowoduje to nieco katastrofy środowiskowej.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_GovernorEvent_RareResource_Choice_2_0x62A3_Name</Label>
    <String>Nie spiesz się. Nie mamy pośpiechu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_GovernorEvent_RareResource_Choice_2_0x62A3_Dec</Label>
    <String>Użyjesz wolniejszych, ale delikatniejszych technik do ekstrakcji zasobu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_GovernorEvent_AncientArtifact_0x72B4_Name</Label>
    <String>Znaleziono Artefakt Prekursora</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_GovernorEvent_AncientArtifact_0x72B4_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} przekazuje intrygujące wiadomości.[BR][BR] Na {PLANETNAME} odkryto tajemniczy starożytny artefakt. Artefakt emituje unikalną częstotliwość. Eksperci proponują dwie opcje: Wykorzystać częstotliwość jako źródło energii, co może być korzyścią dla naszych rezerw, lub poświęcić zasoby na odczytanie jej w poszukiwaniu starożytnej wiedzy. Wybór należy do ciebie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_GovernorEvent_AncientArtifact_Choice_1_0x72B4_Name</Label>
    <String>Zbierz energię.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_GovernorEvent_AncientArtifact_Choice_1_0x72B4_Dec</Label>
    <String>Skorzystamy na nagłym wzroście energii, ale możemy spotkać się z reakcją na zniszczenie fragmentu historii.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_GovernorEvent_AncientArtifact_Choice_2_0x72B4_Name</Label>
    <String>Odkoduj jego sekrety.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_GovernorEvent_AncientArtifact_Choice_2_0x72B4_Dec</Label>
    <String>Zdobędziemy wiedzę, która może przyspieszyć nasz technologiczny rozwój, ale stracimy natychmiastowy wzrost energii.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_GovernorEvent_ForeignVisit_0x82C5_Name</Label>
    <String>Kontrowersyjna Wizyta</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_GovernorEvent_ForeignVisit_0x82C5_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} wysyła pilną transmisję.[BR][BR]Ambasador Zaraq z {PLAYERFACTION:1} chce odwiedzić {PLANETNAME} na szczyt dyplomatyczny. [BR][BR]Ambasador nie jest popularny.[BR][BR]Naprawdę, naprawdę nie jest popularny.[BR][BR]Czy zezwalamy na wizytę czy odmawiamy dyplomatycznie?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_GovernorEvent_ForeignVisit_Choice_1_0x82C5_Name</Label>
    <String>Zezwól na wizytę.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_GovernorEvent_ForeignVisit_Choice_1_0x82C5_Dec</Label>
    <String>Wzmacnianie więzi z {PLAYERFACTION:1} może prowadzić do nowych możliwości, ale ryzykuje niepokojem wśród naszych obywateli.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_GovernorEvent_ForeignVisit_Choice_2_0x82C5_Name</Label>
    <String>Odmów wizytę.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_GovernorEvent_ForeignVisit_Choice_2_0x82C5_Dec</Label>
    <String>Pokój w kolonii zostanie zachowany, ale nasze relacje z {PLAYERFACTION:1} cierpią.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_GovernorEvent_AlienPlantHarvest_0x92D6_Name</Label>
    <String>Dylemat Zebrania</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_GovernorEvent_AlienPlantHarvest_0x92D6_Dec</Label>
    <String>Gubernator {LEADERNAME} kontaktuje Cię z intrygującą propozycją. [BR][BR]{PLAYERFACTION:1} wyraziło zainteresowanie zbieraniem unikalnej rośliny z {PLANETNAME}. Flora ta produkuje żywicę, która jest skutecznym składnikiem różnych korzystnych substancji chemicznych. Ta żywica może jednak być również przetworzona na potężny i uzależniający narkotyk. [BR][BR]Zezwolenie na zbiór zdecydowanie poprawiłoby relacje i zwiększyło dochody planetarne, ale mogłoby też prowadzić do wzrostu przestępczości w kolonii.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_GovernorEvent_AlienPlantHarvest_Choice_1_0x92D6_Name</Label>
    <String>Zezwól na zbiór. Nasza finanse mogłyby skorzystać na tym wzroście.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_GovernorEvent_AlienPlantHarvest_Choice_1_0x92D6_Dec</Label>
    <String>Relacje z {PLAYERFACTION:1} ulegną poprawie, a gospodarka planety również się poprawi, ale przestępczość na {PLANETNAME} wzrośnie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_GovernorEvent_AlienPlantHarvest_Choice_2_0x92D6_Name</Label>
    <String>Odmów żądania. Nie chcemy, aby syndykat się pojawił.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_GovernorEvent_AlienPlantHarvest_Choice_2_0x92D6_Dec</Label>
    <String>Relacje z {PLAYERFACTION:1} ulegną pogorszeniu, ale przynajmniej przestępczość pozostanie niezmieniona na {PLANETNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_GovernorEvent_AlienPlantHarvest_Relations_0x92D6_Dec</Label>
    <String>Odrzuciłeś naszego Ambasadora</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_GovernorEvent_AncientFacility_0xA7F4_Name</Label>
    <String>Starożytna Enigma</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_GovernorEvent_AncientFacility_0xA7F4_Dec</Label>
    <String>Gubernator {LEADERNAME} wysyła Ci transmisję z informacją o odkryciu starożytnej instalacji Arnorian na {PLANETNAME}. [BR][BR]Emisja energii, którą ona emituje, może być bardzo cenna, ale miejscowe gatunki, które spotkaliśmy na planecie, uważają ją za świętą ziemię. [BR][BR]Czy powinniśmy wykorzystać jej energię, czy szanować lokalne wierzenia?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_GovernorEvent_AncientFacility_Choice_1_0xA7F4_Name</Label>
    <String>Wyekstrahuj energię. Siła daje prawo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_GovernorEvent_AncientFacility_Choice_1_0xA7F4_Dec</Label>
    <String>Wykorzystamy energię obiektu, zwiększając nasze zapasy produkcji, ale możliwe jest napięcie stosunków z rodzimymi gatunkami na {PLANETNAME}.[BR][BR]Nie widać natychmiastowych konsekwencji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_GovernorEvent_AncientFacility_Choice_2_0xA7F4_Name</Label>
    <String>Szanujmy święte miejsce. Nie powinniśmy ingerować.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_GovernorEvent_AncientFacility_Choice_2_0xA7F4_Dec</Label>
    <String>Decydujemy się szanować wierzenia rdzennej rasy, zapewniając pokój na {PLANETNAME}, ale rezygnując z potencjalnego źródła energii.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_GovernorEvent_IllnessDilemma_0xB8A2_Name</Label>
    <String>Dżuma</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_GovernorEvent_IllnessDilemma_0xB8A2_Dec</Label>
    <String>Gubernator {LEADERNAME} przekazuje niepokojące wiadomości: tajemnicza choroba zaatakowała {PLANETNAME}. Lokalnie opracowany eksperymentalny lek może zwalczyć chorobę, ale jego potencjalne skutki uboczne są nieznane. [BR][BR]Opieranie się wyłącznie na zatwierdzonych leczeniach zahamuje epidemię, ale spowolni rozwój planety na lata. Jak powinniśmy postąpić?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_GovernorEvent_IllnessDilemma_Choice_1_0xB8A2_Name</Label>
    <String>Zmusić populację do używania eksperymentalnego leku.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_GovernorEvent_IllnessDilemma_Choice_1_0xB8A2_Dec</Label>
    <String>Eksperymentalny lek jest szeroko rozpowszechniany, potencjalnie zapobiegając dalszemu spustoszeniu, ale wprowadzając ryzyko nieznanych skutków ubocznych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_GovernorEvent_IllnessDilemma_Choice_2_0xB8A2_Name</Label>
    <String>Używaj tylko zatwierdzonych terapii. Bezpieczeństwo na pierwszym miejscu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_GovernorEvent_IllnessDilemma_Choice_2_0xB8A2_Dec</Label>
    <String>Korzystając wyłącznie ze sprawdzonych metod, zapewniamy dobrobyt naszych obywateli, nawet jeśli oznacza to zahamowanie wzrostu {PLANETNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CulturalExchangeProposal_0xD4E2_Name</Label>
    <String>Propozycja Wymiany Kulturowej</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CulturalExchangeProposal_0xD4E2_Dec</Label>
    <String>Fakcja gracza {PLAYERFACTIONLONG:1} zwróciła się do Gubernatora {LEADERNAME} z {PLANETNAME} z intrygującą propozycją. Chcą założyć na naszej planecie biuro wymiany kulturowej, obiecując pomoc w naszych przedsięwzięciach produkcyjnych. [BR][BR]Jednak nasze służby wywiadowcze sugerują, że mogłoby to służyć jako przykrywka dla ich działalności szpiegowskiej. [BR][BR]Przyjęcie ich oferty mogłoby zwiększyć naszą produkcję, ale potencjalnie za cenę sieci szpiegowskiej. Odrzucenie mogłoby ich obrazić. Jak powinniśmy postąpić?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CulturalExchangeProposal_Choice_1_0xD4E2_Name</Label>
    <String>Akceptuj ofertę. Zaryzykujemy dla pomocy.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CulturalExchangeProposal_Choice_1_0xD4E2_Dec</Label>
    <String>Decydujemy się przyjąć {PLAYERFACTIONLONG:1} oraz ich biuro wymiany kulturalnej, otrzymując ich pomoc produkcyjną, ale także narażając się na potencjalne działania szpiegowskie. [BR][BR]Brak natychmiastowych konsekwencji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CulturalExchangeProposal_Choice_2_0xD4E2_Name</Label>
    <String>Odrzuć uprzejmie. Nie możemy ryzykować naszego bezpieczeństwa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CulturalExchangeProposal_Choice_2_0xD4E2_Dec</Label>
    <String>Wybieramy priorytet naszego bezpieczeństwa, odrzucając ofertę {PLAYERFACTION:1} . Może to pogorszyć nasze relacje, ale bezpieczeństwo naszej planety pozostaje nienaruszone. [BR][BR]Bez natychmiastowych konsekwencji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_YorObservationProposal_0xF3A8_Name</Label>
    <String>Post Obserwacyjny</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_YorObservationProposal_0xF3A8_Dec</Label>
    <String>{PLAYERFACTIONLONG:1} zwrócili się do Gubernatora {LEADERNAME} z {PLANETNAME} z nietypową prośbą. Chcą założyć punkt obserwacyjny, aby badać nasze społeczeństwo i kulturę. W zamian oferują nam zaawansowaną technologię. [BR][BR]Jednak naszych obywateli głęboko niepokoi pomysł bycia pod czujnym okiem {PLAYERFACTION:1}. [BR][BR]Chociaż ich technologia jest kusząca, musimy zastanowić się nad dobrem naszych ludzi. Odmowa może być odebrana jako obelga dla {PLAYERFACTIONLONG:1}. Co powinniśmy zrobić?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_YorObservationProposal_Choice_1_0xF3A8_Name</Label>
    <String>Zaakceptuj ofertę. Moglibyśmy skorzystać z jakiejś technologii.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_YorObservationProposal_Choice_1_0xF3A8_Dec</Label>
    <String>Udzielamy {PLAYERFACTIONLONG:1} ich obserwatorium w zamian za ich technologię. Jednakże, nasi obywatele mogą czuć się niespokojnie z powodu ich nowych obserwatorów. [BR][BR]Bez natychmiastowych konsekwencji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_YorObservationProposal_Choice_2_0xF3A8_Name</Label>
    <String>Odmów. To nie jest hodowla mrówek.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_YorObservationProposal_Choice_2_0xF3A8_Dec</Label>
    <String>Priorytetem dla nas jest dobrobyt i komfort naszych obywateli, dlatego odrzucamy prośbę {PLAYERFACTION:1}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_YorObservationProposal_Diplomatic_0xF3A8_Dec</Label>
    <String>Odmówiłeś naszemu posterunkowi obserwacyjnemu</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AltarianCodexProposal_0xG4B9_Name</Label>
    <String>Oferta Kodeksu</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AltarianCodexProposal_0xG4B9_Dec</Label>
    <String>{PLAYERFACTIONLONG:1} zwrócili się do gubernatora {LEADERNAME} z {PLANETNAME} z unikalną propozycją: są gotowi podzielić się kodeksem Uniwersalnych Prawd w zamian za pewne starożytne relikwie, które dla nas mają niewielką wartość, ale dla nich są bardzo ważne.[BR][BR]Kodeks zwiększyłby wartość kulturalną tej planety ze względu na jego historyczną wartość.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AltarianCodexProposal_Choice_1_0xG4B9_Name</Label>
    <String>Zaakceptuj Ofertę.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AltarianCodexProposal_Choice_1_0xG4B9_Dec</Label>
    <String>Wybraliśmy wymianę relikwii na kodeks, mając nadzieję, że zawarta w nim wiedza zwiększy wpływy tego świata.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AltarianCodexProposal_Choice_2_0xG4B9_Name</Label>
    <String>Odrzuć ofertę.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AltarianCodexProposal_Choice_2_0xG4B9_Dec</Label>
    <String>Z szacunkiem odrzucamy propozycję {PLAYERFACTION:1}, wybierając ochronę relikwii. Może to wpłynąć na relacje.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AltarianCodexProposal_Diplomatic_0xG4B9_Dec</Label>
    <String>Odrzuciłeś nasz Kodeks</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_IconianHistoryShare_0xH5C1_Name</Label>
    <String>Historyczne Objawienie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_IconianHistoryShare_0xH5C1_Dec</Label>
    <String>Starożytni {PLAYERFACTIONLONG:1} zwrócili się do gubernatora {LEADERNAME} z {PLANETNAME} z głęboką propozycją: chcą podzielić się swoją starożytną historią, która odkrywa opowieści o Arnor, Dread Lords i doniosłych wojnach Precursorów.[BR][BR]Taka wiedza może być zarówno błogosławieństwem, jak i przekleństwem, przekształcając przekonania i kulturę lokalnej populacji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_IconianHistoryShare_Choice_1_0xH5C1_Name</Label>
    <String>Przyjmij Objawienie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_IconianHistoryShare_Choice_1_0xH5C1_Dec</Label>
    <String>Przyjmując tę historię, podważamy wiele tradycyjnych przekonań. Da nam to krótkotrwały przypływ wiedzy, ale także pewne niepokoje na jakiś czas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_IconianHistoryShare_Choice_2_0xH5C1_Name</Label>
    <String>Odrzuć ofertę.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_IconianHistoryShare_Choice_2_0xH5C1_Dec</Label>
    <String>Odrzucamy ofertę, decydując się pozwolić naszej populacji pozostać w błogiej nieświadomości.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_IconianHistoryShare_Diplomatic_0xH5C1_Dec</Label>
    <String>Twoja cywilizacja jest prowincjonalna</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AlienTradeAgreement_0xJ6D2_Name</Label>
    <String>Propozycja Umowy Handlowej</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AlienTradeAgreement_0xJ6D2_Dec</Label>
    <String>{PLAYERFACTIONLONG:1} podeszli do gubernatora {LEADERNAME} z {PLANETNAME} z lukratywną propozycją handlową. Ten układ obiecuje znaczne podniesienie gospodarki planety, ale miejscowi wyrazili swoje obawy dotyczące napływu obcych gości, jakie może to przynieść.[BR][BR]Potencjał dla wzbogacenia kulturowego jest ogromny, ale tak samo jest z potencjałem napięć.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AlienTradeAgreement_Choice_1_0xJ6D2_Name</Label>
    <String>Akceptuj Umowę Handlową.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AlienTradeAgreement_Choice_1_0xJ6D2_Dec</Label>
    <String>Przyjmujemy umowę handlową, oczekując na gospodarczy boom, jaki przyniesie. Musimy jednak być również przygotowani na potencjalne konflikty kulturowe spowodowane nowymi obcymi gośćmi i ich różnorodnymi zapachami.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AlienTradeAgreement_Choice_2_0xJ6D2_Name</Label>
    <String>Nie, dziękuję.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AlienTradeAgreement_Choice_2_0xJ6D2_Dec</Label>
    <String>Wybierając życzenia lokalnej populacji, odrzucamy umowę handlową, co potencjalnie może pogorszyć relacje z {PLAYERFACTION:1}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AlienTradeAgreement_Diplomatic_0xJ6D2_Dec</Label>
    <String>Odrzuciłeś naszą ofertę handlową.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CoordinatedTravel_Name</Label>
    <String>Skoordynowana Podróż</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CoordinatedTravel_ShortDec</Label>
    <String>Sprawia, że podróżowanie w naszej strefie wpływów kosztuje praktycznie nic.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CoordinatedTravel_Dec</Label>
    <String>Dzięki postępowi w zakresie Koordynowanego Podróżowania, nasze floty i konwoje mogą poruszać się w idealnej harmonii. Ta technologia wykorzystuje zaawansowane algorytmy i strumienie danych w czasie rzeczywistym, aby zapewnić, że nasze floty mogą poruszać się przez przyjazną przestrzeń kosmiczną z prędkościami wcześniej uważanymi za niemożliwe.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GloriousLegacy_Name</Label>
    <String>Chwalebne Dziedzictwo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GloriousLegacy_ShortDec</Label>
    <String>Daje ostateczne zrozumienie Przodków.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GloriousLegacy_Dec</Label>
    <String>Nasze dążenie do nieśmiertelności nie ogranicza się do jednostek, ale rozciąga się na osiągnięcia i mądrość naszej cywilizacji. Technologia Glorious Legacy wprowadza zaawansowane metody archiwizacji, konserwacji i nadawania, aby zapewnić, że nasza kultura, odkrycia i historie rezonują przez kosmos, na zawsze nietknięte przez zniszczenie czasu.[BR][BR]Objawia się to w niebanalnym fakcie, że musieliśmy pogodzić nasze własne wierzenia i przekonania z faktem, że wiemy, na pewno, iż istniała cywilizacja Precursorów stworzona przez istoty zwane Mithrilar. Te istoty podzieliły się na Arnorów i Lordów Strachu, którzy walczyli ze sobą zanim wiele gatunków w tej galaktyce w ogóle ewoluowało. To doskonałe zrozumienie pozwala nam intuicyjnie korzystać z ich dzieł, jakby były naszymi własnymi.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CallOfUtopia_Name</Label>
    <String>Wezwanie Utopii</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CallOfUtopia_ShortDec</Label>
    <String>Odblokowuje rozkaz wykonawczy, który znacznie zwiększa wpływ na wybrany świat.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CallOfUtopia_Dec</Label>
    <String>Poprzez Wołanie Utopii, nasza cywilizacja wyrusza w podróż, by zrealizować społeczeństwo, gdzie harmonia, dobrobyt i szczęście rządzą bezsprzecznie. Zaawansowane modele socjologiczne, plany infrastruktury i strategie angażowania społeczności stanowią podstawy do przekształcenia naszego utopijnego marzenia w namacalną rzeczywistość. [BR][BR]Osiaja to poprzez rozkaz wykonawczy, który, kiedy jest używany, drastycznie zwiększa wpływ swego docelowego świata rdzeniowego, który przyniesie, jeśli nie natychmiast, w krótkim czasie inne cywilizacje do naszego światła.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tech_Sanctuary_Name</Label>
    <String>Twórca Konsensusu</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterSanctuaryTech_ShortDec</Label>
    <String>Nasze umiejętności dyplomatyczne będą wzrastać każdego miesiąca.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterSanctuaryTech_Dec</Label>
    <String>Poznanie nas będzie równoznaczne z pokochaniem nas. Technologia Sanctuary koncentruje się na budowaniu stref bezprecedensowego bezpieczeństwa, zarówno pod względem obrony, jak i dobrobytu społecznego. Dzięki zaawansowanym systemom ochrony, szybko reagującym systemom i kulturze opieki, te sanktuaria gwarantują, że w czasach kryzysu, nasi ludzie mają niezachwiane miejsce, do którego mogą się zwrócić.[BR][BR]Co miesiąc nasza zdolność dyplomatyczna będzie się zwiększać, aż każda cywilizacja nie będzie mogła powstrzymać się od pokochania nas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_IndividualDivinity_Name</Label>
    <String>Indywidualna Boskość</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ndividualDivinity_ShortDec</Label>
    <String>Umocnienie obywateli do wzniesienia się na boskość.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_IndividualDivinity_Dec</Label>
    <String>Statystyki naszych obywateli wzrosną o 0,1 na miesiąc na zawsze. Odblokowując ukryty potencjał w każdym jednostkowym, technologia Indywidualnej Boskości kieruje naszych obywateli na drogę ciągłej ewolucji i samodoskonalenia. Poprzez duchowe, mentalne i fizyczne protokoły wzmacniania, nasi ludzie stają się silniejsi, mądrzejsi i bardziej zharmonizowani z kosmosem każdego dnia, zbliżając się coraz bliżej do stanu boskiego istnienia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CultureExchange_Name_0X9A7BC</Label>
    <String>Festiwal Wymiany Kulturowej</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CultureExchange_Dec_0X9A7BC</Label>
    <String>Mamy dla Ciebie propozycję. W interesie pokoju chcielibyśmy zorganizować Festiwal Wymiany Kulturalnej. Sztuka, muzyka i tradycje z obu cywilizacji mogą promować zrozumienie i jedność.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CultureExchange_Choice1_0X9A7BC</Label>
    <String>Zgoda na Festiwal</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CultureExchange_Choice1_Dec_0X9A7BC</Label>
    <String>Zdecydowaliśmy się promować wydarzenie, spodziewając się napływu turystów i wzrostu zrozumienia kultury. Jednak będziemy musieli wydać trochę kontroli, aby zarządzać zróżnicowanym tłumem.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CultureExchange_Choice2_0X9A7BC</Label>
    <String>Odrzuć propozycję</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CultureExchange_Choice2_Dec_0X9A7BC</Label>
    <String>Zdecydowaliśmy się przeciwko festiwalowi kulturowemu. Priorytetem dla nas jest wewnętrzny spokój i stabilność. Ta decyzja jednak może nie przypaść do gustu {PLAYERFACTIONLONG:1}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CultureExchange_Diplomatic_0X9A7BC</Label>
    <String>Odrzuciłeś naszą propozycję festiwalu</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CivPilgrimage_0x49B2_Name</Label>
    <String>Propozycja Pielgrzymki</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CivPilgrimage_0x49B2_Dec</Label>
    <String>Nasz lud jest bardzo duchowy. Istnieją obszary w obrębie twojego obszaru wpływów, które nasz lud uważa za łączące go ze starożytnym Mithilarem. Czy pozwolisz im przejść przez swoje terytorium? Bylibyśmy wdzięczni.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CivPilgrimage_0x49B2_Choice1_Name</Label>
    <String>Zezwól na Pielgrzymkę.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CivPilgrimage_0x49B2_Choice1_Dec</Label>
    <String>Uznając duchowe znaczenie i szanując ich tradycje, udzieliliśmy im pozwolenia na pielgrzymkę. Zapewnienie ich bezpieczeństwa będzie wymagało pewnej kontroli.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CivPilgrimage_0x49B2_Choice2_Name</Label>
    <String>Nie. Nie sądzę.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CivPilgrimage_0x49B2_Choice2_Dec</Label>
    <String>Ostatnią rzeczą, której potrzebujemy, jest grupa obcych szpiegów przemierzająca naszą przestrzeń.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CivPilgrimage_GoodDiplomaticReason_0x49B2</Label>
    <String>Wdzięczni za Zatwierdzenie Pielgrzymki</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CivPilgrimage_NegativeDiplomaticReason_0x49B2</Label>
    <String>Rozczarowany Odmową Pielgrzymki</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FeastProposal_0x15E9_Name</Label>
    <String>Straszna Prośba</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FeastProposal_0x15E9_Dec</Label>
    <String>My, {PLAYERFACTIONLONG:1}, zbliżamy się do istotnego momentu w naszym cyklu życia - naszego świętego rytuału kopulacji.[BR][BR]Do sukcesu tego rytuału potrzebujemy istot, które będziemy mogli spożywać podczas uczty. Chcielibyśmy, żebyś ty dostarczył te istoty. Możesz je zebrać z twoich więzień, jeśli to pomoże ci to usprawiedliwić. Ale niezmiernie ważne jest to dla naszego gatunku. Czy ofiarujesz nam ten gest dobrej woli?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FeastProposal_0x15E9_Choice1_Name</Label>
    <String>Dobrze. Zbierzmy kilku przestępców, aby ich nakarmić.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FeastProposal_0x15E9_Choice1_Dec</Label>
    <String>Wybór na pewno wywoła niepokój wśród naszych ludzi. Ale poprawi relacje przynajmniej. Na razie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FeastProposal_0x15E9_Choice2_Name</Label>
    <String>Absolutnie nie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FeastProposal_0x15E9_Choice2_Dec</Label>
    <String>Będą niezadowoleni z tego wyboru, ale nasi ludzie i tak będą cię szanować tak samo mało jutro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FeastProposal_PositiveDiplomaticReason_0x15E9</Label>
    <String>Wspierałeś nasze święto ciała</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FeastProposal_NegativeDiplomaticReason_0x15E9</Label>
    <String>Zrujnowałeś nasz festiwal</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SportRequest_0x23F4_Name</Label>
    <String>Krwawa Propozycja</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SportRequest_0x23F4_Dec</Label>
    <String>My, {PLAYERFACTIONLONG:1}, mamy długotrwałą tradycję gier sprawdzających prawdziwe możliwości fizyczne i umysłowe jednostki. Jako rozgrzewka, waszemu słabemu gatunkowi zdecydowanie zalecamy dostarczenie kilku okazów, na których będą mogli ćwiczyć nasi wojownicy.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SportRequest_0x23F4_Choice1_Name</Label>
    <String>Tylko jeśli będę mógł/mogła oglądać.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SportRequest_0x23F4_Choice1_Dec</Label>
    <String>Nasi ludzie prawdopodobnie będą przerażeni tą decyzją, ale może to zapobiec dalszemu konfliktowi z okrutnym {PLAYERFACTIONLONG:1}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SportRequest_0x23F4_Choice2_Name</Label>
    <String>Odrzuć ich nikczemną propozycję</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SportRequest_0x23F4_Choice2_Dec</Label>
    <String>Choć nasz lud odetchnie z ulgą, może to jeszcze bardziej pogorszyć nasze relacje z nimi.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SportRequest_PositiveDiplomaticReason_0x23F4</Label>
    <String>Wiesz, jakie jest twoje miejsce</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SportRequest_NegativeDiplomaticReason_0x23F4</Label>
    <String>Jesteś zbyt odważny</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SubmersionFestival_0x3C4D_Name</Label>
    <String>Festiwal Głębin Wodnych</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SubmersionFestival_0x3C4D_Dec</Label>
    <String>{PLAYERFACTIONLONG:1} serdecznie zaprasza wasz naród do udziału w naszym Festiwalu Głębin, święcie naszego wodno-lądowego dziedzictwa. Prosimy o wysłanie kilku z waszych najlepszych pływaków, aby mogli doświadczyć głębin naszych oceanów. To unikalna, jednorazowa okazja. Ale musimy przyznać, że wiąże się z pewnymi ryzykami. [BR][BR]Czy akceptujecie?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SubmersionFestival_0x3C4D_Choice1_Name</Label>
    <String>Wyślemy wolontariuszy.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SubmersionFestival_0x3C4D_Choice1_Dec</Label>
    <String>To okazja do wymiany kulturowej, ale także pewne ryzyko, jeśli którekolwiek z naszych pływaków umrze.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SubmersionFestival_0x3C4D_Choice2_Name</Label>
    <String>To jest zbyt niebezpieczne, abyśmy w nim uczestniczyli.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SubmersionFestival_0x3C4D_Choice2_Dec</Label>
    <String>Mimo że mamy kilka osób, które z chęcią by wzięły udział, skandal, gdyby coś poszło źle, byłby katastrofą.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SubmersionFestival_PositiveDiplomaticReason_0x3C4D</Label>
    <String>Jesteście dobrymi pływakami</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SubmersionFestival_NegativeDiplomaticReason_0x3C4D</Label>
    <String>Jesteś tchórzliwy</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_OceanExploration_0x4F5A_Name</Label>
    <String>Głęboka Woda</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_OceanExploration_0x4F5A_Dec</Label>
    <String>Nasz lud, {PLAYERFACTIONLONG:1}, ma głębokie powiązanie z wodą. Chcemy badać głębiny waszych oceanów, studiować ich mieszkańców i zrozumieć ich tajemnice.[BR][BR]Zapewniamy was, że nasze intencje są wyłącznie naukowe. Czy nam na to pozwolicie?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_OceanExploration_0x4F5A_Choice1_Name</Label>
    <String>To brzmi świetnie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_OceanExploration_0x4F5A_Choice1_Dec</Label>
    <String>To krok w kierunku międzygwiezdnej współpracy, ale nasze nadmorskie społeczności są szczególnie nieufne.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_OceanExploration_0x4F5A_Choice2_Name</Label>
    <String>Nie. Nasze światy nie są otwarte na to.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_OceanExploration_0x4F5A_Choice2_Dec</Label>
    <String>Cenimy naszą autonomię i uczucia naszych ludzi. Morza pozostają wyłącznie nasze.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_OceanExploration_PositiveDiplomaticReason_0x4F5A</Label>
    <String>Udostępniłeś nam dostęp do oceanu</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_OceanExploration_NegativeDiplomaticReason_0x4F5A</Label>
    <String>Odmówiłeś nam dostępu do swoich oceanów</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DevoutShrines_0x5A1B_Name</Label>
    <String>Droga</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DevoutShrines_0x5A1B_Dec</Label>
    <String>Jak wiesz, {PLAYERFACTIONLONG:1}, został oświecony przez Drogę. Chcemy przynieść Ci zbawienie, ustawiając świątynie na Twoich planetach, ucząc Twoje ludzi naszych świętych przekonań. Przyjmij Drogę i pozwól nam prowadzić Cię prawdziwą ścieżką. Czy akceptujesz?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DevoutShrines_0x5A1B_Choice1_Name</Label>
    <String>Bardzo dobrze. Ustaw swoje świątynie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DevoutShrines_0x5A1B_Choice1_Dec</Label>
    <String>To spowoduje czasowe zmniejszenie wzrostu naszego wpływu kulturowego.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DevoutShrines_0x5A1B_Choice2_Name</Label>
    <String>Nasz lud nie jest zainteresowany.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DevoutShrines_0x5A1B_Choice2_Dec</Label>
    <String>Mogą nie przyjąć tej odmowy z lekkością, ale nasz wpływ pozostaje niezachwiany.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DevoutShrines_PositiveDiplomaticReason_0x5A1B</Label>
    <String>Przyjąłeś Drogę</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DevoutShrines_NegativeDiplomaticReason_0x5A1B</Label>
    <String>Odrzuciłeś Drogę</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DreamSpyingAccusation_0x8C3D_Name</Label>
    <String>Szpiedzy Snów</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DreamSpyingAccusation_0x8C3D_Dec</Label>
    <String>Obserwujemy cię. Wiemy, że twoi ludzie infiltrują sny {PLAYERFACTIONLONG:1}. Nie jesteśmy szaleni. [BR][BR]Wymagamy 10 jednostek Antymaterii, aby zbudować urządzenie chroniące nasze umysły przed twoją inwigilacją.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DreamSpyingAccusation_0x8C3D_Choice1_Name</Label>
    <String>Możesz mieć Antymaterię, ale wątpię, czy to pomoże.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DreamSpyingAccusation_0x8C3D_Choice1_Dec</Label>
    <String>Chociaż zarzuty są bezpodstawne, to może być sposób na zachowanie pokoju.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DreamSpyingAccusation_0x8C3D_Choice2_Name</Label>
    <String>Jeśli musisz powiedzieć, że nie jesteś szalony...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DreamSpyingAccusation_0x8C3D_Choice2_Dec</Label>
    <String>Mogą być wściekli, ale nie damy się zastraszyć na podstawie urojeń.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DreamSpyingAccusation_PositiveDiplomaticReason_0x8C3D</Label>
    <String>Nie szpiegujesz naszych snów</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DreamSpyingAccusation_NegativeDiplomaticReason_0x8C3D</Label>
    <String>Szpiegujesz nasze sny</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_WarProfiteerDeal_0xA12F_Name</Label>
    <String>Bronie Wojny</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_WarProfiteerDeal_0xA12F_Dec</Label>
    <String>My, {PLAYERFACTIONLONG:1}, natknęliśmy się na trochę... dodatkowego sprzętu wojskowego. Myśleliśmy, że możesz być zainteresowany. Te bronie znacznie wzmocnią twoje możliwości bojowe. Pamiętaj jednak, takie umowy pozostają między nami. Czy mamy umowę?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_WarProfiteerDeal_0xA12F_Choice1_Name</Label>
    <String>Lepsze bronie na naszych statkach? Tak. Tak, proszę.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_WarProfiteerDeal_0xA12F_Choice1_Dec</Label>
    <String>Te bronie pomogą, ale obniżą naszą ogólną zdolność dyplomatyczną.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_WarProfiteerDeal_0xA12F_Choice2_Name</Label>
    <String>Musimy to przepuścić.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_WarProfiteerDeal_0xA12F_Choice2_Dec</Label>
    <String>Nie mamy w zwyczaju instalować dziwnych broni od obcych rządów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_WarProfiteerDeal_PositiveDiplomaticReason_0xA12F</Label>
    <String>Podobają Ci się nasze bronie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_WarProfiteerDeal_NegativeDiplomaticReason_0xA12F</Label>
    <String>Jesteś głupi</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TraderDeal_0xC45D_Name</Label>
    <String>Oferta Specjalna</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TraderDeal_0xC45D_Dec</Label>
    <String>My, {PLAYERFACTIONLONG:1}, mamy dla Ciebie ofertę ograniczoną czasowo. Rzadki Kryształ Harmonii, znany z poprawy dobrobytu i produktywności kolonii czy coś. Wszystko, czego oczekujemy w zamian, to skromna suma.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TraderDeal_0xC45D_Choice1_Name</Label>
    <String>Przyjmij ofertę</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TraderDeal_0xC45D_Choice1_Dec</Label>
    <String>Możemy z tego skorzystać.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TraderDeal_0xC45D_Choice2_Name</Label>
    <String>Nie możemy sobie na to teraz pozwolić.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TraderDeal_0xC45D_Choice2_Dec</Label>
    <String>Być może innym razem, kiedy nasze skarbce będą bardziej pełne.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PersuasionOffer_0xC45E_Name</Label>
    <String>Warsztat Perswazji</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PersuasionOffer_0xC45E_Dec</Label>
    <String>Nasi handlowcy doskonalili sztukę perswazji przez niezliczone transakcje na całej galaktyce. Za pewną opłatą bylibyśmy skłonni podzielić się z Tobą niektórymi z tych tajemnic handlu. Ta wiedza mogłaby znacznie pomóc w Twoich przyszłych negocjacjach. Zainteresowany?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PersuasionOffer_0xC45E_Choice1_Name</Label>
    <String>Zainwestuj w warsztat</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PersuasionOffer_0xC45E_Choice1_Dec</Label>
    <String>Sztuka perswazji to cenna umiejętność. Akceptujemy. Możemy używać perswazji podczas handlu, aby uzyskać lepsze oferty.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PersuasionOffer_0xC45E_Choice2_Name</Label>
    <String>Odrzuć ofertę</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PersuasionOffer_0xC45E_Choice2_Dec</Label>
    <String>Będziemy polegać na naszych własnych metodach negocjacji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CrystalResonance_0xC45F_Name</Label>
    <String>Rezonans Kryształowy</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CrystalResonance_0xC45F_Dec</Label>
    <String>{PLAYERFACTION:1} przyszli do ciebie z propozycją. Potrafimy wykryć harmoniki, które wykraczają poza twoją wyobraźnię. Jesteśmy skłonni podzielić się wiedzą na temat wykrywania tych harmonik, co powinno pomóc twojej nauce, ale w zamian chcemy mieć dostęp do niektórych twoich światów, które mają unikalne formacje krystaliczne.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CrystalResonance_0xC45F_Choice1_Name</Label>
    <String>Udziel dostępu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CrystalResonance_0xC45F_Choice1_Dec</Label>
    <String>Starożytne wiedza o wszechświecie jest nieoceniona. Akceptujemy.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CrystalResonance_0xC45F_Choice2_Name</Label>
    <String>Nie, dziękuję.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CrystalResonance_0xC45F_Choice2_Dec</Label>
    <String>Nasze zasoby są do naszego własnego użytku. Nie możemy udzielić dostępu. To może ich obrazić.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CrystalResonance_0xC45F_Diplomacy</Label>
    <String>Wybrałeś... niewłaściwie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>STATNAME_FactionCulturalFactor</Label>
    <String>[ICON=Stat_Culture_Icon] Culture Points</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>STATNAME_InfluencePower</Label>
    <String>[ICON=Stat_Influence_Icon] Influence</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>STATNAME_FactionMilitaryPotentialFactor</Label>
    <String>[ICON=Stat_Manufacturing_Icon] Manufacturing</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ReturnOfKorath_CampaignName</Label>
    <String>Powrót Koratha</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ReturnOfKorath_CampaignDec</Label>
    <String>2317, wśród zamieszania, powraca Klan Korath. Byli legendarnymi szokowymi oddziałami w Imperium Drengin. Często byli na czele każdego ataku i byli znani ze swojej dzikości i brutalności. Klan Korath uważał, że całe życie jest gorsze od Drengin i niegodne istnienia. Wierzyli, że wszystko co słabe powinno zostać wyeliminowane z wszechświata, odbiegając ostro od tendencji Imperium Drengin do fascynacji grupami, które uważali za gorsze. Konflikt spowodowany tymi filozoficznymi różnicami spowodował zerwanie Klanu Korath z Imperium. Klan Korath stał się jeszcze bardziej godny uwagi po tym, jak ich kontakt z Władcami Grozy fizycznie ich zmienił. Klan Korath wierzy, że są prawdziwymi Drengin i dążą do wyginięcia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Campaign_ReturnOfKorath_Overall</Label>
    <String>Osiągnij Zwycięstwo Conquest</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Campaign_ReturnOfKorath_Overall_Dec</Label>
    <String>Jedyną grupą godną przetrwania jest Klan Korath, a Korath jest gotowy to udowodnić. Jedynym wyjściem jest zniszczenie. Osiągnij [HS=HS_ConquestVictory]Zwycięstwo przez Podbój[/HS], prowadząc wszystkie inne główne cywilizacje do wyginięcia w imię Klanu Korath.</String>
  </StringTable>
</StringTableList>
