<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <!--Campaign Tutorial Text-->
    <StringTable>
        <Label>AllianceAscendant_CampaignName</Label>
        <String>Potęga Sojuszu Terran</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>AllianceAscendant_CampaignDec</Label>
        <String>Jest rok 2307. Minęło kilka dekad od kiedy Sojusz Terran i ich koalicja wyzwolili znany wszechświat spod jarzma zła, jakim było Imperium Drengin oraz ich niewolnicy.[BR][BR]W galaktyce zapanował pokój (jeśli nie liczyć ciągłego rozwoju hipernapędu, który umożliwia wkroczenie na galaktyczną scenę niektórym z agresywnych, „pomniejszych” cywilizacji).[BR][BR]Aktualnie DL Bradley dowodzi systemem Leathona i jego sąsiadujących gwiazd. Plotki głoszą, że nowa cywilizacja, Xelosi, atakuje frachtowce i wymusza na cywilach płacenie pieniędzy za ochronę. Jeśli plotki się potwierdzą, konieczne będzie działanie...</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Campaign_AllianceAscendant_Overall</Label>
        <String>Ustabilizuj sektor</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Campaign_AllianceAscendant_OwnThreeMinorRaces_Name</Label>
        <String>Ochroń 3 mniejsze cywilizacje</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Campaign_AllianceAscendant_OwnThreeMinorRaces_Dec</Label>
        <String>Mniejsze cywilizacje mają jedną, rodzimą planetę, która zapewnia korzyści, gdy jest w strefie kontroli twojej cywilizacji. Zasiedlaj światy i buduj stacje kosmiczne, aby rozszerzać swoją strefę Kontroli, aż pod twoją ochroną znajdą się 3 mniejsze cywilizacje.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Campaign_AllianceAscendant_DestroyXeloxi_Name</Label>
        <String>Pokonaj Xelosów</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Campaign_AllianceAscendant_DestroyXeloxi_Dec</Label>
        <String>Xelosi od dawna rabują i żerują na systemach. Usuń Xelosów z sektora, przejmując wszystkie ich planety. Możesz skorzystać z dyplomacji, aby zapewnić sobie czas na zbudowanie silnej floty, ale konflikt jest nieunikniony.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Campaign_AllianceAscendant_EnsureMinorFactionsSurvive_Name</Label>
        <String>Zapewnij przetrwanie wszystkim mniejszym cywilizacjom</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Campaign_AllianceAscendant_EnsureMinorFactionsSurvive_Dec</Label>
        <String>Cywilizacje w tym regionie kosmosu dość już wycierpiały. Dopiero niedawno opanowały technologię podróży kosmicznych, ale od tej pory dotknęło ich bezprawie. Musimy traktować je sprawiedliwie i chronić, aby zapewnić im poczucie bezpieczeństwa i zdobyć ich zaufanie.</String>
    </StringTable>

    <!--Flavor Text for Terran FActions-->
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_Campaign_AllianceAscendant_StartupDescription</Label>
        <String>Minęło wiele dekad od ostatniego galaktycznego konfliktu. Znane systemy były w stanie względnego pokoju. Coś jednak się zmieniło i dochodzą słuchy, że nowa cywilizacja prowadzi mniej niż legalne interesy. Plotka głosi, że odpowiedzialni za to są nieznani wcześniej Xelosi. Sojusz Terran musi interweniować, przywrócić stabilność w systemie i poradzić sobie z tą grupą Xelosów.[BR][BR]Najbardziej ucierpiały mniejsze cywilizacje, więc priorytetem powinno być wciągnięcie ich pod wpływ Sojuszu. Gdy będą bezpieczne, a strumień nielegalnie zdobytych przez Xelosów zasobów zostanie odcięty, można będzie poradzić sobie z Xelosami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_Campaign_AllianceAscendant_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Gdy zapewniamy stabilność i ochronę, mniejsze cywilizacje staną się źródłem zasobów. Osiedlenie się w pobliżu i utrzymanie ich pod wpływem Sojuszu zapewni przewagę nad pozbawionymi skrupułów Xelosami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_Campaign_AllianceAscendant_StartupTitle</Label>
        <String>Wschodzący obrońcy</String>
    </StringTable>

    <!--Star System-->
    <StringTable>
        <Label>Terran_AllianceAscendant_System_Name</Label>
        <String>System Leathon</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Terran_AllianceAscendant_System_Dec</Label>
        <String>System Leathon ma planetę klasy 28, doskonałą na ludzką kolonię, co czyni go idealnym miejscem do założenia bazy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Terran_AllianceAscendant_Star_Name</Label>
        <String>Leathon</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Terran_AllianceAscendant_Homeworld_Name</Label>
        <String>Leathon Prime</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Terran_AllianceAscendant_DeadPlanet1_Name</Label>
        <String>Limerithon</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Terran_AllianceAscendant_DeadPlanet2_Name</Label>
        <String>Coth</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Terran_AllianceAscendant_DeadPlanet3_Name</Label>
        <String>Ennithel</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Terran_AllianceAscendant_HabbitalPlanet1_Name</Label>
        <String>Mallithon</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Terran_AllianceAscendant_HabbitalPlanet2_Name</Label>
        <String>Banthel</String>
    </StringTable>
</StringTableList>
