<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <StringTable>
        <Label>Event_Derelict_Name_0X1F2BD</Label>
        <String>Opuszczony Wrak</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Derelict_Dec_0X1F2BD</Label>
        <String>Twój flagowy okręt odkrył opuszczony statek dryfujący w przestrzeni kosmicznej. Wydaje się, że zawiera on artefakt o mocy naprawy floty gdziekolwiek w galaktyce. Co chcesz z nim zrobić?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Derelict_Authority_Bonus_Name_0X1F2BD</Label>
        <String>Weź artefakt.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Derelict_Authority_Bonus_Dec_0X1F2BD</Label>
        <String>Nabądź umiejętności naprawy floty gdziekolwiek w galaktyce.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Derelict_Calm_Bonus_Name_0X1F2BD</Label>
        <String>Wyekstraktuj surowce z tego.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Derelict_Calm_Bonus_Dec_0X1F2BD</Label>
        <String>+500 Kredytów i +2 Elerium do twojej frakcji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Specter_Grasp_Name_0X1F3CD</Label>
        <String>Uchwyt Widma</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Specter_Grasp_Dec_0X1F3CD</Label>
        <String>Czekający na nasz statek w cichej próżni jest Specter&apos;s Grasp, enigmatyczny artefakt emitujący energię napełniającą wiedzą.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Specter_Grasp_Traditional_Bonus_Name_0X1F3CD</Label>
        <String>Przynieś artefakt na pokład.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Specter_Grasp_Traditional_Bonus_Dec_0X1F3CD</Label>
        <String>Ten artefakt wydaje się dawać ogromne wglądy, gdy jest używany, co pozwala nam zdobyć dużo wiedzy badawczej naraz.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Specter_Grasp_Nihilism_Bonus_Name_0X1F3CD</Label>
        <String>Ekstrahuj maksymalną moc z artefaktu, niezależnie od potencjalnych ryzyk.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Specter_Grasp_Nihilism_Bonus_Dec_0X1F3CD</Label>
        <String>Technologia stojąca za tym urządzeniem jest poza naszym zrozumieniem. Na stałe zmieni ona DNA naszego ludu, czyniąc go nieco mądrzejszym, ale także nieco bardziej nieostrożnym.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Specter_Grasp_Nihilism_Bonus_Effect_0X1F3CD</Label>
        <String>Uchwyt Widma.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientWormhole_Name_0X1F4CD</Label>
        <String>Zepsuty Artefakt Teleportera</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientWormhole_Dec_0X1F4CD</Label>
        <String>Nasze badania doprowadziły nas do artefaktu pochodzenia Precursor, urządzenia, które kiedyś było w stanie zniekształcać tkankę czasoprzestrzeni, aby natychmiast przenosić ich statki do wybranych współrzędnych. Niestety, zniszczenia czasu nie były łaskawe. Precyzyjność artefaktu zanikła w nieregularnej niepewności - nasi badacze ostrzegają, że teraz aktywacja spowoduje losowe przemieszczenie przestrzenne. Niemniej jednak, ta nieprzewidywalna cecha mogłaby być taktycznie korzystna, dostarczając nam środka do przeniesienia niechcianych flot w niewiadome, ogromne obszary kosmosu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientWormhole_Bonus_Name_0X1F4CD</Label>
        <String>Weź artefakt.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientWormhole_Bonus_Dec_0X1F4CD</Label>
        <String>Artefakt trafia do skarbca.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientWormhole_Modification_Bonus_Name_0X1F4CD</Label>
        <String>Spróbuj rozebrać artefakt na pierwotne komponenty.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientWormhole_Bonus_Effect_0X1F4CD</Label>
        <String>Cenne elementy, które tworzą artefakt, dostarczą nam natychmiastowych kredytów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SpaceMonsterCage_Name_0X1F5CD</Label>
        <String>Nieuchwytna Bestia w Klatce</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SpaceMonsterCage_Dec_0X1F5CD</Label>
        <String>Nasz flagowy statek natknął się na dryfujący artefakt, który jest domem dla monstrualnej istoty o nieznanej proweniencji. Czy ośmielimy się użyć go jako narzędzia zniszczenia, czy wykorzystamy jego potencjał, aby poszerzyć naszą wiedzę?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SpaceMonsterCage_Bonus_Name_0X1F5CD</Label>
        <String>Przechowaj to w naszym skarbcu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SpaceMonsterCage_Bonus_Dec_0X1F5CD</Label>
        <String>Umieszczamy sidło w naszym skarbcu z artefaktami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SpaceMonsterCage_Modification_Bonus_Name_0X1F5CD</Label>
        <String>Eksperymentuj na tym.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SpaceMonsterCage_Bonus_Effect_0X1F5CD</Label>
        <String>Prawdopodobnie nie będzie odczuwać zbyt dużego bólu. Ale to jest poświęcenie, które jesteśmy gotowi zrobić, aby zdobyć cenne badania.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Name</Label>
        <String>Niespodzianka w Kosmosie: Replikator Żywności Precursorów</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Dec</Label>
        <String>Nasz statek natknął się na zagubiony kontener z ładunkiem dryfujący w nieskończoności kosmosu. Po pewnym czasie poświęconym na odcyfrowanie starożytnych glifów na zewnątrz, zidentyfikowaliśmy zawartość - Replikator Żywności Precursorów. To urządzenie o niesamowitej technologii potrafi syntezować jedzenie z niemal wszystkiego, znacznie zwiększając zasięg każdego statku wyposażonego w nie. Co powiesz na nieskończone zapasy kosmicznych wafelków obcych?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Choice1_Name</Label>
        <String>Zintegruj to z naszym pokładowym działem kulinarnym statku kosmicznego.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Choice1_Dec</Label>
        <String>Ten komponent będzie dostępny w naszym skarbcu, gotowy do dodania do statku kosmicznego, znacząco zwiększając jego zasięg podróży. Co więcej, załoga będzie szczęśliwsza dzięki nieskończonym zapasom waflów odżywczych!</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Choice2_Name</Label>
        <String>Wyekstraktuj Promethion z tego.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Choice3_Name</Label>
        <String>Sprzedaj to na galaktycznym rynku za kredyty.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Name</Label>
        <String>Wzmacniacz Winności</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Dec</Label>
        <String>Gdy nasz statek sunie przez cichą pustkę kosmosu, natrafia na zagubiony kontener ładunkowy. Otwarcie kontenera ujawnia niezwykłe urządzenie zdolne do wzmacniania poczucia winy. Nasi psychologiczni analitycy spekulują, że zainstalowanie tego &apos;Wzmacniacza Winy&apos; na świecie rdzeniowym mogłoby drastycznie zmniejszyć wskaźniki przestępczości. Mogliśmy właśnie znaleźć galaktyczny odpowiednik sumienia!</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Choice1_Name</Label>
        <String>Przechowaj to w skarbcu na późniejsze wdrożenie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Choice1_Dec</Label>
        <String>To urządzenie zostanie dodane do skarbca do późniejszego użytku.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Choice2_Name</Label>
        <String>Rozbierz urządzenie i wydobyj cenny Durantium znajdujący się w środku.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Choice3_Name</Label>
        <String>Sprzedaj Wzmacniacz Winy na Galaktycznym Rynku za kilka kredytów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Name</Label>
        <String>Zagubiony Dżamer Broni</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Dec</Label>
        <String>Napotkaliśmy na opuszczony kontener ładunkowy dryfujący w ciemnej otchłani kosmosu. Kontener to nie jest najciekawsza część, to co jest w środku: Jammer celowania broni! To urządzenie mogłoby zostać zainstalowane na jednym z naszych statków, aby zwiększyć jego zdolność do unikania wrogich broni.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Choice1_Name</Label>
        <String>Dodaj Zakłócacza Broni do naszego skarbca.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Choice1_Dec</Label>
        <String>To będzie dostępne w naszym skarbcu do dodania do statku.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Choice2_Name</Label>
        <String>Wyekstraktuj Tul, potrzebujemy tego więcej.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Choice3_Name</Label>
        <String>Sprzedaj to.</String>
    </StringTable>
</StringTableList>