<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <StringTable>
        <Label>Artifacts_LABEL</Label>
        <String>Artefakt</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Artifacts_DESC</Label>
        <String>Artefakty to potężne relikwie zaginionych cywilizacji. Są rzadkie, ale dają cenne nagrody.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ArtifactAnomaly_Name</Label>
        <String>Anomalia Artefaktu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ArtifactAnomaly_Dec</Label>
        <String>Odkryliśmy artefakt w przestrzeni kosmicznej i zebraliśmy go naszym statkiem badawczym.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_FinishProjectArtifact_Name</Label>
        <String>Budowniczowie Precursorów</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_FinishProjectArtifact_Dec</Label>
        <String>Badanie tego artefaktu Precursora nie wykazuje niczego niezwykłego, ale kiedy skanowanie jest zabezpieczane w najbliższej kolonialnej bazie danych, zaczynają się dziać dziwne rzeczy. Fizyczna struktura samego artefaktu to forma samowykonującego się kodu, który przejmuje kontrolę nad kolonialnym komputerem, a niedługo potem nad sektorem produkcyjnym. Produkowane są tysiące drobnych robotów pracowniczych, które niemal natychmiast kończą projekt aktualnie realizowany na świecie. Następnie natychmiast się wyłączają.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_FinishTechArtifact_Name</Label>
        <String>Nieszczęsny Geniusz</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_FinishTechArtifact_Dec</Label>
        <String>To jest czujące [HS=HS_ArtifactResearchCharge]Archiwum Prekursorów[/HS]. Kiedy członek naszego zespołu badawczego próbuje się z nim połączyć, twierdzi, że ma nieograniczoną wiedzę i wykazuje wszystkie oznaki niezwykłego i nagłego wzrostu inteligencji. Przez następne kilka minut opowiada o zdumiewających przełomach technologicznych, aż jego głowa eksploduje.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetTerraformer_Name</Label>
        <String>Zagubiony Ładunek</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetTerraformer_Dec</Label>
        <String>Ta kapsuła z [HS=HS_ArtifactPlanetClass]biomasą chimeryczną[/HS] została wystrzelona w kosmos w nadziei, że znajdzie nowy świat, który będzie mogła ożywić. Chociaż nigdy nie znalazła swojego pierwotnego celu, możemy teraz zmienić jej przeznaczenie, aby poprawić ekosystem dowolnego świata, który wybierzemy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetDimensionalSnare_Name</Label>
        <String>Pułapka Wymiarowa</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetDimensionalSnare_Dec</Label>
        <String>Dziwne urządzenie uwięziło tu istotę z innego wymiaru. Możemy zebrać [HS=HS_ArtifactCagedMonster]Dimensional Snare[/HS] i uwolnić stworzenie w wybranym przez nas obszarze. Trudno powiedzieć, jakie będą tego skutki. Nie stawiaj jednak dużych pieniędzy na to, że istota będzie nam wdzięczna.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetActivatedNanites_Name</Label>
        <String>Mnemoniczne Nanity</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetActivatedNanites_Dec</Label>
        <String>Odkryliśmy pojemnik wypełniony wyspecjalizowanymi nanitami zdolnymi do badania struktury dowolnego materiału, z którym mają styczność, określania jego oryginalnego projektu za pomocą encyklopedycznej wiedzy na temat zasad inżynierii i wskazówek semantycznych, a następnie przywracania go do stanu jak nowy. W rezultacie możemy użyć tych [HS=HS_ArtifactFleetRepair]mnemonicznych nanitów[/HS] do natychmiastowej naprawy każdej z naszych flot.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetBoostCoil_Name</Label>
        <String>Cewka Wzmacniająca</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetBoostCoil_Dec</Label>
        <String>Odkryliśmy wysokoenergetyczne źródło paliwa. Choć nie wystarczy ono na długo, wystarczy, by znacznie zwiększyć moc silnika dowolnego statku. Możemy użyć tej [HS=HS_ArtifactFleetResetMoves]cewki do[/HS] zresetowania ruchów każdej z naszych flot.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetBetatronCollider_Name</Label>
        <String>Kolizjoner Betatron</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetBetatronCollider_Dec</Label>
        <String>Odkryliśmy ogromną kopalnię z oznaczeniami technologii Prekursorów. Mamy szczęście, że nie uruchomiła się po naszym podejściu, choć być może była na tyle inteligentna, by wykryć, że nie stanowimy zagrożenia. Powinniśmy być w stanie ją zebrać i zaadaptować jej kluczowy komponent, [HS=HS_ArtifactFleetDamage]Zderzacz Betatronów[/HS], do urządzenia, które może zadać poważne obrażenia flocie wroga.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetBernalSphere_Name</Label>
        <String>Sfera Bernala</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetBernalSphere_Dec</Label>
        <String>Ten moduł ładunkowy to samodzielny habitat, wraz z syntetyczną siłą roboczą, na razie bezczynny, ale poza tym w idealnym stanie. Możemy użyć tej [HS=HS_ArtifactPlanetPopulation]Sfery Bernala[/HS] , aby dodać obywatela do dowolnego z naszych światów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetClimatePurifier_Name</Label>
        <String>Oczyszczacz Klimatu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetClimatePurifier_Dec</Label>
        <String>Artefakt ten miał być częścią większego projektu terraformowania, który przekształciłby martwy świat w raj. Niestety działa tylko pierwszy etap, [HS=HS_ArtifactPlanetPollution]oczyszczacz klimatu[/HS] , który usunie najbardziej żrące pierwiastki z atmosfery planety.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Capsules_LABEL</Label>
        <String>Kapsułka</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Capsules_DESC</Label>
        <String>Kapsułki to zagubione towary nigdy nie odzyskane, kapsuły ratunkowe, porzucony kontraband, lub po prostu zgubione towary. Mają różne efekty.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ContrabandTech_Name</Label>
        <String>Tajemnicza Kapsułka</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ContrabandTech_Dec</Label>
        <String>Odkryliśmy tajemniczą kapsułę dryfującą w przestrzeni kosmicznej. Po jej zeskanowaniu, przetransportowaliśmy ją na pokład naszego statku.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostAndFound_Name</Label>
        <String>Zaginione i Znalezione</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostAndFound_Dec</Label>
        <String>Spalony i porysowany wygląd tego opuszczonego ładownika daje wrażenie, że jego prawowici właściciele raczej nie wrócą po niego w tym życiu. Szkoda byłoby marnować dobra, które są w środku.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostCargo_Name</Label>
        <String>Zagubiony Ładunek</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostCargo_Dec</Label>
        <String>Kapsuła zawiera sprzęt wojskowy, który zwykle nie jest znajdowany w cywilnych pojemnikach takich jak ten. Wydaje się prawdopodobne, że została porzucona przez przemytników przed kontrolą. Ich strata to nasz zysk, ale musimy zdecydować, jak najlepiej z niego skorzystać.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_MysteriousHardware_Name</Label>
        <String>Tajemniczy Sprzęt</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_MysteriousHardware_Dec</Label>
        <String>Obce systemy obliczeniowe znalezione w tej kapsule są tak zaawansowane, że nasz zespół badawczy nie posiada słownictwa, aby opisać wszystko poza ich najbardziej podstawowymi funkcjami. Ale nawet te niskopoziomowe zdolności wystarczyłyby, aby nasze badania technologiczne posunęły się o kroki naprzód.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_DistressBeacon_Name</Label>
        <String>Beacon w Sytuacji Zagrożenia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_DistressBeacon_Dec</Label>
        <String>Odkryliśmy radioboję wysyłającą sygnał SOS z powodu awarii, która miała miejsce tysiące lat temu. Groźne niebezpieczeństwo, jedyna nadzieja galaktyki, proszę, ktoś, coś coś. Choć jesteśmy prawdopodobnie trochę spóźnieni, aby odpowiedzieć na samą awarię, sprzęt do transmisji w radioboi może z pewnością zostać wykorzystany.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_Credits_Name</Label>
        <String>Zaginione i Znalezione</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_Credits_Dec</Label>
        <String>Spalony i porysowany wygląd tego opuszczonego ładownika daje wrażenie, że jego prawowici właściciele raczej nie wrócą po niego w tym życiu. Szkoda byłoby marnować dobra, które są w środku.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_HeliosOre_Name</Label>
        <String>Zaginione i Znalezione</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_HeliosOre_Dec</Label>
        <String>Spalony i porysowany wygląd tego opuszczonego ładownika daje wrażenie, że jego prawowici właściciele raczej nie wrócą po niego w tym życiu. Szkoda byłoby marnować dobra, które są w środku.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_Durantium_Name</Label>
        <String>Zagubiony Ładunek</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_Durantium_Dec</Label>
        <String>Kapsuła zawiera sprzęt wojskowy, który zwykle nie jest znajdowany w cywilnych pojemnikach takich jak ten. Wydaje się prawdopodobne, że została porzucona przez przemytników przed kontrolą. Ich strata to nasz zysk, ale musimy zdecydować, jak najlepiej z niego skorzystać.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_Promethion_Name</Label>
        <String>Zagubiony Ładunek</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_Promethion_Dec</Label>
        <String>Kapsuła zawiera sprzęt wojskowy, który zwykle nie jest znajdowany w cywilnych pojemnikach takich jak ten. Wydaje się prawdopodobne, że została porzucona przez przemytników przed kontrolą. Ich strata to nasz zysk, ale musimy zdecydować, jak najlepiej z niego skorzystać.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ShipGraveyards_LABEL</Label>
        <String>Cmentarzysko Statków</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ShipGraveyards_DESC</Label>
        <String>Cmentarzyska statków to pozostałości po mniej szczęśliwych międzygwiezdnych podróżnikach. Generują one różnorodne nagrody związane ze statkami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ShipGraveyards_WARNING</Label>
        <String>[COLOR=Yellow]Lekka obrona[/COLOR]</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GraveyardAnomoly_Name</Label>
        <String>Anomalia na Cmentarzu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GraveyardAnomoly_Dec</Label>
        <String>Zbadaliśmy pozostałości po starożytnej bitwie gwiezdnej.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostScoutAnomoly_Name</Label>
        <String>Zagubiona Sonda</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostScoutAnomoly_Dec</Label>
        <String>Mały statek dryfuje w głębokiej przestrzeni kosmicznej, wszystkie systemy są martwe. Po badaniu okazuje się, że jest to stary zwiadowca z jakiejś dawno zapomnianej wojny. Jego możliwości nie przekraczają nawet umiarkowanych intelektów załogi naszego statku badawczego i z odrobiną pracy uważają, że mógłby być przywrócony do służby.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostSurveyAnomoly_Name</Label>
        <String>Jedna Czarna Dziura za Dużo</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostSurveyAnomoly_Dec</Label>
        <String>Ten statek badawczy jest podobny do statków Terran, ale nasza załoga nie może znaleźć dokładnego odpowiednika w bazie danych. Zewnętrzna struktura pokazuje ślady przejścia przez tunel czasoprzestrzenny, ale poza tym jest w dobrym stanie. Wnętrze jednak wymaga istotnego sprzątania, aby poradzić sobie z tajemniczą zieloną maź. Nie ma śladu po mieszkańcach, chyba że są oni zieloną maź, co... mogą być tak naprawdę. Mimo wszystko. Darmowy statek.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostCutterAnomoly_Name</Label>
        <String>Opieczony, Ale Nie Spalony</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostCutterAnomoly_Dec</Label>
        <String>Nasz zespół badawczy znajduje wypaloną, ale nadającą się do ocalenia łódź wśród wraków zapomnianej potyczki, która wydaje się miała miejsce podczas wojny z Władcą Grozy. Wewnątrz znajdują się ciała załogi, najwyraźniej stracone. Przez ich przeciwników, a może przez ich rówieśników, trudno powiedzieć - okrucieństwo Władcy Grozy było przecież powszechnie znane. W każdym razie, niewiele przeszkód stoi na drodze naszej załogi do naprawy statku i wcielenia go do służby.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostDefenderAnomoly_Name</Label>
        <String>Nigdy się nie poddawaj</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostDefenderAnomoly_Dec</Label>
        <String>Jedyny statek krąży wokół resztek planety zniszczonej przez straszliwą broń wojenną Pana Strachu. Załoga, dawno martwa, stoi na swoich stanowiskach - czeka na posiłki, które nigdy nie nadeszły.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostGunboatAnomoly_Name</Label>
        <String>Rzuć Pierwszy Kamień</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostGunboatAnomoly_Dec</Label>
        <String>Odkryliśmy ogromny Drenginowski krążownik bojowy dryfujący w głębokiej przestrzeni kosmicznej, jego kadłub jest przeszyty tysiącami małych uderzeń kinetycznych. Jest całkowicie nienadający się do odzysku. Dryfująca w pobliżu terańska kanonierka jest jednak wciąż sprawna. Mumifikowane szczątki pilota wciąż mają ręce na sterach działa, a uśmiech jest na zawsze zamrożony na ich twarzy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostConstructorAnomoly_Name</Label>
        <String>Konstruktywne Odzyskiwanie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostConstructorAnomoly_Dec</Label>
        <String>Tu leżą szczątki bazy kosmicznej, zniszczonej poza wszelką nadzieję na odzyskanie. Jednak w pobliżu leży opuszczony konstruktor, który nigdy nie dostał szansy na spełnienie swojej funkcji. Będą potrzebne minimalne naprawy, aby znów działał, do tego stopnia, że będzie mógł stworzyć naszą własną bazę kosmiczną.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>SpaceJunk_LABEL</Label>
        <String>Kosmiczne Śmieci</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>SpaceJunk_DESC</Label>
        <String>Te stanowią dryfujące szczątki i odpadki galaktyki. Rzadko mają wielką wartość, ale zapewniają unikalne możliwości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>BigCredits_Name</Label>
        <String>Pole Odpadków</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>BigCredits_Dec</Label>
        <String>Odkryliśmy szczątki jakiegoś rodzaju statku. Nasz statek badawczy przystępuje do pracy nad przeszukiwaniem gruzów w poszukiwaniu czegokolwiek wartościowego.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Wormholes_LABEL</Label>
        <String>Dziura robaczkowa</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Wormholes_DESC</Label>
        <String>Wormhole są również rzadkie, po prostu transportują każdy statek, który w nich wchodzi, do losowego miejsca w Galaktyce.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>WormholeAnomaly_Name</Label>
        <String>Podróż przez Tunel Czasoprzestrzenny</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>WormholeAnomaly_Dec</Label>
        <String>Twój statek badawczy został złapany w nieznanym polu i wciągnięty przez dziurę w samym kosmosie. Załoga może być zirytowana nieplanowanym objazdem, ale fakt, że jakoś nie doznali szkód po pokonaniu tak ogromnej odległości w mgnieniu oka, powinien utrzymać morale na akceptowalnym poziomie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>PrecursorAnomaly_LABEL</Label>
        <String>Anomalia Precursora</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>PrecursorAnomaly_DESC</Label>
        <String>Ta anomalia to rzadki i potężny skarb, dla każdego, kto może poradzić sobie z jej potężnymi strażnikami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>PrecursorAnomaly_WARNING</Label>
        <String>[COLOR=WarRed]Mocno broniony[/COLOR]</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>PrecursorProductionAnomaly_Name</Label>
        <String>Anomalia Precursora</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>PrecursorProductionAnomaly_Dec</Label>
        <String>Nasz statek badawczy odkrył szczątki poprzedników. Niestety, inni odkryli to wcześniej.</String>
    </StringTable>
</StringTableList>