<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>Artifacts_LABEL</Label>
    <String>Artefakt</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Artifacts_DESC</Label>
    <String>Artefakty to potężne relikty zaginionych cywilizacji. Są rzadkie, ale dają cenne nagrody.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ArtifactAnomaly_Name</Label>
    <String>Anomalia artefaktu</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ArtifactAnomaly_Dec</Label>
    <String>Odkryliśmy artefakt w przestrzeni kosmicznej i zebraliśmy go naszym statkiem badawczym.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_FinishProjectArtifact_Name</Label>
    <String>Budowniczy Prekursorów</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_FinishProjectArtifact_Dec</Label>
    <String>Badanie tego artefaktu Prekursora nie wykazuje niczego niezwykłego, ale kiedy kopia skanu trafia do najbliższej, kolonialnej bazy danych, zaczynają się dziać dziwne rzeczy. Fizyczna struktura samego artefaktu to forma samowykonującego się kodu, który przejmuje kontrolę nad komputerem kolonii, a niedługo potem nad sektorem produkcyjnym. Wyprodukowane zostają tysiące drobnych robotów pracowniczych, które niemal natychmiast kończą aktualnie realizowany na świecie projekt. Następnie natychmiast się wyłączają.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_FinishTechArtifact_Name</Label>
    <String>Nieszczęsny geniusz</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_FinishTechArtifact_Dec</Label>
    <String>Jest to świadome [HS=HS_ArtifactResearchCharge]archiwum Prekursorów[/HS]. Gdy nasz członek zespołu badawczego łączy się z nim, twierdzi, że ma nieograniczoną wiedzę i wykazuje wszystkie oznaki zdumiewającego i nagłego wzrostu inteligencji. Przez klika minut szczegółowo opisuje zdumiewające przełomy technologiczne, aż jego głowa eksploduje.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetTerraformer_Name</Label>
    <String>Zagubiony ładunek</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetTerraformer_Dec</Label>
    <String>Ta kapsuła [HS=HS_ArtifactPlanetClass]chimerycznej biomasy[/HS] została wystrzelona w kosmos z nadzieją, że znajdzie nowy świat do ożywienia. Choć nigdy nie dotarła do celu, teraz możemy ją przeznaczyć do poprawy ekosystemu dowolnego świata, który wybierzemy.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetDimensionalSnare_Name</Label>
    <String>Pułapka wymiarowa</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetDimensionalSnare_Dec</Label>
    <String>Dziwne urządzenie uwięziło stworzenie z innego wymiaru. Możemy zebrać [HS=HS_ArtifactCagedMonster]pułapkę wymiarową[/HS] i uwolnić stworzenie w wybranym przez nas obszarze. Trudno powiedzieć, jakie będą tego konsekwencje. Nie licz jednak na to, że stworzenie będzie nam wdzięczne.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetActivatedNanites_Name</Label>
    <String>Mnemoniczne nanity</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetActivatedNanites_Dec</Label>
    <String>Odkryliśmy pojemnik pełen wyspecjalizowanych nanitów mogących zbadać strukturę dowolnego materiału, z którym wejdą w kontakt, określając jego oryginalny projekt za pomocą encyklopedycznej wiedzy o zasadach inżynierii i semantycznych wskazówek, a następnie odbudować go do niemal nowego stanu. Możemy używać [HS=HS_ArtifactFleetRepair]Mnemonicznych nanitów[/HS] do natychmiastowej naprawy dowolnej z naszych flot.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetBoostCoil_Name</Label>
    <String>Cewka wzmacniająca</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetBoostCoil_Dec</Label>
    <String>Odkryliśmy źródło paliwa o wysokiej energii. Chociaż nie starczy na długo, wystarczy, aby znacznie zwiększyć wydajność silnika każdego statku. Możemy użyć tej [HS=HS_ArtifactFleetResetMoves]cewki wzmacniającej[/HS], aby zresetować ruchy dowolnej z naszych flot.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetBetatronCollider_Name</Label>
    <String>Zderzacz Betatron</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetBetatronCollider_Dec</Label>
    <String>Odkryliśmy ogromną kopalnię z oznaczeniami technologii Prekursorów. Mieliśmy szczęście, że nie uruchomiła się podczas naszego zbliżania, chociaż być może była na tyle inteligentna, aby wykryć, że nie stanowimy zagrożenia. Powinniśmy być w stanie zebrać ją i dostosować jej główny komponent, [HS=HS_ArtifactFleetDamage]zwieracz Betatron[/HS], do urządzenia, które może zadać ciężkie uszkodzenia wrogiej flocie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetBernalSphere_Name</Label>
    <String>Sfera Bernala</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetBernalSphere_Dec</Label>
    <String>Ten moduł ładunkowy to samowystarczalne siedlisko, wyposażone w syntetyczną siłę roboczą, teraz bezczynną, ale poza tym w doskonałym stanie. Możemy użyć tej [HS=HS_ArtifactPlanetPopulation]sfery Bernala[/HS], aby dodać obywatela do dowolnego z naszych światów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetClimatePurifier_Name</Label>
    <String>Oczyszczacz klimatu</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetClimatePurifier_Dec</Label>
    <String>Ten artefakt miał być częścią większego projektu terraformacji, który przemieniłby martwy świat w raj. Niestety działa tylko pierwszy etap, [HS=HS_ArtifactPlanetPollution]oczyszczacza klimatu[/HS], który usunie najbardziej żrące elementy z atmosfery planety.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Capsules_LABEL</Label>
    <String>Kapsuła</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Capsules_DESC</Label>
    <String>Kapsuły to zagubione towary, kapsuły ratunkowe, porzucona kontrabanda lub po prostu zgubione towary. Mają różne efekty.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ContrabandTech_Name</Label>
    <String>Tajemnicza kapsuła</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ContrabandTech_Dec</Label>
    <String>Odkryliśmy tajemniczą kapsułę dryfującą w przestrzeni kosmicznej. Po jej zeskanowaniu, przetransportowaliśmy ją na pokład naszego statku.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostAndFound_Name</Label>
    <String>Rzeczy znalezione</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostAndFound_Dec</Label>
    <String>Spalony i pokryty wgnieceniami kadłub tego opuszczonego ładownika sprawia wrażenie, że jego właściciele raczej nie wrócą po niego w tym życiu. Byłoby szkoda, gdyby towary wewnątrz poszły na marne.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostCargo_Name</Label>
    <String>Zagubiony ładunek</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostCargo_Dec</Label>
    <String>Kapsuła zawiera sprzęt wojskowy, którego zwykle nie znajduje się w cywilnych pojemnikach, takich jak ten. Wydaje się prawdopodobne, że została porzucona przez przemytników przed inspekcją. Ich strata to nasz zysk, ale musimy zdecydować, jak najlepiej z niej skorzystać.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_MysteriousHardware_Name</Label>
    <String>Tajemniczy sprzęt</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_MysteriousHardware_Dec</Label>
    <String>Obce systemy obliczeniowe znalezione w tej kapsule są tak zaawansowane, że nasz zespół badawczy nie zna słów do opisania czegokolwiek, poza najbardziej podstawowymi funkcjami. Ale nawet te funkcje niskiego poziomu wystarczyłyby, aby nasze posunąć nasze badania technologiczne o całe lata.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_DistressBeacon_Name</Label>
    <String>Nadajnik ratunkowy Prekursorów</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_DistressBeacon_Dec</Label>
    <String>Odkryliśmy radioboję wysyłającą sygnał SOS z powodu awarii, która miała miejsce tysiące lat temu. Groźne niebezpieczeństwo, jedyna nadzieja galaktyki, proszę, ktoś, coś. Choć jesteśmy prawdopodobnie trochę spóźnieni, aby odpowiedzieć na samą awarię, sprzęt do transmisji w nadajniku może z pewnością zostać wykorzystany.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_Credits_Name</Label>
    <String>Rzeczy znalezione</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_Credits_Dec</Label>
    <String>Spalony i pokryty wgnieceniami kadłub tego opuszczonego ładownika sprawia wrażenie, że jego właściciele raczej nie wrócą po niego w tym życiu. Byłoby szkoda, gdyby towary wewnątrz poszły na marne.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_HeliosOre_Name</Label>
    <String>Rzeczy znalezione</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_HeliosOre_Dec</Label>
    <String>Spalony i pokryty wgnieceniami kadłub tego opuszczonego ładownika sprawia wrażenie, że jego właściciele raczej nie wrócą po niego w tym życiu. Byłoby szkoda, gdyby towary wewnątrz poszły na marne.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_Durantium_Name</Label>
    <String>Zagubiony ładunek</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_Durantium_Dec</Label>
    <String>Kapsuła zawiera sprzęt wojskowy, którego zwykle nie znajduje się w cywilnych pojemnikach, takich jak ten. Wydaje się prawdopodobne, że została porzucona przez przemytników przed inspekcją. Ich strata to nasz zysk, ale musimy zdecydować, jak najlepiej z niej skorzystać.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_Promethion_Name</Label>
    <String>Zagubiony ładunek</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_Promethion_Dec</Label>
    <String>Kapsuła zawiera sprzęt wojskowy, którego zwykle nie znajduje się w cywilnych pojemnikach, takich jak ten. Wydaje się prawdopodobne, że została porzucona przez przemytników przed inspekcją. Ich strata to nasz zysk, ale musimy zdecydować, jak najlepiej z niej skorzystać.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ShipGraveyards_LABEL</Label>
    <String>Cmentarzysko statków</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ShipGraveyards_DESC</Label>
    <String>Cmentarzyska statków to pozostałości po mniej szczęśliwych międzygwiezdnych podróżnikach. Generują one różnorodne nagrody związane ze statkami.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ShipGraveyards_WARNING</Label>
    <String>[COLOR=Yellow]Lekko broniona[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GraveyardAnomoly_Name</Label>
    <String>Anomalia cmentarza</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GraveyardAnomoly_Dec</Label>
    <String>Zbadaliśmy pozostałości po starożytnej bitwie gwiezdnej.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostScoutAnomoly_Name</Label>
    <String>Zagubiona sonda</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostScoutAnomoly_Dec</Label>
    <String>Mały statek dryfuje w głębokiej przestrzeni kosmicznej, wszystkie systemy padły. Po sprawdzeniu okazuje się, że jest to stary zwiadowca z jakiejś dawno zapomnianej wojny. Jego możliwości nie przekraczają nawet średnio inteligentnych członków załogi naszego statku badawczego, którzy uważają, że przy odrobinie wysiłku można go przywrócić do służby.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostSurveyAnomoly_Name</Label>
    <String>O jedną czarną dziurę za dużo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostSurveyAnomoly_Dec</Label>
    <String>Ten statek badawczy jest podobny do statków Terran, ale nasza załoga nie może znaleźć dokładnego odpowiednika w bazie danych. Zewnętrzna struktura pokazuje ślady przejścia przez tunel czasoprzestrzenny, ale poza tym jest w dobrym stanie. Wnętrze jednak wymaga istotnego sprzątania, aby poradzić sobie z tajemniczą zieloną mazią. Nie ma śladu po mieszkańcach, chyba że to oni są tą zieloną mazią, co... jest prawdopodobne. Jednak jest to darmowy statek.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostCutterAnomoly_Name</Label>
    <String>Opieczony, ale nie spalony</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostCutterAnomoly_Dec</Label>
    <String>Nasz zespół badawczy znajduje wśród wraków zapomnianej potyczki z czasów wojny z Władcą Strachu spalony, ale nadający się do odzysku statek. Wewnątrz znajdują się ciała, najwyraźniej straconej załogi. Trudno powiedzieć, czy przez wroga czy towarzyszy - okrucieństwo Władcy Strachu było przecież powszechnie znane. W każdym razie, niewiele przeszkód stoi na drodze naszej załogi do naprawy statku i przywrócenia go do służby.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostDefenderAnomoly_Name</Label>
    <String>Nigdy się nie poddawaj</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostDefenderAnomoly_Dec</Label>
    <String>Jeden statek krąży wokół resztek planety zniszczonej przez straszliwą broń wojenną Władcy Strachu. Od dawna martwa załoga stoi na swoich stanowiskach – czeka na posiłki, które nigdy nie nadeszły.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostGunboatAnomoly_Name</Label>
    <String>Rzuć pierwszy kamień</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostGunboatAnomoly_Dec</Label>
    <String>Odkryliśmy ogromny drenginowski krążownik bojowy dryfujący w głębokiej przestrzeni kosmicznej, jego kadłub jest przeszyty tysiącami małych uderzeń kinetycznych. Nie nadaje się do odzysku. Dryfująca w pobliżu terrańska kanonierka jest jednak wciąż sprawna. Mumifikowane szczątki pilota wciąż mają ręce na sterach działa, a na jego twarzy zawsze już będzie malował się uśmiech.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostConstructorAnomoly_Name</Label>
    <String>Konstruktywny odzysk</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostConstructorAnomoly_Dec</Label>
    <String>Tu leżą szczątki bazy kosmicznej, zniszczonej poza wszelką nadzieję na odzyskanie. Jednak w pobliżu leży opuszczony konstruktor, który nigdy nie dostał szansy na spełnienie swojej funkcji. Będą potrzebne minimalne naprawy, aby znów działał, do tego stopnia, że będzie mógł stworzyć naszą własną bazę kosmiczną.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>SpaceJunk_LABEL</Label>
    <String>Kosmiczne śmieci</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>SpaceJunk_DESC</Label>
    <String>Są to dryfujące szczątki i odpadki galaktyki. Rzadko mają wielką wartość, ale zapewniają unikalne możliwości.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>BigCredits_Name</Label>
    <String>Pole odpadków</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>BigCredits_Dec</Label>
    <String>Odkryliśmy szczątki jakiegoś rodzaju statku. Nasz statek badawczy przystępuje do pracy nad przeszukiwaniem gruzów w poszukiwaniu czegokolwiek wartościowego.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Wormholes_LABEL</Label>
    <String>Tunel czasoprzestrzenny</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Wormholes_DESC</Label>
    <String>Tunele czasoprzestrzenne są rzadkie i po prostu transportują każdy statek, który się w nich znajdzie, do losowego miejsca galaktyki.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>WormholeAnomaly_Name</Label>
    <String>Wycieczka tunelem czasoprzestrzennym</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>WormholeAnomaly_Dec</Label>
    <String>Twój statek badawczy został złapany w nieznanym polu i wciągnięty przez dziurę w kosmosie. Załoga może być zirytowana nieplanowanym objazdem, ale fakt, że nie doznali szkód po pokonaniu tak ogromnej odległości w krótkim czasie powinien utrzymać morale na akceptowalnym poziomie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PrecursorAnomaly_LABEL</Label>
    <String>Anomalia Prekursora</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PrecursorAnomaly_DESC</Label>
    <String>Ta anomalia to rzadki i potężny skarb, dla każdego, kto może poradzić sobie z jej potężnymi strażnikami.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PrecursorAnomaly_WARNING</Label>
    <String>[COLOR=WarRed]Mocno broniona[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PrecursorProductionAnomaly_Name</Label>
    <String>Anomalia Prekursora</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PrecursorProductionAnomaly_Dec</Label>
    <String>Nasz statek badawczy odkrył szczątki Prekursorów. Niestety, inni byli tu wcześniej.</String>
  </StringTable>
</StringTableList>