<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <StringTable>
        <Label>FIRST_COLONY_NAME</Label>
        <String>Pierwsza kolonia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_COLONY_DESC</Label>
        <String>Założenie tej kolonii było naszym pierwszym krokiem w galaktyce. Nasi koloniści reprezentują sobą wszystko, co czyni nasz naród wielkim, więc mają wszelkie szanse rozkwitnąć w tym nowym, obcym świecie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_DURANTIUM_NAME</Label>
        <String>Pierwsza kopalnia Durantium</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_DURANTIUM_DESC</Label>
        <String>Nasi górnicy wrócili z kamiennymi fragmentami, które mają w sobie błyszczące srebrno-złote żyły: Durantium. Jest to materiał gęstszy i bardziej wytrzymały niż cokolwiek, co do tej pory poznaliśmy, a jego stałe dostawy z pewnością doprowadzą do nowych przełomów w projektowaniu statków.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_ELERIUM_NAME</Label>
        <String>Pierwsza kopalnia Elerium</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_ELERIUM_DESC</Label>
        <String>Nienaturalny blask wypełnia statek górniczy, gdy pobiera pierwszą partię tajemniczej substancji, Elerium. Jest to materiał, który zdaje się wzmacniać systemy o wysokiej energii. Będzie niezbędny do produkcji broni energetycznej o wysokim napięciu i niektórych zastosowań domowych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_PROMETHION_NAME</Label>
        <String>Pierwsza kopalnia Promethionu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_PROMETHION_DESC</Label>
        <String>Pierwsza grupa sond wróciła z kapsułami zawierającymi śladowe ilości Promethionu. Małe partie są konieczne, ponieważ materiał ten jest niesamowicie niestabilny. Będzie niezbędny w naszych wysiłkach badawczych i posłuży do wielu różnych zastosowań.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_THULIUM_NAME</Label>
        <String>Pierwsza kopalnia Tulu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_THULIUM_DESC</Label>
        <String>Tul jest niepozorny, zaskakująco matowy zarówno w teksturze, jak i kolorze. Dopiero w wyższych wymiarach ujawnia swój prawdziwy charakter, stabilną odmianę Neutronium, materiału o ogromnej gęstości. Będzie to kluczowy składnik dla wielu nowych systemów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_ANTIMATTER_NAME</Label>
        <String>Pierwsza kopalnia antymaterii</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_ANTIMATTER_DESC</Label>
        <String>Pierwsza z naszych sond wydobywających antymaterię (niewiele więcej niż silnik z łyżką) wraca z obszaru czarnej dziury z cennym ładunkiem. Zebrana antymateria wkrótce zostanie wykorzystana do rozwijania zaawansowanych systemów broni i generacji energii.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_TRADE_ROUTE_NAME</Label>
        <String>Pierwszy szlak handlowy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_TRADE_ROUTE_DESC</Label>
        <String>Pierwsza z fregat handlowych wyrusza bez większego rozgłosu na wyprawę. Gdy wróci, będzie zawierać niewielką część zasobów galaktyki. Będzie to dla twojego ludu pierwszy etap serii dochodowych wymian.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_STARBASE_NAME</Label>
        <String>Pierwsza baza gwiezdna</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_STARBASE_DESC</Label>
        <String>Nasi ludzie już wcześniej budowali stałe struktury w przestrzeni kosmicznej, ale nic na taką skalę. Ta baza kosmiczna stanowi rozszerzenie naszej cywilizacji. Znajduje się tutaj wszystko, co robimy i wszystko, czym jesteśmy. Z pewnością z jej poziomu rozszerzymy jeszcze bardziej naszą cywilizację.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_ANOMALY_NAME</Label>
        <String>Pierwsze badanie anomalii</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_ANOMALY_DESC</Label>
        <String>Nasz statek badawczy ostrożnie zbliża się do tajemniczego obiektu z maksymalnym ustawieniem czujników. Wkrótce odkryjemy jedną z wielu tajemnic wszechświata – może wielkie niebezpieczeństwo lub cenny skarb.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_SUBSPACE_STREAM_TRAVEL_NAME</Label>
        <String>Pierwszy lot w podprzestrzeni</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_SUBSPACE_STREAM_TRAVEL_DESC</Label>
        <String>Statek zniknął za sprawą rozbłysku i małej luki w fizyce. Poleciał dalej i szybciej niż ktokolwiek z naszej rasy podróżował wcześniej. Dziś galaktyka znacznie, znacznie się zmniejszyła.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_INVASION_NAME</Label>
        <String>Pierwsza inwazja</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_INVASION_DESC</Label>
        <String>Nie każda planeta, którą odkryjemy, będzie pusta – wiemy o tym od już od pewnego czasu. Ale dziś jest pierwszy dzień, w którym próbujemy odbić jedną z nich. Będzie to zwycięstwo, które z pewnością będziemy świętować przez długi czas.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_GOVERNMENT_UPGRADE_NAME</Label>
        <String>Pierwsze wybory</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_GOVERNMENT_UPGRADE_DESC</Label>
        <String>Lud przemówił i choć niektórzy mogą wątpić w jego mądrość, nikt nie podważy tego procesu. Nasz nowy rząd otrzymał jasny mandat. Życzmy mu wszystkiego najlepszego, bo od nich zależy nasz los.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_PRECURSOR_RELIC_NAME</Label>
        <String>Pierwszy relikt Prekursora</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_PRECURSOR_RELIC_DESC</Label>
        <String>Odczyty skanera są niejednoznaczne, ale jedno jest pewne: ten obiekt jest stary. Kiedy nasze sondy manewrują wokół tego dziwnego urządzenia, staje się jasne, że istoty, które to stworzyły, były o wiele potężniejsze i doświadczone niż my. Przywilejem jest już samo zobaczenie dzieła ich pracy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_TERROR_STAR_USED_NAME</Label>
        <String>Użyta pierwsza Gwiazda Terroru</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_TERROR_STAR_USED_DESC</Label>
        <String>Nasza cywilizacja uwolniła niszczycielską moc Gwiazdy Terroru, co doprowadziła do wymarcia całego systemu. Nie ma odwrotu; rozpoczął się Wiek Terroru.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_TERROR_STAR_BUILT_NAME</Label>
        <String>Ukończono Gwiazdę Terroru</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_TERROR_STAR_BUILT_DESC</Label>
        <String>Nowo zbudowana stacja kosmiczna to szczytowe osiągnięcie w dziedzinie broni wojennych. Jest wyposażona w system niszczący, Promień Śmierci, więc twoi wrogowie będą musieli wykonać sporo karkołomnych manewrów, aby pokonać tego olbrzyma (pamiętaj tylko o zabezpieczeniu otworu wydechowego).</String>
    </StringTable>
</StringTableList>