<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <StringTable>
        <Label>FIRST_COLONY_NAME</Label>
        <String>Pierwsza Kolonia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_COLONY_DESC</Label>
        <String>Założenie tej kolonii to nasz pierwszy krok w galaktyce. Nasi koloniści reprezentują wszystko, co czyni nasz naród wielkim, a dzięki temu mają wszelkie szanse na rozkwit na tym nowym obcym świecie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_DURANTIUM_NAME</Label>
        <String>Pierwsza Kopalnia Durantium</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_DURANTIUM_DESC</Label>
        <String>Nasi górnicy wrócili z kamiennymi szczątkami przeplatane migotliwym błyskiem srebrzysto-złotym: Durantium. Jest to materiał gęstszy i bardziej wytrzymały niż cokolwiek, co widzieliśmy wcześniej, stałe dostawy z pewnością doprowadzą do nowych przełomów w projektowaniu statków.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_ELERIUM_NAME</Label>
        <String>Pierwsza Kopalnia Elerium</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_ELERIUM_DESC</Label>
        <String>Nienaturalny blask wypełnia statek górniczy, gdy pobiera pierwszą partię tajemniczej substancji, Elerium. Jest to materiał, który wydaje się wzmacniać systemy o wysokiej energii. Będzie niezbędny do produkcji broni energetycznej o wysokim napięciu i pewnych zastosowań domowych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_PROMETHION_NAME</Label>
        <String>Pierwsza Kopalnia Promethionu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_PROMETHION_DESC</Label>
        <String>Pierwsza grupa naszych sond powróciła z kapsułami zawierającymi śladowe ilości Promethionu. Śladowe ilości z konieczności, ponieważ materiał ten jest niesamowicie niestabilny. Okaże się niezbędny dla naszych wysiłków badawczych w szerokim zakresie zastosowań.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_THULIUM_NAME</Label>
        <String>Pierwsza Kopalnia Tulitu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_THULIUM_DESC</Label>
        <String>Tul jest niepozorny, zaskakująco matowy zarówno w teksturze, jak i kolorze. Dopiero w wyższych wymiarach ujawnia swój prawdziwy charakter, stabilną formę Neutronium, materiału o ogromnej gęstości. Będzie to kluczowy składnik dla wielu nowych systemów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_ANTIMATTER_NAME</Label>
        <String>Pierwsza Kopalnia Antymaterii</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_ANTIMATTER_DESC</Label>
        <String>Pierwsza z naszych sond do wydobycia antymaterii (niewiele więcej niż silnik ze łyżką) wraca z peryferii czarnej dziury ze swoim cennym ładunkiem. Zebrana antymateria wkrótce zostanie wykorzystana do rozwijania zaawansowanych systemów broni i generacji energii.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_TRADE_ROUTE_NAME</Label>
        <String>Pierwszy Szlak Handlowy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_TRADE_ROUTE_DESC</Label>
        <String>Z minimalnym ceremoniałem, pierwsza z twoich fregat handlowych odpycha się od swojego slipu. Kiedy wróci, będzie zawierać niewielką część bogactwa galaktyki, pierwszą w co z pewnością będzie długą serią dochodowych wymian dla twojego ludu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_STARBASE_NAME</Label>
        <String>Pierwsza Baza Gwiezdna</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_STARBASE_DESC</Label>
        <String>Nasi ludzie już wcześniej budowali stałe struktury w przestrzeni kosmicznej, ale nic takiego jak to. Ta baza kosmiczna to rozszerzenie naszej cywilizacji. Wszystko, co robimy, wszystko, kim jesteśmy, można znaleźć tutaj. Z pewnością to z niej rozszerzymy naszą cywilizację jeszcze dalej.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_ANOMALY_NAME</Label>
        <String>Pierwsze Badanie Anomalii</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_ANOMALY_DESC</Label>
        <String>Nasz statek badawczy ostrożnie zbliża się do tajemniczego obiektu, wszystkie czujniki ustawione na maksymalne wzmocnienie. Jedna z wielu tajemnic wszechświata, być może wielkie niebezpieczeństwo lub cenny skarb, wkrótce zostanie nam ujawniona.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_SUBSPACE_STREAM_TRAVEL_NAME</Label>
        <String>Pierwszy Lot Przestrzeni Podprzestrzennej</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_SUBSPACE_STREAM_TRAVEL_DESC</Label>
        <String>Za sprawą błysku i sztuczki fizyki, statek zniknął, podróżując dalej i szybciej niż ktokolwiek z naszej rasy podróżował wcześniej. Dzisiaj, galaktyka stała się znacznie, znacznie mniejsza.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_INVASION_NAME</Label>
        <String>Pierwsza Inwazja</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_INVASION_DESC</Label>
        <String>Nie każda planeta, którą znajdziemy, będzie pusta; wiemy o tym od jakiegoś czasu. Ale dzisiaj jest pierwszym dniem, kiedy próbujemy zabrać jedną od kogoś innego. Dzisiaj zapisze się jako zwycięstwo, które z pewnością będziemy świętować przez długi czas.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_GOVERNMENT_UPGRADE_NAME</Label>
        <String>Pierwsze Wybory</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_GOVERNMENT_UPGRADE_DESC</Label>
        <String>Nasz naród wypowiedział się, i choć niektórzy mogą wątpić w mądrość, nikt nie będzie wątpił w proces. Nasz nowy rząd otrzymał jasny mandat. Życzmy im wszystkiego najlepszego, bo ich porażka stanie się naszą.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_PRECURSOR_RELIC_NAME</Label>
        <String>Pierwszy Relikt Prekursora</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_PRECURSOR_RELIC_DESC</Label>
        <String>Odczyty skanera są niejednoznaczne, ale jedno jest pewne: ten obiekt jest stary. Kiedy nasze sondy manewrują wokół tego dziwnego urządzenia, staje się jasne, że istoty, które to stworzyły, były o wiele potężniejsze i doświadczone niż my. To przywilej, nawet patrzeć na ich pracę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_TERROR_STAR_USED_NAME</Label>
        <String>Pierwsza Gwiazda Terroru Użyta</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_TERROR_STAR_USED_DESC</Label>
        <String>Nasza cywilizacja uwolniła niszczycielską moc Gwiazdy Terroru, niszcząc cały system i całe życie, które go zamieszkiwało. Nie ma odwrotu; rozpoczął się Wiek Terroru.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_TERROR_STAR_BUILT_NAME</Label>
        <String>Kompletna Gwiazda Terroru</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_TERROR_STAR_BUILT_DESC</Label>
        <String>Twoja nowo zbudowana stacja kosmiczna to szczytowe osiągnięcie w dziedzinie broni wojennych. Wyposażona w system niszczący Śmiercionośny Promień, twoi wrogowie będą musieli wykonać nieco zręcznych manewrów, aby pokonać tego olbrzyma (tylko uważaj na ten termiczny port wydechowy).</String>
    </StringTable>
</StringTableList>