<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
	
	<StringTable>
		<Label>FACTION_SEEING_Name</Label>
		<String>Widzenie</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_SEEING_ShortName</Label>
		<String>Widząc</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_SEEING_LeaderName</Label>
		<String>W Babarze</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_SEEING_Dec</Label>
		<String>Gatunek kolosalnych, jednookich istot. Ich tęczówki błyszczą kolorami, których człowiek nie jest w stanie dostrzec; i ciemnościami czarnymi jak czarna dziura. Te tytaniczne gałki oczne są otoczone przezroczystą błoną, która służy zarówno jako ochronna bariera, jak i bioluminescencyjny sposób komunikacji.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_SEEING_LeaderDec</Label>
		<String>Widzi nawet więcej, niż byś myślał.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_SEEING_Callsign</Label>
		<String>S.S.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_SEEING_StartupTitle</Label>
		<String>Świadek Stworzenia</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_SEEING_StartupDescription</Label>
		<String>Intueri rozwijają się tak szybko, jak ci, których obserwują. Potrafią z łatwością zrozumieć i odtworzyć rzeczy, których są świadkami, jednak ich brak kreatywnego myślenia i umiejętności rozwiązywania problemów wpływa na ich zdolność do dokonywania własnych odkryć.[BR][BR]Zbiorowa świadomość Intueri pozostawała w stagnacji przez prawie tysiąclecia, dopóki nie nawiązali kontaktu z Luxar. Po pierwszym spojrzeniu na ich gwiezdne statki i napędy szybsze niż światło, Intueri szybko przenieśli się do gwiazd. Teraz poszukują wiedzy innych, aby rozwinąć własną inteligencję.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_SEEING_StartupTraitsDescription</Label>
		<String>Siła Widzących leży w ich zdolności do eksploracji. Potrafią odkrywać galaktykę szybciej niż jakakolwiek inna cywilizacja i wykorzystują to do szybkiego zdobywania zasobów, sojuszników i potencjalnych wrogów.</String>
	</StringTable>

</StringTableList>