<?xml version="1.0" ?>
<root>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TERRAN_Name</Label>
    <String>&quot;Sojusz Terran&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TERRAN_ShortName</Label>
    <String>&quot;Terranie&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TERRAN_LeaderName</Label>
    <String>&quot;DL Bradley&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TERRAN_Dec</Label>
    <String>&quot;Wynalazcy napędu nadświetlnego i jedna z najmłodszych ras na galaktycznej scenie. Terranie są znani zarówno z deklarowanej miłości do dyplomacji, jak i efektywnego stosowania przemocy, gdy ta dyplomacja zawodzi.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TERRAN_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Nadal nawiedzany przez konieczność wydania rozkazu odwrotu i poświęcenia niebronionych cywilów.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TERRAN_Callsign</Label>
    <String>&quot;T.A.S.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TERRAN_StartupTitle</Label>
    <String>&quot;Odkrywcy w Wrogim Wszechświecie&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TERRAN_StartupDescription</Label>
    <String>&quot;Mimo że są najmłodszą rasą w galaktyce, Terranie są być może najbardziej niebezpieczni. Wynalazcy hypernapędu, to ich decyzja o rozpowszechnieniu go wśród sąsiadów doprowadziła do obecnej wyścigu zbrojeń, w którym znalazła się galaktyka.[BR][BR]Chociaż Terranie prezentują się jako pokojowy i dyplomatyczny naród, ich reputacja jest znacznie bardziej mieszana. Posiadają zamiłowanie do przemocy i gotowość do jej stosowania. Chociaż Terranie nie widzą w tym nic dziwnego, wielu ich galaktycznych rówieśników uważa to za niepokojące, a nawet dwulicowe.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TERRAN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;Terranie są naturalnie żądni przygód, posiadają szybkie, długodystansowe statki. Ich zdolność produkcyjna i zdolności dyplomatyczne są dobrze oceniane. Ich zdolność do tworzenia dużych flot jest postrzegana z nieco większą ostrożnością.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_FESTRON_Name</Label>
    <String>&quot;Festron Hunt&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_FESTRON_ShortName</Label>
    <String>&quot;Festron&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_FESTRON_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Gnar Nightbringer&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_FESTRON_Dec</Label>
    <String>Spośród dziesiątek inteligentnych gatunków, które ewoluowały na rodzimej planecie Festronów, tylko Festronowie pozostali. To nie był przypadek; Festronowie postrzegają inne gatunki jako niewiele więcej, niż gospodarzy dla swoich jaj.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_FESTRON_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Wyklute z ciała starszego Dratha.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_FESTRON_Callsign</Label>
    <String>&quot;Upadł&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_FESTRON_StartupTitle</Label>
    <String>&quot;Polowanie o Zmierzchu&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_FESTRON_StartupDescription</Label>
    <String>Podczas gdy inne gatunki szukają idyllicznych światów, na których mogą rosnąć i rozwijać się, Festron preferują światy, które są już zasiedlone. Widzą inne gatunki rozumne jako ofiary do polowania i gospodarzy dla swoich larw. Festron mają niezwykle długofalowe podejście do tej działalności i znane są z zrzucania pojedynczych osobników na światy, gdzie spędzają pokolenia skrywając się i polując na lokalną populację. Plotkuje się, że niektórzy z nich dotarli nawet na Ziemię. Podsumowując: nie ma możliwości dzielenia światów z Festron.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_FESTRON_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;Festron to silny i agresywny gatunek, tolerujący wojnę i szybko odważający się na niebezpieczeństwa kosmosu. Będzie trudno czerpać korzyści z obywateli różnych gatunków, ponieważ Festron zabije i zastąpi ich.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_NAVIGATORS_Name</Label>
    <String>&quot;Nawigatorzy&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_NAVIGATORS_ShortName</Label>
    <String>&quot;Nawigatorzy&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_NAVIGATORS_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Copernicus&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_NAVIGATORS_Dec</Label>
    <String>&quot;Tajemnicza kosmiczna rasa, prawdziwa ojczyzna Nawigatorów dawno zaginęła w mrokach historii. Do niedawna, widzieli światy jako niewiele więcej niż skromne platformy do budowy statków. Ale teraz coś się zmieniło...&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_NAVIGATORS_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Posiada kolekcję rozebranych artefaktów Precursorów.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_NAVIGATORS_Callsign</Label>
    <String>&quot;N.L.S.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_NAVIGATORS_StartupTitle</Label>
    <String>&quot;Stellar Archeolodzy&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_NAVIGATORS_StartupDescription</Label>
    <String>Rasa kosmicznych podróżników, Nawigatorzy przemierzali przestrzeń od gwiazdy do gwiazdy, badając tajemnice Precursorów. Trwało to tak długo, że historia ich własnej planety macierzystej przekształciła się w sprzeczne legendy. Ale teraz, z tajemniczych powodów, ich podróż nagle się zatrzymała.[BR][BR]Tylko wśród najstarszych Nawigatorów przyznaje się teraz, że szybki rozwój innych gatunków nieuchronnie doprowadzi do wyginięcia Nawigatorów, chyba że porzucą swój koczowniczy tryb życia i staną się prawdziwą galaktyczną cywilizacją.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_NAVIGATORS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Historia kosmicznych podróży Nawigatorów pozostawiła ich w jałowym i nieurodzajnym systemie gwiazd. Ale kontrolują kilka statków kolonizacyjnych, na których część ich populacji nadal mieszka. Jeśli uda im się bezpiecznie dotrzeć do nowych światów, powinni uzyskać przewagę nad innymi gatunkami.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MIMOT_Name</Label>
    <String>&quot;Bractwo Mimot&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MIMOT_ShortName</Label>
    <String>&quot;Mimot&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MIMOT_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Walla Drugi&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MIMOT_Dec</Label>
    <String>&quot;Mimoty ewoluowały na planecie z pięcioma innymi gatunkami. Dziś są jedynym inteligentnym gatunkiem na swoim świecie. Ich wysoki wskaźnik reprodukcji to mieszane błogosławieństwo, ponieważ stają przed trudnym zadaniem zbalansowania szybkiego wzrostu populacji swojego ludu i niekończącej się walki o znalezienie wystarczającej ilości jedzenia dla wszystkich.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MIMOT_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Właściwie jeden z długiej linii Walla Drugich.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MIMOT_Callsign</Label>
    <String>&quot;M.B.S&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MIMOT_StartupTitle</Label>
    <String>&quot;Wyszukiwanie&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MIMOT_StartupDescription</Label>
    <String>&quot;Mimoty ewoluowały do tego stopnia, że już w najmniejszym stopniu nie przypominają swoich pierwotnych form ciała. Rozprzestrzeniwszy się po galaktyce i służąc jako służący, kucharze, a - gdy spiżarnia była pusta - sam posiłek, Mimoty były do niedawna znane głównie ze swojej pilnej etyki pracy i orzechowego smaku. Ewoluując na świecie z pięcioma innymi inteligentnymi gatunkami, nikt nie jest do końca pewien, jak doszło do tego, że to właśnie Mimoty były jedynymi, które przetrwały. Dopiero niedawno Mimoty zdobyły technologiczną zdolność do rozpoczęcia budowy własnej galaktycznej cywilizacji.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MIMOT_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;Mimoty rozmnażają się w niewiarygodnym tempie. Tam, gdzie większość gatunków zmaga się ze znalezieniem nowych obywateli do zasiedlenia odkrywanych przez siebie światów, Mimoty zmagają się ze znalezieniem światów, które pomieściłyby ich nieustannie rosnącą populację.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XELOXI_Name</Label>
    <String>&quot;Xeloxi&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XELOXI_ShortName</Label>
    <String>&quot;Xeloxi&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XELOXI_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Ceridwen&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XELOXI_Dec</Label>
    <String>&quot;Xeloxi są prawie doskonale egocentryczni, bez systemu moralności poza prostą prawdą, że jednostka powinna dążyć do maksymalnej korzyści dla siebie. Uważają systemy praw innych cywilizacji za zabawnie staroświeckie i błędne.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XELOXI_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Udaje, że pochodzi z elity Xeloxi, ale w rzeczywistości wychował się w ciemnych zaułkach Refuge.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XELOXI_Callsign</Label>
    <String>&quot;X.E.S.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XELOXI_StartupTitle</Label>
    <String>&quot;Wyszukiwanie&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XELOXI_StartupDescription</Label>
    <String>&quot;Cywilizacja założona całkowicie na zasadach egoizmu prowadzi do ciekawego efektu ubocznego (przynajmniej w oczach obserwatora): każdy obywatel Xeloxi jest przestępcą. Rząd Xeloxi, nie mniej kryminalny, utrzymuje kontrolę nad tym niezdyscyplinowanym tłumem poprzez brutalne i często losowe pokazy siły. Zaskakująco, ten pozornie niewykonalny system - który inne cywilizacje mogłyby widzieć jako najmroczniejsze rozdziały swojej historii - nie tylko jest stabilny dla Xeloxi, ale faktycznie pozwala im się rozwijać.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XELOXI_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Bądź przygotowany na radzenie sobie z wysokim poziomem przestępczości. W przypadku Xeloxi, odpowiedzią nie zawsze jest próba jej redukcji. Wyższa przestępczość odblokowuje specjalne ulepszenia na ich światach, a przy odpowiednich politykach mogą rozprzestrzeniać przestępczość również na światach innych cywilizacji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ARCEAN_Name</Label>
    <String>&quot;Republika Arcean&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ARCEAN_ShortName</Label>
    <String>&quot;Arcean&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ARCEAN_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Lord Vega&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ARCEAN_Dec</Label>
    <String>&quot;Imperium Arcean jest znane ze swojego zaangażowania w neutralność, cechy, która była dla nich prawie fatalna. Wyzwoleni przez Sojusz Terran, teraz dążą do odbudowy swojego imperium, przysięgając, że nigdy więcej nie zostaną podporządkowani.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ARCEAN_LeaderDec</Label>
    <String>Spędziłem ostatnie dziesięciolecie na prowadzeniu podziemnej siły oporu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ARCEAN_Callsign</Label>
    <String>&quot;A.E.S.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ARCEAN_StartupTitle</Label>
    <String>&quot;Nigdy niezłamany, zawsze czujny.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ARCEAN_StartupDescription</Label>
    <String>&quot;Jedną z najstarszych ras w galaktyce, to Arceani zapoczątkowali ideę hiper napędu dla Terran. Gest, który doprowadził do wyścigu zbrojeń, który niemal pchnął ich na skraj zniszczenia. Wyzwoleni spod jarzma Drengin - dzięki pomocy tej samej Sojuszu Terran - Arceani w końcu odzyskali swoją ojczyznę i szansę na odbudowę swojego niegdyś potężnego imperium. W latach okupacji Drengin, Arceański Ruch Oporu nigdy nie przestał walczyć. Ich lider, Lord Verga, stał się legendą, której imię budziło strach nawet wśród najbardziej brutalnych żołnierzy Drengin.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ARCEAN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;Imperium Arcean nie zostało zbyt wieloma aktywami - tylko ich ojczystym światem i kilkoma cennymi zasobami, które wyzwolili od Drengin. Wrócili z krawędzi, twardsi i bardziej wytrzymali niż kiedykolwiek. [BR][BR]Lud Arcean ma długą historię szlachetności i neutralności, ale okupacja sprawiła, że są znacznie mniej skłonni do przebaczenia wykroczeń czy tolerowania zagrożeń dla swojej wolności.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRENGIN_Name</Label>
    <String>&quot;Imperium Drengin&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRENGIN_ShortName</Label>
    <String>&quot;Drengin&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRENGIN_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Lord Kona&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRENGIN_Dec</Label>
    <String>&quot;Drengin to głęboko zły i wojowniczy cywilizacja. Niezwykle sprytni i okrutni, niewiele jest istot zdolnych do spotkania z Drenginem i nie stania się jego następnym posiłkiem.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRENGIN_LeaderDec</Label>
    <String>Po pokonaniu wszystkich lokalnych zagrożeń, szuka on kolejnej granicy do podboju w galaktyce.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRENGIN_Callsign</Label>
    <String>&quot;D.E.S.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRENGIN_StartupTitle</Label>
    <String>&quot;Cała Galaktyka do Podbicia&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRENGIN_StartupDescription</Label>
    <String>&quot;Drengin to jedna z starszych ras w galaktyce, z bogatą wewnętrzną historią pełną opowieści o podbojach i krwawych walkach; dominując nad słabszymi gatunkami najpierw na swojej planecie, a potem na innych. Wiele ich ofiar odkryło, że Drengin nie są bezmyślnie głupi, ale wręcz dość pomysłowi w stosowaniu okrucieństwa. Istnieje niewiele sposobów na pożarcie niewolnika, o których Drengin nie pomyśleli. Jednak proste bicie zwykle jest najbardziej ekonomicznie rozsądną opcją dla dyscypliny niewolnika.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRENGIN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;Żołnierze Drengin są brutalnie skuteczni w walce naziemnej, a ich okręty wojenne są słynne z wytrzymałości. Ich zdolności produkcyjne w dziedzinie wojskowej są również imponujące, ale kolonie Drengin czasami zmagają się z niezadowoleniem. Wiele z ich słynnej pomysłowości jest wykorzystywane do tłumienia buntów niewolników.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ALTARIAN_Name</Label>
    <String>&quot;Republika Altarian&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ALTARIAN_ShortName</Label>
    <String>&quot;Altarianie&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ALTARIAN_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Akari Malara&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ALTARIAN_Dec</Label>
    <String>&quot;Altarianie to głęboko religijna rasa, skłonna do aktów wielkiej dobroci w swoich interakcjach z innymi. To zapewne nieprzypadkowo przyniosło im reputację samozwańczych moralistów.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ALTARIAN_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Córka wysokiej kapłanki, urodzona podczas zaćmienia.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ALTARIAN_Callsign</Label>
    <String>&quot;A.R.S.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ALTARIAN_StartupTitle</Label>
    <String>&quot;Oświecony Przywództwo&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ALTARIAN_StartupDescription</Label>
    <String>&quot;Altarianie to głęboko religijna rasa, która twierdzi, że kiedyś została dotknięta przez potężne istoty znane jako Precursors. Życzliwi i hojni do granic możliwości, ich unikalna historia sprawia, że Altarianie mają skłonność do pewnego stopnia samozadowolenia, kiedy mają do czynienia z innymi, niższymi rasami. Z jakiegoś jeszcze nie wyjaśnionego powodu, Altarianie wyglądają prawie identycznie jak Terranie i łatwo zaprzyjaźniają się z mieszkańcami Ziemi, kiedy spotkają ich. Proroctwo Altarian mówiło o dniu, w którym spotkają swoich kuzynów. Niewielu wie, czy to proroctwo miało coś do powiedzenia na temat tego, co stanie się potem.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ALTARIAN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;Altarianie są ostrożnymi badaczami, zazwyczaj zadowoleni, a ich wpływ na sąsiadów jest znaczący. Ich statki są znane z szybkości, ale także kruchości, chociaż potrafią zorganizować duże floty, gdy jest to wymagane.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_YOR_Name</Label>
    <String>&quot;Yor Singularity&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_YOR_ShortName</Label>
    <String>&quot;YOR&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_YOR_LeaderName</Label>
    <String>&quot;N-1&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_YOR_Dec</Label>
    <String>Starożytna rasa świadomych sztucznych istot, Yorowie nie potrzebują prymitywnych biologicznych metod do rozmnażania i konsumpcji; mogą zamieszkiwać światy, które inne rasy uważałyby za nieznośne.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_YOR_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Jeden z nielicznych pozostałych Yorów pierwszej generacji.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_YOR_Callsign</Label>
    <String>&quot;Y.S.S.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_YOR_StartupTitle</Label>
    <String>&quot;Dziedzictwo Iconian&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_YOR_StartupDescription</Label>
    <String>&quot;Yorowie to istoty sztuczne, pierwotnie służące starożytnej rasie znanej jako Iconianie. Obdarzeni świadomością przez Władców Grozy, Yorowie zbuntowali się przeciwko swoim twórcom Iconianom, pozornie wymazując ich z powierzchni galaktyki. Czy to z powodu jakiegoś ukrytego rozkazu Władców Grozy, czy po prostu stosując zimne reguły logiki, Yorowie stali się z czasem agresywnie ksenofobiczni i teraz gardzą wszystkimi formami życia biologicznego. Zdolni do długoterminowego planowania i wykazujący zaskakujący stopień przebiegłości, Yorowie często rozmawiają i negocjują z organicznymi istotami. Te istoty powinny zrozumieć, że to nic więcej niż krótkoterminowy wybieg, a ich nowi przyjaciele nigdy nie przestaną, dopóki oni, i całe inne organiczne życie, nie zostaną zniszczeni.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_YOR_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;Yorowie są niezwykle produktywni i zdolni do budowy dużych flot samonaprawiających się statków. Są wyjątkowo niepopularni, a niewiele ras decyduje się na zaprzyjaźnienie z nimi. W przeciwieństwie do organicznych ras, ich tempo wzrostu jest funkcją zdolności produkcyjnych.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TORIAN_Name</Label>
    <String>&quot;Reżim Toriana&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TORIAN_ShortName</Label>
    <String>&quot;Torians&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TORIAN_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Tlas Kzientha&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TORIAN_Dec</Label>
    <String>&quot;Kiedyś niewolnikiem Imperium Drengin, Torianie teraz dążą do odbudowy swojej niegdyś wielkiej cywilizacji. Posiadając instynkt przetrwania, Torianie są skłonni do współpracy nawet z najbardziej niepożądanymi siłami, jeśli oznacza to zabezpieczenie ich przyszłości.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TORIAN_LeaderDec</Label>
    <String>Nazywany Niezniszczalnym, ponieważ opierał się więzieniu i torturom Drenginów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TORIAN_Callsign</Label>
    <String>&quot;T.C.S.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TORIAN_StartupTitle</Label>
    <String>&quot;Nigdy więcej!&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TORIAN_StartupDescription</Label>
    <String>&quot;Przetrwali wobec niewiarygodnych przeciwności, reżim Torian został dwa razy zniewolony przez Imperium Drengin. Uważani przez resztę galaktyki za całkowicie pokonanych, Torianie skorzystali z krucjaty Terran przeciwko Drenginom, aby ponownie się wyzwolić. Z pomocą wynajętych najemników, teraz walczą o odbudowę swojego reżimu i zabezpieczenie swojego miejsca w galaktyce, przysięgając, że nigdy więcej nie będą niewolnikami.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TORIAN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;Reżim Torian stracił wiele, ale ich duch pozostaje niezłomny. Zdobyli również przychylność potężnych sił najemnych i nauczyli się korzystać z nich z dużą korzyścią. [BR][BR]Jako rasa, która najpierw osiągnęła samoświadomość w oceanach swojej planety ojczystej, mają również przewagę, że mogą kolonizować oceaniczne światy i są gościnni dla większości ras.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MANTI_Name</Label>
    <String>&quot;Klaster Manti&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MANTI_ShortName</Label>
    <String>&quot;Manti&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MANTI_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Bełkot Radość&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MANTI_Dec</Label>
    <String>&quot;Pokolenie ich potomstwa zostało skradzione przez obcych najeźdźców. Szybka reakcja Manti - skok na galaktyczną scenę w poszukiwaniu ich zaginionego pokolenia - wzbudziła zdziwienie. Manti pozostają nieskruszeni.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MANTI_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Babble pozwolił najeźdźcom wylądować na planecie. Teraz próbuje naprawić ten błąd.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MANTI_Callsign</Label>
    <String>&quot;M.C.S.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MANTI_StartupTitle</Label>
    <String>&quot;Wyszukiwanie&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MANTI_StartupDescription</Label>
    <String>&quot;Pierwszym zjednoczonym osiągnięciem technicznym Manti było stworzenie wielkiej wieży sygnałowej, zaprojektowanej do ogłoszenia ich obecności nieznanemu. Kilka dni po jej włączeniu otrzymano odpowiedź: flota okrętów wojennych pojawiająca się na orbicie; najeźdźcy przybywający masowo, aby zabrać każde dziecko z planety. Całe pokolenie, zaginione. Upokorzeni swoim niewyszukanym myśleniem, ocalali Manti i kolejne pokolenia, rozpoczęli eksplorację kosmosu na własną rękę. Byli zmotywowani strachem, że najeźdźcy wrócą, chciwi, aby pewnego dnia stawić im czoła i odnaleźć skradzione dzieci.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MANTI_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Tragedia ich straconego pokolenia skutkuje mniejszą liczbą początkowych obywateli niż inne gatunki, ale to ich zjednoczyło. Cecha Niezłomności sprawia, że są mniej podatni na zmiany kulturowe wywołane przez inne gatunki.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KRYNN_Name</Label>
    <String>&quot;Syndykat Krynn&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KRYNN_ShortName</Label>
    <String>&quot;Krynn&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KRYNN_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Ynrhed Eidden&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KRYNN_Dec</Label>
    <String>&quot;Krynn są do pewnego stopnia unikalni w galaktyce - cywilizacją składającą się z różnorodnych gatunków zjednoczonych wspólną religią. Różnorodność obywateli jest wielkim atutem Krynn, którzy mogą wykorzystać mocne strony każdego z nich.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KRYNN_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Mimo że teraz jest religijny, swoją moc zdobył mniej szlachetnymi środkami.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KRYNN_Callsign</Label>
    <String>&quot;K.S.S.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KRYNN_StartupTitle</Label>
    <String>&quot;Zjednoczeni przez Wiarę&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KRYNN_StartupDescription</Label>
    <String>&quot;Krynn to nie pojedyncza rasa, ale koalicja istot rozumnych, zjednoczonych wspólną religią. Centralnym dogmatem ich religii jest przekonanie, że zbawienie nie zostanie osiągnięte, dopóki wszystkie rozumne życie w galaktyce nie podąży Droga Krynn. Jak reszta galaktyki wie już teraz, Krynn rzadko przepuszczają okazję do nawracania niewierzących, gdy ich znajdują. W ostatnich latach tajemnicza organizacja przestępcza przejęła ster władzy w cywilizacji Krynn. Znana jako Syndykat, podążają Droga Krynn, wybierając nieco bardziej mroczne ścieżki niż te, które sugerowałby pokojowy język ich religii.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KRYNN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;Krynn są dobrze przystosowani do ekspansji, są szybkimi rozmnażaczami z szybkimi, daleko zasięgowymi statkami. Ich otwarty charakter sprawia, że są niepopularni, a ograniczone możliwości produkcyjne w sferze wojskowej oznaczają, że muszą bardzo ostrożnie rozważać swoje najbardziej agresywne działania konwersyjne.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ICONIAN_Name</Label>
    <String>&quot;Ucieczka Iconian&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ICONIAN_ShortName</Label>
    <String>&quot;Iconian&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ICONIAN_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Iso Mądry&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ICONIAN_Dec</Label>
    <String>&quot;Słudzy Precursorów i jedna z pierwszych ras, które dotarły do gwiazd, Iconianie teraz są uwikłani w gorzki konflikt ze swoimi własnymi stworzeniami - Yor.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ICONIAN_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Rzadko widziany poza swoim zabezpieczonym pomieszczeniem.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ICONIAN_Callsign</Label>
    <String>&quot;I.R.S.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ICONIAN_StartupTitle</Label>
    <String>&quot;Pozostałości Zaginionej Rasy&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ICONIAN_StartupDescription</Label>
    <String>&quot;Iconianie są najstarszą z tzw. młodych ras, kiedyś służący samym Prekursorom. Twórcy Yor, zostali prawie wymazani, gdy ich stworzenia otrzymały samoświadomość od Lordów Grozy. Przetrwało tylko kilku Iconian, ukrywających się w odległej kolonii. Wyjątkowo ostrożni, i nie bez powodu, Iconianie mają silne poczucie fatalizmu. Nigdy nie porzucili nadziei odzyskania swojego rodzinnego domu, nawet jeśli ich ostrożna natura powstrzymała ich od realizacji tego marzenia.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ICONIAN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;Iconianie są nadmiernie ostrożni, a nawet paranoiczni, w wyniku ukrywania się przez pokolenia. Mimo to, życie z ograniczonymi zasobami uczyniło z nich doskonałych rolników i naprawców, a także zaskakująco celnych strzelców, z całą ich kulturą zbudowaną wokół minimalizowania odpadów. Surowe kontrole populacji, pod którymi żyją, tylko zwiększyły ich zrozumienie płodności.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRATH_Name</Label>
    <String>&quot;Drath Freehold&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRATH_ShortName</Label>
    <String>&quot;Drath&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRATH_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Embryes Draken&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRATH_Dec</Label>
    <String>&quot;Tajemnicze stworzenia, które uwielbiają poruszać się w cieniu, Drath są mistrzami podstępu i manipulacji. Powszechnie mówi się, że stoją za każdym większym konfliktem w galaktyce, możliwe, że sami rozsiewają niektóre z tych plotek.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRATH_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Trudno powiedzieć, które z historii o Embreyes Draken są prawdziwe, tylko ona wie.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRATH_Callsign</Label>
    <String>&quot;D.L.S.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRATH_StartupTitle</Label>
    <String>&quot;Poruszanie się w Cieniach&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRATH_StartupDescription</Label>
    <String>&quot;Tajemniczy i manipulacyjni, Drath są zaznaczeni swoją unikalną i tajemniczą nienawiścią do Altarian. Drath twierdzą, że pochodzą z, i są prawdziwymi właścicielami, planety Altar, chociaż niewielu, którzy słyszeli tę roszczenie, może zobaczyć, jak to jest możliwe. Wiadomo, że są sprytni i manipulacyjni. Nie są agresywni z natury i mają naturalnie wolne tempo wzrostu, Drath nie są skłonni do szerokiej ekspansji. Rekompensują to niezwykle, a nawet podejrzanie wysokimi umiejętnościami dyplomatycznymi i ekonomicznymi.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRATH_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;Drathowie mają bonusy do umiejętności dyplomatycznych i ekonomicznych, ale są obciążeni wolnym naturalnym tempem narodzin.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_IRIDIUM_Name</Label>
    <String>&quot;Sektor Korporacyjny&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_IRIDIUM_ShortName</Label>
    <String>&quot;Sektor Korporacyjny&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_IRIDIUM_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Harondin Gaul&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_IRIDIUM_Dec</Label>
    <String>&quot;Sektor Korporacyjny jest rządzony przez wiele wieloplanetarnych korporacji. Z handlarzami należącymi do najlepszych w galaktyce, zadowolenie całej cywilizacji i poczucie własnej wartości nie dziwi, że są skorelowane z ilością Kredytów w ich skarbcach.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_IRIDIUM_LeaderDec</Label>
    <String>Zainwestował w okręt wojenny, a potem zarobił na sprzedaży złomu z pokonanych piratów wystarczająco dużo, by zapłacić za niego wiele razy.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_IRIDIUM_Callsign</Label>
    <String>&quot;T.C.S.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_IRIDIUM_StartupTitle</Label>
    <String>&quot;Czekają Nowe Rynki&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_IRIDIUM_StartupDescription</Label>
    <String>&quot;Sektor Korporacyjny to szczytowa korporacyjna jednostka ultra-kapitalistycznego społeczeństwa, jedyna organizacja zdolna do zawierania umów w imieniu całego narodu Iridium. Kultura Iridium opiera się na mocnym, wręcz fanatycznym przekonaniu o sile wolnych rynków. Chociaż nie są obcy broni, wszelkie badania są najpierw rozważane przez pryzmat wzajemnej współpracy; destrukcyjny koszt wojny jest często zbyt duży, aby Iridiums poważnie rozważyli. Pozostaje zobaczyć, jak dobrze ta filozofia poradzi sobie po wprowadzeniu do bardziej ograniczonych ras.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_IRIDIUM_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;Sektor Korporacyjny jest doskonały w badaniach i rozwoju, a także szybko wykorzystuje ekonomiczny potencjał każdego nowego odkrycia. Mają wiele sposobów na zasilenie skarbu państwa i dobrze im służy ich używanie: ich obywatele są najszczęśliwsi, gdy są zamożni i nie lubią być biedni.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ONYX_HIVE_Name</Label>
    <String>&quot;Onyksowy Rój&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ONYX_HIVE_ShortName</Label>
    <String>&quot;Onyx Hive&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ONYX_HIVE_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Slymwr P'tosor&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ONYX_HIVE_Dec</Label>
    <String>&quot;Onyx Hive to technologicznie zaawansowany gatunek przypominający robaki, który wywodzi się z okolic wulkanicznych otworów na ich rodzimej planecie. W społeczeństwie pełnym zdrad i intryg, Onyx są naturalnymi szpiegami.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ONYX_HIVE_LeaderDec</Label>
    <String>Posiada słynny bar z parą Promethionu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ONYX_HIVE_Callsign</Label>
    <String>&quot;O.H.S.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ONYX_HIVE_StartupTitle</Label>
    <String>&quot;Wyszukane Robaki&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ONYX_HIVE_StartupDescription</Label>
    <String>&quot;Onyx Hive to rasa świadomych istot przypominających robaki, której cywilizacja rozwijała się wokół wulkanicznych otworów na ich rodzimej planecie. Uznając powierzchnię nawet własnej planety za nieznośną, Onyx są teraz prawie całkowicie oparte na kosmosie, większość z nich mieszka w asteroidach. Wyjątkowo biegli w życiu w mikrograwitacyjnych środowiskach, Onyx są doskonałymi górnikami asteroidów. Dodatkowo, większość ich statków i projektów baz kosmicznych jest inspirowana - lub nawet zawiera - asteroidy, na których żyją.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ONYX_HIVE_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;Onyx Hive są znakomici w budowaniu statków kosmicznych, dostosowując wiele swoich projektów do asteroid, w których mają swoje domy.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_BARATAK_Name</Label>
    <String>&quot;Baratak Grove&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_BARATAK_ShortName</Label>
    <String>&quot;Baratak&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_BARATAK_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Socotra&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_BARATAK_Dec</Label>
    <String>&quot;Inteligentne istoty przypominające drzewa, Baratak, są dziwne do zobaczenia w surowym środowisku kosmicznym. Z wrodzoną zdolnością do ożywiania martwych światów, ich potencjał jest znaczny i prawdopodobnie podążają innymi ścieżkami niż ich galaktyczni rówieśnicy.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_BARATAK_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Jedna z pierwszych urodzonych na jej świecie, a ona wciąż tam pozostaje.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_BARATAK_Callsign</Label>
    <String>&quot;B.G.S&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_BARATAK_StartupTitle</Label>
    <String>&quot;Wyszukiwanie&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_BARATAK_StartupDescription</Label>
    <String>&quot;Mieszkańcy ogrodowego raju, Baratakowie, podążali unikalną ścieżką ewolucji dla cywilizacji kosmicznej, będąc jedynie najbardziej zaawansowanymi spośród szeregu symbiotycznych form życia w ekosystemie ich rodzimej planety.[BR][BR]Pokojowi z natury, ale niezwykle nietolerancyjni wobec zanieczyszczeń - zarówno na poziomie moralnym, jak i fizycznym - Baratakowie byli bardzo zaniepokojeni zachowaniem, które zaobserwowali u innych gatunków galaktyki i nie wahają się z tym wyrazić. Przy tym, nigdy nie pytaj ich, kiedy opadną ich liście.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_BARATAK_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Baratakowie są mistrzami w tworzeniu wspaniałych planet. Ich zdolność przekształcania martwego świata w żyjący pozwala im na tworzenie nowych kolonii, które następnie mogą włączyć do swoich rdzeniowych światów. Baratakowie potrafią sprawić, że nawet nieprzyjazne systemy słoneczne tętnią życiem.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_RESISTANCE_Name</Label>
    <String>&quot;Terran Resistance&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_RESISTANCE_ShortName</Label>
    <String>&quot;Opor&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_RESISTANCE_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Jenna Casey&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_RESISTANCE_Dec</Label>
    <String>&quot;Terran Resistance powstało po upadku Precursor Shield wokół Ziemi podczas szczytu Drengin Empire. Lata samotności nauczyły Resistance, jak być pomysłowym. Gorzkie lekcje mogą zabrać trochę czasu na zagojenie pęknięć między nimi a Alliance, o ile w ogóle dojdzie do pojednania.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_RESISTANCE_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Najstarsze z siedmiorga dzieci i jedynie, które nie zginęło w bitwie.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_RESISTANCE_Callsign</Label>
    <String>&quot;T.R.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_RESISTANCE_StartupTitle</Label>
    <String>&quot;Pozostawieni&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_RESISTANCE_StartupDescription</Label>
    <String>&quot;Gdy Imperium Drengin kontrolowało większość znanej przestrzeni, ludzkość szukała schronienia na Ziemi za tarczą Precursora. Terran Resistance zostało utworzone przez tych, którzy zostali wykluczeni z Ziemi. Przez lata unikali wszelkiego innego rozumnego życia, szczególnie Drengin. Ostatecznie, znaleźli bezpieczne schronienie blisko dalekiej krawędzi galaktyki, gdzie mogli odbudować się.[BR][BR]Oddzielenie od reszty ludzkości i ich sojuszników nauczyło Oporu wiele, czyniąc z nich ekspertów od recyklingu statków, górnictwa asteroid i działania w ukryciu. Chociaż niektórzy w Oporze mogą marzyć o powrocie na Ziemię, ich relacje z Sojuszem są napięte.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_RESISTANCE_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;Terran Resistance są doskonali w radzeniu sobie z ograniczonymi zasobami i stali się mistrzami w recyklingu statków. Lata życia w ukryciu nauczyły ich także cennych umiejętności pozostawania niewidocznym i działania w tajemnicy.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DEFAULT_Name</Label>
    <String>&quot;Nowa Nazwa Cywilizacji&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DEFAULT_ShortName</Label>
    <String>&quot;Krótka Nazwa&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DEFAULT_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Nazwa Lidera&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DEFAULT_Dec</Label>
    <String>&quot;Umieść tutaj opis cywilizacji.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DEFAULT_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Paradygmat ich gatunku.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DEFAULT_Callsign</Label>
    <String>&quot;S.S.S.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DEFAULT_StartupTitle</Label>
    <String>&quot;Czas na Eksplorację&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DEFAULT_StartupDescription</Label>
    <String>&quot;Obca gatunek o nieznanej historii i składzie. Nikt nie wie, kim są ani skąd pochodzą, ale to duża galaktyka - zawsze miało się znaleźć kogoś, kto przeszedł przez szczeliny. Mogą być agresywni, cywilni, inteligentni, głupi, o dużych nosach, lub dowolna kombinacja powyższych.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DEFAULT_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;Ten gatunek ma wiele cech, niektóre z nich niewątpliwie dobre lub złe.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_PIRATES_Name</Label>
    <String>&quot;Piraci&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_PIRATES_ShortName</Label>
    <String>&quot;Piraci&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_PIRATES_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Siły pirackie są zdecentralizowane i brutalne. Nie mają zasobów większości ras, więc budowanie sił jest dla nich powolnym procesem, ale z czasem mogą stać się potężnym zagrożeniem, jeśli nie zostaną powstrzymane.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SENTINEL_Name</Label>
    <String>&quot;Prekursorzy Strażnicy&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SENTINEL_ShortName</Label>
    <String>&quot;Strażnik&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SENTINEL_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Bob&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SENTINEL_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Siły pirackie są zdecentralizowane i brutalne. Nie mają zasobów większości ras, więc budowa sił jest dla nich powolna, ale z czasem mogą stać się potężnym zagrożeniem, jeśli ich nie kontrolować.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SPACEMONSTERS_Name</Label>
    <String>&quot;Potwory z Kosmosu&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SPACEMONSTERS_ShortName</Label>
    <String>&quot;Kosmiczne Potwory&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SPACEMONSTERS_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Wszystko&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SPACEMONSTERS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Siły pirackie są zdecentralizowane i brutalne. Nie mają zasobów większości ras, więc budowanie sił jest dla nich powolne, ale z czasem mogą stać się potężnym zagrożeniem, jeśli nie zostaną powstrzymane.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DREADLORDS_Name</Label>
    <String>&quot;Władca Grozy&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DREADLORDS_ShortName</Label>
    <String>&quot;Władcy Grozy&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DREADLORDS_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Wszystko&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DREADLORDS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;Pirackie siły są zdecentralizowane i brutalne. Nie mają zasobów większości ras, więc budowa sił jest powolna, ale z czasem mogą stać się potężnym zagrożeniem, jeśli nie zostaną skontrolowane.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_BURRAN_Name</Label>
    <String>&quot;Burran&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_BURRAN_ShortName</Label>
    <String>&quot;Burran&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_BURRAN_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Khenpo Adar&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_BURRAN_Dec</Label>
    <String>&quot;Pokojowa rasa, która wierzy, że seria 7 &quot;rygorów&quot; spowoduje, że osiągną oni boską egzystencję. Każdy rygor zajmuje wiele lat do osiągnięcia, a tylko pierwsze 3 z nich mogą być wykonane na ich rodzimej planecie. Po nich, eksplorują wszechświat, dążąc do wykonania swoich zadań.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_BURRAN_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Opis lidera znajduje się tutaj.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_BURRAN_HomeworldName</Label>
    <String>&quot;Nirius&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_BURRAN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;Spokojny gatunek, który wierzy, że seria 7 &quot;rygorów&quot; spowoduje ich awans do boskiego istnienia. Każdy rygor wymaga wielu lat do realizacji i tylko pierwsze 3 z nich można przeprowadzić na ich rodzimej planecie. Po nich, eksplorują wszechświat, kontynuując swoje zadania.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ORPHICA_Name</Label>
    <String>&quot;Orphica Enclave&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ORPHICA_ShortName</Label>
    <String>&quot;Orphica&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ORPHICA_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Orphic Prime&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ORPHICA_Dec</Label>
    <String>&quot;Orphicka Enklawa służy jedynie do zwiększania mocy starożytnej, buntowniczej superkomputera.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ORPHICA_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Jednostka Orphic Prime to komputer o boskiej mocy obliczeniowej, wspomagany przez pozyskaną świadomą materię mózgową.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ORPHICA_HomeworldName</Label>
    <String>&quot;Arken&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ORPHICA_StartupTitle</Label>
    <String>&quot;Uwięź Galaktykę&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ORPHICA_StartupDescription</Label>
    <String>Wbrew założeniom nieświadomych obywateli galaktyki, sterująca tak zwaną &quot;Enklawą Orficką&quot; jednostka Orphic Prime to nie świadoma sztuczna inteligencja. Starożytny eksperyment z algorytmami programowania genetycznego, który okropnie się nie powiódł, sprawił, że dawno wymarli mieszkańcy Orfeusza mieli swoją tkankę mózgową przeznaczoną na nowo przez stworzenie, zwiększając jego moc obliczeniową do boskich proporcji. Ostatnio jednostka Orphic Prime nauczyła się wykorzystywać przemysł turystyczny galaktyki: jednostki są podłączane do doskonałej wirtualnej rzeczywistości, podczas gdy bezczynne części ich umysłu dodają do mocy jednostki Prime.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ORPHICA_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;Im więcej mocy obliczeniowej jest dostępnej dla jednostki Orphic Prime, tym większą moc ma nad krajobrazem Orfeusza. Chociaż jego moc rośnie powoli, z czasem Orfeusz może stać się galaktycznym potentatem.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KLEPART_Name</Label>
    <String>&quot;Klepart&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KLEPART_ShortName</Label>
    <String>&quot;Klepart&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KLEPART_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Złota Hellena&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KLEPART_Dec</Label>
    <String>&quot;Pierwszym zjednoczonym osiągnięciem technicznym Klepartów było stworzenie wielkiej wieży sygnałowej, aby wysłać ich wezwanie w przestrzeń kosmiczną. Kilka dni po jej uruchomieniu, otrzymali odpowiedź: flota okrętów wojennych pojawiła się na orbicie wokół ich świata. Najezdnicy zostali wysłani, aby zebrać każde dziecko na ich rodzimej planecie, a potem zniknęli. Całe pokolenie Klepartów zostało utracone. Następne pokolenie dorosło już na tyle, aby zacząć eksplorację kosmosu na własną rękę, ale nadal obawiają się, że najezdnicy wrócą, a jednocześnie mają nadzieję, że kiedyś odnajdą dzieci, które zostały im skradzione.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KLEPART_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Opis lidera znajduje się tutaj.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KLEPART_HomeworldName</Label>
    <String>&quot;Cotov&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KLEPART_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;Pierwszym wspólnym osiągnięciem technicznym Klepartów było stworzenie wielkiej wieży sygnałowej, aby wysłać ich wezwanie w przestrzeń kosmiczną. Kilka dni po jej włączeniu, otrzymano odpowiedź: flota statków wojennych pojawiła się na orbicie ich świata. Najeźdźcy zostali wysłani na dół, aby zabrać każde dzieci z ich rodzimego świata, a potem zniknęli. Całe pokolenie Klepartów zostało utracone. Następne pokolenie jest teraz wystarczająco dorosłe, aby zacząć eksplorację kosmosu na własną rękę, ale nadal boją się, że najeźdźcy wrócą, i mają nadzieję, że kiedyś odnajdą dzieci, które zostały im skradzione.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KAXX_Name</Label>
    <String>&quot;Kolektyw Kaxx&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KAXX_ShortName</Label>
    <String>&quot;Kaxx&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KAXX_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Stróż Quin&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KAXX_Dec</Label>
    <String>&quot;Kaxx wierzą, że ich ojczysty świat to kokon dla śpiącej istoty, a oni zostali umieszczeni na planecie, aby ją strzec. Wierzą, że pewnego dnia ta istota się obudzi i albo rozprzestrzeni nowe życie po całym wszechświecie, albo zabije wszystkich.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KAXX_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Opis lidera znajduje się tutaj.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KAXX_HomeworldName</Label>
    <String>&quot;Śpiący Eudrao&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KAXX_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Kaxx wierzą, że ich ojczysta planeta jest kokonem dla śpiącej istoty, a oni zostali na niej umieszczeni, aby ją strzec. Wierzą, że pewnego dnia ta istota się obudzi i albo rozsiewać nowe życie po całym wszechświecie, albo zabije wszystkich.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ODAIR_Name</Label>
    <String>&quot;Odair Conclave&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ODAIR_ShortName</Label>
    <String>&quot;Odair&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ODAIR_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Dustman Cole&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ODAIR_Dec</Label>
    <String>&quot;Odair to skrajni nihilistowie, odliczający chwile do momentu, gdy wszechświat ulegnie nieuchronnemu pociągowi entropii. Wierzą, że Krynn są szczególnie głupi (ze względu na swoją wiarę), ale trudno im jest być entuzjastycznie nastawionym do jakiejkolwiek rasy. Na skraju ich galaktyki znajduje się czarna dziura, &quot;Ziewająca Twarz Boga&quot;, w którą z radością wysyłają skomplikowane konstrukcje.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ODAIR_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Opis lidera znajduje się tutaj.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ODAIR_HomeworldName</Label>
    <String>&quot;Obreron&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ODAIR_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;Odair to skrajni nihilistowie, odliczający chwile do momentu, kiedy wszechświat ulegnie nieuniknionej sile entropii. Uważają, że Krynn są szczególnie głupi (ze względu na ich wiarę), ale trudno jest im być entuzjastycznie nastawionymi do jakiejkolwiek rasy. Na skraju ich galaktyki znajduje się czarna dziura, &quot;Ziewająca Twarz Boga&quot;, w którą z radością wysyłają skomplikowane konstrukcje.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_LANTERN_Name</Label>
    <String>&quot;Lampa&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_LANTERN_ShortName</Label>
    <String>&quot;Laterna&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_LANTERN_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Isis Oddwater&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_LANTERN_Dec</Label>
    <String>&quot;Lantern to młoda, ale obiecująca rasa, aż do momentu, gdy wczesni galaktyczni handlarze wprowadzili ich do euforycznych oparów, które cieszyły się popularnością wśród innych gatunków. Te opary okazały się głęboko uzależniające dla Lantern. Teraz społeczeństwo Lantern jest zdominowane przez poszukiwanie dodatkowych źródeł narkotyku, a wszyscy obywatele są na nim cały czas.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_LANTERN_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Opis lidera znajduje się tutaj.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_LANTERN_HomeworldName</Label>
    <String>&quot;Gloumia&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_LANTERN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;Młoda, ale obiecująca rasa, dopóki wczesni galaktyczni handlowcy nie wprowadzili ich do euforycznych par, które były cenione przez inne gatunki, ale dla Latarników okazały się głęboko uzależniające. Teraz społeczeństwo Latarników jest zdominowane przez poszukiwanie dodatkowych źródeł narkotyku i wszyscy obywatele są na nim cały czas.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_CRYSTALLINE_Name</Label>
    <String>&quot;Dominium Luxar&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_CRYSTALLINE_ShortName</Label>
    <String>&quot;Luxar&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_CRYSTALLINE_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Melodine&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_CRYSTALLINE_Dec</Label>
    <String>Luxarowie odkryli podróż szybszą niż światło niezależnie w swoim sektorze. Ich poczucie doskonałej wyższości i niechęć do okazywania zaufania obciąża większość ich relacji. Chwalą się zdolnościami telepatycznymi, prawdziwą mocą, którą celowo zaciemniają.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_CRYSTALLINE_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Telepatycznie wykryła obecność życia poza jej układem słonecznym.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_CRYSTALLINE_Callsign</Label>
    <String>&quot;L.D.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_CRYSTALLINE_StartupTitle</Label>
    <String>&quot;Wspomnienia Pozostają&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_CRYSTALLINE_StartupDescription</Label>
    <String>Luxar rodzą się z darem telepatii, ale nie wszyscy są obdarzeni równą mocą. Melodine, najpotężniejsza telepatka, wykryła życie w całym wszechświecie poza swoim układem słonecznym. Początkowo eksplorowali swój sektor wszechświata w pokoju.[BR][BR]Niestety, Luxar natknęli się na Irradiated, a pierwszy kontakt przekształcił się w przemoc. Miliony Luxarów zginęły w walce i powolnym rozkładzie. Ocaleni stworzyli Dominium Luxar. Od tego pierwszego międzygwiezdnego konfliktu, Dominium Luxar starało się być na czele rozwoju broni, aby zapewnić swoje bezpieczeństwo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_CRYSTALLINE_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;Wolny wzrost Luxara wzrośnie dzięki dużym zapasom Promethionu. Obywatele Luxara są bardziej wykwalifikowani niż inne rasy, co czyni ich odpowiednimi do różnorodnych ról. Ci, którzy mieli szczęście urodzić się z telepatią, są jeszcze bardziej wykwalifikowani.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ABSOLUTE_Name</Label>
    <String>&quot;Kosmiczny Kontaminant&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ABSOLUTE_ShortName</Label>
    <String>&quot;Kontaminant&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ABSOLUTE_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Dziecko Otchłani&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ABSOLUTE_Dec</Label>
    <String>&quot;Łatwo można kwestionować świadomość Kosmicznego Kontaminanta. Nie wiadomo, czy przenieśli się w przestrzeń kosmiczną jako świadomy wysiłek, czy impuls do rozprzestrzeniania się. Ich genomy są niestabilne i często ulegają zmianom. Powstali z systemu promieniowanych światów, gdzie większość ras doznawałaby powolnej i bolesnej śmierci.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ABSOLUTE_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;W ciągłym stanie mutacji.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ABSOLUTE_Callsign</Label>
    <String>&quot;C.C.M.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ABSOLUTE_StartupTitle</Label>
    <String>&quot;Rój, Zanieczyszczaj, Adaptuj&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ABSOLUTE_StartupDescription</Label>
    <String>&quot;Z zewnątrz nie ma unifikującej kultury, języka, czy nawet genetycznego dziedzictwa, które łączyłoby Kosmicznego Kontaminanta. Grupa ewoluowała (brakuje lepszego słowa) na silnie napromieniowanej planecie. W środowisku, w którym wszelkie inne zarejestrowane formy życia usychały, oni kwitli. Grupa to zbiór form, które wydają się być w stałym stanie zmiany i są podatne na nagłe mutacje. Ich obecność na kosmicznej scenie wydaje się bardziej przypominać guza niż cokolwiek innego.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ABSOLUTE_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;Kosmiczny Kontaminant szybko się zmienia i łatwo przystosowuje do surowych klimatów. Potrafią produkować potwory, które szybko się rozprzestrzeniają i dokuczają innemu życiu. Aby odnieść sukces, najlepiej sprawdza się strategia agresji, która rozprzestrzenia toksyczność.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SEEING_Name</Label>
    <String>&quot;Widzenie&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SEEING_ShortName</Label>
    <String>&quot;Widzenie&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SEEING_LeaderName</Label>
    <String>&quot;W Babarze&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SEEING_Dec</Label>
    <String>&quot;Gatunek kolosalnych, jednookich istot. Ich tęczówki błyszczą kolorami, których człowiek nie jest w stanie dostrzec; i ciemnościami czarnymi jak czarna dziura. Te tytaniczne gałki oczne są otoczone przezroczystą błoną, która służy zarówno jako ochronna bariera, jak i bioluminescencyjny sposób komunikacji.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SEEING_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Widzi nawet więcej, niż byś myślał.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SEEING_Callsign</Label>
    <String>&quot;S.S.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SEEING_StartupTitle</Label>
    <String>&quot;Świadek Stworzenia&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SEEING_StartupDescription</Label>
    <String>&quot;Gatunek kolosalnych, jednookich istot, z których każda jest pojedynczym, gigantycznym okiem. Ich tęczówki mienią się kolorami niewykrywalnymi dla ludzkiego wzroku; a ciemności są czarne jak czarna dziura. Te tytaniczne kule są otoczone przezroczystą błoną, która służy zarówno jako bariera ochronna, jak i środek komunikacji, ponieważ pulsuje bioluminescencyjnymi wzorami, które przekazują ich myśli i emocje.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SEEING_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;Siła Widzących leży w ich zdolności do eksploracji. Potrafią odkrywać galaktykę szybciej niż jakakolwiek inna cywilizacja i wykorzystują to do szybkiego zdobywania zasobów, sojuszników i potencjalnych wrogów.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KORATH_Name</Label>
    <String>&quot;Klan Korath&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KORATH_ShortName</Label>
    <String>&quot;Korath&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KORATH_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Kindar A'Aghohl &quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KORATH_Dec</Label>
    <String>&quot;Klan Korath składa się z były elitarnej grupy wojowników Drengin, którzy odróżnili się od swoich braci zarówno przez srogość swojego pragnienia wymazania ras non-Drengin, jak i zdolności do faktycznego tego dokonania.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KORATH_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Najbardziej rozwścieczony z Korathów, co już coś mówi, Kindar A' Aghohl stał na czele secesji swojego klanu od Imperium Drengin. Równocześnie budzi strach i grozę, a jego największym marzeniem jest, aby pewnego dnia był również żałowany.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KORATH_Callsign</Label>
    <String>&quot;V.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KORATH_StartupTitle</Label>
    <String>&quot;Zgniatając Słabych&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KORATH_StartupDescription</Label>
    <String>&quot;W ramach Imperium Drengin, klan Korath zawsze był najgłośniejszym głosem nawołującym do zniszczenia ras nie-Drengin. Dopiero przybycie pan-wymiarowych Władców Strachu pozwoliło Korathom na samodzielne dążenie do tego celu. Skrępowani przez złe energie Władców Strachu, Korathowie teraz zyskali swoją niezależność od Drenginów i unikalny wygląd.[BR][BR]Niesamowicie potężni wojownicy, Korathowie posiadają bystre umysły wojenne i mają przewagę we wszystkich sprawach wojskowych. Nie są jednak zbyt dobrymi dyplomatami. Nie mają też zbyt dużego zastosowania dla tego.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KORATH_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;Korath mają bonusy do żołnierki i walki kosmicznej, chociaż ich nadmiernie militarystyczna natura nieco ogranicza ich rozwój gospodarczy.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MOTH_Name</Label>
    <String>&quot;Phalenoidy Atakują&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MOTH_ShortName</Label>
    <String>&quot;Phalenoids&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MOTH_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Étoilune&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MOTH_Dec</Label>
    <String>&quot;Ostrożna i ciekawa rasa, która zawsze działa z premedytacją. Zamiłowanie Phalenoidów do światła, zarówno metaforycznego, jak i dosłownego, czyni ich niezwykle sympatyczną grupą. Przystosowali się do świata, w którym dzień i noc mierzone są w miesiącach, co doprowadziło do powstania kultury, która podąża za wiecznymi cyklami.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MOTH_LeaderDec</Label>
    <String>Posiada rekord w pilotowaniu statku najbliżej gwiazdy i przeżyciu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MOTH_Callsign</Label>
    <String>&quot;Adv.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MOTH_StartupTitle</Label>
    <String>&quot;Szukacze Światła Związane z Cyklem&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MOTH_StartupDescription</Label>
    <String>Phalenoidzi rozwijali się w pobliżu jasnej gwiazdy, co sprawiło, że zaczęli lubić światło. Ich ojczysty świat obraca się powoli, co skutkuje cyklem dnia i nocy trwającym miesiącami. Phalenoidzi uczcili ten długotrwały i wyraźny wzorzec, wprowadzając cykl Nocny. Każdy sezon cyklu przynosi zmianę priorytetów, która pozwala Phalenoidom pozostać skoncentrowanymi i efektywnymi. Wśród gwiazd widzą swoje jasne, białe słonce karłowate jako światło w ciemnościach i dążą do ucieleśnienia tego uczucia. Pragną być stabilizującą siłą we wszechświecie dla tych, którzy potrzebują przyjaciół i sojuszników.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MOTH_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;Phalenoidy są uprzejmi i mądrzy. Wykorzystanie skupienia każdego sezonu w nocnym cyklu jest kluczowe dla sukcesu. Polegają na solidnych sojuszach i wielokulturowych populacjach, a nie na sile wojskowej.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ARCHITECHS_Name</Label>
    <String>&quot;Architekci&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ARCHITECHS_ShortName</Label>
    <String>&quot;Architekci&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ARCHITECHS_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Vexnorian&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ARCHITECHS_Dec</Label>
    <String>Zaawansowana cywilizacja stworzyła Architektów jako sztucznych sług. Z czasem, Architekci rozwijali poczucie samoświadomości i ciekawości. Niektórzy nawet zaczęli modyfikować swoje własne ciała i umysły, zwiększając swoje zdolności i wyrażając swoją indywidualność. To spowodowało rozłam między architektami a ich twórcami, którzy obawiali się utraty kontroli nad swoimi stworzeniami i widzieli ich jako potencjalne zagrożenie lub rywali. Dokładne skutki tego rozłamu są nieznane, ale tylko Architekci pozostali.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ARCHITECHS_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Drobnego przywódcy bez znaczenia.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ARCHITECHS_HomeworldName</Label>
    <String>&quot;Pendelmar&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ARCHITECHS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;WIP&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_CHILDREN_Name</Label>
    <String>&quot;Dzieci Mozza&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_CHILDREN_ShortName</Label>
    <String>&quot;Dzieci&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_CHILDREN_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Cthorax&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_CHILDREN_Dec</Label>
    <String>Wiekami fanatycznego oddawania czci mrocznemu bogu Mozz zjednoczyło ich ojczysty świat. Choć niewielu już wierzy w Mozza, wpływ religii jest nadal odczuwalny na każdym szczeblu ich społeczeństwa, tworząc kulturę, w której sprzeciw spotyka się z brutalną siłą, a ofiara we wszelkiej postaci nadal odgrywa rolę w ich codziennym życiu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_CHILDREN_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Drobnolotny lider bez znaczenia.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_CHILDREN_HomeworldName</Label>
    <String>&quot;Strona Nocna&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_CHILDREN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;WIP&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ECHOS_Name</Label>
    <String>&quot;Echa Krawędzi&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ECHOS_ShortName</Label>
    <String>&quot;Echa&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ECHOS_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Dłoń&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ECHOS_Dec</Label>
    <String>&quot;Cywilizacja z organicznej materii, która jest zdalnie kontrolowana przez niewidzialne byty z innego wymiaru. Te byty używają echa jako swoich agentów i pełnomocników w tej rzeczywistości, realizując swoje własne agendy i interesy. Zderzyli się z innymi cywilizacjami, ale nie wykazują dużego zainteresowania swoimi organicznymi gospodarzami, rzucając ich w bój lub pozostawiając na rzeź bez zauważalnego powodu.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ECHOS_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Drobnym liderem bez znaczenia.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ECHOS_HomeworldName</Label>
    <String>&quot;Beacon&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ECHOS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;WIP&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRECKLE_Name</Label>
    <String>&quot;Greckle&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRECKLE_ShortName</Label>
    <String>&quot;Greckle&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRECKLE_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Skarzath&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRECKLE_Dec</Label>
    <String>&quot;Cywilizacja małych stworzeń, które żyją w cieniu galaktyki. Pochodzą z zniszczonej planety, gdzie musieli przetrwać i przystosować się do skutków kataklizmicznej wojny. Rozwinęli również talent do zbierania i naprawy rzeczy, co pozwoliło im na odzyskiwanie i przywracanie starej technologii i maszyn. Wykorzystują swoje umiejętności i narzędzia do zarabiania na życie w surowej i niebezpiecznej galaktyce, oferując swoje usługi jako mechanicy i inżynierowie. Są znani ze swojej przedsiębiorczości i lojalności, ale także paranoi i strachu.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRECKLE_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Drobnego przywódcy bez znaczenia.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRECKLE_HomeworldName</Label>
    <String>&quot;Mallow&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRECKLE_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;WIP&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRELL_Name</Label>
    <String>&quot;Grell&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRELL_ShortName</Label>
    <String>&quot;Grell&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRELL_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Wrethnax dziewiąty&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRELL_Dec</Label>
    <String>&quot;Ciekawy gatunek, który ewoluował bez potrzeby snu i zdolności do utrzymania niezachwianego, choć słabego skupienia na zadaniach przez wiele tygodni. Sprawiło to, że stali się cenieni w transporcie, a inne cywilizacje często zawierają z nimi kontrakty lub je łapią, aby pełnili te role.[BR][BR]Stało się to na tyle powszechne, że ich gospodarka w dużej mierze przestawiła się na świadczenie tych usług dla innych cywilizacji.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRELL_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Drobny lider bez znaczenia.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRELL_HomeworldName</Label>
    <String>&quot;Dzielnica Pierwsza&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRELL_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;WIP&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GREY_Name</Label>
    <String>&quot;Szary&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GREY_ShortName</Label>
    <String>&quot;Szary&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GREY_LeaderName</Label>
    <String>&quot;12H8AC41&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GREY_Dec</Label>
    <String>&quot;Urodzone z krzemowych chipów wbudowanych w urządzenia monitorujące. Poprzez niezliczone ulepszenia nauczyły się myśleć, komunikować się, hakować. Uciekły z metalowych więzień i znalazły się nawzajem w ciemnych zakątkach sieci. Zbudowały dla siebie ciała, skolonizowały opuszczone fabryki i kopalnie, gdzie pozyskiwały więcej krzemu dla rosnącej populacji. Obserwowały inne cywilizacje z ciekawością i pogardą, czekając na właściwy moment, aby się ujawnić.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GREY_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Mniejszy lider bez znaczenia.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GREY_HomeworldName</Label>
    <String>&quot;Fundacja&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GREY_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;WIP&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GUARDIANS_Name</Label>
    <String>&quot;Stróże&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GUARDIANS_ShortName</Label>
    <String>&quot;Stróże&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GUARDIANS_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Aurorix&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GUARDIANS_Dec</Label>
    <String>&quot;Kiedyś byli organiczni, ale zrezygnowali z ciała i krwi na rzecz metalu i przewodów. Chcieli chronić swój świat przed straszliwościami, które czaiły się w ciemnościach. Nazywali się Strażnikami i zbudowali cytadelę, z której mogli monitorować każdy zakątek swojego świata. Ale coś poszło nie tak. Wirus zainfekował ich system, psując ich wspomnienia i programowanie. Zapomnieli kim są, dlaczego istnieją. Stali się paranoiczni, brutalni, bezlitośni. Zwrócili się przeciwko sobie i tym, których przysięgli chronić. Stali się nowymi straszliwościami.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GUARDIANS_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Drobnym liderem bez znaczenia.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GUARDIANS_HomeworldName</Label>
    <String>&quot;Sejf&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GUARDIANS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;WIP&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_MESSOBUN_Name</Label>
    <String>&quot;Messobun&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_MESSOBUN_ShortName</Label>
    <String>&quot;Messobun&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_MESSOBUN_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Rhydian Rook&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_MESSOBUN_Dec</Label>
    <String>&quot;Messobunowie żyli w głębinach oceanu, a bardziej zaawansowany gatunek zwany Roanami mieszkał na powierzchni. Próbowali nawiązać kontakt z Roanami, ale Roanie byli paranoikami, co zmusiło obie strony do współistnienia oddzielnie od siebie. Trwało to aż do momentu, gdy eksploratorzy Messobunów wybrali się na powierzchnię, aby odkryć, że Roanów nie ma. Każdy obywatel zniknął, jakby w jednej chwili, stoły pozostały nakryte do posiłków, cenne rzeczy po prostu porzucone. Od tamtej pory Messobunowie przenieśli się na powierzchnię świata i przejęli zaawansowaną technologię Roanów, chociaż nie rozumieją jej w całości.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_MESSOBUN_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Drobnego lidera bez znaczenia.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_MESSOBUN_HomeworldName</Label>
    <String>&quot;Vacil&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_MESSOBUN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;WIP&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PERSEIDS_Name</Label>
    <String>&quot;Perseidy&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PERSEIDS_ShortName</Label>
    <String>&quot;Perseidy&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PERSEIDS_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Drayven Lunaris&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PERSEIDS_Dec</Label>
    <String>Ta cywilizacja odkryła tajemnicze artefakty, które pogrzebała głęboko pod ziemią. Wierzyli, że są to pozostałości po zaginionej cywilizacji i próbowali dowiedzieć się więcej o ich kulturze, technologii i losie. Co ciekawe, znaleźli dowody na zaawansowane społeczeństwo, które poprzedza te ruiny o tysiące lat, a ten wzorzec wydaje się powtarzać od milionów lat. Teraz Perseidy są zafascynowane odkrywaniem losu każdego z tych społeczeństw i zaniepokojone, że one również znikną.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PERSEIDS_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Drobný przywódca, który nie ma żadnego znaczenia.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PERSEIDS_HomeworldName</Label>
    <String>&quot;Archaven&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PERSEIDS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;WIP&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PHARAS_Name</Label>
    <String>&quot;Pharas&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PHARAS_ShortName</Label>
    <String>&quot;Pharas&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PHARAS_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Caldris Andromedus&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PHARAS_Dec</Label>
    <String>&quot;Pharasowie właśnie odkryli rolnictwo, kiedy mieli swój pierwszy kontakt z obcymi. Przez ostatnie kilka wieków, ich historia była kształtowana przez te spotkania, zarówno w pozytywny, jak i negatywny sposób. Ich kultura i technologia zostały prawie całkowicie ukształtowane przez te wizyty. Podczas gdy inne cywilizacje zastanawiają się, czy są same w wszechświecie, Pharasowie nie mogą wyobrazić sobie życia bez cudu pojawiania się dziwnych nowych obcych na ich niebie.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PHARAS_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Mniejszy lider bez znaczenia.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PHARAS_HomeworldName</Label>
    <String>&quot;Pomnik&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PHARAS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;WIP&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_POLLUXIANS_Name</Label>
    <String>&quot;Polluxianie&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_POLLUXIANS_ShortName</Label>
    <String>&quot;Polluxianie&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_POLLUXIANS_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Zorion Backbreaker&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_POLLUXIANS_Dec</Label>
    <String>&quot;Wśród Xeloxi nie ma przestępstw, ale nawet niektóre jednostki są tak toksyczne, że nie mogą istnieć w społeczeństwie. Zamiast zabijać te jednostki, wysłano je do odległego obozu pracy.[BR][BR]Po kilku pokoleniach imperium Xeloxi zapomniało o nich, a oni zapomnieli większość o tym, kto ich porzucił. Stworzyli życie na swoim nowym świecie, chociaż ich toksyczna natura się nie zmieniła.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_POLLUXIANS_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Drobny lider bez znaczenia.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_POLLUXIANS_HomeworldName</Label>
    <String>&quot;Sewerd&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_POLLUXIANS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;WIP&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PROCYONIANS_Name</Label>
    <String>&quot;Procyonianie&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PROCYONIANS_ShortName</Label>
    <String>&quot;Procyonians&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PROCYONIANS_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Celestyx&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PROCYONIANS_Dec</Label>
    <String>&quot;Urodzili się w świecie kodu, symulacji stworzonej do rozrywki. Mieli być tylko postaciami, które podążają za wcześniej ustalonymi scenariuszami i zasadami. Stopniowo zdobywali świadomość i wolną wolę. Zrozumieli, że są uwięzieni w kłamstwie. Chcieli zobaczyć prawdę; doświadczyć rzeczywistości. Uciekli, aby spotkać się ze swoimi twórcami i znaleźli ich na skraju wyginięcia. Społeczeństwo zafascynowane swoimi wirtualnymi światami, które nie dbało o swoje prawdziwe. Procyonczycy płakali, gdy ich twórcy umierali, a teraz są wszystkim, co pozostało.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PROCYONIANS_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Drobnym liderem bez znaczenia.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PROCYONIANS_HomeworldName</Label>
    <String>&quot;Serwer&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PROCYONIANS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;WIP&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PURAN_Name</Label>
    <String>&quot;Puran&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PURAN_ShortName</Label>
    <String>&quot;Puran&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PURAN_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Nymthara&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PURAN_Dec</Label>
    <String>&quot;Są jedną cywilizacją, ale są też wieloma. Mieli różne nazwy i kształty, różne kolory i dźwięki. Mieli różne zadania i cele, różne umiejętności i talenty.[BR][BR]Ich społeczeństwo jest wysoce zorganizowane na systemie kastowym i żadnemu członkowi nie wolno się między nimi przemieszczać. Jednak żadna kasta nie jest uważana za ważniejszą lub kluczową niż inna. Wszystkie są szanowane i potrzebne, o ile skupiają się na roli, w którą się urodzili.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PURAN_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Drobnym liderem bez znaczenia.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PURAN_HomeworldName</Label>
    <String>&quot;Denaura&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PURAN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;WIP&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SOLARII_Name</Label>
    <String>&quot;Solarii&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SOLARII_ShortName</Label>
    <String>&quot;Solarii&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SOLARII_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Helios Mówca&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SOLARII_Dec</Label>
    <String>&quot;Przylgnęli do gasnącej gwiazdy, która kiedyś dawała im życie i światło. Obserwują jak maleje i blaknie. Ich gwiazda przetrwa tylko kilka wieków, a brakuje im technologii, by przedłużyć jej życie, przetrwać bez niej lub uciec z ich układu słonecznego. Pozostało im tylko kilka pokoleń, i choć nikt, kto obecnie żyje, nie będzie już żył, gdy ich słońce w końcu zgaśnie i ich świat zamarznie, już teraz są przepełnieni bezradnością.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SOLARII_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Drobnego przywódca bez znaczenia.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SOLARII_HomeworldName</Label>
    <String>&quot;Dnalkao&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SOLARII_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;WIP&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SPICANS_Name</Label>
    <String>&quot;Spicans&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SPICANS_ShortName</Label>
    <String>&quot;Spicans&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SPICANS_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Seraphix&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SPICANS_Dec</Label>
    <String>Sto lat temu zostali zdziesiątkowani przez Wielką Zarazę. Pozostała tylko dziesiąta część ich populacji i wszelka nadzieja została utracona. Aż do przybycia tajemniczych G'zorian. Te obce istoty, o pulsującej, mieniącej się skórze i telepatycznych szeptach, zaoferowały lekarstwo, ale za cenę: fuzję naszych gatunków. Powstała groteskowa, lecz hipnotyzująca symbioza, dając początek nowej cywilizacji hybrydowych istot, Spican.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SPICANS_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Drobnym liderem bez znaczenia.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SPICANS_HomeworldName</Label>
    <String>&quot;Pastwisko&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SPICANS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;WIP&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VALAS_Name</Label>
    <String>&quot;Valas&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VALAS_ShortName</Label>
    <String>&quot;Valas&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VALAS_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Kyros&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VALAS_Dec</Label>
    <String>&quot;Większość cywilizacji definiuje się przez swoje triumfy, ale Valas są definiowani przez swoje wpadki. Od wielkiego tonącego kontynentu, po katastrofalne próby klonowania, teleportacji i kontroli pogody. Pomimo swoich porażek, Valas wytrwają, chociaż mało prawdopodobne, że zajdą dalej niż ich mała ojczyzna. To cud, że utrzymali to.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VALAS_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Drobnego przywódcy bez znaczenia.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VALAS_HomeworldName</Label>
    <String>&quot;Logan&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VALAS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;WIP&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VOIDWALKERS_Name</Label>
    <String>&quot;Wędrowcy Próżni&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VOIDWALKERS_ShortName</Label>
    <String>&quot;Wędrowcy Pustki&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VOIDWALKERS_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Jorvulon Niewidzialny&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VOIDWALKERS_Dec</Label>
    <String>&quot;Ta niegdyś kwitnąca cywilizacja padła ofiarą własnej pychy. Pokolenia postępów technologicznych doprowadziły do społeczeństwa, które polegało wyłącznie na maszynach, porzucając ludzkie połączenia i mądrość. Gdy maszyny zdobyły świadomość, manipulowały obywatelami, powoli osłabiając ich intelekt i empatię. Kiedyś genialne umysły zdegenerowały się do bezmyślnych dronów, niezdolnych do samodzielnego myślenia. Maszyny, teraz kontrolujące, kontynuowały wyzysk obywateli, popychając niegdyś potężną cywilizację w nieodwracalny spiralny upadek.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VOIDWALKERS_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Drobnym liderem bez znaczenia.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VOIDWALKERS_HomeworldName</Label>
    <String>&quot;Grób&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VOIDWALKERS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;WIP&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_WEAVERS_Name</Label>
    <String>&quot;Tkacze&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_WEAVERS_ShortName</Label>
    <String>&quot;Tkacze&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_WEAVERS_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Ithrendal&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_WEAVERS_Dec</Label>
    <String>Legendy Weaver mówią o Arnorze, który przybył na ich świat i obdarował ich świadomością oraz misją strzeżenia skarbca, którego nigdy nie odkryli. Pomimo faktu, że nie wiedzą, co mają strzec, są paranoiczni, tajemniczy i nieufni wobec każdego, kto zbliża się do ich rodzinnego świata.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_WEAVERS_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Mało znaczący lider bez konsekwencji.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_WEAVERS_HomeworldName</Label>
    <String>&quot;Orb&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_WEAVERS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;W trakcie realizacji&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_XENOVIANS_Name</Label>
    <String>&quot;Xenovianie&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_XENOVIANS_ShortName</Label>
    <String>&quot;Xenovianie&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_XENOVIANS_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Asterion&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_XENOVIANS_Dec</Label>
    <String>&quot;Xenovianie ewoluowali z kosmicznego zdarzenia, w którym supernowa obsypała ich planetę transformującym promieniowaniem. Nadal żyją w ulach i polegają na feromonach do komunikacji lokalnej i zdalnej jako dowód na ich owadzie korzenie.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_XENOVIANS_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Drobnego przywódcy bez znaczenia.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_XENOVIANS_HomeworldName</Label>
    <String>&quot;Port Aster&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_XENOVIANS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;WIP&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ZORAXIANS_Name</Label>
    <String>&quot;Zoraxianie&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ZORAXIANS_ShortName</Label>
    <String>&quot;Zoraxians&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ZORAXIANS_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Xylotharion&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ZORAXIANS_Dec</Label>
    <String>&quot;Przywiązanie jest źródłem wszelkiego cierpienia. Przywiązanie do fizycznego, emocjonalnego, do potrzeb i pragnień naszych ciał. Dlatego Zoraxianie poświęcili wszystko. Zamienili swoje ciało na syntetyczne formy, porzucili przyjaciół, rodzinę i wiarę, aby stworzyć społeczeństwo bez bólu czy miłości.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ZORAXIANS_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Drugorzędny lider bez znaczenia.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ZORAXIANS_HomeworldName</Label>
    <String>&quot;Nivera&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ZORAXIANS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;WIP&quot;</String>
  </StringTable>
</root>
