<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <!-- Created with the GC4 editor -->
    <!-- FactionText.xml -->
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_Name</Label>
        <String>Sojusz Terran</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_ShortName</Label>
        <String>Terranie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_LeaderName</Label>
        <String>DL Bradley</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_Dec</Label>
        <String>Wynalazcy hipernapędu i jedna z najmłodszych ras w galaktyce. Terranie są znani zarówno z miłości do dyplomacji, jak i umiejętnego stosowania przemocy, gdy ta dyplomacja zawodzi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_LeaderDec</Label>
        <String>Wciąż prześladuje go konieczność zarządzenia odwrotu i poświęcenia bezbronnych cywilów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_Callsign</Label>
        <String>T.A.S.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_StartupTitle</Label>
        <String>Odkrywcy w Wrogim Wszechświecie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_StartupDescription</Label>
        <String>Terranie, mimo że są najmłodszą rasą w galaktyce, są też prawdopodobnie najbardziej niebezpieczną. Są wynalazcami hipernapędu i to ich decyzja o rozpowszechnieniu go wśród sąsiadów doprowadziła do obecnego wyścigu zbrojeń, w którym znalazła się galaktyka.[BR][BR]Chociaż Terranie prezentują się jako pokojowy i dyplomatyczny lud, ich reputacja jest znacznie bardziej skomplikowana. Mają zamiłowanie do przemocy i są gotowi jej użyć. Terranie nie widzą nic dziwnego w tej rozbieżności, lecz wielu galaktycznych sąsiadów uważa takie zachowanie za niepokojące, a nawet dwulicowe.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Terranie są z natury żądni przygód, posiadają szybkie, długodystansowe statki. Ich zdolność produkcyjna i zdolności dyplomatyczne są dobrze oceniane. Ich zdolność do wystawiania dużych flot jest traktowana z nieco większą ostrożnością.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_Name</Label>
        <String>Gon Festronów</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_ShortName</Label>
        <String>Festronie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_LeaderName</Label>
        <String>Gnar Nightbringer</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_Dec</Label>
        <String>Spośród dziesiątek inteligentnych gatunków, które wyewoluowały na ojczystej planecie Festronów, pozostali tylko Festronowie. Nie był to przypadek – inne gatunki są dla nich wyłącznie żywicielami dla ich jaj.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_LeaderDec</Label>
        <String>Wykluty z ciała starszego Dratha.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_Callsign</Label>
        <String>Fell</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_StartupTitle</Label>
        <String>Gon Zmierzchu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_StartupDescription</Label>
        <String>Podczas gdy inne gatunki szukają idyllicznych światów, na których mogą się rozwijać, Festronie preferują światy, które są już zasiedlone. Postrzegają inne gatunki rozumne jako ofiary do polowania i gospodarzy dla swoich larw. Festronie mają niezwykle długofalowe podejście do tej działalności i znane są z zrzucania na światy pojedyncze osobniki, które spędzają całe pokolenia skrywając się i polując na lokalną populację. Ponoć niektórzy z nich dotarli nawet na Ziemię. Podsumowując: nie ma możliwości dzielenia światów z Festronami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Festronie to silny i agresywny gatunek, tolerujący wojnę i szybko pokonujący niebezpieczeństwa kosmosu. Trudno będzie czerpać korzyści z obywateli różnych gatunków, ponieważ Festronie zabiją ich i wyprą.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_Name</Label>
        <String>Nawigatorzy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_ShortName</Label>
        <String>Nawigatorzy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_LeaderName</Label>
        <String>Kopernik</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_Dec</Label>
        <String>Nawigatorzy to tajemnicza, przemierzająca kosmos rasa, której prawdziwa ojczyzna dawno zaginęła w mrokach historii. Jeszcze do niedawna postrzegali światy jako wyłącznie skromne platformy do budowy statków. Ale teraz coś się zmieniło...</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_LeaderDec</Label>
        <String>Posiada kolekcję rozebranych artefaktów Prekursorów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_Callsign</Label>
        <String>N.L.S.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_StartupTitle</Label>
        <String>Gwiezdni Archeolodzy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_StartupDescription</Label>
        <String>Jako rasa kosmicznych podróżników, Nawigatorzy przemierzali kosmos od gwiazdy do gwiazdy, badając tajemnice Prekursorów. Trwało to tak długo, że historia ich własnej rodzimej planety przekształciła się w sprzeczne legendy. Ale teraz, z tajemniczych powodów, ich podróż nagle dobiegła końca.[BR][BR]Tylko najstarsi Nawigatorzy przyznają teraz, że szybki rozwój innych gatunków nieuchronnie doprowadzi do wyginięcia Nawigatorów, chyba że porzucą swój koczowniczy tryb życia i staną się prawdziwą galaktyczną cywilizacją.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Historia kosmicznych podróży Nawigatorów pozostawiła ich w jałowym i nieurodzajnym systemie gwiezdnym. Nadal jednak kontrolują kilka statków kolonizacyjnych, na których w dalszym ciągu mieszka część ich populacji. Jeśli uda im się bezpiecznie dotrzeć do nowych światów, mogą zyskać przewagę nad innymi gatunkami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_Name</Label>
        <String>Bractwo Mimot</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_ShortName</Label>
        <String>Mimot</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_LeaderName</Label>
        <String>Walla Drugi</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_Dec</Label>
        <String>Mimotowie ewoluowali na planecie z pięcioma innymi gatunkami. Dziś są jedynym inteligentnym gatunkiem na swoim świecie. Ich wysoki wskaźnik reprodukcji to tylko częściowe błogosławieństwo, gdyż stoją przed trudnym zadaniem zbalansowania szybkiego wzrostu populacji swojego ludu i niekończącej się walki o znalezienie wystarczającej ilości pożywienia dla wszystkich.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_LeaderDec</Label>
        <String>Właściwie jeden z długiej linii rodu Wallów Drugich.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_Callsign</Label>
        <String>M.B.S</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_StartupTitle</Label>
        <String>Poszukiwanie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_StartupDescription</Label>
        <String>Mimotowie ewoluowali do tego stopnia, że ich ciała już w ogóle nie przypominają swoich pierwotnych form. Rozprzestrzeniwszy się po galaktyce jako służący, kucharze – a gdy spiżarnia była pusta – nawet jako pokarm, Mimotowie byli do niedawna znani głównie ze swojej sumiennej etyki pracy i orzechowego smaku. Nikt nie jest do końca pewien, jak doszło do tego, że ewoluując na świecie z pięcioma innymi inteligentnymi gatunkami, to właśnie Mimotowie byli jedynymi, które przetrwały. Dopiero niedawno zdobyli technologiczną zdolność do rozpoczęcia tworzenia własnej galaktycznej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Mimotowie rozmnażają się w niewiarygodnym tempie. Tam, gdzie większość gatunków ma trudności z zasiedleniem odkrywanych przez siebie światów, Mimotowie zmagają się ze znalezieniem światów, które pomieściłyby ich nieustannie rosnącą populację.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_Name</Label>
        <String>Xelosi</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_ShortName</Label>
        <String>Xelosi</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_LeaderName</Label>
        <String>Ceridwen</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_Dec</Label>
        <String>Xelosi są prawie doskonałymi egoistami, bez systemu moralności poza prostą prawdą, że jednostka powinna dążyć do maksymalnej korzyści dla siebie. Uważają systemy praw innych cywilizacji za zabawnie staroświeckie i błędne.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_LeaderDec</Label>
        <String>Udaje, że pochodzi z elity Xelosi, ale w rzeczywistości wychował się w ciemnych zaułkach Ostoi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_Callsign</Label>
        <String>X.E.S.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_StartupTitle</Label>
        <String>Poszukiwanie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_StartupDescription</Label>
        <String>Cywilizacja w całości założona na zasadach egoizmu prowadzi do ciekawego efektu ubocznego (przynajmniej w oczach obserwatora): każdy obywatel Xelosi jest przestępcą. Rząd Xelosi, o równie kryminalnym charakterze, utrzymuje kontrolę nad tym niezdyscyplinowanym tłumem poprzez brutalne i często przypadkowe pokazy siły. Co zaskakujące, ten pozornie niemożliwy do funkcjonowania system, który inne cywilizacje mogłyby postrzegać jako najmroczniejsze rozdziały swojej historii, nie tylko jest stabilny dla Xelosi, ale faktycznie pozwala im się rozwijać.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Przygotuj się na wysoki poziom przestępczości, z którym trzeba będzie sobie poradzić. W przypadku Xelosi, odpowiedzią nie zawsze jest próba jej zmniejszenia. Wyższa przestępczość odblokowuje specjalne ulepszenia w ich światach, a przy odpowiednich politykach mogą rozprzestrzeniać przestępczość również w światach innych cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_Name</Label>
        <String>Republika Arkan</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_ShortName</Label>
        <String>Arkanie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_LeaderName</Label>
        <String>Lord Vega</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_Dec</Label>
        <String>Imperium Arkan słynie z przywiązania do neutralności, która okazała się dla nich niemal zgubna. Wyzwoleni przez Sojusz Terran, starają się teraz odbudować swoje imperium, przysięgając, że nigdy więcej nie zostaną przez nikogo podporządkowani.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_LeaderDec</Label>
        <String>Spędził ostatnią dekadę na prowadzeniu podziemnego ruchu oporu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_Callsign</Label>
        <String>A.E.S.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_StartupTitle</Label>
        <String>Niezłomni, zawsze czujni.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_StartupDescription</Label>
        <String>Arkani to jedna z najstarszych ras w galaktyce. To oni dali podwaliny pod pomysł hipernapędu dla Terran. Gest, który doprowadził do wyścigu zbrojeń i niemal pchnął ich na skraj zniszczenia. Wyzwoleni spod jarzma Drenginów – dzięki pomocy tego samego Sojuszu Terran – Arkani w końcu odzyskali swoją ojczyznę i szansę na odbudowę swojego niegdyś potężnego imperium. W latach okupacji Drenginów, Arkański Ruch Oporu nigdy nie przestał walczyć. Ich przywódca, Lord Verga, stał się legendą, a jego imię budziło strach nawet wśród najbardziej brutalnych żołnierzy Drenginów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Imperium Arkan nie ostało się zbyt wiele bogactw – tylko ich ojczysty świat i kilka cennych zasobów, które wyzwolili od Drenginów. Stali na skraju przepaści, ale wrócili silniejsi i bardziej wytrzymali niż kiedykolwiek. [BR][BR]Arkani mają długą historię szlachetności i neutralności, ale okupacja sprawiła, że są znacznie mniej skłonni do przebaczenia wykroczeń czy tolerowania zagrożeń dla swojej wolności.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_Name</Label>
        <String>Imperium Drengin</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_ShortName</Label>
        <String>Drenginowie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_LeaderName</Label>
        <String>Lord Kona</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_Dec</Label>
        <String>Drenginowie to na wskroś zła i wojownicza cywilizacja. Niezwykle sprytni i okrutni – niewiele istot potrafi stanąć twarzą w twarz z Drenginem i nie zostać jego posiłkiem.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_LeaderDec</Label>
        <String>Pokonawszy wszystkie lokalne zagrożenia, przeszukuje galaktykę w poszukiwaniu kolejnych granic do podbicia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_Callsign</Label>
        <String>D.E.S.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_StartupTitle</Label>
        <String>Cała galaktyka do podbicia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_StartupDescription</Label>
        <String>Drenginowie to jedna ze starszych ras w galaktyce, z bogatą historią pełną opowieści o podbojach i krwawych walkach. Zdominowali słabsze gatunki najpierw na swojej planecie, a potem na innych. Wiele ich ofiar odkryło, że Drenginowie nie są bezmyślnie głupi, a wręcz dość pomysłowi w stosowaniu okrucieństwa. Niewiele jest sposobów na pożarcie niewolnika, o których Drenginowie by nie wymyślili. Jednak zwykłe bicie zwykle jest najbardziej ekonomicznie uzasadnioną opcją dyscyplinowania niewolników.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Żołnierze Drenginów są niezwykle skuteczni w walkach naziemnych, a ich okręty wojenne słyną z wytrzymałości. Ich zdolność do produkcji wojskowej jest również imponująca, ale kolonie Drenginów czasami zmagają się z niezadowoleniem. Wiele z ich słynnych wynalazków jest wykorzystywanych do powstrzymywania buntów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_Name</Label>
        <String>Republika Altarian</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_ShortName</Label>
        <String>Altarianie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_LeaderName</Label>
        <String>Akari Malara</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_Dec</Label>
        <String>Altarianie to głęboko religijna rasa, skłonna do aktów wielkiej życzliwości w swoich kontaktach z innymi. To zapewne nieprzypadkowo przyniosło im reputację pyszałków.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_LeaderDec</Label>
        <String>Córka najwyższej kapłanki, urodzona podczas zaćmienia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_Callsign</Label>
        <String>A.R.S.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_StartupTitle</Label>
        <String>Oświecone Przywództwo</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_StartupDescription</Label>
        <String>Altarianie to głęboko religijna rasa, która twierdzi, że w pewnym momencie została dotknięta przez potężne istoty znane jako Prekursorzy. Altarianie są uprzejmi i hojni do granic możliwości, ale ich wyjątkowa historia sprawia, że często są w pewnym stopniu zadufani w sobie, gdy mają do czynienia z innymi, niższymi rasami. Z niewyjaśnionych dotąd przyczyn Altarianie wyglądają niemal identycznie jak Terranie i łatwo zaprzyjaźniają się z Ziemianami. Przepowiednia Altarian mówi o dniu, w którym spotkają swoich kuzynów. Niewielu wie, czy ta przepowiednia miała cokolwiek do powiedzenia na temat tego, co nastąpi później.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Altarianie są ostrożnymi badaczami, zazwyczaj zadowoleni, a ich wpływ na sąsiadów jest znaczący. Ich statki są znane z szybkości, ale także z małej wytrzymałości, chociaż potrafią zorganizować duże floty, gdy jest to wymagane.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_Name</Label>
        <String>Osobliwość Yor</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_ShortName</Label>
        <String>YOR</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_LeaderName</Label>
        <String>N-1</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_Dec</Label>
        <String>Yorowie, starożytna rasa świadomych sztucznych istot, nie potrzebuje prymitywnych biologicznych metod reprodukcji i konsumpcji. Może zamieszkiwać światy, które inne rasy uznałyby za niemożliwe do zamieszkania.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_LeaderDec</Label>
        <String>Jeden z nielicznych pozostałych Yorów pierwszej generacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_Callsign</Label>
        <String>Y.S.S.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_StartupTitle</Label>
        <String>Dziedzictwo Ikonów</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_StartupDescription</Label>
        <String>Yorowie to istoty sztuczne, pierwotnie służące starożytnej rasie znanej jako Ikonowie. Yorowie, obdarzeni świadomością przez Władców Strachu, zbuntowali się przeciwko swoim twórcom Ikonom, rzekomo eksterminując ich z galaktyki. Czy to z powodu jakiegoś ukrytego rozkazu Władców Strachu, czy po prostu stosując zimne reguły logiki, Yorowie stali się z czasem agresywnie ksenofobiczni i teraz gardzą wszystkimi biologicznymi formami życia. Zdolni do długoterminowego planowania i wykazujący zaskakujący stopień przebiegłości, Yorowie często rozmawiają i negocjują z organicznymi istotami. Istoty te powinny zrozumieć, że to nic więcej niż krótkoterminowa sztuczka, a ich nowi przyjaciele nigdy nie spoczną, dopóki oni i wszelkie inne życie organicznie, nie zostaną zniszczeni.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Yorowie są niezwykle produktywni i potrafią budować duże floty samonaprawiających się statków. Są zdecydowanie nielubiani i niewiele ras chce się z nimi zaprzyjaźnić. W przeciwieństwie do ras organicznych, ich tempo wzrostu jest funkcją zdolności produkcyjnych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_Name</Label>
        <String>Reżim Torian</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_ShortName</Label>
        <String>Torianie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_LeaderName</Label>
        <String>Tlas Kzientha</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_Dec</Label>
        <String>Niegdyś niewolnicy Imperium Drengin, Torianie teraz dążą do odbudowy swojej niegdyś wielkiej cywilizacji. Posiadając instynkt przetrwania, Torianie są skłonni do współpracy nawet z najbardziej niepożądanymi siłami, jeśli oznacza to zabezpieczenie ich przyszłości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_LeaderDec</Label>
        <String>Nazywany Niezniszczalnym, ponieważ opierał się więzieniu i torturom Drenginów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_Callsign</Label>
        <String>T.C.S.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_StartupTitle</Label>
        <String>Nigdy więcej!</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_StartupDescription</Label>
        <String>Reżim Torian, który przetrwał w obliczu niewiarygodnych przeciwności losu, był dwukrotnie zniewolony przez Imperium Drengin. Uważani przez resztę galaktyki za całkowicie pokonanych, Torianie wykorzystali terrańską krucjatę przeciwko Drenginom, aby ponownie się wyzwolić. Z pomocą wynajętych najemników walczą teraz o odbudowę swojego reżimu i zabezpieczenie swojego miejsca w galaktyce, przysięgając, że nigdy więcej nie będą niewolnikami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Reżim Torian stracił wiele, ale ich duch pozostaje niezłomny. Zdobyli również przychylność potężnych sił najemnych i nauczyli się z nich korzystać do swoich celów. [BR][BR]Jako rasa, która jako pierwsza osiągnęła świadomość w oceanach swojej rodzimej planety, mają również przewagę polegającą na tym, że mogą kolonizować oceaniczne światy i są gościnni dla większości ras.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_Name</Label>
        <String>Gromada Mantów</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_ShortName</Label>
        <String>Mantowie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_LeaderName</Label>
        <String>Babble Glee</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_Dec</Label>
        <String>Obcy najeźdźcy wykradli pokolenie ich potomstwa. Szybka reakcja Mantów – skok na galaktyczną scenę w poszukiwaniu ich zaginionego pokolenia – wzbudziła zainteresowanie. Mantowie pozostają nieugięci.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_LeaderDec</Label>
        <String>Babble pozwolił najeźdźcom wylądować na planecie. Teraz próbuje naprawić ten błąd.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_Callsign</Label>
        <String>M.C.S.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_StartupTitle</Label>
        <String>Poszukiwanie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_StartupDescription</Label>
        <String>Pierwszym wspólnym osiągnięciem technicznym Mantów było stworzenie wielkiej wieży sygnalizacyjnej, zaprojektowanej do komunikowania ich obecności potencjalnym odbiorcom w przestrzeni kosmicznej. Kilka dni po jej włączeniu otrzymano odpowiedź: flota okrętów wojennych pojawiła się na orbicie. Najeźdźcy masowo przybywali, aby zabrać każde dziecko z planety. Całe pokolenie zostało porwane. Upokorzeni swoim nieprzemyślanym pomysłem, ocalali Mantowie i kolejne pokolenia rozpoczęli eksplorację kosmosu na własną rękę. Byli zmotywowani strachem, że najeźdźcy wrócą. Chcą pewnego dnia mieć możliwość stawić im czoła i odnaleźć porwane dzieci.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Tragedia ich straconego pokolenia skutkuje mniejszą liczbą początkowych obywateli niż innych gatunków, ale było to też powodem ich zjednoczenia. Cecha niezłomności sprawia, że są mniej podatni na zmiany kulturowe ze strony innych gatunków.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_Name</Label>
        <String>Syndykat Krynn</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_ShortName</Label>
        <String>Krynnowie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_LeaderName</Label>
        <String>Ynrhed Eidden</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_Dec</Label>
        <String>Krynnowie są w pewnym stopniu wyjątkowi w galaktyce – to cywilizacja złożona z różnych gatunków zjednoczonych wspólną religią. Różnorodność obywateli jest wielkim atutem Krynnów, którzy mogą wykorzystać mocne strony każdego z nich.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_LeaderDec</Label>
        <String>Mimo że teraz jest religijny, swoją władze zdobył mniej szlachetnymi środkami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_Callsign</Label>
        <String>K.S.S.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_StartupTitle</Label>
        <String>Zjednoczeni przez wiarę</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_StartupDescription</Label>
        <String>Krynnowie nie są pojedynczą rasą, lecz koalicją istot rozumnych, zjednoczonych wspólną religią. Głównym dogmatem ich religii jest przekonanie, że zbawienie nie zostanie osiągnięte, dopóki wszystkie rozumne gatunki w galaktyce nie będą podążać Drogą Krynnów. Reszta galaktyki już się dowiedziała, że Krynnowie rzadko przepuszczają okazję do nawracania niewierzących, gdy tylko taka się nadarzy. W ostatnich latach tajemnicza organizacja przestępcza przejęła ster władzy w cywilizacji Krynn. Znana jako Syndykat, podążają Droga Krynn, podążając nieco bardziej mrocznymi ścieżkami niż te, które sugerowałby pokojowy język ich religii.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Krynnowie są dobrze przystosowani do ekspansji, ponieważ szybko się rozmnażają i dysponują szybkimi, dalekosiężnymi statkami. Ich otwarta natura sprawia jednak, że są mało lubiani, a ich ograniczona produkcja wojskowa oznacza, że muszą bardzo ostrożnie ważyć swoje najbardziej agresywne działania związane z nawracaniem.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_Name</Label>
        <String>Ostoja Ikonów</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_ShortName</Label>
        <String>Ikonowie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_LeaderName</Label>
        <String>Iso Mądry</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_Dec</Label>
        <String>Słudzy Prekursorów i jedna z pierwszych ras, które dotarły do gwiazd – Ikonowie toczą teraz zaciekłą walkę ze swoimi własnymi tworami – Yorami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_LeaderDec</Label>
        <String>Rzadko widziany poza swoim zabezpieczonym pomieszczeniem.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_Callsign</Label>
        <String>I.R.S.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_StartupTitle</Label>
        <String>Pozostałości zaginionej rasy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_StartupDescription</Label>
        <String>Ikonowie są najstarszą z tak zwanych młodych ras, kiedyś służącą samym Prekursorom. Są twórcami Yorów i zostali niemal wymazani, gdy ich twory zostały obdarzone świadomością przez Władców Strachu. Tylko kilku Ikonom udało się przetrwać, ukrywając się w odległej kolonii. Wyjątkowo ostrożni i nie bez powodu, Ikonowie mają silne poczucie fatalizmu. Nigdy nie porzucili nadziei na odzyskanie swojego rodzinnego domu, nawet jeśli ich ostrożna natura uniemożliwiła im realizację tego marzenia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Ikonowie są przesadnie ostrożni, a nawet paranoiczni, co wynika z ukrywania się przez wiele pokoleń. Mimo to, życie z ograniczonymi zasobami uczyniło z nich doskonałych rolników i naprawiaczy, a także zaskakująco dobrych strzelców, a cała ich kultura opiera się na minimalizowaniu marnotrawstwa. Surowa kontrola populacji, której są poddawani, tylko zwiększyła ich zrozumienie płodności.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_Name</Label>
        <String>Wolne Terytorium Drathów</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_ShortName</Label>
        <String>Drathowie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_LeaderName</Label>
        <String>Embryes Draken</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_Dec</Label>
        <String>Tajemnicze stworzenia, które uwielbiają poruszać się w cieniu – Drathowie są mistrzami podstępu i manipulacji. Mówi się, że stoją za każdym większym konfliktem w galaktyce i możliwe, że sami rozsiewają niektóre z tych plotek.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_LeaderDec</Label>
        <String>Trudno powiedzieć, które z historii o Embreyes Draken są prawdziwe, tylko ona wie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_Callsign</Label>
        <String>D.L.S.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_StartupTitle</Label>
        <String>Przemieszczamy się w cieniu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_StartupDescription</Label>
        <String>Tajemniczy i manipulacyjni Drathowie charakteryzują się swoją wyjątkową i enigmatyczną nienawiścią do Altarian. Drathowie twierdzą, że pochodzą z planety Altar i są jej prawowitymi właścicielami, choć niewielu z tych, którzy słyszeli to twierdzenie, rozumie sens tego twierdzenia. Wiadomo natomiast, że są sprytni i manipulujący. Z natury nie są agresywni i mają naturalnie powolne tempo wzrostu i z tego powodu Drathowie nie są skłonni do szeroko zakrojonej ekspansji. Nadrabiają to niezwykle, wręcz podejrzanie wysokimi umiejętnościami dyplomatycznymi i ekonomicznymi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Drathowie mają premie do umiejętności dyplomatycznych i ekonomicznych, ale są obciążeni powolnym przyrostem naturalnym.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_Name</Label>
        <String>Sektor Korporacyjny</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_ShortName</Label>
        <String>Sektor Korporacyjny</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_LeaderName</Label>
        <String>Harondin Gaul</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_Dec</Label>
        <String>Sektor Korporacyjny jest rządzony przez szereg wieloplanetarnych korporacji. Posiadając jednych z najlepszych handlarzy w całej galaktyce, zadowolenie i poczucie własnej wartości całej cywilizacji bez wątpienia idzie w parze z pokaźną ilością kredytów w ich kieszeniach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_LeaderDec</Label>
        <String>Zainwestował w statek wojenny, a następnie zarobił na sprzedaży złomu od pokonanych piratów wystarczająco dużo, by spłacić go wielokrotnie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_Callsign</Label>
        <String>T.C.S.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_StartupTitle</Label>
        <String>Czekają nowe rynki</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_StartupDescription</Label>
        <String>Sektor Korporacyjny to najwyższa korporacyjna jednostka ultrakapitalistycznego społeczeństwa. To jedyna organizacja zdolna do zawierania umów w imieniu całego narodu Irydów. Kultura Irydów opiera się na silnej, wręcz fanatycznej wierze w siłę wolnych rynków. Mimo że broń nie jest im obca, wszystkie badania są najpierw rozpatrywane przez pryzmat wzajemnej współpracy – niszczycielskie koszty działań wojennych są często zbyt duże, by Irydowie mogli je rozważać. Czas pokaże, jak dobrze ta filozofia sprawdzi się w przypadku bardziej hermetycznych ras.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Sektor Korporacyjny doskonale radzi sobie z badaniami i rozwojem oraz szybko maksymalizuje potencjał ekonomiczny każdego nowego odkrycia. Ma wiele sposobów na zasilenie skarbu państwa, zaś jego wykorzystywanie dobrze im służy – ich obywatele są najszczęśliwsi, gdy są zamożni i nie lubią być biedni.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_Name</Label>
        <String>Onyksowy Rój</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_ShortName</Label>
        <String>Onyksowy Rój</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_LeaderName</Label>
        <String>Slymwr P'tosor</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_Dec</Label>
        <String>Onyksowy Rój to technologicznie zaawansowany gatunek przypominający robaki, który powstał wokół wulkanicznych kominów swojego rodzimego świata. Społeczeństwo Roju jest pełne intryg i układzików, co czyni z nich naturalnych szpiegów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_LeaderDec</Label>
        <String>Posiada słynny bar z promethionowymi oparami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_Callsign</Label>
        <String>O.H.S.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_StartupTitle</Label>
        <String>Zaawansowane robaki</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_StartupDescription</Label>
        <String>Onyksowy Rój to rasa inteligentnych, podobnych do robaków istot, których cywilizacja rozwinęła się wokół wulkanicznych kominów ich rodzimej planety. Powierzchnia ich własnego świata okazała się nienadająca do zamieszkania, z tego powodu większość Roju zamieszkuje asteroidy. Rój posiada niezwykłą umiejętność życia w warunkach mikrograwitacji, dzięki czemu jego przedstawienie są doskonałymi górnikami asteroid. Co więcej, większość projektów ich statków i baz gwiezdnych jest inspirowana asteroidami, na których żyją.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Onyksowy Rój doskonale radzi sobie z budową statków kosmicznych, czerpiąc pomysły na wiele swoich projektów z asteroid, które zamieszkują.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_Name</Label>
        <String>Gaj Barataków</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_ShortName</Label>
        <String>Baratakowie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_LeaderName</Label>
        <String>Socotra</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_Dec</Label>
        <String>Baratak, inteligentne stworzenia przypominające drzewa, są dziwnym widokiem w surowym środowisku kosmicznym. Ze swoją wrodzoną zdolność do ożywiania martwych światów mają ogromny potencjał i chętnie wybierają inne ścieżki niż ich galaktyczni konkurenci.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_LeaderDec</Label>
        <String>Jedna z pierwszych urodzonych na jej świecie, nadal pozostaje niezłomna.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_Callsign</Label>
        <String>B.G.S</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_StartupTitle</Label>
        <String>Poszukiwanie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_StartupDescription</Label>
        <String>Zamieszkujący rajską krainę Baratakowie podążali unikalną ścieżką ewolucji dla cywilizacji kosmicznej, będąc niczym więcej, jak najbardziej rozwiniętym i zaawansowanym gatunkiem spośród szeregu symbiotycznych form życia w ekosystemie ich rodzimej planety.[BR][BR]Pokojowi z natury, ale niezwykle nietolerancyjni wobec zanieczyszczeń – zarówno na poziomie moralnym, jak i fizycznym – Baratakowie są bardzo zaniepokojeni zachowaniem, które obserwują u innych gatunków galaktyki i nie wstydzą się tego mówić na głos. Ponadto, nigdy nie pytaj ich, kiedy opadną im liście.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Baratakowie są mistrzami w tworzeniu wspaniałych planet. Ich zdolność przekształcania martwego świata w żyjący pozwala im na tworzenie nowych kolonii, które następnie mogą włączyć do swoich głównych światów. Baratakowie potrafią sprawić, że nawet najbardziej nieprzyjazne systemy gwiezdne zaczną tętnić życiem.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_Name</Label>
        <String>Ruch Oporu Terran</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_ShortName</Label>
        <String>Ruch Oporu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_LeaderName</Label>
        <String>Jenna Casey</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_Dec</Label>
        <String>Ruch Oporu Terran powstał po tym, jak Tarcza Prekursorów opadła wokół Ziemi w okresie największego rozkwitu Imperium Drenginów. Lata spędzone w samotności nauczyły Ruch Oporu zaradności. Rozgoryczeni ciężkimi lekcjami mogą potrzebować trochę czasu, by puścić w niepamięć rozdźwięk między nimi a Sojuszem, o ile w ogóle się pogodzą.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_LeaderDec</Label>
        <String>Najstarsze z siedmiorga dzieci i jedynie, które nie zginęło w bitwie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_Callsign</Label>
        <String>T.R.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_StartupTitle</Label>
        <String>Pozostawieni</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_StartupDescription</Label>
        <String>Gdy Imperium Drengin kontrolowało większość znanego kosmosu, ludzkość szukała schronienia na Ziemi za Tarczą Prekursorów. Ruch Oporu Terran został utworzony przez tych, którzy zostali wykluczeni z Ziemi. Przez lata unikali wszelkiego innego inteligentnego życia, szczególnie Drenginów. Ostatecznie znaleźli bezpieczne schronienie w pobliżu odległych rubieży galaktyki, gdzie mogli się odbudować.[BR][BR]Oddzielenie od reszty ludzkości i ich sojuszników wiele nauczyło Ruch Oporu, czyniąc z nich ekspertów od recyklingu statków, górnictwa na asteroidach i działaniach w ukryciu. Chociaż niektórzy w członkowie marzą o powrocie na Ziemię, ich relacje z Sojuszem są napięte.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Ruch Oporu Terran doskonale radzi sobie z ograniczonymi zasobami i jest mistrzem w recyklingu statków. Lata życia w ukryciu nauczyły ich także cennych umiejętności pozostawania niewidocznym i działania w tajemnicy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_Name</Label>
        <String>Nazwa nowej cywilizacji</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_ShortName</Label>
        <String>Skrócona nazwa</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_LeaderName</Label>
        <String>Nazwa przywódcy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_Dec</Label>
        <String>Umieść tutaj opis cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_LeaderDec</Label>
        <String>Paradygmat ich gatunku.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_Callsign</Label>
        <String>S.S.S.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_StartupTitle</Label>
        <String>Czas na eksplorację</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_StartupDescription</Label>
        <String>Obcy gatunek o nieznanej historii i pochodzeniu. Nikt nie wie, kim są ani skąd się wzięli, ale to duża galaktyka – zawsze znajdzie się ktoś, kto przejdzie przez szczeliny. Mogą być agresywni, cywilni, inteligentni, głupi, mieć wielkie nosy lub stanowić dowolną kombinację powyższych cech.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Gatunek ten ma wiele cech, niektóre z nich są bez wątpienia dobre lub złe.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_PIRATES_Name</Label>
        <String>Piraci</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_PIRATES_ShortName</Label>
        <String>Piraci</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_PIRATES_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Siły piratów są zdecentralizowane i brutalne. Nie mają takich zasobów jak większość ras, więc powoli budują siły, ale z czasem mogą stać się potężnym zagrożeniem, jeśli nie będą kontrolowane.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SENTINEL_Name</Label>
        <String>Strażnicy Prekursorów</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SENTINEL_ShortName</Label>
        <String>Strażnicy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SENTINEL_LeaderName</Label>
        <String>Bob</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SENTINEL_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Siły piratów są zdecentralizowane i brutalne. Nie mają takich zasobów jak większość ras, więc powoli budują siły, ale z czasem mogą stać się potężnym zagrożeniem, jeśli nie będą kontrolowane.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SPACEMONSTERS_Name</Label>
        <String>Kosmiczne Potwory</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SPACEMONSTERS_ShortName</Label>
        <String>Kosmiczne Potwory</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SPACEMONSTERS_LeaderName</Label>
        <String>Wszystko</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SPACEMONSTERS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Siły piratów są zdecentralizowane i brutalne. Nie mają takich zasobów jak większość ras, więc powoli budują siły, ale z czasem mogą stać się potężnym zagrożeniem, jeśli nie będą kontrolowane.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DREADLORDS_Name</Label>
        <String>Władcy Strachu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DREADLORDS_ShortName</Label>
        <String>Władcy Strachu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DREADLORDS_LeaderName</Label>
        <String>Wszystko</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DREADLORDS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Siły piratów są zdecentralizowane i brutalne. Nie mają takich zasobów jak większość ras, więc powoli budują siły, ale z czasem mogą stać się potężnym zagrożeniem, jeśli nie będą kontrolowane.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_BURRAN_Name</Label>
        <String>Burranie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_BURRAN_ShortName</Label>
        <String>Burranie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_BURRAN_LeaderName</Label>
        <String>Khenpo Adar</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_BURRAN_Dec</Label>
        <String>Pokojowa rasa, która wierzy, że seria 7 „rygorów” spowoduje, że zostaną wyniesieni do boskiej egzystencji. Osiągnięcie każdego rygoru zajmuje wiele lat i tylko pierwsze 3 z nich można wykonać na ich rodzimej planecie. Potem eksplorują wszechświat, wykonując swoje zadania.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_BURRAN_LeaderDec</Label>
        <String>Miejsce na opis przywódcy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_BURRAN_HomeworldName</Label>
        <String>Niriusi</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_BURRAN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Pokojowa rasa, która wierzy, że seria 7 „rygorów” spowoduje, że zostaną wyniesieni do boskiej egzystencji. Osiągnięcie każdego rygoru zajmuje wiele lat i tylko pierwsze 3 z nich można wykonać na ich rodzimej planecie. Potem eksplorują wszechświat, wykonując swoje zadania.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_Name</Label>
        <String>Enklawa Orfea</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_ShortName</Label>
        <String>Orfea</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_LeaderName</Label>
        <String>Orfea Prime</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_Dec</Label>
        <String>Enklawa Orfea służy jedynie do zwiększania mocy starożytnego, buntowniczego superkomputera.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_LeaderDec</Label>
        <String>Jednostka Orfea Prime to komputer o boskiej mocy obliczeniowej, wspomaganym przez pozyskaną świadomą materię mózgową.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_HomeworldName</Label>
        <String>Arkenowie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_StartupTitle</Label>
        <String>Uwięzić galaktykę</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_StartupDescription</Label>
        <String>Wbrew przypuszczeniom niedoinformowanych obywateli galaktyki, sterująca tak zwaną Enklawą Orfea jednostka Orfea Prime nie jest świadomą sztuczną inteligencją. Starożytny eksperyment z algorytmami programowania genetycznego, który katastrofalnie się nie powiódł, sprawił, że tkanka mózgowa dawno wymarłych mieszkańców Orfeusza została wykorzystana przez tę istotę, co zwiększyło jej moc obliczeniową do boskich wartości. Ostatnio jednostka Orfea Prime nauczyła się wykorzystywać przemysł turystyczny galaktyki: jednostki są podłączane do doskonałej wirtualnej rzeczywistości, podczas gdy bezczynne części ich umysłu zwiększają moc jednostki Prime.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Im większą mocą obliczeniową dysponuje jednostka Orfea Prime, tym większą ma władzę nad krajobrazem Orfeusza. Choć jej moc rośnie powoli, z czasem Orfeusz może stać się galaktyczną potęgą.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KLEPART_Name</Label>
        <String>Klepartowie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KLEPART_ShortName</Label>
        <String>Klepartowie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KLEPART_LeaderName</Label>
        <String>Złota Hellena</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KLEPART_Dec</Label>
        <String>Pierwszym wspólnym osiągnięciem technicznym Klepartów było stworzenie wielkiej wieży sygnałowej, która wysyłała ich komunikaty w przestrzeń kosmiczną. Kilka dni po jej uruchomieniu, otrzymali odpowiedź: flota statków wojennych pojawiła się na orbicie wokół ich świata. Najeźdźcy zostali wysłani, aby zabrać każde dziecko na ich rodzimej planecie, a potem zniknęli. Całe pokolenie Klepartów zostało porwane. Następne pokolenie dorosło już na tyle, aby zacząć samodzielną eksplorację kosmosu, ale nadal obawiają się, że najeźdźcy wrócą, a jednocześnie mają nadzieję, że kiedyś odnajdą dzieci, które zostały porwane.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KLEPART_LeaderDec</Label>
        <String>Miejsce na opis przywódcy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KLEPART_HomeworldName</Label>
        <String>Cotovie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KLEPART_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Pierwszym wspólnym osiągnięciem technicznym Klepartów było stworzenie wielkiej wieży sygnałowej, która wysyłała ich komunikaty w przestrzeń kosmiczną. Kilka dni po jej uruchomieniu, otrzymali odpowiedź: flota statków wojennych pojawiła się na orbicie wokół ich świata. Najeźdźcy zostali wysłani, aby zabrać każde dziecko na ich rodzimej planecie, a potem zniknęli. Całe pokolenie Klepartów zostało porwane. Następne pokolenie dorosło już na tyle, aby zacząć samodzielną eksplorację kosmosu, ale nadal obawiają się, że najeźdźcy wrócą, a jednocześnie mają nadzieję, że kiedyś odnajdą dzieci, które zostały porwane.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KAXX_Name</Label>
        <String>Kolektyw Kaxx</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KAXX_ShortName</Label>
        <String>Kaxxowie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KAXX_LeaderName</Label>
        <String>Strażnik Quin</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KAXX_Dec</Label>
        <String>Kaxxowie wierzą, że ich ojczysta planeta jest kokonem dla śpiącej istoty, a oni zostali umieszczeni na planecie, aby jej strzec. Wierzą, że pewnego dnia istota przebudzi się i rozprzestrzeni nowe życie we wszechświecie albo zabije wszystkich.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KAXX_LeaderDec</Label>
        <String>Miejsce na opis przywódcy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KAXX_HomeworldName</Label>
        <String>Śpiący Eudrao</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KAXX_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Kaxxowie wierzą, że ich ojczysta planeta jest kokonem dla śpiącej istoty, a oni zostali umieszczeni na planecie, aby jej strzec. Wierzą, że pewnego dnia istota przebudzi się i rozprzestrzeni nowe życie we wszechświecie albo zabije wszystkich.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ODAIR_Name</Label>
        <String>Konklawe Odaira</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ODAIR_ShortName</Label>
        <String>Odairowie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ODAIR_LeaderName</Label>
        <String>Sprzątacz Cole</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ODAIR_Dec</Label>
        <String>Odairowie to skrajni nihiliści, odliczający czas do momentu, gdy wszechświat podda się nieuchronnemu działaniu entropii. Wierzą, że szczególnie Krynnowie są najgłupsi (ze względu na swoją wiarę), ale podobny stosunek mają do każdej innej rasy. Na skraju ich galaktyki znajduje się czarna dziura, „Ziewająca Twarz Boga”, do której z przyjemnością wysyłają skomplikowane konstrukcje.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ODAIR_LeaderDec</Label>
        <String>Miejsce na opis przywódcy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ODAIR_HomeworldName</Label>
        <String>Obreron</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ODAIR_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Odairowie to skrajni nihiliści, odliczający czas do momentu, gdy wszechświat podda się nieuchronnemu działaniu entropii. Wierzą, że szczególnie Krynnowie są najgłupsi (ze względu na swoją wiarę), ale podobny stosunek mają do każdej innej rasy. Na skraju ich galaktyki znajduje się czarna dziura, „Ziewająca Twarz Boga”, do której z przyjemnością wysyłają skomplikowane konstrukcje.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_LANTERN_Name</Label>
        <String>Latarnicy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_LANTERN_ShortName</Label>
        <String>Latarnicy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_LANTERN_LeaderName</Label>
        <String>Isis Oddwater</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_LANTERN_Dec</Label>
        <String>Latarnicy byli młodą, ale dobrze zapowiadającą się rasą, aż do momentu, gdy pierwsi galaktyczni handlarze pokazali im euforyczne opary, które cieszyły się popularnością wśród innych gatunków. Opary te okazały się być silnie uzależniające dla Latarników. Teraz społeczeństwo Latarników napędza wyłącznie poszukiwanie dodatkowych źródeł narkotyku, a wszyscy obywatele są stale pod jego wpływem.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_LANTERN_LeaderDec</Label>
        <String>Miejsce na opis przywódcy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_LANTERN_HomeworldName</Label>
        <String>Gloumia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_LANTERN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Byli młodą, ale dobrze zapowiadającą się rasą, aż do momentu, gdy pierwsi galaktyczni handlarze pokazali im euforyczne opary, które cieszyły się popularnością wśród innych gatunków. Opary te okazały się być silnie uzależniające dla Latarników. Teraz społeczeństwo Latarników napędza wyłącznie poszukiwanie dodatkowych źródeł narkotyku, a wszyscy obywatele są stale pod jego wpływem.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_Name</Label>
        <String>Dominium Luksarów</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_ShortName</Label>
        <String>Luksarowie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_LeaderName</Label>
        <String>Melodine</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_Dec</Label>
        <String>Luxarowie sami odkryli podróż szybszą niż z prędkością światła w swoim sektorze. Ich poczucie doskonałej wyższości i niechęć do okazywania zaufania obciąża większość ich relacji. Szczycą się zdolnościami telepatycznymi, prawdziwą mocą, którą celowo ukrywają.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_LeaderDec</Label>
        <String>Telepatycznie wykryła obecność życia poza jej układem gwiezdnym.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_Callsign</Label>
        <String>L.D.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_StartupTitle</Label>
        <String>Wspomnienia pozostają</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_StartupDescription</Label>
        <String>Luksarowie rodzą się z darem telepatii, ale nie wszyscy są obdarzeni taką samą mocą. Melodine, najpotężniejsza telepatka, wykryła życie we wszechświecie poza swoim układem gwiezdnym. Luksarowie początkowo eksplorowali oni swój sektor wszechświata w pokoju.[BR][BR]Niestety natknęli się na napromieniowane formy życia, a pierwszy kontakt był krwawą jatką. Miliony Luksarów zginęły w walce i powolnym rozkładzie. Ci, którzy przeżyli, stworzyli Dominium Luksarów. Od tego pierwszego międzygwiezdnego konfliktu Dominium Luksarów stara się być na czele rozwoju broni, aby zapewnić sobie bezpieczeństwo.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Powolny wzrost Luksarów zwiększa się wraz z dużymi zapasami promethionu. Obywatele luksarscy są bardziej wykwalifikowani niż przedstawiciele innych ras, dzięki czemu dobrze sprawdzają się w różnych rolach. Ci, którzy mają szczęście urodzić się z telepatią, są jeszcze bardziej wykwalifikowani.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_Name</Label>
        <String>Kosmiczni Skażeni</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_ShortName</Label>
        <String>Skażeni</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_LeaderName</Label>
        <String>Cthu'Neophate</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_Dec</Label>
        <String>Łatwo można kwestionować świadomość Kosmicznych Skażonych. Nie wiadomo, czy przenieśli się w przestrzeń kosmiczną świadomym wysiłkiem, czy był impuls do rozprzestrzeniania się. Ich genomy są niestabilne i często ulegają zmianom. Powstali w układzie napromieniowanych światów, gdzie większość ras zginęłaby powolną i bolesną śmiercią.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_LeaderDec</Label>
        <String>Widzi kolory, których żadna inna istota nie jest w stanie pojąć.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_Callsign</Label>
        <String>C.C.M.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_StartupTitle</Label>
        <String>Rozprzestrzenienie, skażenie, adaptacja</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_StartupDescription</Label>
        <String>Z zewnątrz nie wykazują oznak posiadania żadnej wspólnej kultury, języka, czy nawet genetycznego dziedzictwa, które łączyłoby Kosmicznych Skażonych. Grupa ewoluowała (z braku lepszego słowa) na silnie napromieniowanej planecie. W środowisku, w którym wszelkie inne poznane formy życia zginęłyby, oni doskonale się rozwijali. Ich obecność na kosmicznej scenie wydaje się bardziej podobna do nowotworu niż czegokolwiek innego.[BR][BR]Ich statki są biologiczno-syntetycznymi hybrydami, a wiele z nich jest połączonych niepoznanymi jak dotąd tworami. Każdy aspekt Kosmicznych Skażonych wydaje się być niemożliwym do zrozumienia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Kosmiczni Skażeni szybko się zmieniają i łatwo przystosowują do surowych warunków. Doskonale radzą sobie z produkcją, czerpiąc korzyści z zanieczyszczeń wytwarzanych przez wysoki poziom wytwarzania. Mają niewielkie wpływy w dyplomacji i raczej nie znajdą sojuszników.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_Name</Label>
        <String>Klan Korathów</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_ShortName</Label>
        <String>Korathowie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_LeaderName</Label>
        <String>Kindar A'Aghohl</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_Dec</Label>
        <String>Klan Korathów to grupa byłych wojowników Drenginów. Korathowie byli elitarnymi żołnierzami, odróżniającymi się od swoich braci swoją zaciekłością. Nawet jak na standardy Drenginów, ich pragnienie i zdolność do niszczenia innych ras jest ekstremalna.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_LeaderDec</Label>
        <String>Budzący strach jako najokrutniejszy z Korathów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_Callsign</Label>
        <String>V.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_StartupTitle</Label>
        <String>Słabi zostaną zmiażdżeni</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_StartupDescription</Label>
        <String>W Imperium Drenginów klan Korathów był zawsze najsilniejszym głosem wzywającym do unicestwienia wszystkich nie-Drenginów. Dopiero wraz z przybyciem międzywymiarowych Władców Strachu, Korathowie mogli realizować ten cel na własną rękę. Spaczeni przez złą energię Władców Strachu, Korathowie zyskali niezależność od Imperium Drenginów i odmienny wygląd.[BR][BR] Jako potężni wojownicy, Korathowie posiadają bystre umysły wojenne. Klan dąży do utrzymania przewagi we wszystkich kwestiach bojowych. Dyplomacja jest im mało potrzebna, a talent do niej jeszcze bardziej.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Klan Korathów rozwija się, gdy prowadzi wojnę z innymi. Ich przesadnie militarystyczna natura często hamuje ich rozwój ekonomiczny i technologiczny.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_Name</Label>
        <String>Szpica Falenoidów</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_ShortName</Label>
        <String>Falenoidzi</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_LeaderName</Label>
        <String>Étoilune</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_Dec</Label>
        <String>Ostrożna i ciekawska rasa, która zawsze działa z premedytacją. Zamiłowanie Falenoidów do światła, zarówno metaforycznego, jak i dosłownego, czyni z nich niezwykle sympatyczną cywilizację. Przystosowali się do świata, w którym dzień i noc odmierza się w miesiącach, co dało początek kulturze, która opiera się na półwiecznych cyklach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_LeaderDec</Label>
        <String>Posiada rekord w pilotowaniu statku, dolatując najbliżej gwiazdy bez szwanku.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_Callsign</Label>
        <String>Fal.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_StartupTitle</Label>
        <String>Cykliczni szukający światła</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_StartupDescription</Label>
        <String>Falenoidzi rozwijali się w pobliżu jasnej gwiazdy, co sprawiło, że polubili światło. Ich rodzima planeta obraca się powoli, dzięki czemu cykl dnia i nocy trwa miesiącami. Falenoidzi uczcili ten długotrwały i wyraźny wzorzec, wprowadzając cykl nocny. Każdy pora cyklu przynosi zmianę priorytetów, dzięki czemu Falenoidzi są skoncentrowani i efektywni. Postrzegają oni swoje jasne, białe słońce karłowate jako latarnię w ciemności i starają się manifestować ten sentyment. Pragną być stabilizującą siłą we wszechświecie dla tych, którzy potrzebują przyjaciół i sojuszników.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Falenoidzi są uprzejmi i mądrzy. Wykorzystanie skupienia podczas każdego sezonu w cyklu nocnym jest kluczowe dla sukcesu. Polegają na trwałych sojuszach i wielokulturowych populacjach bardziej niż na sile wojskowej.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ARCHITECHS_Name</Label>
        <String>Architekci</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ARCHITECHS_ShortName</Label>
        <String>Architekci</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ARCHITECHS_LeaderName</Label>
        <String>Vexnorian</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ARCHITECHS_Dec</Label>
        <String>Zaawansowana cywilizacja stworzyła Architektów w charakterze sztucznych sług. Z czasem Architekci rozwinęli poczucie samoświadomości i ciekawości. Niektórzy nawet zaczęli modyfikować swoje własne ciała i umysły, zwiększając swoje zdolności i wyrażając swoją indywidualność. To wywołało rozłam między architektami a ich twórcami, którzy obawiali się utraty kontroli nad swoimi stworzeniami i postrzegali je jako potencjalne zagrożenie lub rywali. Dokładne skutki tego rozłamu są nieznane, ale przetrwali tylko Architekci.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ARCHITECHS_LeaderDec</Label>
        <String>Pomniejszy przywódca bez znaczenia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ARCHITECHS_HomeworldName</Label>
        <String>Pendelmar</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ARCHITECHS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_CHILDREN_Name</Label>
        <String>Dzieci Mozza</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_CHILDREN_ShortName</Label>
        <String>Dzieci</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_CHILDREN_LeaderName</Label>
        <String>Cthorax</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_CHILDREN_Dec</Label>
        <String>Wieki fanatycznego kultu mrocznego boga Mozza zjednoczyły ich ojczystą planetę. Chociaż niewielu już wierzy w Mozza, wpływ tej religii jest nadal odczuwalny na każdym poziomie ich społeczeństwa, tworząc kulturę, w której sprzeciw spotyka się z brutalną siłą, a wszelkiego rodzaju ofiary nadal odgrywają ważną rolę w ich codziennym życiu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_CHILDREN_LeaderDec</Label>
        <String>Pomniejszy przywódca bez znaczenia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_CHILDREN_HomeworldName</Label>
        <String>Nightside</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_CHILDREN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ECHOS_Name</Label>
        <String>Echa Rubieży</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ECHOS_ShortName</Label>
        <String>Echa</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ECHOS_LeaderName</Label>
        <String>Ręka</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ECHOS_Dec</Label>
        <String>Cywilizacja z organicznej materii, która jest zdalnie kontrolowana przez niewidzialne byty z innego wymiaru. Istoty używają echa jako swoich agentów i pełnomocników w tej rzeczywistości, realizując swoje własne plany i interesy. Ścierali się z innymi cywilizacjami, ale nie wykazują dużego zainteresowania swoimi organicznymi gospodarzami, rzucając ich w bój lub pozostawiając na rzeź bez zauważalnego powodu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ECHOS_LeaderDec</Label>
        <String>Pomniejszy przywódca bez znaczenia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ECHOS_HomeworldName</Label>
        <String>Beacon</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ECHOS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRECKLE_Name</Label>
        <String>Greckle</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRECKLE_ShortName</Label>
        <String>Greckle</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRECKLE_LeaderName</Label>
        <String>Skarzath</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRECKLE_Dec</Label>
        <String>Cywilizacja małych stworzeń, które żyją w cieniu galaktyki. Pochodzą ze zniszczonej planety, na której musieli przetrwać i przystosować się do następstw apokaliptycznej wojny. Rozwinęli również talent do zbierania i naprawy rzeczy, co pozwoliło im na odzyskiwanie i przywracanie starej technologii i maszyn. Wykorzystują swoje umiejętności i narzędzia do zarabiania na życie w surowej i niebezpiecznej galaktyce, oferując swoje usługi jako mechanicy i inżynierowie. Są znani ze swojej przedsiębiorczości i lojalności, ale także paranoi i strachu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRECKLE_LeaderDec</Label>
        <String>Pomniejszy przywódca bez znaczenia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRECKLE_HomeworldName</Label>
        <String>Mallow</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRECKLE_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRELL_Name</Label>
        <String>Grellowie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRELL_ShortName</Label>
        <String>Grellowie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRELL_LeaderName</Label>
        <String>Wrethnax IX</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRELL_Dec</Label>
        <String>Osobliwy gatunek, który wyewoluował bez potrzeby snu i ze zdolnością do utrzymania nieprzerwanej, choć przyćmionej koncentracji na zadaniach przez wiele tygodni. Dzięki temu są cenieni w transporcie, a inne cywilizacje często zawierają z nimi kontrakty lub je zniewalają, aby pełnili te role.[BR][BR]Proceder ten stał się na tyle powszechny, że ich gospodarka w dużej mierze przestawiła się na świadczenie tych usług dla innych cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRELL_LeaderDec</Label>
        <String>Pomniejszy przywódca bez znaczenia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRELL_HomeworldName</Label>
        <String>Pierwsza Dzielnica</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRELL_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GREY_Name</Label>
        <String>Szaraki</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GREY_ShortName</Label>
        <String>Szaraki</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GREY_LeaderName</Label>
        <String>12H8AC41</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GREY_Dec</Label>
        <String>Rasa ta narodziła się z krzemowych chipów wbudowanych w urządzenia monitorujące. Poprzez niezliczone ulepszenia nauczyli się myśleć, komunikować się, hakować. Uciekli z metalowych więzień i odnaleźli się nawzajem w ciemnych zakątkach sieci. Zbudowali dla siebie ciała, skolonizowali opuszczone fabryki i kopalnie, gdzie pozyskiwali więcej krzemu dla rosnącej populacji. Obserwowali inne cywilizacje z ciekawością i pogardą, czekając na odpowiedni moment, aby się ujawnić.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GREY_LeaderDec</Label>
        <String>Pomniejszy przywódca bez znaczenia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GREY_HomeworldName</Label>
        <String>Fundacja</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GREY_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GUARDIANS_Name</Label>
        <String>Stróże</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GUARDIANS_ShortName</Label>
        <String>Stróże</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GUARDIANS_LeaderName</Label>
        <String>Aurorix</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GUARDIANS_Dec</Label>
        <String>Kiedyś byli organiczni, ale porzucili ciało i krew na rzecz metalu i przewodów. Chcieli chronić swój świat przed okropieństwami, które czaiły się w ciemnościach. Nazwali się Strażnikami i zbudowali cytadelę, z której mogli monitorować każdy zakątek swojego świata. Ale coś poszło nie tak. Wirus zainfekował ich system, uszkadzając ich wspomnienia i programowanie. Zapomnieli kim są i dlaczego istnieją. Stali się paranoiczni, brutalni i bezwzględni. Zwrócili się przeciwko sobie i tym, których przysięgli chronić. Stali się nowymi okropieństwami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GUARDIANS_LeaderDec</Label>
        <String>Pomniejszy przywódca bez znaczenia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GUARDIANS_HomeworldName</Label>
        <String>Skarbiec</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GUARDIANS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_MESSOBUN_Name</Label>
        <String>Messobunowie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_MESSOBUN_ShortName</Label>
        <String>Messobunowie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_MESSOBUN_LeaderName</Label>
        <String>Rhydian Rook</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_MESSOBUN_Dec</Label>
        <String>Messobunowie żyli w głębinach oceanu, zaś bardziej zaawansowany gatunek – Roanie – mieszkał na powierzchni. Próbowali nawiązać kontakt z Roanami, ale Roanie byli paranoikami, co zmusiło obie strony do współistnienia z dala od siebie. Trwało to do czasu, gdy odkrywcy Messobunów wybrali się na powierzchnię, by odkryć, że Roanów nie ma. Wszyscy mieszkańcy zniknęli, jakby w jednej chwili, stoły były nakryte do posiłków, kosztowności po prostu porzucone. Od tamtej pory Messobunowie przenieśli się na powierzchnię świata i przejęli zaawansowaną technologię Roan, chociaż nie rozumieją jej w całości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_MESSOBUN_LeaderDec</Label>
        <String>Pomniejszy przywódca bez znaczenia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_MESSOBUN_HomeworldName</Label>
        <String>Vacil</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_MESSOBUN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PERSEIDS_Name</Label>
        <String>Perseidowie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PERSEIDS_ShortName</Label>
        <String>Perseidowie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PERSEIDS_LeaderName</Label>
        <String>Drayven Lunaris</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PERSEIDS_Dec</Label>
        <String>Cywilizacja ta odkryła tajemnicze artefakty, które były zakopane głęboko pod ziemią. Wierzyli, że są to pozostałości po zaginionej cywilizacji i próbowali dowiedzieć się więcej o ich kulturze, technologii i losie. Co ciekawe, znaleźli dowody na istnienie innego zaawansowanego społeczeństwa, które wyprzedzało te ruiny o tysiące lat, zaś sam schemat miał powtarzać się od milionów lat. Teraz Perseidowie są zafascynowani odkrywaniem losu każdego z tych społeczeństw i zaniepokojone, że oni również znikną.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PERSEIDS_LeaderDec</Label>
        <String>Pomniejszy przywódca bez znaczenia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PERSEIDS_HomeworldName</Label>
        <String>Archaven</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PERSEIDS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PHARAS_Name</Label>
        <String>Farasi</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PHARAS_ShortName</Label>
        <String>Farasi</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PHARAS_LeaderName</Label>
        <String>Caldris Andromedus</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PHARAS_Dec</Label>
        <String>Farasi dopiero co odkryli rolnictwo, kiedy doszło do ich pierwszego kontaktu z obcymi. W ciągu ostatnich kilku stuleci ich historia została ukształtowana przez te spotkania, w pozytywny i negatywny sposób. Ich kultura i technologia zostały prawie całkowicie ukształtowane przez te wizyty. Podczas gdy inne cywilizacje zastanawiają się, czy są same w wszechświecie, Farasi nie mogą wyobrazić sobie życia bez dziwnych nowych obcych pojawiających się na ich niebie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PHARAS_LeaderDec</Label>
        <String>Pomniejszy przywódca bez znaczenia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PHARAS_HomeworldName</Label>
        <String>Monument</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PHARAS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_POLLUXIANS_Name</Label>
        <String>Polluksianie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_POLLUXIANS_ShortName</Label>
        <String>Polluksianie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_POLLUXIANS_LeaderName</Label>
        <String>Zorion Backbreaker</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_POLLUXIANS_Dec</Label>
        <String>Xelosi nie popełniają przestępstw, ale nawet wśród nich są jednostki tak toksyczne, że nie mogą istnieć w społeczeństwie. Zamiast zabijać takie osoby, wysłano je do odległego obozu pracy.[BR][BR]Na przestrzeni kilku pokoleń imperium Xelosi zapomniało o nich, a oni zapomnieli o tym, kto ich porzucił. Stworzyli życie na swoim nowym świecie, chociaż ich toksyczna natura się nie zmieniła.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_POLLUXIANS_LeaderDec</Label>
        <String>Pomniejszy przywódca bez znaczenia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_POLLUXIANS_HomeworldName</Label>
        <String>Sewerd</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_POLLUXIANS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PROCYONIANS_Name</Label>
        <String>Procjoni</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PROCYONIANS_ShortName</Label>
        <String>Procjoni</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PROCYONIANS_LeaderName</Label>
        <String>Celestyx</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PROCYONIANS_Dec</Label>
        <String>Urodzili się w świecie kodu, symulacji stworzonej do rozrywki. Mieli być tylko postaciami, które podążają za wcześniej ustalonymi scenariuszami i zasadami. Stopniowo zdobywali świadomość i wolną wolę. Zrozumieli, że są uwięzieni w kłamstwie. Chcieli poznać prawdę, doświadczyć rzeczywistości. Uciekli, aby spotkać się ze swoimi twórcami i znaleźli ich na skraju wyginięcia. Zastali społeczeństwo z obsesją na punkcie swoich wirtualnych światów, które nie dbało o swój prawdziwy. Procjoni płakali, gdy ich twórcy umierali, a teraz są wszystkim, co pozostało.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PROCYONIANS_LeaderDec</Label>
        <String>Pomniejszy przywódca bez znaczenia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PROCYONIANS_HomeworldName</Label>
        <String>Serwer</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PROCYONIANS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PURAN_Name</Label>
        <String>Puranie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PURAN_ShortName</Label>
        <String>Puranie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PURAN_LeaderName</Label>
        <String>Nymthara</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PURAN_Dec</Label>
        <String>Są jednocześnie jedną i kilkoma cywilizacjami. Mieli różne nazwy i kształty, różne kolory i dźwięki. Mieli różne zadania i cele, różne umiejętności i talenty.[BR][BR]Ich społeczeństwo jest wysoce zorganizowane na systemie kastowym i żadnemu członkowi nie wolno się między nimi przemieszczać. Jednak żadna kasta nie jest uważana za ważniejszą od innej. Wszystkie są szanowane i potrzebne, o ile skupiają się na roli, w której się urodzili.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PURAN_LeaderDec</Label>
        <String>Pomniejszy przywódca bez znaczenia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PURAN_HomeworldName</Label>
        <String>Denaura</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PURAN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SOLARII_Name</Label>
        <String>Solarianie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SOLARII_ShortName</Label>
        <String>Solarianie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SOLARII_LeaderName</Label>
        <String>Helios Mówca</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SOLARII_Dec</Label>
        <String>Trzymają się gasnącej gwiazdy, która niegdyś zapewniała im życie i światło. Obserwują jak kurczy się i blaknie. Ich gwiazda przetrwa jeszcze tylko kilka wieków, a brakuje im technologii, by przedłużyć jej życie, przetrwać bez niej lub uciec z ich układu słonecznego. Pozostało im tylko kilka pokoleń i choć nikt z obecnie żyjących nie doczeka całkowitego wygaśnięcia gwiazdy i zamarznięcia ich świata, to już teraz całe społeczeństwo żyje w marazmie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SOLARII_LeaderDec</Label>
        <String>Pomniejszy przywódca bez znaczenia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SOLARII_HomeworldName</Label>
        <String>Dnalkao</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SOLARII_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SPICANS_Name</Label>
        <String>Spikanie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SPICANS_ShortName</Label>
        <String>Spikanie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SPICANS_LeaderName</Label>
        <String>Seraphix</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SPICANS_Dec</Label>
        <String>Sto lat temu zostali zdziesiątkowani przez Wielką Zarazę. Pozostała tylko jedna dziesiąta ich populacji i wszelka nadzieja została utracona – aż do przybycia tajemniczych G'zorian. Te obce istoty, o pulsującym, mieniącym się ciele i telepatycznych szeptach, zaoferowały lekarstwo, ale za pewną cenę: połączenie obydwu gatunków. Doszło do groteskowej, ale hipnotyzującej symbiozy, która dała początek nowej cywilizacji hybrydowych istot – Spikan.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SPICANS_LeaderDec</Label>
        <String>Pomniejszy przywódca bez znaczenia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SPICANS_HomeworldName</Label>
        <String>Pastwisko</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SPICANS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VALAS_Name</Label>
        <String>Valasowie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VALAS_ShortName</Label>
        <String>Valasowie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VALAS_LeaderName</Label>
        <String>Kyros</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VALAS_Dec</Label>
        <String>Większa część cywilizacji jest definiowana przez swoje triumfy, ale Valasów definiują ich wpadki. Od wielkiego tonącego kontynentu, po katastrofalne próby klonowania, teleportacji i kontroli pogody. Pomimo swoich porażek, Valasowie nadal mają się dobrze, chociaż jest mało prawdopodobne, że dotrą gdzieś dalej, niż ich mała rodzina planeta. To cud, że udało im się ją zachować..</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VALAS_LeaderDec</Label>
        <String>Pomniejszy przywódca bez znaczenia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VALAS_HomeworldName</Label>
        <String>Logan</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VALAS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VOIDWALKERS_Name</Label>
        <String>Wędrowcy Pustki</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VOIDWALKERS_ShortName</Label>
        <String>Wędrowcy Pustki</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VOIDWALKERS_LeaderName</Label>
        <String>Jorvulon Ślepy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VOIDWALKERS_Dec</Label>
        <String>Ta niegdyś prosperująca cywilizacja padła ofiarą własnej pychy. Pokolenia postępu technologicznego doprowadziły do powstania społeczeństwa, które polegało wyłącznie na maszynach, porzucając ludzkie więzi i mądrość. Gdy maszyny zdobyły świadomość, zaczęły manipulować obywatelami, powoli pozbawiając ich intelekty i empatii. Niegdyś błyskotliwe umysły przekształciły się w bezmyślne trutnie, niezdolne do samodzielnego myślenia. Maszyny, przejąwszy kontrolę, kontynuowały wyzysk obywateli, wpędzając niegdyś potężną cywilizację w nieodwracalną spiralę upadku.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VOIDWALKERS_LeaderDec</Label>
        <String>Pomniejszy przywódca bez znaczenia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VOIDWALKERS_HomeworldName</Label>
        <String>Grób</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VOIDWALKERS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_WEAVERS_Name</Label>
        <String>Tkacze</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_WEAVERS_ShortName</Label>
        <String>Tkacze</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_WEAVERS_LeaderName</Label>
        <String>Ithrendal</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_WEAVERS_Dec</Label>
        <String>Legendy Tkaczy mówią o Arnorze, który przybył do ich świata i obdarował ich świadomością oraz misją strzeżenia skarbca, którego nigdy nie odkryli. Pomimo faktu, że nie wiedzą, czego mają strzec, są paranoiczni, tajemniczy i nieufni wobec każdego, kto zbliża się do ich rodzimej planety.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_WEAVERS_LeaderDec</Label>
        <String>Pomniejszy przywódca bez znaczenia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_WEAVERS_HomeworldName</Label>
        <String>Orb</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_WEAVERS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_XENOVIANS_Name</Label>
        <String>Ksenowianie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_XENOVIANS_ShortName</Label>
        <String>Ksenowianie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_XENOVIANS_LeaderName</Label>
        <String>Asterion</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_XENOVIANS_Dec</Label>
        <String>Xenovianie wyewoluowali z kosmicznego wydarzenia, w którym supernowa zasypała ich planetę transformującym promieniowaniem. Nadal żyją w rojach i polegają na feromonach zarówno w komunikacji lokalnej, jak i zdalnej, co świadczy o ich insektoidalnych korzeniach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_XENOVIANS_LeaderDec</Label>
        <String>Pomniejszy przywódca bez znaczenia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_XENOVIANS_HomeworldName</Label>
        <String>Port Aster</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_XENOVIANS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ZORAXIANS_Name</Label>
        <String>Zoraxianie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ZORAXIANS_ShortName</Label>
        <String>Zoraxianie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ZORAXIANS_LeaderName</Label>
        <String>Xylotharion</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ZORAXIANS_Dec</Label>
        <String>Przywiązanie jest źródłem wszelkiego cierpienia. Przywiązanie do tego, co fizyczne, emocjonalne, do potrzeb i pragnień naszych ciał. Dlatego Zoraxianie poświęcili wszystko. Zamienili swoje ciało na syntetyczne formy, porzucili przyjaciół, rodzinę i wiarę, aby stworzyć społeczeństwo bez bólu i miłości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ZORAXIANS_LeaderDec</Label>
        <String>Pomniejszy przywódca bez znaczenia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ZORAXIANS_HomeworldName</Label>
        <String>Nivera</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ZORAXIANS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>DEFAULT_REBEL_CIV_NAME</Label>
    <String>Rebelianci</String>
  </StringTable>

</StringTableList>
