<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_GenericConfirm</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Rozumiem</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Od początku istnienia hipernapędu stworzonego przez Sojusz Terran, ta przełomowa technologia szybko się rozprzestrzeniała, wprowadzając wiele nowych cywilizacji na galaktyczną czołówkę. [BR][BR]Klasyfikujemy pomniejsze cywilizacje jako te, które jeszcze nie odkryły podróży szybszych niż światło. Warto zauważyć, że gatunek o nazwie Xelosi niedawno ukradł plany hipernapędu od niczego nieświadomych badaczy, którzy odwiedzili ich strony. [BR][BR]Normy społeczne Xelosów są w ostrej sprzeczności z naszym pojęciem moralności. Działania, które uważamy za przestępcze, w tym kradzież, są integralną częścią ich kultury. W konsekwencji stali się oni znacznym zagrożeniem w naszej okolicy, przede wszystkim wykorzystując bezbronne cywilizacje bez środków do obrony. [BR][BR]Naszą główną misją jest ochrona tych cywilizacji. Aby to osiągnąć, musimy włączyć je do naszej sfery wpływów. Utworzenie stacji kosmicznej w pobliżu i rozszerzenie jej wpływów to nasza najlepsza strategia. Jednocześnie należy zintensyfikować wysiłki na rzecz usunięcia Xelosów z tego sektora. Powodzenia!</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_ControlsMinorCivxXeloxiRemain</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Pomniejsze cywilizacje tego sektora odczuwają teraz ulgę. Będąc pod ochroną Sojuszu, są wolne od ucisku Xelosów. Ta wolność może być tymczasowa. Dopóki Xelosi okupują tę część galaktyki, zagrożenie istnieje. Xelosi muszą zostać wyparci z sektora, a każda planeta, do której roszczą sobie prawa, odbita.[BR][BR]Cel ukończony: Ochroń 3 pomniejsze cywilizacje</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_ControlsMinorCivxXeloxiDestroyed</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Pomniejsze cywilizacje tego sektora odczuwają teraz ulgę. Będąc pod ochroną Sojuszu, są wolne od ucisku Xelosi. Co więcej, Xelosi zostali już wyparci z tej części galaktyki, zapewniając tym młodym cywilizacjom dodatkowe bezpieczeństwo.[BR][BR]Gratulujemy wypełnienia twoich obowiązków.[BR][BR]Cel ukończony: Ochroń 3 pomniejsze cywilizacje</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_XeloxiDestroyedMinorFactionsUncontrolled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Xelosi pokonani! Zostali wyparci z tej części galaktyki. Świetna robota.[BR][BR]Pomniejsze cywilizacje tego sektora mogą jeszcze nie odczuć ulgi. Pozostają bez ochrony i wciąż mogą cierpieć z powodu wpływów Xelosów. Aby ustabilizować sytuację w tej części galaktyki, pomniejsze cywilizacje powinny zostać włączone do Strefy Kontroli Sojuszu.[BR][BR]Cel ukończony: Pokonaj Xelosów</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_XeloxiDestroyedMinorFactionsControlled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Xelosi pokonani! Zostali wygnani z tej części galaktyki. Świetna robota.[BR][BR]Pomniejsze cywilizacje mogą zaznać prawdziwego pokoju, przynajmniej na chwilę. Znajdują się teraz pod ochroną Sojuszu, a zagrożenie ze strony Xelosów zostało zażegnane. BR][BR]Gratulujemy wypełnienia obowiązków.[BR][BR]Cel ukończony: Pokonaj Xelosów</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_DestroyedMinorFaction</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Porzucić misję![BR][BR]Coś musiało pójść nie tak. Jedna z pomniejszych cywilizacji została zniszczona. Sprawy zaszły za daleko. Nie można ryzykować życia pozostałych.[BR][BR]Ta misja została uznana za nieudaną, a Sojusz wycofuje wszystkie zasoby z sektora.[BR][BR]Cel nieudany: Zapewnij przetrwanie wszystkim pomniejszym frakcjom</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
