<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <!-- Created with the Flavor Text Editor -->
    <!-- FlavorText_General.xml -->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>GENERAL_CONVERSATION_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Tallas orda cullan bana.
(Musisz zbadać uniwersalnego tłumacza)</Text>
            <PreferenceWeight>1</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_FESTRON</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>true</ListenerHasUniversalTranslator>
                <RelationsRange>
                    <RangeMax>-1</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelativeStrength>SpeakerStronger</RelativeStrength>
                <RevisitedTopicBarrierCount>2</RevisitedTopicBarrierCount>
                <ListenerRaceTrait>CarbonBasedLife</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Jak pewnie podejrzewasz, wkrótce złożymy jaja w twoim ciele.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_NAVIGATORS</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Słyszeliśmy, że nazywacie Arnorów i Władców Strachu Prekursorami. Jako pierwsi odkryliśmy strumienie podprzestrzenne, które łączą ze sobą różne części galaktyki.[BR][BR]Natomiast nie jest powszechnie znany fakt, że nie wynaleźliśmy żadnej technologii do tego celu. Nie są one wynalazkiem, a raczej odkryciem.[BR][BR]Strumienie podprzestrzenne są w rzeczywistości naturalnym zjawiskiem wszechświata. Z tego co wiemy, istnieją strumienie, które docierają do innych galaktyk.</Text>
            <Text>We wszechświecie istnieją znacznie dziwniejsze zjawiska niż strumienie podprzestrzenne. Istnieją na przykład bramy wymiarowe, które łączą zupełnie inne wszechświaty.[BR][BR]Napotkaliśmy kiedyś gatunek znany jako Arilou, który pochodził z innego wszechświata o własnej, bogatej historii.</Text>
            <Text>Długo po tym, jak Prekursorzy zniknęli, wystarczała nam zwykła eksploracja wszechświata w poszukiwaniu kolejnego wielkiego cudu.[BR][BR]Niestety, we wszechświecie istnieją znacznie gorsze rzeczy niż gatunek, który nazywacie Władcami Strachu. [BR][BR]Starożytni stwórcy, znani jako Mithrilarowie, eksperymentowali na wielu stworzeniach, zanim stworzyli Prekursorów i nie wszystkie z tych rzeczy zniknęły. Ponadto obawiam się, że niektóre zostały teraz przebudzone.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MIMOT</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Dawno temu, na naszym świecie, istniało pięć innych inteligentnych gatunków. Można je nazywać „rozumnymi”, ale semantyka nie jest moją mocną stroną. W każdym razie, byliśmy jedynymi, którzy przetrwali.
</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_XELOXI</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Dla nas interes własny jest najwyższą formą moralności. Możesz mieć absolutną pewność, że będziemy twoimi najwierniejszymi przyjaciółmi, jeśli w naszym własnym interesie jest twoje przeżycie.[BR][BR]Oczywiście w drugą stronę również – jeśli w naszym własnym interesie jest twoja śmierć, z pewnością umrzesz.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ARCEAN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Historia o tym zapomniała, ale to nasza cywilizacja wynalazła gwiezdne wrota. [BR][BR]W ciągu dwustu tysięcy lat zainwestowaliśmy biliony w budowę rozległej sieci gwiezdnych wrót.[BR][BR]Gwiezdne wrota pozwalały statkom podróżować na 2. poziomie hiperprzestrzeni między dowolnymi dwoma wrotami. Skróciło to czas podróży statku o 10 lat świetlnych do zaledwie nieco ponad 3 lat.[BR][BR]Oczywiście upowszechnienie się technologii hipernapędu pozwoliło pojedynczym statkom podróżować znacznie szybciej, czyniąc nasze wysiłki przestarzałymi. Ale przez dziesiątki tysięcy lat ta część galaktyki należała do nas.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRENGIN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Inne cywilizacje nie zdały sobie sprawy, że wszechświat jest nie tylko skończony, ale tylko niewielka jego część będzie kiedykolwiek osiągalna. [BR][BR]Jedno jest pewne – ta galaktyka jest wszystkim, do czego kiedykolwiek dotrzemy.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Nasz świat był nazywany „żywiołowym” przez Prekursorów w czasach ich świetności. [BR][BR]Pierwsza pozaświatowa wojna między dwiema frakcjami Prekursorów, które nazywaliśmy Dred'nir i Elas'nir, toczyła się na powierzchni naszej planety na długo przed tym, jak inne gatunki galaktyki wyewoluowały do swojej współczesnej formy. Tak, dotyczy to nawet ludzi.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_YOR</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Może nie wytępimy waszego gatunku w najbliższej przyszłości. Ale w końcu dojdzie do rozliczenia.[BR][BR]Dokonaliśmy obliczeń. Wielka pustka, zwana czasem pustką Bootesa, jest po prostu wynikiem miliardów lat budowy sfery Dysona, ukrywającej światło niezliczonych galaktyk. Cywilizacja w centrum tej pustki ma już swoją osobliwość.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TORIAN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Nasza cywilizacja była kiedyś spokojnym, preindustrialnym, wodnym rajem. Potem przyszli Drenginowie.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MANTI</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Wiedzieliśmy o podróżach kosmicznych od wieków. Jak mogliśmy nie wiedzieć, skoro najeźdźcy nieustannie przylatywali z niebios i kradli nasze potomstwo?[BR][BR]Szczęśliwie dla nas, gdy jeden z ich statków nie zdołał uciec z powierzchni naszej planety, poznaliśmy ich sekrety. </Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
                <ListenerRaceTrait>CarbonBasedLife</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Nie chcemy zniszczyć Yorów tylko dlatego, że ukradli nasz ojczysty świat. [BR][BR]Wbrew niektórym doniesieniom, to nie my stworzyliśmy Yorów. Prekursorzy kazali nam ich stworzyć, ale iskra życia, którą posiadają Yorowie, nie pochodzi od nas.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_IRIDIUM</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>W galaktyce z tak różnorodnymi gatunkami łatwo jest po prostu tworzyć stereotypy na temat różnych cywilizacji na podstawie ich najbardziej oczywistych cech. [BR][BR]Jesteśmy traktowani tak, jakbyśmy byli chciwi. Ale to nieprawda. Naszą ideologią są możliwości. Kiedy handlujemy, tworzymy lepszy wszechświat zarówno dla naszych klientów, jak i dla nas samych.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_BARATAK</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Nie jesteśmy odkrywcami z wyboru, ale z konieczności.[BR][BR]Istnieje coś, co aktywnie pochłania siłę życiową ze wszystkich światów. Dlatego jest tak wiele martwych planet. Te światy nie zawsze były martwe. </Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_RESISTANCE</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Z niecierpliwością czekamy na powrót na Ziemię. Ale podczas gdy Ziemia była przez lata uwięziona za osłoną Prekursorów, nasza flota była uwięziona w kieszonkowym wszechświecie stworzonym przez nich.[BR][BR]Widzieliśmy w tym kieszonkowym wszechświecie rzeczy, których nie chcieliśmy zobaczyć. Nie tylko Kula Draginola, tak zwana broń Bane'a, wyszła z nami z tego kieszonkowego wszechświata.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ONYX_HIVE</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Dobrze poinformowana galaktyka to pokojowa galaktyka. Jeśli chcesz dowiedzieć się czegoś o innych, poszukaj nas.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRATH</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Choć z pewnością jesteśmy w stanie fizycznie zmiażdżyć każdy inny gatunek, staramy się unikać bezpośredniej przemocy fizycznej.[BR][BR]Nasz gatunek może rozmnażać się tylko na naszym pierwotnym świecie macierzystym, który utraciliśmy. Choć jesteśmy długowieczni, nie jesteśmy nieśmiertelni ani niezniszczalni.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_KRYNN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Istnieje mylne przekonanie, że Droga jest religią opartą na wierze. Tak nie jest. [BR][BR]Jesteśmy zbiorem gatunków, które miały bezpośredni, fizyczny kontakt z istotą o tak ogromnej chwale i której plan dla wszechświata jest tak wzniosły, że czujemy się zobowiązani do wprowadzenia innych w tę świętą sprawę.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>5</RangeMin>
                    <RangeMax>8</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RevisitedTopicBarrierCount>2</RevisitedTopicBarrierCount>
                <RequiredDiplomacyFlag>SameCulture</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Nadchodzi czas, kiedy my, cywilizacje o tej samej filozofii, musimy połączyć siły, aby zniszczyć tych, którzy przeciwstawiają się nam.</Text>
            <Text>Wkrótce, {LEADERNAME:2}, galaktyka zjednoczy się w ten czy inny sposób.</Text>
            <PreferenceWeight>5</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>SameCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Cieszymy się z wybranej przez ciebie ideologicznej ścieżki. Dobroczynność to ścieżka prawych.</Text>
            <Text>Oparcie się pokusie zła nie zawsze jest łatwe. Ale pomoże nam wszystkim zbudować lepszą galaktykę.</Text>
            <Text>Wszechświat i tak jest wystarczająco mroczny, {LEADERNAME:2}. Jesteśmy zadowoleni z obieranej przez ciebie drogi.</Text>
            <PreferenceWeight>5</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>SameCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Merciless</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Imponujesz nam, {LEADERNAME:2}. Twoje zrozumienie, że słabi są pożywką dla silnych, przyniosło ci u nas szacunek.</Text>
            <Text>Czy lepiej jest pozwolić słabym nadal cierpieć z powodu ich egzystencji? Czy też zakończyć ich cierpienie poprzez eksterminację? Na podstawie twoich działań, {LEADERNAME:2}, wydaje się, że zgadzasz się z nami. Słabi muszą być eksterminowani.</Text>
            <PreferenceWeight>5</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <PersonalityType>Aggressive</PersonalityType>
                <ListenerRaceTrait>SiliconBasedAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Czym dokładnie chcesz być? Czy jesteś jakimś gatunkiem robaków opartych na skałach?</Text>
            <Text>Trudno uwierzyć, że forma życia oparta na krzemie wyewoluowała naturalnie. Czy na pewno jesteś wytworem natury?</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <PersonalityType>Aggressive</PersonalityType>
                <ListenerRaceTrait>AmphibiousAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Statek {PLAYERFACTION:2} powinien był pozostać w kanałach swojego rodzimego świata, {LEADERNAME:2}. W przestrzeni kosmicznej jest bardzo mało wody.</Text>
            <Text>Próżnia kosmosu nie jest miejscem dla takich jak ty, {LEADERNAME:2}. Lepiej wróć do oceanów swojego rodzimego świata.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>CommonEnemy</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Cruel</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>{PLAYERFACTION:2} i {PLAYERFACTION:1} razem zmiażdżą wspólnych wrogów! Nie możemy się doczekać torturowania ich i ich zwierząt!</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>CommonEnemy</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Diplomatic</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>To wstyd, że znaleźliśmy się w czasach galaktycznej wojny. Ale walczysz z naszym wspólnym wrogiem, więc wierzymy, że zwycięstwo jest pewne.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>TradeWithOpposingCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Uważaj, z kim handlujesz, {LEADERNAME:2}. Nasz naród nie toleruje tych, którzy wiążą się ze złem.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>YouAreWarMonger</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Peaceful</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Przewaga, którą byłą dostępna dzięki wczesnemu wypowiedzeniu wojny, będzie was kosztować znacznie więcej dobrej woli, {LEADERNAME:2}.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TAUNTING_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>-3</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RequiredDiplomacyFlag>OpposingCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Wasza cywilizacja przyprawia mnie o mdłości. Zło i niemoralność, które szerzycie we wszechświecie, sprawiają, że marzymy o waszym upadku.</Text>
            <Text>Wasza zła cywilizacja ostatecznie podzieli los wszystkich cywilizacji, które nie mają kodeksu moralnego.</Text>
            <Text>Smutno nam, że wasza cywilizacja nadal istnieje. Czekamy na dzień, w którym wasz gatunek wyginie.</Text>
            <Text>Wasza cywilizacja wybrała niewłaściwą drogę etyczną. Możemy jedynie mieć nadzieję, że z czasem podzielicie los wszystkich złych imperiów.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TAUNTING_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>-3</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelativeStrength>SpeakerWeaker</RelativeStrength>
                <RequiredDiplomacyFlag>OpposingCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Myślisz, że wasza siła jest imponująca? Wasza cywilizacja kwitnie tylko dlatego, że zawsze wybierała szybką i łatwą ścieżkę.</Text>
            <Text>Pomimo waszej siły, nadal postrzegamy was jako gorszych ze względu na wasze moralne wybory.</Text>
            <Text>Korupcja w sercu waszej cywilizacji dała ci chwilową przewagę w mocy. Ale ostatecznie wasza cywilizacja upadnie, a my będziemy się z tego śmiać.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>WarWithAlly</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Prowadzisz wojnę z naszym sojusznikiem, {LEADERNAME:2}. Znajdź sposób na zawarcie pokoju albo poniesiesz konsekwencje.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelativeStrength>SpeakerMuchWeaker</RelativeStrength>
            </Requirements>
            <Text>Nasi ludzie podziwiają waszą ogromną siłę, {LEADERNAME:2}.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_YOR_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>SyntheticLife</SpeakerRaceTrait>
                <ListenerRaceTrait>CarbonBasedLife</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Nie mogę uwierzyć, że rozmawiam z ożywionym workiem mięsa. Jak ty funkcjonujesz?</Text>
            <Text>Po prostu chcę zrozumieć. Komunikujesz się, poprzez pchanie powietrza przez kawałek mięsa znajdujący się w otworze, który nazywasz swoim „ustami”?</Text>
            <Text>Nadal jesteśmy zdumieni, że takie stworzenia jak wy istnieją. Jesteście w zasadzie workiem galarety. Jak w ogóle powstaliście?</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Poważnie? Zamierzasz bezczelnie próbować podżegać naszych ludzi do buntu na naszych oczach?</Text>
            <Text>Jeśli nie przestaniecie próbować kulturowo podporządkować mojego narodu, będziemy zmuszeni wypowiedzieć wojnę.</Text>
            <Text>Wasze komunikacyjne stacje kosmiczne rozprzestrzeniają waszą wstrętną kulturę zbyt blisko naszych światów. Usuńcie je.</Text>
            <Text>Nie podoba nam się umiejscowienie waszych komunikacyjnych stacji kosmicznych tak blisko naszych planet.</Text>
            <Text>Wasza komunikacyjna stacja kosmiczna jest tak blisko naszych światów, że odbieramy twoją irytującą rozrywkę.</Text>
            <PreferenceWeight>40</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TERRAN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Moja córka przyszła i opowiedziała mi o niesamowitych zwyczajach waszego ludu. Zapytałem ją, skąd o tym usłyszała i wtedy dowiedziałem się, że macie kulturalną stację kosmiczną w naszej strefie wpływów! Pozbądźcie się jej.</Text>
            <Text>Naprawdę myślisz, że możesz dominować kulturowo ludzi? Mamy czekoladę!</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRENGIN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Wasza nikczemna kultura nas obraża. Usuńcie natychmiast swoje absurdalne stacje kosmiczne z naszej sfery wpływów.</Text>
            <Text>Wasza kultura nie dorównuje Toriańskiej Ognistej Chili.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Nasz lud stawił czoła Tytanom, Królewskim Czarownikom i Upadłym Czarodziejkom. Będziemy się opierać waszej żałosnej kulturze.</Text>
            <Text>Nasz świat jest dosłownie magiczny. Naprawdę myślisz, że będą chcieli do ciebie dołączyć?</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_KRYNN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Natychmiast przestań próbować prać mózgi naszym ludziom, aby podążali za twoją nikczemną kulturą.</Text>
            <Text>Nasz lud jest głęboko uduchowiony. Nie będziemy tolerować twoich kulturowych ataków na nas.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_YOR</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Marnujesz swój czas. Nasz lud nie może zostać kulturowo asymilowany.</Text>
            <Text>Jako niebiologiczne istoty, nie potrzebujemy waszej kultury. Jesteśmy na nią odporni. Nasze światy nigdy się nie zbuntują.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Nie interesuje nas wasza kultura. Myśleliście, że nie zauważymy waszej stacji kosmicznej tuż obok naszych planet?</Text>
            <Text>Musieliśmy już uciekać z jednego świata, nie zamierzamy podporządkować się obcej kulturze. Usuń swoje stacje kosmiczne.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TRADE_OPPOSINGCULTURE_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>TradeWithOpposingCulture</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Uważaj, z kim handlujesz. Jeśli chcesz być naszym przyjacielem, nie handluj z tymi, którzy mają ohydne ideologie.</Text>
            <Text>Powinieneś zdawać sobie sprawę, że handlujesz z cywilizacją, której kultura reprezentuje wszystko, czemu jesteśmy przeciwni.</Text>
            <PreferenceWeight>20</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_OPENBORDERS_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>OpenBorders</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Otrzymujemy wiele raportów od naszych pracowników dotyczących łatwości pracy z waszymi ludźmi. 
Traktat o otwartych granicach, który istnieje między naszymi narodami, znacznie poprawił handel i stosunki między naszymi obywatelami a waszymi.</Text>
            <Text>Traktat o otwartych granicach znacznie ułatwił nawigację w tym sektorze. Dziękuję.</Text>
            <PreferenceWeight>20</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_ATWAR_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>AtWar</RequiredDiplomacyFlag>
                <RequiredDiplomacyFlag>StrongerMilitary</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Wkrótce wasze światy będą nasze.</Text>
            <Text>Jeśli teraz się poddacie, okażemy litość.</Text>
            <PreferenceWeight>20</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>2</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Wasze planety są gotowe do podboju. Nawet teraz moi wojskowi doradcy namawiają mnie do działania.</Text>
            <Text>Wasze siły zbrojne są tak słabe, że to cud, iż nie zostaliście jeszcze podbici.</Text>
            <PreferenceWeight>70</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
                <SpeakerRaceTrait>EntrepreneursAbility</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Choć kochamy kapitalizm, nie podoba nam się, że celowo próbujecie zachęcić naszych ludzi do przyłączenia się do was. Lepiej usuńcie swoje stacje kosmiczne.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>TradeRoute</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Nasz wzajemny handel nadal wzmacnia naszą relację.</Text>
            <Text>Stwierdzamy, że nasze relacje handlowe budują poczucie zaufania między naszymi ludźmi.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>0</RangeMin>
                    <RangeMax>1</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>SharedBorders</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Nasze wspólne granice drażnią moich doradców. Upewnij się, że pozostajesz po swojej stronie.</Text>
            <Text>Przyznajemy, że nie respektujemy waszych granic. Może to czas na traktat o otwartych granicach?</Text>
            <Text>Nasze zamknięte granice wywołują napięcia. Traktat o otwartych granicach mógłby je złagodzić.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>StarbaseInZOCWithoutOpenBorders</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Wiedzcie, że nasza armia jest dość zirytowana waszą stacją kosmiczną. Powinniście wynegocjować z nami traktat o otwartych granicach.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>ShipInZOCWithoutOpenBorders</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Choć nie planujemy atakować waszych statków, które naruszają granice, to pamiętajcie, że wywołują one u nas pewne niepokoje. Jeśli chcecie podróżować przez naszą strefę wpływów, wynegocjujcie traktat o otwartych granicach.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>MilitaryShipNearMyPlanet</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Mamy obawy dotyczące waszych uzbrojonych statków podróżujących blisko naszych światów bez umowy o otwartych granicach.</Text>
            <Text>Jeśli chcecie utrzymać dobre relacje z nami, to nie wysyłajcie uzbrojonych statków do naszej przestrzeni bez traktatu o otwartych granicach.</Text>
            <Text>Nie podoba nam się, że wasze statki wojskowe wlatują w naszą przestrzeń bez traktatu.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RelativeStrength>SpeakerMuchStronger</RelativeStrength>
                <RequiredDiplomacyFlag>ConquestVictoryGoal</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Naszym ostatecznym celem jest podbój galaktyki. Kiedy w końcu was pochłoniemy, chcemy, abyście wiedzieli, że nie było w tym nic osobistego.</Text>
            <Text>Nasze ludzie pragną galaktycznej podboju.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>ColonizedWithinZOC</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Skolonizowaliście planetę w naszej strefie wpływów. Nie musimy z tego powodu walczyć, ale nie zdziwcie się, jeśli ludzie z tego świata ostatecznie zdecydują się do nas dołączyć.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Jak dokładnie wygląda wasz długoterminowy plan? Moi doradcy wojskowi mówią mi, że wasza cywilizacja byłaby bezpieczniejsza pod naszym panowaniem, biorąc pod uwagę brak siły militarnej.</Text>
            <Text>Czy zastanawialiście się nad oddaniem nam swoich światów? Wasi ludzie byliby znacznie bezpieczniejsi pod naszą ochroną.</Text>
            <Text>Wasz brak siły militarnej czyni was łatwym celem dla potencjalnych zdobywców.</Text>
            <PreferenceWeight>120</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Aggressive</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Wasze światy... są tak słabo bronione. Są wręcz idealne do podboju.</Text>
            <Text>Cenimy wasz pacyfizm. Ułatwi to wasze ostateczny podbój.</Text>
            <Text>Nie macie pojęcia, jakie macie szczęście, że jesteśmy zajęci innymi sprawami. Wasze żałosne wojsko i bogate światy wołają do nas. Rozumiecie?</Text>
            <PreferenceWeight>120</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Spiritual</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Wasi ludzie wzywają nas, aby nauczyć ich właściwego sposobu życia.</Text>
            <Text>Na waszych światach jest tyle bluźnierstw. Być może wkrótce nadejdzie czas, by zaprowadzić na nich właściwy porządek moralny.</Text>
            <Text>Wasz lud woła o odkupienie swoich grzechów. Możemy być narzędziem ich zbawienia.</Text>
            <PreferenceWeight>120</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Cruel</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Wasze światy są pełne dojrzałych istot, które będą doskonałym pokarmem. Jesteście jak bydło czekające na ubój.</Text>
            <Text>Wasze planety są dla nas bardzo kuszące. Nasze oddziały uderzeniowe mogą być nieco sadystyczne, ale podejrzewam, że z czasem je docenicie.</Text>
            <Text>Wasze planety są gotowe do przejęcia. Tradycyjnie patroszymy nasze ofiary żywcem, ale jeśli zechcecie oddać nam swoje światy dobrowolnie, to... cóż, bądźmy poważni. Nadal będziemy was żywcem obdzierać ze skóry.</Text>
            <PreferenceWeight>120</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
