<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <!-- Created with the Flavor Text Editor -->
    <!-- FlavorText.xml -->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Vuresef, {PLAYERFACTION:2}. Tipot  {PLAYERFACTION:1}'s orisih beha rinin holares. Erasuto ki nakeduc menurit!
          (Musisz zbadać uniwersalnego tłumacza)</Text>
            <PreferenceWeight>1</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TERRAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Gładkoskóry dwunożny stwór wpatruje się w nas z ekranu. Nosi ceremonialny strój i wydaje z siebie krótką serię niewyraźnych dźwięków. Gdy nie otrzymuje od nas odpowiedzi, gestykuluje w stronę kogoś poza ekranem, co sugeruje zdenerwowanie. Wygląda na to, że istota też nas nie rozumie.[BR][BR](Musisz zbadać uniwersalnego tłumacza)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_FESTRON</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Nasz ekran miga przez chwilę, zanim pojawia się wideo, wypełnione obrazem ogromnej, owadopodobnej istoty. [BR][BR]Istota początkowa ledwie się rusza, tylko delikatne drganie jej groźnych szczypiec wskazuje, że jest żywa, gdy patrzy na nas ze złością. W tle inni przedstawiciele jej gatunku poruszają się, klikając i cykając na siebie. To jakiś język, ale trudno określić, co istoty mówią.[BR][BR](Musisz zbadać uniwersalnego tłumacza)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_NAVIGATORS</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Ciekawe stworzenie przygląda nam się z ekranu. Posiada dziesięć lub dwanaście nóg, w stylu segmentowanego owada, a także wydaje się mieć lekko opancerzony egzoszkielet.[BR][BR]Z jego długiego, zręcznego języka wydobywa się seria subtelnych syczących dźwięków. Istota zdaje się próbować komunikować z nami, ale nie sposób jej zrozumieć.[BR][BR](Musisz zbadać uniwersalnego tłumacza)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MIMOT</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Na ekranie pojawia się małe, futrzane stworzenie. Cechująca się miękkim futrem i ogromnymi oczyma istota wygląda uroczo, a może nawet smacznie. Oczy stwora jeszcze bardziej się rozszerzają, być może gdy zdaje sobie sprawę z tego, o czym myślimy.[BR][BR]W końcu otwiera małą, delikatną paszczę i wydaje serię przypominających miauczenie dźwięków. To jakiś rodzaj mowy, ale kto wie, co ma oznaczać. Na pewno coś uroczego.[BR][BR](Musisz zbadać uniwersalnego tłumacza)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_XELOXI</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Na ekranie pojawia się dwunożna istota o zielonej skórze, nosząca wyrafinowane ubrania i nakrycie głowy. Prawdopodobnie jest to kobieta, jeśli ten gatunek ma takie same pojęcie płci jak my, co może być niebezpiecznym założeniem.[BR][BR]  Stworzenie mówi coś w swoim języku – jej słowa są niezrozumiałe, choć fascynujące.[BR][BR](Musisz zbadać uniwersalnego tłumacza)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ARCEAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Groźnie wyglądająca humanoidalna istota wypełnia ekran, patrząc na ciebie zielonymi oczyma. Czujesz emanującą z niej pogardę, chociaż nic nie mówi.[BR][BR]Szemra coś, prawie poniżej progu słyszalności, a na ekranie migocze dziwny tekst, gdy systemy komunikacji obcego próbują nieudolnie wejść w interakcję z naszymi. Na daną chwilę nie porozmawiamy z tym stworzeniem.[BR][BR](Musisz zbadać uniwersalnego tłumacza)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRENGIN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Pojawia się okrutnie wyglądający, zielonoskóry dwunożny stwór, który złośliwie na nas spogląda. Ma jakąś formę pancerza i szczerzy zęby, sprawiając wrażenie wojownika, lub przynajmniej pragnie być tak postrzegany.[BR][BR]Warczy coś na ekran i zastawiasz się przez chwilę, czy to źle, że nie rozumiemy tej istoty.[BR][BR](Musisz zbadać uniwersalnego tłumacza)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Pojawia się smukły, dwunożny stwór o niebieskiej skórze, delikatny w wyglądzie i manierach. Przemawia do nas spokojnie dziwnym, ale na swój sposób szlachetnym językiem.[BR][BR]Widząc, że nie rozumiemy go, powoli kiwa głową, zdając sobie sprawę z bariery komunikacyjnej między nami. Stwór sprawia wrażenie rozczarowanego nami.[BR][BR](Musisz zbadać uniwersalnego tłumacza)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_YOR</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Na ekranie pojawia się metalowa istota, niewzruszone czerwone czujniki patrzą na nas, rozszerzają się nieco, po czym zwężają. Stwór bada nas.[BR][BR]Z niego wydobywa się dźwięk, połączenie dysharmonijnych dźwięków, prawie jakby próbował różnych języków, aby zobaczyć, czy jakikolwiek zrozumiemy. Bez skutku. Czujniki zwężają się jeszcze bardziej. Na razie próby komunikacji z tą istotą są pozbawione sensu.[BR][BR](Musisz zbadać uniwersalnego tłumacza)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TORIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Na ekranie pojawia się mały dwunożny, który na nas patrzy. Ma szeroką, płaską czaszkę i duże oczy, które wydają się unikać kontaktu wzrokowego z nami. Być może jest to efekt uboczny systemu komunikacji.[BR][BR]Przez pewien czas istota mamrocze do nas w języku pozbawionym ostrych spółgłosek, ale nic nie rozumiemy. Musimy porozmawiać z tym dziwnym stworem innym razem.[BR][BR](Musisz zbadać uniwersalnego tłumacza)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MANTI</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Istota o kształcie przypominającym skorupiaka chwieje się wesoło na naszym ekranie – wygląda jak plątanina oczu i nóg. Delikatny błysk sugeruje, że stworzenie – i jego pobratymcy pracujący za nim – są w tej chwili pod wodą.[BR][BR]Stworzenie klika szponami w naszym kierunku, pewnie próbując coś nam powiedzieć. Na razie trudno określić, co to jest.[BR][BR](Musisz zbadać uniwersalnego tłumacza)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_KRYNN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Na ekranie pojawia się wysoki dwunożny obcy z wyrazistą, chropowatą czaszką. Istota ma sześć rozłożonych na całej twarzy oczu, wszystkie obracają się, aby spojrzeć na nas.[BR][BR]Czy widział nasz gatunek wcześniej, czy jesteśmy dla nich tak obcy jak on sam? Mówi coś, szybko powtarzając takie same dźwięki przypominające recytację. Może to jakiś rytuał? Ale nie jesteśmy w stanie nic zrozumieć.[BR][BR](Musisz zbadać uniwersalnego tłumacza)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Na ekranie pojawia się prawdopodobnie dwunożny obcy o długiej, wąskiej czaszce i smukłych mackach wychodzących z obszaru ust.[BR][BR]Małe oczy umieszczone u góry czaszki zwężają się, gdy coś mówi. Ton języka sugeruje pytanie, choć nie rozumiemy go. Obcy kiwa się delikatnie, czując, że dalsze próby komunikacji są pozbawione sensu.[BR][BR](Musisz zbadać uniwersalnego tłumacza)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRATH</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Na ekranie pojawia się dziwny, dwunożny obcy o jaszczurkowatych, wręcz smoczych cechach. Grzebieniaste brwi poruszają się, gdy pochyla się, aby przyglądać nam się z półki w zdobionym pokoju.[BR][BR]Z głębi jego ciała wydobywa się głośny ryk, choć usta ledwie się poruszają. Trudno powiedzieć, czy jest to sympatyczne powitanie, czy przeraźliwa groźba.[BR][BR](Musisz zbadać uniwersalnego tłumacza)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_IRIDIUM</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Szary, humanoidalny obcy o czterech oczach spogląda na nas z ekranu. Cienki uśmiech na jego twarzy sprawia wrażenie przyjazności, choć to może być niebezpieczne założenie.[BR][BR]Za istotą widoczny jest czysty, a wręcz sterylnie wyglądający statek kosmiczny. Wymieniamy kilka słów, ale nie jesteśmy w stanie się porozumieć. Mimo to lekki uśmiech nie znika z twarzy istoty, zupełnie jakby chciała powiedzieć „wszytko w swoim czasie”.[BR][BR](Musisz zbadać uniwersalnego tłumacza)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ONYX_HIVE</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Wysoki humanoidalny obcy ocenia nas z ekranu. Mimo że jest dwunożny, segmentowany odcinek jego szyi sugeruje biologię pierścienic.[BR][BR]Istota próbuje kilku słów w swoim ojczystym języku, dziwną kombinację dudnienia i rytmicznych wibracji, ale nic nie rozumiemy. Obcy również zdaje się zdziwiony naszą mową.[BR][BR](Musisz zbadać uniwersalnego tłumacza)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_BARATAK</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Na ekranie pojawia się dziwne, roślinopodobne stworzenie. Jego pień pokrywa przypominająca korę skóra i zaskakująco ludzka twarz. Sama góra istoty jest pokryta roślinnością.[BR][BR]W tle widać zdecydowanie organiczny, roślinopodobny statek. Stwór wydaje serię długich skrzeków. Najwyraźniej próbuje się z nami skomunikować. Nic na razie nie rozumiemy.[BR][BR](Musisz zbadać uniwersalnego tłumacza)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_CRYSTALLINE</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Na ekranie pojawia się błyszczące stworzenie. Jego ciało złożone jest z niebieskiego kryształu. Istota ma szerokie, inteligentne oczy. Stworzenie jest piękne, ale twój zachwyt nie jest odzwierciedlony na jego twarzy, która zamiast tego wygląda na pełną współczucia lub obrzydzenia.[BR][BR]Stwór milczy przez chwilę. W tle słychać głosy niczym wspomnienia odbijające się echem w twojej głowie. Nie rozumiesz, co mówią ani czy pochodzą od obcego. Rozczarowany stwór mruczy cicho omalże muzykalnym głosem. Dźwięk jest piękny, ale niezrozumiały. [BR][BR](Musisz zbadać uniwersalnego tłumacza)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MOTH</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Nadchodzącej wiadomości towarzyszy wizerunek smukłego obcego naturalnie pokrytego meszkiem i chityną. Duże złożone oczy mrugają szybko i często.[BR][BR]Od istoty dochodzi seria melodyjnych syków i kliknięć. Po krótkiej przerwie z głośników dobiegają kolejne dźwięki, a istota gestykuluje subtelnie. Bez sposobu na rozszyfrowanie wiadomości komunikacja z tym obcym jest niemożliwa.[BR][BR](Musisz zbadać uniwersalnego tłumacza)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
