<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <!-- Created with the Flavor Text Editor -->
    <!-- FlavorText.xml -->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Vuresef, {PLAYERFACTION:2}. Tipot  {PLAYERFACTION:1}'s orisih beha rinin holares. Erasuto ki nakeduc menurit!
          (You need to research Universal Translator)</Text>
            <PreferenceWeight>1</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TERRAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Gładkoskóry dwunożny stwór wpatruje się w nas z ekranu widzenia. Nosi jakiś lekki ceremonialny strój, wydając z siebie krótką serię niewyraźnych dźwięków. Nie dostając od nas odpowiedzi, gestykuje w stronę kogoś poza ekranem, co sugeruje irytację. Wygląda na</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_FESTRON</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Nasz ekran miga przez chwilę, zanim pojawia się wideo, wypełnione obrazem ogromnej, owadopodobnej istoty. [BR][BR]Nieruchoma na początku, tylko delikatne drganie jej groźnych szczypiec wskazuje, że istota jest żywa, gdy patrzy na nas ze złością. W tle,</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_NAVIGATORS</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Ciekawe stworzenie przygląda nam się z ekranu. Posiada dziesięć lub dwanaście nóg, w stylu segmentowanego owada, a także wydaje się mieć lekko opancerzony egzoszkielet.[BR][BR]Z jego długiego, zręcznego języka wydobywa się seria subtelnych syczących dźwięków. Wy</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MIMOT</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Na ekranie pojawia się małe, futrzane stworzenie. Ze swoim miękkim futrem i ogromnymi oczami, istota wygląda uroczo, a może nawet smacznie. Jego oczy jeszcze bardziej się rozszerzają, być może zdając sobie sprawę z tego, o czym myślimy.[BR][BR]W końcu otwiera swoje małe</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_XELOXI</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Na ekranie pojawia się dwunożna istota o zielonej skórze, ubrana w wyrafinowane ubrania i nakrycie głowy. Prawdopodobnie jest to kobieta, jeśli ten gatunek ma takie same pojęcie płci jak my, co może być niebezpiecznym założeniem.[BR][BR]  Stworzenie wydaje z</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ARCEAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Groźnie wyglądający humanoidalny obiekt wypełnia ekran, patrząc na Ciebie za pomocą zielonych oczu. Możesz poczuć z niego emanujące pogardę, chociaż nie mówi nic.[BR][BR]Szemra coś, prawie poniżej progu słyszalności, a migotanie dziwnego tekstu przec</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRENGIN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Pojawia się okrutnie wyglądający, zielonoskóry dwunożny, złośliwie na nas patrzący. Nosi jakąś formę pancerza i szczerzy zęby, sprawiając wrażenie wojownika, lub przynajmniej pragnie być tak postrzegany.[BR][BR]Coś krzyczy złośliwie</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Pojawia się smukły, dwunożny stwór o niebieskiej skórze, delikatny w wyglądzie i manierach. Przemawia do nas spokojnie w dziwnym, ale jakimś sposobie szlachetnym języku.[BR][BR]Nie dostrzegając rozpoznania w naszej odpowiedzi, powoli kiwa głową, zd</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_YOR</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Na ekranie pojawia się metalowa istota, niewzruszone czerwone sensory patrzą na nas. Sensory rozszerzają się nieco, zanim się zwężą, stwór nas bada.[BR][BR]Z niego wydobywa się dźwięk, zderzenie dysharmonijnych dźwięków, prawie jakby próbował różnych języków na</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TORIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Na ekranie pojawia się mały dwunożny, który na nas patrzy. Ma szeroką, płaską czaszkę i duże oczy, które wydają się unikać kontaktu wzrokowego z nami. Być może jest to efekt uboczny systemu komunikacji.[BR][BR]Na pewien czas mamrocze do nas w języku pozbawionym ostrej spółg</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MANTI</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Istota o kształcie przypominającym skorupiaka chwieje się wesoło na naszym ekranie, jest to plątanina oczu i nóg. Delikatne błyszczenie sugeruje, że stworzenie - i jego krewniacy pracujący za nim - są w tej chwili pod wodą.[BR][BR]Stworzenie klikuje i trzaskając</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_KRYNN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Wysoki, dwunożny obcy pojawia się na ekranie z wyraźnym, żebrowanym czaszkiem. Istota ma sześć oczu, szeroko rozłożonych na twarzy, które wszystkie obracają się, aby spojrzeć na nas.[BR][BR]Czy widział nasz rodzaj wcześniej, czy jesteśmy dla nich tak dużą tajem</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Pojawia się obcy na ekranie widoku, prawdopodobnie dwunożny, o długiej, wąskiej czaszce i smukłych mackach wychodzących z obszaru ust.[BR][BR]Małe oczy umieszczone u góry czaszki zwężają się, gdy coś mówi. Ton języka sugeruje pytanie, choć nie</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRATH</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Dziwny, dwunożny obcy o jaszczurkowatych, wręcz smoczych cechach pojawia się na ekranie. Grzebieniaste brwi poruszają się, gdy pochyla się, aby przyglądać nam się z wysokości w ozdobnym pokoju.[BR][BR]Z głębi jego ciała wydobywa się głęboki, war</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_IRIDIUM</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Szary, hominoidalny obcy o czterech oczach spogląda na nas z ekranu widzenia. Cienki uśmiech na jego twarzy sprawia wrażenie przyjazności, choć to może być niebezpieczne założenie.[BR][BR]Za istotą widoczny jest czysty, a nawet sterylny wyglądający statek kosmic</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ONYX_HIVE</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Wysoki hominidzki obcy ocenia nas z ekranu widzenia. Mimo że jest dwunożny, segmentowany odcinek jego szyi sugeruje może biologię pierścienic.[BR][BR]Bez względu na jego pochodzenie, istota próbuje kilku słów w swoim ojczystym języku, dziwną kombinację dudnienia</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_BARATAK</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Na ekranie pojawia się dziwne, roślinopodobne stworzenie. Korową skórą pokryte jest jego pień i zaskakująco ludzka twarz, zanim ustępuje miejsca gładkiemu, dobrze utrzymanemu liściu wyżej.[BR][BR]W tle widać zdecydowanie organiczny, roślinopodobny</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_CRYSTALLINE</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Połyskujące stworzenie pojawia się na ekranie, jego ciało utworzone z niebieskiego kryształu z szerokimi inteligentnymi oczami. Choć jest piękne, twój zachwyt na jego widok nie jest odzwierciedlony na jego twarzy, która zamiast tego wygląda na pełną współczucia lub obrzydzenia</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MOTH</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Nadchodząca wiadomość pojawia się z wizerunkiem smukłego obcego naturalnie pokrytego meszkiem i chityną. Duże złożone oczy mrugają szybko i często.[BR][BR]Od istoty dochodzi seria melodyjnych syczących kliknięć. Po krótkiej przerwie, przez głośniki dochodzi kolejna</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
