<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">

    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>EverythingIsForSale_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Witamy szanownego klienta, a może powinienem powiedzieć... przyszłego eksponatu w czyjejś cennej kolekcji? Cieszymy się niezmiernie, że jesteś tutaj.[BR][BR]Widzisz, ten sektor to jak obfity targ rolny w niedzielny poranek. Tyle że zamiast owoców mamy tu współpracowników. To miejsce roi się od możliwości i wbrew powszechnym opiniom my, Sektory Korporacyjne, nie dbamy tylko o dolną linię korporacji Iridia. O niebo, nie! Cenimy każde zasoby, każdego jednostki, i tak, każdy organ jakby był naszą własną krwią i ciałem. Cóż, może nie naszą własną, ale z pewnością czyjąś – najlepiej kogoś, kto nie zauważy, gdy jeden zniknie. W końcu otwarty rynek działa na miłości. I nic nie mówi o miłości tak, jak handel czyjąś trzustką, prawda?
Teraz spójrz na tę ogromną przestrzeń sektora. To nie jest tylko wielkie; to naprawdę, prawdziwie, ogromnie... wielkie. I postanowiliśmy, że nasze serca, a także nasze zespoły do spraw strategicznej ekspansji, obejmą każdy zakamarek pod szerokim parasolem naszego wpływu. Nie bój się! Nie chodzi nam o lasery i gwiazdy śmierci. Skłaniamy się bardziej ku subtelnym sztukom międzygwiezdnego marketingu. Naszym narzędziem wyboru? Majestatyczna Gwiezdna Baza Komunikacyjna, nadająca nieodparte oferty na całą galaktykę, dostępne w naszych emporiach. Pomyśl o nich jak o niebiańskich bilbordach, które mogą również urządzać przyjęcia koktajlowe i przyciągać obcych influencerów.
A teraz pozwól, że przedstawię Ci Twój lśniący, nowy tytuł: Starszy Młodszy Wiceprezes ds. Korporacyjnych tego sektora. Brzmi dostojnie? No właśnie. Twoja misja, jeśli zdecydujesz się ją przyjąć (a zdecydowanie polecamy), to rozprzestrzenianie naszego uroczego wpływu wszędzie. Ale postępuj ostrożnie. Nie chcielibyśmy zrazić potencjalnych klientów, zwłaszcza tych z flotą wojennych okrętów. Więc ruszaj, ucz się, buduj te Gwiezdne Bazy i pamiętaj: jeśli nie będziesz działał jak należy, zostaniesz przeniesiony. Jako klient. I między nami, słyszałem, że masz kilka pierwszorzędnych organów, które przyniosłyby spory pintar. Ale nie wyprzedzajmy faktów. Powodzenia i niech Korporacja będzie w Tobie!</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

</FlavorTextDefs>
