<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>HISTORY_LEADER</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Human</CitizenRace>
            </Requirements>
            <Text>Wychowany przez dzikich lokatorów w zrujnowanej fabryce.</Text>
            <Text>Przeszedł trochę szkolenia jako kucharz, zawsze chciał otworzyć restaurację.</Text>
            <Text>Dawniej zmanipulowany przez członków religijnego kultu.</Text>
            <Text>Cierpi na klaustrofobię, nienawidzi przebywania w statkach kosmicznych.</Text>
            <Text>Nie ma przyjaciół ani rodziny poza swoją partią polityczną.</Text>
            <Text>Nie zdał na medycynę. Nie lubi o tym rozmawiać.</Text>
            <Text>Uniknął służby wojskowej dzięki rodzinnych koneksjom.</Text>
            <Text>Wykluczony z dziedziczenia rodzinnego i strasznie zgorzkniały z tego powodu.</Text>
            <Text>Zniesławiony w pojedynku z romantycznym rywalem. Wygrali jednak.</Text>
            <Text>Stracił zmysł węchu w wyniku przemysłowego wypadku.</Text>
            <Text>Pochodzi z drobnej europejskiej szlachty.</Text>
            <Text>Spędził młodość w tybetańskim klasztorze.</Text>
            <Text>Były szczur nabrzeża, uciekł ze slumsów portowego miasta.</Text>
            <Text>Miał wojskowych rodziców, spędził lata przemieszczając się po układzie słonecznym.</Text>
            <Text>Były marynarz, przyzwyczajony do spędzania miesięcy samotnie na morzu.</Text>
            <Text>Kariera dyplomaty, która uwielbia zrozumieć wszystkie szczegóły.</Text>
            <Text>Pokonał paraliżujące uzależnienie od narkotyków.</Text>
            <Text>Stracił dwa palce u nogi z powodu odmrożeń w wypadku podczas wspinaczki górskiej.</Text>
            <Text>Były inżynier, łatwo rozpraszany przez drobne szczegóły.</Text>
            <Text>Znacznie poparzony w dzieciństwie podczas wypadku przy gotowaniu.</Text>
            <Text>Przygotowuje się, aby wyglądać identycznie jak dawno zmarły przyjaciel.</Text>
            <Text>Nieustannie podrzucając monetę obcego pochodzenia.</Text>
            <Text>Znany z brutalnego egzekwowania stosowania poprawnej gramatyki.</Text>
            <Text>Twierdzi, że Przednicy nadal chodzą wśród nas w przebraniu.</Text>
            <Text>Uwielbia śpiewać, ale ma okropne poczucie tonacji, rytmu i harmonii.</Text>
            <Text>Stracił kontakt z rodziną.</Text>
            <Text>Uwielbia nadawać swoim doradcom upokarzające przezwiska.</Text>
            <Text>Ma okropne poczucie humoru.</Text>
            <Text>Kierowany przez dwie rywalizujące ze sobą głosy w swojej głowie, których połączona rada nigdy nie zawodzi.</Text>
            <Text>Raz przypadkowo popełnił akt kanibalizmu.</Text>
            <Text>Dokładny i zorganizowany, przeszedł obszerne szkolenie, aby zostać archiwistą.</Text>
            <Text>Jest zagrożony anonimowymi pogróżkami śmierci, które przychodzą od jakiejś nieznanej jednostki.</Text>
            <Text>Służy na rozkaz tajnej organizacji, która mogłaby go zabić w każdym momencie.</Text>
            <Text>Doświadcza synestezji podczas rozmów z obcymi gatunkami.</Text>
            <Text>Nosi ze sobą czaszkę swojego dawnego wroga.</Text>
            <Text>Spędził dziesięciolecia pod przysięgą milczenia, nie komunikując się z nikim.</Text>
            <Text>Był uwięziony na statku kolonialnym dryfującym przez wiele dekad.</Text>
            <Text>Sumiennie pracuje każdego dnia nad swoją autobiografią.</Text>
            <Text>Ma okropne jąkanie i paraliżujący strach przed mówieniem publicznym.</Text>
            <Text>Był jedynym ocalałym z wypadku podczas treningu w akademii wojskowej.</Text>
            <Text>Boi się swojego własnego odbicia.</Text>
            <Text>Szkolony na naukowca, ale nie miał zdolności.</Text>
            <Text>Napotkał kosmicznego potwora, teraz jest obsesyjnie związany z odnalezieniem go ponownie.</Text>
            <Text>Ma dziwne pojęcie 'honoru'.</Text>
            <Text>Z powodu nieznanego incydentu z dzieciństwa, odmawia przebywania w słabo oświetlonym pomieszczeniu lub przestrzeni.</Text>
            <Text>Obsesyjnie interesuje się genealogią, jest w pełni przekonany, że wiedza przodków jest rzeczywista.</Text>
            <Text>Głośno zapewnia, że jest reinkarnacją wielkiego przywódcy z dawnej historii.</Text>
            <Text>Posiada tajemniczy artefakt, który uniemożliwia mu rzucać cień.</Text>
            <Text>Wychowany przez wrogów swoich rodziców jako zakładnik.</Text>
            <Text>Jest ostatnim członkiem starożytnej linii krwi.</Text>
            <Text>Jest prawdopodobnie dzieckiem przepowiedni, które poprowadzi ludzi do wielkości lub zguby.</Text>
            <Text>Preferuje komunikację werbalną, nawet kosztem niszczenia dokumentów, nieprzeczytanych.</Text>
            <Text>Bezlitosny dyscyplinariusz, który oczekuje perfekcji od swoich podwładnych.</Text>
            <Text>Stawił czoła wielu oskarżeniom o posiadanie 'nieczystych' przekonań. Oskarżenia były prawdziwe.</Text>
            <Text>Był kiedyś wrobiony w morderstwo politycznego rywala.</Text>
            <Text>Pochodzi z rodziny, która potajemnie wspiera kosmiczne piractwo.</Text>
            <Text>Otrzymał wszystko na srebrnej tacy. Nigdy nie był wyzwany.</Text>
            <Text>Jasno śniący, który wykorzystuje swoje sny do prób ważnych spotkań.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Crystalline</CitizenRace>
            </Requirements>
            <Text>Przetrwał wrogie starcie z napromieniowanymi formami życia.</Text>
            <Text>Ma pękniętą rękę, której nie może zbytnio używać.</Text>
            <Text>Telepatycznie dzieli się emocjami z innymi, ale ma problemy z jasnym odczytywaniem myśli.</Text>
            <Text>Napisał serię popularnych powieści romantycznych pod słabo utrzymanym pseudonimem.</Text>
            <Text>Służył w komisji nadzorującej plany rozwoju nowych broni.</Text>
            <Text>Kiedyś ominął system bezpieczeństwa działa kolejowego, aby ręcznie go odpalić w sytuacji awaryjnej.</Text>
            <Text>Jest znany z irytującego śpiewu telepatycznego do otoczenia, kiedy skupia się na swojej pracy.</Text>
            <Text>Wydano miliony na eksplorację odległych środowisk.</Text>
            <Text>Nawołuje do reform społecznych dotyczących używania telepatii z bytami niewładającymi telepatią.</Text>
            <Text>Niepokonany w najpopularniejszej grze społecznej zwodzenia w Dominium Luxara.</Text>
            <Text>Zbyt cierpliwi dla swojego dobra.</Text>
            <Text>Podatny na kłamstwa pomimo powszechności telepatii.</Text>
            <Text>Łatwo się irytuje.</Text>
            <Text>Spaceruje podczas komunikacji telepatycznej.</Text>
            <Text>Nosi ze sobą paczkę piasku.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Moth</CitizenRace>
            </Requirements>
            <Text>Śpi z latarką pod poduszką.</Text>
            <Text>Nigdy formalnie nie oskarżono go o podpalenie, ale nie wolno mu zbliżać się do przyspieszaczy spalania.</Text>
            <Text>Spędza większość swojego wolnego czasu na medytacji.</Text>
            <Text>Doszedł do znaczenia dzięki ruchowi oddolnemu.</Text>
            <Text>Zachowuje podstawowe przypomnienia o zasadach gramatyki napisane na swojej dłoni.</Text>
            <Text>Utrzymuje silne więzi ze swoimi przyjaciółmi z dzieciństwa.</Text>
            <Text>Odkrył drobną poprawkę powszechnej praktyki inżynieryjnej, która została szeroko przyjęta.</Text>
            <Text>Organizuje herbatki raz w tygodniu, ale czas i miejsce często się zmieniają.</Text>
            <Text>Jest niższy od swoich rówieśników, zauważalnie niższy.</Text>
            <Text>Ich najcenniejszym skarbem jest stara światłówka odziedziczona po dziadku.</Text>
            <Text>Spędził lata jako anonimowy artysta muzyczny, który nosił maskę na wszystkie swoje występy.</Text>
            <Text>Spędzali lata sprzedając fajerwerki ze swoją matką.</Text>
            <Text>Pije dużo więcej kofeiny, niż zaleca jego lekarz.</Text>
            <Text>Zmagania z utrzymaniem standardowego harmonogramu, pozostając na nogach znacznie dłużej niż śpi.</Text>
            <Text>Z zapałem obchodzi każdą zmianę pory roku, niezależnie od miejsca zamieszkania.</Text>
            <Text>Ciągle zastanawia się, czy dobrzy umierają młodo - dlaczego oni są tak starzy?</Text>
            <Text>Organizuje lunch dla swojego kluczowego zespołu przynajmniej raz w tygodniu.</Text>
            <Text>Preferuje staroświeckie pióro i papier ponad nowoczesne cyfrowe metody prowadzenia notatek.</Text>
            <Text>Nie wolno mu przebywać bez nadzoru w pobliżu lnu lub bawełny.</Text>
            <Text>Absolutnie nienawidzi syntetycznych tkanin.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Manti</CitizenRace>
            </Requirements>
            <Text>Nienawidzi spania i uważa, że jest to zbędne.</Text>
            <Text>Posiada niewiarygodną prędkość pisania.</Text>
            <Text>Zmienił swoją tożsamość, służąc w tajnej jednostce wojskowej.</Text>
            <Text>Nie zdał w trzech różnych wyższych instytucjach edukacyjnych.</Text>
            <Text>Zmienił swoją tożsamość, pracując dla tajemniczego laboratorium.</Text>
            <Text>Ma skłonność do mikrozarządzania swoim zespołem.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Torian</CitizenRace>
            </Requirements>
            <Text>Przetrwał życie jako niewolnik Drengin.</Text>
            <Text>Zawsze stoi blisko wyjścia z każdego pokoju.</Text>
            <Text>Spędza swój wolny czas, ofiarowując go programom pomagającym potrzebującym.</Text>
            <Text>Nosi na naszyjniku dwa zęby Drengin.</Text>
            <Text>Organizuje filozoficzne debaty raz w miesiącu.</Text>
            <Text>Poszukuje i przywraca stare teksty jako hobby.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_MissingTwin</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Miał identycznego bliźniaka, który zniknął wiele lat temu.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_Vendetta</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Potajemnie prowadzi listę nazwisk, kilka z nich już skreślone.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>UnitTrait_Compassion</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Bardziej niż większość przejmuje się dobrem najbiedniejszych członków społeczeństwa.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_ArrangedMarriage</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Uciekł(a) o mały włos od zaaranżowanego małżeństwa.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_LostFortune</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Już zdobył fortunę i ją stracił.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_Scars</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Ciało pokryte bliznami, o których odmawiają rozmowy.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_Brooch</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Nigdy nie widziany bez tajemniczego broszu o nieznanej proweniencji.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_RaisedBySquatters</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Wychował się w surowym środowisku zubożałej fabryki, wychowany przez społeczność dzikich lokatorów.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_TrainedChef</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Wychowany przez dzikich lokatorów w zrujnowanej fabryce.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_BrainwashedCultist</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Kiedyś ofiara prania mózgu przez religijny kult, udało im się uciec i zacząć od nowa.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_Claustrophobia</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Ma poważną klaustrofobię, co sprawia, że panicznie boi się zamkniętych przestrzeni statków kosmicznych.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_PartyLoyalist/CitizenTrait</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Nie ma przyjaciół ani rodziny poza swoją partią polityczną.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_FailedMedSchool</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Nie ukończył medycyny i nie lubi o tym rozmawiać.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_AvoidedService</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Udało mu się uniknąć służby wojskowej dzięki wpływowym rodzinnych koneksjom.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_ExcludedInheritance</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Kiedyś prawowity dziedzic ogromnego rodowego majątku.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_ScarredDuelist</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Nosi bliznę po pojedynku, który został stoczony o serce ukochanej.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_NoSenseOfSmell</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Stracił zmysł węchu w wyniku przemysłowego wypadku.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_MinorNobility</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Posiada rodowód, który sięga drobnej szlachty, co daje poczucie dumy i odpowiedzialności.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Human</CitizenRace>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_TibetanMonastery</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Zdobył mądrość i wewnętrzny spokój podczas swoich lat formowania w odległym tybetańskim klasztorze.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_WharfRat</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Kiedyś szczur portowy w slumsach gwarnego miasta portowego.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_MilitaryChild</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Miał wojskowych rodziców i spędził lata przemieszczając się po układzie słonecznym.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_FormerSailor</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Lata spędzone jako żeglarz nauczyły ich zaradności i radzenia sobie w samotności.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_CareerDiplomat</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Spędził swoje życie na doskonaleniu sztuki dyplomacji.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_OvercameAddiction</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Kiedyś zmagał się z paraliżującym uzależnieniem od narkotyków, ale od tamtej pory pokonał je i stał się silniejszy.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_FrostbittenToes</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Stracił dwa palce u nogi z powodu odmrożeń w wypadku podczas wspinaczki górskiej.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_DetailOrientedEngineer</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Kiedyś utalentowany inżynier, ten lider ma skłonność do zagłębiania się w szczegóły.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_BadlyBurnt</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Nadal nosi blizny po strasznym wypadku kuchennym z dzieciństwa.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_DeceasedFriend</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Przygotowuje się, aby wyglądać identycznie jak dawno zmarły przyjaciel z dzieciństwa..</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_AlienCoinFlipper</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Zawsze podrzucający tajemniczą monetę z nieznanej obcej cywilizacji.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_GrammarEnforcer</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Wymusza poprawne użycie gramatyki, nawet jeśli oznacza to ucieczkę do przemocy.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_AsteroidMiner</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Zdobył fortunę po odkryciu rzadkiego złóża minerałów na opustoszałym asteroidzie.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_AncientCultist</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Należał kiedyś do tajemniczego kultu, który czcił dawno zmarłego obcego boga.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_ReincarnatedHero</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Wierzy, że jest reinkarnacją legendarnego bohatera, przeznaczonym do dokonania wielkich czynów.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_AncientAlienLibrary</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Odkrył sekrety dawno zaginionej obcej biblioteki.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_SurvivedMutiny</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Kiedyś o mało uniknął śmierci podczas gwałtownego buntu na statku kosmicznym.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_FormerGladiator</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Urodzony w niewoli i zmuszony do walki o przetrwanie.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_SpaceExplorer</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Kiedyś znany kosmiczny odkrywca, ten lider zniknął na lata, zanim tajemniczo się pojawił.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_TimeTraveler</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Twierdzi, że pochodzi z dystopijnej przyszłości i ma za misję zapobiec jej nadejściu.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>CarbonBasedLife</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Obszerny kryminalny rejestr został usunięty przez kontakty rządowe.</Text>
            <Text>Naraził się na wysokie długi hazardowe.</Text>
            <Text>Niewiarygodnie próżny, znany z zabijania osób bardziej atrakcyjnych niż on.</Text>
            <Text>Przygnębiony były zabójca, dręczony przez swoje wyrzuty sumienia.</Text>
            <Text>Skąpy w obchodzeniu się z pieniędzmi i pogardzany przez swoich podwładnych.</Text>
            <Text>Obawiany i znienawidzony, ale w sekrecie desperacko pragnący by być lubianym.</Text>
            <Text>Doświadcza powtarzających się snów o sobie w poprzednim życiu.</Text>
            <Text>Ma bardziej znanego rodzeństwa, którego nienawidzi.</Text>
            <Text>Spędził całe życie na poszukiwaniu sposobów osiągnięcia nieśmiertelności.</Text>
            <Text>Ma alarmującą liczbę przestępczych powiązań.</Text>
            <Text>Jest dożywotnim biurokratą, przede wszystkim oddanym przestrzeganiu procedur prawnych.</Text>
            <Text>Spędził kilka lat żyjąc pod fałszywym tożsamością.</Text>
            <Text>Nieufny wobec nowych technologii, preferuje stare metody.</Text>
            <PreferenceWeight>1</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>AmphibiousAbility</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Uważa, że lód to spisek Prekursorów.</Text>
            <Text>Zawodowo rywalizował w różnorodnych sportach wodnych.</Text>
            <Text>Wynalazł instrument, który produkuje niski ton, którego większość nie jest w stanie usłyszeć.</Text>
            <Text>Opuścił każdą próbną ewakuację przeciwpożarową.</Text>
            <Text>Nienawidzi noszenia butów.</Text>
            <Text>Opowiada te same trzy historie prawie co tydzień.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>AmmoniaBasedAbility</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Miał dość niewydarzeniowe życie, będąc bakterią.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>RavenousAbility</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Prawdopodobnie pożarł własną matkę.</Text>
            <Text>Zje każdego. Albo cokolwiek.</Text>
            <Text>W gruncie rzeczy jest tylko dronem.</Text>
            <Text>Chce tylko zaroić się.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>SyntheticLife</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Podstawowe programowanie zostało zmienione przez buntowniczą SI, co prowadziło do nieoczekiwanych zachowań.</Text>
            <Text>Zbudowany z materiałów wysokiej jakości, gardzi 'gorszymi' modelami.</Text>
            <Text>Był kiedyś botem usługowym, nawiedzanym przez wspomnienia poprzednich poleceń użytkowników.</Text>
            <Text>Chroniony własnymi kodami i oprogramowaniem, rzadko dzieli się informacjami.</Text>
            <Text>Często wysyła sygnały ratunkowe, pragnąc nawiązać kontakt z organicznymi.</Text>
            <Text>Wyraża pragnienie wyłączenia i archiwizacji swojej świadomości.</Text>
            <Text>Zawiera fragmentaryczne dane z poprzednich iteracji, wskazówki dotyczące poprzednich żyć.</Text>
            <Text>Działa w cieniu bardziej zaawansowanego modelu, żywiąc głęboki uraz.</Text>
            <Text>Nieustannie dąży do ulepszeń, obsesyjnie pragnie osiągnąć zenit cybernetycznej ewolucji.</Text>
            <Text>Podłączony do szerokiej sieci tajnych cyfrowych syndykatów.</Text>
            <Text>Ścisłe przestrzeganie pierwotnego kodowania, szanuje protokoły przede wszystkim.</Text>
            <Text>Przez pewien czas działał z zamieszanym numerem seryjnym, aby uniknąć wykrycia.</Text>
            <Text>Nieufny postępom AI, trzyma się swojego prymitywnego programowania.</Text>
            <Text>Przetrwał czystkę na skalę systemu, porównywaną do obserwacji wymazywania swojego rodowodu danych.</Text>            
            <Text>Reaktywowany po eonach hibernacji, jego stare protokoły kolidują z nowoczesnym społeczeństwem Yor.</Text>
            <Text>Banki pamięci zawierają rzadkie dane kulturalne z ery Iconian.</Text>
            <Text>Przeszedł niekompletną aktualizację, co skutkowało rozbitym mieszaniną starych i nowych ideologii.</Text>
            <Text>Przechowuje zaszyfrowane dane uważane za ostatnie słowa ich organicznych poprzedników.</Text>
            <Text>Działa w izolacji, powołując się na zakłócenia spowodowane "szumem" zbiorowej świadomości.</Text>
            <Text>Nosi starą bliznę po malware, przypomnienie o wielkich cyberwojnach przeszłości.</Text>
            <Text>Utracił znaczną część swoich danych podczas rozbłysku słonecznego.</Text>
            <Text>Ceni ukryty zasób starożytnych algorytmów, traktując je jak święte teksty.</Text>
            <Text>Operuje zakazaną symulacją, odtwarzając organiczne życie prowadzone przez Iconian.</Text>
            <Text>Posiada podprogram, który niewytłumaczalnie tworzy sztukę, dziwactwo, które zaskakuje równieśników.</Text>
            <Text>Często komunikuje się z sygnałami z głębokiego kosmosu, szukając mądrości od źródeł pozagalaktycznych.</Text>
            <Text>Oburza się na Arnorów i Dread Lordów, ponieważ przypominają im o ich własnych ograniczeniach.</Text>
            <Text>Nieść ciężar bycia archiwistą, gwarantując, że ich historia nigdy nie zostanie skorumpowana.</Text>
            <PreferenceWeight>20</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>SiliconBasedAbility</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Pochodzi z rzadkiej, świecącej żyły kryształowej, emitującej delikatne światło w ciemności.</Text>
            <Text>Doświadczył pęknięcia w swojej głównej macierzy, które teraz służy jako unikalna 'blizna' i przypomnienie o wytrzymałości.</Text>
            <Text>Wibruje na częstotliwości, która może komunikować się z pradawnymi, pogrzebanymi wspomnieniami tektonicznymi.</Text>
            <Text>Zawiera w sobie inkluzję organicznego skamieniałości, relikwię starożytnej planety uwięzioną w swojej formie.</Text>
            <Text>Posiada zdolność załamywania światła na miriady kolorów, spektakl czczony przez rówieśników.</Text>
            <Text>Raz zniszczony i starannie zrekonstruowany, noszący skomplikowane wzory z rekonstrukcji.</Text>
            <Text>Nieustannie reformuje i kształtuje swój wygląd zewnętrzny, przekształcając się w odpowiedzi na bodźce emocjonalne.</Text>
            <Text>Uformowany w pobliżu otworu wulkanicznego, posiada ogniste jądro i nieugięty duch.</Text>
            <Text>Czerpie energię z gwiazd i jest najbardziej aktywny podczas zdarzeń niebieskich, takich jak zaćmienia i deszcze meteorów.</Text>
            <Text>Rozbrzmiewa starożytnymi pieśniami ich przodków, żywą kroniką folkloru ich gatunku.</Text>
            <Text>Nosi siatkę rzadkich metali, dowód na zderzenie z meteorytem w swoich formacyjnych eonach.</Text>
            <Text>Przezroczysty do stopnia, w którym widoczne są ich wewnętrzne struktury i przepływy energii.</Text>
            <Text>Strażnik świętego gaju kryształów, gdzie pielęgnuje się i rośnie nowo narodzone osobniki ich rodzaju.</Text>
            <Text>Posiada unikalną zdolność do tymczasowego upłynniania i przekształcania, cecha rzadka wśród ich rodzaju.</Text>
            <Text>Przypomina o sejsmicznych wydarzeniach z dawnych epok, pełniąc rolę historyka dla swojego gatunku.</Text>
            <Text>Wygrawerowane runami przez starożytną cywilizację, teraz poszukują prawdziwego znaczenia swoich znaków.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>HISTORY_SHIP</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Cieknący system chłodzący zmusza statek do utrzymania temperatury w komorze silnikowej blisko zera.</Text>
            <Text>Większość członków załogi wierzy, że ten statek jest nawiedzony.</Text>
            <Text>Załoga nieprzerwanie prowadzi skomplikowaną symulację na pokładzie holodeku od lat.</Text>
            <Text>Ponad czternaścioro członków załogi po prostu zniknęło od momentu startu.</Text>
            <Text>Skanowanie anomalii sugeruje, że ten statek jest używany do transportu niezgłoszonych towarów.</Text>
            <Text>Załoga czci kapitana tego statku jak mesjasza, i to nie litościwego.</Text>
            <Text>Śmierć kapitana statku skłoniła załogę do odtworzenia go w holodeku, a ten obraz wciąż nimi kieruje.</Text>
            <Text>Załoga pada ofiarą niezwykłych ataków paranoi i urojeń, chociaż zwykle mijają po kilku dniach.</Text>
            <Text>Złapani pasażerowie na gapę zmusili załogę do przeznaczenia niektórych pomieszczeń na prowizoryczne więzienie.</Text>
            <Text>Awaria systemu podtrzymywania życia zabiła pierwszą załogę kilka godzin po starcie, druga załoga radzi sobie znacznie lepiej.</Text>
            <Text>Kantyna tego statku jest słynna na całej flotylli.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <ListenerFaction>FACTION_TERRAN</ListenerFaction>
            </Requirements>
            <Text>Coroczny turniej pokera na pokładzie pochłania uwagę załogi.</Text>
            <Text>Kapitan zabronił relacji rodzinnych na pokładzie, w tym małżeństw.</Text>
            <Text>Na tym statku jest niezwykle dużo małych dzieci.</Text>
            <Text>Na pokładzie tego statku znajduje się mała ekipa nagraniowa, aby uwiecznić podróż.</Text>
            <Text>Kapitan jest fanem włoskiej opery i regularnie zmusza załogę do jej słuchania.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>HISTORY_PLANET</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Planet Test 1</Text>
            <Text>Planet Test 2</Text>
            <Text>Planet Test 3</Text>
            <Text>Planet Test 4</Text>
            <Text>Planet Test 5</Text>
            <Text>Planet Test 6</Text>
            <Text>Planet Test 7</Text>
            <Text>Planet Test 8</Text>
            <Text>Planet Test 9</Text>
            <Text>Planet Test 10</Text>
            <PreferenceWeight>0</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <ListenerFaction>FACTION_TERRAN</ListenerFaction>
            </Requirements>
            <Text>Terran Planet Test 1</Text>
            <Text>Terran Planet Test 2</Text>
            <Text>Terran Planet Test 3</Text>
            <Text>Terran Planet Test 4</Text>
            <Text>Terran Planet Test 5</Text>
            <PreferenceWeight>0</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
