<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">

    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>EverythingIsForSale_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Witaj szanowny kliencie, a może powinienem powiedzieć... przyszłym eksponacie w czyjejś cennej kolekcji? Niezmiernie nas cieszy Twoja obecność tutaj.[BR][BR]Widzisz, ten sektor jest jak obfity targ rolny w niedzielny poranek. Tyle że zamiast owoców mamy tu wspólników biznesowych. Kipi tu od możliwości, i wbrew powszechnym opiniom, my, Sektory Korporacyjne, nie zależymy wyłącznie od wyników finansowych Korporacji Iridia. O niebo, nie! Cenimy każde zasoby, każdą osobę, i tak, każdy organ, jakby był naszą własną krwią i ciałem. Cóż, może nie naszą własną, ale z pewnością czyjąś – najlepiej kogoś, kto nie zauważy, kiedy jeden zniknie. Przecież otwarty rynek działa na zasadzie miłości. I nic nie mówi o miłości tak, jak handel czyjąś trzustką, prawda?
                Teraz spójrz na ten ogrom sektora. Nie jest tylko wielki; jest naprawdę, prawdziwie, ogromnie... wielki. I skierowaliśmy nasze serca, a także nasze zespoły strategicznej ekspansji, na przyłączenie każdego zakamarka pod szerokie skrzydła naszego wpływu. Ale bez obaw! Nie chodzi tu o lasery i gwiazdy śmierci. Jesteśmy bardziej zainteresowani subtelną sztuką międzygwiezdnego marketingu. Naszym narzędziem wyboru? Wspaniała Stacja Gwiazd Komunikacyjnych, emitująca nieodparte oferty dostępne w naszych emporiach w całej galaktyce. Możesz myśleć o nich jak o niebiańskich bilbordach, gdyby bilbordy mogły również organizować przyjęcia koktajlowe i przyciągać obcych influencerów.
                A teraz pozwól, że przedstawię Ci Twój lśniący nowy tytuł: Starszy Młodszy Wiceprezes ds. Korporacyjnych tego sektora. Brzmi wspaniale? Bo tak właśnie jest. Twoja misja, jeśli zdecydujesz się ją przyjąć (a gorąco polecamy), to rozprzestrzenianie naszego uroczego wpływu wszędzie. Ale stąpaj ostrożnie. Nie chcielibyśmy zrazić potencjalnych klientów, szczególnie jeśli mają flotę wojennych okrętów. Więc ruszaj w drogę, ucz się, buduj te Stacje Gwiazd, i pamiętaj: jeśli nie będziesz działać na odpowiednim poziomie, zostaniesz przesunięty. Na klienta. I między nami, słyszałem, że masz kilka pierwszorzędnych organów, które przyniosłyby niezły pintar. Ale nie wybiegajmy za daleko w przyszłość. Powodzenia, i niech Korporacja będzie w Tobie!</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

</FlavorTextDefs>
