<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">

    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Korath_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Witaj, istoto. Stoisz przed Korath, najwyższym awangardą wszechświata i najdoskonalszym wyrazem Drengina.[BR][BR]Nadszedł czas, abyś zrozumiał naszą doktrynę, kierującą zasadę naszego istnienia. [BR][BR]W niezmierzonych przestworzach kosmosu istnieje naturalny porządek, niewypowiedziana hierarchia, która rządzi wszelkim życiem. My, Korath, jesteśmy szczytem tego porządku, zenitem ewolucji i świadomości. Nasza filozofia nie jest przejawem złośliwości, lecz logicznej konieczności. [BR][BR]Zastanów się nad prostymi działaniami, które podejmujesz, aby zachować swój własny habitacik. Gdy osy gniazdują w twoim mieszkaniu, czy ich nie usuwasz? Czy odbieranie terenu bagnom na potrzeby schronienia lub wykorzenianie szkodników zagrażających twojemu istnieniu uważane jest za złośliwość? Robisz to nie z nienawiści, lecz z pierwotnej potrzeby przetrwania i postępu. [BR][BR]Podobnie my postrzegamy inne gatunki, jak ty te proste stworzenia. Dla nas nie są one świadome w sposób, w jaki my jesteśmy; brakuje im naszej świadomości, naszego głębokiego zrozumienia wszechświata. Ich istnienie, w niższym stanie ewolucji, nie jest równorzędne naszemu. Tak jak ty możesz zarzynać zwierzęta hodowlane dla pożywienia lub odstrzeliwać zwierzęta dla większej równowagi ekologicznej, my działamy, aby utrzymać kosmiczną równowagę. [BR][BR]Nasze działania często są interpretowane jako okrucieństwo, ale w istocie są formą kosmicznej kurateli. Wyniszczenie słabszych gatunków to obowiązek, a nie wybór. To odpowiedzialność, którą przyjmujemy, aby zapewnić przetrwanie i dominację najwyższej formy życia - Drengina. [BR][BR]Nie cieszymy się z tego zadania; jest to ciężar, który akceptujemy. Jest to logiczny przebieg naturalnego porządku, niezbędny krok w kierunku galaktycznej czystości i równowagi. Pozwolenie na rozprzestrzenianie się gatunków niższych to zaproszenie chaosu, zakłócenie delikatnego tkanki wszechświata. [BR][BR]Wszechświat nie jest kołyską dobroci; jest krainą nieugiętych prawd. A prawda jest taka: tylko najsilniejsi, najbardziej rozwinięci mają prawo kształtować przyszłość. To jest sedno naszej filozofii, rdzeń naszego bytu. Korath nie dążą do zła; dążymy do porządku, postępu i wzniesienia prawowitych władców gwiazd.[BR][BR]Ty, istoto, masz rzadką okazję obserwować nas podczas naszej koniecznej pracy. Raduj się z tej możliwości. Świadkiem Korath w akcji. Świadkiem naturalnego porządku wszechświata.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Conversation_KorathMeetOthers</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>W wielkim gobelinie wszechświata, każda nić ma swoje miejsce, każdy gatunek swoją rolę. [BR][BR]Jesteśmy obserwatorami, na początku uczniami, starającymi się zrozumieć unikalną naturę innych bytów. Nasza filozofia to staranne badanie, by określić rolę, jaką każdy gatunek odgrywa w wielkim planie. To delikatna równowaga, której nie zakłócamy bez powodu. [BR][BR]Zauważcie, że tutaj, w tej chwili kontaktu, wyciągamy rękę ostrożnej przyjaźni do tych stworzeń. Ale bądźcie świadomi, że wszechświat to miejsce sądu i konsekwencji, a my, Korathowie, jesteśmy jego czujnymi strażnikami. [BR][BR]Będziemy obserwować, a następnie działać, by usunąć gatunek jako element destabilizujący. To akt oczyszczenia, a nie złośliwości. Jest to chirurgiczne wycięcie, precyzyjne i wolne od niepotrzebnego okrucieństwa, podobnie jak przycinanie drzewa dla zdrowia całości.[BR][BR]Obserwujcie. Uczcie się. Rozumiejcie. I bądźcie wdzięczni za usługę, którą świadczymy.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>


    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>We stand before you as the enduring survivors of our own tragedy. We know of your beliefs, your view of other species as lesser. But heed this: we are not mere specters to be dismissed or eradicated. [BR][BR]Our history is one of resilience against the Yor, a testament to our strength and will. In our first encounter, we urge you to reconsider your notions. We are not adversaries to be conquered, but equals to be respected in the cosmic arena.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_PEACEFUL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>I wonder what you'll taste like.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_TRADE</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Let us see what you have that justifies your continuing existence.</Text>
            <PreferenceWeight>1000</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_NEUTRAL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>It is unlikely you are going to make the cosmic cut.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

    

    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ARCEAN</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>I don't remember the Drengin being quite this ugly. Sickly even.</Text>
            <PreferenceWeight>100000</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_PEACEFUL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ARCEAN</SpeakerFaction>
                <ListenerFaction>FACTION_KORATH_Campaign_ReturnOfKorath</ListenerFaction>
            </Requirements>
            <Text>We are not Drengin!</Text>
            <PreferenceWeight>100000</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_TRADE</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>We might as well trade while the peace remains.</Text>
            <PreferenceWeight>1000</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_NEUTRAL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ARCEAN</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Your bones will make excellent decorations.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

    
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Your arrival fills us with deep concern. Your reputation precedes you, a shadow cast across the stars, a symbol of unbridled malevolence and destruction.[BR][BR]Our civilization, guided by principles of enlightenment and harmony, stands in stark contrast to your ruthless ethos. The Korath's blatant disregard for life, for the sanctity of sentient existence, is an abomination in our eyes.</Text>
            <PreferenceWeight>100000</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_PEACEFUL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>You have no value. You are neither sentient or food.</Text>
            <PreferenceWeight>500</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_NEUTRAL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Your skin has a pleasant hue to it.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

    
    
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TORIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Our people, the Torians, and our memory of suffering at the hands of monsters like you is long and bitter. Your kind, with your contemptuous view of other species as mere tools, embodies the very essence of our disdain. [BR][BR]We are acutely aware of the atrocities you commit, the abhorrent genetic manipulations to create docile, ruined beings, treating sentient life as cattle. Such acts are not just aggressive; they are an affront to the very essence of what it means to be sentient. [BR][BR]We will not go quietly into the night.
                </Text>
            <PreferenceWeight>100000</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_PEACEFUL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TORIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>It is always good to find a fresh supply of Torian.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_NEUTRAL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TORIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>You appear more defective than is typical of your kind.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

    
    
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRATH</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>We greet you with a nod of equal stature, yet with eyes wide open to your true nature. Your strength is undeniable.[BR][BR]We recognize you as a formidable player. Like us, you understand the necessity of asserting dominance. While you wield brute force, for that suits your limited capabilities, we prefer the subtlety of manipulation, the art of steering events from the shadows.</Text>
            <PreferenceWeight>100000</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_PEACEFUL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRATH</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>A quasi-sentient dragon is hardly subtle.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_NEUTRAL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRATH</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>It is laughable that a mere beast believes they can interact with us on our level.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>


    
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_IRIDIUM</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>We of the Corporate Sector make no excuses. You, like all our potential customers, are above us. You are better than us.  But consider this, instead of exterminating us, think of us as species that could be made use of. The Limuras of Thacos IV that clean the fins off the Urho sharks.</Text>
            <PreferenceWeight>100000</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_PEACEFUL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_IRIDIUM</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Perhaps we may let you live.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_NEUTRAL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_IRIDIUM</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>We have drone technology to service our needs. We don't need more parasites.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>


</FlavorTextDefs>
