<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_GenericConfirm</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Understood</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_ControlsMinorCivxXeloxiRemain</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Pomniejsze cywilizacje tego sektora odczuwają teraz ulgę. Będąc pod ochroną Sojuszu, są wolne od ucisku Xeloxi. Ta wolność może być tymczasowa. Istnieje zagrożenie, dopóki Xeloxi okupują tę część galaktyki. Xeloxi muszą zostać wyparci z sektora, a każda planeta, do której roszczą sobie prawa, odbita.[BR][BR]Cel ukończony: Ochroń 3 pomniejsze cywilizacje</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_ControlsMinorCivxXeloxiDestroyed</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Pomniejsze cywilizacje tego sektora odczuwają teraz ulgę. Będąc pod ochroną Sojuszu, są wolne od ucisku Xeloxi. Co więcej, Xeloxi zostali już wyparci z tej części galaktyki, zapewniając tym młodym cywilizacjom dodatkowe bezpieczeństwo.[BR][BR]Gratulujemy wypełnienia twoich obowiązków.[BR][BR]Cel ukończony: Ochroń 3 pomniejsze cywilizacje</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_XeloxiDestroyedMinorFactionsUncontrolled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Xeloxi zostali pokonani! Zostali wyparci z tej części galaktyki. Świetna robota.[BR][BR]Pomniejsze cywilizacje tego sektora mogą jeszcze nie poczuć ulgi. Pozostają bez ochrony i wciąż mogą cierpieć z powodu wpływów Xeloxi. Aby ustabilizować sytuację w tej części galaktyki, pomniejsze cywilizacje powinny zostać włączone do Strefy Kontroli Sojuszu.[BR][BR]Cel ukończony: Pokonaj Xeloxi</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_XeloxiDestroyedMinorFactionsControlled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Xeloxi zostali pokonani! Zostali wygnani z tej części galaktyki. Świetna robota.[BR][BR]Mniejsze cywilizacje mogą zaznać prawdziwego pokoju, przynajmniej na chwilę. Znajdują się teraz pod ochroną Sojuszu, a zagrożenie ze strony Xeloxi zostało odesłane daleko stąd. BR][BR]Gratulujemy wypełnienia obowiązków.[BR][BR]Cel ukończony: Pokonaj Xeloxi</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_DestroyedMinorFaction</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Przerwij grę![BR][BR]Coś musiało pójść nie tak. Jedna z pomniejszych cywilizacji została zniszczona. Sprawy zaszły za daleko. Nie można ryzykować życia pozostałych.[BR][BR]Ta misja została uznana za nieudaną, a Sojusz wycofuje wszystkie zasoby z sektora.[BR][BR]Nieudany cel: Upewnij się, że wszystkie pomniejsze frakcje przetrwały</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
