<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <!-- Created with the Flavor Text Editor -->
    <!-- FlavorText_General.xml -->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>GENERAL_CONVERSATION_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Tallas orda cullan bana.
    (Musisz zbadać Universal Translator)</Text>
            <PreferenceWeight>1</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_FESTRON</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>true</ListenerHasUniversalTranslator>
                <RelationsRange>
                    <RangeMax>-1</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelativeStrength>SpeakerStronger</RelativeStrength>
                <RevisitedTopicBarrierCount>2</RevisitedTopicBarrierCount>
                <ListenerRaceTrait>CarbonBasedLife</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Jak pewnie podejrzewasz, wkrótce złożymy nasze jaja w twoim ciele.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_NAVIGATORS</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Słyszeliśmy, że nazywacie Arnorów i Dread Lordów Prekursorami. Jako pierwsi odkryliśmy strumienie podprzestrzenne, które łączą ze sobą różne części galaktyki.[BR][BR]To, co nie jest powszechnie znane, to fakt, że nie wynaleźliśmy żadnej technologii do tego celu jako takiego. Nie są one wynalazkiem, a raczej odkryciem.[BR][BR]Strumienie podprzestrzenne są w rzeczywistości naturalnym zjawiskiem wszechświata. Z tego co wiemy, istnieją strumienie, które docierają do innych galaktyk.</Text>
            <Text>We wszechświecie istnieją znacznie dziwniejsze zjawiska niż strumienie podprzestrzenne. Istnieją na przykład bramy wymiarowe, które podróżują między zupełnie innymi wszechświatami.[BR][BR]Napotkaliśmy kiedyś gatunek z innego wszechświata znany jako Arilou, który pochodził z wszechświata o własnej, bogatej historii.</Text>
            <Text>Długo po tym, jak Prekursorzy zniknęli, byliśmy zadowoleni z eksploracji wszechświata w poszukiwaniu kolejnego wielkiego cudu.[BR][BR]Niestety, we wszechświecie istnieją znacznie gorsze rzeczy niż gatunek, który nazywacie Władcami Grozy. [BR][BR]Starożytni twórcy, znani jako Mithrilar, eksperymentowali na wielu rodzajach stworzeń, zanim stworzyli Prekursorów i nie wszystkie z tych rzeczy zniknęły, a niektóre, obawiam się powiedzieć, są teraz przebudzone.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MIMOT</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Long ago, on our world, there were five other sentient species. I suppose you could call them 'Sapient' but who am I to play games with semantics. In any case, we were the only ones to survive.

</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_XELOXI</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Dla nas interes własny jest najwyższą formą moralności. Możesz mieć absolutną pewność, że będziemy twoimi najwierniejszymi przyjaciółmi, jeśli w naszym własnym interesie jest, abyś przeżył.[BR][BR]Oczywiście, odwrotnie, jeśli w naszym własnym interesie jest, abyś umarł, możesz być równie pewny, że umrzesz.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ARCEAN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Historia o tym zapomniała, ale to nasza cywilizacja wynalazła gwiezdne wrota. [BR][BR]W ciągu dwustu tysięcy lat zainwestowaliśmy biliony w budowę rozległej sieci gwiezdnych wrót.[BR][BR]Gwiezdne wrota pozwalały statkom podróżować na poziomie nadprzestrzeni 2 między dowolnymi dwoma z nich. Skróciło to czas podróży statku o 10 lat świetlnych do zaledwie nieco ponad 3 lat.[BR][BR]Oczywiście upowszechnienie się technologii hipernapędu pozwoliło pojedynczym statkom podróżować znacznie szybciej, czyniąc nasze wysiłki przestarzałymi. Ale przez dziesiątki tysięcy lat ta część galaktyki należała do nas.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRENGIN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Inne cywilizacje nie zdały sobie sprawy, że wszechświat jest nie tylko skończony, ale tylko niewielka jego część będzie kiedykolwiek osiągalna. [BR][BR]Nie popełnij błędu, ta galaktyka jest wszystkim, do czego kiedykolwiek dotrzemy.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Nasz świat był nazywany "Elemental" przez Prekursorów w czasach ich świetności. [BR][BR]Pierwsza pozaświatowa wojna proxy między dwiema frakcjami Prekursorów, które nazywaliśmy Dred'nir i Elas'nir, toczyła się na powierzchni naszej planety na długo przed tym, jak inne gatunki galaktyki wyewoluowały do swojej współczesnej formy. Tak, dotyczy to nawet ludzi.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_YOR</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Może nie wytępimy waszego gatunku w najbliższej przyszłości. Ale w końcu dojdzie do rozliczenia.[BR][BR]Dokonaliśmy obliczeń. Wielka pustka, zwana czasem pustką Bootesa, jest po prostu wynikiem miliardów lat budowy sfery Dysona, ukrywającej światło niezliczonych galaktyk. Cywilizacja w centrum tej pustki ma już swoją osobliwość. </Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TORIAN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Nasza cywilizacja była kiedyś spokojnym, preindustrialnym, wodnym rajem. Potem przyszli Drenginowie.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MANTI</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Wiedzieliśmy o podróżach kosmicznych od wieków. Jak mogliśmy nie wiedzieć, skoro najeźdźcy nieustannie schodzili z niebios i kradli nasze potomstwo?[BR][BR]Szczęśliwie dla nas, gdy jeden z ich statków nie zdołał uciec z powierzchni naszej planety, poznaliśmy ich sekrety. </Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
                <ListenerRaceTrait>CarbonBasedLife</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Nie chcemy zniszczyć Yor tylko dlatego, że ukradli nasz ojczysty świat. [BR][BR]Wbrew niektórym doniesieniom, to nie my stworzyliśmy Yor. Prekursorzy kazali nam ich stworzyć, ale iskra życia, którą posiadają Yor, nie pochodzi od nas.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_IRIDIUM</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>W galaktyce z tak różnorodnymi gatunkami łatwo jest po prostu stereotypizować różne cywilizacje na podstawie ich najbardziej oczywistych cech. [BR][BR]Jesteśmy traktowani tak, jakbyśmy byli chciwi. Ale to nieprawda. Naszą ideologią są możliwości. Kiedy handlujemy, tworzymy lepszy wszechświat zarówno dla naszych klientów, jak i dla nas samych.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_BARATAK</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Nie jesteśmy odkrywcami z wyboru, ale z konieczności.[BR][BR]Istnieje coś, co aktywnie pochłania siłę życiową ze wszystkich światów. Dlatego znajdujesz tak wiele martwych planet. Te światy nie zawsze były martwe. </Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_RESISTANCE</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Z niecierpliwością czekamy na powrót na Ziemię. Ale podczas gdy Ziemia była przez lata uwięziona za osłoną Prekursorów, nasza flota była uwięziona w kieszonkowym wszechświecie stworzonym przez Prekursorów.[BR][BR]Widzieliśmy w tym kieszonkowym wszechświecie rzeczy, których nie możemy cofnąć. Nie tylko Kula Draginola, tak zwana broń Bane'a, wyszła z nami z tego kieszonkowego wszechświata.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ONYX_HIVE</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>A well informed galaxy is a peaceful galaxy. If you want to know things about others, seek us out.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRATH</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Choć z pewnością jesteśmy w stanie fizycznie zmiażdżyć każdy inny gatunek, staramy się unikać bezpośredniej przemocy fizycznej.[BR][BR]Nasz gatunek może rozmnażać się tylko na naszym pierwotnym świecie macierzystym, który został dla nas utracony. Choć jesteśmy długowieczni, nie jesteśmy nieśmiertelni ani niezniszczalni.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_KRYNN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Istnieje nieporozumienie, że THE WAY jest religią opartą na wierze. Tak nie jest. [BR][BR]Jesteśmy zbiorem gatunków, które miały bezpośredni, fizyczny kontakt z istotą o tak ogromnej chwale, której plan dla wszechświata jest tak wzniosły, że czujemy się zobowiązani do wprowadzenia innych w tę świętą sprawę.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>5</RangeMin>
                    <RangeMax>8</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RevisitedTopicBarrierCount>2</RevisitedTopicBarrierCount>
                <RequiredDiplomacyFlag>SameCulture</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Nadchodzi czas, kiedy my, cywilizacje o tej samej filozofii, musimy połączyć siły, aby zniszczyć tych, którzy przeciwstawiają się nam.</Text>
            <Text>Wkrótce, {LEADERNAME:2}, galaktyka zjednoczy się w ten czy inny sposób.</Text>
            <PreferenceWeight>5</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>SameCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Cieszymy się z ideologicznej ścieżki, którą dotychczas wybrałeś. Dobroczynność to droga prawych.</Text>
            <Text>Oparcie się pokusie zła nie zawsze jest łatwe. Ale pomoże nam wszystkim zbudować lepszą galaktykę.</Text>
            <Text>Wszechświat jest wystarczająco mroczny bez dodawania do niego nowych elementów, {LEADERNAME:2}. Jesteśmy zadowoleni z drogi, którą obrałeś do tej pory.</Text>
            <PreferenceWeight>5</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>SameCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Merciless</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Imponujesz nam, {LEADERNAME:2}. Twoje zrozumienie, że słabi są pożywką dla silnych, przyniosło ci u nas szacunek.</Text>
            <Text>Czy lepiej jest pozwolić słabym nadal cierpieć z powodu ich egzystencji? Czy też zakończyć ich cierpienie poprzez eksterminację? Na podstawie twoich działań, {LEADERNAME:2}, wydaje się, że zgadzasz się z nami. Słabi muszą być eksterminowani.</Text>
            <PreferenceWeight>5</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <PersonalityType>Aggressive</PersonalityType>
                <ListenerRaceTrait>SiliconBasedAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Co, dokładnie, powinieneś być? Czy jesteś jakimś rodzajem gatunku robaków opartych na skałach?</Text>
            <Text>It is hard to believe that a silicon-based life form naturally evolved. Are you sure you are natural?</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <PersonalityType>Aggressive</PersonalityType>
                <ListenerRaceTrait>AmphibiousAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Statek {PLAYERFACTION:2} powinien był pozostać w kanałach ich rodzinnego świata, {LEADERNAME:2}. W przestrzeni kosmicznej jest bardzo mało wody.</Text>
            <Text>Próżnia kosmosu nie jest miejscem dla takich jak ty, {LEADERNAME:2} . Powinieneś wrócić do oceanów swojego rodzinnego świata.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>CommonEnemy</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Cruel</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text> {PLAYERFACTION:2} i {PLAYERFACTION:1} razem zmiażdżą naszych wspólnych wrogów! Nie możemy się doczekać torturowania ich i ich zwierząt!</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>CommonEnemy</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Diplomatic</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>It is a shame we find ourselves in a time of galactic war. But with you fighting our mutual enemy we believe victory is certain.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>TradeWithOpposingCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Uważaj, z kim handlujesz, {LEADERNAME:2}. Nasz naród nie toleruje tych, którzy wiążą się ze złem.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>YouAreWarMonger</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Peaceful</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Przewaga, którą mogłeś zyskać dzięki wczesnemu wypowiedzeniu wojny, będzie cię kosztować znacznie więcej w postaci dobrej woli, {LEADERNAME:2}.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TAUNTING_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>-3</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RequiredDiplomacyFlag>OpposingCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Twoja cywilizacja sprawia, że czuję się źle. Zło i niemoralność, które rozprzestrzeniasz po wszechświecie, sprawiają, że marzymy o twoim upadku.</Text>
            <Text>Twoja zła cywilizacja ostatecznie spotka los wszystkich cywilizacji, które nie mają kodeksu moralnego.</Text>
            <Text>Smutno nam, że twoja cywilizacja nadal istnieje. Czekamy na dzień, w którym twój gatunek wyginie z wszechświata.</Text>
            <Text>Twoja cywilizacja wybrała niewłaściwą drogę etyczną. Możemy jedynie mieć nadzieję, że z czasem spotka cię los wszystkich złych imperiów.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TAUNTING_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>-3</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelativeStrength>SpeakerWeaker</RelativeStrength>
                <RequiredDiplomacyFlag>OpposingCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Myślisz, że twoja moc jest imponująca? Twoja cywilizacja kwitnie tylko dlatego, że zawsze wybierała szybką i łatwą ścieżkę.</Text>
            <Text>Pomimo waszej mocy, nadal postrzegamy was jako gorszych ze względu na wasze moralne wybory.</Text>
            <Text>Korupcja w sercu twojej cywilizacji dała ci chwilową przewagę w mocy. Ale w końcu, twoja cywilizacja runie, a my będziemy tam, aby się śmiać.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>WarWithAlly</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Prowadzicie wojnę z naszym sojusznikiem, {LEADERNAME:2}. Znajdź sposób na zawarcie pokoju albo poniesiesz konsekwencje.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelativeStrength>SpeakerMuchWeaker</RelativeStrength>
            </Requirements>
            <Text>Nasi ludzie podziwiają twoją ogromną moc, {LEADERNAME:2}.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_YOR_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>SyntheticLife</SpeakerRaceTrait>
                <ListenerRaceTrait>CarbonBasedLife</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>I cannot believe I'm talking to animated meat. How do you function?</Text>
            <Text>Po prostu chcę zrozumieć. Komunikujesz się, poprzez pchanie powietrza przez kawałek mięsa znajdujący się w otworze, który nazywasz swoim "ustami"?</Text>
            <Text>Nadal jesteśmy zdumieni, że wy, stworzenia, istniejecie. Jesteście w zasadzie workiem galarety. Jak w ogóle powstałeś?</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Na serio? Czy bezczelnie zamierzasz namówić naszych ludzi do buntu tuż przed nami?</Text>
            <Text>Jeśli nie przestaniesz próbować kulturowo podporządkować mojego narodu, będziemy zmuszeni wypowiedzieć wojnę.</Text>
            <Text>Twoje bazy komunikacyjne są gwiazdami rozprzestrzeniającymi twoją brzydką kulturę zbyt blisko naszych światów. Usuń je.</Text>
            <Text>Nie doceniamy twoich stacji komunikacyjnych tak blisko naszych planet.</Text>
            <Text>Twoja baza komunikacyjna jest tak blisko naszych światów, że odbieramy twoją irytującą rozrywkę.</Text>
            <PreferenceWeight>40</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TERRAN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Moja córka przyszła i opowiedziała mi o niesamowitych zwyczajach twojego ludu. Zapytałem ją, skąd o tym usłyszała i wtedy dowiedziałem się, że macie Kulturalną bazę gwiazdową w naszej strefie wpływów! Pozbądźcie się jej.</Text>
            <Text>Naprawdę myślisz, że możesz dominować kulturowo ludzi? Mamy czekoladę!</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRENGIN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Twoja nikczemna kultura nas obraża. Usuń natychmiast swoje absurdalne bazy kosmiczne z naszej sfery wpływów.</Text>
            <Text>Twoja kultura nie dorównuje Toriańskiej Ognistej Chili.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Nasz lud stawił czoła Tytanom, Królom Czarownikom i Upadłym Czarodziejką. Będziemy się opierać waszej żałosnej kulturze.</Text>
            <Text>Nasz świat jest dosłownie magiczny. Naprawdę myślisz, że będą chcieli do ciebie dołączyć?</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_KRYNN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Przestań natychmiast próbować zmanipulować naszych ludzi do podążania za twoją nikczemną kulturą.</Text>
            <Text>Nasz lud jest głęboko duchowy. Nie będziemy tolerować twoich kulturowych ataków na nas.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_YOR</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Marnujesz swój czas. Nasz lud nie może zostać kulturowo asymilowany.</Text>
            <Text>Jako niebiologiczne istoty, nie potrzebujemy waszej kultury. Jesteśmy na nią odporni. Nasze światy nigdy się nie zbuntują.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Nie interesuje nas wasza kultura. Myśleliście, że nie zauważymy waszej bazy kosmicznej tuż obok naszych planet?</Text>
            <Text>Już musieliśmy uciekać z jednego świata, nie zamierzamy podporządkować się obcej kulturze. Usuń swoje bazy kosmiczne.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TRADE_OPPOSINGCULTURE_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>TradeWithOpposingCulture</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Bądź ostrożny z kim handlujesz. Jeśli chcesz być naszym przyjacielem, nie handluj z tymi, którzy mają ohydne ideologie.</Text>
            <Text>Powinieneś zdawać sobie sprawę, że handlujesz z cywilizacją, której kultura reprezentuje wszystko, czemu jesteśmy przeciwni.</Text>
            <PreferenceWeight>20</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_OPENBORDERS_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>OpenBorders</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>We are getting a lot of reports from our people regarding the ease of working with your people. 
    
    The open borders treaty that exists between our peoples has greatly improved commerce and relations between our citizens and yours.</Text>
            <Text>Traktat o otwartych granicach znacznie ułatwił nawigację w tym sektorze. Dziękuję.</Text>
            <PreferenceWeight>20</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_ATWAR_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>AtWar</RequiredDiplomacyFlag>
                <RequiredDiplomacyFlag>StrongerMilitary</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Wkrótce, wasze światy będą nasze.</Text>
            <Text>Jeśli teraz się poddasz, okażemy litość.</Text>
            <PreferenceWeight>20</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>2</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Twoje planety są gotowe do podboju. Nawet teraz moi wojskowi doradcy namawiają mnie do działania.</Text>
            <Text>Twoje siły zbrojne są tak słabe, że to cud, iż nie zostałeś już podbity.</Text>
            <PreferenceWeight>70</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
                <SpeakerRaceTrait>EntrepreneursAbility</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Tak bardzo jak kochamy kapitalizm, nie doceniamy celowego próbowania nakłaniania naszych ludzi do dołączenia do ciebie. Usuń swoje bazy kosmiczne, albo...</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>TradeRoute</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Nasz wzajemny handel nadal wzmacnia naszą relację.</Text>
            <Text>Stwierdzamy, że nasze relacje handlowe budują poczucie zaufania między naszymi ludźmi.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>0</RangeMin>
                    <RangeMax>1</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>SharedBorders</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Nasze wspólne granice drażnią moich doradców. Upewnij się, że pozostajesz po swojej stronie.</Text>
            <Text>Przyznajemy, że nie szanujemy twoich granic. Może to czas na traktat o otwartych granicach?</Text>
            <Text>Istnieje napięcie z powodu naszych bliskich granic. Traktat o otwartych granicach mogłby to złagodzić.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>StarbaseInZOCWithoutOpenBorders</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Powinieneś wiedzieć, że nasza armia jest dość zirytowana twoją bazą kosmiczną. Powinieneś negocjować z nami traktat o otwartych granicach.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>ShipInZOCWithoutOpenBorders</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Chociaż nie planujemy atakować waszych statków, które naruszają granice, pamiętajcie, że powodują one u nas pewne niepokoje. Jeśli chcecie podróżować przez naszą strefę wpływów, negocjujcie traktat o otwartych granicach.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>MilitaryShipNearMyPlanet</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Mamy obawy dotyczące twoich uzbrojonych statków podróżujących blisko naszych światów bez umowy o otwartych granicach.</Text>
            <Text>Jeśli chcesz utrzymać dobre relacje z nami, to nie wysyłaj uzbrojonych statków do naszej przestrzeni bez traktatu o otwartych granicach.</Text>
            <Text>Nie doceniamy, gdy wojskowe statki kosmiczne wkraczają w naszą przestrzeń bez traktatu.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RelativeStrength>SpeakerMuchStronger</RelativeStrength>
                <RequiredDiplomacyFlag>ConquestVictoryGoal</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Naszym ostatecznym celem jest podbój galaktyki. Kiedy w końcu cię pochłoniemy, chcemy, abyś wiedział, że to nie było osobiste.</Text>
            <Text>Nasze ludzie pragną galaktycznej podboju.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>ColonizedWithinZOC</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Skolonizowałeś planetę w naszej strefie wpływów. Nie musimy z tego powodu walczyć, ale nie zdziw się, jeśli ludzie z tego świata ostatecznie zdecydują się do nas dołączyć.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Jak dokładnie wygląda twój długoterminowy plan? Moi doradcy wojskowi mówią mi, że twoja cywilizacja byłaby bezpieczniejsza pod naszym panowaniem, biorąc pod uwagę brak siły militarnej.</Text>
            <Text>Czy zastanawiałeś się nad oddaniem nam swoich światów? Twoi ludzie byliby znacznie bezpieczniej pod naszą ochroną.</Text>
            <Text>Twój brak siły militarniej czyni cię łatwym celem dla potencjalnych zdobywców.</Text>
            <PreferenceWeight>120</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Aggressive</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Wasze światy... tak słabo bronione. Tak dojrzewające do podboju.</Text>
            <Text>Cenimy twoje pacyfizm. Ułatwi to twoje ostateczne podbicie.</Text>
            <Text>Nie masz pojęcia, jak bardzo jesteś szczęśliwy, że jesteśmy zajęci innymi sprawami. Twój żałosny wojsko i bogate światy do nas wołają. Rozumiesz?</Text>
            <PreferenceWeight>120</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Spiritual</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Twoi ludzie wzywają nas, aby nauczyć się właściwego sposobu życia.</Text>
            <Text>There is so much blasphemy on your worlds. It may soon be time to bring a proper moral order to them.</Text>
            <Text>Your people call out for redemption from their sins. We may be the instrument of their salvation.</Text>
            <PreferenceWeight>120</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Cruel</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Your worlds are full of beings ripe for the feeding. You are like cattle waiting to be slaughtered.</Text>
            <Text>Your planets are so tempting to us. Our shock troops can be a bit sadistic, but in time, I suspect you will come to appreciate them.</Text>
            <Text>Your planets are ripe for the taking. Traditionally, we flay our victims alive, but if you wish to turn over your worlds over to us voluntarily, we will... well, let's be serious. We'll still flay you alive.</Text>
            <PreferenceWeight>120</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
