<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">

    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>EverythingIsForSale_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Witamy cenionego klienta, czy powinienem powiedzieć... przyszłego członka czyjejś cennej kolekcji? Jesteśmy w siódmym niebie, mając Cię tutaj.[BR][BR]Widzisz, ten sektor, to jak obfity targ rolniczy w niedzielny poranek. Jeśli zastąpisz owoce partnerami biznesowymi, oczywiście. Jest pełen możliwości, i wbrew powszechnemu przekonaniu, my, Sektory Korporacji, nie zależy nam tylko na zysku Iridia Corporation. O nie! Cenimy każdy zasób, każdą osobę, i tak, każdy organ jakby był naszym własnym ciałem i krwią. Cóż, może nie naszym, ale na pewno czyimś - idealnie kogoś, kto nie zauważy, gdy jeden zniknie. W końcu, otwarty rynek działa na miłość. A nic nie mówi o miłości tak jak handel czyjąś trzustką, prawda?
                Teraz, spójrz na tę ogromność tego sektora. To nie tylko duże; to naprawdę, prawdziwie, ogromnie... duże. I skierowaliśmy nasze serca, a także nasze strategiczne zespoły ekspansji, na objęcie każdego zakamarka pod szerokim parasolem naszego wpływu. I nie bój się! Nie chodzi nam o lasery i gwiazdy śmierci. Bardziej interesuje nas subtelna sztuka międzygwiezdnego marketingu. Naszym narzędziem wyboru? Majestatyczna Komunikacyjna Baza Gwiazd, nadająca nieodparte oferty w całej galaktyce, dostępne w naszych domach handlowych. Myśl o nich jak o niebiańskich billboardach, gdyby billboards mogły również organizować koktajle i przyciągać obcych wpływowych.
                A teraz, pozwól mi przedstawić Ci twój nowy tytuł: Starszy Junior Wiceprezes ds. Korporacyjnych dla tego sektora. Brzmi dumnie? Tak jest. Twoja misja, jeśli zdecydujesz się ją przyjąć (i gorąco zalecamy, abyś to zrobił), to rozpowszechnianie naszego uroczego wpływu wszędzie. Ale zachowaj ostrożność. Nie chcielibyśmy zrazić potencjalnych klientów, zwłaszcza jeśli mają flotę statków wojennych. Więc ruszaj, ucz się sznurków, buduj te Bazy Gwiazd, i pamiętaj: jeśli nie spełnisz oczekiwań, zostaniesz przeniesiony. Jako klient. A między nami, słyszałem, że masz kilka doskonałych organów, które przyniosłyby ładny pintar. Ale nie zastanawiajmy się nad tym. Powodzenia i niech Korporacja będzie w tobie!. Jeśli to jest nazwa pliku, skopiuj po prostu angielski.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

</FlavorTextDefs>
