<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <StringTable>
        <Label>Entry_DrenginEmpire</Label>
        <String>Imperium Drengin</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Entry_DrenginEmpire_Dec</Label>
        <String>Imperium Drengin jest kwintesencją kosmicznej ambicji. Dzięki ponad 2,5 metrom wzrostu i imponującemu zestawowi ostrych jak brzytwa zębów ich reputacja w galaktyce jest mieszanką podziwu i lęku.[BR][BR]Drenginowie żyją według prostej zasady: galaktyka i wszyscy jej nie-Drengińscy mieszkańcy powinni podlegać ich dominacji. Dowodem na to jest ich historia z Arkanami. Wspólne wynalezienie wrót kosmicznych było kamieniem milowym współpracy, którą szybko podważyła próba zdrady ze strony Drenginów. To wydarzenie zacieśniło rywalizację, która płonie nawet po zgaśnięciu gwiazd.[BR][BR]Błędem byłoby sądzić, że agresja Drenginów przyćmiewa ich inteligencję. Ich technologiczne wspaniałości wkraczają w rejony, które wielu uważałoby za dyskusyjne etycznie. Wytrwałość tej rasy w zdobywaniu galaktycznej dominacji wynika z jej historii. Gdy ludzkość była zaangażowana w ziemskie walki o władzę, Drenginowie konstruowali śmiałe mechanizmy, takie jak złowieszcze „piece śmierci”, i przeprowadzali rozległe kampanie, do których można zaliczyć zniewolenie Torian.[BR][BR]Ironicznie, to właśnie ogrom przestrzeni kosmicznej powstrzymał Drenginów przed powszechną dominacją. Ich wyprawa przeciwko Torianom, choć imponująca, odkryła nieefektywność ich podróży kosmicznych. Pole gry wyrównało się jednak po wynalezieniu przez ludzkość napędu nadprzestrzennego. Początkowe starania ludzkości, oparte na idealistycznych nadziejach na zjednoczenie kosmosu, spotkały się w roku 2176 z praktycznym podejściem Drenginów. Milczenie, które nastąpiło po tym spotkaniu, mówi wiele, przypominając nam, że dyplomacja kosmiczna z Drenginami niesie ze sobą pewien zestaw... wyzwań.</String>
    </StringTable>
</StringTableList>