<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
<StringTable>
    <Label>Event_HegemonySpawn_Name_5XA</Label>
    <String>Wschód Hegemonii</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_HegemonySpawn_Dec_5XA</Label>
    <String>Dotarły do nas wieści, że w naszej części kosmosu pojawiło się nowe imperium o nazwie Hegemonia.[BR][BR]Podobno chcą tylko całkowitej dominacji nad galaktyką. Nie pragną pokoju. Nie przyjmą kapitulacji. Chcą zniszczyć wszystkich. Musimy być na nich przygotowani.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_HegemonySpawn_Choice_Name</Label>
    <String>Rozumiem.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_HegemonySpawn_Choice_Dec</Label>
    <String>Będziemy mieć oko na tę nową cywilizację.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_SlyneSpawn_Name_5XA</Label>
    <String>Powrót Slyne</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SlyneSpawn_Dec_5XA</Label>
    <String>Dotarły do nas wieści, że w naszym obszarze kosmicznym pojawił się znowu galaretowaty gatunek znany jako Slyne.[BR][BR]Coś się w nich zmieniło. Było wiadomo, że eksperymentowali z cybernetycznymi implantami, aby się ulepszyć, ale teraz zdają się być szaleni.[BR][BR]Raporty wskazują, że sieją zniszczenie w całej galaktyce. Muszą zostać powstrzymani!</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SlyneSpawn_Choice_Name</Label>
    <String>Rozumiem.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SlyneSpawn_Choice_Dec</Label>
    <String>Będziemy na nich uważać.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_SpawnXendar_Name</Label>
    <String>Odrodzenie Xendar</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SpawnXendar_Dec</Label>
    <String>Galaktyczne archiwa opowiadają historie o Xendar, potężnej cywilizacji, której blask zgasiła ludzkość we wczesnych latach kosmicznych eksploracji. Gwiazdy były cichymi świadkami ich pozornego końca. Jednak w przestrzeni kosmicznej nic nie pozostaje ukryte na zawsze.[BR][BR]Z pustki wyłoniła się pulsująca złością siła. Xendar wrócili, nie jako pionki, którymi byli kiedyś, ale jako awatary zemsty.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SpawnXendar_Choice_Name</Label>
    <String>Musimy się przygotować!</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SpawnXendar_Choice_Dec</Label>
    <String>Nie damy im rzucić się w próżnię.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_SpawnThalan_Name</Label>
    <String>Goście z skazanego na zagładę jutra</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SpawnThalan_Dec</Label>
    <String>Komunikacja podprzestrzenna potwierdziła nasze najgorsze obawy: podróże w czasie są możliwe, a ich użytkownicy zamierzają usunąć nas z linii czasu![BR][BR]Dotarła do nas Thalan, cywilizacja z alternatywnej, rozpadającej się przyszłości. W ich linii czasu działania naszych cywilizacji prowadzą do przyszłej katastrofy, która pochłonie wszystko. Teraz podjęli desperacką misję: ratować swoich, nawet jeśli oznacza to wymazanie nas z istnienia.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SpawnThalan_Choice_Name</Label>
    <String>Bronić teraźniejszości!</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SpawnThalan_Choice_Dec</Label>
    <String>Nie zostaniemy wymazani. Prawdopodobnie.</String>
</StringTable>



<StringTable>
    <Label>Event_SpawnSnathi_Name_7XT</Label>
    <String>Szepty futrzanej groźby</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SpawnSnathi_Dec_7XT</Label>
    <String>Międzygalaktyczne kanały huczą od niepokojących plotek. Pochodzące z ukrytych zakątków kosmosu, Snathi, kosmiczne wiewiórki z żądzą dominacji, ujawniły swoją złowrogą obecność.[BR][BR]Kiedyś uważane za zwykłe, kosmiczne, szeptane legendy, te wiewiórki nie przybyły, aby gromadzić orzechy. Wykorzystały energię gwiazd, wyposażyły swoje statki w broń o niezrównanej furii i teraz planują swoją szybką ekspansję.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SpawnSnathi_Choice_Name</Label>
    <String>Będziemy czujni.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SpawnSnathi_Choice_Dec</Label>
    <String>Musimy przygotować się na atak zwariowanych wiewiórek.</String>
</StringTable>









<!--Slyne labels are misspelled as sylne-->
<StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_Name</Label>
    <String>Technokracja Slyne</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_ShortName</Label>
    <String>Slyne</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_LeaderName</Label>
    <String>Lord Aelron</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_Dec</Label>
    <String>Federacja Slyne, starożytna i tajemnicza cywilizacja, szczyci się swoimi naukowymi osiągnięciami i zdolnością do przetrwania wojen mimo wszystkich przeciwności. Pochodzący ze SlyneSystem, są znani ze swojego neutralnego stanowiska i ekspansjonistycznych zapędów.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_LeaderDec</Label>
    <String>Lord Aelron, wizjonerski lider Federacji Slyne, jest znany ze swojego strategicznego geniuszu i niezłomnego oddania dla postępu swojego ludu. Wierzy w harmonijny wszechświat, gdzie współistnieją nauka i pokój.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_HomeworldName</Label>
    <String>Slyne</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_Callsign</Label>
    <String>S.F.S.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Federacja Slyne to wysoce zaawansowana cywilizacja o głębokim zrozumieniu wszechświata. Ich mistrzostwo w nauce i technologii czyni ich groźnym przeciwnikiem dla wszystkich, którzy przetną im drogę.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_StartupTitle</Label>
    <String>Federacja Slyne</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_StartupDescription</Label>
    <String>Federacja Slyne, starożytna i tajemnicza cywilizacja, szczyci się swoimi naukowymi osiągnięciami i zdolnością do przetrwania wojen mimo wszystkich przeciwności. Pochodzący ze SlyneSystem, są znani ze swojego neutralnego stanowiska i ekspansjonistycznych zapędów.</String>
</StringTable>



<StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_Name</Label>
    <String>Kontyngent Thalan</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_ShortName</Label>
    <String>Thalanie</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_LeaderName</Label>
    <String>Wysoki radca Thelis</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_Dec</Label>
    <String>Kontyngent Thalan, pochodzący z odległego ThalisSystem, to unikalne połączenie starożytnej wiedzy i zaawansowanych technik manipulacji czasem. Mimo że mają w dużej mierze pokojowe intencje, ich ksenofobiczne skłonności sprawiają, że są ostrożni wobec innych cywilizacji. Ich niesamowita władza nad czasem i głębokie zrozumienie wszechświata czynią ich potężną siłą.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_LeaderDec</Label>
    <String>Wysoki radca Thelis, ponadczasowa osobistość Kontyngentu Thalan, uosabia mądrość i dalekowzroczność. Jego przywództwo skupia się na ochronie tradycji Thalan, jednocześnie dostosowując się do ciągle ewoluującej galaktycznej sceny. Jego ogromna wiedza przeprowadziła Thalan przez niezliczone przeciwności.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_HomeworldName</Label>
    <String>Thalis</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_Callsign</Label>
    <String>T.C.S.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Kontyngent Thalan to wysoce zaawansowana cywilizacja z głębokim zrozumieniem wszechświata. Ich panowanie nad czasem i przestrzenią czyni ich groźnym wrogiem dla wszystkich, którzy przetną im drogę.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_StartupTitle</Label>
    <String>Kontyngent Thalan</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_StartupDescription</Label>
    <String>Kontyngent Thalan, pochodzący z odległego ThalisSystem, to unikalne połączenie starożytnej wiedzy i zaawansowanych technik manipulacji czasem. Mimo że mają w dużej mierze pokojowe intencje, ich ksenofobiczne skłonności sprawiają, że są ostrożni wobec innych cywilizacji. Ich niesamowita władza nad czasem i głębokie zrozumienie wszechświata czynią ich potężną siłą.</String>      
</StringTable>



<StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_Name</Label>
    <String>Zemsta Snathi</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_ShortName</Label>
    <String>Snathi</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_LeaderName</Label>
    <String>Nadwładca Squeek</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_Dec</Label>
    <String>Uwolnieni z więzienia przez Władców Strachu, Snathi powracają z palącą zemstą. Te agresywne, kosmiczne wiewiórki zostały stworzone przez Prekursorów do pełnienia roli opiekunów, ale zmieniły się w ich najbardziej przerażających przeciwników. Snathi, teraz z ich nowo odnalezioną wolnością, nie pozwolą nikomu stanąć na ich drodze do podboju gwiazd.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_LeaderDec</Label>
    <String>Nadwładca Squeek, najstraszniejszy i najbardziej przebiegły spośród Snathi, to mistrz taktyki, który dąży do podporządkowania sobie wszechświata. Z ostrym umysłem i jeszcze ostrzejszym szponem, Squeek nie zatrzyma się przed niczym, aby zemścić się na tych, którzy ośmielili się uwięzić jego gatunek.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_StartupTitle</Label>
    <String>Powstanie Snathi</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_StartupDescription</Label>
    <String>Wszechświat kiedyś drżał na samą myśl o Snathi. Z nową wolnością są zdecydowani odzyskać swoje miejsce w kosmosie, pozostawiając za sobą spustoszenie.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Zbieracze starożytnych reliktów i oddani sprawie, Snathi, doskonale radzą sobie z ekspansją i wojną. Ich wytrzymałość i odporność czynią z nich poważnych przeciwników, a do tego mają wyjątkową zdolność do jednoczenia swojego gatunku pod jednym sztandarem.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_Callsign</Label>
    <String>R.G.S.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_Name</Label>
    <String>Pozostali Xendar</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_ShortName</Label>
    <String>Xendar</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_LeaderName</Label>
    <String>Lord Vrexar</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_Faction_Dec</Label>
    <String>Pozostali Xendar to niedobitki wielkiej niegdyś, zniszczonej przez Sojusz Terran cywilizacji. Napędzani pragnieniem zemsty i żądzą władzy, dążą do odzyskania galaktyki, aby imię Xendar znów zapanowało w całej okazałości. Przeszłość nauczyła ich, że tylko przez siłę i jedność mogą zapobiec przyszłej anihilacji.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_Faction_LeaderDec</Label>
    <String>Lord Vrexar jest płomieniem nadziei i zemsty dla swojego ludu. Jako ocalałego z wojny między Terranami a Xendarami, jego dowództwo cechuje oddanie odbudowie cywilizacji Xendar i głęboka niechęć do Sojuszu Terran.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_HomeworldName</Label>
    <String>Xenoria</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_Callsign</Label>
    <String>X.S.S.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Mimo że są reliktami minionej epoki, Xendar to mistrzowie inżynierii, doskonali kolonizatorzy i zacięci wojownicy. Ich agresywne i ksenofobiczne tendencje, zakorzenione w historii zdrady, czynią ich poważnym wrogiem dla wszystkich, którzy przetną im drogę.</String>
</StringTable>





</StringTableList>
