<?xml version="1.0" ?>
<root>
  <StringTable>
    <Label>Event_HegemonySpawn_Name_5XA</Label>
    <String>&quot;Wzrost Hegemonii&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_HegemonySpawn_Dec_5XA</Label>
    <String>Dotarły do nas słowa, że nowe imperium o nazwie Hegemonia pojawiło się w naszej części kosmosu.[BR][BR]Podobno pragną tylko całkowitej dominacji nad galaktyką. Nie chcą pokoju. Nie przyjmą kapitulacji. Chcą zniszczyć wszystkich. Musimy być na nie przygotowani.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_HegemonySpawn_Choice_Name</Label>
    <String>&quot;Rozumiem.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_HegemonySpawn_Choice_Dec</Label>
    <String>&quot;Będziemy mieć oko na tę nową cywilizację.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SlyneSpawn_Name_5XA</Label>
    <String>&quot;Powrót Slyne&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SlyneSpawn_Dec_5XA</Label>
    <String>Dotarły do nas słowa, że galaretowaty gatunek znany jako Slyne powrócił do naszego obszaru kosmicznego.[BR][BR]Coś się w nich zmieniło. Było dobrze wiadomo, że eksperymentowali z cybernetycznymi implantami, aby się ulepszyć, ale teraz wyglądają na szalonych.[BR][BR]Raporty wskazują, że szaleją po całej galaktyce. Muszą zostać powstrzymani!</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SlyneSpawn_Choice_Name</Label>
    <String>&quot;Rozumiem.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SlyneSpawn_Choice_Dec</Label>
    <String>&quot;Będziemy na nich uważać.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnXendar_Name</Label>
    <String>&quot;Odrodzenie Xendar&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnXendar_Dec</Label>
    <String>Galaktyczne archiwa opowiadają historie o Xendar, potężnej cywilizacji, której blask został ugaszony przez Terran Alliance. Gwiazdy były cichymi świadkami ich pozornego końca. Ale nic w przestrzeni kosmicznej nie pozostaje ukryte na zawsze.[BR][BR]Siła, pulsująca złością, wyłoniła się z pustki. Xendar powrócili, nie jako pionki, którymi byli kiedyś, ale jako awatary zemsty. Ich statki, teraz czarne symbole ich gniewu, przemierzają galaktykę w krucjacie anihilacji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnXendar_Choice_Name</Label>
    <String>&quot;Musimy się przygotować!&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnXendar_Choice_Dec</Label>
    <String>&quot;Nie odejdziemy cicho w noc.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnThalan_Name</Label>
    <String>&quot;Goście z skazanego na zagładę Jutra&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnThalan_Dec</Label>
    <String>Komunikacja podprzestrzenna przyniosła nam wiedzę, która potwierdza nasze najgorsze obawy: Podróże w czasie są możliwe, a ich użytkownicy zamierzają usunąć nas z linii czasu![BR][BR]Thalan, cywilizacja z alternatywnej, rozpadającej się przyszłości, dotarła do nas. W ich linii czasu, działania naszych obecnych cywilizacji prowadzą do przyszłej katastrofy, która pochłania wszystko. Teraz podjęli desperacką misję: ratować swoich ludzi, nawet jeśli oznacza to wymazanie nas z istnienia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnThalan_Choice_Name</Label>
    <String>&quot;Broń Teraźniejszość!&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnThalan_Choice_Dec</Label>
    <String>&quot;Nie zostaniemy wymazani. Prawdopodobnie.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnSnathi_Name_7XT</Label>
    <String>&quot;Szepty Futrzanej Groźby&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnSnathi_Dec_7XT</Label>
    <String>&quot;Międzygalaktyczne kanały huczą niepokojącymi plotkami. Pochodzące z ukrytych zakątków kosmosu, Snathi, kosmiczne wiewiórki z żądzą dominacji, dały o sobie znać swoją złowrogą obecnością.[BR][BR]Kiedyś uważane za zwykłe kosmiczne legendy, szeptane w skrytych tonach, te wiewiórki nie przyszły tu, aby gromadzić orzechy. Wykorzystały energię gwiazd, wyposażyły swoje statki w broń o niezrównanej furii i teraz planują swoją szybką ekspansję.[BR][BR]Galaktyka drży, gdy ich piski rozbrzmiewają w próżni. Musimy się zjednoczyć lub paść ofiarą futrzanej fali!&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnSnathi_Choice_Name</Label>
    <String>&quot;Będziemy czujni.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnSnathi_Choice_Dec</Label>
    <String>&quot;Musimy przygotować się na atak zwariowanych wiewiórek.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_Name</Label>
    <String>&quot;Technokracja Sylne&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_ShortName</Label>
    <String>&quot;Mocne&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Lord Aelron&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_Dec</Label>
    <String>&quot;Federacja Sylne, starożytna i tajemnicza cywilizacja, szczyci się swoimi naukowymi osiągnięciami i zdolnością do przetrwania wojen pomimo wszystkich przeciwności. Pochodząc z SlyneSystem, są znani ze swojego neutralnego stanowiska i ekspansjonistycznych motywów.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Lord Aelron, wizjonerski lider Federacji Sylne, jest znany ze swojego strategicznego geniuszu i niezłomnego poświęcenia dla postępu swojego ludu. Wierzy w harmonijne wszechświat, gdzie nauka i pokój współistnieją.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_HomeworldName</Label>
    <String>&quot;Slyne&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_Callsign</Label>
    <String>&quot;S.F.S.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;Federacja Sylne to wysoce zaawansowana cywilizacja o głębokim zrozumieniu wszechświata. Ich mistrzostwo w nauce i technologii czyni ich groźnym przeciwnikiem dla wszystkich, którzy przecinają ich drogę.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_StartupTitle</Label>
    <String>&quot;Federacja Sylne&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_StartupDescription</Label>
    <String>&quot;Federacja Sylne, starożytna i tajemnicza cywilizacja, jest duma z jej naukowych osiągnięć i zdolności do przetrwania wojen pomimo wszelkich przeciwności. Pochodzący z SlyneSystem, są znani ze swojego neutralnego stanowiska i ekspansjonistycznych motywów.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_Name</Label>
    <String>&quot;Kontyngent Thalan&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_ShortName</Label>
    <String>&quot;Thalan&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Wysoki Radca Thelis&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_Dec</Label>
    <String>&quot;Thalan Contingency, pochodzący z odległego ThalisSystem, to unikalne połączenie starożytnej wiedzy i zaawansowanych technik manipulacji czasem. Mimo że ich intencje są w dużej mierze pokojowe, ich ksenofobiczne skłonności sprawiają, że są ostrożni wobec innych cywilizacji. Ich niesamowita władza nad czasem i głębokie zrozumienie wszechświata czynią ich potężną siłą.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Wysoki Radca Thelis, ponadczasowa postać Thalan Contingency, uosabia mądrość i dalekowzroczność. Jego przywództwo skupia się na ochronie tradycji Thalan, jednocześnie dostosowując się do ciągle ewoluującej galaktycznej sceny. Jego ogromna wiedza poprowadziła Thalan przez niezliczone przeciwności.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_HomeworldName</Label>
    <String>&quot;Thalis&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_Callsign</Label>
    <String>&quot;T.C.S.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;Thalan Contingency to wysoce zaawansowana cywilizacja z głębokim zrozumieniem wszechświata. Ich panowanie nad czasem i przestrzenią czyni ich groźnym wrogiem dla wszystkich, którzy przecinają ich ścieżkę.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_StartupTitle</Label>
    <String>&quot;Kontyngent Thalan&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_StartupDescription</Label>
    <String>&quot;Thalan Contingency, pochodzący z odległego systemu ThalisSystem, to unikalne połączenie starożytnej wiedzy i zaawansowanych technik manipulacji czasem. Mimo że ich intencje są w dużej mierze pokojowe, ich ksenofobiczne skłonności sprawiają, że są ostrożni wobec innych cywilizacji. Ich niesamowita mistrzostwo nad czasem i głębokie zrozumienie wszechświata czynią ich potężną siłą.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_Name</Label>
    <String>&quot;Zemsta Snathi&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_ShortName</Label>
    <String>&quot;Snathi&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Overlord Squeek&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_Dec</Label>
    <String>&quot;Uwolnieni z więzienia przez Dread Lords, Snathi powracają z palącą zemstą. Te agresywne kosmiczne wiewiórki zostały kiedyś stworzone przez Precursors jako opiekunowie, ale przekształcili się w ich najbardziej temutych przeciwników. Snathi, teraz z ich nowo odnalezioną wolnością, nie pozwolą nikomu stanąć na ich drodze, podbijając gwiazdy.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Overlord Squeek, najstraszniejszy i najbardziej przebiegły spośród Snathi, to mistrz taktyki, który dąży do podporządkowania sobie wszechświata. Z ostrym umysłem i jeszcze ostrzejszym szponem, Squeek nie zatrzyma się przed niczym, aby zemścić się na tych, którzy ośmielili się uwięzić jego rodzaj.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_StartupTitle</Label>
    <String>&quot;Wzrost Snathi&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_StartupDescription</Label>
    <String>Wszechświat kiedyś drżał na samą myśl o Snathi. Z nowo odzyskaną wolnością, są zdecydowani odzyskać swoje miejsce w kosmosie, pozostawiając za sobą spustoszenie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;Zbieracze starożytnych reliktów i gorliwi w swojej sprawie, Snathi doskonale radzą sobie z ekspansją i wojną. Ich wytrzymałość i twardość czynią ich formidablnymi przeciwnikami, a zdolność do zjednoczenia swojego rodzaju pod jednym sztandarem jest nieosiągalna.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_Callsign</Label>
    <String>&quot;R.G.S.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_Name</Label>
    <String>&quot;Pozostałości Xendar&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_ShortName</Label>
    <String>&quot;Xendar&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_LeaderName</Label>
    <String>&quot;Lord Vrexar&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_Faction_Dec</Label>
    <String>&quot;Resztki Xendar to przetrwające ślady niegdyś wielkiej cywilizacji, zniszczonej przez Sojusz Terran. Teraz, napędzani pragnieniem zemsty i żądzą władzy, dążą do odzyskania galaktyki, gwarantując, że imię Xendar znów zapanuje najwyższe. Ich przeszłość nauczyła ich, że tylko przez siłę i jedność mogą zapobiec przyszłej anihilacji.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_Faction_LeaderDec</Label>
    <String>&quot;Lord Vrexar to jest latarnia morska nadziei i zemsty dla swojego ludu. Jako ocalały z wojny Terran-Xendar, jego przywództwo definiuje niezłomne zobowiązanie do odbudowy Xendar i głęboko zakorzenioną niechęć do Sojuszu Terran.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_HomeworldName</Label>
    <String>&quot;Xenoria&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_Callsign</Label>
    <String>&quot;X.S.S.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>&quot;Choć mogą być reliktami minionej epoki, Xendar są mistrzami inżynierii, doskonałymi kolonizatorami i zaciętymi wojownikami. Ich agresywne i ksenofobiczne tendencje, urodzone z historii zdrady, czynią ich formidablnym wrogiem dla wszystkich, którzy przekroczą ich drogę.&quot;</String>
  </StringTable>
</root>
