<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Name</Label>
        <String>Gala Gourmet</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}jeden z waszych zaufanych przywódców aspirował kiedyś do bycia szefem kuchni i marzył o otwarciu własnej restauracji.[BR][BR]      Wieści o tych kulinarnych skłonnościach dotarły do uszu Konfederacji Torian. Ich delegaci zaproponowali Galaktyczną Galę Smakoszy, wielki bankiet z kuchnią ze wszystkich zakątków galaktyki. Zażądali, aby {LEADERNAME} osobiście przygotował danie reprezentujące naszą cywilizację na to prestiżowe wydarzenie.[BR][BR]Nasi doradcy są zaniepokojeni, wskazując, że chociaż Gala może poprawić nasze stosunki dyplomatyczne, źle przyjęte danie może doprowadzić do upokorzenia i obniżyć naszą pozycję wśród innych ras.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Choice1_Title</Label>
        <String>Zgódź się na Galę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Choice1_Dec</Label>
        <String>Zgadzasz się wziąć udział w Gali. {LEADERNAME} jest podekscytowany możliwością zaprezentowania swoich umiejętności kulinarnych. Potencjalny zysk w postaci dyplomatycznej przychylności i wpływów jest znaczny, ale istnieje ryzyko dyplomatycznego zakłopotania, jeśli danie nie zostanie dobrze przyjęte.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Choice2_Title</Label>
        <String>Odmów udziału w Gali.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} jest rozczarowany, ale rozumie decyzję. Unikając ryzyka kulinarnej katastrofy, zapewniasz sobie niezmienioną pozycję w relacjach z innymi cywilizacjami. Jednak ta decyzja mogła zaprzepaścić znaczącą szansę na wzmocnienie więzi dyplomatycznych i rozszerzenie naszych wpływów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Name</Label>
        <String>Dziecko z Fabryki</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Result</Label>
        <String>Dziecko z Fabryki</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Desc</Label>
        <String>{GOVERNORNAME}jeden z twoich najbardziej zaufanych doradców, został wychowany przez squattersów w nędznej fabryce na obrzeżach terytorium twojej cywilizacji. Niedawno z fabryki nadeszła wiadomość, że stoi ona w obliczu kryzysu. Bezwzględna korporacja chce przejąć teren, aby zbudować zaawansowany technologicznie obiekt, wysiedlając squattersów, którzy od pokoleń nazywali go domem.[BR][BR]{GOVERNORNAME} zaapelował do ciebie o pomoc, pytając, czy rząd może interweniować w celu wynegocjowania rozwiązania między squattersami a korporacją.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Choice1_Title</Label>
        <String>Broń fabryki.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Choice1_Desc</Label>
        <String>Decydujesz się bronić fabryki i jej mieszkańców, wysyłając rządowych negocjatorów, aby wypracowali porozumienie z korporacją. Dzięki temu aktowi współczucia zyskujesz lojalność i wdzięczność squattersów, co skutkuje niewielką, ale oddaną grupą nowych obywateli, którzy będą niestrudzenie pracować dla twojej sprawy. [BR][BR]Korporacja nie jest jednak zadowolona, co skutkuje tymczasowym zmniejszeniem produkcji na twojej ojczystej planecie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Choice2_Title</Label>
        <String>Wspieraj korporacyjne przejęcie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Choice2_Desc</Label>
        <String>Decydując, że postęp jest ważniejszy niż sentymentalizm, pozwalasz korporacji kontynuować jej plany.[BR][BR]Zaawansowany technologicznie obiekt przyniesie miejsca pracy i postęp technologiczny twojej cywilizacji, pobudzając twoją gospodarkę.[BR][BR]Jednak ta decyzja bardzo rozczarowuje {GOVERNORNAME}, który traci wiarę w twoje przywództwo i może żywić urazę w przyszłości.[BR][BR]Wysiedleni lokatorzy walczą o znalezienie nowych domów i życia, powodując tymczasowy, ale znaczny wzrost niepokojów i przestępczości na twoich terytoriach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Name</Label>
        <String>Kulinarne Marzenie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Dec</Label>
        <String>{GOVERNORNAME}jeden z Twoich najbardziej zaufanych doradców, zwierzył Ci się ze swojego życiowego marzenia o otwarciu restauracji. Kształcił się kiedyś na szefa kuchni i zawsze czuł silną więź ze sztuką kulinarną. Niedawno odkrył możliwość otwarcia restauracji na tętniącej życiem planecie handlowej, gdzie obfitują egzotyczne składniki i różnorodna klientela. {GOVERNORNAME} prosi cię o radę i wsparcie w realizacji tego marzenia.[BR][BR]Nasi doradcy ostrzegają, że czas i zasoby, które {GOVERNORNAME} musiałby zainwestować w restaurację, mogłyby wpłynąć na jego koncentrację na bieżących obowiązkach wobec naszej cywilizacji. Jednak zauważają również, że to przedsięwzięcie może podnieść morale i wymianę kulturową.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Choice1_Title</Label>
        <String>Wspieraj ich marzenie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Choice1_Dec</Label>
        <String>Postanawiasz wesprzeć marzenie {GOVERNORNAME}. Inwestują czas i zasoby w restaurację, która staje się popularnym ośrodkiem kulturalnym, zapewniając tymczasowy wzrost aprobaty dla twojego świata.[BR][BR]Jednak ich podzielona uwaga powoduje tymczasowy spadek ich produktywności i skuteczności w ich obecnej roli, co skutkuje zmniejszoną pracowitością.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Choice2_Title</Label>
        <String>Zachęcaj do skupienia się na obowiązkach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Choice2_Dec</Label>
        <String>Zachęcasz {GOVERNORNAME} , aby pozostali skupieni na swoich obecnych obowiązkach wobec naszej cywilizacji.[BR][BR]Niechętnie się zgadzają, ale ich niespełnione marzenie może spowodować pewne drobne niezadowolenie i obniżyć ich ogólną satysfakcję z pełnionej roli. Może to potencjalnie wpłynąć na ich lojalność w przyszłości, ale znacznie zwiększa ich pracowitość.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Name</Label>
        <String>Objawienie Kultu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME}który był zaufanym członkiem waszego rządu, padł kiedyś ofiarą kultu piorącego mózgi. Udało im się uwolnić spod kontroli kultu, ale teraz dotarły do nas niepokojące wieści: kult jest nie tylko nadal aktywny, ale rozszerza swoje wpływy w całej galaktyce. Infiltrują inne organy zarządzające i używają kontrolowanych umysłów pionków do manipulowania decyzjami politycznymi.[BR][BR]{LEADERNAME} jest głęboko zaniepokojony tymi rewelacjami i chce pomóc w obaleniu kultu, który prawie zniszczył ich życie. Ale to działanie wymagałoby zasobów i ryzyka ujawnienia mrocznej przeszłości {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Choice1_Title</Label>
        <String>Wspieraj upadek kultu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Choice1_Desc</Label>
        <String>Decydujesz się wspierać {LEADERNAME} w ich dążeniu do obalenia kultu. Będzie to wymagało przydzielenia zasobów i personelu do zbadania i zlikwidowania operacji kultu. [BR][BR]Choć na dłuższą metę wzmocni to odporność twojej cywilizacji na obce wpływy, nadwyręży również twój budżet i ujawni przeszłość {LEADERNAME}, potencjalnie wpływając na ich reputację i skuteczność na obecnym stanowisku.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Choice2_Title</Label>
        <String>Skup się na interesach naszej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Choice2_Desc</Label>
        <String>Decydujesz, że dobro twojej cywilizacji jest najważniejsze i postanawiasz nie wspierać osobistej krucjaty {LEADERNAME}przeciwko kultowi. [BR][BR]Chociaż może to zaoszczędzić zasoby, istnieje możliwość, że wpływy kultu mogą nadal rozprzestrzeniać się bez kontroli, stanowiąc potencjalne zagrożenie dla twojej cywilizacji i innych w przyszłości. [BR][BR]{LEADERNAME} również będzie zniechęcony twoją decyzją, co może wpłynąć na ich lojalność i oddanie swoim obowiązkom.</String>
    </StringTable>
    <!-- <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Claustrophobia_Name</Label>
        <String>Claustrophobic Crisis</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Claustrophobia_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, a key figure in your government, is known to suffer from severe claustrophobia. This fear of confined spaces has made their service on spacecraft nearly unbearable.[BR]Recently, {LEADERNAME} has expressed their concern about an upcoming diplomatic mission which requires them to travel on a spaceship for an extended period. They have requested alternative arrangements, but our advisors warn that it may be seen as a sign of weakness or insult to the other party.[BR]The choice lies with you: accommodate {LEADERNAME}'s request or insist on their participation in the mission.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Claustrophobia_Choice1_Title</Label>
        <String>Accommodate their request.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Claustrophobia_Choice1_Dec</Label>
        <String>You decide to accommodate {LEADERNAME}'s request, showing empathy and concern for their well-being. This boosts morale among your people but may be interpreted as a sign of weakness by foreign governments, potentially damaging diplomatic relations.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Claustrophobia_Choice2_Title</Label>
        <String>Insist on their participation.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Claustrophobia_Choice2_Dec</Label>
        <String>You insist that {LEADERNAME} participate in the diplomatic mission, prioritizing the importance of maintaining a strong image. This decision may strain your relationship with {LEADERNAME} but it sends a clear message of strength to other civilizations.</String>
    </StringTable> -->
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Name</Label>
        <String>Spadkobiercy bez dziedzictwa</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Desc</Label>
        <String>{GOVERNORNAME} zawsze trawiła uraza z powodu wykluczenia z rodzinnego spadku. Niedawno pojawiła się nowa szansa na przejęcie części tej fortuny. Tajemnicza osoba z dostępem do poufnych dokumentów rodzinnych skontaktowała się z {GOVERNORNAME}, oferując pomoc w udowodnieniu ich praw do spadku w zamian za pewne polityczne przysługi.[BR][BR]Nasi doradcy ostrzegają, że osoba ta może mieć ukryte motywy i że informacje mogą być sfabrykowane. Sugerują, że {GOVERNORNAME} powinien albo ostrożnie ubiegać się o spadek, albo porzucić gorycz i iść dalej.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Choice1_Title</Label>
        <String>Podążaj za spadkiem.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Choice1_Desc</Label>
        <String>Decydujesz się zezwolić {GOVERNORNAME} na przejęcie fortuny, oczywiście pod warunkiem zapłacenia podatku od spadku.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Choice2_Title</Label>
        <String>Pozbądź się gorzkości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Choice2_Desc</Label>
        <String>{GOVERNORNAME} posłucha twojej rady i postanowi pozbyć się goryczy, skupiając się na swoich obowiązkach w twoim rządzie. W rezultacie zyskują cechę Ukierunkowanie, co poprawia ich ogólną skuteczność. Jednak zawsze pozostanie w nim uraza, a {GOVERNORNAME} może być bardziej podatny na przyszłe pokusy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Name</Label>
        <String>Konsekwencje Pojedynku</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Dec</Label>
        <String>{GOVERNORNAME}[BR][BR]Niedawno pokonany rywal pojawił się ponownie, teraz jako prominentna postać w konkurencyjnym imperium, i wyzwał na pojedynek rewanżowy. Chociaż pojedynek byłby doskonałą okazją dla do zaprezentowania swoich umiejętności i wzmocnienia reputacji, mógłby również doprowadzić do incydentu dyplomatycznego z imperium rywala. Nasi doradcy są rozdarci; niektórzy uważają, że pojedynek mógłby podnieść morale, podczas gdy inni obawiają się potencjalnych konsekwencji. {GOVERNORNAME}  {GOVERNORNAME} [BR][BR]</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Choice1_Title</Label>
        <String>Pozwól na rewanż.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Choice1_Dec</Label>
        <String>Zezwalasz na rewanż. Jeśli {GOVERNORNAME} wygra, jego reputacja zostanie wzmocniona, podnosząc morale i lojalność w twoich szeregach. Jednak imperium pokonanego rywala może poczuć się urażone, potencjalnie nadwyrężając stosunki dyplomatyczne.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Choice2_Title</Label>
        <String>Zakazuję pojedynku.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Choice2_Dec</Label>
        <String>{GOVERNORNAME} niechętnie akceptują twoją decyzję, ale ich duma zostaje zraniona, powodując tymczasowy spadek ich skuteczności. Z drugiej strony unikasz incydentu dyplomatycznego z imperium rywala, który mógłby doprowadzić do poważniejszych kłopotów w przyszłości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Name</Label>
        <String>Szlachetne Pochodzenie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Dec</Label>
        <String>{GOVERNORNAME} jest potomkiem drobnej szlachty i niedawno skontaktował się z nim daleki krewny, który twierdzi, że odkopał dawno zaginiony rodzinny skarb. Proponują wyprawę w celu odzyskania artefaktu, który może mieć znaczną wartość kulturową i historyczną. Podróż będzie jednak niebezpieczna i będzie wymagała dużych zasobów, a przeciwnicy twierdzą, że powinniśmy skupić się na naszych obecnych zmaganiach, a nie na przeszłości.[BR][BR]Czy wesprzesz {GOVERNORNAME}w dążeniu do odzyskania starożytnego skarbu ich rodziny, czy odmówisz im zasobów i skupisz się na bardziej bieżących sprawach?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Choice1_Title</Label>
        <String>Wspieraj ekspedycję.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się wesprzeć ekspedycję. Podróż jest zdradziecka, ale jeśli się powiedzie, skarb może zapewnić bezcenny wgląd w historię i kulturę przodków {GOVERNORNAME}. Może to doprowadzić do zwiększenia wpływów i prestiżu twojej cywilizacji. Jednak zasoby przeznaczone na ekspedycję mogą ograniczyć twoją zdolność do reagowania na bardziej bezpośrednie zagrożenia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Choice2_Title</Label>
        <String>Odmów wyprawie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Choice2_Dec</Label>
        <String>Odmawiając ekspedycji, oszczędzasz cenne zasoby na pilniejsze potrzeby swojej cywilizacji. Jednak strona {GOVERNORNAME} jest rozczarowana i może żywić urazę, co może wpłynąć na ich lojalność i wydajność w przyszłości. Ponadto tracisz możliwość odkrycia ważnego historycznego artefaktu, a wraz z nim szansę na podniesienie pozycji kulturowej twojej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Name</Label>
        <String>The Diplomat&apos;s Dilemma</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}twój szanowany dyplomata natknął się na wysoce poufne i tajne akta, które mogą potencjalnie spowodować kryzys dyplomatyczny wśród kilku gatunków w galaktyce. Informacje zawarte w pliku mogą być wykorzystane do uzyskania znaczącej przewagi w negocjacjach, ale mogą również prowadzić do niepokojów i nieufności, jeśli zostaną odkryte.[BR][BR]{LEADERNAME} jest rozdarty między wykorzystaniem tej wiedzy dla dobra twojej cywilizacji a pozostaniem wiernym swoim zasadom dyplomacji i uczciwości. Zwrócili się do ciebie z prośbą o wskazówki, jak poradzić sobie z tą delikatną sytuacją.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Choice1_Title</Label>
        <String>Użyj informacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się wykorzystać tajne informacje na swoją korzyść w negocjacjach. Chociaż ten wybór prowadzi do korzystnych umów handlowych i traktatów, obciąża sumienie {LEADERNAME}i może mieć nieprzewidziane konsekwencje, jeśli prawda zostanie ujawniona. Twoja cywilizacja zyskuje tymczasową przewagę dyplomatyczną, ale ryzykuje długoterminowe zaufanie i stabilność.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Choice2_Title</Label>
        <String>Zachowaj integralność dyplomatyczną.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} odczuje ulgę, gdy zdecydujesz się przestrzegać zasad dyplomacji i uczciwości. Wprawdzie tracisz możliwość uzyskania przewagi w negocjacjach, ale wzmacnia się reputacja twojej cywilizacji jako uczciwej i rzetelnej. Ten wybór może nie przynieść natychmiastowych korzyści, ale umacnia długoterminową pozycję twojej cywilizacji wśród społeczności galaktycznej, wspierając zaufanie i współpracę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Name</Label>
        <String>Przezwyciężanie Przeszłości</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Desc</Label>
        <String>{GOVERNORNAME}jeden z twoich najbardziej zaufanych liderów był kiedyś nękany przez wyniszczające uzależnienie od narkotyków. Dzięki ogromnej determinacji udało mu się pokonać nałóg i teraz jest dla wielu źródłem nadziei i odporności.[BR][BR]Niedawno pojawił się nowy narkotyk, który jest niebezpiecznie podobny do tego, od którego {GOVERNORNAME} był kiedyś uzależniony. Ponieważ rozprzestrzenia się on w całej galaktyce, musimy zdecydować, jak poradzić sobie z tym zagrożeniem i zapobiec wyrządzeniu większej szkody.[BR][BR]{GOVERNORNAME} poprosił o udział w procesie decyzyjnym, ale niektórzy doradcy obawiają się, że ich przeszłość może zaciemnić ich osąd.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Choice1_Title</Label>
        <String>Zaangażuj {GOVERNORNAME} w podjęcie decyzji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Choice1_Dec</Label>
        <String>Ufasz osądowi {GOVERNORNAME}i angażujesz go w proces podejmowania decyzji. Ich osobiste doświadczenie staje się nieocenione w formułowaniu skutecznej strategii walki z narkotykiem, ale istnieje niewielkie ryzyko, że pod wpływem presji mogą powrócić do nałogu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Choice2_Title</Label>
        <String>Trzymaj {GOVERNORNAME} z dala od decyzji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się trzymać {GOVERNORNAME} z dala od procesu decyzyjnego, aby chronić go przed potencjalnymi wyzwalaczami. Skutkuje to bardziej konserwatywnym podejściem do walki z narkotykiem, ale zobaczenie wyników może zająć więcej czasu, a {GOVERNORNAME} może czuć się wykluczony i niedoceniony.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Name</Label>
        <String>Inżynierska Enigma</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Dec</Label>
        <String>{GOVERNORNAME}były inżynier, znany z łatwego rozpraszania się drobnymi szczegółami, natknął się na cud technologiczny w postaci starożytnego artefaktu obcych. Uważa się, że artefakt ma ogromną moc i potencjał, ale jego sekrety są zamknięte w złożonej serii skomplikowanych zagadek i mechanizmów.[BR][BR]{GOVERNORNAME} jest chętny do zbadania artefaktu i odkrycia jego tajemnic, ale to odwróci ich uwagę od bieżących obowiązków. Nasi doradcy ostrzegają, że inne frakcje również mogą być zainteresowane artefaktem, a jego prawdziwe przeznaczenie może być niebezpieczne.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Choice1_Title</Label>
        <String>Pozwól im zbadać artefakt.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Choice1_Dec</Label>
        <String>Udzielasz {GOVERNORNAME} pozwolenia na zbadanie artefaktu. Decyzja ta doprowadzi do tymczasowego zmniejszenia ich produktywności i wydajności w ich obecnej roli. Jeśli jednak uda im się odkryć sekrety artefaktu, może to zapewnić znaczną przewagę technologiczną twojej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Choice2_Title</Label>
        <String>Niech skupiają się na swoich obowiązkach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Choice2_Dec</Label>
        <String>{GOVERNORNAME} pozostaje skupiona na swoich obowiązkach, utrzymując obecny poziom produktywności i wydajności. Artefakt pozostaje jednak tajemnicą i istnieje szansa, że inna frakcja odkryje i odblokuje jego sekrety, potencjalnie zyskując przewagę nad twoją cywilizacją.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Name</Label>
        <String>Moneta Obcego</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}jeden z twoich najbardziej zaufanych doradców, zawsze miał wyjątkowy zwyczaj ciągłego rzucania obcą monetą podczas procesów decyzyjnych. Ostatnio moneta przyciągnęła uwagę potężnego międzygwiezdnego kolekcjonera, który twierdzi, że moneta jest rzadkim artefaktem z dawno zaginionej cywilizacji i żąda jej zwrotu.[BR][BR]{LEADERNAME} niechętnie rozstaje się z monetą, ponieważ wierzy, że przynosi im szczęście i pomaga podejmować lepsze decyzje. Kolekcjoner oferuje jednak znaczną nagrodę za zwrot monety i zasugerował potencjalne konsekwencje, jeśli jego żądanie nie zostanie spełnione.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Choice1_Title</Label>
        <String>Zwróć monetę kolekcjonerowi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się zwrócić monetę kolekcjonerowi. Chociaż ta decyzja zapewnia twojej cywilizacji znaczną nagrodę, zdolności decyzyjne {LEADERNAME}cierpią bez szczęśliwej monety, co powoduje tymczasowy spadek ich skuteczności.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Choice2_Title</Label>
        <String>Zachowaj monetę z {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} jest wdzięczny za twoje wsparcie i zatrzymuje szczęśliwą monetę, zachowując swoją decyzyjność. Jednak kolekcjoner nie jest zadowolony i może spowodować komplikacje dyplomatyczne w przyszłości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Name</Label>
        <String>Stróż Gramatyki</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} ma złą reputację, jeśli chodzi o brutalne egzekwowanie stosowania poprawnej gramatyki. Niedawno wideo przedstawiające {LEADERNAME} brutalnie poprawiającego błąd językowy podwładnego stało się wirusowe, wywołując gorące debaty w całej galaktyce.[BR][BR]Incydent ten doprowadził do dylematu: czy powinniśmy potępić działania {LEADERNAME}i ryzykować utratę ich cennej wiedzy, czy też bronić ich ekstremalnych metod i stawić czoła potencjalnemu sprzeciwowi ze strony społeczeństwa i innych cywilizacji?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Choice1_Title</Label>
        <String>Potępić działania.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się potępić działania {LEADERNAME}. Opinia publiczna jest zadowolona, co prowadzi do tymczasowego wzrostu wskaźników aprobaty. Jednak pracownicy {LEADERNAME} czują się zdradzeni, a ich produktywność i lojalność na pewien czas znacznie spadają.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Choice2_Title</Label>
        <String>Broń metod.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się bronić metod {LEADERNAME}. Wzmacniasz ich produktywność i lojalność, ale opinia publiczna jest oburzona, co prowadzi do tymczasowego spadku poparcia. Ponadto inne cywilizacje mogą postrzegać twoje wsparcie dla tak ekstremalnych działań jako oznakę agresji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Name</Label>
        <String>Enigma Precursorów</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME}jeden z twoich zaufanych doradców uważa, że Prekursorzy wciąż chodzą wśród nas w przebraniu. Zebrali dowody sugerujące, że niektóre osoby w naszej cywilizacji mogą być tymi starożytnymi istotami. Ta rewelacja może potencjalnie wywołać panikę i niepokój wśród ludności.[BR][BR]Nasza agencja wywiadowcza przeanalizowała te informacje i zaproponowała dwa sposoby działania: możemy albo ujawnić domniemanych Prekursorów publicznie, albo zachować informacje w tajemnicy, aby uniknąć wywołania strachu i chaosu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Choice1_Title</Label>
        <String>Ujawnij Prekursorów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się ujawnić rzekomych Precursorów. Chociaż ta decyzja może prowadzić do krótkotrwałego niepokoju i strachu wśród ludności, może również przynieść długoterminowe korzyści, gdy nauczymy się od tych starożytnych istot i uzyskamy dostęp do ich zaawansowanej wiedzy. Jednak Precursorzy mogą nie reagować życzliwie na ujawnienie i mogą się odwzajemnić w nieprzewidywalny sposób.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Choice2_Title</Label>
        <String>Zachowaj informacje w tajemnicy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się zachować w tajemnicy informacje o rzekomych Prekursorach. Ta decyzja utrzymuje stabilność i zapobiega panice wśród populacji. Możemy jednak przegapić okazję do nauki od tych starożytnych istot i ich zaawansowanej wiedzy, a jest możliwe, że Prekursorzy mogą działać przeciwko nam, niezauważeni.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Musical_Name</Label>
        <String>Straszliwa Melodia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Musical_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}jeden z waszych najbardziej ukochanych przywódców, ma pasję do śpiewania, pomimo okropnego wyczucia wysokości dźwięku, rytmu i harmonii. W rezultacie ich występy są po prostu katastrofalne.[BR][BR]Niedawno {LEADERNAME} został zaproszony do udziału w charytatywnym wydarzeniu śpiewaczym organizowanym przez różne gatunki w Cywilizacjach Galaktycznych. Chociaż ich udział może zebrać znaczną ilość funduszy na ten cel, może również spowodować powszechne zakłopotanie, a nawet napięcia dyplomatyczne.[BR][BR]Nasi doradcy sugerują, abyśmy albo wsparli występ {LEADERNAME}, albo znaleźli sposób, aby uniemożliwić im udział w tym wydarzeniu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Musical_Choice1_Title</Label>
        <String>Zachęć do wykonania.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Musical_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się zachęcić {LEADERNAME}do występu. Podczas gdy akcja charytatywna zbiera znaczną ilość funduszy, katastrofalny występ powoduje tymczasowe pogorszenie stosunków dyplomatycznych z innymi gatunkami i spadek morale w całej twojej cywilizacji. Jednak {LEADERNAME} zyskuje cechę Lojalny za twoje niezachwiane wsparcie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Musical_Choice2_Title</Label>
        <String>Zapobiegaj wykonaniu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Musical_Choice2_Dec</Label>
        <String>Udaje ci się zapobiec występowi {LEADERNAME}, organizując holograficznego zastępcę, który wystąpi zamiast nich. Wydarzenie przebiega gładko, a reputacja twojej cywilizacji pozostaje nienaruszona. Jednak {LEADERNAME} jest rozczarowany twoim brakiem wiary w ich umiejętności i traci cechę Lojalny. Występ zastępcy zbiera fundusze na cele charytatywne, ale nie w takim stopniu, w jakim zrobiłby to {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Name</Label>
        <String>Relatywistyczne Ponowne Spotkanie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}który służy twojemu rządowi, ma tragiczną przeszłość. Podczas długiej podróży z prędkościami relatywistycznymi stracili kontakt z rodziną z powodu efektów dylatacji czasu. [BR][BR]Niedawno odkryto kapsułę z wiadomością od rodziny {LEADERNAME}, dryfującą w pustce kosmosu. Zawiera ona szczerą prośbę o ponowne spotkanie, wysłaną kilkadziesiąt lat temu. Kapsuła zawiera również cenne informacje o ukrytej skrytce z zasobami.[BR][BR]Nasi doradcy są skonfliktowani: Czy powinniśmy nadać priorytet emocjonalnemu spotkaniu, czy skupić się na potencjalnych zasobach, które mogą przynieść korzyści naszej cywilizacji?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Choice1_Title</Label>
        <String>Zorganizuj spotkanie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Choice1_Dec</Label>
        <String>Postanawiasz nadać priorytet emocjonalnemu dobrostanowi {LEADERNAME}i zorganizować ponowne spotkanie. {LEADERNAME} jest wdzięczny, a ich lojalność wobec twojego rządu wzrasta. Jednak zasoby ze skrytki pozostają nieodkryte, potencjalnie wpadając w ręce rywalizujących cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Choice2_Title</Label>
        <String>Zdobądź zasoby.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Choice2_Dec</Label>
        <String>Postanawiasz skupić się na ukrytej skrytce zasobów, co przyniesie korzyści dla rozwoju twojej cywilizacji i postępu technologicznego. Jednak {LEADERNAME} jest głęboko zraniony tą decyzją, a jego lojalność wobec twojego rządu chwieje się. Spotkanie nigdy nie dochodzi do skutku, pozostawiając wyrwę w sercu {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Name</Label>
        <String>Gra w Nazewnictwo</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}przywódca w twoim rządzie, ma osobliwy zwyczaj nadawania swoim doradcom żenujących imion. Podczas gdy niektórzy przyjmują to z ulgą, inni są coraz bardziej niezadowoleni. [BR]Grupa doradców zwróciła się do ciebie z prośbą o interwencję. Uważają, że poniżające przezwiska posunęły się za daleko i wpływają na ich reputację zawodową. [BR]Nasi analitycy przewidują, że zajęcie się tą kwestią może poprawić morale, ale także potencjalnie spowodować napięcia między Tobą a {LEADERNAME}. Z drugiej strony, niepodjęcie żadnych działań może doprowadzić do spadku produktywności wśród niezadowolonych doradców.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Choice1_Title</Label>
        <String>Poproś {LEADERNAME} , aby przestał.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Choice1_Dec</Label>
        <String>Podchodzisz do {LEADERNAME} i dyplomatycznie prosisz o zaprzestanie nadawania doradcom żenujących pieszczotliwych imion. Chociaż mogą poczuć się nieco urażeni, morale i produktywność doradców ulegną poprawie. Jednak twoje relacje z {LEADERNAME} mogą być napięte na dłuższą metę, potencjalnie wpływając na ich lojalność wobec ciebie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Choice2_Title</Label>
        <String>Nic nie rób.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się nic nie robić, pozwalając {LEADERNAME} kontynuować grę w nazewnictwo. Podczas gdy twoje relacje z {LEADERNAME} pozostają silne, morale doradców z czasem spada, co prowadzi do spadku wydajności i potencjalnych konfliktów wewnętrznych. Może to mieć negatywne konsekwencje dla wydajności i stabilności twojego rządu w dłuższej perspektywie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Name</Label>
        <String>Duelujące Głosy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME}zaufany doradca w twoim rządzie, zawsze był znany ze swojej wyjątkowej zdolności do podejmowania właściwych decyzji, kierując się dwoma pojedynkującymi się głosami w swojej głowie. [BR][BR]Ostatnio głosy te zaczęły się rozchodzić bardziej niż kiedykolwiek wcześniej, powodując {LEADERNAME} wątpliwości co do własnego osądu. Zwrócili się do nas, szukając wskazówek, jak poradzić sobie z tym wewnętrznym konfliktem.[BR][BR]Nasi doradcy sugerują dwa możliwe podejścia: Zachęć {LEADERNAME} do polegania na swoich instynktach i dalszego słuchania obu głosów lub zaleć, aby szukali profesjonalnej pomocy w celu uciszenia głosów i opracowania alternatywnych strategii podejmowania decyzji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Choice1_Title</Label>
        <String>Ufaj ich instynktom.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Choice1_Desc</Label>
        <String>Postanawiasz zaufać instynktom {LEADERNAME}i zachęcić ich do dalszego polegania na sprzecznych głosach. Chociaż może to prowadzić do sporadycznego niezdecydowania, ich sukcesy pozostają cennym atutem dla twojego rządu. Wzrasta również potencjał odblokowania nowych strategicznych spostrzeżeń.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Choice2_Title</Label>
        <String>Poszukaj profesjonalnej pomocy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Choice2_Desc</Label>
        <String>Sugerujesz, aby {LEADERNAME} poszukał profesjonalnej pomocy, aby uciszyć te głosy i opracować alternatywne strategie podejmowania decyzji. Chociaż może to spowodować tymczasową niestabilność, gdy dostosują się do nowych metod, może to potencjalnie prowadzić do bardziej spójnego i racjonalnego podejmowania decyzji w dłuższej perspektywie. Jednak utrata pojedynkujących się głosów może również skutkować mniej kreatywnymi rozwiązaniami wyzwań stojących przed twoją cywilizacją.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Name</Label>
        <String>Groźne Zagrożenia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} codziennie otrzymuje anonimowe groźby śmierci, a sytuacja staje się nie do zniesienia. Pochodzenie tych gróźb pozostaje nieznane, pozostawiając stronę {LEADERNAME} w stanie ciągłego niepokoju.[BR][BR]Nasze służby wywiadowcze zidentyfikowały dwa potencjalne kierunki działania: wyśledzić źródło tych gróźb i skonfrontować się ze sprawcą lub zwiększyć ochronę strony {LEADERNAME}, aby zapewnić jej bezpieczeństwo. Obie opcje wiążą się z ryzykiem i korzyściami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Choice1_Title</Label>
        <String>Śledź źródło.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Choice1_Dec</Label>
        <String>Zlecasz naszym służbom wywiadowczym wyśledzenie źródła gróźb śmierci. Jeśli się powiedzie, sprawca zostanie ujęty, a strona {LEADERNAME} będzie bezpieczna. Jednak ta opcja wymaga zasobów i czasu, potencjalnie odwracając uwagę od innych kluczowych spraw.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Choice2_Title</Label>
        <String>Zwiększ ilość ochrony.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Choice2_Dec</Label>
        <String>Postanawiasz wzmocnić ochronę {LEADERNAME}, czyniąc ją niemal niemożliwą do skrzywdzenia. Chociaż zapewnia to ich natychmiastowe bezpieczeństwo, nieznane zagrożenie pozostaje na wolności, prawdopodobnie szukając nowych celów w twojej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Name</Label>
        <String>Tajemniczy Obserwatorzy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} jest lojalnym i skutecznym członkiem twojego rządu. Niedawno jednak dowiedziałeś się, że służą oni również tajnej organizacji, która może ich wyeliminować w każdej chwili, jeśli będą nieposłuszni lub zawiodą w realizacji swoich celów. [BR][BR]Organizacja ta, znana jako &quot;Strażnicy&quot;, jest owiana tajemnicą, ale wydaje się mieć swój własny ukryty plan. Niedawno skontaktowali się z tobą, grożąc ujawnieniem powiązań {LEADERNAME}z nimi, jeśli nie spełnisz ich żądań.[BR][BR]Twoi doradcy są podzieleni co do tego, jak poradzić sobie z tą sytuacją. Niektórzy chcą negocjować ze Strażnikami, podczas gdy inni uważają, że konfrontacja jest najlepszym sposobem na zapewnienie bezpieczeństwa {LEADERNAME}i integralności twojego rządu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Choice1_Title</Label>
        <String>Negocjuj z Obserwatorami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz negocjacje z Obserwatorami. W rezultacie zdobywasz ich przychylność i możliwe przyszłe wsparcie. Jednak morale twojej cywilizacji cierpi, ponieważ odbierane jest to jako słabość i podatność na zewnętrzne siły.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Choice2_Title</Label>
        <String>Staw czoła Obserwatorom.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się na konfrontację ze Strażnikami, wysyłając jasny komunikat, że nie dasz się zmanipulować. Chociaż to posunięcie podnosi morale twojej cywilizacji, naraża również życie {LEADERNAME}i potencjalnie wywołuje długotrwały konflikt z tajną organizacją.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Name</Label>
        <String>Spotkanie Synestetyczne</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} zawsze doświadczał synestezji, rzadkiego zjawiska powodującego mieszanie się zmysłów podczas komunikacji z obcymi gatunkami. Niedawno, podczas uczestnictwa w międzygwiezdnym szczycie, {LEADERNAME} napotyka nieznany wcześniej gatunek, wywołując przytłaczającą falę synestezji.[BR][BR]Doświadczenie to ujawnia ukryte wzorce i powiązania w języku obcych, otwierając nowe możliwości dyplomatyczne. Jednak {LEADERNAME} jest zdezorientowany i wyczerpany, co może wpłynąć na jego wyniki w przyszłych negocjacjach.[BR][BR]Nasi doradcy sugerują dwa sposoby postępowania: albo zachęcić {LEADERNAME} do przyjęcia tej wyjątkowej zdolności dla dobra naszej cywilizacji, albo zorganizować tymczasowy urlop, aby zregenerować siły i uniknąć potencjalnych incydentów dyplomatycznych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Choice1_Title</Label>
        <String>Przyjmij tę zdolność.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Choice1_Dec</Label>
        <String>Postanawiasz zachęcić {LEADERNAME} do zaakceptowania ich synestezji. Dzięki temu zyskasz nowe możliwości dyplomatyczne i poprawisz nasze stosunki z obcymi gatunkami. Jednak {LEADERNAME} może stać się zmęczony i mniej skuteczny w przyszłych negocjacjach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Choice2_Title</Label>
        <String>Udziel urlopu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} otrzymuje tymczasowy urlop, aby dojść do siebie po przytłaczającym doświadczeniu synestetycznym. Gwarantuje to, że pozostaną bystrzy i skuteczni w przyszłych negocjacjach, ale ryzykują utratę potencjalnych możliwości dyplomatycznych z nowym gatunkiem obcych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Skull_Name</Label>
        <String>Czaszka Nemesis</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Skull_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME}jeden z twoich najbardziej zaufanych doradców, ma osobliwy zwyczaj noszenia przy sobie czaszki swojego dawnego nemezis jako pamiątki po zwycięstwie.[BR][BR]Niedawno rodzina nemezis skontaktowała się z twoją cywilizacją, żądając zwrotu czaszki w celu należytego pochówku. Twierdzą, że jest to obraza ich kultury i zbezczeszczenie pamięci ich przodków. Grożą, że zwrócą przeciwko wam inne cywilizacje, jeśli ich żądania nie zostaną spełnione.[BR][BR]Twoi doradcy są podzieleni w tej sprawie. Niektórzy uważają, że zwrot czaszki byłby wyrazem szacunku dla innych kultur i promowałby stosunki dyplomatyczne. Inni twierdzą, że byłoby to oznaką słabości i ośmieliłoby twoich wrogów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Skull_Choice1_Title</Label>
        <String>Zwróć czaszkę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Skull_Choice1_Desc</Label>
        <String>Decydujesz się zwrócić czaszkę, okazując szacunek rodzinie nemezis i ich kulturze. Poprawi to stosunki dyplomatyczne z niektórymi cywilizacjami, ale {LEADERNAME} straci swoją unikalną pamiątkę, co może wpłynąć na ich determinację w przyszłych konfliktach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Skull_Choice2_Title</Label>
        <String>Odmów zwrotu czaszki.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Skull_Choice2_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME} nadal nosi czaszkę, co zwiększa ich determinację w konfliktach. Jednak decyzja ta rozwściecza rodzinę nemezis i ich sojuszników, co skutkuje napiętymi stosunkami dyplomatycznymi i potencjalnymi reperkusjami ze strony innych cywilizacji w przyszłości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Name</Label>
        <String>Cicha Przeszłość</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME} od dziesięcioleci zachowuje ślub milczenia, nie komunikując się z nikim, nawet podczas zdobywania władzy w waszej cywilizacji. Ich tajemnicza przeszłość wzbudziła zainteresowanie znanych mediów, które wysłały dziennikarza w celu zbadania {LEADERNAME}powodów, dla których zachowują ten ślub.[BR][BR]Dziennikarz jest nieustępliwy i może odkryć poufne informacje dotyczące {LEADERNAME}przeszłości. Nasi doradcy zalecają współpracę z dziennikarzem lub próbę zatuszowania sprawy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Choice1_Title</Label>
        <String>Współpracuj z dziennikarzem.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się na współpracę z dziennikarzem. {LEADERNAME}historia introspekcji i rozwoju osobistego staje się sensacją, zwiększając wpływy kulturowe i akceptację twojej cywilizacji na kilka miesięcy. Jednak ta nowo odkryta uwaga może przyciągnąć niechciane zainteresowanie ze strony innych cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Choice2_Title</Label>
        <String>Stłum historię.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się ukryć tę historię. {LEADERNAME}przeszłość dziennikarza pozostaje tajemnicą, ale działania twojego rządu mające na celu stłumienie mediów będą postrzegane jako naruszenie wolności słowa, co spowoduje tymczasowy spadek poparcia. Ponadto istnieje szansa, że dziennikarz może w przyszłości ujawnić tę historię, powodując dalsze szkody dla twojej reputacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Name</Label>
        <String>Zaginiony Statek Kolonialny</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}który służy twojemu rządowi, był kiedyś uwięziony na statku kolonialnym, który dryfował w kosmosie przez wiele dziesięcioleci. Statek został niedawno odnaleziony, wciąż dryfuje, a jego pasażerowie znajdują się w stanie kriogenicznej stazy. System sztucznej inteligencji statku zawiódł, pozostawiając załogę i kolonistów w stanie zamrożenia.[BR][BR]Nasi eksperci poinformowali nas, że przy pewnym wysiłku możemy bezpiecznie ożywić pasażerów i zintegrować ich z naszą cywilizacją lub możemy uratować cenne zasoby statku, aby wzmocnić nasze floty.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Choice1_Title</Label>
        <String>Ożyw pasażerów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz ożywienie pasażerów, witając ich w swojej cywilizacji. Zwiększa to liczbę twojej populacji, ale wymaga znacznych zasobów i czasu, aby pomóc im przystosować się do nowego życia w 23 wieku.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Choice2_Title</Label>
        <String>Odzyskaj statek.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się uratować statek, zdobywając cenne zasoby i technologię do ulepszenia swojej floty. Decyzja ta jest jednak brzemienna w skutkach dla {LEADERNAME}, który opłakuje stratę kolonistów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Name</Label>
        <String>Nieukończona Autobiografia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} jest znany ze swojej pracowitości w codziennej pracy nad autobiografią, zapewniając dogłębne spojrzenie na swoje życie i doświadczenia. [BR][BR]Niedawno konkurencyjna frakcja zdołała uzyskać niepublikowany szkic autobiografii i grozi wyciekiem poufnych informacji, które mogą potencjalnie zaszkodzić reputacji naszej cywilizacji.[BR][BR]Nasi doradcy sugerują, abyśmy albo negocjowali z konkurencyjną frakcją, aby zapobiec wyciekowi, albo zdyskredytowali szkic jako dzieło fikcji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Choice1_Title</Label>
        <String>Prowadź negocjacje z rywalizującą frakcją.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz negocjacje z rywalizującą frakcją. Zapobiega to wycieku poufnych informacji, ale kosztem zasobów i tymczasowego pogorszenia relacji dyplomatycznych z rywalizującą frakcją.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Choice2_Title</Label>
        <String>Dyskredytuj projekt jako fikcję.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} publicznie odrzuca projekt jako fikcję, chroniąc reputację twojej cywilizacji. Wybór ten może jednak skutkować utratą zaufania i wiarygodności dla {LEADERNAME} oraz potencjalnymi komplikacjami w przyszłości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Name</Label>
        <String>Niespełnione Marzenie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} był lojalnym sługą twojego rządu, ale w głębi duszy zawsze skrywał gorycz z powodu utraconej szansy na zostanie naukowcem. [BR][BR]Niedawno otrzymał wyjątkową szansę pracy z renomowanym zespołem naukowców nad najnowocześniejszym projektem badawczym. {LEADERNAME} jest teraz rozdarty między obowiązkiem wobec twojego rządu a możliwością spełnienia swojego życiowego marzenia.[BR][BR]Przyszedł do ciebie po wskazówki. Czy pozwolisz im realizować swoje naukowe aspiracje, czy też będziesz nalegać, by pozostali w pełni zaangażowani na swoim obecnym stanowisku?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Choice1_Title</Label>
        <String>Pozwól im dołączyć do projektu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Choice1_Dec</Label>
        <String>Postanawiasz zezwolić {LEADERNAME} na tymczasowe dołączenie do projektu naukowego. Ich szczęście i wdzięczność zwiększają ich lojalność i produktywność. Jednak ich tymczasowa nieobecność na obecnym stanowisku może mieć negatywny wpływ na wydajność twojego rządu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Choice2_Title</Label>
        <String>Zachowaj ich na swoich pozycjach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Choice2_Dec</Label>
        <String>Przypominasz pracownikom {LEADERNAME} o ich obowiązkach i nalegasz, by pozostali na swoich stanowiskach. Ich rozgoryczenie może wzrosnąć, potencjalnie zmniejszając ich lojalność i skuteczność. Jednak ich dalsza obecność nie będzie miała negatywnego wpływu na wydajność twojego rządu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Name</Label>
        <String>Ciemna Przeszłość</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} zawsze był cennym zasobem dla twojego rządu, ale jego odmowa przebywania w słabo oświetlonych pomieszczeniach z powodu nieznanego incydentu z dzieciństwa była wyzwaniem.[BR][BR]Sytuacja ostatnio zaostrzyła się, gdy {LEADERNAME} musiał uczestniczyć w kluczowych spotkaniach w słabo oświetlonej sali konferencyjnej na dyplomatycznej stacji kosmicznej. {LEADERNAME} [BR][BR]Nasi doradcy sugerują dwie opcje: albo dostosować się do strachu {LEADERNAME}, żądając poprawy oświetlenia w sali konferencyjnej, albo przekonać {LEADERNAME} do stawienia czoła strachowi dla większego dobra.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Choice1_Title</Label>
        <String>Zaspokoj ich strach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Choice1_Dec</Label>
        <String>Postanawiasz dostosować się do ich strachu i zażądać lepszego oświetlenia w sali konferencyjnej. Chociaż zwiększa to {LEADERNAME}lojalność i skuteczność, nasz nacisk na tak pozornie błahą kwestię może sprawić, że inne gatunki będą postrzegać nas jako słabych lub nadmiernie pobłażliwych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Choice2_Title</Label>
        <String>Przekonaj ich, aby stawili czoła swojemu strachowi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Choice2_Dec</Label>
        <String>Postanowisz przekonać {LEADERNAME} do stawienia czoła strachowi dla większego dobra. Chociaż może to nadwyrężyć ich lojalność i wywołać tymczasowy niepokój, nasze stanowisko w tej sprawie może zyskać szacunek innych gatunków, pokazując nasze oddanie dyplomacji i zdolność do przezwyciężania osobistych problemów dla większego dobra.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Name</Label>
        <String>Artefakt Bez Cienia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}jeden z twoich zaufanych przywódców posiada tajemniczy artefakt pochodzący od starożytnej cywilizacji, który uniemożliwia mu rzucanie cienia. Ta wyjątkowa cecha wzbudziła zainteresowanie potężnej i enigmatycznej organizacji, która niedawno skontaktowała się z twoim rządem, aby zaproponować układ.[BR][BR]Oferują podzielenie się swoją ogromną wiedzą na temat zaawansowanych technologii z twoją cywilizacją w zamian za artefakt. Ostrzegają jednak, że bez artefaktu {LEADERNAME} może stracić swoje unikalne zdolności i popaść w zapomnienie.[BR][BR]Wybór leży w twoich rękach: Czy priorytetem będzie dla ciebie rozwój twojej cywilizacji, czy zachowanie wyjątkowości {LEADERNAME}?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Choice1_Title</Label>
        <String>Wymień artefakt na wiedzę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się wymienić artefakt na wiedzę organizacji. Twoja cywilizacja zyskuje dostęp do zaawansowanych technologii, co znacznie zwiększa twoje wysiłki badawcze. Jednak {LEADERNAME} traci swoje unikalne zdolności i może mieć trudności z utrzymaniem swoich wpływów i skuteczności w twoim rządzie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Choice2_Title</Label>
        <String>Zachowaj artefakt i chroń {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} zachowuje swoje unikalne zdolności i nadal jest wpływowym przywódcą w twoim rządzie. Twoja cywilizacja traci jednak możliwość zdobycia zaawansowanych technologii od enigmatycznej organizacji, która może nie być zadowolona z twojej decyzji o zatrzymaniu artefaktu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Name</Label>
        <String>Dziecko Zakładnik</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} został wychowany przez wrogów swoich rodziców jako zakładnik. Teraz pojawiły się informacje, że ich porywacze, potężna frakcja we wrogiej cywilizacji, znajdują się w niepewnej sytuacji i są narażeni na atak.[BR][BR]{LEADERNAME} jest rozdarty między szukaniem zemsty za swoje dzieciństwo i możliwością osłabienia wroga a okazaniem litości i próbą zbudowania mostu promującego pokój. Szukają twoich wskazówek, jak postępować.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Choice1_Title</Label>
        <String>Dąż do zemsty i osłab wroga.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz skorzystanie z sytuacji i uderzenie na wrażliwą frakcję wroga. Osłabi to ich i da twojej cywilizacji strategiczną przewagę. Jednak może to zwiększyć napięcia i prowadzić do dalszych konfliktów w przyszłości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Choice2_Title</Label>
        <String>Okazuj miłosierdzie i promuj pokój.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} postanawia okazać łaskę i wykorzystać tę okazję do rozpoczęcia dialogu z wrogą frakcją. Poprawi to stosunki i być może doprowadzi do trwałego pokoju. Wróg może jednak uznać to za oznakę słabości i wykorzystać w przyszłości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Name</Label>
        <String>Ostatni Dziedzic</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}nasz zaufany doradca odkrył niedawno, że jest ostatnim żyjącym członkiem starożytnej linii krwi, której korzenie sięgają najwcześniejszych dni naszej cywilizacji.[BR][BR]Jako spadkobierca tego dziedzictwa, zwróciło się do niego stowarzyszenie historyków, którzy poświęcili swoje życie zachowaniu wiedzy i artefaktów pozostawionych przez ich przodków. Chcą oni udzielić {LEADERNAME} dostępu do swojej ogromnej kolekcji starożytnej wiedzy, ale ostrzegają, że niektóre z tych informacji mogą potencjalnie zakłócić stabilność naszego społeczeństwa.[BR][BR]Nasi doradcy są podzieleni w tej kwestii: niektórzy uważają, że wiedza powinna być udostępniana i wykorzystywana dla większego dobra, podczas gdy inni obawiają się, że może to przynieść więcej szkody niż pożytku.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Choice1_Title</Label>
        <String>Przyjmij wiedzę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się przyjąć starożytną wiedzę, przyznając {LEADERNAME} dostęp do archiwów społeczności historyków. W rezultacie twoja cywilizacja zyskuje dostęp do potężnych nowych technologii, ale ryzykuje niepokoje i wstrząsy, ponieważ niektóre informacje podważają od dawna utrzymywane przekonania i normy społeczne.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Choice2_Title</Label>
        <String>Odrzuć ofertę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} odrzuca ofertę, wybierając utrzymanie stabilności twojego społeczeństwa ponad potencjalne ryzyko związane ze starożytną wiedzą. Chociaż decyzja ta zapewnia harmonię społeczną, może również uniemożliwić twojej cywilizacji odblokowanie potężnych technologii i informacji, które mogłyby popchnąć cię dalej w gwiazdy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Name</Label>
        <String>Dziecko Proroctwa</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} ma tajemniczą i zagadkową przeszłość, a szepty sugerują, że może być legendarnym &quot;Dzieckiem Proroctwa&quot;, przeznaczonym do poprowadzenia swojego ludu do wielkości lub zagłady.[BR][BR]W miarę jak legenda zyskuje na popularności, ludność jest rozdarta między podekscytowaniem a strachem. Niektórzy wierzą, że {LEADERNAME} zapoczątkuje nową złotą erę, podczas gdy inni martwią się potencjalnym zniszczeniem, jakie może przynieść.[BR][BR]Nasi doradcy przedstawili dwie opcje: Przyjąć przepowiednię i wykorzystać ją do zjednoczenia naszego ludu lub spróbować stłumić plotki i zbagatelizować znaczenie {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Choice1_Title</Label>
        <String>Przyjmij proroctwo.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się przyjąć przepowiednię. Znacząco podniesie to morale i produktywność twojej cywilizacji, ale także przyciągnie uwagę konkurencyjnych frakcji, które mogą postrzegać {LEADERNAME} jako potencjalne zagrożenie, które należy wyeliminować.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Choice2_Title</Label>
        <String>Uciszyć plotki.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się stłumić plotki i zbagatelizować znaczenie {LEADERNAME}. W ten sposób utrzymasz status quo i zapobiegniesz niepotrzebnym konfliktom, ale także pozbawisz swoją cywilizację potencjalnych korzyści płynących ze zjednoczenia się za legendarną postacią.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Name</Label>
        <String>Niszczarka Dokumentów</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME} jest cennym liderem w twoim rządzie, znanym z preferowania komunikacji werbalnej nad dokumentacją pisemną. [BR][BR]Niedawno ściśle tajny dokument zawierający poufne informacje został przypadkowo dostarczony do {LEADERNAME}, który następnie zniszczył go bez czytania. Informacje zawarte w dokumencie były kluczowe dla operacji wrażliwej na czas, a ich utrata może mieć poważne konsekwencje.[BR][BR]Nasi doradcy zastanawiają się teraz, czy spróbować odtworzyć dokument z pamięci, czy też całkowicie zrezygnować z operacji i skupić się na kontroli szkód.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Choice1_Title</Label>
        <String>Odtwórz dokument.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Choice1_Desc</Label>
        <String>Decydujesz, że Twoi doradcy spróbują odtworzyć dokument z pamięci. To da Ci trochę czasu, ale istnieje ryzyko, że brakujące informacje mogą prowadzić do błędów w operacji i potencjalnego zagrożenia dla interesów Twojej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Choice2_Title</Label>
        <String>Porzuć operację.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Choice2_Desc</Label>
        <String>Wybierasz porzucenie operacji i skupienie się na kontroli szkód. Zapobiegnie to potencjalnym szkodom spowodowanym przez dezinformację, ale oznacza to również, że twoja cywilizacja straci cenną okazję do promowania swoich interesów w galaktyce.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Name</Label>
        <String>Bezlitosny Dyscyplinator</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}[BR][BR] {LEADERNAME} {LEADERNAME} domaga się natychmiastowego zwolnienia naukowca, podczas gdy inni twierdzą, że talent i potencjalny wkład naukowca powinny przeważyć nad konsekwencjami pojedynczego błędu. Musimy zdecydować, jak poradzić sobie z tą sytuacją i czy poprzeć surowe środki dyscyplinarne , czy nie.[BR][BR] {LEADERNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Choice1_Title</Label>
        <String>Wspieraj zakończenie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Choice1_Dec</Label>
        <String>Postanawiasz poprzeć decyzję {LEADERNAME}o zwolnieniu naukowca. Wzmacnia to dyscyplinę w twojej cywilizacji, ale tracisz utalentowanego naukowca i ryzykujesz zniechęcenie do przyszłych innowacji z powodu strachu przed popełnianiem błędów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Choice2_Title</Label>
        <String>Przepraszam za błąd naukowca.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Choice2_Dec</Label>
        <String>Postanawiasz wybaczyć naukowcowi błąd i pozwolić mu kontynuować pracę. Wspiera to kulturę innowacji i zachęca do podejmowania ryzyka w twojej cywilizacji. Jednakże, {LEADERNAME} staje się niezadowolony, co prowadzi do spadku jego efektywności i potencjalnej utraty szacunku ze strony innych podwładnych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Name</Label>
        <String>Herezyjna Przeszłość</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, ceniony członek twojego rządu, został kiedyś oskarżony o posiadanie &quot;nieczystych&quot; przekonań w młodości. Oskarżenia były w rzeczywistości prawdziwe. Niedawno przeszłość {LEADERNAME}powróciła, a niektórzy obywatele domagają się zbadania, czy te przekonania nadal istnieją.[BR][BR]Nasi doradcy uważają, że zajęcie się tą kwestią może albo wzmocnić jedność naszego społeczeństwa, albo doprowadzić do dalszych podziałów. Sugerują dwa możliwe kierunki działania: wszczęcie dochodzenia lub zignorowanie plotek i skupienie się na teraźniejszości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Choice1_Title</Label>
        <String>Zbadaj przekonania {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Choice1_Dec</Label>
        <String>Postanawiasz zbadać przekonania {LEADERNAME}. To dokładne badanie ujawni prawdę, ale może wywołać niepokój wśród twojej populacji, prowadząc do tymczasowego spadku poparcia. Jeśli jednak okaże się, że {LEADERNAME} wyrzekł się swoich wcześniejszych przekonań, jego wiarygodność i reputacja twojego rządu zostaną wzmocnione.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Choice2_Title</Label>
        <String>Zignoruj plotki i skup się na teraźniejszości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Choice2_Dec</Label>
        <String>Ignorując plotki, twoja cywilizacja może skupić się na obecnych wyzwaniach i możliwościach. Chociaż decyzja ta może być postrzegana jako oznaka mądrości i pragmatyzmu twojego rządu, istnieje potencjalne ryzyko, że przeszłość {LEADERNAME}może powrócić w późniejszym terminie, prowadząc do poważniejszych konsekwencji i niepokojów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C24_Framed_Name</Label>
        <String>Niewinny w Pułapce</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C24_Framed_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}który służy twojemu rządowi, został kiedyś wrobiony w morderstwo rywala politycznego. Niedawno pojawiły się nowe dowody, które mogą potencjalnie oczyścić imię {LEADERNAME}i postawić prawdziwego winowajcę przed wymiarem sprawiedliwości.[BR][BR]Jednak poszukiwanie tych dowodów może ponownie otworzyć stare rany i zdestabilizować krajobraz polityczny. Nasi doradcy sugerują, że możemy albo wesprzeć {LEADERNAME} w ich dążeniu do oczyszczenia z zarzutów, albo stłumić dowody i utrzymać status quo.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C24_Framed_Choice1_Title</Label>
        <String>Wspieraj misję na rzecz uniewinnienia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C24_Framed_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się wesprzeć {LEADERNAME} w ich dążeniu do oczyszczenia z zarzutów. Dążenie do sprawiedliwości podnosi morale wśród twoich ludzi, ale powoduje również niepokoje polityczne, ponieważ frakcje zmieniają się w odpowiedzi na nowe rewelacje.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C24_Framed_Choice2_Title</Label>
        <String>Zataj dowody.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C24_Framed_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się ukryć dowody, utrzymując obecną kruchą równowagę polityczną. {LEADERNAME} pozostaje pod chmurą podejrzeń, co może wpłynąć na ich wydajność i lojalność. Ponadto istnieje ryzyko, że dowody mogą pojawić się ponownie w przyszłości, z nieprzewidywalnymi konsekwencjami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Name</Label>
        <String>Ukryte Więzi</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} jest zaufanym członkiem twojego rządu, ale niedawno odkryliśmy, że jego rodzina ma ukrytą historię potajemnego wspierania piractwa kosmicznego. Wsparcie to jest nadal kontynuowane i było znaczącym źródłem bogactwa dla rodziny.[BR][BR]Nasz wywiad wyśledził fundusze do odległej floty pirackiej i możemy albo ujawnić prawdę, albo pozwolić rodzinie {LEADERNAME}kontynuować nielegalne operacje w zamian za udział w zyskach. Nasi doradcy ostrzegają, że publiczne ujawnienie tych informacji miałoby poważne konsekwencje dla {LEADERNAME} i stabilności naszego rządu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Choice1_Title</Label>
        <String>Ujawnij prawdę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się ujawnić prawdę. Skutkuje to osłabieniem pirackiej floty i zwiększeniem bezpieczeństwa naszej cywilizacji. Jednak skandal szkodzi reputacji {LEADERNAME}i powoduje niestabilność w naszym rządzie na kilka miesięcy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Choice2_Title</Label>
        <String>Zaakceptuj udział w zyskach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}rodzina piratów zgadza się podzielić z nami częścią swoich zysków, zwiększając bogactwo naszej cywilizacji w krótkim okresie. Decyzja ta może jednak zachęcić do dalszej korupcji w naszym rządzie i doprowadzić do przyszłych komplikacji z flotą piratów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Name</Label>
        <String>Wyzwanie Srebrnego Talerza</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} został wychowany w uprzywilejowanej pozycji, z każdą szansą podaną na srebrnej tacy. W rezultacie nigdy w życiu nie stanęli przed prawdziwym wyzwaniem. Wpływowy członek twojej cywilizacji sugeruje, że przetestowanie umiejętności {LEADERNAME}poprzez symulację kryzysu pomogłoby mu rozwinąć się jako lider.[BR][BR]Istnieją jednak obawy, że ten test może albo zbytnio zwiększyć jego pewność siebie, albo złamać jego ducha. Twoi doradcy są podzieleni co do tego, czy kontynuować symulację, czy pozwolić {LEADERNAME} pozostać niesprawdzonym.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Choice1_Title</Label>
        <String>Rozpocznij symulację.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się zainicjować symulację. {LEADERNAME} z powodzeniem radzi sobie z kryzysem, rozwijając nowo odkrytą odporność i zdobywając cenną umiejętność. Istnieje jednak ryzyko, że ich pewność siebie może przerodzić się w arogancję, prowadząc do potencjalnej przesady w przyszłych decyzjach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Choice2_Title</Label>
        <String>Zostaw ich nieprzetestowanych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} pozostaje niesprawdzony, zachowując swój obecny zestaw umiejętności i unikając potencjalnych negatywnych konsekwencji. Może to jednak oznaczać utratę możliwości wzrostu i rozwoju, a ich zdolność do radzenia sobie z przyszłymi wyzwaniami pozostanie niepewna.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Name</Label>
        <String>Świadomy Śniący</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}jeden z twoich kluczowych doradców jest znany z wyjątkowej umiejętności kontrolowania swoich snów w celu przećwiczenia ważnych spotkań. Niedawno odkryli zbliżające się tajne spotkanie między rywalizującymi frakcjami w rządzie, które może potencjalnie zakłócić stabilność twojego imperium.[BR][BR]{LEADERNAME} podzielił się z tobą szczegółami tego spotkania i zasugerował dwa możliwe kierunki działania: wykorzystać swoje umiejętności, aby zmanipulować wynik spotkania na twoją korzyść lub publicznie ujawnić spiskowców, aby zademonstrować swoją siłę i kontrolę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Choice1_Title</Label>
        <String>Manipuluj spotkaniem.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Choice1_Dec</Label>
        <String>Postanawiasz zlecić {LEADERNAME} infiltrację tajnego spotkania przy użyciu ich zdolności świadomego śnienia. Wynik spotkania zostaje zmanipulowany na twoją korzyść, co skutkuje tymczasowym zwiększeniem twoich wpływów i władzy. Działanie to może jednak prowadzić do wzrostu podejrzliwości i paranoi wśród twoich doradców i sojuszników.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Choice2_Title</Label>
        <String>Ujawnij spiskowców.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się publicznie ujawnić spiskowców, demonstrować swoją siłę i kontrolę. Skutkuje to natychmiastowym wzrostem Twojego wskaźnika poparcia i lojalności obywateli. Jednakże, spiskowcy mogą żywić urazę i istnieje szansa, że będą szukać zemsty w przyszłości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Name</Label>
        <String>Wymazana Przeszłość</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME} był nieocenionym zasobem dla twojego rządu, ale jego przeszłość zawsze była owiana tajemnicą. Niedawno śledztwo ujawniło, że {LEADERNAME} miał obszerną kartotekę kryminalną przed wstąpieniem w twoje szeregi. Wygląda jednak na to, że potężne kontakty rządowe wymazały tę historię, pozwalając mu zacząć od nowa.[BR][BR]Gdy ta informacja zaczyna się rozprzestrzeniać, niektórzy obywatele są zaniepokojeni ukrytą przeszłością jednego z twoich najbardziej zaufanych przywódców. Twoi doradcy przedstawiają dwie opcje: pozwolić {LEADERNAME} zająć się swoją przeszłością i ujawnić prawdę lub stłumić informacje i zdyskredytować dochodzenie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Choice1_Title</Label>
        <String>Ujawnij prawdę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Choice1_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} publicznie odnosi się do swojej przeszłości, co prowadzi do tymczasowego spadku poparcia dla twojej cywilizacji. Jednak ich uczciwość zdobywa zaufanie wielu obywateli, wzmacniając ich lojalność na dłuższą metę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Choice2_Title</Label>
        <String>Zataj informację.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Choice2_Dec</Label>
        <String>Postanawiasz ukryć informacje i zdyskredytować dochodzenie. Podczas gdy większość pozostaje nieświadoma kryminalnej przeszłości {LEADERNAME}, niektórzy obywatele nabierają podejrzeń co do przejrzystości twojego rządu. Istnieje również możliwość, że informacje te pojawią się ponownie w przyszłości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Name</Label>
        <String>Dług hazardowy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME}zaufany członek twojego rządu, niestety zgromadził znaczną ilość długów hazardowych. Informacje te wyszły na jaw po tym, jak znany syndykat przestępczy skontaktował się z twoim rządem, żądając spłaty długów {LEADERNAME}. [BR][BR]Nasi doradcy sugerują dwa kierunki działania: spłacić dług, aby zachować pokój i uniknąć negatywnych konsekwencji, lub skonfrontować się z syndykatem przestępczym i odmówić zapłaty, potencjalnie ryzykując bezpieczeństwo {LEADERNAME}i stabilność twojego rządu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Choice1_Title</Label>
        <String>Spłać dług.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Choice1_Desc</Label>
        <String>Decydujesz się spłacić hazardowy dług {LEADERNAME}. Spowoduje to uszczuplenie części funduszy twojego rządu, ale zapewni, że syndykat przestępczy nie podejmie działań odwetowych i utrzyma stabilność w rządzie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Choice2_Title</Label>
        <String>Odmów zapłaty.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Choice2_Desc</Label>
        <String>Postanawiasz stawić czoła syndykatowi przestępczemu i odmówić spłacenia długu hazardowego {LEADERNAME}. Ta odważna postawa może przynieść ci szacunek wśród twoich obywateli, ale może również doprowadzić do tego, że {LEADERNAME} stanie się celem syndykatu przestępczego i może mieć konsekwencje dla twojego rządu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_Vanity_Name</Label>
        <String>Dylemat Vanity</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_Vanity_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME}wpływowy przywódca w twoim rządzie, jest znany ze swojej skrajnej próżności, często gwałtownie reagując na tych, których postrzega jako bardziej atrakcyjnych. [BR][BR]Niedawno wschodząca gwiazda waszej cywilizacji zwróciła na siebie uwagę opinii publicznej, a jej uroda stała się tematem rozmów w całej galaktyce. Nic dziwnego, że portal {LEADERNAME} zwrócił na to uwagę i teraz żąda wyeliminowania tej osoby, aby chronić swój wizerunek.[BR][BR]Nasi doradcy sugerują, że możemy albo spełnić żądanie {LEADERNAME}, albo spróbować załagodzić sytuację, oferując kompromis.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_Vanity_Choice1_Title</Label>
        <String>Eliminuj zagrożenie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_Vanity_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się wyeliminować wschodzącą gwiazdę. Decyzja ta uspokaja {LEADERNAME}, który pozostaje lojalny wobec twojej sprawy. Jednak morderstwo pozostawia ciemną plamę na reputacji twojej cywilizacji, powodując pogorszenie stosunków dyplomatycznych z innymi gatunkami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_Vanity_Choice2_Title</Label>
        <String>Zaproponuj kompromis.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_Vanity_Choice2_Dec</Label>
        <String>Sugerujesz, aby wschodząca gwiazda poddała się kosmetycznym zmianom, aby wyglądać mniej atrakcyjnie. To rozwiązanie na razie uspokaja {LEADERNAME} , ale w rezultacie cierpi na tym kariera gwiazdy, co może mieć w przyszłości konsekwencje dla przemysłu rozrywkowego twojej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Name</Label>
        <String>Ścieżka do Pokuty</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}były zabójca, obecnie służący twojemu rządowi, zmaga się z głęboko zakorzenionym poczuciem winy z powodu swoich przeszłych czynów. Niedawno odkrył istnienie tajnej organizacji, która atakuje i eliminuje opresyjne postacie polityczne.[BR][BR]{LEADERNAME} wierzy, że dołączając do tej organizacji, może odpokutować za swoje grzechy z przeszłości i coś zmienić w galaktyce. Jednak nasi doradcy ostrzegają, że może to zwrócić uwagę na naszą cywilizację i narazić nas na niebezpieczeństwo.[BR][BR]Czy powinniśmy pozwolić {LEADERNAME} podążać ścieżką odkupienia?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Choice1_Title</Label>
        <String>Udziel pozwolenia na dołączenie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Choice1_Dec</Label>
        <String>Pozwalasz {LEADERNAME} dołączyć do organizacji. Ich nowy cel zwiększa ich morale i skuteczność, ale nasza cywilizacja staje się celem tych, którzy sprzeciwiają się celom organizacji, co prowadzi do potencjalnych konfliktów i wyzwań dyplomatycznych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Choice2_Title</Label>
        <String>Zakaz zaangażowania.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Choice2_Dec</Label>
        <String>Zabraniasz {LEADERNAME} dołączenia do organizacji, stawiając na pierwszym miejscu bezpieczeństwo naszej cywilizacji. Chociaż poczucie winy i depresja {LEADERNAME}pogarszają się, nasza pozycja polityczna pozostaje bezpieczna. Decyzja ta może jednak wpłynąć na lojalność i wyniki {LEADERNAME}w przyszłości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Miser_Name</Label>
        <String>Skąpy Tyran</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Miser_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} słynie ze swojej skąpości, jeśli chodzi o finanse. Ich podwładni od lat cierpią z powodu niskich płac, przestarzałego sprzętu i złych warunków pracy. Niedawno grupa z nich zjednoczyła się i wysłała formalną skargę do przełożonych, domagając się lepszego traktowania i zasobów.[BR][BR]Musimy zdecydować, jak poradzić sobie z tą sytuacją - czy powinniśmy zmusić {LEADERNAME} do przydzielenia większej ilości funduszy do ich działu, czy też znaleźć inny sposób na uspokojenie niezadowolonych pracowników?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Miser_Choice1_Title</Label>
        <String>Inwestuj w ulepszenia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Miser_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujemy się zainwestować w ulepszenia i zmusić {LEADERNAME} do przeznaczenia większych środków na ich dział. Skutkuje to wzrostem morale i produktywności wśród pracowników, ale może na pewien czas nadwyrężyć nasze finanse.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Miser_Choice2_Title</Label>
        <String>Wprowadź niefinansowe zachęty.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Miser_Choice2_Dec</Label>
        <String>Zamiast zmuszać {LEADERNAME} do przeznaczania większych funduszy, wdrażamy niefinansowe zachęty i korzyści dla pracowników, takie jak elastyczne godziny pracy, dodatkowe dni urlopu i programy uznania. Może to do pewnego stopnia uspokoić pracowników, ale ich niezadowolenie ze stylu zarządzania {LEADERNAME}może nadal się pogłębiać i powrócić później.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Desire_Name</Label>
        <String>Ukryte Pragnienie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Desire_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME}, prominentna postać w twoim rządzie, znana jest z zastraszającej i bezwzględnej postawy. Jednak ostatnie raporty wywiadowcze sugerują, że w głębi duszy {LEADERNAME} desperacko pragnie być lubiany i akceptowany przez innych.[BR][BR]Nadarzyła się okazja, abyś wykorzystał to ukryte pragnienie. Możesz albo zaaranżować udział {LEADERNAME} w serii wydarzeń publicznych, pokazując łagodniejszą stronę jego charakteru, albo podtrzymać jego przerażającą reputację, unikając wszelkich prób uczłowieczenia go.[BR][BR]Decyzja, którą podejmiesz, będzie miała trwały wpływ na to, jak {LEADERNAME} jest postrzegany i jego skuteczność w rządzie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Desire_Choice1_Title</Label>
        <String>Uczłowiecz ich.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Desire_Choice1_Desc</Label>
        <String>Wybierasz humanizację {LEADERNAME}, pozwalając im uczestniczyć w wydarzeniach publicznych i łagodząc ich wizerunek. Poprawi to ich aprobatę i morale twojej cywilizacji, ale może też osłabić ich autorytet w oczach twoich przeciwników.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Desire_Choice2_Title</Label>
        <String>Utrzymaj ich groźny wizerunek.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Desire_Choice2_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME} nadal będziesz się ich obawiać i nienawidzić, utrzymując swój autorytatywny wizerunek. Utrzyma to twoich przeciwników w ryzach, ale kosztem niższych wskaźników aprobaty i ciągłej alienacji {LEADERNAME} od innych w twojej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Name</Label>
        <String>Długo Oczekiwany Emerytura</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}którzy niestrudzenie służą twojemu rządowi, otwarcie wyrazili chęć przejścia na emeryturę i zakończenia swoich obowiązków. [BR][BR]Chociaż byli cennym zasobem dla waszej cywilizacji, jasne jest, że nie mają już do tego serca. Pewna luksusowa planeta emerytalna wpadła im w oko i {LEADERNAME} poprosiła cię o pozwolenie na przejście tam na emeryturę. [BR]Nasi doradcy ostrzegają, że pozwolenie na przejście na emeryturę może stworzyć próżnię przywódczą, ale odmowa może doprowadzić do niezadowolonego i mniej skutecznego przywódcy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Choice1_Title</Label>
        <String>Spełnij ich życzenie o emeryturę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się spełnić życzenie {LEADERNAME}dotyczące przejścia na emeryturę. Odejdzie z wdzięcznością, ale twoja cywilizacja będzie musiała znaleźć odpowiednie zastępstwo, co może zająć trochę czasu i zasobów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Choice2_Title</Label>
        <String>Odrzuć ich prośbę o emeryturę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} niechętnie kontynuuje swoją służbę, ale brak entuzjazmu może wpływać na jego wyniki i morale osób pod jego dowództwem. Istnieje szansa, że w końcu zaakceptują swoją rolę lub będą coraz bardziej niezadowoleni.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Name</Label>
        <String>Powtarzające się Sny</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}który służy twojemu rządowi, doświadcza powtarzających się snów o sobie w poprzednim życiu. Sny te stają się coraz bardziej żywe, a {LEADERNAME} wierzy, że nie są to tylko sny, ale połączenie z poprzednim życiem, które może zawierać cenne informacje.[BR][BR]Nasi eksperci mają podzielone opinie na ten temat, niektórzy uważają, że te sny mogą być wynikiem nieodkrytej technologii obcych wpływającej na umysł {LEADERNAME}, podczas gdy inni sugerują, że może to być zjawisko naturalne, które może mieć niezbadane korzyści.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Choice1_Title</Label>
        <String>Zbadaj dokładniej sny.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz zbadanie snów dokładniej. Ta decyzja prowadzi do przeznaczenia zasobów na odkrycie prawdy stojącej za tymi snami, co potencjalnie może ujawnić przełomowe informacje lub cenne spostrzeżenia. Jednak ten wybór może również skutkować zmarnowanym czasem i zasobami, jeśli sny okażą się nieistotne.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Choice2_Title</Label>
        <String>Zignoruj sny i skup się na teraźniejszości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} zaleca się zignorowanie snów i skupienie się na swoich obowiązkach w teraźniejszości. Ten wybór pozwoli twojemu rządowi skoncentrować się na bieżących sprawach bez rozpraszania się niesprawdzonymi spekulacjami. Istnieje jednak ryzyko, że cenne informacje mogą zostać utracone, jeśli sny są prawdziwe.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Name</Label>
        <String>Dziedzictwo Ojca</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} zawsze nosił ciężkie brzemię odpowiedzialności za śmierć ich ojca. Jako wybitny naukowiec, ich ojciec był u progu przełomu w wysoce eksperymentalnej dziedzinie, kiedy doszło do strasznego wypadku, który kosztował go życie.[BR][BR]Niedawno zespół badaczy odkrył pozostałości pracy ojca {LEADERNAME}i wierzy, że może to doprowadzić do znaczących postępów w naszej cywilizacji. Jednak zagłębianie się w te badania niesie ze sobą ryzyko dalszych wypadków i utraty życia.[BR][BR]Nasi doradcy przedstawiają dwie opcje: ostrożnie kontynuować badania, honorując dziedzictwo ojca {LEADERNAME}lub całkowicie je porzucić, unikając potencjalnych katastrof.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice1_Title</Label>
        <String>Kontynuuj badania</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się kontynuować badania, honorując dziedzictwo ojca {LEADERNAME}. Decyzja ta może doprowadzić do przełomowych postępów w naszej cywilizacji. Istnieje jednak prawdopodobieństwo, że dojdzie do wypadku, w wyniku którego zginą ludzie, a opinia publiczna może się na ciebie nie zgodzić.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice2_Title</Label>
        <String>Porzuć badania</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się porzucić badania, stawiając na pierwszym miejscu bezpieczeństwo i dobrobyt naszych ludzi. Chociaż ten wybór może zapobiec potencjalnym wypadkom, oznacza to również rezygnację z ogromnych potencjalnych korzyści, jakie badania ojca {LEADERNAME}mogły przynieść naszej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Name</Label>
        <String>Rywalizujące Rodzeństwo</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} zawsze żyła w cieniu swojego bardziej znanego rodzeństwa. Ostatnio jego rodzeństwo zostało uwikłane w kontrowersyjny projekt, który może potencjalnie zaszkodzić interesom twojej cywilizacji.[BR][BR]{LEADERNAME} zwraca się do ciebie z prośbą o wsparcie w publicznym potępieniu projektu rodzeństwa. Nasi doradcy zauważają, że może to albo wzmocnić pozycję twojej cywilizacji, albo wywołać dalsze animozje między rodzeństwem, potencjalnie wpływając na wyniki {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Choice1_Title</Label>
        <String>Poprzyj stanowisko {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się poprzeć stanowisko {LEADERNAME}. Ta decyzja zwiększa morale i lojalność {LEADERNAME}, ale może również skutkować napiętymi relacjami z wpływowym rodzeństwem, co może mieć wpływ na przyszłe relacje polityczne i gospodarcze.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Choice2_Title</Label>
        <String>Zachęcaj do pojednania.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Choice2_Dec</Label>
        <String>Radzisz {LEADERNAME} , aby odłożyli na bok osobiste urazy i współpracowali z rodzeństwem dla większego dobra waszej cywilizacji. Może to doprowadzić do poprawy relacji między rodzeństwem i potencjalnych korzyści z projektu rodzeństwa, ale może również wywołać niechęć w {LEADERNAME} i wpłynąć na ich lojalność wobec ciebie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Name</Label>
        <String>Pościg za Nieśmiertelnością</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} przez całe życie niestrudzenie poszukiwał sposobu na osiągnięcie nieśmiertelności. Niedawno natknęli się na dawno zaginiony starożytny artefakt, uważany za zapewniający wieczne życie jego posiadaczowi.[BR][BR]Jednak zdobycie tego artefaktu wymaga zapuszczenia się w niebezpieczny i niezbadany sektor galaktyki. {LEADERNAME} prosi o twoją zgodę na rozpoczęcie tej ryzykownej misji, potencjalnie odkrywając ogromną moc i wiedzę.[BR][BR]Nasi doradcy ostrzegają, że ta misja może spowodować znaczną utratę zasobów i siły roboczej, jeśli się nie powiedzie, ale potencjalne nagrody są zbyt duże, aby je zignorować.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Choice1_Title</Label>
        <String>Udziel pozwolenia na misję.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Choice1_Dec</Label>
        <String>Udzielasz {LEADERNAME} pozwolenia na rozpoczęcie poszukiwania nieśmiertelności. Jeśli się powiedzie, twoja cywilizacja może zyskać bezprecedensową moc i wiedzę. Wyprawa będzie jednak kosztowna i może doprowadzić do utraty cennych zasobów i istnień ludzkich.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Choice2_Title</Label>
        <String>Odmów pozwolenia na misję.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Choice2_Dec</Label>
        <String>Odmawiasz {LEADERNAME} pozwolenia na poszukiwanie starożytnego artefaktu, zapewniając, że zasoby i siła robocza twojej cywilizacji pozostaną nienaruszone. Możesz jednak stracić szansę na odblokowanie sekretów wiecznego życia i niewyobrażalnej mocy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Name</Label>
        <String>Sieć Kryminalna</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} zawsze był skutecznym i lojalnym członkiem waszego rządu, ale ostatnio wyszła na jaw ich alarmująca liczba powiązań przestępczych.[BR][BR]Wysoko postawiony członek podziemia zwrócił się do waszej administracji z niebezpieczną propozycją: oferuje cenne zasoby i informacje w zamian za złagodzenie sankcji w egzekwowaniu prawa dla ich operacji przestępczych.[BR][BR]Nasi doradcy są rozdarci: niektórzy uważają, że przyjęcie oferty znacznie zwiększy nasze możliwości, podczas gdy inni twierdzą, że moralny kompromis ostatecznie osłabi naszą cywilizację.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Choice1_Title</Label>
        <String>Zaakceptuj ofertę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się zaakceptować ofertę. Dostarczone zasoby i informacje znacznie zwiększają możliwości twojej cywilizacji na pewien czas, ale wpływ podziemia na twoje społeczeństwo wzmacnia się, co skutkuje wzrostem przestępczości i utratą moralnego autorytetu wśród twoich ludzi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Choice2_Title</Label>
        <String>Odrzuć ofertę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydując się na obronę swoich wartości, odrzucasz niebezpieczną propozycję. Chociaż twoja cywilizacja traci potencjalny impuls rozwoju, zaufanie twojego ludu do twojego przywództwa wzmacnia się, zwiększając poparcie. Jednak przestępczy półświatek może poszukać zemsty za twoją nieposłuszeństwo, co może prowadzić do potencjalnych przyszłych konfliktów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Name</Label>
        <String>Dylemat Sprawiedliwego Procesu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, przez całe życie biurokrata i zagorzały zwolennik rzetelnego procesu, staje w obliczu trudnej sytuacji. Wysoki rangą urzędnik został oskarżony o defraudację, ale dowody są w najlepszym razie chwiejne. Podczas gdy {LEADERNAME} wierzy w znaczenie rzetelnego procesu, zdaje sobie również sprawę z potrzeby szybkiego działania w celu utrzymania zaufania publicznego.[BR][BR]Nasi doradcy proponują dwa kierunki działania: Pozwól systemowi prawnemu działać swoim torem, potencjalnie pozwalając oskarżonemu uniknąć kary, lub interweniuj i wymuś rozwiązanie, co może zagrozić integralności naszego systemu sądowego.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Choice1_Title</Label>
        <String>Przestrzegaj należytego procesu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się przestrzegać należytego procesu, pozwalając systemowi prawnemu zająć się sprawą. Decyzja ta może sprawić, że oskarżony urzędnik pozostanie bezkarny, ale wzmocni integralność naszego systemu prawnego i wzmocni zaangażowanie {LEADERNAME}w należyty proces.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Choice2_Title</Label>
        <String>Interweniuj w celu rozwiązania.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się interweniować i wymusić rozwiązanie. Chociaż decyzja ta może doprowadzić do szybszego rozwiązania sprawy i utrzymania zaufania publicznego, może ona również wzbudzić wątpliwości co do uczciwości naszego systemu prawnego i spowodować, że {LEADERNAME} zakwestionuje swoje zaangażowanie w rzetelny proces.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Name</Label>
        <String>Zakładana Tożsamość</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}jeden z twoich najbardziej zaufanych doradców ma ciekawą przeszłość. W młodości przez kilka lat żył pod przybraną tożsamością. Informacje te niedawno wyszły na jaw, a powody stojące za tym tajemniczym okresem ich życia są niejasne.[BR][BR]Niektórzy wyrażają obawy co do wiarygodności {LEADERNAME}, podczas gdy inni uważają, że musi istnieć ważny powód takich działań. Nasza sieć wywiadowcza zlokalizowała kogoś z przeszłości {LEADERNAME}, kto może rzucić światło na tę sytuację, ale musimy zdecydować, czy przeprowadzić dochodzenie, czy pozwolić, aby przeszłość pozostała ukryta.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Choice1_Title</Label>
        <String>Zbadaj przeszłość.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Choice1_Dec</Label>
        <String>Postanawiasz zbadać przeszłość. Odkrycie prawdy o domniemanej tożsamości {LEADERNAME}może doprowadzić do znaczących rewelacji, ale dochodzenie może również nadwyrężyć twoje relacje z {LEADERNAME} i potencjalnie wywołać niepokoje wśród twojego ludu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Choice2_Title</Label>
        <String>Niech przeszłość pozostanie ukryta.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydując się pozostawić przeszłość w ukryciu, ufasz osądowi {LEADERNAME}i zachowujesz informacje w tajemnicy. Chociaż ta decyzja może utrzymać stabilność w twoim rządzie, nierozwiązane pytania dotyczące przeszłości {LEADERNAME}mogą pojawić się później, potencjalnie powodując nieprzewidziane problemy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Name</Label>
        <String>Starożytna Technologia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} zawsze byli znani ze swojej nieufności do nowych technologii i preferowania starych sposobów. Niedawno odkryli starożytny artefakt, który ich zdaniem zawiera ogromną moc i wiedzę dawno zaginionej cywilizacji.[BR][BR]Chociaż nasi naukowcy są chętni do zbadania i odtworzenia tego artefaktu, {LEADERNAME} nalega, abyśmy uszanowali mądrość starożytnych i zachowali artefakt w nienaruszonym stanie, używając go jedynie jako wskazówki.[BR][BR]Nasi doradcy są podzieleni: niektórzy twierdzą, że powinniśmy wykorzystać moc tej starożytnej technologii, podczas gdy inni obawiają się, że może to prowadzić do nieprzewidzianych konsekwencji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice1_Title</Label>
        <String>Szanuj starożytną mądrość.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz szacunek dla starożytnej mądrości i zachowanie artefaktu. W rezultacie twoi ludzie przyjmują swoje dziedzictwo kulturowe, co prowadzi do zwiększenia morale i jedności. Jednak potencjalne korzyści z badania artefaktu pozostają niewykorzystane, a postęp technologiczny może zatrzymać się w konsekwencji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice2_Title</Label>
        <String>Zbadaj i wykorzystaj artefakt.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice2_Dec</Label>
        <String>Postanawiasz zbadać i wykorzystać moc starożytnego artefaktu. To odważne posunięcie prowadzi do przełomów w różnych dziedzinach, zapewniając znaczny wzrost postępu technologicznego. Jednak decyzja o zlekceważeniu starożytnej mądrości złości {LEADERNAME} i część populacji, powodując rozłam w twojej cywilizacji, którego naprawienie może zająć trochę czasu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Name</Label>
        <String>Nawiedzające Wspomnienia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} musieli dźwigać tragiczny ciężar bycia świadkami egzekucji swoich rodziców. To długo tłumione wspomnienie powraca, gdy ukazuje się film dokumentalny o tym wydarzeniu, wzbudzając ciekawość i współczucie opinii publicznej.[BR][BR]Twoi doradcy informują cię, że jest to krytyczny moment - możesz albo wykorzystać współczucie i wzmocnić publiczny wizerunek {LEADERNAME}, albo stłumić dokument, aby uniknąć dodatkowego stresu emocjonalnego dla {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Choice1_Title</Label>
        <String>Użyj sympatii, aby zwiększyć wizerunek.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Choice1_Dec</Label>
        <String>Postanawiasz wykorzystać sympatię opinii publicznej. {LEADERNAME}twoja popularność wzrasta, co prowadzi do zwiększenia dyplomacji i wpływów na kilka miesięcy. Decyzja ta może jednak nadwyrężyć twoje relacje z {LEADERNAME}, który może poczuć się wykorzystany.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Choice2_Title</Label>
        <String>Zablokuj dokumentalny film.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się ukryć dokument, aby chronić emocjonalne samopoczucie {LEADERNAME}. {LEADERNAME} zyskuje cechę Lojalny, a jego relacje z tobą wzmacniają się. Jednak cenzura może zostać odkryta i doprowadzić do utraty aprobaty i zaufania wśród opinii publicznej.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Name</Label>
        <String>Dylemat Dezertera</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}jeden z waszych najlepszych naukowców uciekł z rodzimej planety i przywiózł tajną technologię do waszej cywilizacji. Ta przewaga technologiczna dała wam przewagę. Jednak były rząd naukowca wytropił ich i żąda zwrotu {LEADERNAME} wraz z tajną technologią.[BR][BR]Twoi doradcy są podzieleni w tej kwestii, niektórzy twierdzą, że spełnienie żądania może poprawić stosunki dyplomatyczne, podczas gdy inni nalegają, aby odmowa chroniła twoją przewagę technologiczną i życie naukowca.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice1_Title</Label>
        <String>Zastosuj się do żądania.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się spełnić żądanie. {LEADERNAME} i tajna technologia zostają odesłane na ich rodzimą planetę. Twoje stosunki dyplomatyczne z byłym rządem poprawiają się, ale tracisz przewagę technologiczną i cennego naukowca. Istnieje również możliwość negatywnego wpływu na twoją reputację jako bezpiecznej przystani dla uciekinierów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice2_Title</Label>
        <String>Odmów żądania.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się chronić {LEADERNAME} i odrzucić żądanie. Przewaga technologiczna pozostaje po stronie twojej cywilizacji, a naukowcy kontynuują swoją pracę. Jednak twoja odmowa nadwyręża stosunki dyplomatyczne z byłym rządem i może prowadzić do wzrostu napięcia, a nawet konfliktu w przyszłości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Name</Label>
        <String>Wątpliwy Wyładunek</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} był kiedyś bardzo szanowanym urzędnikiem wojskowym w twojej cywilizacji. Jednak został zwolniony w tajemniczych okolicznościach, które nigdy nie zostały w pełni ujawnione opinii publicznej.[BR][BR]Niedawno anonimowe źródło ujawniło dokumenty, które sugerują, że zwolnienie {LEADERNAME}było spowodowane nieudaną tajną misją, narażającą życie wielu żołnierzy. Media podchwyciły tę historię, wywołując publiczne poruszenie.[BR][BR]Nasi doradcy zalecają albo wszczęcie dochodzenia w tej sprawie, albo zatajenie informacji w celu ochrony {LEADERNAME} i utrzymania stabilności.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Choice1_Title</Label>
        <String>Rozpocznij śledztwo.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Choice1_Dec</Label>
        <String>Postanawiasz wszcząć dochodzenie w tej sprawie. Jeśli dochodzenie wykaże, że {LEADERNAME} rzeczywiście był odpowiedzialny za nieudaną misję, jego reputacja zostanie nadszarpnięta, a ty możesz stracić jego cenne umiejętności. Jeśli jednak zostaną oczyszczeni z zarzutów, ich reputacja zostanie przywrócona, a zaufanie publiczne do twojego rządu wzrośnie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Choice2_Title</Label>
        <String>Zataj informację.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się tłumić informacje, utrzymując stabilność i chroniąc {LEADERNAME}. Istnieje jednak ryzyko, że prawda w końcu wyjdzie na jaw, powodując niepokoje społeczne i niszcząc wiarygodność twojego rządu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C31_Survivor_Name</Label>
        <String>Wezwanie Ocalałego</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C31_Survivor_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, jeden z twoich najbardziej doświadczonych doradców, jest znany z tego, że przeżył awaryjne lądowanie na wrogiej obcej planecie i przez lata żył w dziczy. Skontaktowała się z nim grupa osadników, którzy znaleźli się w podobnej sytuacji i szukają wskazówek, jak przetrwać w tak niebezpiecznym środowisku.[BR][BR]{LEADERNAME} jest skłonny pomóc osadnikom, ale oznaczałoby to poświęcenie czasu na oderwanie się od swoich obecnych obowiązków. Inni twierdzą, że osadnicy powinni radzić sobie sami i uczyć się na własnych doświadczeniach, tak jak zrobił to {LEADERNAME} .</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C31_Survivor_Choice1_Title</Label>
        <String>Wyślij {LEADERNAME} , aby pomóc osadnikom.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C31_Survivor_Choice1_Dec</Label>
        <String>Postanawiasz wysłać {LEADERNAME} na pomoc osadnikom. Ich doświadczenie uratuje wiele istnień i stworzy silną więź z osadnikami. Jednak nieobecność {LEADERNAME}tymczasowo osłabi twój rząd, prowadząc do zmniejszenia wydajności w ich obszarze wiedzy przez kilka miesięcy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C31_Survivor_Choice2_Title</Label>
        <String>Poinformuj osadników, aby uczyli się na swoich doświadczeniach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C31_Survivor_Choice2_Dec</Label>
        <String>Zachęcasz osadników do wyciągania wniosków z własnych doświadczeń, tak jak zrobił to {LEADERNAME} . Ta decyzja pozwala {LEADERNAME} kontynuować pracę bez zakłóceń, ale niektórzy osadnicy mogą nie przetrwać trudnych warunków, a relacje z osadą mogą być napięte z powodu postrzeganej obojętności.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Name</Label>
        <String>Decyzja Strażnika Pokoju</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}[BR][BR]Niedawno wzrosło napięcie między Imperium Drengin a Konfederacją Torian. Obie frakcje zwróciły się do twojego rządu z prośbą o wsparcie. Obie frakcje zwróciły się do twojego rządu z prośbą o wsparcie. wierzy, że działanie jako mediator między dwiema frakcjami może być kluczowym krokiem w kierunku utrzymania pokoju. Jednak niektórzy z twoich doradców twierdzą, że zajęcie neutralnego stanowiska może być postrzegane jako oznaka słabości i może być lepiej wybrać stronę, aby zapewnić sobie potężnego sojusznika. {LEADERNAME} [BR][BR]</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice1_Title</Label>
        <String>Pośrednicz między frakcjami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice1_Dec</Label>
        <String>Zdecydowałeś się pośredniczyć między Imperium Drengin i Konfederacją Torian. Chociaż ta decyzja może pomóc zapobiec eskalacji konfliktu, odmowa twojej cywilizacji do zajęcia stanowiska może spowodować tymczasowe kary dyplomatyczne z obiema frakcjami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice2_Title</Label>
        <String>Wybierz stronę, którą chcesz wesprzeć.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydując się na wsparcie Imperium Drengin lub Konfederacji Torian, twoja cywilizacja zyskuje potężnego sojusznika i wzmacnia swoją pozycję strategiczną. Jednak ta decyzja jest sprzeczna z życzeniem {LEADERNAME}i może prowadzić do przyszłych konfliktów, podważając ich wysiłki na rzecz utrzymania pokoju.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Name</Label>
        <String>Skradzione Projekty</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} jest utalentowanym inżynierem, który został zmuszony do piractwa po tym, jak jego przełomowe projekty zostały skradzione. Niedawno otrzymali anonimową wskazówkę dotyczącą lokalizacji złodziei i skradzionych projektów. Szukają twojej pomocy w odzyskaniu swojej pracy i postawieniu winnych przed sądem. Może to być okazja do oczyszczenia {LEADERNAME}imienia i zyskania poparcia opinii publicznej lub wykorzystania sytuacji do uzyskania bardziej strategicznej przewagi.[BR][BR]Nasi doradcy ostrzegają, że ta informacja może być pułapką i powinniśmy ostrożnie reagować.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice1_Title</Label>
        <String>Pomóż odzyskać projekty.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się pomóc {LEADERNAME} w odzyskaniu ich skradzionych projektów. Poprawi to ich lojalność i potencjalnie zapewni twojej cywilizacji dostęp do ich innowacyjnej technologii. Może to jednak doprowadzić do niebezpiecznej konfrontacji ze złodziejami, a twoi obywatele mogą nie poprzeć tak agresywnego podejścia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice2_Title</Label>
        <String>Użyj sytuacji do szpiegostwa.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice2_Dec</Label>
        <String>Zamiast bezpośredniej konfrontacji ze złodziejami, decydujesz się wykorzystać sytuację na swoją korzyść, infiltrując ich organizację i zdobywając cenne informacje. Może to prowadzić do długoterminowych korzyści strategicznych, ale nazwa {LEADERNAME}pozostanie zszargana, a oni mogą kwestionować twoje zaangażowanie w ich sprawę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Name</Label>
        <String>Uciekinier z Przeszłości</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} jest cennym nabytkiem dla twojego rządu od czasu ucieczki z osławionej kolonii więziennej. Jednak ich przeszłość ich dogoniła, ponieważ niebezpieczny łowca nagród wytropił {LEADERNAME} i żąda ich powrotu do kolonii więziennej w zamian za sowitą nagrodę.[BR][BR]Nasz wywiad wskazuje, że ten łowca nagród ma ogromną reputację i łatwo się nie podda. Stoimy przed wyborem ochrony {LEADERNAME} lub odesłania go do kolonii więziennej w nadziei na zdobycie przychylności i zasobów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Choice1_Title</Label>
        <String>Chroń {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się chronić {LEADERNAME}, wzmacniając ich lojalność i potencjalnie zdobywając cenne informacje o tajemnicach kolonii więziennej. Może to jednak doprowadzić do konfliktu z łowcą nagród i innymi frakcjami poszukującymi nagrody.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Choice2_Title</Label>
        <String>Wyślij {LEADERNAME} z powrotem.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Choice2_Dec</Label>
        <String>Wysyłając {LEADERNAME} z powrotem do kolonii więziennej, zapewnisz sobie nagrodę i unikniesz konfliktu z łowcą nagród. Jednak ta decyzja może mieć negatywny wpływ na morale twojego rządu i zaufanie innych przywódców. Dodatkowo tracisz cenne umiejętności i wiedzę {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Name</Label>
        <String>Boskie Powołanie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} od dawna wierzy, że zostali wybrani przez wyższą siłę, aby poprowadzić swój gatunek do chwały. Ostatnio otrzymują coś, co uważają za boskie wizje, prowadzące ich do odległego systemu gwiezdnego, który rzekomo zawiera klucz do ostatecznego triumfu naszej cywilizacji.[BR][BR]Nasi naukowcy i stratedzy są sceptyczni, ponieważ nie ma konkretnych dowodów na poparcie tego twierdzenia. Argumentują, że skierowanie zasobów na tę ekspedycję może być kosztowną pomyłką. Jednak {LEADERNAME} nalega, a ich oddani zwolennicy są chętni do podjęcia tej &quot;świętej misji&quot; Decyzja należy do ciebie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Choice1_Title</Label>
        <String>Wspieraj ekspedycję.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się wesprzeć ekspedycję. Decyzja ta podoba się {LEADERNAME} i ich zwolennikom, podnosząc morale i zapał wśród twoich ludzi. Jednak nadwyręża to twoje zasoby, ponieważ musisz przeznaczyć znaczną ilość funduszy i siły roboczej na to niesprawdzone przedsięwzięcie. Wynik pozostaje niepewny, a niektórzy członkowie twojego rządu po cichu kwestionują twój osąd.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Choice2_Title</Label>
        <String>Odrzuć prośbę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Choice2_Dec</Label>
        <String>Odrzucając prośbę, zachowujesz swoje zasoby i skupiasz się na bardziej namacalnych celach. Jednak ta decyzja głęboko rozczarowuje {LEADERNAME} i ich zwolenników, prowadząc do spadku morale i utraty wiary w twoje przywództwo. Plotki o odrzuceniu &quot;boskiego powołania&quot; rozprzestrzeniają się, powodując niepokoje wśród ludności i zasiewając ziarno wątpliwości co do zdolności twojego rządu do przewodzenia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Name</Label>
        <String>Podwójny Agent</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME}który służy jako wysłannik dyplomatyczny dla twojego rządu, ma tajemnicę: jest także utalentowanym szpiegiem, który zbiera cenne informacje dla twojej cywilizacji. Niedawno {LEADERNAME} odkrył spisek konkurencyjnego mocarstwa, próbującego podważyć interesy twojego rządu.[BR][BR]Twoi doradcy sugerują, że możesz albo wykorzystać te informacje, aby publicznie ujawnić spisek, co zawstydziłoby konkurencyjne mocarstwo i wzmocniło twoją pozycję, albo wykorzystać te informacje, aby potajemnie manipulować sytuacją na swoją korzyść, nie ujawniając swojej wiedzy o ich planach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Choice1_Title</Label>
        <String>Ujawnij spisek.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się publicznie ujawnić spisek, co poważnie szkodzi reputacji konkurencyjnej potęgi i wzmacnia twoją pozycję wśród innych cywilizacji. Jednak to posunięcie naraża również {LEADERNAME}na ryzyko i może spowodować, że w przyszłości stanie się celem wrogich agentów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Choice2_Title</Label>
        <String>Manipuluj sytuacją.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Choice2_Dec</Label>
        <String>Wybierasz potajemne manipulowanie sytuacją, wykorzystując informacje na swoją korzyść, nie ujawniając swojej wiedzy o planach rywala. Przynosi to znaczne korzyści dla twojej cywilizacji, ale także budzi podejrzenia u rywalizującej siły i zwiększa prawdopodobieństwo agresywnego zachowania w przyszłych negocjacjach, ponieważ nie są świadomi, że ich plan został zdemaskowany.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Name</Label>
        <String>Pionierskie Odkrycie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} dokonała niedawno przełomowego odkrycia, które może zrewolucjonizować naszą technologię i społeczeństwo. Jednak odkrycie to uczyniło z nich cel dla wielu frakcji, które chcą zdobyć wiedzę dla własnych celów.[BR][BR]Nasza sieć wywiadowcza przechwyciła komunikację wskazującą, że jedna frakcja planuje porwać {LEADERNAME} , aby wydobyć informacje, podczas gdy inna frakcja zamierza sabotować obiekty badawcze i ukraść dane. Musimy zdecydować, jak chronić {LEADERNAME} i bezcenne odkrycie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Choice1_Title</Label>
        <String>Zabezpiecz Obiekty Badawcze</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Choice1_Dec</Label>
        <String>Postanawiasz priorytetowo zabezpieczyć obiekty badawcze, zapobiegając kradzieży danych lub sabotażowi. Zapewni to naszej cywilizacji korzyści z odkrycia, ale może sprawić, że strona {LEADERNAME} będzie bardziej podatna na próby porwania.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Choice2_Title</Label>
        <String>Chroń {LEADERNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Choice2_Dec</Label>
        <String>Postanawiasz skupić się na bezpieczeństwie {LEADERNAME}, przydzielając dodatkowych pracowników ochrony i przenosząc ich w bezpieczne miejsce. Chociaż ochroni to {LEADERNAME} przed próbami porwania, może to sprawić, że obiekty badawcze będą bardziej narażone na sabotaż i kradzież danych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Name</Label>
        <String>Symbol Rebeliantów</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}[BR][BR]Niedawno uciskana frakcja z innej pobliskiej planety skontaktowała się z , błagając o pomoc w zorganizowaniu buntu przeciwko ich uciskającym władcom. Jeśli zdecyduje się zaoferować swoje wsparcie, może to potencjalnie nadwyrężyć stosunki dyplomatyczne z rządem tej planety. Nasi doradcy zalecają ostrożność, ale decyzja ostatecznie należy do i do ciebie. {LEADERNAME} {LEADERNAME} [BR][BR] {LEADERNAME} </String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Choice1_Title</Label>
        <String>Wspieraj rebelię.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się wesprzeć rebelię. {LEADERNAME} wykorzysta swoje doświadczenie, aby pomóc uciskanej frakcji, potencjalnie prowadząc do udanego powstania. Jednak to śmiałe posunięcie prawdopodobnie nadwyręży stosunki dyplomatyczne z rządem planety i może mieć konsekwencje w przyszłości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Choice2_Title</Label>
        <String>Zachowaj neutralność.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} niechętnie decyduje się pozostać neutralnym, stawiając na pierwszym miejscu dobre stosunki z rządem planety. Chociaż decyzja ta może zapobiec potencjalnemu konfliktowi, {LEADERNAME} będzie postrzegana jako zaprzedanie się przez uciskaną frakcję i innych sympatyków rebeliantów, co może zaszkodzić ich reputacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Name</Label>
        <String>Zagubiona Wyprawa</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} ma wyjątkową przeszłość - spędził dziesięciolecia w stanie kriosnu po nieudanej podróży kosmicznej.[BR][BR]Teraz otrzymano wiadomość z odległego, niezbadanego systemu. Wygląda na to, że dawno zaginiony statek siostrzany z pierwotnej podróży {LEADERNAME}został odkryty, a załoga nadal znajduje się w stanie kriosnu. Mieszkańcy tego systemu nie mają wiedzy na temat technologii kriosnu i domagają się wskazówek, jak postępować.[BR][BR]Nasi doradcy przedstawili dwie opcje: albo wysłać zespół ekspertów, aby bezpiecznie obudzić i odzyskać załogę, albo pozwolić mieszkańcom na samodzielną próbę ożywienia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice1_Title</Label>
        <String>Wyślij zespół ekspertów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz wysłanie zespołu ekspertów. Załoga jest bezpiecznie budzona i wraca do domu, wzmacniając swoją cywilizację swoimi unikalnymi umiejętnościami i doświadczeniem. Jednak ta misja będzie kosztować zasoby i tymczasowo obniży produktywność w innych obszarach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice2_Title</Label>
        <String>Pozwól mieszkańcom spróbować.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} niechętnie zgadza się pozwolić mieszkańcom na próbę ożywienia. Załodze udaje się przebudzić, ale brak doświadczenia powoduje pewne nieodwracalne komplikacje. W rezultacie członkowie załogi nie są tak skuteczni, jak mogliby być, a relacje z mieszkańcami stają się napięte.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Name</Label>
        <String>Klonowany Przestępca</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}jeden z twoich zaufanych przywódców ma identycznego klona, który jest znanym przestępcą siejącym spustoszenie w całej galaktyce. Niedawno przestępca ten dokonał głośnego napadu, a niektórzy mylą {LEADERNAME} z jego nikczemnym sobowtórem.[BR][BR]Twoi doradcy sugerują dwa możliwe kierunki działania: albo rozpocząć tajną operację, aby schwytać klona i oczyścić imię {LEADERNAME}, albo wykorzystać to zamieszanie na swoją korzyść, pozwalając {LEADERNAME} infiltrować siatki przestępcze i zbierać cenne informacje wywiadowcze.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Choice1_Title</Label>
        <String>Złap klona.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się schwytać klona przestępcy. Przywróci to reputację {LEADERNAME}, ale operacja będzie wymagać znacznych zasobów i może potencjalnie prowadzić do nieprzewidzianych konsekwencji, jeśli klon ucieknie lub podejmie działania odwetowe.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Choice2_Title</Label>
        <String>Infiltruj sieci przestępcze.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} wykorzystuje swój identyczny wygląd do infiltracji siatek przestępczych. Zapewnia to cenne informacje wywiadowcze i możliwości sabotażu, ale grozi skorumpowaniem {LEADERNAME} i może zaszkodzić ich reputacji, jeśli zostanie odkryte przez opinię publiczną.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Name</Label>
        <String>Utracony Potencjał Polityczny</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}który służy twojemu rządowi, miał kiedyś obiecującą karierę w polityce. Chętnie porzucili swoje aspiracje polityczne, aby szukać prostszego życia wśród gwiazd.[BR][BR]Ostatnio pojawiła się próżnia polityczna i wielu namawia {LEADERNAME} do powrotu do polityki i wypełnienia pustki. Ich wcześniejsze doświadczenie i powiązania mogłyby przynieść ogromne korzyści naszej cywilizacji, ale {LEADERNAME} waha się przed opuszczeniem swojej obecnej roli.[BR][BR]Nasi doradcy sugerują, abyśmy albo zachęcili {LEADERNAME} do powrotu do polityki, albo zapewnili ich, że ich obecna pozycja jest bardziej wartościowa dla naszej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Choice1_Title</Label>
        <String>Zachęcaj do powrotu politycznego.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Choice1_Dec</Label>
        <String>Zachęcasz {LEADERNAME} do powrotu do polityki. Ich wpływy zaowocują zwiększoną dyplomacją i możliwościami handlowymi. Jednak ich odejście z obecnej roli pozostawi tymczasową lukę w przywództwie, która może wpłynąć na wydajność.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Choice2_Title</Label>
        <String>Zapewnij o ich obecnej wartości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} poczuje się doceniony i pozostanie na swoim stanowisku, co poprawi jego wydajność i zaangażowanie. Jednak próżnia polityczna może prowadzić do niestabilności i utraty szans dla naszej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Name</Label>
        <String>Tajemniczy Artefakt</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME} przewieziono tajemniczy artefakt obcych, który jest poszukiwany przez wiele frakcji w całej galaktyce. Pogłoski o jego mocy i potencjale dotarły daleko i szeroko, przyciągając uwagę zarówno sojuszników, jak i wrogów.[BR][BR]Pewnego dnia wysłannik potężnej cywilizacji przybywa do twoich drzwi, prosząc o prywatną audiencję z {LEADERNAME}. Oferują oni znaczną ilość zasobów i wsparcia politycznego w zamian za artefakt. Jednak nasz wywiad ostrzega, że ich prawdziwe intencje mogą nie być tak życzliwe, jak twierdzą.[BR][BR]Tymczasem nasi naukowcy wyrazili żywe zainteresowanie dalszym badaniem artefaktu, wierząc, że może on odblokować niewyobrażalne postępy technologiczne dla naszej cywilizacji. Decyzja, jak postąpić, należy do ciebie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice1_Title</Label>
        <String>Wymień artefakt.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice1_Desc</Label>
        <String>Zdecydowałeś się wymienić artefakt z wysłannikiem, zdobywając znaczący wzrost zasobów i wsparcia politycznego. Jednakże, mogłeś nieświadomie wzmocnić potencjalnego przeciwnika, a konsekwencje tej decyzji mogą ujawnić się w przyszłości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice2_Title</Label>
        <String>Zachowaj artefakt do badań.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice2_Desc</Label>
        <String>Decydujesz się zatrzymać artefakt i pozwolić swoim naukowcom na jego badanie. Ten wybór może prowadzić do przełomowych osiągnięć technologicznych, ale kosztem potencjalnego rozzłośnienia cywilizacji wysłannika i przyciągnięcia uwagi innych frakcji poszukujących mocy artefaktu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Name</Label>
        <String>Genetyczne Przebudzenie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}wybitny bioinżynier w waszej administracji, pracował nad tajnym projektem. Teraz ujawniono, że {LEADERNAME} z powodzeniem zmodyfikowali swoją genetykę do tego stopnia, że stali się zupełnie nowym gatunkiem, znacznie przewyższającym swoją pierwotną formę.[BR][BR]Ten bezprecedensowy przełom wywołał fale uderzeniowe w całej galaktyce. Niektóre frakcje są zachwycone tym osiągnięciem, podczas gdy inne są głęboko zaniepokojone jego konsekwencjami. Jako przywódca swojej cywilizacji musisz zdecydować, jak publicznie odnieść się do tej sytuacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Choice1_Title</Label>
        <String>Przyjmij przełom.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się przyjąć przełomowe odkrycie {LEADERNAME}, świętując jego geniusz i potencjalne korzyści, jakie może przynieść twojej cywilizacji. Decyzja ta zwiększa możliwości badawcze twojej cywilizacji i przyciąga inne genialne umysły do twojej sprawy. Jednak niektóre frakcje stają się nieufne wobec twojej cywilizacji, obawiając się etycznych konsekwencji igrania z istotą życia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Choice2_Title</Label>
        <String>Potępić modyfikację.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Choice2_Dec</Label>
        <String>Postanawiasz potępić działania {LEADERNAME}, twierdząc, że nie należy ingerować w świętość życia. Decyzja ta zyskuje ci szacunek frakcji, które podzielają twoje obawy etyczne, wzmacniając twoje sojusze i stosunki dyplomatyczne. Jednak {LEADERNAME} rezygnuje ze stanowiska w twojej administracji, zabierając ze sobą swoją niezwykłą wiedzę i pozostawiając pustkę w twojej społeczności naukowej, której wypełnienie może zająć lata.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Name</Label>
        <String>Dylemat Wymiarowy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, znany naukowiec w waszym rządzie, próbował opracować zaawansowaną technologię, aby poprawić życie waszych obywateli. Niestety, podczas ostatniego eksperymentu przypadkowo otworzyli portal do innego wymiaru.[BR][BR]To naruszenie wymiaru przyciągnęło uwagę różnych frakcji w naszym społeczeństwie. Niektórzy postrzegają to jako okazję do eksploracji i odkryć, podczas gdy inni obawiają się nieznanego i potencjalnego ryzyka, jakie ze sobą niesie.[BR][BR]Jako przywódca swojej cywilizacji musisz zdecydować, jak podejść do tej nieoczekiwanej sytuacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Choice1_Title</Label>
        <String>Przytul nieznane.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się zaakceptować nieznane i pozwolić na ekspedycje do innego wymiaru. Chociaż ta decyzja może prowadzić do nowych odkryć i technologii, istnieje ryzyko spotkania niebezpiecznych istot lub zjawisk, które mogą zagrażać twojej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Choice2_Title</Label>
        <String>Zamknij portal.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Choice2_Dec</Label>
        <String>Rozkazujesz {LEADERNAME} zapieczętować portal i zapobiec dalszemu kontaktowi z innym wymiarem. Chociaż decyzja ta może chronić twoją cywilizację przed potencjalnymi zagrożeniami, hamuje również postęp naukowy i możliwość dokonania cennych odkryć.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Name</Label>
        <String>Upadły Bohater</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME} był niegdyś szanowanym bohaterem w twojej cywilizacji, znanym z wyjątkowych czynów i odwagi. Jednak ich upadek nastąpił po katastrofalnej decyzji, która kosztowała życie wielu ludzi i zszargała ich reputację.[BR][BR]Teraz pojawiła się sytuacja, która jest uderzająco podobna do tej, która doprowadziła do ich upadku. Ludzie są podzieleni i wielu szuka wskazówek na {LEADERNAME} . Czy powinni stawić czoła swojej przeszłości, czy też unikać sytuacji, aby zapobiec dalszym szkodom?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Choice1_Title</Label>
        <String>Zachęć ich do zmierzenia się z ich przeszłością.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Choice1_Desc</Label>
        <String>Zachęcasz {LEADERNAME} do zmierzenia się z przeszłością i przejęcia kontroli nad sytuacją. Ich doświadczenie i determinacja mogą doprowadzić do pomyślnego wyniku, ale istnieje ryzyko, że ich błędy z przeszłości zostaną powtórzone, co spowoduje znaczną utratę zasobów i morale.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Choice2_Title</Label>
        <String>Poinformuj ich, aby trzymali się z dala od tego.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Choice2_Desc</Label>
        <String>Radzisz {LEADERNAME} , by trzymał się z dala od tej sytuacji i pozwolił komuś innemu wziąć na siebie odpowiedzialność. Chociaż może to zapobiec powtórzeniu się historii, może to również utrudnić rozwój osobisty {LEADERNAME}i spowodować utratę szansy na odkupienie, powodując spadek ogólnej skuteczności jako lidera.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C61_Liberation_Name</Label>
        <String>Wyzwolenie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C61_Liberation_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME}twój zaufany doradca był niegdyś znanym handlarzem niewolników, zanim zdecydował się porzucić przeszłość i walczyć o wolność. Niedawno przechwycono wiadomość od byłego współpracownika, ujawniającą istnienie ukrytego obozu niewolników na odległej planecie. {LEADERNAME} jest zdeterminowany, aby wyzwolić obóz, ale niektórzy z twoich urzędników twierdzą, że rozsądniej byłoby unikać wzniecania kłopotów i skupić się na potrzebach naszej własnej cywilizacji.[BR][BR]Nasi doradcy zalecają ostrożność, ale także uznają potencjalne korzyści płynące ze wspierania {LEADERNAME}w dążeniu do odkupienia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C61_Liberation_Choice1_Title</Label>
        <String>Wspieraj misję wyzwolenia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C61_Liberation_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się wesprzeć misję wyzwoleńczą. Będzie to kosztować zasoby i potencjalnie nadwyręży stosunki dyplomatyczne z handlarzami niewolników, ale uwolni niewolników, podniesie morale i wzmocni lojalność {LEADERNAME}wobec twojej sprawy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C61_Liberation_Choice2_Title</Label>
        <String>Skup się na potrzebach naszej własnej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C61_Liberation_Choice2_Dec</Label>
        <String>Postanawiasz skupić się na potrzebach własnej cywilizacji, unikając potencjalnych konfliktów i oszczędzając zasoby. Wybór ten może jednak zaszkodzić twoim relacjom z {LEADERNAME} i innymi frakcjami poszukującymi wolności. Co więcej, trudna sytuacja niewolników pozostanie nierozwiązana, a handlarze niewolników mogą z czasem rosnąć w siłę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Name</Label>
        <String>Inteligentna Flora</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}twój słynny botanik odkrył niedawno na odległej planecie czujący gatunek rośliny. To przełomowe odkrycie przyciągnęło uwagę różnych frakcji w twojej cywilizacji, z których każda ma swoje własne plany.[BR][BR]Grupa ksenobiologów pragnie zbadać unikalną biologię rośliny, podczas gdy inna frakcja widzi potencjał w wykorzystaniu gatunku dla korzyści ekonomicznych. {LEADERNAME} szuka twoich wskazówek, jak postępować w tej delikatnej sprawie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice1_Title</Label>
        <String>Chronić i studiować gatunek.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz obronę inteligentnych gatunków roślin, pozwalając ksenobiologom na badanie ich biologii i zdobycie cennych wskazówek na temat ich unikalnej formy świadomości. Ta decyzja doprowadzi do wzrostu wiedzy naukowej, ale niektóre frakcje mogą żałować straconej okazji ekonomicznej.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice2_Title</Label>
        <String>Wykorzystaj gatunek dla zysku.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się wykorzystać inteligentny gatunek roślin dla zysku ekonomicznego, co powoduje wzrost bogactwa twojej cywilizacji. Jednak ta decyzja będzie miała negatywne konsekwencje dla twoich relacji z niektórymi frakcjami i istnieje ryzyko ekologicznego odwetu w przyszłości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Name</Label>
        <String>Anomalia Czarnego Dziury</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}jeden z waszych najbardziej cenionych przywódców, wpadł kiedyś do tunelu czasoprzestrzennego i doświadczył przyspieszenia czasu. [BR][BR]Niedawno grupa naukowców odkryła możliwość jego powrotu. Uważają oni, że ponowne pojawienie się tunelu czasoprzestrzennego może dać {LEADERNAME} możliwość wykorzystania mocy przyspieszonego czasu, zapewniając znaczną przewagę naszej cywilizacji. Istnieje jednak ryzyko, że niestabilność tunelu może spowodować poważne uszkodzenia naszych obiektów badawczych i zakłócić kontinuum czasoprzestrzenne.[BR][BR]Nasi doradcy są rozdarci. Niektórzy twierdzą, że powinniśmy zbadać tunel czasoprzestrzenny, aby skorzystać z jego niezwykłych właściwości, podczas gdy inni zalecają ostrożność, obawiając się potencjalnie katastrofalnych konsekwencji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Choice1_Title</Label>
        <String>Zbadaj czarną dziurę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Choice1_Dec</Label>
        <String>Postanawiasz zbadać tunel czasoprzestrzenny i jego unikalne właściwości. Jeśli ci się powiedzie, {LEADERNAME} może zyskać potężne zdolności, które mogą przynieść ogromne korzyści naszej cywilizacji. Istnieje jednak ryzyko, że niestabilność tunelu może spowodować znaczne uszkodzenia naszych obiektów badawczych i zakłócić kontinuum czasoprzestrzenne, prowadząc do nieprzewidywalnych konsekwencji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Choice2_Title</Label>
        <String>Unikaj czarnej dziury.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się nie ryzykować eksploracji tunelu czasoprzestrzennego, przedkładając bezpieczeństwo naszej cywilizacji nad potencjalne korzyści. W rezultacie {LEADERNAME} nie będzie w stanie wykorzystać mocy przyspieszonego czasu i możemy przegapić wyjątkową okazję do rozwoju naszej technologii i wiedzy. Jednak ryzyko katastrofalnego uszkodzenia naszych obiektów badawczych i kontinuum czasoprzestrzennego zostało zażegnane.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Name</Label>
        <String>Wpływ Kulturowy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} jest znany z czasu spędzonego na przedindustrialnej planecie, gdzie nieumyślnie wpłynął na lokalną kulturę. [BR][BR]Lata później planeta znacznie się rozwinęła i jest teraz na skraju dołączenia do galaktycznej społeczności. Jednak ich kultura rozwinęła się w kontrowersyjny sposób ze względu na wpływ {LEADERNAME}, a niektóre frakcje obwiniają ich za problemy, z którymi boryka się planeta.[BR][BR]Nasi doradcy proponują dwa różne podejścia: albo {LEADERNAME} może publicznie przeprosić i zaoferować pomoc w naprawieniu sytuacji, albo mogą przyjąć unikalną kulturę, którą pomogli stworzyć i bronić swoich działań.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Choice1_Title</Label>
        <String>Przepraszam i oferuję pomoc.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Choice1_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} publicznie przeprasza i oferuje pomoc walczącym frakcjom na planecie. Działanie to poprawi stosunki dyplomatyczne z frakcjami i zyska ich wdzięczność, ale pochłonie także zasoby i czas, gdy będziesz pracować nad naprawieniem sytuacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Choice2_Title</Label>
        <String>Broń unikalnej kultury.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} stoi po stronie ich wpływu na planetę, argumentując, że jej unikalna kultura jest czymś, co należy celebrować, a nie potępiać. Takie stanowisko może skutkować zwiększoną różnorodnością kulturową i potencjalnymi nowymi sojusznikami, ale grozi zrażeniem frakcji, które obwiniają {LEADERNAME} za swoje kłopoty.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Name</Label>
        <String>Dylemat Urodzonych w Kosmosie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} to niezwykli przywódcy, którzy urodzili się i wychowali całkowicie w przestrzeni kosmicznej. Nigdy nie postawili stopy na żadnej planecie, a ich wyjątkowe wychowanie doprowadziło do niezrównanego zrozumienia podróży kosmicznych i technologii.[BR][BR]Niedawno grupa badaczy odkryła nieznaną wcześniej planetę z unikalną i potencjalnie zmieniającą życie atmosferą. Poprosili {LEADERNAME} , aby jako pierwsi postawili stopę na planecie, wierząc, że ich kosmiczne pochodzenie zapewni bezcenne spostrzeżenia. Jednak niektórzy doradcy obawiają się, że nieznane środowisko może okazać się zbyt dużym wyzwaniem dla {LEADERNAME}, potencjalnie osłabiając ich zdolności przywódcze lub nawet gorzej.[BR][BR]Decyzja należy do ciebie: czy {LEADERNAME} powinien podjąć ten monumentalny krok, czy pozostać w znanej przestrzeni kosmicznej?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Choice1_Title</Label>
        <String>Zachęć do odwiedzenia planety.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Choice1_Dec</Label>
        <String>Postanawiasz zachęcić {LEADERNAME} do odwiedzenia planety. Doświadczenie to może doprowadzić do znaczących przełomów naukowych i wzmocnić zrozumienie przez {LEADERNAME}zarówno środowiska planetarnego, jak i kosmicznego. Istnieje jednak również ryzyko, że nieznana atmosfera i grawitacja mogą mieć niekorzystny wpływ na zdrowie i zdolności przywódcze {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Choice2_Title</Label>
        <String>Zatrzymaj ich w kosmosie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się zatrzymać {LEADERNAME} w kosmosie, zachowując ich unikalną i niezrównaną wiedzę w zakresie podróży kosmicznych i technologii. Chociaż może to zapobiec potencjalnym szkodom dla {LEADERNAME} i ich umiejętności, stracisz szansę na odkrycia naukowe i szansę na poszerzenie wiedzy {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Name</Label>
        <String>Zagubione Dziedzictwo</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}jeden z twoich najbardziej oddanych przywódców nosi w sobie dziedzictwo zaginionej cywilizacji, którą poprzysiągł odbudować. Niedawno odkryli lokalizację starożytnego artefaktu należącego do ich przodków, który może być kluczem do ożywienia tej zaginionej kultury.[BR][BR]Jednak artefakt znajduje się w niebezpiecznym i niezbadanym regionie przestrzeni, wypełnionym kosmicznymi anomaliami i potencjalnymi zagrożeniami. {LEADERNAME} szuka twoich wskazówek, jak postępować.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice1_Title</Label>
        <String>Rozpocznij misję, aby odzyskać artefakt.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz się na misję, aby odzyskać artefakt. Misja ma duże szanse na sukces, ale wymaga zasobów i personelu. Jeśli się powiedzie, artefakt mógłby znacznie przyczynić się do rozwoju twojej cywilizacji i zwiększyć morale wśród potomków zaginionej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice2_Title</Label>
        <String>Skup się na teraźniejszości, nie na przeszłości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} jest zniechęcony twoją decyzją o skupieniu się na bieżących sprawach, a nie na przeszłości. Chociaż twoja cywilizacja będzie nadal przydzielać zasoby do bardziej pilnych spraw, motywacja i produktywność {LEADERNAME}mogą ucierpieć w wyniku tego wyboru.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Name</Label>
        <String>Nieprawdopodobny Pacyfista</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, rzadki pacyfista z rasy wojowników, został poddany ostracyzmowi ze względu na swoje pokojowe przekonania. Pomimo ich oddania idei niestosowania przemocy, wykazali się oni dużym potencjałem jako przywódcy i wartościowi współpracownicy naszego rządu.[BR][BR]Niedawno grupa ich innych wojowników wyzwała {LEADERNAME} do udowodnienia swojej wartości poprzez udział w tradycyjnej próbie walki. Przyjęcie tego wyzwania mogłoby wzmocnić więzi z ich ludem, ale mogłoby również narazić na szwank pacyfistyczne ideały {LEADERNAME}.[BR][BR]Z drugiej strony, odrzucenie wyzwania jeszcze bardziej odizolowałoby {LEADERNAME} od ich ludu i potencjalnie osłabiłoby nasz wpływ na ich rasę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Choice1_Title</Label>
        <String>Przyjmij wyzwanie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Choice1_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} niechętnie przyjmuje wyzwanie, zdobywając szacunek swoich ludzi i wzmacniając nasz wpływ na ich rasę. Jednak ten akt przemocy mocno obciąża {LEADERNAME} i może wpłynąć na jego przyszłe decyzje jako pacyfistycznego przywódcy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Choice2_Title</Label>
        <String>Odrzuć wyzwanie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} odrzuca wyzwanie, pozostając wiernym swoim pacyfistycznym przekonaniom. Ta decyzja jeszcze bardziej zraża ich do ludzi, osłabiając nasz wpływ dyplomatyczny na ich rasę. Jednak {LEADERNAME} pozostaje niezłomnym i bezkompromisowym orędownikiem pokoju w naszym rządzie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C32_Tactics_Name</Label>
        <String>Bezwzględny Strateg</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C32_Tactics_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}twój genialny strateg stał się niesławny ze względu na swoją bezwzględną taktykę. Ich najnowszy plan obejmuje operację wysokiego ryzyka, która może potencjalnie sparaliżować wroga, ale spowoduje znaczne ofiary wśród ludności cywilnej. Chociaż strategia ta może pomóc odwrócić bieg konfliktu, może również wywołać oburzenie i moralne potępienie zarówno ze strony twojego narodu, jak i społeczności galaktycznej.[BR][BR]Twoi doradcy są podzieleni, niektórzy twierdzą, że potencjalne korzyści przewyższają ryzyko, podczas gdy inni opowiadają się za bardziej wyważonym i ostrożnym podejściem. Ostateczny wybór należy do ciebie i musisz zdecydować, czy autoryzować bezwzględną taktykę {LEADERNAME}, czy szukać alternatywnych strategii.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C32_Tactics_Choice1_Title</Label>
        <String>Autoryzuj bezwzględną strategię.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C32_Tactics_Choice1_Dec</Label>
        <String>Zatwierdzasz bezwzględną strategię {LEADERNAME}. Operacja kończy się sukcesem, zadając znaczący cios wrogowi. Jednak ofiary cywilne i szkody uboczne są ogromne, co prowadzi do publicznego oburzenia i dyplomatycznego sprzeciwu. Zyski militarne mają wysoką cenę dla moralnej pozycji i reputacji twojej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C32_Tactics_Choice2_Title</Label>
        <String>Poszukaj alternatywnych strategii.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C32_Tactics_Choice2_Dec</Label>
        <String>Postanawiasz poszukać alternatywnych strategii. {LEADERNAME} niechętnie zgadza się znaleźć bardziej humanitarne podejście. Nowy plan jest mniej skuteczny i jego wdrożenie zajmuje więcej czasu, ale oszczędza większość cywilów i utrzymuje moralną przewagę twojej cywilizacji. Wolniejsze tempo postępów może dać wrogowi czas na przegrupowanie, ale twoi ludzie i sojusznicy szanują twoje zaangażowanie w etyczne działania wojenne.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Name</Label>
        <String>Dylemat Podróżnika w Czasie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}jeden z wybitnych członków waszej społeczności naukowej zawsze twierdził, że odkrył sekret podróży w czasie. Jednak z frustracją przyznaje, że nie jest w stanie przypomnieć sobie kluczowych szczegółów potrzebnych do odblokowania tej przełomowej technologii.[BR][BR]Niedawno na odległej planecie znaleziono tajemniczy artefakt, który według naszych ekspertów może zawierać klucz do odblokowania {LEADERNAME}utraconych wspomnień. Musimy zdecydować, czy badać sprawę dalej, ryzykując narażenie się na potencjalne niebezpieczeństwa, czy też zignorować artefakt i skupić się na naszych obecnych celach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Choice1_Title</Label>
        <String>Zbadaj artefakt.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się zbadać tajemniczy artefakt. Może to odblokować sekret podróży w czasie, co potencjalnie da twojej cywilizacji znaczącą przewagę. Jednak to śledztwo pochłonie cenne zasoby i może przyciągnąć niechcianą uwagę rywalizujących frakcji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Choice2_Title</Label>
        <String>Zignoruj artefakt.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się zignorować artefakt i skupić na swoich bieżących celach. Dzięki temu możesz przeznaczyć zasoby na pilniejsze sprawy, ale może to oznaczać utratę unikalnej okazji do wykorzystania mocy podróży w czasie dla twojej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Name</Label>
        <String>Wina Ocalałego</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}szanowany członek twojego rządu jest prześladowany przez swoją przeszłość. Jako jedyni przeżyli śmiertelną zarazę, która zniszczyła całą ich kolonię na zewnętrznych rubieżach galaktyki.[BR][BR]Grupa naukowców odkryła niedawno potencjalne lekarstwo na zarazę, ale potrzebują dostępu do kolonii objętej kwarantanną, aby zebrać próbki. Naukowcy uważają, że dzięki wiedzy {LEADERNAME}na temat kolonii mogliby bezpiecznie wejść i zebrać niezbędne dane. Wymagałoby to jednak od {LEADERNAME} zmierzenia się z traumatyczną przeszłością.[BR][BR]Musisz teraz zdecydować, czy poprzeć prośbę naukowców, czy chronić {LEADERNAME} przed ponownym przeżyciem bolesnych wspomnień.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Choice1_Title</Label>
        <String>Wspieraj naukowców.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Choice1_Dec</Label>
        <String>Postanawiasz wesprzeć naukowców w ich dążeniu do znalezienia lekarstwa. {LEADERNAME} dzielnie zgadza się pomóc, ale ma to negatywny wpływ na ich zdrowie psychiczne, co może prowadzić do tymczasowego spadku ich produktywności. Jednak lekarstwo może uratować niezliczone życia i poprawić reputację twojej cywilizacji jako obrońcy życia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Choice2_Title</Label>
        <String>Chroń {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydując się na ochronę {LEADERNAME} przed ponownym przeżywaniem bolesnej przeszłości, pokazujesz swoje zaangażowanie w dobro swoich przywódców. {LEADERNAME}lojalność i produktywność przywódców wzrośnie, ale szansa na znalezienie lekarstwa na śmiertelną zarazę może zostać utracona, a inne cywilizacje mogą kwestionować twoje priorytety.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C21_Exile_Name</Label>
        <String>Upadły Przywódca</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C21_Exile_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME}członek twojego rządu, był niegdyś szanowanym władcą swojego ludu. Jednak niszczycielski zamach stanu zmusił go do wygnania. [BR][BR]Niedawno otrzymałeś wiadomość od grupy lojalistów z byłej cywilizacji {LEADERNAME}. Twierdzą oni, że mają dowody, które mogą oczyścić imię {LEADERNAME}i potencjalnie przywrócić ich do władzy. Lojaliści proszą cię o pomoc w zorganizowaniu planu ujawnienia prawdy i odzyskania prawowitego miejsca ich przywódcy.[BR][BR]Twoi doradcy ostrzegają, że angażowanie się w wewnętrzne sprawy innej cywilizacji może wiązać się ze znacznym ryzykiem i konsekwencjami, podczas gdy inni twierdzą, że przywrócenie {LEADERNAME} może stworzyć silny sojusz.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C21_Exile_Choice1_Title</Label>
        <String>Wspieraj plan lojalistów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C21_Exile_Choice1_Dec</Label>
        <String>Postanawiasz wesprzeć plan lojalistów. Jeśli ci się powiedzie, zyskasz silnego sojusznika w dawnej cywilizacji {LEADERNAME}i potencjalnie cenne zasoby. Istnieje jednak ryzyko odwetu ze strony obecnego reżimu, co doprowadzi do potencjalnego konfliktu i dyplomatycznych konsekwencji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C21_Exile_Choice2_Title</Label>
        <String>Nie mieszaj się w ich sprawy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C21_Exile_Choice2_Dec</Label>
        <String>Postanawiasz trzymać się z dala od ich spraw, zachowując neutralność i unikając potencjalnego konfliktu. Może to jednak nadwyrężyć twoje relacje z {LEADERNAME} i ich lojalistami, a także utrudnić potencjalny sojusz z ich byłą cywilizacją w przyszłości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Name</Label>
        <String>Surowe Środowisko</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} dobrowolnie poddał się cybernetycznym ulepszeniom, aby przetrwać w trudnych warunkach. Niedawno zespół badawczy odkrył potencjalny przełom w technologii terraformowania na niegościnnej planecie Zalara. Ze względu na niebezpieczne warunki, tylko ktoś z cybernetycznymi ulepszeniami, takimi jak {LEADERNAME} , może bezpiecznie zbadać planetę i pobrać niezbędne dane.[BR][BR]Jednak ta misja może mieć nieprzewidziane konsekwencje dla fizycznego i psychicznego samopoczucia {LEADERNAME}. Wybór należy do ciebie: wysłać {LEADERNAME} na Zalarę z potencjałem wielkiego postępu naukowego lub nadać priorytet ich bezpieczeństwu i zrezygnować z misji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Choice1_Title</Label>
        <String>Wyślij ich do Zalara.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wysyłasz {LEADERNAME} na Zalarę, potencjalnie odblokowując przełomową technologię terraformowania. Decyzja ta może jednak mieć negatywny wpływ na zdrowie i stabilność psychiczną {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Choice2_Title</Label>
        <String>Zachowaj ich w bezpieczeństwie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Choice2_Dec</Label>
        <String>Priorytetowo traktujesz bezpieczeństwo i dobre samopoczucie {LEADERNAME}, zapewniając ich ciągłą służbę dla twojego imperium. Jednak potencjalne postępy w technologii terraformowania pozostaną niezbadane i poza twoim zasięgiem.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Name</Label>
        <String>Katastrofa Pierwszego Kontaktu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} jest kluczowym członkiem twojego rządu, ale jego przeszłość zawsze była owiana tajemnicą. Niedawno tajne dokumenty ujawniły, że byli częścią scenariusza pierwszego kontaktu, który zakończył się katastrofalnym konfliktem.[BR][BR]Okazuje się, że podczas misji zespół {LEADERNAME}napotkał nieznany wcześniej gatunek. Gdy sytuacja eskalowała, konflikt doprowadził do zniszczenia statku obcych i utraty życia po obu stronach.[BR][BR]Teraz ocalali członkowie obcego gatunku zwrócili się do twojej cywilizacji, szukając sprawiedliwości za ten incydent. Twoi doradcy przedstawiają dwie opcje: albo wesprzeć {LEADERNAME} i zaryzykować napięcia dyplomatyczne, albo zdystansować swój rząd od {LEADERNAME} i mieć nadzieję na pokojowe rozwiązanie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Choice1_Title</Label>
        <String>Trzymaj się {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się stanąć po stronie {LEADERNAME}, podkreślając znaczenie lojalności i jedności wśród swoich ludzi. Jednak ta decyzja może nadwyrężyć stosunki dyplomatyczne z obcymi gatunkami i potencjalnie doprowadzić do dalszych konfliktów w przyszłości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Choice2_Title</Label>
        <String>Odległość od {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się zdystansować swój rząd od {LEADERNAME}, mając nadzieję na utrzymanie pokoju z obcym gatunkiem. Chociaż może to prowadzić do bardziej przyjaznych relacji z kosmitami, może to również zaszkodzić morale {LEADERNAME}i osłabić wewnętrzną spójność twojego rządu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Name</Label>
        <String>Równoległy Uciekinier</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}zaufany członek waszego rządu, twierdzi, że jest zbiegiem z równoległego wszechświata, nieustannie unikającym trans-wymiarowych łowców nagród. [BR][BR]Niedawno w pobliżu naszych granic wykryto niezwykłe sygnały energetyczne, a nasi naukowcy uważają, że mogą one być wynikiem podróży międzywymiarowych. {LEADERNAME} obawia się, że ich przeszłość dopadła ich i mogą zagrozić cywilizacji.[BR][BR]Nasi doradcy sugerują dwa możliwe kierunki działania: albo pomóc {LEADERNAME} stawić czoła łowcom nagród, albo opracować plan odesłania {LEADERNAME} z powrotem do ich oryginalnego wszechświata, zamykając most między wymiarami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Choice1_Title</Label>
        <String>Staw czoła łowcom nagród.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się pomóc {LEADERNAME} stawić czoła łowcom nagród i potencjalnie zaryzykować konfrontację z siłami międzywymiarowymi. To tymczasowo odciągnie zasoby od innych projektów, ale jeśli się powiedzie, wzmocni twoją więź z {LEADERNAME} i potencjalnie przyniesie nowe technologie twojej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Choice2_Title</Label>
        <String>Wyślij {LEADERNAME} z powrotem do ich wszechświata.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się wysłać {LEADERNAME} z powrotem do ich oryginalnego wszechświata, zamykając most między wymiarami. Zapewni to bezpieczeństwo twojej cywilizacji przed potencjalnymi zagrożeniami międzywymiarowymi, ale stracisz unikalne umiejętności i wiedzę {LEADERNAME}. Ponadto istnieje niewielka szansa na nieprzewidziane konsekwencje wynikające z ingerencji w technologię międzywymiarową.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Name</Label>
        <String>Zemsta na Kosmicznych Piratach</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}lojalny członek twojego rządu, stracił swoją rodzinę w bezwzględnym ataku kosmicznych piratów dawno temu. Niedawno zaufany informator ujawnił lokalizację kryjówki piratów odpowiedzialnych za atak.[BR][BR]Wiadomość ta wstrząsnęła {LEADERNAME}, który teraz szuka twojej zgody na dokonanie zemsty na piratach. Nasi doradcy ostrzegają, że współpraca z tymi przestępcami może doprowadzić do eskalacji napięć i narazić na niebezpieczeństwo inne niewinne istnienia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Choice1_Title</Label>
        <String>Udziel pozwolenia na zemstę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Choice1_Dec</Label>
        <String>Udzielasz {LEADERNAME} pozwolenia na dokonanie zemsty. Operacja eliminuje zagrożenie ze strony piratów, ale kosztem ofiar cywilnych i potencjalnego sprzeciwu ze strony innych frakcji piratów w galaktyce. {LEADERNAME} zyskuje cechę Mściwy. </String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Choice2_Title</Label>
        <String>Odmów pozwolenia na zemstę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Choice2_Dec</Label>
        <String>Odmawiasz {LEADERNAME} pozwolenia na zemstę, wybierając priorytet bezpieczeństwa niewinnych istnień. {LEADERNAME} jest rozczarowany, ale rozumie twoją decyzję. Jednak zagrożenie ze strony piratów pozostaje aktywne i istnieje szansa, że zaatakują ponownie w przyszłości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Name</Label>
        <String>Odkrywanie na nowo Zaginionej Cywilizacji</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}nasz szanowany historyk zajmujący się ochroną wiedzy o wymarłych cywilizacjach, odkrył starożytny artefakt należący do dawno zapomnianej rasy. Artefakt wydaje się być kluczem do odkrycia tajemnic ich zaawansowanej technologii.[BR][BR]Istnieje jednak pewien dylemat. Artefakt jest bardzo poszukiwany przez różne frakcje, a jego sprzedaż może przynieść naszej cywilizacji znaczną ilość zasobów. {LEADERNAME} jest nieugięty w kwestii zachowania artefaktu do celów badawczych, ale nasi doradcy twierdzą, że potencjalne zyski finansowe mogą przynieść ogromne korzyści naszym ludziom.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice1_Title</Label>
        <String>Zachowaj artefakt do badań.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się zachować artefakt do celów badawczych. Ta decyzja zadowala {LEADERNAME} i skutkuje przełomem w technologii, dając naszej cywilizacji znaczący impuls do badań. Tracisz jednak potencjalne zyski finansowe ze sprzedaży artefaktu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice2_Title</Label>
        <String>Sprzedaj artefakt za zasoby.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice2_Dec</Label>
        <String>Pomimo sprzeciwu {LEADERNAME}decydujesz się sprzedać artefakt za surowce. Ta decyzja nie podoba się {LEADERNAME} i może wpłynąć na ich lojalność, ale przynosi znaczną ilość zasobów, które można wykorzystać do poprawy naszej cywilizacji. Wiedza zawarta w artefakcie zostaje jednak na zawsze utracona.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Name</Label>
        <String>Nieoczekiwane Stworzenie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, znany terraformer w twojej cywilizacji, jest odpowiedzialny za przypadkowe stworzenie nowej formy życia podczas pracy nad projektem terraformowania. Ta nowa forma życia, obecnie znana jako {CREATURENAME}, jest inteligentnym i szybko ewoluującym gatunkiem, który został odkryty na terraformowanej planecie.[BR][BR]Gdy istoty {CREATURENAME} zaczynają się rozwijać i tworzyć własne społeczeństwo, twoi doradcy są podzieleni co do tego, jak podejść do tej sytuacji. Niektórzy twierdzą, że powinniśmy studiować i uczyć się od {CREATURENAME}, podczas gdy inni obawiają się potencjalnego zagrożenia, jakie mogą stanowić dla naszej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice1_Title</Label>
        <String>Studiuj i ucz się od nich.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się studiować i uczyć się od {CREATURENAME}. Decyzja ta doprowadzi do postępu naukowego i lepszego zrozumienia tej nowej formy życia. Jednakże, ponieważ inwestujemy czas i zasoby w badanie {CREATURENAME}, mogą wystąpić nieprzewidziane konsekwencje i potencjalne zagrożenia dla naszej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice2_Title</Label>
        <String>Opanuj i kontroluj sytuację.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} ma za zadanie opanować i kontrolować sytuację, upewniając się, że {CREATURENAME} nie stanowią zagrożenia dla naszej cywilizacji. Decyzja ta zapewni poczucie bezpieczeństwa naszym ludziom, ale może również utrudnić postęp naukowy i potencjalne sojusze z {CREATURENAME} w przyszłości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Name</Label>
        <String>Droga do Odkupienia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}który służy twojemu rządowi, szuka odkupienia po przypadkowym spowodowaniu katastrofalnej katastrofy ekologicznej na jednej z twoich kolonii. Incydent ten pozostawił głęboką bliznę na ich sumieniu i są zdeterminowani, by to naprawić.[BR][BR]Niedawne odkrycie rzadkiego i cennego surowca na odległej planecie przyciągnęło uwagę wielu frakcji. Zasoby te mogłyby pomóc w odbudowie zniszczonego środowiska spowodowanego katastrofą, ale znajdują się w niebezpiecznym i niestabilnym regionie kosmosu. {LEADERNAME} proponuje poprowadzenie ryzykownej ekspedycji w celu zabezpieczenia zasobów i odbudowy środowiska, potencjalnie ryzykując przy tym własne życie.[BR][BR]Nasi doradcy ostrzegają przed tym przedsięwzięciem, sugerując, aby zamiast tego zainwestować w bezpieczniejsze, długoterminowe rozwiązania w celu przywrócenia środowiska i zapobiegania przyszłym katastrofom.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Choice1_Title</Label>
        <String>Wspieraj ekspedycję.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się wesprzeć ekspedycję. Jeśli się powiedzie, rzadki zasób pomoże szybko przywrócić środowisko. Jednak misja jest niebezpieczna, a {LEADERNAME} może nie wrócić, pozostawiając twój rząd bez ich cennej wiedzy i przywództwa.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Choice2_Title</Label>
        <String>Inwestuj w długoterminowe rozwiązania.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się zainwestować w rozwiązania długoterminowe. Zapewni to bezpieczniejszą i bardziej zrównoważoną odbudowę środowiska, ale osiągnięcie znaczących postępów może zająć kilka lat. {LEADERNAME} może zmagać się z poczuciem winy i frustracją, ponieważ nadal szukają odkupienia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Name</Label>
        <String>Rozliczenie Areny</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}do[BR][BR], byłego gladiatora, który zdobył wolność w niezliczonych bitwach, zgłosiła się grupa uciskanych gladiatorów szukających pomocy w walce o wolność. Podzielili się przerażającymi opowieściami o znęcaniu się i złym traktowaniu z rąk swoich panów i usłyszeli o {LEADERNAME}własnej drodze do wolności. Teraz błagają {LEADERNAME} o wykorzystanie swoich wpływów, aby pomóc im uciec od brutalnej egzystencji.[BR][BR]Nasi doradcy są podzieleni w tej sprawie, niektórzy twierdzą, że interwencja może doprowadzić do większego konfliktu, podczas gdy inni uważają, że zignorowanie prośby byłoby zdradą wartości naszej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice1_Title</Label>
        <String>Pomóż gladiatorom.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się pomóc gladiatorom w ich walce o wolność. Ta decyzja nadszarpnie stosunki dyplomatyczne z frakcjami popierającymi przemysł gladiatorski i może prowadzić do zwiększenia napięć. Jednakże, wyzwoleni gladiatorzy będą wdzięczni i zaoferują swoje umiejętności i lojalność twojej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice2_Title</Label>
        <String>Zignoruj ich prośbę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} postanawia nie ingerować w sytuację gladiatorów. Wybór ten pozwala zachować status quo i uniknąć potencjalnych konfliktów, ale uciskani gladiatorzy będą nadal cierpieć, a {LEADERNAME} może być prześladowany przez ich decyzję o porzuceniu tych, którzy szukali pomocy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Name</Label>
        <String>Rewolucyjne Źródło Energii</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}wynalazca rewolucyjnego źródła energii, niedawno dołączył do twojej cywilizacji. Ich badania są pożądane przez wiele rywalizujących frakcji, które nie cofną się przed niczym, by je zdobyć. [BR][BR]Zostaliśmy poinformowani, że wysoki rangą naukowiec z konkurencyjnej frakcji próbuje infiltrować wasze ośrodki badawcze, aby wykraść plany. Do ciebie należy decyzja, jak poradzić sobie z tą delikatną sytuacją.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Choice1_Title</Label>
        <String>Wzmacniaj środki bezpieczeństwa.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz wzmocnienie swoich obiektów badawczych za pomocą najnowocześniejszych środków bezpieczeństwa. Skutecznie to udaremni wszelkie próby kradzieży planów, ale również przez pewien czas zwiększy koszty utrzymania twojego obiektu badawczego.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Choice2_Title</Label>
        <String>Zasadź fałszywy plan.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się zasadzić fałszywy plan źródła energii, mając nadzieję oszukać rywalizującego naukowca. Jeśli się powiedzie, kupi ci to trochę czasu na poprawę swoich środków bezpieczeństwa, ale istnieje ryzyko, że rywalizująca frakcja zda sobie sprawę z oszustwa i nasili swoje próby kradzieży prawdziwych planów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Name</Label>
        <String>Szeptacz Bestii</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} ma niezwykłą zdolność komunikowania się z istotami nieczującymi. Talent ten okazał się przydatny w sytuacjach dyplomatycznych i badaniach naukowych, ale niedawny incydent wywołał kontrowersje. [BR][BR]Podczas eksploracji nowo skolonizowanej planety, {LEADERNAME} napotkał rdzenny gatunek, który wydawał się idealny do udomowienia. Jednak po nawiązaniu kontaktu z tymi stworzeniami, {LEADERNAME} twierdzi, że posiadają one unikalną formę inteligencji i powinny pozostać nienaruszone.[BR][BR]Nasi doradcy są podzieleni: niektórzy wierzą {LEADERNAME} i opowiadają się za ochroną tych stworzeń, podczas gdy inni twierdzą, że ich potencjalne korzyści dla naszej cywilizacji są zbyt duże, aby je zignorować.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Choice1_Title</Label>
        <String>Zachowaj stworzenia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się uszanować wyjątkową wiedzę {LEADERNAME}i chronić stworzenia. Decyzja ta prowadzi do wzrostu morale i aprobaty wśród twoich ludzi, którzy chwalą twoje zaangażowanie w poszanowanie wszystkich form życia. Jednak twoja cywilizacja traci potencjalne postępy, które mogłyby wyniknąć z udomowienia stworzeń.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Choice2_Title</Label>
        <String>Oswoić stworzenia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} niechętnie zgadza się na udomowienie tych stworzeń. Twoja cywilizacja czerpie korzyści z zaawansowanych materiałów i technologii opracowanych dzięki badaniom nad tym gatunkiem. Jednak ta decyzja nadwyręża zaufanie {LEADERNAME}do twojego przywództwa, powodując niewielki spadek ich lojalności i skuteczności.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Name</Label>
        <String>Tajemnicze Zniknięcie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}od czasu powrotu, szanowanego badacza kosmosu, który zniknął na wiele lat, dręczą powracające koszmary. Pomimo braku pamięci o tym, co wydarzyło się podczas ich zniknięcia, sny wydają się wskazywać na ukrytą wiedzę zakopaną głęboko w podświadomości {LEADERNAME}.[BR][BR]Niedawno na odległej planecie odkryto starożytny artefakt, który jest uderzająco podobny do obiektów ze snów {LEADERNAME}. Nasi doradcy zaproponowali dwa kierunki działania: zbadać artefakt, mając nadzieję na odkrycie tajemnic przeszłości {LEADERNAME}lub zignorować go, obawiając się potencjalnych konsekwencji odkrycia dawno zapomnianych wspomnień.[BR]</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Choice1_Title</Label>
        <String>Zbadaj artefakt.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Choice1_Dec</Label>
        <String>Postanawiasz zgłębić tajemnice artefaktu. Może to doprowadzić do cennych odkryć, zwiększając możliwości {LEADERNAME}i zapewniając nowy wgląd w technologię. Jednak dochodzenie pochłonie znaczne zasoby i może potencjalnie odkryć niebezpieczne sekrety, które mogą zagrozić twojej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Choice2_Title</Label>
        <String>Zignoruj artefakt.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydując się pozostawić artefakt nienaruszony, skupiasz się na utrzymaniu stabilności swojej cywilizacji. Chociaż ta decyzja może zapobiec nieprzewidzianym niebezpieczeństwom, oznacza to również, że przeszłość {LEADERNAME}pozostanie owiana tajemnicą, a wszelkie potencjalne korzyści z odkrycia prawdy zostaną utracone.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Name</Label>
        <String>Dylemat Ocalałego z Buntu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME} jest znana z przeżycia buntu na statku kosmicznym, doświadczenia, które ukształtowało ich charakter i zdolność do podejmowania trudnych decyzji.[BR][BR]Jednak niedawna transmisja od potomków buntowników ujawnia, że założyli dobrze prosperującą kolonię na odległej planecie. Szukają teraz pojednania z twoją cywilizacją i proszą o amnestię za przeszłe działania ich przodków.[BR][BR]{LEADERNAME} jest zaniepokojony tym rozwojem sytuacji i prosi o wskazówki, czy wybaczyć potomkom buntowników, czy też pociągnąć ich do odpowiedzialności za zdradę ich przodków.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Choice1_Title</Label>
        <String>Przebacz i pogódź się.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz przebaczenie potomkom buntowników, promując pokój i jedność w galaktyce. Ta decyzja podniesie popularność Twojej cywilizacji i potencjalnie zapewni dostęp do nowych zasobów i możliwości handlowych z kolonii. Jednak niektóre frakcje w Twojej cywilizacji mogą postrzegać ten akt przebaczenia jako słabość, powodując drobne niepokoje wśród ludności.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Choice2_Title</Label>
        <String>Pociągnij ich do odpowiedzialności.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} zajmie twarde stanowisko wobec potomków buntowników, pociągając ich do odpowiedzialności za czyny ich przodków. Decyzja ta wzmocni determinację twojej cywilizacji, poprawiając morale wojska i powodując tymczasowy wzrost produkcji statków. Kolonia stanie się jednak potencjalnym wrogiem, a postrzegany brak współczucia może negatywnie wpłynąć na stosunki dyplomatyczne z innymi cywilizacjami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Name</Label>
        <String>Zakazana Wiedza</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}jeden z twoich najbardziej zaufanych doradców, potajemnie wyznaje ci, że kiedyś odkrył starożytną bibliotekę obcych i poznał jej zakazaną wiedzę. Wiedza ta była źródłem mocy i wglądu, które pomogły twojej cywilizacji na niezliczone sposoby. Jednak ostatnie doniesienia ujawniają, że konkurencyjna frakcja dowiedziała się o sekrecie {LEADERNAME}i domaga się dostępu do biblioteki.[BR][BR]Twoi doradcy zalecają ostrożność w radzeniu sobie z tą delikatną sytuacją, ponieważ potencjalne konsekwencje dzielenia się lub ukrywania wiedzy mogą mieć daleko idące skutki dla przyszłości twojej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Choice1_Title</Label>
        <String>Dziel się wiedzą.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się podzielić wiedzą z starożytnej biblioteki z rywalizującą frakcją. Twoja cywilizacja zyskuje tymczasowy wzrost dyplomacji i korzyści handlowych z nimi, ale podzielona wiedza może ostatecznie prowadzić do zwiększonej konkurencji i powstania groźnego przeciwnika.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Choice2_Title</Label>
        <String>Zachowaj tajemnicę wiedzy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się zachować zakazaną wiedzę w tajemnicy, odrzucając prośbę rywalizującej frakcji. Ta decyzja może prowadzić do napięć w stosunkach dyplomatycznych i potencjalnego konfliktu, ale wyłączny dostęp do mądrości starożytnej biblioteki nadal będzie dawać twojej cywilizacji znaczącą przewagę w postępach technologicznych i strategicznych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Name</Label>
        <String>Objawienie Reinkarnacji</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME} zawsze wierzył, że jest reinkarnacją legendarnego bohatera z czasów starożytnych. Ostatnio w całej galaktyce miała miejsce seria tajemniczych wydarzeń, które wydają się być zgodne ze starożytnymi przepowiedniami związanymi z powrotem bohatera.[BR][BR]Niektórzy z twoich ludzi zaczęli wierzyć w twierdzenia {LEADERNAME}i postrzegać go jako boską postać. Jednak sceptycy w twoim rządzie obawiają się, że może to być skomplikowana mistyfikacja, a poparcie takich twierdzeń może doprowadzić do niepokojów i podziałów wśród twojego ludu.[BR][BR]Jaka powinna być twoja reakcja na to objawienie?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Choice1_Title</Label>
        <String>Przyjmij legendę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się przyjąć legendę, publicznie popierając twierdzenie {LEADERNAME}. Zwiększa to morale twojego ludu i wiarę w twoje przywództwo. Jednak twoje społeczeństwo staje się bardziej podzielone, ponieważ niektóre frakcje odrzucają tę koncepcję, powodując potencjalne niepokoje i napięcia w dającej się przewidzieć przyszłości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Choice2_Title</Label>
        <String>Odrzuć roszczenie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Choice2_Dec</Label>
        <String>Postanawiasz odrzucić twierdzenie {LEADERNAME}jako zwykły przesąd. Chociaż ta decyzja może uspokoić sceptyków w twoim społeczeństwie, może to doprowadzić do utraty wiary i lojalności ze strony tych, którzy naprawdę wierzą w legendę. {LEADERNAME} może również poczuć się zdradzony i stracić część swojej motywacji i poświęcenia dla twojej sprawy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Name</Label>
        <String>Rozliczenie Mocy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} od dawna jest enigmatyczną postacią w waszej cywilizacji, władającą dziwnymi mocami uzyskanymi dzięki tajemniczej umowie z istotą pozawymiarową. Ostatnio jego moce stały się coraz bardziej niestabilne, powodując niepokój wśród waszego ludu i zagrażając bezpieczeństwu otaczających go osób.[BR][BR]Nasi doradcy zidentyfikowali dwa potencjalne kierunki działania: możemy albo spróbować wzmocnić {LEADERNAME}kontrolę nad jego mocami, albo całkowicie zerwać jego połączenie z istotą pozawymiarową, choć obie opcje wiążą się z ryzykiem.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Choice1_Title</Label>
        <String>Wzmocnij ich kontrolę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się wzmocnić {LEADERNAME}kontrolę nad ich mocami. W rezultacie ich zdolności stają się jeszcze potężniejsze, zapewniając znaczące korzyści w różnych aspektach twojej cywilizacji. Jednak decyzja ta przyciąga również uwagę istoty pozawymiarowej, co może prowadzić do nieprzewidzianych konsekwencji w przyszłości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Choice2_Title</Label>
        <String>Odłącz połączenie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się przerwać połączenie {LEADERNAME}z istotą pozawymiarową. Chociaż eliminuje to bezpośrednie zagrożenie związane z ich niestabilnymi mocami, czyni je również znacznie mniej potężnymi i mniej przydatnymi dla twojej cywilizacji. Co więcej, proces zerwania połączenia jest najeżony niebezpieczeństwami i istnieje szansa, że {LEADERNAME} może nie przeżyć.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Name</Label>
        <String>Zapomniany Kult</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} kiedyś należeli do kultu, który czcił dawno zmarłego obcego boga. Od tego czasu opuścili kult i lojalnie służą twojemu rządowi. Jednak ostatnie odkrycia archeologiczne sprawiły, że istnienie tego obcego boga znów znalazło się w centrum uwagi. Kult, ośmielony wiadomościami, skontaktował się z {LEADERNAME}, prosząc ich o powrót i pomoc w odszyfrowaniu starożytnych tekstów obcych.[BR][BR]Nasi doradcy sugerują dwa kierunki działania: pozwolić {LEADERNAME} pomóc kultowi w nadziei na odkrycie cennych informacji o obcym bogu lub zabronić jakiejkolwiek interakcji i skupić się na teraźniejszości, pozostawiając przeszłość za sobą.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Choice1_Title</Label>
        <String>Pozwól {LEADERNAME} pomóc kultowi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Choice1_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} spędzisz czas na odszyfrowywaniu starożytnych tekstów z kultem, potencjalnie ujawniając cenne informacje o obcym bogu. Może to doprowadzić do postępu technologicznego lub innych korzyści. Jednak nieobecność {LEADERNAME}może tymczasowo osłabić skuteczność twojego rządu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Choice2_Title</Label>
        <String>Zakazuję jakiejkolwiek interakcji z kultem.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} pozostaną skupieni na swoich obowiązkach w twoim rządzie, zapewniając stabilność i ciągłość. Utracisz jednak możliwość zdobycia potencjalnej wiedzy i postępu technologicznego związanego z obcym bogiem, co może mieć nieprzewidziane konsekwencje ze strony rozgniewanych członków kultu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Name</Label>
        <String>Dylemat Podróżnika w Czasie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}ceniony członek twojego rządu ma wyjątkową historię: uciekł z dystopijnej przyszłości i teraz jest zdeterminowany, aby temu zapobiec. [BR][BR]Pewnego dnia, {LEADERNAME} otrzymuje wiadomość od swojego przyszłego &quot;ja&quot;, zawierającą szczegóły kluczowej decyzji, która musi zostać podjęta, aby zapobiec ponurej przyszłości. Wiadomość jest tajemnicza, a konsekwencje decyzji niejasne. Twoi doradcy są podzieleni co do tego, jak postąpić.[BR][BR]Czy zaufasz {LEADERNAME} i podążysz za ich wskazówkami, czy też zignorujesz wiadomość i dokonasz własnego wyboru?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Choice1_Title</Label>
        <String>Zaufaj wskazówkom {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Choice1_Dec</Label>
        <String>Postanawiasz zaufać wskazówkom {LEADERNAME}. Chociaż decyzja ta może mieć nieprzewidziane konsekwencje, morale twojej cywilizacji wzrosło dzięki okazaniu wiary w {LEADERNAME}, zwiększając aprobatę na kilka miesięcy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Choice2_Title</Label>
        <String>Zignoruj wiadomość.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Choice2_Dec</Label>
        <String>Nie zwracając uwagi na wiadomość, ryzykujesz możliwość, że dystopijna przyszłość stanie się rzeczywistością. Jednak twoja decyzja o poleganiu na własnym osądzie może prowadzić do odkryć, które ostatecznie mogą wzmocnić twoją cywilizację w sposób wcześniej nie wyobrażany.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Name</Label>
        <String>Objawienie Robota</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME}jeden z twoich zaufanych przywódców, wykazuje oznaki skrajnego zmęczenia i nieprawidłowego działania. Po dokładnym zbadaniu przez twoich najlepszych naukowców ujawniono, że {LEADERNAME} nie jest istotą biologiczną, ale zaawansowanym humanoidalnym robotem, całkowicie nieświadomym swojej prawdziwej natury.[BR][BR]Ta szokująca rewelacja może zdestabilizować pozycję {LEADERNAME}w twoim rządzie i wywołać niepokój wśród twoich obywateli. Musisz zdecydować, jak poradzić sobie z tą informacją i określić najlepszy sposób działania dla swojej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Choice1_Title</Label>
        <String>Zachowaj sekret.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się zachować w tajemnicy prawdziwą naturę {LEADERNAME}. Twoi naukowcy będą dyskretnie naprawiać i konserwować ich zrobotyzowane ciała, zapewniając, że będą mogli nadal służyć twojej cywilizacji. Jednak zawsze istnieje ryzyko, że tajemnica może zostać ujawniona w przyszłości, z potencjalnie katastrofalnymi konsekwencjami dla reputacji twojego rządu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Choice2_Title</Label>
        <String>Ujawnij prawdę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się ujawnić prawdę o robotycznej naturze {LEADERNAME}. To odważne posunięcie będzie miało natychmiastowe konsekwencje, ponieważ twoi obywatele będą mieli trudności z zaakceptowaniem faktu, że są kierowani przez sztuczną istotę. Jednak na dłuższą metę uczciwość i przejrzystość twojego rządu może zostać doceniona i doprowadzić do wzrostu zaufania ze strony obywateli.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Name</Label>
        <String>Psychiczna Więź</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} ma rzadką więź psychiczną z niebezpieczną obcą istotą, która była trzymana w tajemnicy przed opinią publiczną. Niedawno istota ta wydostała się z zamknięcia i powoduje spustoszenie w pobliskich koloniach.[BR][BR]{LEADERNAME} wierzy, że może wykorzystać swoje psychiczne połączenie, aby zlokalizować i ujarzmić stworzenie, ale obawia się potencjalnego sprzeciwu, jeśli ich sekretna więź zostanie odkryta. Nasi doradcy sugerują schwytanie stworzenia bez udziału {LEADERNAME}, aby uniknąć kontrowersji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Choice1_Title</Label>
        <String>Pozwól {LEADERNAME} się tym zająć.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Choice1_Dec</Label>
        <String>Pozwalasz {LEADERNAME} wykorzystać ich psychiczną więź do zlokalizowania i ujarzmienia stworzenia. Operacja kończy się sukcesem, ale ich sekretna więź zostaje ujawniona, co prowadzi do tymczasowego spadku zaufania publicznego i morale.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Choice2_Title</Label>
        <String>Schwytaj stworzenie dyskretnie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Choice2_Dec</Label>
        <String>Zarządzasz tajną operację, aby schwytać stworzenie bez {LEADERNAME}udziału. Misja kończy się sukcesem, a stwór zostaje opanowany bez ujawnienia więzi psychicznej. Jednak szał stwora spowodował znaczne szkody w dotkniętych koloniach, nadwyrężając zasoby i relacje z innymi frakcjami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Name</Label>
        <String>Opustoszały Asteroida</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}jeden z naszych najbogatszych przywódców wzbogacił się po odkryciu rzadkiego złoża minerałów na opuszczonej asteroidzie. Niedawno konkurencyjna frakcja zakwestionowała nasze roszczenia do asteroidy, twierdząc, że to oni ją odkryli, a my wkraczamy na ich terytorium.[BR][BR]Nasz zespół prawny potwierdził, że nasze roszczenia są uzasadnione, ale przeciwna frakcja jest nieugięta co do swojej własności. Musimy podjąć decyzję, jak postąpić w tej delikatnej sytuacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Choice1_Title</Label>
        <String>Bronić nasze roszczenie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się pozostać nieugiętym i bronić naszych roszczeń do asteroidy. Ten sposób działania wzmocni naszą gospodarkę i ugruntuje status {LEADERNAME}, ale może nadwerężyć stosunki z konkurencyjną frakcją i potencjalnie doprowadzić do eskalacji konfliktu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Choice2_Title</Label>
        <String>Negocjuj kompromis.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się negocjować kompromis z konkurencyjną frakcją, dzieląc się zasobami i zyskami z asteroidy. Decyzja ta może doprowadzić do poprawy stosunków z konkurencyjną frakcją, ale zmniejszy bogactwo i wpływy {LEADERNAME}w naszej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Name</Label>
        <String>Zagubiony Artefakt</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}twój ceniony archeolog odkrył lokalizację potencjalnie ważnego artefaktu należącego do starożytnej i dawno zaginionej cywilizacji. Ten artefakt może być kluczem do odblokowania ich zaawansowanej technologii lub dostarczyć cennych informacji na temat ich kultury i historii.[BR][BR]Jednak artefakt jest zakopany głęboko na terytorium wrogiego obcego imperium. Aby go odzyskać, musielibyśmy zaryzykować napięcia dyplomatyczne, a nawet konflikt zbrojny. Nasi doradcy są podzieleni co do najlepszego sposobu działania: niektórzy opowiadają się za dyplomacją i negocjacjami, podczas gdy inni sugerują tajną operację mającą na celu odzyskanie artefaktu bez wykrycia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice1_Title</Label>
        <String>Próbuj prowadzić dyplomatyczne negocjacje.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się na próbę dyplomatycznych negocjacji, co może poprawić relacje z obcym imperium i potencjalnie umożliwić dostęp do artefaktu bez konfliktu. Jednakże, taka strategia może się też nie udać, prowadząc do zaostrzenia napięć i utraty cennego czasu i zasobów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice2_Title</Label>
        <String>Przeprowadź tajną operację.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się przeprowadzić tajną operację, wysyłając zespół wykwalifikowanych agentów, aby odzyskać artefakt bez wiedzy obcego imperium. Jeśli operacja zakończy się sukcesem, może to przynieść artefakt i nieocenione informacje. Jeśli jednak operacja zostanie odkryta, może to prowadzić do kryzysu dyplomatycznego, a nawet wojny.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Name</Label>
        <String>Zagadka Bliźniąt</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} zawsze byli powściągliwi w kwestii swojej przeszłości, ale ostatnio ujawnili sekret, który dodaje głębi ich charakterowi. Mają bliźniaka, który zniknął w tajemniczych okolicznościach lata temu.[BR][BR]Teraz na odległej kolonii pojawiła się wskazówka wskazująca na miejsce pobytu bliźniaka. Jednak niektórzy doradcy ostrzegają, że może to być pułapka zastawiona przez naszych wrogów, aby zwabić {LEADERNAME} i zdestabilizować nasze przywództwo.[BR][BR]Co powinniśmy zrobić?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Choice1_Title</Label>
        <String>Zbadaj wskazówkę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się na śledztwo. Może to doprowadzić do powrotu zaginionego bliźniaka i podnieść morale, ale niesie też ze sobą ryzyko narażenia {LEADERNAME} i twojego rządu na nieprzewidziane niebezpieczeństwa.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Choice2_Title</Label>
        <String>Zignoruj wskazówkę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} rozumie ryzyko i konieczność utrzymania stabilności. Jednak na ich koncentrację mogą wpływać pytania bez odpowiedzi dotyczące ich bliźniaka, potencjalnie wpływając na ich wyniki.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Name</Label>
        <String>Niezażegnana Wendeta</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} otworzył się na osobistą zemstę przeciwko osławionemu pirackiemu lordowi, który w przeszłości zdziesiątkował kolonię znajdującą się pod opieką {LEADERNAME}.[BR][BR]Nadchodzą wieści, że flota pirackiego lorda została zauważona w niezbadanym systemie. {LEADERNAME} prosi o pozwolenie na zmobilizowanie floty w celu postawienia przestępcy przed wymiarem sprawiedliwości. Jednak nasi doradcy twierdzą, że poświęcenie zasobów na tę osobistą misję może narazić naszą cywilizację na niepotrzebne ryzyko.[BR][BR]Jaki jest nasz sposób działania?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Choice1_Title</Label>
        <String>Pozwól, aby zemsta została zażegnana.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Choice1_Dec</Label>
        <String>Dajesz zielone światło. Ta akcja może doprowadzić niebezpiecznego przestępcę przed oblicze sprawiedliwości, zwiększając bezpieczeństwo i morale {LEADERNAME}, ale potencjalnie kosztem zasobów i statków.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Choice2_Title</Label>
        <String>Zakazuję pościgu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} nakazuje porzucić przeszłość, co może potencjalnie nadwyrężyć twoje relacje z nimi. Niemniej jednak pozwala to zachować zasoby i skupić się na szerszym obrazie strategicznym.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Name</Label>
        <String>Niewypełniony Obowiązek</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}znani ze swojej wiedzy strategicznej, wyznają tajemnicę ze swojej przeszłości: udało im się uniknąć obowiązkowej służby w Gwiezdnej Piechocie podczas konfliktów na Arceanie.[BR][BR]Wiadomość wyciekła i zaczyna wywoływać niepokój wśród naszych żołnierzy, którzy czują się zdradzeni. {LEADERNAME} proponuje publiczne wystąpienie w celu wyjaśnienia sytuacji i prosi o radę, jak poradzić sobie z tą delikatną kwestią.[BR][BR]Jaki jest najlepszy sposób działania?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Choice1_Title</Label>
        <String>Przyznaj i Przeproś.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Choice1_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} przyzna się i publicznie przeprosi. Może to zwiększyć zaufanie i lojalność wśród twoich podwładnych, ale potencjalnie zaszkodzić reputacji lidera i wpłynąć na jego skuteczność.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Choice2_Title</Label>
        <String>Zaprzecz i zdyskredytuj.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} stanowczo zaprzecza zarzutom i próbuje zdyskredytować źródła. Może to utrzymać skuteczność lidera, ale może pogłębić niepokoje, jeśli nie wszyscy zostaną przekonani.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Name</Label>
        <String>Wystawione Eksperymenty</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}twój zaufany doradca medyczny skrywa mroczny sekret z przeszłości. Zanim stał się ważnym członkiem twojego rządu, {LEADERNAME} uzyskał stopień medyczny. Niestety, to dążenie do wiedzy zmieniło się w złowrogie, gdy {LEADERNAME} rozpoczął nielegalne i nieetyczne eksperymenty na obcych gatunkach. [BR][BR]Te wykroczenia wyszły teraz na jaw, a oburzone rządy obcych domagają się ekstradycji {LEADERNAME}. Zapowiedzieli zemstę, jeśli ich żądania nie zostaną spełnione. Jednak przekazanie {LEADERNAME} pozostawi znaczącą pustkę w twoim sektorze medycznym.[BR][BR]Jaki będzie twój sposób działania?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Choice1_Title</Label>
        <String>Chroń {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Choice1_Dec</Label>
        <String>Obrona {LEADERNAME} nadwyręży twoje stosunki dyplomatyczne, powodując znaczny spadek w dyplomacji i handlu przez dłuższy czas. Jednak twój sektor medyczny pozostanie silny i skuteczny.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Choice2_Title</Label>
        <String>Ekstradycja {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} staną przed wymiarem sprawiedliwości za swoje czyny, uspokajając rządy obcych i poprawiając twoją pozycję wobec nich. Jednak ten wybór spowoduje utratę wysoko wykwalifikowanej osoby, co znacznie osłabi twój sektor medyczny.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Name</Label>
        <String>Dylemat bez zapachu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}twój najbardziej kompetentny wysłannik, zawsze miał niezwykłą wadę: całkowity brak węchu. Nigdy nie stanowiło to problemu, aż do teraz. [BR][BR]Yor Singularity, syntetyczna rasa, opracowała dziwną formę komunikacji obejmującą skomplikowane kombinacje zapachów chemicznych. Otworzyło to nowy obszar dyplomacji. Zbliżający się międzygalaktyczny szczyt wymaga od twojego wysłannika umiejętności rozumienia tych &quot;wiadomości zapachowych&quot;.[BR][BR]Stajesz przed osobliwym dylematem: co zrobić z {LEADERNAME}?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Choice1_Title</Label>
        <String>Rozwiń sztuczne urządzenie do węchu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Choice1_Dec</Label>
        <String>Inwestycja w najnowocześniejszą technologię pozwoli {LEADERNAME} rozszyfrować język zapachowy Yor, otwierając drzwi do głębszych relacji z nimi. Jednak inwestycja ta tymczasowo uszczupli twoje zasoby.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Choice2_Title</Label>
        <String>Przydziel innego wysłannika.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Choice2_Dec</Label>
        <String>Przydzielenie kolejnego wysłannika zaoszczędzi zasoby, ale niesie ryzyko błędnej interpretacji zapachowych wiadomości Yor&apos;ów, co potencjalnie może zepsuć twoje relacje dyplomatyczne.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Name</Label>
        <String>Przyjaciel Widmo</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Dec</Label>
        <String>Szepty odbijają się echem po twoich korytarzach. Twój zawsze wierny pomocnik, {LEADERNAME}, został zauważony podszywając się pod zmarłego przed laty przyjaciela. Dziwne podszywanie się nie wzbudziłoby większego niepokoju, dopóki nie pojawiła się szokująca informacja: {LEADERNAME} mógł być tym, który zamordował zmarłego przyjaciela.[BR][BR]To wybuchowa rewelacja. Jak powinieneś sobie z tym poradzić?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Choice1_Title</Label>
        <String>Rozpocznij śledztwo.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Choice1_Dec</Label>
        <String>Dochodzenie może oczyścić {LEADERNAME}imię, jeśli są niewinni, a sprawiedliwość zostanie wymierzona, jeśli są winni. Jednak proces ten może zasiać niezgodę w twoich szeregach i pochłonąć cenne zasoby.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Choice2_Title</Label>
        <String>Odrzuć zarzuty jako plotki.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Choice2_Dec</Label>
        <String>Odrzucenie zarzutów pozwoli utrzymać jedność i oszczędzić zasoby. Jednakże, możesz ryzykować ukrywaniem potencjalnego mordercy, a nierozwiązane plotki mogą zniszczyć wizerunek Twojego przywództwa.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Name</Label>
        <String>Szczur Nabrzeża i Arnonianin</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}jeden z twoich najbardziej zaradnych pomocników, który ma doświadczenie jako szczur nabrzeżny, wydaje się przyciągać niezwykłego sojusznika. Starożytny Arnorianin, przedstawiciel zaawansowanej i enigmatycznej rasy znanej ze swoich tajemniczych sposobów, potajemnie prowadzi {LEADERNAME}, wyrażając wdzięczność za wspieranie rozwoju swojego protegowanego.[BR][BR]W nagrodę za twoje działania Arnorianin oferuje korzyści dla twojej cywilizacji na jeden z dwóch sposobów. Musisz wybrać mądrze.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Choice1_Title</Label>
        <String>Zażądaj zaawansowanej technologii.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Choice1_Dec</Label>
        <String>Żądanie zaawansowanej technologii od Arnorian znacznie przyspieszy rozwój naukowy twojej cywilizacji. Jednak nagły i niewyjaśniony skok naprzód może wywołać niepokój wśród twojego ludu i innych cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Choice2_Title</Label>
        <String>Poproś o mądrość i przewodnictwo.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Choice2_Dec</Label>
        <String>Prosząc o mądrość i wskazówki, możesz pogłębić zrozumienie kosmosu, znacznie poprawiając swoją dyplomację i wpływy. Jednak subtelność tego wyboru może sprawić, że niektórzy z twoich ludzi będą czuli, że wielka okazja została zmarnowana.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Name</Label>
        <String>Dziecko Gwiazd</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Dec</Label>
        <String>Wspominając swoją przeszłość, {LEADERNAME}, dziecko rodziny wojskowej, która spędziła młodość patrolując rozległe przestrzenie Układu Słonecznego, wspomina o artefakcie znalezionym podczas podróży. Zaoferowali, że przekażą ten artefakt sprawie, wierząc, że jego ukryte moce mogą zapewnić kluczową przewagę naszej cywilizacji.[BR][BR]Nasi naukowcy zbadali artefakt i odkryli, że ma on potencjał, aby znacznie zwiększyć prędkość naszych statków na naszym terytorium. Alternatywnie, {LEADERNAME} zasugerował, że mogą być w stanie odblokować inne potencjalne moce, jeśli pozwolą im zatrzymać i zbadać artefakt.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Choice1_Title</Label>
        <String>Weź artefakt.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Choice1_Dec</Label>
        <String>Poprzez zdobycie artefaktu, możemy odblokować jego moc, by zwiększyć prędkość naszych statków na naszym terytorium. Jednakże, nieuchronnie przyciągnie to uwagę innych cywilizacji, które mogą poszukiwać artefaktu dla siebie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Choice2_Title</Label>
        <String>Pozwól {LEADERNAME} go zatrzymać.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Choice2_Dec</Label>
        <String>Pozwalając {LEADERNAME} zatrzymać artefakt, otwieramy drzwi do innych potencjalnych mocy, które mogą zostać odblokowane. Jednak pełny potencjał artefaktu pozostaje nieznany i może również przyciągnąć niebezpieczne zainteresowanie.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_RareResource_0x62A3_Name</Label>
        <String>Propozycja Rzadkiego Zasobu</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_RareResource_0x62A3_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} kontaktuje się z tobą z wiadomościami.[BR][BR] Konglomerat wydobywczy odkrył złoża skrystalizowanego Elerium na {PLANETNAME}, materiału niezbędnego dla zaawansowanych systemów energetycznych i broni. Konglomerat oferuje dwie propozycje. [BR][BR]Pierwszą z nich jest wydobycie surowca przy użyciu sztucznej inteligencji, co przyniesie natychmiastowe korzyści ekonomiczne, ale może zaszkodzić lokalnemu środowisku i ludności. [BR][BR]Druga to wydobycie w sposób zrównoważony, zapewniający dobrobyt planety, ale w wolniejszym tempie ekonomicznym.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_RareResource_Choice_1_0x62A3_Name</Label>
        <String>Wyeksploatuj to wszystko teraz. Kogo obchodzą obce wieloryby i inne kosmiczne ryby?</String> 
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_RareResource_Choice_1_0x62A3_Dec</Label>
        <String>Zyskasz natychmiast kredyty, ale spowoduje to nieco katastrofy środowiskowej.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_RareResource_Choice_2_0x62A3_Name</Label>
        <String>Nie spiesz się. Nie mamy pośpiechu.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_RareResource_Choice_2_0x62A3_Dec</Label>
        <String>Użyjesz wolniejszych, ale delikatniejszych technik do ekstrakcji zasobu.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AncientArtifact_0x72B4_Name</Label>
        <String>Znaleziono Artefakt Prekursora</String>
    </StringTable>


    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AncientArtifact_0x72B4_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} docierają intrygujące wieści.[BR][BR] Na stronie {PLANETNAME}odkryto tajemniczy starożytny artefakt. Artefakt emituje unikalną częstotliwość. Eksperci przedstawiają dwie możliwości: Zebrać częstotliwość jako źródło energii, co może być dobrodziejstwem dla naszych rezerw, lub poświęcić zasoby, aby zdekodować ją w celu uzyskania starożytnej wiedzy. Wybór należy do ciebie.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AncientArtifact_Choice_1_0x72B4_Name</Label>
        <String>Zbierz energię.</String> 
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AncientArtifact_Choice_1_0x72B4_Dec</Label>
        <String>Skorzystamy na nagłym wzroście energii, ale możemy spotkać się z reakcją na zniszczenie fragmentu historii.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AncientArtifact_Choice_2_0x72B4_Name</Label>
        <String>Odkoduj jego sekrety.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AncientArtifact_Choice_2_0x72B4_Dec</Label>
        <String>Zdobędziemy wiedzę, która może przyspieszyć nasz technologiczny rozwój, ale stracimy natychmiastowy wzrost energii.</String>
    </StringTable>


    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_ForeignVisit_0x82C5_Name</Label>
        <String>Kontrowersyjna Wizyta</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_ForeignVisit_0x82C5_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} przesyła pilną wiadomość.[BR][BR] Ambasador Zaraq z {PLAYERFACTION:1} chce odwiedzić {PLANETNAME} w celu odbycia szczytu dyplomatycznego. [BR][BR]Ambasador nie jest popularny.[BR][BR]Naprawdę nie jest popularny.[BR][BR]Czy zgadzamy się na wizytę, czy dyplomatycznie odmawiamy?</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_ForeignVisit_Choice_1_0x82C5_Name</Label>
        <String>Zezwól na wizytę.</String> 
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_ForeignVisit_Choice_1_0x82C5_Dec</Label>
        <String>Wzmocnienie więzi z {PLAYERFACTION:1} może prowadzić do nowych możliwości, ale grozi niepokojami wśród naszych obywateli.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_ForeignVisit_Choice_2_0x82C5_Name</Label>
        <String>Odmów wizytę.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_ForeignVisit_Choice_2_0x82C5_Dec</Label>
        <String>Pokój w kolonii zostanie utrzymany, ale ucierpią na tym nasze stosunki z {PLAYERFACTION:1} .</String>
    </StringTable>
    

    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AlienPlantHarvest_0x92D6_Name</Label>
        <String>Dylemat Zebrania</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AlienPlantHarvest_0x92D6_Dec</Label>
        <String>Gubernator {LEADERNAME} kontaktuje się z tobą z intrygującą propozycją. [BR][BR]Gubernator {PLAYERFACTION:1} wyraził zainteresowanie zbieraniem unikalnej rośliny z {PLANETNAME}. Roślina ta wytwarza żywicę, która jest silnym składnikiem różnych korzystnych substancji chemicznych. Jednak żywica ta może być również przetwarzana na silny i uzależniający narkotyk. [BR][BR]Zezwolenie na zbiory poprawiłoby stosunki i zwiększyło dochody planety, ale mogłoby również doprowadzić do wzrostu przestępczości w kolonii.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AlienPlantHarvest_Choice_1_0x92D6_Name</Label>
        <String>Zezwól na zbiór. Nasza finanse mogłyby skorzystać na tym wzroście.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AlienPlantHarvest_Choice_1_0x92D6_Dec</Label>
        <String>Stosunki z {PLAYERFACTION:1} ulegną poprawie, a gospodarka planety poprawi się, ale przestępczość na {PLANETNAME}wzrośnie.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AlienPlantHarvest_Choice_2_0x92D6_Name</Label>
        <String>Odmów żądania. Nie chcemy, aby syndykat się pojawił.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AlienPlantHarvest_Choice_2_0x92D6_Dec</Label>
        <String>Relacje z {PLAYERFACTION:1} pogorszą się, ale przynajmniej przestępczość pozostanie niezmieniona na {PLANETNAME}.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AlienPlantHarvest_Relations_0x92D6_Dec</Label>
        <String>Odrzuciłeś naszego Ambasadora</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AncientFacility_0xA7F4_Name</Label>
        <String>Starożytna Enigma</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AncientFacility_0xA7F4_Dec</Label>
        <String>Gubernator {LEADERNAME} przesyła wam wiadomość o odkryciu starożytnego arnoriańskiego obiektu na {PLANETNAME}. [BR][BR]Sygnał energetyczny, który emituje, może mieć wielką wartość, ale rdzenne gatunki, które napotkaliśmy na planecie, uważają ją za świętą ziemię. [BR][BR]Czy powinniśmy wykorzystać jego energię, czy uszanować lokalne wierzenia?</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AncientFacility_Choice_1_0xA7F4_Name</Label>
        <String>Wyekstrahuj energię. Siła daje prawo.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AncientFacility_Choice_1_0xA7F4_Dec</Label>
        <String>Wykorzystamy energię obiektu, zwiększając nasze rezerwy produkcyjne, ale być może nadwyrężając stosunki z rdzennymi gatunkami na {PLANETNAME}.[BR][BR]Nie widać żadnych bezpośrednich konsekwencji.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AncientFacility_Choice_2_0xA7F4_Name</Label>
        <String>Szanujmy święte miejsce. Nie powinniśmy ingerować.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AncientFacility_Choice_2_0xA7F4_Dec</Label>
        <String>Postanawiamy uszanować wierzenia rdzennych gatunków, zapewniając pokój na {PLANETNAME} , ale rezygnując z potencjalnego źródła energii.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_IllnessDilemma_0xB8A2_Name</Label>
        <String>Dżuma</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_IllnessDilemma_0xB8A2_Dec</Label>
        <String>Gubernator {LEADERNAME} przekazuje niepokojące wieści: {PLANETNAME}nawiedziła tajemnicza choroba. Lokalnie opracowany eksperymentalny lek może zwalczyć chorobę, ale jego potencjalne skutki uboczne są nieznane. [BR][BR]Poleganie wyłącznie na zatwierdzonych terapiach ograniczy epidemię, ale spowolni rozwój planety na lata. Jak powinniśmy postąpić?</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_IllnessDilemma_Choice_1_0xB8A2_Name</Label>
        <String>Zmusić populację do używania eksperymentalnego leku.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_IllnessDilemma_Choice_1_0xB8A2_Dec</Label>
        <String>Eksperymentalny lek jest szeroko rozpowszechniany, potencjalnie zapobiegając dalszemu spustoszeniu, ale wprowadzając ryzyko nieznanych skutków ubocznych. </String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_IllnessDilemma_Choice_2_0xB8A2_Name</Label>
        <String>Używaj tylko zatwierdzonych terapii. Bezpieczeństwo na pierwszym miejscu.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_IllnessDilemma_Choice_2_0xB8A2_Dec</Label>
        <String>Stosując wyłącznie wypróbowane i przetestowane metody, zapewniamy dobrobyt naszym obywatelom, nawet jeśli oznacza to spowolnienie rozwoju {PLANETNAME}.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_CulturalExchangeProposal_0xD4E2_Name</Label>
        <String>Propozycja Wymiany Kulturowej</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_CulturalExchangeProposal_0xD4E2_Dec</Label>
        <String> {PLAYERFACTIONLONG:1} zwrócili się do gubernatora {LEADERNAME} z {PLANETNAME} z intrygującą ofertą. Chcą założyć biuro wymiany kulturalnej na naszej planecie, obiecując pomoc w naszych przedsięwzięciach produkcyjnych. [BR][BR]Jednak nasz wywiad sugeruje, że może to służyć jako przykrywka dla ich działalności szpiegowskiej. [BR][BR]Przyjęcie ich oferty może wzmocnić naszą produkcję, ale wiąże się z potencjalnym ryzykiem powstania sieci szpiegowskiej. Odrzucenie oferty może ich obrazić. Jak powinniśmy postąpić?</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_CulturalExchangeProposal_Choice_1_0xD4E2_Name</Label>
        <String>Akceptuj ofertę. Zaryzykujemy dla pomocy.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_CulturalExchangeProposal_Choice_1_0xD4E2_Dec</Label>
        <String>Decydujemy się powitać {PLAYERFACTIONLONG:1} i ich biuro wymiany kulturalnej, otrzymując ich pomoc produkcyjną, ale także narażając się na potencjalne szpiegostwo. [BR][BR]Brak natychmiastowych konsekwencji.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_CulturalExchangeProposal_Choice_2_0xD4E2_Name</Label>
        <String>Odrzuć uprzejmie. Nie możemy ryzykować naszego bezpieczeństwa.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_CulturalExchangeProposal_Choice_2_0xD4E2_Dec</Label>
        <String>Postanowiliśmy nadać priorytet naszemu bezpieczeństwu, odrzucając ofertę {PLAYERFACTION:1} . Może to zepsuć nasze stosunki, ale bezpieczeństwo naszej planety pozostaje niezagrożone. [BR][BR]Brak natychmiastowych konsekwencji.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_YorObservationProposal_0xF3A8_Name</Label>
        <String>Post Obserwacyjny</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_YorObservationProposal_0xF3A8_Dec</Label>
        <String>Grupa {PLAYERFACTIONLONG:1} zwróciła się do gubernatora {LEADERNAME} z {PLANETNAME} z nietypową prośbą. Chcą założyć placówkę obserwacyjną, aby badać nasze społeczeństwo i kulturę. W zamian oferują nam zaawansowaną technologię. [BR][BR]Jednak nasi obywatele czują się bardzo nieswojo na myśl o byciu pod czujnym okiem {PLAYERFACTION:1}. [BR][BR]Chociaż ich technologia jest kusząca, musimy wziąć pod uwagę dobro naszych ludzi. Odmowa może być postrzegana jako zniewaga dla {PLAYERFACTIONLONG:1}. Co powinniśmy zrobić?</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_YorObservationProposal_Choice_1_0xF3A8_Name</Label>
        <String>Zaakceptuj ofertę. Moglibyśmy skorzystać z jakiejś technologii.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_YorObservationProposal_Choice_1_0xF3A8_Dec</Label>
        <String>Przyznajemy {PLAYERFACTIONLONG:1} ich stanowisko obserwacyjne w zamian za ich technologię. Jednak nasi obywatele mogą czuć się zaniepokojeni nowymi obserwatorami. [BR][BR]Brak natychmiastowych konsekwencji.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_YorObservationProposal_Choice_2_0xF3A8_Name</Label>
        <String>Odmów. To nie jest hodowla mrówek.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_YorObservationProposal_Choice_2_0xF3A8_Dec</Label>
        <String>Priorytetowo traktujemy dobro i komfort naszych obywateli, odrzucając prośbę {PLAYERFACTION:1} .</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_YorObservationProposal_Diplomatic_0xF3A8_Dec</Label>
        <String>Odmówiłeś naszemu posterunkowi obserwacyjnemu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianCodexProposal_0xG4B9_Name</Label>
        <String>Oferta Kodeksu</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianCodexProposal_0xG4B9_Dec</Label>
        <String> {PLAYERFACTIONLONG:1} zwrócili się do gubernatora {LEADERNAME} z {PLANETNAME} z wyjątkową ofertą: są gotowi podzielić się kodeksem Uniwersalnych Prawd w zamian za pewne starożytne relikty, które dla nas mają niewielką wartość, ale dla nich są bardzo ważne.[BR][BR]Kodeks zwiększyłby wartość kulturową tej planety, biorąc pod uwagę jej wartość historyczną.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianCodexProposal_Choice_1_0xG4B9_Name</Label>
        <String>Zaakceptuj Ofertę.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianCodexProposal_Choice_1_0xG4B9_Dec</Label>
        <String>Wybraliśmy wymianę relikwii na kodeks, mając nadzieję, że zawarta w nim wiedza zwiększy wpływy tego świata.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianCodexProposal_Choice_2_0xG4B9_Name</Label>
        <String>Odrzuć ofertę.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianCodexProposal_Choice_2_0xG4B9_Dec</Label>
        <String>Z szacunkiem odrzucamy propozycję {PLAYERFACTION:1} , decydując się na ochronę relikwii. Może to wpłynąć na relacje.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianCodexProposal_Diplomatic_0xG4B9_Dec</Label>
        <String>Odrzuciłeś nasz Kodeks</String>
    </StringTable>
    
    
<StringTable>
    <Label>Event_IconianHistoryShare_0xH5C1_Name</Label>
    <String>Histeryczne Objawienie</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>Event_IconianHistoryShare_0xH5C1_Dec</Label>
    <String>Starożytni {PLAYERFACTIONLONG:1} zwrócili się do gubernatora {LEADERNAME} z {PLANETNAME} z głęboką ofertą: chcą podzielić się swoją starożytną historią, która ujawnia opowieści o Arnorze, Dread Lords i doniosłych wojnach Prekursorów.[BR][BR]Taka wiedza może być zarówno błogosławieństwem, jak i przekleństwem, zmieniając wierzenia i kulturę miejscowej ludności.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>Event_IconianHistoryShare_Choice_1_0xH5C1_Name</Label>
    <String>Przyjmij Objawienie.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>Event_IconianHistoryShare_Choice_1_0xH5C1_Dec</Label>
    <String>Przyjmując tę historię, podważamy wiele tradycyjnych przekonań. Da nam to krótkotrwały przypływ wiedzy, ale także pewne niepokoje na jakiś czas.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>Event_IconianHistoryShare_Choice_2_0xH5C1_Name</Label>
    <String>Odrzuć ofertę.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>Event_IconianHistoryShare_Choice_2_0xH5C1_Dec</Label>
    <String>Odrzucamy ofertę, decydując się pozwolić naszej populacji pozostać w błogiej nieświadomości.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>Event_IconianHistoryShare_Diplomatic_0xH5C1_Dec</Label>
    <String>Twoja cywilizacja jest prowincjonalna</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>Event_AlienTradeAgreement_0xJ6D2_Name</Label>
    <String>Propozycja Umowy Handlowej</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_AlienTradeAgreement_0xJ6D2_Dec</Label>
    <String>Organizacja {PLAYERFACTIONLONG:1} zwróciła się do gubernatora {LEADERNAME} planety {PLANETNAME} z propozycją zawarcia lukratywnej umowy handlowej. Umowa ta obiecuje znacznie podnieść gospodarkę planety, ale miejscowi wyrażają swoje obawy dotyczące napływu obcych gości, których może ona przynieść.[BR][BR]Potencjał wzbogacenia kulturowego jest ogromny, ale tak samo jak potencjał napięć.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_AlienTradeAgreement_Choice_1_0xJ6D2_Name</Label>
    <String>Akceptuj Umowę Handlową.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_AlienTradeAgreement_Choice_1_0xJ6D2_Dec</Label>
    <String>Przyjmujemy umowę handlową, oczekując na gospodarczy boom, jaki przyniesie. Musimy jednak być również przygotowani na potencjalne konflikty kulturowe spowodowane nowymi obcymi gośćmi i ich różnorodnymi zapachami.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_AlienTradeAgreement_Choice_2_0xJ6D2_Name</Label>
    <String>Nie, dziękuję.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_AlienTradeAgreement_Choice_2_0xJ6D2_Dec</Label>
    <String>Wybierając życzenia lokalnej ludności, odrzucamy umowę handlową, potencjalnie psując stosunki z {PLAYERFACTION:1}.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_AlienTradeAgreement_Diplomatic_0xJ6D2_Dec</Label>
    <String>Odrzuciłeś naszą ofertę handlową.</String>
</StringTable>



</StringTableList>