<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Name</Label>
        <String>Gala kulinarna</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, jeden z twoich zaufanych liderów, kiedyś marzył o zostaniu szefem kuchni i otwarciu własnej restauracji.[BR][BR] Wiadomość o tym kulinarnym upodobaniu dotarła do uszu Toriańskiej Konfederacji. Ich delegaci zaproponowali Galaktyczną Galę Kulinarną, wielką ucztę prezentującą kuchnie ze wszystkich zakątków galaktyki. Poprosili, aby {LEADERNAME} osobiście przygotował charakterystyczne danie reprezentujące naszą cywilizację na to prestiżowe wydarzenie.[BR][BR]Nasi doradcy są zaniepokojeni, wskazując, że podczas gdy Gala mogłaby poprawić nasze stosunki dyplomatyczne, danie, które nie zostanie dobrze przyjęte, mogłoby prowadzić do upokorzenia i obniżenia naszego statusu wśród innych ras.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Choice1_Title</Label>
        <String>Zgódź się na Galę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Choice1_Dec</Label>
        <String>Zgadzasz się wziąć udział w Gali. {LEADERNAME} jest zachwycony możliwością pokazania swoich umiejętności kulinarnych. Potencjalny zysk w postaci dyplomatycznej przychylności i wpływów jest znaczny, ale istnieje ryzyko dyplomatycznego zakłopotania, jeśli danie nie zostanie dobrze przyjęte.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Choice2_Title</Label>
        <String>Odmów udziału w Gali.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} jest rozczarowany, ale rozumie decyzję. Unikając ryzyka kulinarnego kataklizmu, gwarantujesz, że twoja pozycja wobec innych cywilizacji pozostaje niezmieniona. Jednak ta decyzja mogła spowodować utratę znaczącej okazji do wzmocnienia więzów dyplomatycznych i rozszerzenia naszego wpływu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Name</Label>
        <String>Dziecko z Fabryki</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Result</Label>
        <String>Dziecko z Fabryki</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Desc</Label>
        <String>{GOVERNORNAME}, jeden z twoich najbardziej zaufanych doradców, został wychowany przez dzikich lokatorów w zubożałej fabryce na obrzeżach terytorium twojej cywilizacji. Niedawno przyszła wiadomość z fabryki, twierdząca, że teraz stoi ona przed kryzysem. Bezlitosna korporacja chce przejąć teren, aby zbudować zaawansowany technologicznie obiekt, wypierając dzikich lokatorów, którzy nazywali go domem przez pokolenia.[BR][BR]{GOVERNORNAME} zwrócił się do ciebie o pomoc, pytając, czy rząd może interweniować, aby negocjować rozwiązanie między dzikimi lokatorami a korporacją.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Choice1_Title</Label>
        <String>Broń fabryki.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Choice1_Desc</Label>
        <String>Wybierasz obronę fabryki i jej mieszkańców, wysyłając rządowych negocjatorów, aby wynegocjowali umowę z korporacją. Ten akt współczucia przynosi ci lojalność i wdzięczność dzikich lokatorów, co skutkuje powstaniem małej, ale oddanej grupy nowych obywateli, którzy będą nieustannie pracować dla twojej sprawy. [BR][BR]Jednak korporacja nie jest zadowolona, co skutkuje tymczasowym spadkiem wydajności wytwarzania na twojej ojczystej planecie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Choice2_Title</Label>
        <String>Wspieraj korporacyjne przejęcie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Choice2_Desc</Label>
        <String>Decydując, że postęp jest ważniejszy niż sentymentalizm, pozwalasz korporacji kontynuować swoje plany.[BR][BR]Nowoczesne centrum technologiczne przyniesie pracę i postęp technologiczny dla twojej cywilizacji, zwiększając twoją gospodarkę.[BR][BR]Jednak ta decyzja bardzo rozczarowuje {GOVERNORNAME}, który traci wiarę w twoje przywództwo i może żywić urazę w przyszłości.[BR][BR]Przesiedleni dzicy mieszkańcy walczą o znalezienie nowych domów i życia, co powoduje tymczasowy, ale znaczący wzrost niepokojów i przestępczości na twoich terytoriach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Name</Label>
        <String>Kulinarne marzenie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Dec</Label>
        <String>{GOVERNORNAME}, jeden z twoich najbardziej zaufanych doradców, zwierzył się tobie i powiedział ci o swoim życiowym marzeniem o otwarciu restauracji. Kiedyś przeszedł szkolenie jako szef kuchni i zawsze czuł silne powiązanie ze sztuką kulinarnej. Ostatnio odkrył możliwość otworzenia restauracji na tętniącej życiem planecie handlowej, gdzie obfitują egzotyczne składniki i zróżnicowana klientela. {GOVERNORNAME} prosi o radę i wsparcie w realizacji tego marzenia.[BR][BR]Nasi doradcy ostrzegają, że czas i zasoby, które {GOVERNORNAME} musiałby zainwestować w restaurację, mogłyby wpłynąć na skupienie gubernatora na obecnych obowiązkach wobec naszej cywilizacji. Zauważają jednak, że to przedsięwzięcie mogłoby podnieść morale i kulturalną wymianę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Choice1_Title</Label>
        <String>Wspieraj jego marzenie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz wsparcie dla marzenia gubernatora {GOVERNORNAME}. Inwestuje czas i zasoby w restaurację, która staje się popularnym centrum kultury i zapewnia tymczasowy wzrost poparcia na twoich światach.[BR][BR]Jednak podzielona uwaga gubernatora prowadzi do tymczasowego spadku jego wydajności i skuteczności w obecnej roli, co skutkuje zmniejszoną sumiennością.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Choice2_Title</Label>
        <String>Zachęcaj do skupienia się na obowiązkach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Choice2_Dec</Label>
        <String>Zachęcasz {GOVERNORNAME} do skoncentrowania się na obecnych obowiązkach wobec naszej cywilizacji.[BR][BR]Niechętnie się zgadza, ale jego niespełnione marzenie może powodować pewne drobne niezadowolenie i obniżać jego ogólne zadowolenie z pełnionej roli. Mogłoby to potencjalnie wpłynąć na jego lojalność w przyszłości, ale znacząco zwiększa jego sumienność.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Name</Label>
        <String>Objawienie kultu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Desc</Label>
        <String>Przywódca {LEADERNAME}, który był zaufanym członkiem twojego rządu, kiedyś padł ofiarą kultu prania mózgu. Udało mu się uwolnić od kontroli kultu, ale teraz do nas dotarły niepokojące wiadomości: kult nie tylko nadal jest aktywny, ale rozszerza swoje wpływy na całą galaktykę. Infiltruje inne organy rządowe i za pomocą kontrolowanych umysłowo pionków manipuluje decyzjami politycznymi.[BR][BR]{LEADERNAME} wyraża głębokie zaniepokojenie tym odkryciem i chce pomóc obalić kult, który niemal zniszczył jego życie. Ale taka akcja wymagałaby zasobów i niosłaby ryzyko ujawnienia mrocznej przeszłości {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Choice1_Title</Label>
        <String>Wspieraj upadek kultu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Choice1_Desc</Label>
        <String>Wybierasz wsparcie dla przywódcy {LEADERNAME} w jego misji obalenia kultu. Wymaga to przeznaczenia zasobów i personelu na śledztwo oraz rozbicie działań kultu. [BR][BR]Chociaż w dłuższej perspektywie wzmocni to odporność twojej cywilizacji na wpływy zewnętrzne, spowoduje to również obciążenie budżetu i ujawnienie przeszłości {LEADERNAME}, co potencjalnie może wpłynąć na jego reputację i skuteczność w obecnym stanowisku.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Choice2_Title</Label>
        <String>Skup się na interesach naszej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Choice2_Desc</Label>
        <String>Decydujesz, że dobro twojej cywilizacji jest na pierwszym miejscu i decydujesz się nie wspierać osobistej krucjaty przywódcy {LEADERNAME} przeciwko kultowi. [BR][BR]Chociaż może to zaoszczędzić zasoby, istnieje możliwość, że wpływy kultu mogą nadal się rozprzestrzeniać bez kontroli, stanowiąc potencjalne zagrożenie dla twojej cywilizacji i innych w przyszłości. [BR][BR]{LEADERNAME} będzie również zniechęcony twoją decyzją, co może wpłynąć na jego lojalność i oddanie swoim obowiązkom.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Name</Label>
        <String>Wydziedziczeni</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Desc</Label>
        <String>Gubernator {GOVERNORNAME} zawsze żywił urazę z powodu wydziedziczenia przez swoją rodzinę. Niedawno pojawiła się nowa szansa na zdobycie części tego majątku. Tajemnicza osoba mająca dostęp do poufnych dokumentów rodzinnych skontaktowała się z {GOVERNORNAME}, oferując pomoc w udowodnieniu jego praw do spadku w zamian za pewne polityczne przysługi.[BR][BR]Nasi doradcy ostrzegają, że ta osoba może mieć ukryte motywy i że informacje mogą być sfałszowane. Sugerują, że {GOVERNORNAME} powinien albo ostrożnie dążyć do dziedziczenia, albo puścić tę gorycz w niepamięć i iść dalej ze swoim życiem.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Choice1_Title</Label>
        <String>Dąż do uzyskania spadku</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Choice1_Desc</Label>
        <String>Decydujesz się zezwolić {GOVERNORNAME} na przejęcie fortuny, oczywiście pod warunkiem zapłacenia podatku od spadku.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Choice2_Title</Label>
        <String>Puść gorycz w niepamięć</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Choice2_Desc</Label>
        <String>{GOVERNORNAME} zwraca uwagę na twoją radę i decyduje się puścić gorycz w niepamięć, skupiając się na swoich obowiązkach w twoim rządzie. W rezultacie zyskują cechę Skoncentrowany, co poprawia jego ogólną efektywność. Jednak uraza pozostanie na zawsze, a {GOVERNORNAME} może być bardziej podatny na przyszłe pokusy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Name</Label>
        <String>Konsekwencje pojedynku</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Dec</Label>
        <String>{GOVERNORNAME}, wybitna postać w twoim rządzie, kiedyś wygrała pojedynek z romantycznym rywalem, pozostawiając mu widoczną bliznę na pamiątkę.[BR][BR]Ostatnio pokonany rywal powrócił, teraz jako znacząca postać w konkurencyjnym imperium, i chce się zrewanżować. Chociaż pojedynek to doskonała okazja dla {GOVERNORNAME} do pokazania swoich umiejętności i wzmocnienia swojej reputacji, mogłoby to również prowadzić do incydentu dyplomatycznego z imperium rywala.[BR][BR]Nasi doradcy są podzieleni; niektórzy uważają, że pojedynek mógłby podnieść morale, podczas gdy inni obawiają się potencjalnych konsekwencji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Choice1_Title</Label>
        <String>Pozwól na rewanż.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Choice1_Dec</Label>
        <String>Pozwalasz na rewanż. Jeśli gubernator {GOVERNORNAME} wygra, jego reputacja zostanie zwiększona, co poprawi morale i lojalność w twoich szeregach. Jednak pokonane imperium rywala może poczuć się urażone, co potencjalnie może nadszarpnąć relacje dyplomatyczne.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Choice2_Title</Label>
        <String>Zabroń pojedynku.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Choice2_Dec</Label>
        <String>{GOVERNORNAME} niechętnie akceptuje twoją decyzję, ale jego duma jest zraniona, co powoduje tymczasowy spadek jego skuteczności. Z drugiej strony, unikasz incydentu dyplomatycznego z imperium rywala, co mogłoby prowadzić do poważniejszych kłopotów w przyszłości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Name</Label>
        <String>Szlachetne pochodzenie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Dec</Label>
        <String>{GOVERNORNAME} jest potomkiem drobnej szlachty i niedawno podszedł do niego daleki krewny, który twierdzi, że odkrył dawno zaginiony rodzinny skarb. Proponuje wyprawę w celu odzyskania artefaktu, który może mieć znaczącą wartość kulturową i historyczną. Jednak podróż będzie niebezpieczna i będzie wymagać mnóstwa zasobów. Przeciwnicy argumentują, że powinniśmy skupić się na naszych obecnych problemach, a nie na przeszłości.[BR][BR]Czy wesprzesz {GOVERNORNAME} w jego dążeniu do odzyskania starożytnego skarbu rodziny, czy odmówisz mu zasobów i skupisz się na bardziej bieżących sprawach?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Choice1_Title</Label>
        <String>Wspieraj ekspedycję.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się wesprzeć ekspedycję. Podróż jest pełna niebezpieczeństw, ale jeśli się powiedzie, skarb może dostarczyć nieocenionej wiedzy na temat historii i kultury przodków {GOVERNORNAME}. Może to prowadzić do zwiększenia wpływów i prestiżu twojej cywilizacji. Jednak zasoby przekierowane na ekspedycję mogą utrudnić twoją zdolność do reagowania na bieżące sprawy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Choice2_Title</Label>
        <String>Zabroń ekspedycji</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Choice2_Dec</Label>
        <String>Odmawiając ekspedycji, zachowujesz cenne zasoby na bardziej pilne potrzeby swojej cywilizacji. Jednak {GOVERNORNAME} jest rozczarowany i może żywić urazę, co potencjalnie wpłynie na jego lojalność i wydajność w przyszłości. Dodatkowo, tracisz okazję do odkrycia znaczącego historycznego artefaktu, a wraz z nim, szansę na podniesienie kulturowego statusu twojej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Name</Label>
        <String>Dylemat dyplomaty</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, twój szanowany dyplomata, natknął się na wysoce poufny i tajny plik, który potencjalnie może spowodować kryzys dyplomatyczny wśród kilku gatunków w galaktyce. Informacje zawarte w pliku mogą być wykorzystane do uzyskania znacznej przewagi w negocjacjach, ale mogą również prowadzić do niepokoju i nieufności, jeśli zostaną odkryte.[BR][BR]{LEADERNAME} jest rozdarty między wykorzystaniem tej wiedzy dla dobra twojej cywilizacji, a pozostaniem wiernym swoim zasadom dyplomacji i uczciwości. Zwrócił się do ciebie po poradę, jak poradzić sobie z tą delikatną sytuacją.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Choice1_Title</Label>
        <String>Wykorzystaj informacje.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się wykorzystać poufne informacje na swoją korzyść w negocjacjach. Choć ten wybór prowadzi do korzystnych transakcji handlowych i traktatów, obciąża to sumienie {LEADERNAME} i może mieć nieprzewidywalne konsekwencje, jeśli prawda wyjdzie na jaw. Twoja cywilizacja zyskuje tymczasową przewagę dyplomatyczną, ale kosztem długoterminowego zaufania i stabilności.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Choice2_Title</Label>
        <String>Zachowaj uczciwość dyplomatyczną.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} jest zadowolony z twojej decyzji o przestrzeganiu ich zasad dyplomacji i uczciwości. Chociaż szansa na uzyskanie przewagi w negocjacjach zostaje utracona, reputacja twojej cywilizacji za sprawiedliwe i uczciwe postępowanie poprawia się. Ten wybór może nie przynieść natychmiastowych korzyści, ale umacnia długoterminową pozycję twojej cywilizacji wśród społeczności galaktycznej, zwiększając zaufanie i współpracę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Name</Label>
        <String>Przezwyciężanie przeszłości</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Desc</Label>
        <String>{GOVERNORNAME}, jeden z twoich najbardziej zaufanych liderów, kiedyś zmagał się z paraliżującym nałogiem narkotykowym. Dzięki niezłomnej determinacji udało mu się pokonać uzależnienie i teraz jest dla wielu symbolem nadziei i wytrwałości.[BR][BR]Ostatnio pojawił się nowy narkotyk, który jest niebezpiecznie podobny do tego, do którego kiedyś był uzależniony {GOVERNORNAME}. Jako że rozprzestrzenia się on po całej galaktyce, musimy zdecydować, jak zareagować na to zagrożenie i zapobiec dalszym szkodom.[BR][BR]{GOVERNORNAME} poprosił o udział w procesie decyzyjnym, ale niektórzy doradcy obawiają się, że jego przeszłość może zaciemnić jego osąd.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Choice1_Title</Label>
        <String>Zaangażuj {GOVERNORNAME} w decyzję.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Choice1_Dec</Label>
        <String>Ufasz osądowi {GOVERNORNAME} i angażujesz go w proces podejmowania decyzji. Jego osobiste doświadczenie staje się nieocenione w formułowaniu skutecznej strategii walki z narkotykiem, ale istnieje niewielkie ryzyko, że pod wpływem presji może wrócić do nałogu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Choice2_Title</Label>
        <String>Nie dopuszczaj {GOVERNORNAME} do decyzji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Choice2_Dec</Label>
        <String>Wybierasz, aby wykluczyć {GOVERNORNAME} z procesu podejmowania decyzji, aby chronić go przed negatywnymi bodźcami. Skutkuje to bardziej konserwatywnym podejściem do zwalczania narkotyku, ale może to zająć więcej czasu, aby uzyskać rezultaty, a {GOVERNORNAME} może czuć się wykluczony i niedoceniony.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Name</Label>
        <String>Inżynierska enigma</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Dec</Label>
        <String>{GOVERNORNAME}, były inżynier znany z łatwego rozpraszania się drobnymi szczegółami, natknął się na cud technologii w postaci starożytnego artefaktu obcych. Wierzy się, że artefakt posiada ogromną moc i potencjał, ale jego sekrety skrywa skomplikowany system zawiłych zagadek i mechanizmów.[BR][BR]{GOVERNORNAME} jest chętny do badania artefaktu i odkrycia jego tajemnic, ale zrobienie tego odciągnie jego uwagę od obecnych obowiązków. Nasi doradcy ostrzegają, że inne frakcje mogą być również zainteresowane artefaktem, a jego prawdziwe przeznaczenie mogłoby być niebezpieczne.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Choice1_Title</Label>
        <String>Pozwól mu zbadać artefakt.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Choice1_Dec</Label>
        <String>{GOVERNORNAME} otrzymuje od ciebie pozwolenie na badanie artefaktu. Ta decyzja spowoduje tymczasowe obniżenie jego produktywności i efektywności w obecnym stanowisku. Jednakże, jeśli uda mu się odkryć sekrety artefaktu, mogłoby to przynieść znaczącą technologiczną przewagę twojej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Choice2_Title</Label>
        <String>Niech skupi się na swoich obowiązkach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Choice2_Dec</Label>
        <String>{GOVERNORNAME} pozostaje skoncentrowany na swoich obowiązkach, utrzymując aktualny poziom produktywności i efektywności. Jednak artefakt pozostaje tajemnicą, a istnieje szansa, że inna frakcja odkryje i pozna jego sekrety, potencjalnie zdobywając przewagę nad twoją cywilizacją.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Name</Label>
        <String>Moneta obcego</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, jeden z twoich najbardziej zaufanych doradców, zawsze miał niezwykły zwyczaj ciągłego obracania obcej monety podczas podejmowania decyzji. Ostatnio, moneta przyciągnęła uwagę potężnego międzygwiezdnego kolekcjonera, który twierdzi, że jest ona rzadkim artefaktem z dawno zaginionej cywilizacji i domaga się jej zwrotu.[BR][BR]{LEADERNAME} niechętnie rozstaje się z monetą, ponieważ wierzy, że przynosi mu szczęście i pomaga mu podejmować lepsze decyzje. Kolekcjoner natomiast oferuje hojną nagrodę za zwrot monety i zasugerował możliwe konsekwencje, jeśli jego żądanie nie zostanie spełnione.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Choice1_Title</Label>
        <String>Zwróć monetę kolekcjonerowi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz zwrot monety kolekcjonerowi. Chociaż ta decyzja przynosi twojej cywilizacji znaczącą nagrodę, zdolności decyzyjne {LEADERNAME} stają się gorsze bez szczęśliwej monety, co skutkuje tymczasowym spadkiem jego efektywności.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Choice2_Title</Label>
        <String>Pozwól {LEADERNAME} zatrzymać monetę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} jest wdzięczny za twoje wsparcie i zatrzymuje szczęśliwą monetę, utrzymując swoje zdolności decyzyjne. Jednak kolekcjoner nie jest zadowolony i może to spowodować dyplomatyczne komplikacje w przyszłości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Name</Label>
        <String>Stróż gramatyki</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} ma złą reputację z powodu brutalnego egzekwowania poprawnego stosowania gramatyki. Ostatni filmik, na którym {LEADERNAME} brutalnie poprawia błąd językowy podwładnego, stał się bardzo popularny, wywołując gorące debaty na całej galaktyce.[BR][BR]To zdarzenie doprowadziło do dylematu: czy potępić działania {LEADERNAME} i ryzykować utratę jego cennej wiedzy, czy bronić jego skrajnych metod i stawić czoła potencjalnej reakcji społeczeństwa i innych cywilizacji?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Choice1_Title</Label>
        <String>Potępić działania.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się potępić działania {LEADERNAME}. Ludność jest zadowolona, co prowadzi do tymczasowego wzrostu poparcia. Jednakże, {LEADERNAME} czuje się zdradzony, a jego produktywność i lojalność są znacznie zmniejszone na pewien czas.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Choice2_Title</Label>
        <String>Broń metod.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Choice2_Dec</Label>
        <String>Wybierasz obronę metod {LEADERNAME}. Jego produktywność i lojalność są zwiększone, ale opinia publiczna jest oburzona, co prowadzi do tymczasowego spadku wskaźników poparcia. Dodatkowo, inne cywilizacje mogą postrzegać twoje wsparcie dla tak skrajnych działań jako znak agresji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Name</Label>
        <String>Enigma Prekursorów</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME}, jeden z twoich zaufanych doradców, uważa, że Prekursorzy nadal chodzą pośród nas w przebraniu. Zebrał dowody sugerujące, że niektóre osoby w naszej cywilizacji mogą być właśnie tymi starożytnymi istotami. Ta sensacja może wywołać panikę i niepokój wśród populacji.[BR][BR]Nasza agencja wywiadowcza przeanalizowała informacje i zaproponowała dwie możliwości działania: możemy albo publicznie zdemaskować domniemanych Prekursorów, albo zachować te informacje w tajemnicy, aby uniknąć wywołania strachu i chaosu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Choice1_Title</Label>
        <String>Zdemaskuj Prekursorów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się ujawnić domniemanych Prekursorów. Chociaż ta decyzja może prowadzić do krótkotrwałego niepokoju i strachu wśród populacji, może również przynieść długoterminowe korzyści, gdy nauczymy się od tych starożytnych istot i uzyskamy dostęp do ich zaawansowanej wiedzy. Jednakże, Prekursorzy mogą nie zareagować dobrze na ujawnienie i mogą się zemścić w nieprzewidywalny sposób.[BR]+250 Badań</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Choice2_Title</Label>
        <String>Zachowaj informacje w tajemnicy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się zachować w tajemnicy informacje o rzekomych Prekursorach. Ta decyzja utrzymuje stabilność i zapobiega panice wśród populacji. Możemy jednak przegapić okazję do nauki od tych starożytnych istot i ich zaawansowanej wiedzy, a jest możliwe, że Prekursorzy mogą działać przeciwko nam, niezauważeni.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Musical_Name</Label>
        <String>Okropna melodia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Musical_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, jeden z Twoich najbardziej ukochanych liderów, ma pasję do śpiewu, pomimo swojego okropnego poczucia tonacji, rytmu i harmonii. W rezultacie ich występy są niczym innym jak katastrofą.[BR][BR]Ostatnio, {LEADERNAME} został zaproszony do udziału w charytatywnym wydarzeniu muzycznym organizowanym przez różne gatunki w galaktyce. Chociaż ich udział mógłby zebrać znaczną ilość funduszy na rzecz tej sprawy, mógłby również spowodować powszechne zażenowanie, a nawet napięcia dyplomatyczne.[BR][BR]Nasi doradcy sugerują, że powinniśmy albo wesprzeć występ {LEADERNAME}, albo znaleźć sposób, aby uniemożliwić im udział w wydarzeniu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Musical_Choice1_Title</Label>
        <String>Zachęć do wzięcia udziału.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Musical_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się zachęcić {LEADERNAME} do występu. Chociaż wydarzenie charytatywne gromadzi znaczną ilość funduszy, katastrofalny występ powoduje tymczasowy spadek relacji dyplomatycznych z innymi gatunkami i spadek morale w całej twojej cywilizacji. Jednak {LEADERNAME} zdobywa cechę Lojalność dzięki twojemu niezłomnemu wsparciu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Musical_Choice2_Title</Label>
        <String>Zablokuj udział w występie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Musical_Choice2_Dec</Label>
        <String>Udaje ci się zapobiec wystąpieniu {LEADERNAME}, organizując holograficznego dublera, który wystąpi w jego miejsce. Wydarzenie przebiega bez zakłóceń, a reputacja twojej cywilizacji pozostaje nienaruszona. Jednakże {LEADERNAME} jest rozczarowany brakiem wiary w jego zdolności i traci cechę Lojalność. Występ dublera zbiera pewną ilość środków na cele charytatywne, ale nie tak dużo , ile zdobyłby występ {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Name</Label>
        <String>Ponadczasowe spotkanie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, który służy twojemu rządowi, ma tragiczną przeszłość. Podczas długiej podróży z prędkościami bliskimi prędkości światła, stracił kontakt ze swoją rodziną z powodu dylatacji czasu. [BR][BR]Niedawno odkryto kapsułę z wiadomością od rodziny {LEADERNAME}, dryfującą w otchłani kosmosu. Zawiera ona gorącą prośbę o spotkanie, wysłaną dekady temu. Kapsuła zawiera również cenne informacje o ukrytym magazynie zasobów.[BR][BR]Nasi doradcy są podzieleni: Czy powinniśmy priorytetowo traktować emocjonalne spotkanie, czy skupić się na potencjalnych zasobach, które mogłyby przynieść korzyść naszej cywilizacji?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Choice1_Title</Label>
        <String>Zorganizuj spotkanie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się priorytetowo traktować dobro emocjonalne {LEADERNAME} i organizujesz spotkanie. {LEADERNAME} jest wdzięczny, a jego lojalność wobec twojego rządu wzmacnia się. Jednak zasoby z ukrytego składu pozostają niewykorzystane i mogą potencjalnie wpaść w ręce rywalizujących cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Choice2_Title</Label>
        <String>Zdobądź zasoby.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Choice2_Dec</Label>
        <String>Wolisz zdobyć ukryte zasoby, co przynosi korzyści dla wzrostu i rozwoju technologicznego twojej cywilizacji. Jednak {LEADERNAME} jest głęboko zraniony tą decyzją, a jego lojalność wobec twojego rządu słabnie. Do ponownego spotkania nigdy nie dochodzi, co łamie serce {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Name</Label>
        <String>Nadawnie ksywek</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, przywódca w twoim rządzie, ma dziwny nawyk nadawania swoim doradcom kompromitujących przezwisk. Podczas gdy niektórzy traktują to na spokojnie, inni stają się coraz bardziej niezadowoleni. [BR]Grupa doradców zwróciła się do ciebie z prośbą o interwencję. Uważają, że poniżające przezwiska posunęły się za daleko i wpływają na ich profesjonalną reputację. [BR]Nasi analitycy przewidują, że poruszenie tego tematu mogłoby poprawić morale, ale także potencjalnie wywołać napięcie między tobą a {LEADERNAME}. Z drugiej strony, pozostawienie sprawy samej sobie może prowadzić do spadku wydajności wśród niezadowolonych doradców.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Choice1_Title</Label>
        <String>Poproś {LEADERNAME}, aby przestał.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Choice1_Dec</Label>
        <String>Podchodzisz do {LEADERNAME} i dyplomatycznie prosisz, aby przestał nadawać swoim doradcom poniżające przezwiska. Chociaż może się czuć nieco urażony, morale i produktywność doradców ulega poprawie. Jednakże, twoje relacje z {LEADERNAME} mogą na dłuższą metę ulec pogorszeniu, co potencjalnie może wpłynąć na jego lojalność wobec ciebie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Choice2_Title</Label>
        <String>Nic nie rób.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się nic nie robić, pozwalając {LEADERNAME} kontynuować nadawanie ksywek doradcom. Podczas gdy twoje relacje z {LEADERNAME} pozostają silne, morale doradców maleje z czasem, prowadząc do spadku produktywności i potencjalnych konfliktów wewnętrznych. Może to mieć negatywne konsekwencje dla efektywności i stabilności twojego rządu na dłuższą metę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Name</Label>
        <String>Sprzeczne głosy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME}, zaufany doradca w twoim rządzie, zawsze był znany ze swojej unikalnej zdolności do podejmowania właściwych decyzji, kierowany przez dwa walczące ze sobą głosy w swojej głowie. [BR][BR]Ostatnio głosy te zaczęły mieć rozbieżne opinie bardziej niż kiedykolwiek, powodując, że {LEADERNAME} zaczyna wątpić w swoje własne osądy. Zwrócił się do nas, prosząc o poradę, jak poradzić sobie z tym wewnętrznym konfliktem.[BR][BR]Nasi doradcy sugerują dwa możliwe podejścia: zachęć {LEADERNAME}, aby polegał na swoich instynktach i nadal słuchał obu głosów, lub zaleć mu, żeby zasięgnął profesjonalnej pomocy, aby uciszyć głosy i opracować alternatywne strategie podejmowania decyzji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Choice1_Title</Label>
        <String>Zaufaj jego instynktowi</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Choice1_Desc</Label>
        <String>Wybierasz, aby zaufać instynktom {LEADERNAME} i zachęcasz go do dalszego polegania na walczących ze sobą głosach. Mimo że może to prowadzić do sporadycznego niezdecydowania, jego dotychczasowe osiągnięcia pozostają cennym atutem dla twojego rządu. Potencjał odkrycia nowych strategicznych spostrzeżeń również wzrasta.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Choice2_Title</Label>
        <String>Zasięgnij profesjonalnej pomocy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Choice2_Desc</Label>
        <String>Sugerujesz, że {LEADERNAME} powinien zasięgnąć profesjonalnej pomocy, aby uciszyć głosy i opracować alternatywne strategie podejmowania decyzji. Chociaż może to spowodować pewną tymczasową niestabilność na czas dostosowania się do nowych metod, może to potencjalnie prowadzić do bardziej konsekwentnego i racjonalnego podejmowania decyzji w długim okresie. Jednak utrata walczących ze sobą głosów może również skutkować mniej kreatywnymi rozwiązaniami wyzwań stawianych przez twoją cywilizacją.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Name</Label>
        <String>Złowrogie pogróżki</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} codziennie otrzymuje anonimowe groźby śmierci, a sytuacja staje się nieznośna. Pochodzenie tych pogróżek nadal jest nieznane, co sprawia, że {LEADERNAME} jest w ciągłym stanie niepokoju.[BR][BR]Nasze służby wywiadowcze nakreśliły dwie możliwości działania: śledzenie źródła tych gróźb i konfrontację ze sprawcą lub zwiększenie ochrony {LEADERNAME}, aby zapewnić jego bezpieczeństwo. Oba rozwiązania mają swoje ryzyko i korzyści.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Choice1_Title</Label>
        <String>Śledź źródło.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Choice1_Dec</Label>
        <String>Zlecasz naszym służbom wywiadowczym śledzenie źródła gróźb śmierci. Jeśli będą skuteczni, sprawca zostanie ukarany, a {LEADERNAME} będzie bezpieczny. Ta opcja jednak wymaga zasobów i czasu, co potencjalnie może odwrócić uwagę od innych kluczowych spraw.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Choice2_Title</Label>
        <String>Zwiększ ochronę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się zwiększyć ochronę {LEADERNAME}, przez co skrzywdzenie tej osoby jest niemal niemożliwe. Choć zapewnia to jej natychmiastowe bezpieczeństwo, nieznane zagrożenie nadal jest na wolności i może szukać nowych celów w twojej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Name</Label>
        <String>Tajemniczy Obserwatorzy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} jest lojalnym i sprawnym członkiem twojego rządu. Jednak niedawno dotarła do ciebie wiadomość, że służy również w tajnej organizacji, która mogłaby go zlikwidować w każdej chwili, gdyby zignorował lub nie spełnił ich poleceń. [BR][BR]Organizacja, znana jako Obserwatorzy, jest owiana tajemnicą, ale wydaje się, że ma swój własny ukryty plan. Ostatnio skontaktowali się z tobą, grożąc ujawnieniem powiązań {LEADERNAME} z nimi, chyba że spełnisz ich żądania.[BR][BR]Twoi doradcy są podzieleni, jak poradzić sobie z tą sytuacją. Niektórzy chcą negocjować z Obserwatorami, podczas gdy inni uważają, że konfrontacja jest najlepszym sposobem na zapewnienie bezpieczeństwa {LEADERNAME} i integralności twojego rządu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Choice1_Title</Label>
        <String>Negocjuj z Obserwatorami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz negocjacje z Obserwatorami. W rezultacie zdobywasz ich przychylność i możliwe przyszłe wsparcie. Jednak morale twojej cywilizacji cierpi, ponieważ odbierane jest to jako słabość i podatność na zewnętrzne siły.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Choice2_Title</Label>
        <String>Skonfrontuj Obserwatorów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się skonfrontować Obserwatorów, wysyłając jasny komunikat, że nie pozwolisz się manipulować. Chociaż ten ruch podnosi morale twojej cywilizacji, naraża również życie {LEADERNAME} na niebezpieczeństwo i potencjalnie prowokuje długotrwały konflikt z tajemniczą organizacją.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Name</Label>
        <String>Spotkanie synestetyczne</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} zawsze doświadczał synestezji, rzadkiego zjawiska powodującego mieszanie się zmysłów, podczas komunikacji z obcymi gatunkami. Niedawno, podczas uczestnictwa w międzygwiezdnym szczycie, {LEADERNAME} spotkał wcześniej nieznany gatunek, co wywołało przytłaczającą falę synestezji.[BR][BR]To wydarzenie ujawniło ukryte wzorce i połączenia w języku obcych, otwierając nowe możliwości dyplomatyczne. Jednak {LEADERNAME} jest zdezorientowany i wyczerpany, co może wpłynąć na jego przyszłe negocjacje.[BR][BR]Nasi doradcy sugerują dwa sposoby postępowania: albo zachęcić {LEADERNAME} do wykorzystania tej wyjątkowej zdolności dla dobra naszej cywilizacji, albo zorganizować tymczasowe zwolnienie lekarskie, aby mógł odzyskać siły i uniknąć potencjalnych incydentów dyplomatycznych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Choice1_Title</Label>
        <String>Niech skorzysta ze zdolności.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się zachęcić {LEADERNAME} do zaakceptowania swojej synestezji. Prowadzi to do nowych możliwości dyplomatycznych i premii w naszych relacjach z obcym gatunkiem. Jednakże, {LEADERNAME} może stać się zmęczony i mniej efektywny w przyszłych negocjacjach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Choice2_Title</Label>
        <String>Wyślij na zwolnienie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} otrzymuje zwolnienie lekarskie, aby odzyskać siły po przytłaczającym epizodzie synestetycznym. Zapewnia to utrzymanie skupienia i skuteczności w przyszłych negocjacjach, ale wiąże się z ryzykiem przegapienia potencjalnych możliwości dyplomatycznych z nowym gatunkiem obcych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Skull_Name</Label>
        <String>Czaszka wroga</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Skull_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME}, jeden z twoich najbardziej zaufanych doradców, ma dziwny zwyczaj noszenia ze sobą czaszki swojego dawnego wroga jako przypomnienia o swoim poprzednim zwycięstwie.[BR][BR]Niedawno rodzina wroga skontaktowała się z twoją cywilizacją, domagając się zwrotu czaszki, aby mogli ją godnie pochować. Twierdzą, że jest to zniewaga dla ich kultury i profanacja pamięci ich przodka. Grożą, że skierują przeciwko tobie inne cywilizacje, jeśli ich żądania nie zostaną spełnione.[BR][BR]Twoi doradcy są podzieleni w tej sprawie. Niektórzy uważają, że zwrot czaszki byłby wyrazem szacunku dla innych kultur i promowałby relacje dyplomatyczne. Inni twierdzą, że byłoby to oznaką słabości i ośmieliłoby wrogów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Skull_Choice1_Title</Label>
        <String>Zwróć czaszkę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Skull_Choice1_Desc</Label>
        <String>Decydujesz się zwrócić czaszkę, okazując szacunek dla rodziny i kultury twojego wroga. To poprawi relacje dyplomatyczne z niektórymi cywilizacjami, ale {LEADERNAME} straci swoją wyjątkową pamiątkę, co potencjalnie może wpłynąć na jego determinację w przyszłych konfliktach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Skull_Choice2_Title</Label>
        <String>Odmów zwrotu czaszki.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Skull_Choice2_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME} nadal nosi czaszkę, co zwiększa jego determinację w konfliktach. Jednak ta decyzja złości rodzinę wroga i ich sojuszników, co skutkuje napiętymi relacjami dyplomatycznymi i potencjalnymi reperkusjami ze strony innych cywilizacji w przyszłości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Name</Label>
        <String>Cicha przeszłość</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME} zachowuje śluby milczenia od dziesięcioleci, nie komunikując się z nikim, nawet podczas swojego dochodzenia do władzy w twojej cywilizacji. Jego tajemnicza przeszłość wzbudziła zainteresowanie prominentnych mediów, które wysłały dziennikarza, aby zbadać przyczyny pozostawiania {LEADERNAME} w milczeniu. [BR][BR]Dziennikarz jest nieustępliwy i może odkryć wrażliwe informacje dotyczące przeszłości {LEADERNAME}. Nasi doradcy zalecają albo współpracę z dziennikarzem, albo próbę wyciszenia tej historii.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Choice1_Title</Label>
        <String>Współpracuj z dziennikarzem.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz współpracę z dziennikarzem. Historia {LEADERNAME} o introspekcji i osobistym rozwoju staje się sensacją, zwiększając wpływy kulturowe twojej cywilizacji i poparcie na kilka miesięcy. Jednak ta nowo zdobyta uwaga może przyciągnąć niechciane zainteresowanie innych cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Choice2_Title</Label>
        <String>Wycisz historię.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Choice2_Dec</Label>
        <String>Wybierasz wyciszenie historii. Przeszłość {LEADERNAME} pozostaje tajemnicą, ale działania twojego rządu mające na celu wyciszanie mediów zostaną uznane za naruszenie wolności słowa, co skutkuje tymczasowym spadkiem poparcia. Dodatkowo, istnieje szansa, że dziennikarz może w przyszłości ujawnić historię, powodując dalsze pogorszenie twojej reputacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Name</Label>
        <String>Zaginiony statek kolonizacyjny</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, który służy twojemu rządowi, kiedyś był uwięziony na statku kolonizacyjnym, który dryfował w kosmosie przez wiele dziesięcioleci. Statek został niedawno odkryty, wciąż dryfujący, a jego pasażerowie znajdują się w stanie uśpienia kriogenicznego. System SI statku zawiódł, pozostawiając załogę i kolonistów w ich zamrożonym stanie.[BR][BR]Nasi eksperci poinformowali nas, że przy odrobinie wysiłku możemy bezpiecznie obudzić pasażerów i zintegrować ich z naszą cywilizacją, albo możemy odzyskać cenne zasoby statku, aby wzmocnić nasze floty.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Choice1_Title</Label>
        <String>Obudź pasażerów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz obudzenie pasażerów, zapraszając ich do swojej cywilizacji. Zwiększa to liczbę twojej populacji, ale wymaga znacznych zasobów i czasu, aby pomóc im przystosować się do nowego życia w XXIII wieku.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Choice2_Title</Label>
        <String>Odzyskaj statek.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Choice2_Dec</Label>
        <String>Wybierasz opcję odzyskiwania statku, zdobywając cenne zasoby i technologię do ulepszenia swojej floty. Decyzja ta jest jednak brzemienna w skutkach dla {LEADERNAME}, który opłakuje stratę swoich kolonistów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Name</Label>
        <String>Nieukończona autobiografia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} jest znany z uporu, z jakim pracuje nad swoją autobiografią każdego dnia, zapewniając szczegółowy wgląd w swoje życie i doświadczenia. [BR][BR]Niedawno rywalizująca frakcja zdobyła nieopublikowaną wersję roboczą autobiografii i grozi ujawnieniem poufnych informacji, które mogą potencjalnie zaszkodzić reputacji naszej cywilizacji.[BR][BR]Nasi doradcy sugerują, że powinniśmy negocjować z rywalizującą frakcją, aby zapobiec wycieku, lub zdyskredytować wersję roboczą jako dzieło fikcji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Choice1_Title</Label>
        <String>Prowadź negocjacje z rywalizującą frakcją.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz negocjacje z rywalizującą frakcją. Zapobiega to wyciekowi poufnych informacji, ale kosztem zasobów i tymczasowego pogorszenia relacji dyplomatycznych z rywalizującą frakcją.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Choice2_Title</Label>
        <String>Zdyskredytuj wersję roboczą jako fikcję.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} publicznie odrzuca wersję roboczą jako dzieło fikcji, chroniąc reputację twojej cywilizacji. Jednakże, ten wybór może skutkować utratą zaufania i wiarygodności dla {LEADERNAME} oraz potencjalnymi przyszłymi komplikacjami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Name</Label>
        <String>Niespełnione marzenie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} wiernie służył twojemu rządowi, ale w głębi duszy zawsze czuł skryte rozgoryczenie z powodu przegapionej szansy na zostanie naukowcem. [BR][BR]Ostatnio otrzymał niepowtarzalną szansę na pracę z renomowanym zespołem naukowców nad przełomowym projektem badawczym. {LEADERNAME} jest teraz rozdarty między obowiązkiem wobec twojego rządu a możliwością spełnienia swojego życiowego marzenia.[BR][BR]Zwrócił się do ciebie po poradę. Pozwolisz mu realizować swoje naukowe aspiracje, czy nalegasz, aby pozostał w pełni zaangażowany na swoim obecnym stanowisku?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Choice1_Title</Label>
        <String>Pozwól mu dołączyć do projektu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się pozwolić {LEADERNAME} na tymczasowe dołączenie do projektu naukowego. Jego radość i wdzięczność zwiększają ich lojalność i produktywność. Jednak jego tymczasowa nieobecność na bieżącym stanowisku może mieć pewien negatywny wpływ na efektywność twojego rządu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Choice2_Title</Label>
        <String>Każ mu zostać na stanowisku</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Choice2_Dec</Label>
        <String>Przypominasz {LEADERNAME} o jego obowiązku i nalegasz, aby pozostał na swoim obecnym stanowisku. Jego rozgoryczenie może wzrosnąć, co potencjalnie obniży jego lojalność i efektywność. Jednakże, nie nastąpi żaden negatywny wpływ na efektywność twojego rządu dzięki jego ciągłej obecności.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Name</Label>
        <String>Mroczna przeszłość</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} zawsze był cennym zasobem dla twojego rządu, ale jego odmowa przebywania w słabo oświetlonych miejscach z powodu nieznanego incydentu z dzieciństwa była wyzwaniem.[BR][BR]Sytuacja niedawno się nasiliła, ponieważ {LEADERNAME} musiał uczestniczyć w kluczowych spotkaniach w słabo oświetlonej sali konferencyjnej na dyplomatycznej stacji kosmicznej. {LEADERNAME} wyraził swoje niezadowolenie i strach, ale opuszczenie tych spotkań mogłoby zaszkodzić naszej reputacji i relacjom z innymi gatunkami.[BR][BR]Nasi doradcy sugerują dwie opcje: albo dostosować się do fobii {LEADERNAME}, domagając się poprawy oświetlenia w sali konferencyjnej, albo przekonać {LEADERNAME}, aby stawił czoła swojemu strachowi dla dobra większości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Choice1_Title</Label>
        <String>Dostosuj salę do fobii.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz, aby uwzględnić jego fobię i żądasz lepszego oświetlenia w sali konferencyjnej. Chociaż to zwiększa lojalność i skuteczność {LEADERNAME}, nasze uporczywe naleganie w tak pozornie błahej kwestii może sprawić, że inne gatunki będą postrzegać nas jako słabych lub zbyt pobłażliwych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Choice2_Title</Label>
        <String>Przekonaj go, aby stawił czoła swojej fobii.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Choice2_Dec</Label>
        <String>Wybierasz przekonać {LEADERNAME} do stawienia czoła swoim lękom dla dobra większości. Chociaż może to nadwyrężyć jego lojalność i wywołać tymczasowy niepokój, nasze stanowisko w tej sprawie może zyskać szacunek innych gatunków, pokazując nasze zaangażowanie w dyplomację i zdolność do pokonywania osobistych problemów dla dobra większości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Name</Label>
        <String>Artefakt bez cienia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, jeden z twoich zaufanych przywódców, posiada tajemniczy artefakt z dawnej cywilizacji, dzięki któremu nie rzuca cienia. Ta unikalna cecha wzbudziła zainteresowanie potężnej i tajemniczej organizacji, która niedawno skontaktowała się z twoim rządem, proponując umowę.[BR][BR]Oferują podzielenie się swoją ogromną wiedzą na temat zaawansowanych technologii z twoją cywilizacją w zamian za artefakt. Jednak ostrzegają, że bez artefaktu, {LEADERNAME} może stracić swoje unikalne zdolności i popaść w zapomnienie.[BR][BR]Wybór leży w twoich rękach: Czy priorytetem będzie postęp twojej cywilizacji, czy zachowanie wyjątkowości przywódcy {LEADERNAME}?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Choice1_Title</Label>
        <String>Wymień artefakt na wiedzę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz wymianę artefaktu na wiedzę organizacji. Twoja cywilizacja zyskuje dostęp do zaawansowanych technologii, znacznie zwiększając swoje wysiłki badawcze. Jednak {LEADERNAME} traci swoje unikalne zdolności i może mieć problemy z utrzymaniem swojego wpływu i skuteczności w twoim rządzie.[BR]+120 Badania</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Choice2_Title</Label>
        <String>Zachowaj artefakt i chroń {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} zachowuje swoje unikalne zdolności i nadal jest wpływowym przywódcą w twoim rządzie. Jednakże, twoja cywilizacja przegapia okazję zdobycia zaawansowanych technologii od tajemniczej organizacji, która może nie być zadowolona z twojej decyzji o zatrzymaniu artefaktu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Name</Label>
        <String>Dziecko-zakładnik</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} został wychowany przez wrogów swoich rodziców jako zakładnik. Teraz pojawiły się informacje, że ich oprawcy, potężna frakcja wewnątrz wrogiej cywilizacji, znajdują się w niebezpiecznej sytuacji i są podatni na atak.[BR][BR]{LEADERNAME} jest rozdarty między poszukiwaniem zemsty za swoje dzieciństwo i możliwością osłabienia wroga, a pokazaniem litości i próbą zbudowania mostu dla promowania pokoju. Prosi o twoją radę, jak postąpić.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Choice1_Title</Label>
        <String>Dąż do zemsty i osłab wroga.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Choice1_Dec</Label>
        <String>Korzystasz z okazji i wybierasz uderzenie na wrażliwą frakcję wroga. Osłabi to ich i da twojej cywilizacji strategiczną przewagę. Jednak może to zwiększyć napięcia i prowadzić do dalszych konfliktów w przyszłości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Choice2_Title</Label>
        <String>Okaż miłosierdzie i promuj pokój.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} postanawia okazać litość i wykorzystać tę okazję do rozpoczęcia dialogu z wrogą frakcją. Poprawi to relacje i może prowadzić do trwałego pokoju. Jednak wróg może to zinterpretować jako oznakę słabości i wykorzystać to w przyszłości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Name</Label>
        <String>Ostatni dziedzic</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, nasz zaufany doradca, niedawno odkrył, że jest ostatnim żyjącym członkiem starożytnego rodu, której początki sięgają najwcześniejszych dni naszej cywilizacji.[BR][BR]Jako spadkobierca tego dziedzictwa, zwróciło się do niego stowarzyszenie historyków, którzy poświęcili swoje życie ochronie wiedzy i artefaktów pozostawionych przez ich przodków. Chcą udzielić {LEADERNAME} dostępu do swojej ogromnej kolekcji starożytnej wiedzy, ale ostrzegają, że niektóre z tych informacji mogą mieć potencjał do zakłócenia stabilności naszego społeczeństwa.[BR][BR]Nasi doradcy są podzieleni w tej kwestii: niektórzy uważają, że wiedza powinna być udostępniona i wykorzystana dla większego dobra, podczas gdy inni obawiają się, że może to przynieść więcej szkody niż pożytku.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Choice1_Title</Label>
        <String>Przyjmij wiedzę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz przyjęcie starożytnej wiedzy, udzielając {LEADERNAME} dostępu do archiwów stowarzyszenia historyków. W rezultacie, twoja cywilizacja zyskuje dostęp do potężnych nowych technologii, ale zwiększa się ryzyko niepokoju i zamętu, gdyż część informacji kwestionuje długo utrzymywane przekonania i normy społeczne.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Choice2_Title</Label>
        <String>Odrzuć ofertę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} odrzuca propozycję, wybierając utrzymanie stabilności swojego społeczeństwa kosztem potencjalnego ryzyka związanego ze starożytną wiedzą. Chociaż ta decyzja gwarantuje harmonię społeczną, może również uniemożliwić twojej cywilizacji odkrycie potężnych technologii i informacji, które mogłyby pchnąć was dalej ku gwiazdom.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Name</Label>
        <String>Dziecko przepowiedni</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} ma tajemniczą i zagadkową przeszłość, a plotki głoszą, że mogą być legendarnym „Dzieckiem przepowiedni”, namaszczonym do poprowadzenia swojego ludu ku chwale lub zagładzie.[BR][BR]Gdy legenda zyskuje na popularności, ludność jest rozdarta pomiędzy ekscytacją a strachem. Niektórzy wierzą, że {LEADERNAME} zapoczątkuje nową złotą erę, podczas gdy inni obawiają się potencjalnej destrukcji, którą może przynieść.[BR][BR]Nasi doradcy przedstawili dwie opcje: zaakceptować proroctwo i użyć go do zjednoczenia naszego ludu, lub próbować stłumić plotki i zbagatelizować znaczenie {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Choice1_Title</Label>
        <String>Zaakceptuj proroctwo.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz zaakceptowanie proroctwa. Znacząco podniesie to morale i produktywność twojej cywilizacji, ale także przyciągnie uwagę konkurencyjnych frakcji, które mogą postrzegać {LEADERNAME} jako potencjalne zagrożenie, które należy wyeliminować.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Choice2_Title</Label>
        <String>Wycisz plotki.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Choice2_Dec</Label>
        <String>Wybierasz stłumienie plotek i umniejszenie znaczenia {LEADERNAME}. Pozwoli to utrzymać status quo i zapobiec niepotrzebnym konfliktom, ale również pozbawi twoją cywilizację potencjalnych korzyści płynących z jednoczenia się wokół postaci legendarnej.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Name</Label>
        <String>Niszczyciel dokumentów</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME} jest wartościowym przywódcą w twoim rządzie, znanym z preferencji dla komunikacji werbalnej nad dokumentacją pisemną. [BR][BR]Niedawno, dokument o wysokim stopniu tajności zawierający wrażliwe informacje został przypadkowo dostarczony do {LEADERNAME}, który zniszczył go, nawet go nie czytając. Informacje zawarte w dokumencie były kluczowe dla operacji, w której czas odgrywał ważną rolę, a jego utrata może mieć poważne konsekwencje.[BR][BR]Nasi doradcy teraz debatują, czy próbować odtworzyć dokument z pamięci, czy całkowicie porzucić operację i skupić się na ograniczaniu szkód.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Choice1_Title</Label>
        <String>Odtwórz dokument.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Choice1_Desc</Label>
        <String>Decydujesz, by twoi doradcy spróbowali odtworzyć dokument z pamięci. To zapewni ci trochę czasu, ale istnieje ryzyko, że brakujące informacje mogą prowadzić do błędów w operacji i potencjalnego zagrożenia dla interesów twojej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Choice2_Title</Label>
        <String>Porzuć operację.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Choice2_Desc</Label>
        <String>Wybierasz porzucenie operacji i skupienie się na ograniczeniu szkód. Zapobiegnie to potencjalnym szkodom spowodowanym przez dezinformację, ale oznacza to również, że twoja cywilizacja straci cenną okazję do promowania swoich interesów w galaktyce.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Name</Label>
        <String>Bezlitosny służbista</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, bezwzględny przywódca trzymający wszystkich w ryzach, oczekuje od swoich podwładnych tylko perfekcji.[BR][BR]Niedawno, genialny naukowiec pod nadzorem {LEADERNAME} popełnił drobny błąd, który spowodował opóźnienie w kluczowym projekcie badawczym. {LEADERNAME} domaga się natychmiastowego zwolnienia naukowca, podczas gdy inni argumentują, że talent naukowca i jego potencjalny wkład powinny przeważać nad konsekwencjami jednego błędu.[BR][BR]Musimy zdecydować, jak poradzić sobie z tą sytuacją i czy poprzeć surowe środki dyscyplinarne {LEADERNAME} czy nie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Choice1_Title</Label>
        <String>Poprzyj zwolnienie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz poprzeć decyzję {LEADERNAME} o zwolnieniu naukowca. To wzmacnia dyscyplinę w twojej cywilizacji, ale tracisz utalentowanego naukowca i ryzykujesz możliwą zwiększoną niechęcią do przyszłych innowacji z powodu strachu przed popełnieniem błędów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Choice2_Title</Label>
        <String>Puść błąd naukowca w niepamięć.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się wybaczyć błąd naukowca i pozwolić mu kontynuować pracę. To sprzyja kulturze innowacji i zachęca do podejmowania ryzyka w twojej cywilizacji. Jednak {LEADERNAME} staje się niezadowolony, co prowadzi do spadku jego efektywności i potencjalnej utraty szacunku ze strony innych podwładnych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Name</Label>
        <String>Heretycka przeszłość</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, ceniony członek twojego rządu, został kiedyś oskarżony o wyznawanie „nieczystych” przekonań w swojej młodości. Oskarżenia te były de facto prawdziwe. Ostatnio przeszłość {LEADERNAME} wyszła na jaw, a niektórzy obywatele domagają się śledztwa, czy przywódca nadal trzyma się tych przekonań.[BR][BR]Nasi doradcy uważają, że poruszenie tego problemu może albo wzmocnić jedność naszego społeczeństwa, albo prowadzić do dalszych podziałów. Sugerują dwie możliwe kierunki działania: rozpoczęcie śledztwa lub zignorowanie plotek i skupienie się na teraźniejszości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Choice1_Title</Label>
        <String>Zbadaj przekonania {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz zbadanie przekonań {LEADERNAME}. To dogłębne śledztwo ujawni prawdę, ale może spowodować niepokój wśród twojej populacji, co może doprowadzić do tymczasowego spadku wskaźników poparcia. Jeśli jednak okaże się, że {LEADERNAME} zrzekł się swoich wcześniejszych przekonań, jego wiarygodność oraz reputacja twojego rządu zostaną zwiększone.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Choice2_Title</Label>
        <String>Zignoruj plotki i skup się na teraźniejszości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Choice2_Dec</Label>
        <String>Ignorując plotki, twoja cywilizacja może skupić się na obecnych wyzwaniach i szansach. Chociaż ta decyzja może być widziana jako znak mądrości i pragmatyzmu twojego rządu, istnieje potencjalne ryzyko, że przeszłość {LEADERNAME} może wyjść na światło dzienne, prowadząc do poważniejszych konsekwencji i niepokojów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C24_Framed_Name</Label>
        <String>Wrobiony niewinny</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C24_Framed_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, który służy twojemu rządowi, był kiedyś niesłusznie oskarżony o morderstwo politycznego rywala. Niedawno pojawiły się nowe dowody, które mogą potencjalnie oczyścić {LEADERNAME} z zarzutów i doprowadzić do sprawiedliwości prawdziwego winowajcę.[BR][BR]Jednak weryfikacja tych dowodów mogłaby rozdrapać stare rany i zdestabilizować polityczny krajobraz. Nasi doradcy sugerują, że moglibyśmy albo wspierać {LEADERNAME} w jego dążeniu do uniewinnienia, albo ukryć dowody i utrzymać status quo.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C24_Framed_Choice1_Title</Label>
        <String>Wspieraj misję na rzecz uniewinnienia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C24_Framed_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz wsparcie dla {LEADERNAME} w jego dążeniu do oczyszczenia z zarzutów. Dążenie do sprawiedliwości podnosi morale wśród twoich ludzi, ale powoduje również niepokoje polityczne, ponieważ frakcje zmieniają swoje nastawienia się w odpowiedzi na nowe odkrycia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C24_Framed_Choice2_Title</Label>
        <String>Zataj dowody.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C24_Framed_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się ukryć dowody, zachowując obecną kruchą równowagę polityczną. {LEADERNAME} pozostaje pod chmurą podejrzeń, co może wpłynąć na jego wydajność i lojalność. Dodatkowo istnieje ryzyko, że dowody mogą pojawić się ponownie w przyszłości, z nieprzewidywalnymi konsekwencjami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Name</Label>
        <String>Ukryte więzi</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} jest zaufanym członkiem twojego rządu, ale niedawno odkryliśmy, że jego rodzina ma ukrytą historię tajnego wspierania piractwa kosmicznego. To wsparcie nadal trwa i było znaczącym źródłem bogactwa dla rodziny.[BR][BR]Nasze służby wywiadowcze prześledziły fundusze do odległej floty piratów, a my możemy albo ujawnić prawdę, albo pozwolić rodzinie {LEADERNAME} kontynuować ich nielegalne operacje w zamian za udział w zyskach. Nasi doradcy ostrzegają, że publiczne ujawnienie tych informacji miałoby poważne konsekwencje dla {LEADERNAME} i stabilności naszego rządu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Choice1_Title</Label>
        <String>Ujawnij prawdę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się ujawnić prawdę. Skutkuje to osłabieniem floty pirackiej i zwiększeniem bezpieczeństwa naszej cywilizacji. Jednak skandal szkodzi reputacji {LEADERNAME} i powoduje niestabilność w naszym rządzie przez kilka miesięcy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Choice2_Title</Label>
        <String>Zaakceptuj udział w zyskach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Choice2_Dec</Label>
        <String>Rodzina {LEADERNAME} zgadza się podzielić z nami częścią swoich zysków, co krótkoterminowo zwiększa bogactwo naszej cywilizacji. Jednak ta decyzja może zachęcić do dalszej korupcji w naszym rządzie i może prowadzić do przyszłych komplikacji z flotą piratów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Name</Label>
        <String>Wyzwanie srebrnego talerza</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} został wychowany w bogatej rodzinie, a każda możliwość była podawana mu na srebrnym talerzu. W rezultacie, nigdy nie musiał stawić czoła prawdziwemu wyzwaniu w swoim życiu. Wpływowy członek twojej cywilizacji sugeruje, że przetestowanie zdolności {LEADERNAME} poprzez symulowany kryzys pomogłoby mu rozwijać się jako przywódcy.[BR][BR]Jednakże istnieją obawy, że ten test może albo zbytnio podnieść jego pewność siebie, albo złamać jego ducha. Twoi doradcy są podzieleni, czy przeprowadzić symulację, czy pozwolić {LEADERNAME} działać bez wypróbowania jego umiejętności.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Choice1_Title</Label>
        <String>Rozpocznij symulację.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz rozpoczęcie symulacji. {LEADERNAME} skutecznie radzi sobie z kryzysem, rozwijając nowo odkrytą odporność i zdobywając cenną umiejętność. Istnieje jednak ryzyko, że jego pewność siebie może przerodzić się w arogancję, prowadząc do potencjalnego nadużycia w przyszłych decyzjach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Choice2_Title</Label>
        <String>Zaniechaj testowania umiejętności</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} pozostaje niesprawdzony, utrzymując swoje aktualne umiejętności i unikając ewentualnych negatywnych konsekwencji. Może to jednak oznaczać utratę szans na wzrost i rozwój, a jego zdolność do radzenia sobie z przyszłymi wyzwaniami pozostanie niepewna.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Name</Label>
        <String>Świadomy śniący</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, jeden z twoich kluczowych doradców, jest znany ze swojej unikalnej zdolności kontrolowania swoich snów, aby przećwiczyć ważne spotkania. Ostatnio odkrył nadchodzące tajne spotkanie między rywalizującymi frakcjami w rządzie, które mogłoby potencjalnie zakłócić stabilność twojego imperium.[BR][BR]{LEADERNAME} podzielił się z tobą szczegółami tego spotkania i sugeruje dwie możliwe drogi działania: wykorzystanie swoich umiejętności do manipulowania wynikiem spotkania na twoją korzyść lub publiczne ujawnienie spiskowców, aby zademonstrować swoją siłę i kontrolę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Choice1_Title</Label>
        <String>Manipuluj spotkaniem.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się, aby {LEADERNAME} zinfiltrował tajne spotkanie, korzystając ze swoich zdolności do świadomego śnienia. Wynik spotkania zostaje zmanipulowany na twoją korzyść, co skutkuje tymczasowym wzrostem twojego wpływu i mocy. Jednakże, to działanie może prowadzić do zwiększenia podejrzeń i paranoi wśród twoich doradców i sojuszników.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Choice2_Title</Label>
        <String>Ujawnij spiskowców.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się publicznie ujawnić spiskowców, demonstrować swoją siłę i kontrolę. Skutkuje to natychmiastowym wzrostem twojego wskaźnika poparcia i lojalności obywateli. Jednakże, spiskowcy mogą żywić urazę i istnieje szansa, że będą szukać zemsty w przyszłości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Name</Label>
        <String>Wymazana przeszłość</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME} był nieocenionym atutem dla twojego rządu, ale jego przeszłość zawsze była owiana tajemnicą. Niedawno przeprowadzone śledztwo ujawniło, że {LEADERNAME} miał intensywną kryminalną przeszłość przed dołączeniem do twoich szeregów. Wygląda jednak na to, że potężne kontakty rządowe wymazały tę historię, pozwalając mu zacząć życie na nowo.[BR][BR]Gdy te informacje zaczynają się rozprzestrzeniać, niektórzy obywatele są zaniepokojeni ukrytą przeszłością jednego z twoich najbardziej zaufanych przywódców. Twoi doradcy przedstawiają dwie opcje: pozwolić {LEADERNAME} na poruszenie swojej przeszłości i ujawnienie prawdy lub zatuszować informacje i zdyskredytować śledztwo.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Choice1_Title</Label>
        <String>Ujawnij prawdę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Choice1_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} publicznie odnosi się do swojej przeszłości, co prowadzi do tymczasowego spadku poparcia dla twojej cywilizacji. Jednak jego szczerość zdobywa zaufanie wielu obywateli, wzmacniając jego lojalność na dłuższą metę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Choice2_Title</Label>
        <String>Zataj informacje.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się zataić informacje i zdyskredytować śledztwo. Podczas gdy większość pozostaje nieświadoma przestępczej przeszłości {LEADERNAME}, niektórzy obywatele zaczynają podejrzewać transparentność twojego rządu. Istnieje również potencjał, że te informacje mogą pojawić się ponownie w przyszłości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Name</Label>
        <String>Dług hazardowy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME}, zaufany członek twojego rządu, niestety narobił mnóstwo długów hazardowych. Informacje te wyszły na jaw po tym, jak znany syndykat przestępczy skontaktował się z twoim rządem, żądając spłaty długów {LEADERNAME}. [BR][BR]Nasi doradcy sugerują dwie drogi postępowania: spłacenie długu, aby zachować pokój i uniknąć negatywnych konsekwencji, lub skonfrontowanie się z syndykatem przestępczym i odmówienie zapłaty, co potencjalnie zagraża bezpieczeństwu {LEADERNAME} i stabilności twojego rządu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Choice1_Title</Label>
        <String>Spłać dług.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Choice1_Desc</Label>
        <String>Wybierasz spłatę długu hazardowego {LEADERNAME}. To zredukuje część środków twojego rządu, ale zapewni, że syndykat przestępczy nie odpowie, i utrzyma stabilność w twoim rządzie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Choice2_Title</Label>
        <String>Odmów zapłaty.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Choice2_Desc</Label>
        <String>Decydujesz się skonfrontować z syndykatem przestępczym i odmówić spłaty długów hazardowych {LEADERNAME}. Ta odważna postawa może przynieść ci szacunek wśród twoich obywateli, ale może również sprawić, że {LEADERNAME} stanie się celem dla syndykatu przestępczego, a to z kolei może mieć potencjalne konsekwencje dla twojego rządu w przyszłości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_Vanity_Name</Label>
        <String>Dylemat próżności</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_Vanity_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME}, wpływowy lider w twoim rządzie, jest znany ze swojej skrajnej próżności, często reagując agresywnie na osoby, które uważa za bardziej atrakcyjne. [BR][BR]Ostatnio, wschodząca gwiazda w twojej cywilizacji przyciągnęła uwagę publiczności, a jej uroda stała się tematem rozmów w całej galaktyce. Nie dziwi więc, że {LEADERNAME} zauważył to i teraz żąda, aby ta osoba została usunięta, aby chronić jego wizerunek.[BR][BR]Nasi doradcy sugerują, że możemy albo zgodzić się na prośbę {LEADERNAME}, albo próbować załagodzić sytuację, proponując kompromis.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_Vanity_Choice1_Title</Label>
        <String>Wyeliminuj zagrożenie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_Vanity_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się wyeliminować wschodzącą gwiazdę. Ta decyzja zadowala {LEADERNAME}, który pozostaje lojalny wobec twojej sprawy. Jednakże morderstwo pozostawia ciemną plamę na reputacji twojej cywilizacji, powodując pogorszenie relacji dyplomatycznych z innymi gatunkami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_Vanity_Choice2_Title</Label>
        <String>Zaproponuj kompromis.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_Vanity_Choice2_Dec</Label>
        <String>Sugerujesz, że wschodząca gwiazda powinna poddać się zabiegom kosmetycznym, aby wyglądać mniej atrakcyjnie. To rozwiązanie na razie uspokaja {LEADERNAME}, ale kariera gwiazdy cierpi w wyniku tej decyzji, a w przyszłości mogą pojawić się konsekwencje dla branży rozrywkowej twojej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Name</Label>
        <String>Ścieżka do pokuty</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, były zabójca, który teraz służy twojemu rządowi, zmaga się z głęboko zakorzenionym poczuciem winy za swoje przeszłe czyny. Ostatnio odkryli istnienie tajnej organizacji, która ma na celu eliminację opresyjnych postaci politycznych.[BR][BR]{LEADERNAME} wierzy, że dołączając do tej organizacji, może odpokutować za swoje przeszłe grzechy i dokonać zmiany w galaktyce. Jednak nasi doradcy ostrzegają, że może to przyciągnąć niechcianą uwagę na naszą cywilizację i narazić nas na ryzyko.[BR][BR]Czy powinniśmy pozwolić {LEADERNAME} podążać ścieżką ku odkupieniu?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Choice1_Title</Label>
        <String>Udziel pozwolenia na dołączenie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Choice1_Dec</Label>
        <String>Pozwalasz {LEADERNAME} dołączyć do organizacji. Jego nowo odkryty cel podnosi mu morale i efektywność, ale nasza cywilizacja staje się celem tych, którzy sprzeciwiają się celom organizacji, co prowadzi do potencjalnych konfliktów i dyplomatycznych wyzwań.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Choice2_Title</Label>
        <String>Zabroń zaangażowania.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Choice2_Dec</Label>
        <String>Zabraniasz {LEADERNAME} dołączenia do organizacji, stawiając na pierwszym miejscu bezpieczeństwo naszej cywilizacji. Chociaż poczucie winy i depresja {LEADERNAME} pogłębiają się, nasza pozycja polityczna pozostaje stabilna. Jednak ta decyzja może wpłynąć na lojalność i wydajność {LEADERNAME} w przyszłości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Miser_Name</Label>
        <String>Skąpy tyran</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Miser_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} jest znany ze swojego skąpstwa, jeśli chodzi o finanse. Jego podwładni cierpią od lat z powodu niskich zarobków, przestarzałego sprzętu i złych warunków pracy. Niedawno ich grupa zjednoczyła się i wysłała oficjalną skargę do przełożonych, domagając się lepszego traktowania i zasobów.[BR][BR]Musimy zdecydować, jak poradzić sobie z tą sytuacją – czy zmusić {LEADERNAME} do przeznaczenia większej ilości funduszy na swój dział, czy znaleźć inny sposób na uspokojenie niezadowolonych pracowników?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Miser_Choice1_Title</Label>
        <String>Inwestuj w ulepszenia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Miser_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybieramy inwestowanie w ulepszenia i zmuszamy {LEADERNAME} do przeznaczenia większych środków na jego dział. To skutkuje zwiększeniem morale i produktywności wśród pracowników, ale może obciążyć nasze finanse na pewien czas.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Miser_Choice2_Title</Label>
        <String>Wprowadź niefinansowe zachęty.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Miser_Choice2_Dec</Label>
        <String>Zamiast zmuszać {LEADERNAME} do przeznaczania większych funduszy, wprowadzamy niematerialne zachęty i korzyści dla pracowników, takie jak elastyczne godziny pracy, dodatkowe dni urlopu i programy uznaniowe. Może to do pewnego stopnia zadowolić pracowników, ale ich podstawowe niezadowolenie ze stylem zarządzania {LEADERNAME} może nadal narastać i pojawić się później.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Desire_Name</Label>
        <String>Ukryte pragnienie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Desire_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME}, prominentna postać w twoim rządzie, znana jest z zastraszającej i bezwzględnej postawy. Jednak najnowsze raporty wywiadu sugerują, że w głębi duszy, {LEADERNAME} jest tajemniczo zdesperowany w dążeniu do bycia lubianym i akceptowanym przez innych.[BR][BR]Pojawiła się okazja, aby wykorzystać tę ukrytą potrzebę. Możesz zorganizować dla {LEADERNAME} serię publicznych wydarzeń, pokazujących łagodniejszą stronę jego charakteru, lub utrzymać jego groźną reputację, unikając wszelkich prób uczłowieczenia go.[BR][BR]Decyzja, którą podejmiesz, będzie miała trwały wpływ na to, jak {LEADERNAME} będzie postrzegany i skuteczny w twoim rządzie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Desire_Choice1_Title</Label>
        <String>Uczłowiecz go.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Desire_Choice1_Desc</Label>
        <String>Wybierasz uczłowieczenie {LEADERNAME}, pozwalając mu uczestniczyć w publicznych wydarzeniach i złagodzić swój wizerunek. Poprawi to jego wskaźniki poparcia i morale twojej cywilizacji, ale może również osłabić jego autorytet w oczach twoich przeciwników.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Desire_Choice2_Title</Label>
        <String>Utrzymaj jego groźny wizerunek.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Desire_Choice2_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME} nadal budzi strach i nienawiść, utrzymując swój autorytarny wizerunek. To utrzyma twoich przeciwników w ryzach, ale kosztem niższego poparcia i ciągłej alienacji {LEADERNAME} od innych członków w twojej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Name</Label>
        <String>Długo oczekiwana emerytura</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, który niestrudzenie służy twojemu rządowi, otwarcie wyraził chęć przejścia na emeryturę i zakończenia swojej pracy. [BR][BR]Chociaż był cennym atutem dla twojej cywilizacji, jasne jest, że nie ma już do tego serca. Jego uwagę przykuła luksusowa planeta emerytalna, a sam {LEADERNAME} poprosił o twoją zgodę na udanie się tam na emeryturę. [BR]Nasi doradcy ostrzegają, że zezwolenie na przejście na emeryturę może stworzyć wakat na stanowisku przywódczym, ale odmowa może doprowadzić do powstania niezadowolonego i mniej skutecznego przywódcy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Choice1_Title</Label>
        <String>Spełnij jego życzenie dotyczące emerytury.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz spełnienie życzenia {LEADERNAME}. Odchodzi z wdzięcznością, ale twoja cywilizacja będzie musiała znaleźć odpowiednie zastępstwo, co może zająć czas i zasoby.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Choice2_Title</Label>
        <String>Odrzuć jego prośbę o emeryturę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} z niechęcią kontynuuje służbę, ale jego brak entuzjazmu może wpłynąć na jego wydajność i morale osób pod nim. Istnieje szansa, że w końcu zaakceptuje swoją rolę lub będzie coraz bardziej niezadowolony.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Name</Label>
        <String>Powtarzające się sny</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, który służy twojemu rządowi, doświadcza powtarzających się snów o sobie w poprzednim życiu. Te sny stają się coraz bardziej prawdziwe, a {LEADERNAME} wierzy, że to nie są tylko sny, ale połączenie z poprzednim życiem, które może zawierać cenne informacje.[BR][BR]Nasi eksperci mają podzielone opinie na ten temat, niektórzy sądzą, że te sny mogą być wynikiem nieodkrytej obcej technologii wpływającej na umysł {LEADERNAME}, podczas gdy inni sugerują, że mogłoby to być naturalne zjawisko, które może mieć niezbadane korzyści.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Choice1_Title</Label>
        <String>Zbadaj dokładniej sny.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz dokładniejsze zbadanie snów. Ta decyzja prowadzi do przeznaczenia zasobów na odkrycie prawdy stojącej za tymi snami, co potencjalnie może ujawnić przełomowe informacje lub cenne spostrzeżenia. Jednak ten wybór może również skutkować zmarnowanym czasem i zasobami, jeśli sny okażą się nieistotne.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Choice2_Title</Label>
        <String>Zignoruj sny i skup się na teraźniejszości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Choice2_Dec</Label>
        <String>Zalecasz {LEADERNAME} zignorowanie snów i koncentrację na swoich obowiązkach w teraźniejszości. Ten wybór pozwoli twojemu rządowi skupić się na bieżących sprawach bez rozpraszania się niepotwierdzonymi spekulacjami. Istnieje jednak ryzyko, że cenne informacje mogą zostać utracone, jeśli sny mają w sobie jakąkolwiek prawdę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Name</Label>
        <String>Dziedzictwo ojca</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} zawsze nosił ciężki ciężar odpowiedzialności za śmierć swojego ojca. Jako wybitny naukowiec, jego ojciec był na skraju przełomu w bardzo eksperymentalnej dziedzinie, kiedy doszło do strasznego wypadku, który pozbawił go życia.[BR][BR]Niedawno zespół badaczy odkrył pozostałości po pracy ojca {LEADERNAME} i uważa, że mogłoby to prowadzić do znaczących postępów dla naszej cywilizacji. Jednak zagłębianie się w to badanie niesie ryzyko kolejnych wypadków i śmierci.[BR][BR]Nasi doradcy przedstawiają dwie opcje: kontynuować badania z ostrożnością, honorując dziedzictwo ojca {LEADERNAME}, lub całkowicie je porzucić, unikając ewentualnych katastrof.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice1_Title</Label>
        <String>Kontynuuj badania</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz kontynuowanie badań, honorując dziedzictwo ojca {LEADERNAME}. Ta decyzja może prowadzić do przełomowych postępów dla naszej cywilizacji. Jednak istnieje szansa, że mogą zdarzyć się wypadki, prowadzące do śmierci i potencjalnego sprzeciwu ze strony społeczeństwa.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice2_Title</Label>
        <String>Porzuć badania</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się porzucić badania, stawiając na pierwszym miejscu bezpieczeństwo i dobrobyt naszych ludzi. Choć ten wybór może zapobiec potencjalnym wypadkom, oznacza również rezygnację z ogromnych potencjalnych korzyści, jakie badania ojca {LEADERNAME} mogły przynieść naszej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Name</Label>
        <String>Rywalizujące rodzeństwo</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} zawsze żył w cieniu swojego bardziej znanego brata. Ostatnio, jego brat wplątał się w kontrowersyjny projekt, który potencjalnie może szkodzić interesom twojej cywilizacji.[BR][BR]{LEADERNAME} zwraca się do ciebie z prośbą o publiczne potępienie projektu jego brata. Nasi doradcy zauważają, że może to albo wzmocnić pozycję twojej cywilizacji, albo zaostrzyć animozje między rodzeństwem, co potencjalnie może wpłynąć na wyniki {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Choice1_Title</Label>
        <String>Wspieraj stanowisko {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz poparcie dla stanowiska {LEADERNAME}. Ta decyzja zwiększa morale i lojalność {LEADERNAME}, ale może również prowadzić do napiętych relacji z jego wpływowym bratem, co może mieć wpływ na przyszłe relacje polityczne i gospodarcze.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Choice2_Title</Label>
        <String>Zachęcaj do pojednania.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Choice2_Dec</Label>
        <String>Doradzasz {LEADERNAME}, aby odłożył na bok osobiste urazy i współpracował ze swoim bratem dla dobra waszej cywilizacji. Może to prowadzić do poprawy relacji między rodzeństwem i potencjalnych korzyści z projektu jego brata, ale może również wywołać niechęć w {LEADERNAME} i wpłynąć na jego lojalność wobec ciebie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Name</Label>
        <String>Pościg za nieśmiertelnością</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} niestrudzenie szukał sposobów na osiągnięcie nieśmiertelności przez całe swoje życie. Ostatnio natknął się na dawno zagubiony starożytny artefakt, który według przekonań daje wieczne życie swojemu posiadaczowi.[BR][BR]Jednak zdobycie tego artefaktu wymaga wejścia w niebezpieczny i niezbadany sektor galaktyki. {LEADERNAME} prosi o twoją zgodę na wyruszenie w tę ryzykowną misję, która potencjalnie może odkryć ogromną moc i wiedzę.[BR][BR]Nasi doradcy ostrzegają, że ta misja może skutkować znaczną stratą zasobów i siły roboczej, jeśli nie powiedzie się, ale potencjalne nagrody są zbyt wielkie, aby je zignorować.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Choice1_Title</Label>
        <String>Udziel pozwolenia na misję.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Choice1_Dec</Label>
        <String>Udzielasz {LEADERNAME} pozwolenia na podjęcie misji w poszukiwaniu nieśmiertelności. Jeśli zakończy się sukcesem, twoja cywilizacja może zdobyć niespotykaną dotąd moc i wiedzę. Jednak ekspedycja będzie kosztowna i może skutkować utratą cennych zasobów i życia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Choice2_Title</Label>
        <String>Odmów pozwolenia na misję.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Choice2_Dec</Label>
        <String>Odmawiasz {LEADERNAME} pozwolenia na poszukiwanie starożytnego artefaktu, zapewniając, że zasoby i siła robocza twojej cywilizacji pozostają nienaruszone. Mogła to być jednak przegapiona okazja na odkrycie sekretów wiecznego życia i niezmierzonej mocy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Name</Label>
        <String>Siatka przestępcza</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} zawsze był skutecznym i lojalnym członkiem twojego rządu, ale niedawno wyszło na jaw, że ma alarmująco dużo powiązań kryminalnych.[BR][BR]Wysoko postawiony członek podziemia zwrócił się do twojej administracji z niebezpieczną propozycją: oferuje cenne zasoby i informacje w zamian za łagodniejsze egzekwowanie prawa wobec jego kryminalnych działań.[BR][BR]Nasi doradcy są rozdarci: niektórzy uważają, że przyjęcie oferty znacznie zwiększy nasze możliwości, podczas gdy inni argumentują, że kompromis moralny ostatecznie osłabi naszą cywilizację.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Choice1_Title</Label>
        <String>Zaakceptuj ofertę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się zaakceptować ofertę. Dostarczone zasoby i informacje znacznie zwiększają możliwości twojej cywilizacji na pewien czas, ale wpływ podziemia na twoje społeczeństwo wzmacnia się, co skutkuje wzrostem przestępczości i utratą moralnego autorytetu wśród twoich ludzi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Choice2_Title</Label>
        <String>Odrzuć ofertę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydując się na obronę swoich wartości, odrzucasz niebezpieczną propozycję. Chociaż twoja cywilizacja traci potencjalny impuls rozwoju, zaufanie twojego ludu do twojego przywództwa wzmacnia się, zwiększając poparcie. Jednak przestępczy półświatek może poszukać zemsty za twoje nieposłuszeństwo, co może prowadzić do potencjalnych przyszłych konfliktów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Name</Label>
        <String>Dylemat praworządności</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, wieloletni urzędnik i gorliwy zwolennik praworządności, stoi przed trudną sytuacją. Wysoko postawiony urzędnik został oskarżony o malwersacje, ale dowody są co najmniej dwuznaczne. Chociaż {LEADERNAME} wierzy w znaczenie praworządności, rozumie też potrzebę szybkiego działania, aby utrzymać zaufanie publiczne.[BR][BR]Nasi doradcy proponują dwie drogi postępowania: pozwolić systemowi prawnemu działać swoim torem, co potencjalnie pozwoli oskarżonemu uniknąć kary, lub interweniować i wymusić rozwiązanie, co mogłoby naruszyć integralność naszego systemu sądownictwa.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Choice1_Title</Label>
        <String>Kieruj się praworządnością.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się przestrzegać zasady praworządności, pozwalając systemowi prawnemu na rozpatrzenie sprawy. Ta decyzja może doprowadzić do tego, że oskarżony urzędnik uniknie kary, ale wzmocni to integralność naszego systemu prawnego i umocni zaangażowanie {LEADERNAME} w przestrzeganie zasady praworządności.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Choice2_Title</Label>
        <String>Interweniuj w celu uzyskania rozwiązania.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Choice2_Dec</Label>
        <String>Wybierasz interwencję i wymuszenie rozwiązania. Choć to decyzja może prowadzić do szybszego rozwiązania i utrzymania zaufania publicznego, może również rzucić cień wątpliwości na integralność naszego systemu prawnego i sprawić, że {LEADERNAME} zacznie kwestionować swoje zaangażowanie w przestrzeganie procedur prawnych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Name</Label>
        <String>Domniemana tożsamość</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, jeden z twoich najbardziej zaufanych doradców, ma ciekawą przeszłość. W młodszych latach przez kilka lat żył pod przybraną tożsamością. Ta informacja niedawno wyszła na jaw, a powody tej tajemniczej części jego życia są niejasne.[BR][BR]Niektórzy wyrażają obawy co do wiarygodności {LEADERNAME}, podczas gdy inni wierzą, że musiał być jakiś uzasadniony powód dla takich działań. Nasza sieć wywiadu zlokalizowała kogoś z przeszłości {LEADERNAME}, kto może być w stanie rzucić światło na tę sprawę, ale musimy zdecydować, czy prowadzić śledztwo, czy pozwolić przeszłości pozostać ukrytą.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Choice1_Title</Label>
        <String>Zbadaj przeszłość.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się zbadać przeszłość. Odkrycie prawdy o domniemanej tożsamości {LEADERNAME} może prowadzić do znaczących odkryć, ale śledztwo może również nadszarpnąć twoje relacje z {LEADERNAME} i potencjalnie wywołać niepokój wśród twoich ludzi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Choice2_Title</Label>
        <String>Niech przeszłość pozostanie ukryta.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydując, że przeszłość powinna pozostać ukryta, ufasz osądowi {LEADERNAME} i zachowujesz informacje w tajemnicy. Choć ta decyzja może utrzymać stabilność w twoim rządzie, nierozwiązane pytania dotyczące przeszłości {LEADERNAME} mogą pojawić się ponownie w późniejszym czasie, potencjalnie powodując nieprzewidziane problemy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Name</Label>
        <String>Starożytna technologia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} zawsze był znany ze swojej nieufności do nowych technologii i preferencji dla starych metod. Ostatnio odkrył starożytny artefakt, który według niego posiada ogromną moc i wiedzę pochodzącą od dawno zaginionej cywilizacji.[BR][BR]Chociaż nasi naukowcy są chętni do zbadania i zrozumienia tego artefaktu, {LEADERNAME} nalega, abyśmy szanowali mądrość starożytnych i zachowali artefakt nienaruszony, wykorzystując go jedynie jako wskazówki.[BR][BR]Nasi doradcy są podzieleni: niektórzy argumentują, że powinniśmy wykorzystać moc tej starożytnej technologii, podczas gdy inni obawiają się, że mogłoby to prowadzić do nieprzewidzianych konsekwencji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice1_Title</Label>
        <String>Uszanuj starożytną wiedze.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz szacunek dla starożytnej wiedzy i zachowanie artefaktu nienaruszonego. W rezultacie twoi ludzie akceptują swoje dziedzictwo kulturowe, co prowadzi do zwiększenia morale i poczucia wspólnoty. Jednak potencjalne korzyści z badania artefaktu pozostają niewykorzystane, a postęp technologiczny może w rezultacie spowolnić.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice2_Title</Label>
        <String>Zbadaj i wykorzystaj artefakt.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się na zbadanie i wykorzystanie mocy starożytnego artefaktu. Ten śmiały ruch prowadzi do przełomów w różnych dziedzinach, znacznie przyspieszając postęp technologiczny. Jednak decyzja o zignorowaniu starożytnej mądrości złości {LEADERNAME} i część populacji, powodując podział w twojej cywilizacji, który może zająć trochę czasu na naprawę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Name</Label>
        <String>Nawiedzające wspomnienia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} nosi tragiczne brzemię bycia świadkiem egzekucji swoich rodziców. Długo tłumione wspomnienie powraca, gdy zostaje wydany dokument o tym wydarzeniu, budząc ciekawość i współczucie publiczności.[BR][BR]Twoi doradcy informują cię, że to jest krytyczny moment – możesz albo wykorzystać to współczucie sympatię i polepszyć wizerunek {LEADERNAME} w opinii publicznej, albo zataić dokument, aby uniknąć dodatkowego emocjonalnego cierpienia dla {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Choice1_Title</Label>
        <String>Wykorzystaj współczucie, aby polepszyć wizerunek.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się skorzystać ze współczucia ludu. Popularność {LEADERNAME} wzrasta, co prowadzi do wzrostu dyplomacji i wpływów przez kilka miesięcy. Jednak ta decyzja może nadwyrężyć twoje relacje z {LEADERNAME}, który może czuć się wykorzystany.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Choice2_Title</Label>
        <String>Zablokuj dokument.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Choice2_Dec</Label>
        <String>Wybierasz ukrycie dokumentu, aby chronić dobrostan emocjonalny {LEADERNAME}. {LEADERNAME} zyskuje cechę Lojalność i jego relacja z tobą się wzmacnia. Jednak cenzura może zostać odkryta, co może prowadzić do utraty zaufania i poparcia wśród społeczeństwa.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Name</Label>
        <String>Dylemat dezertera</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Dec</Label>
        <String>Bliski przyjaciel {LEADERNAME}, czołowy naukowiec, zdezerterował ze swojej rodzimej planety wraz z tajną technologią, przynosząc ją twojej cywilizacji. Dzięki temu zyskałeś technologiczną przewagę. Jednak ich poprzedni rząd domaga się zwrotu naukowca oraz technologii. Twoi doradcy są podzieleni: niektórzy sugerują zgodę, aby poprawić stosunki dyplomatyczne, podczas gdy inni rekomendują odmowę, aby chronić twojego przyjaciela i utrzymać przewagę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice1_Title</Label>
        <String>Zastosuj się do żądania.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice1_Dec</Label>
        <String>Podporządkowujesz się żądaniu, zwracając przyjaciela i technologię. Relacje dyplomatyczne ulegają poprawie, ale kosztuje cię to utratę technologicznej przewagi i nadszarpuje twoje przywództwo, gdyż zaufanie przyjaciela zostaje zdradzone.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice2_Title</Label>
        <String>Odmów żądania.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice2_Dec</Label>
        <String>Odmawiając poddania przyjaciela i technologii, zachowujesz przewagę. Twoja lojalność i inteligencja jako lider są umocnione, ale relacje dyplomatyczne znacznie ucierpiały.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Name</Label>
        <String>Wątpliwy ładunek</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} był kiedyś bardzo szanowanym wojskowym w twojej cywilizacji. Jednak został zwolniony w tajemniczych okolicznościach, które nigdy nie zostały w pełni ujawnione dla opinii publicznej.[BR][BR]Niedawno anonimowe źródło udostępniło dokumenty, które sugerują, że zwolnienie {LEADERNAME} było wynikiem nieudanej tajnej misji, która naraziła na ryzyko życie wielu żołnierzy. Media podchwyciły tę historię, wywołując publiczne oburzenie.[BR][BR]Nasi doradcy zalecają przeprowadzenie śledztwa w tej sprawie lub zatajenie informacji, aby chronić {LEADERNAME} i utrzymać stabilność.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Choice1_Title</Label>
        <String>Rozpocznij śledztwo.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się wszcząć dochodzenie w tej sprawie. Jeśli dochodzenie ujawni, że {LEADERNAME} był rzeczywiście odpowiedzialny za nieudaną misję, jego reputacja zostanie splamiona, a ty możesz stracić jego cenne umiejętności. Jeśli jednak zostanie oczyszczony z wszelkich zarzutów, jego reputacja zostanie przywrócona, a zaufanie społeczeństwa do twojego rządu wzrośnie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Choice2_Title</Label>
        <String>Zataj informacje.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Choice2_Dec</Label>
        <String>Wybierasz ukrycie informacji, utrzymanie stabilności i ochronę {LEADERNAME}. Istnieje jednak ryzyko, że prawda może w końcu wyjść na jaw, powodując niepokój społeczny i szkodząc wiarygodności twojego rządu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C31_Survivor_Name</Label>
        <String>Wezwanie ocalałego</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C31_Survivor_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, jeden z twoich najbardziej doświadczonych doradców, znany jest z tego, że przeżył katastroficzną awarię lądującego statku na wrogiej planecie i przez wiele lat żył w dziczy.Skontaktowała się z nim grupa osadników, którzy znaleźli się w podobnej sytuacji i szukają wskazówek, jak przetrwać w tak niebezpiecznym środowisku.[BR][BR]{LEADERNAME} jest gotowy pomóc osadnikom, ale oznaczałoby to poświęcenie czasu na oderwanie się od swoich obecnych obowiązków. Tymczasem inni twierdzą, że osadnicy powinni radzić sobie sami i uczyć się na własnych doświadczeniach, tak jak zrobił to {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C31_Survivor_Choice1_Title</Label>
        <String>Wyślij {LEADERNAME}, aby pomóc osadnikom.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C31_Survivor_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się wysłać {LEADERNAME}, aby pomóc osadnikom. Jego wiedza specjalistyczna uratuje wiele żyć i stworzy silną więź z osadnikami. Jednakże, tymczasowa nieobecność {LEADERNAME} osłabi twoje rządy, prowadząc do zmniejszenia efektywności w jego obszarze specjalizacji na kilka miesięcy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C31_Survivor_Choice2_Title</Label>
        <String>Doradź osadnikom, aby uczyli się na swoich doświadczeniach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C31_Survivor_Choice2_Dec</Label>
        <String>Zachęcasz osadników do czerpania nauki z własnych doświadczeń, tak jak zrobił to {LEADERNAME}. Ta decyzja pozwala {LEADERNAME} kontynuować swoją pracę bez przeszkód, ale niektórzy osadnicy mogą nie przetrwać surowych warunków, a relacje z osadą mogą ulec pogorszeniu z powodu poczucia obojętności.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Name</Label>
        <String>Decyzja strażnika pokoju</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, kluczowy członek twojego rządu, stracił swoją rodzinę w wyniszczającej międzygwiezdnej wojnie i od tamtej pory złożył przysięgę, że zapobiegnie takim konfliktom w przyszłości.[BR][BR]Ostatnio, napięcia między Imperium Drengin a Konfederacją Torian wzrosły. Obie frakcje zwróciły się do twojego rządu o wsparcie. {LEADERNAME} wierzy, że działanie jako mediator między dwoma frakcjami może być kluczowym krokiem w utrzymaniu pokoju.[BR][BR]Jednak niektórzy z twoich doradców argumentują, że przyjęcie neutralnej postawy może być odbierane jako znak słabości, i może być lepiej wybrać stronę, aby zapewnić sobie potężnego sojusznika.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice1_Title</Label>
        <String>Pośrednicz między frakcjami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się pośredniczyć między Imperium Drengin i Konfederacją Torian. Chociaż ta decyzja może pomóc zapobiec eskalacji konfliktu, odmowa twojej cywilizacji do zajęcia stanowiska może spowodować tymczasowe kary dyplomatyczne w przypadku obu frakcji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice2_Title</Label>
        <String>Wybierz stronę, którą chcesz wesprzeć.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice2_Dec</Label>
        <String>Wybierając wsparcie dla Imperium Drengin lub Konfederacji Torian, twoja cywilizacja zyskuje potężnego sojusznika i wzmacnia swoją pozycję strategiczną. Jednak ta decyzja jest sprzeczna z życzeniem {LEADERNAME} i może prowadzić do przyszłych konfliktów, podważając jego wysiłki na rzecz utrzymania pokoju.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Name</Label>
        <String>Skradzione projekty</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} to utalentowany inżynier, który został zmuszony do piractwa po tym, jak jego przełomowe projekty zostały skradzione. Ostatnio otrzymał anonimową informację o lokalizacji złodziei i skradzionych projektów. Szuka twojej pomocy w odzyskaniu swojej pracy i pociągnięciu winnych do odpowiedzialności. Może to być okazja do oczyścić imię {LEADERNAME} i zdobyć poparcie publiczne, lub wykorzystać sytuację do zdobycia większej strategicznej przewagi.[BR][BR]Nasi doradcy ostrzegają, że te informacje mogą być pułapką i powinniśmy ostrożnie reagować.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice1_Title</Label>
        <String>Pomóż odzyskać projekty.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz pomoc {LEADERNAME} w odzyskaniu jego skradzionych projektów. To zwiększy jego lojalność i potencjalnie umożliwi twojej cywilizacji dostęp do innowacyjnej technologii. Jednakże, może to prowadzić do niebezpiecznej konfrontacji z złodziejami, a twoi obywatele mogą nie popierać tak agresywnego podejścia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice2_Title</Label>
        <String>Wykorzystaj sytuację do szpiegowania.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice2_Dec</Label>
        <String>Zamiast bezpośrednio konfrontować się z złodziejami, decydujesz wykorzystać sytuację na swoją korzyść, infiltrując ich organizację i zdobywając cenne informacje. Może to prowadzić do długoterminowych korzyści strategicznych, ale reputacja {LEADERNAME} pozostanie splamiona, a on może kwestionować twoje zaangażowanie w jego sprawę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Name</Label>
        <String>Przeszłość uchodźcy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} jest cennym członkiem twojego rządu od czasu jego ucieczki z owianej złą sławą kolonii więziennej. Jednak jego przeszłość dogoniła go, gdy niebezpieczny łowca nagród odnalazł {LEADERNAME} i domaga się jego powrotu do kolonii więziennej w zamian za sowitą nagrodę.[BR][BR]Nasze informacje wskazują, że ten łowca nagród ma imponującą reputację i nie podda się łatwo. Stajemy przed wyborem – chronić {LEADERNAME}, czy odesłać go z powrotem do kolonii więziennej w nadziei na zdobycie przychylności i zasobów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Choice1_Title</Label>
        <String>Chroń {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz ochronę {LEADERNAME}, wzmacniając jego lojalność i potencjalnie zdobywając cenne informacje o tajemnicach kolonii więziennej. Jednakże, może to prowadzić do konfliktu z łowcą nagród i innymi frakcjami dążącymi do zdobycia nagrody.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Choice2_Title</Label>
        <String>Odeślij {LEADERNAME} z powrotem.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Choice2_Dec</Label>
        <String>Wysyłając {LEADERNAME} z powrotem do kolonii więziennej, otrzymujesz nagrodę i unikasz konfliktu z łowcą nagród. Jednak ta decyzja może mieć negatywny wpływ na morale twojego rządu i zaufanie innych liderów. Dodatkowo, tracisz cenne umiejętności i wiedzę {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Name</Label>
        <String>Boskie powołanie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} od dawna wierzył, że został wybrany przez siłę wyższą, aby poprowadzić swoją rasę do chwały. Ostatnio doświadcza czegoś, co uważa za boskie wizje, prowadzące go do odległego systemu gwiezdnego, który rzekomo zawiera klucz do ostatecznego triumfu naszej cywilizacji.[BR][BR]Nasi naukowcy i stratedzy są sceptyczni, ponieważ nie ma konkretnych dowodów potwierdzających tę tezę. Argumentują, że przekierowanie zasobów na tę ekspedycję może być kosztownym błędem. Jednak {LEADERNAME} jest uparty, a jego pobożni wyznawcy są chętni do wyruszenia w tę świętą misję. Decyzja należy do ciebie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Choice1_Title</Label>
        <String>Wspieraj ekspedycję.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz wsparcie dla wyprawy. Ta decyzja cieszy {LEADERNAME} i jego zwolenników, zwiększając morale i zapał wśród twojego ludu. Jednak obciąża to twoje zasoby, ponieważ musisz przekierować znaczną ilość funduszy i siły roboczej na to niepewne przedsięwzięcie. Wynik pozostaje niepewny, a niektórzy członkowie twojego rządu cicho kwestionują twój osąd.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Choice2_Title</Label>
        <String>Odrzuć prośbę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Choice2_Dec</Label>
        <String>Odmawiając spełnienia prośby, zachowujesz swoje zasoby i skupiasz pracę rządu na bardziej namacalnych celach. Jednak ta decyzja głęboko rozczarowuje {LEADERNAME} i jego zwolenników, prowadząc do spadku morale i utraty wiary w twoje przywództwo. Plotki o twoim odrzuceniu tego „boskiego powołania” rozprzestrzeniają się, powodując niepokój wśród ludności i zasiewając ziarno niepewności co do zdolności rządzenia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Name</Label>
        <String>Podwójny agent</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME}, który służy jako dyplomatyczny wysłannik twojego rządu, ma pewien sekret: jest także utalentowanym szpiegiem, który zbiera cenne informacje dla twojej cywilizacji. Niedawno {LEADERNAME} odkrył spisek konkurencyjnego mocarstwa, które próbuje podważyć interesy twojego rządu.[BR][BR]Twoi doradcy sugerują, że możesz albo wykorzystać te informacje do publicznego ujawnienia spisku, co zawstydziłoby rywalizujące mocarstwo i wzmocniło twoją pozycję, albo wykorzystać informacje do potajemnej manipulacji sytuacją na swoją korzyść, nie ujawniając swojej wiedzy o ich planach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Choice1_Title</Label>
        <String>Ujawnij spisek.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się publicznie ujawnić spisek, co poważnie szkodzi reputacji rywalizującego mocarstwa i wzmacnia twoją pozycję wśród innych cywilizacji. Jednakże ten ruch również naraża na ryzyko przykrywkę {LEADERNAME} i może spowodować, że w przyszłości będzie on na celowniku agentów wroga.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Choice2_Title</Label>
        <String>Manipuluj sytuacją.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Choice2_Dec</Label>
        <String>Wybierasz potajemne manipulowanie sytuacją, wykorzystując informacje na swoją korzyść, nie ujawniając swojej wiedzy o planach rywala. Przynosi to znaczne korzyści dla twojej cywilizacji, ale także budzi podejrzenia u rywalizującej siły i zwiększa prawdopodobieństwo agresywnego zachowania w przyszłych negocjacjach, ponieważ nie są świadomi, że ich plan został zdemaskowany.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Name</Label>
        <String>Przełomowe odkrycie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} niedawno dokonał przełomowego odkrycia, które mogłoby zrewolucjonizować naszą technologię i społeczeństwo. Jednak to odkrycie uczyniło go celem dla wielu frakcji, które pragną zdobyć tę wiedzę dla własnych celów.[BR][BR]Nasza sieć wywiadowcza przechwyciła komunikaty wskazujące, że jedna z frakcji planuje porwać {LEADERNAME}, aby wydobyć informacje, podczas gdy inna frakcja ma na celu sabotować obiekty badawcze i wykraść dane. Musimy zdecydować, jak chronić {LEADERNAME} i to bezcenne odkrycie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Choice1_Title</Label>
        <String>Zabezpiecz obiekty badawcze</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się priorytetowo zabezpieczyć obiekty badawcze, zapobiegając kradzieży danych i uniemożliwiając sabotaż. Zapewni to korzyści dla naszej cywilizacji wynikające z odkrycia, ale może to sprawić, że {LEADERNAME} będzie bardziej narażony na próby porwania.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Choice2_Title</Label>
        <String>Chroń {LEADERNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się skupić na bezpieczeństwie {LEADERNAME}, przydzielając dodatkowy personel ochrony i przenosząc ich do bezpiecznej lokalizacji. Chociaż to ochroni {LEADERNAME} przed próbami porwania, może to narazić obiekty badawcze na większe ryzyko sabotażu i kradzieży danych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Name</Label>
        <String>Symbol rebeliantów</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, kluczowy przywódca w twoim rządzie, był kiedyś słynnym liderem rebeliantów na swojej rodzimej planecie i od tamtej pory stał się symbolem oporu przeciwko tyranii.[BR][BR]Niedawno uciskana frakcja z innej pobliskiej planety zwróciła się do {LEADERNAME}, błagając o pomoc w zorganizowaniu rebelii przeciwko swoim opresyjnym władcom. Jeśli {LEADERNAME} zdecyduje się zaoferować swoje wsparcie, mogłoby to potencjalnie obciążyć relacje dyplomatyczne z rządem tej planety.[BR][BR]Nasi doradcy zalecają ostrożność, ale ostateczna decyzja należy do {LEADERNAME} i ciebie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Choice1_Title</Label>
        <String>Wspieraj rebelię.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz wsparcie dla rebelii. {LEADERNAME} wykorzysta swoje doświadczenie, aby pomóc uciskanej frakcji, co potencjalnie może doprowadzić do udanego powstania. Jednak ten śmiały ruch prawdopodobnie nadwyręży stosunki dyplomatyczne z rządem planety i może mieć konsekwencje w przyszłości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Choice2_Title</Label>
        <String>Zachowaj neutralność.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} z niechęcią decyduje się pozostać neutralnym, priorytetowo traktując dobre relacje z rządem planety. Chociaż ta decyzja może zapobiec potencjalnemu konfliktowi, {LEADERNAME} zostanie uznany za zdrajcę przez uciskaną frakcję i innych sympatyków rebelii, co może zaszkodzić jego reputacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Name</Label>
        <String>Zagubiona wyprawa</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} ma wyjątkową przeszłość, ponieważ spędził dziesięciolecia w śnie kriogenicznym po tym, jak kosmiczna podróż poszła nie tak.[BR][BR]Teraz otrzymano wiadomość z odległego, nieznanego systemu. Wygląda na to, że odkryto dawno zaginiony statek-siostrę pierwotnej wyprawy {LEADERNAME}, a załoga wciąż znajduje się w śnie kriogenicznym. Mieszkańcy tego systemu nie mają wiedzy na temat technologii snu kriogenicznego i domagają się wskazówek, jak postępować.[BR][BR]Nasi doradcy przedstawili dwie opcje: albo wysłać zespół ekspertów, aby bezpiecznie obudzić i odebrać załogę, albo pozwolić mieszkańcom próbować samodzielnie przeprowadzić proces przebudzenia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice1_Title</Label>
        <String>Wyślij zespół ekspertów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz wysłanie zespołu ekspertów. Załoga zostaje bezpiecznie obudzona i wraca do domu, wzmacniając twoją cywilizację swoimi unikalnymi umiejętnościami i doświadczeniem. Jednak ta misja będzie kosztować zasoby i tymczasowo obniży produktywność w innych obszarach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice2_Title</Label>
        <String>Pozwól mieszkańcom spróbować.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} z niechęcią zgadza się, aby mieszkańcy spróbowali przeprowadzić proces wybudzania. Załoga zostaje pomyślnie obudzona, ale brak doświadczenia powoduje nieodwracalne komplikacje. W rezultacie, członkowie załogi nie są tak efektywni, jak mogliby być, a relacje z mieszkańcami stają się napięte.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Name</Label>
        <String>Sklonowany przestępca</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, jeden z twoich zaufanych przywódców, ma identycznego klona, który jest notorycznym przestępcą, siejącym zniszczenie na całej galaktyce. Niedawno ten przestępca dokonał głośnej kradzieży, a niektórzy mylą {LEADERNAME} z jego znanym sobowtórem.[BR][BR]Twoi doradcy sugerują dwie możliwe drogi działania: albo przeprowadzić tajną operację w celu schwytania klona i oczyszczenia dobrego imienia {LEADERNAME}, albo wykorzystać tę pomyłkę na swoją korzyść, umożliwiając {LEADERNAME} infiltrację siatek przestępczych i gromadzenie cennych informacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Choice1_Title</Label>
        <String>Złap klona.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz schwytanie klona-kryminalistę. To przywróci reputację {LEADERNAME}, ale operacja wymagać będzie znaczących zasobów i może potencjalnie prowadzić do nieprzewidzianych konsekwencji, jeśli klon ucieknie lub się zemści.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Choice2_Title</Label>
        <String>Infiltruj siatki przestępcze.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} wykorzystuje swój identyczny wygląd do infiltracji siatek przestępczych. Zapewnia to cenne informacje wywiadowcze i możliwości sabotażu, ale grozi skorumpowaniem {LEADERNAME} i może zaszkodzić jego reputacji, jeśli zostanie odkryty przez opinię publiczną.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Name</Label>
        <String>Utracony potencjał polityczny</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, który służy twojemu rządowi, kiedyś miał obiecującą karierę w polityce. Dobrowolnie zrezygnowali z ambicji politycznych, szukając prostszego życia wśród gwiazd.[BR][BR]Ostatnio pojawiła się polityczny wakat, a wielu namawia {LEADERNAME}, aby powrócił do polityki i wypełnił tę pustkę. Jego wcześniejsze doświadczenie i kontakty mogłyby znacznie przyczynić się do dobrobytu naszej cywilizacji, ale {LEADERNAME} jest niechętny do porzucenia swojej obecnej roli.[BR][BR]Nasi doradcy sugerują, że powinniśmy zachęcić {LEADERNAME} do powrotu do polityki lub zapewnić go, że jego obecna pozycja jest bardziej wartościowa dla naszej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Choice1_Title</Label>
        <String>Zachęcaj do powrotu politycznego.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Choice1_Dec</Label>
        <String>Zachęcasz {LEADERNAME} do powrotu do polityki. Jego wpływ zaowocuje zwiększeniem dyplomacji i możliwości handlowych. Jednakże, jego odejście z obecnej roli spowoduje tymczasowy brak przywódcy, co może wpłynąć na efektywność.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Choice2_Title</Label>
        <String>Zapewnij go o jego obecnej wartości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} czuje się doceniony i pozostaje na swoim obecnym stanowisku, co poprawi jego wydajność i zaangażowanie. Jednakże polityczna próżnia może prowadzić do niestabilności i utraconych możliwości dla naszej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Name</Label>
        <String>Tajemniczy artefakt</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME} nosi tajemniczy obiekt obcego pochodzenia, którego poszukują liczne frakcje w całej galaktyce. Plotki o jego mocy i potencjale dotarły daleko, przyciągając uwagę zarówno sojuszników, jak i wrogów.[BR][BR]Pewnego dnia, wysłannik z potężnej cywilizacji przybywa do twoich drzwi, prosząc o prywatne spotkanie z {LEADERNAME}. Oferuje znaczną ilość zasobów i wsparcie polityczne w zamian za artefakt. Jednak nasze służby ostrzegają, że jego prawdziwe intencje mogą nie być tak dobroduszne, jak twierdzi.[BR][BR]Tymczasem nasi naukowcy wyrazili duże zainteresowanie dalszym badaniem artefaktu, wierząc, że może on odblokować niewyobrażalne postępy technologiczne dla naszej cywilizacji. Decyzja, jak postępować, leży w twoich rękach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice1_Title</Label>
        <String>Wymień artefakt.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice1_Desc</Label>
        <String>Zdecydowałeś się wymienić artefakt z wysłannikiem, zdobywając znaczący wzrost zasobów i wsparcia politycznego. Jednakże, nieświadomie mogło to wywołać wzmocnienie potencjalnego przeciwnika, a konsekwencje tej decyzji mogą ujawnić się w przyszłości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice2_Title</Label>
        <String>Zachowaj artefakt do badań.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice2_Desc</Label>
        <String>Decydujesz się zatrzymać artefakt i pozwolić swoim naukowcom na jego badanie. Ten wybór może prowadzić do przełomowych osiągnięć technologicznych, ale kosztem potencjalnego rozzłoszczenia cywilizacji wysłannika i przyciągnięcia uwagi innych frakcji poszukujących mocy artefaktu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Name</Label>
        <String>Genetyczne przebudzenie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, wybitny bioinżynier w twojej administracji, pracował nad tajnym projektem. Teraz okazało się, że {LEADERNAME} pomyślnie zmodyfikował swój własny genom do tego stopnia, że stał się zupełnie nowym gatunkiem, znacznie lepszym od swojej pierwotnej formy.[BR][BR]Ten bezprecedensowy przełom wywołał szok w całej galaktyce. Niektóre frakcje są pełne podziwu dla tego osiągnięcia, podczas gdy inne są głęboko zaniepokojone jego konsekwencjami. Jako przywódca cywilizacji, musisz zdecydować, jak publicznie poradzić sobie z tą sytuacją.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Choice1_Title</Label>
        <String>Zaakceptuj przełomowe odkrycie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz, aby zaakceptować przełomowe odkrycie {LEADERNAME}, świętując jego geniusz i potencjalne korzyści, jakie może przynieść twojej cywilizacji. Ta decyzja zwiększa zdolności badawcze twojej cywilizacji i przyciąga do twojej sprawy inne genialne umysły. Jednak niektóre frakcje stają się nieufne wobec twojej cywilizacji, obawiając się etycznych konsekwencji manipulacji samą istotą życia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Choice2_Title</Label>
        <String>Potęp modyfikację.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się potępić działania {LEADERNAME}, twierdząc, że świętość życia nie powinna być naruszana. Ta decyzja zapewnia ci szacunek ze strony frakcji podzielających twoje etyczne obawy, wzmacniając twoje sojusze i relacje dyplomatyczne. Jednak {LEADERNAME} rezygnuje ze swojej pozycji w twojej administracji, zabierając ze sobą swoją niezwykłą wiedzę i pozostawiając pustkę w twojej społeczności naukowej, której wypełnienie może zająć lata.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Name</Label>
        <String>Dylemat wymiarowy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, renomowany naukowiec w twoim rządzie, próbował opracować zaawansowaną technologię, aby poprawić życie twoich obywateli. Niestety, podczas swojego ostatniego eksperymentu, przypadkowo otworzył portal do innego wymiaru.[BR][BR]To naruszenie wymiarów przyciągnęło uwagę różnych frakcji w naszym społeczeństwie. Niektórzy widzą w tym okazję do eksploracji i odkryć, podczas gdy inni obawiają się nieznanego i potencjalnych ryzyk, które ono przynosi.[BR][BR]Jako przywódca twojej cywilizacji musisz zdecydować, jak podejść do tej nieoczekiwanej sytuacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Choice1_Title</Label>
        <String>Staw czoła nieznanemu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się stawić czoła nieznanemu i pozwolić na ekspedycje do innego wymiaru. Chociaż ta decyzja może prowadzić do nowych odkryć i technologii, istnieje ryzyko spotkania niebezpiecznych istot lub zjawisk, które mogą zagrażać twojej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Choice2_Title</Label>
        <String>Zamknij portal.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Choice2_Dec</Label>
        <String>Zlecasz {LEADERNAME}, aby zamknąć portal i zapobiec dalszemu kontaktowi z innym wymiarem. Chociaż ta decyzja może chronić twoją cywilizację przed potencjalnymi zagrożeniami, hamuje również postęp naukowy i możliwość cennych odkryć.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Name</Label>
        <String>Upadły bohater</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME} kiedyś był szanowanym bohaterem w twojej cywilizacji, znanym ze swoich wyjątkowych czynów i odwagi. Jednak jego upadek zaczął się od katastrofalnej decyzji, która kosztowała wiele istnień i zniszczyła jego reputację.[BR][BR]Teraz pojawiła się sytuacja, która jest uderzająco podobna do tej, która doprowadziła do jego upadku. Ludzie są podzieleni, a wielu z nich szuka wskazówek u {LEADERNAME}. Czy powinien stawić czoła swojej przeszłości, czy unikać sytuacji, aby zapobiec większym stratom?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Choice1_Title</Label>
        <String>Zachęć go do zmierzenia się z przeszłością.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Choice1_Desc</Label>
        <String>Zachęcasz {LEADERNAME}, aby stawił czoła swojej przeszłości i przejął kontrolę nad sytuacją. Jego doświadczenie i determinacja mogą prowadzić do sukcesu, ale istnieje ryzyko, że popełnione wcześniej błędy zostaną powtórzone, co może skutkować znaczną utratą zasobów i morale.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Choice2_Title</Label>
        <String>Poinformuj go, aby trzymał się od tego z dala.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Choice2_Desc</Label>
        <String>Radzisz {LEADERNAME} aby trzymał się z daleka od sytuacji, pozwalając komuś innemu na podjęcie decyzji. Chociaż może to zapobiec powtarzaniu się historii, może to również przeszkodzić w osobistym rozwoju {LEADERNAME} i skutkować utratą szansy na odkupienie, co prowadzi do spadku jego ogólnej skuteczności jako przywódcy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C61_Liberation_Name</Label>
        <String>Wyzwolenie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C61_Liberation_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME}, twój zaufany doradca, był kiedyś owianym złą sławą handlarzem niewolników, zanim zdecydował się porzucić swoją przeszłość i walczyć o wolność. Niedawno przechwycono wiadomość od byłego wspólnika, ujawniającą istnienie ukrytego obozu niewolników na odległej planecie. {LEADERNAME} jest zdeterminowany, aby uwolnić obóz, ale niektórzy z twoich urzędników argumentują, że mądrzej byłoby unikać szukania kłopotów i skupić się na potrzebach naszej własnej cywilizacji.[BR][BR]Nasi doradcy zalecają ostrożność, ale jednocześnie dostrzegają potencjalne korzyści z wspierania {LEADERNAME} w jego dążeniu do odkupienia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C61_Liberation_Choice1_Title</Label>
        <String>Wspieraj misję wyzwolenia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C61_Liberation_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz wsparcie dla misji wyzwolenia. To będzie kosztować zasoby i może potencjalnie nadszarpnąć stosunki dyplomatyczne z handlarzami niewolników, ale spowoduje to również uwolnienie niewolników, podniesie morale i wzmocni lojalność {LEADERNAME} do twojej sprawy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C61_Liberation_Choice2_Title</Label>
        <String>Skup się na potrzebach naszej własnej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C61_Liberation_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się skupić na potrzebach własnej cywilizacji, unikając potencjalnych konfliktów i oszczędzając zasoby. Jednak ten wybór może zaszkodzić twoim relacjom z {LEADERNAME} i innymi frakcjami dążącymi do wolności. Co więcej, los niewolników pozostanie nierozwiązany, a handlarze niewolnikami mogą z czasem stać się coraz silniejsi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Name</Label>
        <String>Inteligentna flora</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, twój renomowany botanik, niedawno odkrył świadomy gatunek roślin na odległej planecie. To przełomowe odkrycie przyciągnęło uwagę różnych frakcji w twojej cywilizacji, z których każda ma swoje własne plany.[BR][BR]Grupa ksenobiologów chce zbadać unikalną biologię rośliny, podczas gdy inna frakcja widzi potencjał w wykorzystaniu gatunku do celów ekonomicznych. {LEADERNAME} szuka twojej rady, jak postępować w tej delikatnej sprawie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice1_Title</Label>
        <String>Chronić i zbadać gatunek.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz ochronę inteligentnego gatunku rośliny, pozwalając ksenobiologom na zbadanie ich biologii i zdobycie cennych wskazówek na temat ich wyjątkowej formy inteligencji. Ta decyzja doprowadzi do wzrostu wiedzy naukowej, ale niektóre frakcje mogą żałować straconej okazji ekonomicznej.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice2_Title</Label>
        <String>Wykorzystaj gatunek dla zysku.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się wykorzystać inteligentny gatunek rośliny dla zysku ekonomicznego, co powoduje wzrost bogactwa twojej cywilizacji. Jednak ta decyzja będzie miała negatywne konsekwencje dla twoich relacji z niektórymi frakcjami i istnieje ryzyko ekologicznego odwetu w przyszłości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Name</Label>
        <String>Anomalia tunelu czasoprzestrzennego</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, jeden z twoich najbardziej cenionych liderów, kiedyś wpadł do tunelu czasoprzestrzennego i doświadczył przyspieszonego biegu czasu. [BR][BR]Niedawno grupa naukowców odkryła, że możliwy jest jego powrót. Wierzą, że ponowne pojawienie się tunelu czasoprzestrzennego może dać {LEADERNAME} zdolność wykorzystania mocy przyspieszonego czasu, zapewniając znaczącą przewagę naszej cywilizacji. Jednak istnieje ryzyko, że niestabilność tunelu czasoprzestrzennego może spowodować poważne uszkodzenia naszych obiektów badawczych i zakłócić kontinuum czasoprzestrzenne.[BR][BR]Nasi doradcy są podzieleni. Niektórzy argumentują, że powinniśmy zbadać tunel czasoprzestrzenny, aby skorzystać z jego niezwykłych właściwości, podczas gdy inni zachęcają do ostrożności, obawiając się potencjalnie katastrofalnych konsekwencji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Choice1_Title</Label>
        <String>Zbadaj tunel czasoprzestrzenny.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się zbadać tunel czasoprzestrzenny i jego unikalne właściwości. Jeśli odniesiesz sukces, {LEADERNAME} może zdobyć potężne zdolności, które mogą znacznie przyczynić się do rozwoju naszej cywilizacji. Jednakże, istnieje ryzyko, że niestabilność tunelu czasoprzestrzennego może spowodować znaczne uszkodzenia naszych obiektów badawczych i zakłócić kontinuum czasoprzestrzenne, prowadząc do nieprzewidywalnych konsekwencji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Choice2_Title</Label>
        <String>Unikaj tunelu czasoprzestrzennego.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Choice2_Dec</Label>
        <String>Zdecydowałeś nie ryzykować eksploracji tunelu czasoprzestrzennego, stawiając bezpieczeństwo naszej cywilizacji ponad potencjalne korzyści. W rezultacie, {LEADERNAME} nie będzie w stanie wykorzystać mocy przyspieszonego czasu i możemy stracić wyjątkową okazję do rozwoju naszej technologii i wiedzy. Jednakże, ryzyko katastrofalnych uszkodzeń naszych obiektów badawczych i kontinuum czasoprzestrzennego jest zażegnane.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Name</Label>
        <String>Wpływ kulturowy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} jest znany z czasu spędzonego na przedindustrialnej planecie, gdzie nieumyślnie wpłynął na lokalną kulturę. [BR][BR]Lata później, planeta ta znacznie się rozwinęła i jest teraz na progu dołączenia do galaktycznej społeczności. Jednak ich kultura rozwinęła się w kontrowersyjny sposób ze względu na wpływ {LEADERNAME}, a niektóre frakcje obwiniają go za problemy, z jakimi boryka się planeta.[BR][BR]Nasi doradcy proponują dwa różne podejścia: albo {LEADERNAME} publicznie przeprosi i zaoferuje pomoc w naprawieniu sytuacji, albo zaakceptuje unikalną kulturę, którą pomógł stworzyć i obroni swoje działania.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Choice1_Title</Label>
        <String>Przeproś i zaoferuj pomoc.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Choice1_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} publicznie przeprasza i oferuje pomoc walczącym frakcjom na planecie. Ten krok poprawi stosunki dyplomatyczne z frakcjami i zyska ich wdzięczność, ale również pochłonie zasoby i czas, gdy będziesz pracować nad naprawieniem sytuacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Choice2_Title</Label>
        <String>Broń unikalnej kultury.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} broni swojego wpływu na planetę, argumentując, że jej unikalna kultura jest czymś, co należy doceniać, a nie potępiać. Takie stanowisko może skutkować zwiększeniem różnorodności kulturowej i potencjalnymi nowymi sojusznikami, ale ryzykuje alienacją frakcji, które obwiniają {LEADERNAME} za swoje kłopoty.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Name</Label>
        <String>Dylemat urodzonych w kosmosie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} zdobył sławę jako wyjątkowy przywódca, urodzony i wychowany w głębokim kosmosie. Nigdy nie postawił stopy na żadnej planecie, a jego wyjątkowe wychowanie doprowadziło do niezrównanego zrozumienia podróży kosmicznych i technologii.[BR][BR]Niedawno grupa badaczy odkryła wcześniej nieznaną planetę o unikalnej atmosferze, która potencjalnie może odmienić życie. Poprosili {LEADERNAME}, aby był pierwszym, który postawi stopę na tej planecie, wierząc, że jego kosmiczne pochodzenie dostarczy bezcennych spostrzeżeń. Jednak niektórzy doradcy obawiają się, że nieznane środowisko może okazać się zbyt trudne dla {LEADERNAME}, potencjalnie osłabiając jego zdolności przywódcze lub mieć nawet gorsze konsekwencje.[BR][BR]Decyzja należy do ciebie: czy {LEADERNAME} powinien podjąć ten monumentalny krok, czy pozostać w znanym sobie kosmosie?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Choice1_Title</Label>
        <String>Zachęć do odwiedzenia planety.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Choice1_Dec</Label>
        <String>Zachęcasz {LEADERNAME} do odwiedzenia planety. Doświadczenie to mogłoby prowadzić do znaczących przełomów naukowych i wzmocnienia zrozumienia {LEADERNAME} zarówno dla środowisk planetarnych, jak i kosmicznych. Jednak istnieje również ryzyko, że nieznana atmosfera i grawitacja mogą mieć negatywne skutki dla zdrowia i zdolności przywódczych {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Choice2_Title</Label>
        <String>Zatrzymaj go w kosmosie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się zatrzymać {LEADERNAME} w przestrzeni kosmicznej, zachowując jego wyjątkową i niezrównaną wiedzę w zakresie podróży kosmicznych i technologii. Chociaż może to zapobiec negatywnemu wpływowi na zdrowie i zdolności {LEADERNAME}, szansa na odkrycia naukowe i możliwość poszerzenia wiedzy {LEADERNAME} zostanie utracona.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Name</Label>
        <String>Zagubione dziedzictwo</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, jeden z twoich najbardziej oddanych przywódców, niesie dziedzictwo zaginionej cywilizacji, którą ślubował odbudować. Ostatnio odkrył lokalizację starożytnej relikwii należącej do jego przodków, która mogłaby zawierać klucz do ożywienia tej zaginionej kultury.[BR][BR]Jednak relikwia znajduje się w niebezpiecznym i nieznanym regionie kosmosu, pełnym kosmicznych anomalii i potencjalnych zagrożeń. {LEADERNAME} szuka twojej rady, jak postępować.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice1_Title</Label>
        <String>Rozpocznij misję, aby odzyskać artefakt.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz rozpoczęcie misji, aby odzyskać artefakt. Misja ma duże szanse na sukces, ale wymaga zasobów i personelu. Jeśli się powiedzie, artefakt mógłby znacznie przyczynić się do rozwoju twojej cywilizacji i zwiększyć morale wśród potomków zaginionej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice2_Title</Label>
        <String>Skup się na teraźniejszości, nie na przeszłości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} jest zniechęcony twoją decyzją skupienia się na bieżących sprawach, a nie na przeszłości. Chociaż twoja cywilizacja nadal będzie przeznaczać zasoby na bardziej pilne kwestie, motywacja i produktywność {LEADERNAME} mogą ucierpieć w wyniku tego wyboru.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Name</Label>
        <String>Niespodziewany pacyfista</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, rzadko spotykany pacyfista pochodzący z wojowniczej rasy, został wykluczony z powodu swoich pokojowych przekonań. Pomimo swojego oddania idei niestosowania przemocy, wykazał duży potencjał jako przywódca i cenny współpracownik naszego rządu.[BR][BR]Niedawno grupa jego pobratymców rzuciła {LEADERNAME} wyzwanie, aby udowodnił swoją wartość, biorąc udział w tradycyjnej próbie walki. Przyjęcie wyzwania mogłoby wzmocnić więzi z jego ludem, ale mogłoby również naruszyć pacyfistyczne ideały {LEADERNAME}.[BR][BR]Z drugiej strony, odrzucenie wyzwania jeszcze bardziej odizolowałoby {LEADERNAME} od jego ludu i potencjalnie osłabiło nasz wpływ na ich rasę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Choice1_Title</Label>
        <String>Przyjmij wyzwanie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Choice1_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} niechętnie przyjmuje wyzwanie, zdobywając szacunek swojego ludu i wzmacniając nasz wpływ na ich rasę. Jednak ten akt przemocy mocno obciąża {LEADERNAME} i może wpłynąć na jego przyszłe decyzje jako pacyfistycznego przywódcy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Choice2_Title</Label>
        <String>Odrzuć wyzwanie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} odrzuca wyzwanie, pozostając wiernym swoim pacyfistycznym przekonaniom. Ta decyzja jeszcze bardziej odsuwa go od swojego ludu, osłabiając nasz dyplomatyczny wpływ na ich rasę. Jednak {LEADERNAME} pozostaje niezłomnym i bezkompromisowym orędownikiem pokoju w naszym rządzie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C32_Tactics_Name</Label>
        <String>Bezwzględny strateg</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C32_Tactics_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, twój genialny strateg, stał się sławny ze swoich bezwzględnych taktyk. Jego najnowszy plan może znacząco zwiększyć skuteczność oblężeń planetarnych, ale takie metody spowodują znaczne straty wśród cywilów. Chociaż strategia może przeważyć szalę konfliktu, może również wywołać oburzenie i moralne potępienie ze strony twojego ludu i społeczności galaktycznej.[BR][BR]Twoi doradcy są podzieleni, niektórzy argumentują, że potencjalne korzyści przewyższają ryzyko, podczas gdy inni opowiadają się za bardziej wyważonym i ostrożnym podejściem. Wybór ostatecznie spoczywa na tobie, aby zdecydować, czy zezwolić na bezwzględne taktyki {LEADERNAME}'a, czy szukać alternatywnych strategii.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C32_Tactics_Choice1_Title</Label>
        <String>Poprzyj bezwzględną strategię.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C32_Tactics_Choice1_Dec</Label>
        <String>Popierasz bezwzględną strategię {LEADERNAME}. Operacja kończy się sukcesem, zadając znaczący cios wrogowi. Jednak liczba ofiar wśród cywilów, jak i zniszczenia są ogromne, co prowadzi do publicznego oburzenia i dyplomatycznego sprzeciwu. Militarne zyski mają wysoką cenę dla moralnego stanowiska i reputacji twojej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C32_Tactics_Choice2_Title</Label>
        <String>Poszukaj alternatywnych strategii.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C32_Tactics_Choice2_Dec</Label>
        <String>Postanawiasz poszukać alternatywnych strategii. {LEADERNAME} niechętnie zgadza się na znalezienie bardziej humanitarnego podejścia. Nowy plan jest mniej efektywny i zajmuje więcej czasu do wdrożenia, ale oszczędza większość cywilów i utrzymuje moralną przewagę twojej cywilizacji. Wolniejsze tempo postępu może dać wrogowi czas na reorganizację, ale twoi ludzie i sojusznicy szanują twoje zaangażowanie w etyczne prowadzenie wojny.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Name</Label>
        <String>Dylemat podróżnika w czasie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, wybitny członek twojej społeczności naukowej, zawsze twierdził, że odkrył sekret podróży w czasie. Jednak z frustracją przyznaje, że nie jest w stanie przypomnieć sobie kluczowych szczegółów potrzebnych do odblokowania tej przełomowej technologii.[BR][BR]Ostatnio na odległej planecie znaleziono tajemniczy artefakt, który według naszych ekspertów, może być kluczem do odzyskania utraconych wspomnień {LEADERNAME}. Musimy zdecydować, czy zaryzykować dalsze śledztwo, narażając się na potencjalne niebezpieczeństwa, czy zignorować artefakt i skupić się na naszych obecnych celach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Choice1_Title</Label>
        <String>Zbadaj artefakt.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się zbadać tajemniczy artefakt. Może to odblokować sekret podróży w czasie, co potencjalnie da twojej cywilizacji znaczącą przewagę. Jednak to śledztwo pochłonie cenne zasoby i może przyciągnąć niechcianą uwagę rywalizujących frakcji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Choice2_Title</Label>
        <String>Zignoruj artefakt.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się zignorować artefakt i skupić na swoich bieżących celach. Dzięki temu możesz przeznaczyć zasoby na pilniejsze sprawy, ale może to oznaczać utratę wyjątkowej okazji do wykorzystania mocy podróży w czasie dla twojej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Name</Label>
        <String>Syndrom winy ocalałego</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, szanowany członek twojego rządu, jest prześladowany przez swoją przeszłość. Był jedynym ocalałym ze śmiertelnej zarazy, która unicestwiła całą jego kolonię na zewnętrznej rubieży galaktyki.[BR][BR]Grupa naukowców niedawno odkryła potencjalne lekarstwo na zarazę, ale potrzebują dostępu do kolonii objętej kwarantanną, aby zebrać próbki. Naukowcy wierzą, że dzięki wiedzy {LEADERNAME} o kolonii, mogliby bezpiecznie wejść i zebrać niezbędne dane. Wymagałoby to jednak od {LEADERNAME} zmierzenia się z traumatyczną przeszłością.[BR][BR]Musisz teraz zdecydować, czy poprzeć prośbę naukowców, czy chronić {LEADERNAME} przed ponownym przeżyciem bolesnych wspomnień.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Choice1_Title</Label>
        <String>Wspieraj naukowców.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się wesprzeć naukowców w ich poszukiwaniu lekarstwa. {LEADERNAME} odważnie zgadza się pomóc, ale ma to negatywny wpływ na jego zdrowie psychiczne, co może prowadzić do tymczasowego spadku jego produktywności. Jednak lekarstwo może uratować niezliczone życia i wzmocnić reputację twojej cywilizacji jako obrońcy życia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Choice2_Title</Label>
        <String>Chroń {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydując się na ochronę {LEADERNAME} przed ponownym przeżywaniem bolesnej przeszłości, pokazujesz swoje zaangażowanie w dobro swoich przywódców. Lojalność i produktywność {LEADERNAME} wzrośnie, ale szansa na znalezienie lekarstwa na śmiertelną zarazę może zostać utracona, a inne cywilizacje mogą kwestionować twoje priorytety.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C21_Exile_Name</Label>
        <String>Upadły przywódca</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C21_Exile_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME}, członek twojego rządu, był kiedyś szanowanym przywódcą swojego ludu. Jednak niszczycielski zamach stanu zmusił go do pójścia na wygnanie. [BR][BR]Niedawno dotarła do ciebie wiadomość od grupy lojalistów z dawnej cywilizacji {LEADERNAME}. Twierdzą, że mają dowody, które mogą oczyścić {LEADERNAME} z zarzutów i potencjalnie przywrócić go do władzy. Lojaliści proszą o twoją pomoc w zorganizowaniu planu ujawnienia prawdy i umieszczeniu ich lidera na prawowitym stanowisku.[BR][BR]Twoi doradcy ostrzegają, że ingerencja w wewnętrzne sprawy innej cywilizacji może wiązać się ze znaczącymi ryzykami i konsekwencjami, podczas gdy inni argumentują, że przywrócenie {LEADERNAME}  może stworzyć silny sojusz.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C21_Exile_Choice1_Title</Label>
        <String>Wspieraj plan lojalistów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C21_Exile_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się wesprzeć plan lojalistów. Jeśli odniesiesz sukces, zdobędziesz silnego sojusznika w byłej cywilizacji {LEADERNAME} i potencjalnie cenne zasoby. Jednak istnieje ryzyko odwetu ze strony obecnego reżimu, co może prowadzić do potencjalnego konfliktu i dyplomatycznych komplikacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C21_Exile_Choice2_Title</Label>
        <String>Nie mieszaj się w ich sprawy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C21_Exile_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się nie ingerować w ich sprawy, zachowując neutralność i unikając potencjalnego konfliktu. Jednak może to nadszarpnąć twoje relacje z {LEADERNAME} i jego lojalistami, a także utrudnić ewentualne sojusze z jego dawną cywilizacją w przyszłości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Name</Label>
        <String>Surowe środowisko</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} dobrowolnie poddał się cybernetycznym ulepszeniom, aby przetrwać w surowych warunkach. Niedawno zespół badawczy odkrył potencjalny przełom w technologii terraformacji na niegościnnej planecie Zalara. Ze względu na niebezpieczne warunki, tylko osoba z cybernetycznymi ulepszeniami, takimi jak {LEADERNAME}, może bezpiecznie badać planetę i zdobyć niezbędne dane.[BR][BR]Jednak ta misja może mieć nieprzewidziane konsekwencje dla fizycznego i psychicznego zdrowia {LEADERNAME}. Wybór należy do ciebie: wysłać {LEADERNAME} na Zalarę z potencjałem zrobienia wielkiego postępu naukowego, czy priorytetowo traktować jego bezpieczeństwo i zrezygnować z misji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Choice1_Title</Label>
        <String>Wyślij ich na Zalarę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wysyłasz {LEADERNAME} na Zalaryę, potencjalnie odblokowując przełomową technologię terraformacji. Jednak ta decyzja może mieć negatywne skutki dla zdrowia i psychiki {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Choice2_Title</Label>
        <String>Zadbaj o jego bezpieczeństwo.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Choice2_Dec</Label>
        <String>Priorytetem jest dla ciebie bezpieczeństwo i dobro {LEADERNAME}, gwarantując jego ciągłą służbę dla twojego imperium. Jednak potencjalne postępy w technologii terraformacji pozostaną niezbadane i poza zasięgiem.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Name</Label>
        <String>Katastrofa pierwszego kontaktu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} jest kluczowym członkiem twojego rządu, ale jego przeszłość zawsze była owiana tajemnicą. Niedawno odtajnione dokumenty ujawniają, że był częścią wyprawy w celu nawiązania pierwszego kontaktu, która zakończył się katastrofalnym konfliktem.[BR][BR]Okazuje się, że podczas swojej misji, zespół {LEADERNAME} natknął się na wcześniej nieznany gatunek. Sytuacja eskalowała, a konflikt doprowadził do zniszczenia obcego statku i strat personalnych po obu stronach.[BR][BR]Teraz, ocalali członkowie obcej rasy nawiązali kontakt z twoją cywilizacją, szukając sprawiedliwości za ten incydent. Twoi doradcy przedstawiają dwie opcje: albo poprzeć {LEADERNAME} i ryzykować napięciami dyplomatycznymi, albo zdystansować twój rząd od {LEADERNAME} i mieć nadzieję na pokojowe rozwiązanie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Choice1_Title</Label>
        <String>Stań po stronie {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz stanąć po stronie {LEADERNAME}, podkreślając znaczenie lojalności i jedności wśród swojego ludu. Jednak ta decyzja może obciążyć relacje dyplomatyczne z obcym gatunkiem i potencjalnie prowadzić do dalszych konfliktów w przyszłości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Choice2_Title</Label>
        <String>Zdystansuj się od {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Choice2_Dec</Label>
        <String>Wybierasz odsunięcie swojego rządu od {LEADERNAME}, mając nadzieję na utrzymanie pokoju z obcą rasą. Chociaż może to prowadzić do bardziej przyjaznych relacji z obcymi, może to również zaszkodzić morale {LEADERNAME} i osłabić wewnętrzną spójność twojego rządu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Name</Label>
        <String>Równoległy uciekinier</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, zaufany członek twojego rządu, twierdzi, że jest uciekinierem z równoległego wszechświata, ciągle uciekającym przed łowcami nagród z innych wymiarów. [BR][BR]Ostatnio w pobliżu naszych granic wykryto niezwykłe sygnatury energetyczne, a nasi naukowcy sądzą, że mogą być one wynikiem podróży międzywymiarowych. {LEADERNAME} obawia się, że jego przeszłość go dogoniła i może zagrażać naszej cywilizacji.[BR][BR]Nasi doradcy sugerują dwa możliwe kierunki działania: albo pomóc {LEADERNAME} stawić czoła i skonfrontować się z łowcami nagród, albo wymyślić plan, aby wysłać {LEADERNAME} z powrotem do ich pierwotnego wszechświata, zamykając most między wymiarami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Choice1_Title</Label>
        <String>Staw czoła łowcom nagród.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się pomóc {LEADERNAME} stawić czoła łowcom nagród i potencjalnie ryzykować konfrontację z siłami międzywymiarowymi. Tymczasowo odciągnie to zasoby od innych projektów, ale jeśli się powiedzie, wzmocni to twoją więź z {LEADERNAME} i potencjalnie przyniesie nowe technologie twojej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Choice2_Title</Label>
        <String>Wyślij {LEADERNAME} z powrotem do jego wszechświata.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Choice2_Dec</Label>
        <String>Wybierasz wysłanie {LEADERNAME} z powrotem do jego pierwotnego wszechświata, zamykając most między wymiarami. Zapewni to bezpieczeństwo twojej cywilizacji przed potencjalnymi międzywymiarowymi zagrożeniami, ale stracisz unikalne umiejętności i wiedzę {LEADERNAME}. Dodatkowo, istnieje małe ryzyko nieprzewidzianych konsekwencji spowodowanych manipulacją technologią międzywymiarową.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Name</Label>
        <String>Zemsta na kosmicznych piratach</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, lojalny członek twojego rządu, stracił swoją rodzinę w bezwzględnym ataku piratów kosmicznych dawno temu. Niedawno zaufany informator ujawnił lokalizację kryjówki piratów odpowiedzialnych za atak.[BR][BR]Wiadomość ta poruszyła {LEADERNAME}, który teraz prosi o twoją zgodę na wymierzenie sprawiedliwości piratom. Nasi doradcy ostrzegają, że zaangażowanie się w starcie z tymi przestępcami mogłoby zaostrzyć napięcia i zagrażać innym niewinnym życiom.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Choice1_Title</Label>
        <String>Udziel pozwolenia na zemstę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Choice1_Dec</Label>
        <String>Udzielasz {LEADERNAME} pozwolenie na dokonanie zemsty. Operacja eliminuje zagrożenie ze strony piratów, ale kosztem ofiar cywilnych i potencjalnej reakcji innych pirackich frakcji w galaktyce. {LEADERNAME} zyskuje cechę Mściciel.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Choice2_Title</Label>
        <String>Nie wyraź zgody na zemstę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Choice2_Dec</Label>
        <String>Nie wyrażasz zgody na zemstę, wybierając priorytetową ochronę niewinnych istnień. {LEADERNAME} jest rozczarowany, ale rozumie twoją decyzję. Niemniej jednak, zagrożenie pirackie nadal jest aktywne i istnieje szansa, że zaatakują ponownie w przyszłości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Name</Label>
        <String>Odkrywanie na nowo zaginionej cywilizacji</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, nasz szanowany historyk, zajmujący się ochroną wiedzy o wymarłych cywilizacjach, odkrył starożytny artefakt należący do dawno zapomnianej rasy. Artefakt wydaje się być kluczem do odkrycia sekretów ich zaawansowanej technologii.[BR][BR]Jednak jest dylemat. Artefakt jest bardzo poszukiwany przez różne frakcje, a jego sprzedaż mogłaby przynieść naszej cywilizacji znaczną ilość zasobów. {LEADERNAME} jest zdeterminowany, aby zachować artefakt do celów badawczych, ale nasi doradcy twierdzą, że potencjalne zyski finansowe mogą przynieść ogromne korzyści naszym ludziom.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice1_Title</Label>
        <String>Zachowaj artefakt do badań.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się zachować artefakt do celów badawczych. Ta decyzja cieszy {LEADERNAME} i prowadzi do przełomu w technologii, co daje znaczący impuls badawczy dla naszej cywilizacji. Jednak tracimy możliwość potencjalnych zysków finansowych ze sprzedaży artefaktu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice2_Title</Label>
        <String>Sprzedaj artefakt za zasoby.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice2_Dec</Label>
        <String>Pomimo sprzeciwów {LEADERNAME}, decydujesz się sprzedać artefakt za zasoby. Ta decyzja nie podoba się {LEADERNAME} i może wpłynąć na jego lojalność, ale przynosi znaczną ilość zasobów, które mogą być użyte na poprawę naszej cywilizacji. Wiedza zawarta w artefakcie została jednak na zawsze utracona.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Name</Label>
        <String>Nieoczekiwane stworzenie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, sławny terraformator w twojej cywilizacji, jest odpowiedzialny za przypadkowe stworzenie nowej formy życia podczas pracy nad projektem terraformacji. Ta nowa forma życia to inteligentny i szybko ewoluujący gatunek.[BR][BR]W miarę jak te istoty rozwijają się i wykazują pierwotne formy świadomości, twoi doradcy są podzieleni co do sposobu podejścia do tej sytuacji. Niektórzy argumentują, że powinniśmy badać i uczyć się od tych stworzeń oraz włączyć je do ogólnej populacji, podczas gdy inni obawiają się potencjalnego zagrożenia, jakie mogą one stanowić dla naszej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice1_Title</Label>
        <String>Badaj i ucz się od nich.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz naukę i czerpanie wiedzy od {CREATURENAME}. Ta decyzja prowadzi do postępu naukowego i lepszego zrozumienia tej nowej formy życia. Jednak inwestując czas i zasoby w badanie {CREATURENAME}, możemy mieć do czynienia z nieprzewidzianymi konsekwencjami i potencjalnymi zagrożeniami dla naszej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice2_Title</Label>
        <String>Opanuj i kontroluj sytuację.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} ma za zadanie opanować i kontrolować sytuację, upewniając się, że {CREATURENAME} nie stanowią zagrożenia dla naszej cywilizacji. Ta decyzja zapewni poczucie bezpieczeństwa naszym ludziom, ale może również utrudnić postęp naukowy i potencjalne sojusze z {CREATURENAME} w przyszłości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Name</Label>
        <String>Droga do odkupienia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, który służy twojemu rządowi, szuka odkupienia po przypadkowym spowodowaniu katastrofy środowiskowej na jednej z twoich kolonii. Incydent zostawił głęboką bliznę na jego sumieniu, a on sam jest zdeterminowany, aby naprawić zło.[BR][BR]Niedawne odkrycie rzadkiego i cennego zasobu na odległej planecie przyciągnęło uwagę wielu frakcji. Zasób ten mógłby pomóc w odbudowie zniszczonego środowiska spowodowanego katastrofą, ale znajdują się w niebezpiecznym i niestabilnym regionie kosmosu. {LEADERNAME} proponuje poprowadzenie ryzykownej ekspedycji w celu zabezpieczenia zasobu i odbudowy środowiska, potencjalnie ryzykując przy tym własnym życiem.[BR][BR]Nasi doradcy ostrzegają przed tym przedsięwzięciem, sugerując, aby zamiast tego zainwestować w bezpieczniejsze, długoterminowe rozwiązania w celu odbudowy środowiska i zapobiegania przyszłym katastrofom.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Choice1_Title</Label>
        <String>Wspieraj ekspedycję.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz wsparcie ekspedycji. Jeśli się powiedzie, rzadki zasób pomoże szybko odbudować środowisko. Jednak misja jest niebezpieczna, a {LEADERNAME} może nie wrócić, pozostawiając twój rząd bez jego cennej wiedzy specjalistycznej i przywództwa.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Choice2_Title</Label>
        <String>Inwestuj w długoterminowe rozwiązania.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się zainwestować w długoterminowe rozwiązania. Zapewni to bezpieczniejszą i bardziej zrównoważoną odbudowę środowiska, ale może minąć kilka lat, zanim zostaną poczynione znaczne postępy. {LEADERNAME} może borykać się z poczuciem winy i frustracji, kontynuując poszukiwanie odkupienia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Name</Label>
        <String>Rozliczenie areny</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, były gladiator, który zdobył swoją wolność poprzez niezliczone bitwy, został poproszony o pomoc przez grupę uciśnionych gladiatorów walczących o swoją wolność.[BR][BR]Opowiedzieli mu o przerażających przypadkach nadużyć i złego traktowania ze strony swoich panów i słyszeli o własnej drodze {LEADERNAME} do wolności. Teraz błagają {LEADERNAME}, aby użył swojego wpływu, by pomóc im uciec od brutalnej rzeczywistości.[BR][BR]Nasi doradcy są podzieleni w tej sprawie, niektórzy argumentują, że interwencja mogłaby prowadzić do większego konfliktu, podczas gdy inni uważają, że zignorowanie tego błagania byłoby zdradą wartości naszej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice1_Title</Label>
        <String>Pomóż gladiatorom.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się pomóc gladiatorom w ich walce o wolność. Ta decyzja nadszarpnie stosunki dyplomatyczne z frakcjami popierającymi przemysł gladiatorski i może prowadzić do zwiększenia napięć. Jednak wyzwoleni gladiatorzy będą wdzięczni i zaoferują swoje umiejętności i lojalność twojej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice2_Title</Label>
        <String>Zignoruj ich prośbę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} decyduje się nie ingerować w sytuację gladiatorów. Ten wybór utrzymuje status quo i unika potencjalnych konfliktów, ale uciskani gladiatorzy będą nadal cierpieć, a {LEADERNAME} może być dręczony przez swoją decyzję o porzuceniu tych, którzy szukali ich pomocy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Name</Label>
        <String>Rewolucyjne źródło energii</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, wynalazca rewolucyjnego źródła energii, niedawno dołączył do twojej cywilizacji. Jego badania są pożądane przez wiele rywalizujących frakcji, które nie zatrzymają się przed niczym, aby je zdobyć. [BR][BR]Otrzymaliśmy informacje, że wysoko postawiony naukowiec z rywalizującej frakcji próbuje przeniknąć do twoich laboratoriów badawczych, aby ukraść plany. To od ciebie zależy, jak poradzisz sobie z tą delikatną sytuacją.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Choice1_Title</Label>
        <String>Wzmocnij środki bezpieczeństwa.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz wzmocnienie swoich obiektów badawczych za pomocą najnowocześniejszych środków bezpieczeństwa. Skutecznie udaremni to wszelkie próby kradzieży planów, ale również przez pewien czas zwiększy koszty utrzymania twojego obiektu badawczego.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Choice2_Title</Label>
        <String>Podłóż fałszywe schematy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się podłożyć fałszywe schematy źródła energii, mając nadzieję oszukać rywalizującego naukowca. Jeśli ten plan się powiedzie, kupi ci to trochę czasu na poprawę swoich środków bezpieczeństwa, ale istnieje ryzyko, że rywalizująca frakcja zda sobie sprawę z oszustwa i nasili swoje próby kradzieży prawdziwych planów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Name</Label>
        <String>Ujarzmiacz bestii</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} ma niezwykłą zdolność do komunikacji z istotami nierozumymi. Ten talent okazał się przydatny w sytuacjach dyplomatycznych i badaniach naukowych, ale ostatni incydent wywołał kontrowersje. [BR][BR]Podczas eksploracji nowo skolonizowanej planety, {LEADERNAME} natknął się na rodzimy gatunek, który wydawał się idealny do udomowienia. Jednak po skomunikowaniu się z tymi stworzeniami, {LEADERNAME} stwierdził, że posiadają one unikalną formę inteligencji i nie powinno się zakłócać ich spokoju.[BR][BR]Nasi doradcy są podzieleni: niektórzy wierzą {LEADERNAME} i opowiadają się za ochroną stworzeń, podczas gdy inni twierdzą, że ich potencjalne korzyści dla naszej cywilizacji są zbyt duże, by je zignorować.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Choice1_Title</Label>
        <String>Chroń stworzenia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Choice1_Dec</Label>
        <String>Postanawiasz uszanować opinię {LEADERNAME} i chronić te stworzenia. Ta decyzja prowadzi do zwiększenia morale i akceptacji wśród twojego ludu, który chwali twoje zaangażowanie w szanowanie wszystkich form życia. Jednak twoja cywilizacja traci możliwość potencjalnego rozwoju, który mógłby wyniknąć z udomowienia tych stworzeń.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Choice2_Title</Label>
        <String>Oswój stworzenia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} niechętnie zgadza się na udomowienie stworzeń. Twoja cywilizacja korzysta z zaawansowanych materiałów i technologii opracowanych na podstawie badań nad tym gatunkiem. Jednak ta decyzja nadszarpnęła zaufanie {LEADERNAME} do twojego przywództwa, co skutkuje nieznacznym spadkiem jego lojalności i efektywności.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Name</Label>
        <String>Tajemnicze zniknięcie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, szanowany odkrywca kosmosu, który zniknął na lata, od czasu powrotu nawiedzany jest przez powracające koszmary. Mimo braku pamięci o tym, co zaszło podczas jego zniknięcia, sny zdają się sugerować ukrytą wiedzę zakopaną głęboko w podświadomości {LEADERNAME}.[BR][BR]Niedawno na odległej planecie odkryto starożytny artefakt, który wykazuje uderzające podobieństwo do obiektów z snów {LEADERNAME}. Nasi doradcy zaproponowali dwie drogi działania: zbadanie artefaktu, mając nadzieję na odkrycie sekretów przeszłości {LEADERNAME}, lub zignorowanie go, obawiając się potencjalnych konsekwencji odkrycia dawno zapomnianych wspomnień.[BR]</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Choice1_Title</Label>
        <String>Zbadaj artefakt.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się zagłębić w tajemnice artefaktu. Może to prowadzić do cennych odkryć, zwiększając zdolności {LEADERNAME} i dostarczając nowych technologicznych spostrzeżeń. Jednak badanie pochłonie znaczne zasoby i może potencjalnie odkryć niebezpieczne sekrety, które mogą zagrozić twojej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Choice2_Title</Label>
        <String>Zignoruj artefakt.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydując się pozostawić artefakt nienaruszony, skupiasz się na utrzymaniu stabilności swojej cywilizacji. Chociaż ta decyzja może zapobiec nieprzewidzianym niebezpieczeństwom, oznacza to również, że przeszłość {LEADERNAME} pozostanie owiana tajemnicą, a wszelkie potencjalne korzyści płynące z odkrycia prawdy zostaną utracone.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Name</Label>
        <String>Dylemat ocalałego z buntu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME} jest znany z tego, że przeżył bunt na statku kosmicznym. To doświadczenie, które ukształtowało jego charakter i zdolność do podejmowania trudnych decyzji.[BR][BR]Jednak niedawno otrzymana wiadomość od potomków buntowników ujawnia, że założyli oni dobrze prosperującą kolonię na odległej planecie. Teraz szukają pojednania z twoją cywilizacją i proszą o amnestię za czyny swoich przodków.[BR][BR]{LEADERNAME} jest niepewny co do tego rozwoju wydarzeń i prosi o twoją radę, czy wybaczyć potomkom buntowników, czy pociągnąć ich do odpowiedzialności za zdradę ich przodków.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Choice1_Title</Label>
        <String>Przebacz i pogódź się.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz przebaczenie potomkom buntowników, promując pokój i jedność w galaktyce. Ta decyzja podniesie popularność twojej cywilizacji i potencjalnie zapewni dostęp do nowych zasobów i możliwości handlowych z kolonii. Jednak niektóre frakcje w twojej cywilizacji mogą postrzegać ten akt przebaczenia jako słabość, powodując drobne niepokoje wśród ludności.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Choice2_Title</Label>
        <String>Pociągnij ich do odpowiedzialności.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} przyjmuje twarde stanowisko wobec potomków buntowników, obarczając ich odpowiedzialnością za czyny ich przodków. Ta decyzja wzmocni determinację twojej cywilizacji, poprawi morale wojskowe i spowoduje tymczasowy wzrost produkcji statków. Jednak kolonia stanie się potencjalnym wrogiem, a relacje dyplomatyczne z innymi cywilizacjami mogą ucierpieć z powodu tego postrzeganego braku współczucia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Name</Label>
        <String>Zakazana wiedza</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, jeden z twoich najbardziej zaufanych doradców, potajemnie wyznaje ci, że kiedyś odkrył starożytną obcą bibliotekę i nauczył się jej zakazanej wiedzy. Ta wiedza jest źródłem siły i zrozumienia, które pomogły twojej cywilizacji w wielu aspektach. Jednak najnowsze raporty ujawniają, że rywalizująca frakcja dowiedziała się o sekrecie {LEADERNAME} i domaga się dostępu do biblioteki.[BR][BR]Twoi doradcy zalecają ostrożność w radzeniu sobie z tą delikatną sytuacją, ponieważ potencjalne konsekwencje udostępnienia lub zatajenia tej wiedzy mogą mieć daleko idące skutki dla przyszłości twojej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Choice1_Title</Label>
        <String>Podziel się wiedzą.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się podzielić wiedzą z starożytnej biblioteki z rywalizującą frakcją. Twoja cywilizacja zyskuje tymczasowy wzrost dyplomacji i korzyści handlowych z nimi, ale udostępniona wiedza może ostatecznie prowadzić do zwiększonej konkurencji i powstania groźnego przeciwnika.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Choice2_Title</Label>
        <String>Zachowaj wiedzę w tajemnicy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się zachować zakazaną wiedzę w tajemnicy, odrzucając prośbę rywalizującej frakcji. Ta decyzja może prowadzić do napięć w stosunkach dyplomatycznych i potencjalnego konfliktu, ale wyłączny dostęp do mądrości starożytnej biblioteki nadal będzie dawać twojej cywilizacji znaczącą przewagę w postępach technologicznych i strategicznych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Name</Label>
        <String>Objawienie reinkarnacji</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME} zawsze wierzył, że jest reinkarnacją legendarnego bohatera z dawnych czasów. Ostatnio w całej galaktyce miało miejsce wiele tajemniczych wydarzeń, które wydają się zgodne ze starożytnymi proroctwami związanymi z powrotem bohatera.[BR][BR]Niektórzy z twoich ludzi zaczęli wierzyć w słowa {LEADERNAME} i widzą w nim boską postać. Jednak sceptycy w twoim rządzie obawiają się, że może to być skomplikowane oszustwo, a popieranie takich twierdzeń może prowadzić do niepokoju i podziałów wśród twojego ludu.[BR][BR]Jaka powinna być twoja odpowiedź na to objawienie?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Choice1_Title</Label>
        <String>Potwierdź legendę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz potwierdzenie legendy, publicznie popierając roszczenia {LEADERNAME}. Zwiększa to morale i wiarę twojego ludu w twoje przywództwo. Jednak twoje społeczeństwo staje się bardziej podzielone, ponieważ niektóre frakcje odrzucają ten pomysł, powodując potencjalne niepokoje i napięcia w najbliższej przyszłości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Choice2_Title</Label>
        <String>Odrzuć jego tezy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Choice2_Dec</Label>
        <String>Postanawiasz odrzucić tezy {LEADERNAME}, twierdząc, że to zwykłe przesądy. Choć ta decyzja może zadowolić sceptyków w twoim społeczeństwie, może to prowadzić do utraty wiary i lojalności wśród tych, którzy naprawdę wierzą w tę legendę. {LEADERNAME} może również czuć się zdradzony i stracić część swojej motywacji i oddania twojej sprawie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Name</Label>
        <String>Rozliczenie mocy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} od dawna jest enigmatyczną postacią w twojej cywilizacji, posługując się dziwnymi mocami zdobytymi dzięki tajemniczemu układowi z bytem z innego wymiaru. Ostatnio jego moce stały się coraz bardziej niestabilne, co budzi niepokój wśród twojego ludu i zagraża bezpieczeństwu osób wokół niego.[BR][BR]Nasi doradcy zidentyfikowali dwie potencjalne drogi działania: możemy albo próbować zwiększyć kontrolę {LEADERNAME} nad swoimi mocami, albo spróbować całkowicie przerwać jego połączenie z bytem z innego wymiaru, choć obie opcje wiążą się z ryzykiem.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Choice1_Title</Label>
        <String>Zwiększ jego kontrolę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się zwiększyć kontrolę {LEADERNAME} nad jego mocami. W rezultacie jego zdolności stają się jeszcze potężniejsze, zapewniając znaczne korzyści dla twojej cywilizacji w różnych aspektach. Jednak ta decyzja przyciąga również uwagę istoty z innego wymiaru, co może prowadzić do nieprzewidzianych konsekwencji w przyszłości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Choice2_Title</Label>
        <String>Przerwij połączenie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się przerwać połączenie {LEADERNAME} z bytem z innego wymiaru. Chociaż eliminuje to bezpośrednie zagrożenie związane z jego niestabilnymi mocami, to jednak czyni go to znacznie mniej potężnym i mniej użytecznymi dla twojej cywilizacji. Co więcej, proces zerwania połączenia jest pełen niebezpieczeństw i istnieje szansa, że {LEADERNAME} może nie przeżyć.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Name</Label>
        <String>Zapomniany kult</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} należał niegdyś do kultu, który czcił dawno zmarłego boga-kosmitę. Od tamtej pory opuścił kult i lojalnie służy twojemu rządowi. Jednak niedawne odkrycia archeologiczne sprawiły, że istnienie tego obcego bóstwa ponownie znalazło się w centrum uwagi. Kult, zainspirowany wiadomościami, skontaktował się z {LEADERNAME}, prosząc go o powrót i pomoc w odczytaniu starożytnych obcych tekstów.[BR][BR]Nasi doradcy sugerują dwie drogi postępowania: pozwolić {LEADERNAME} na pomoc kultowi w nadziei odkrycia cennych informacji o obcym bóstwie, lub zabronić jakiejkolwiek interakcji i skupić się na teraźniejszości, zostawiając przeszłość za sobą.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Choice1_Title</Label>
        <String>Pozwól {LEADERNAME} pomóc kultowi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Choice1_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} poświęci czas na odczytywanie starożytnych tekstów razem z kultem, co potencjalnie może ujawnić cenne informacje na temat obcego boga. Może to prowadzić do postępu technologicznego lub innych korzyści. Jednak nieobecność {LEADERNAME} może tymczasowo osłabić efektywność twojego rządu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Choice2_Title</Label>
        <String>Zabroń jakiejkolwiek interakcji z kultem.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} pozostanie skupiony na swoich obowiązkach w twoim rządzie, zapewniając stabilność i ciągłość. Jednak możliwość zdobycia potencjalnej wiedzy i technologicznego postępu związanego z obcym bogiem przepadnie, poza tym mogą wystąpić też nieprzewidziane konsekwencje spowodowane złością członków kultu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Name</Label>
        <String>Dylemat podróżnika w czasie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, ceniony członek twojego rządu, ma wyjątkową historię: uciekł z dystopijnej przyszłości i teraz jest zdeterminowany, aby jej zapobiec. [BR][BR]Pewnego dnia, {LEADERNAME} otrzymuje wiadomość od samego siebie z przyszłości, w której szczegółowo opisano kluczową decyzję, która musi zostać podjęta, aby zapobiec mrocznej przyszłości. Wiadomość jest enigmatyczna, a konsekwencje decyzji nie są jasne. Twoi doradcy są podzieleni, jak postąpić.[BR][BR]Czy ufasz {LEADERNAME} i podążasz za jego wskazówkami, czy lekceważysz wiadomość i podejmujesz własną decyzję?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Choice1_Title</Label>
        <String>Zaufaj wskazówkom {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz, by zaufać wskazówkom {LEADERNAME}. Choć decyzja może mieć nieprzewidziane konsekwencje, morale twojej cywilizacji rośnie przez twoją demonstrację wiary w {LEADERNAME}, co zwiększa poparcie przez kilka miesięcy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Choice2_Title</Label>
        <String>Zignoruj wiadomość.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Choice2_Dec</Label>
        <String>Ignorując wiadomość, podejmujesz ryzyko, że dystopijna przyszłość stanie się rzeczywistością. Jednak twoja decyzja o poleganiu na własnym osądzie może prowadzić do odkryć, które ostatecznie mogą wzmocnić twoją cywilizację w sposób wcześniej niewyobrażalny.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Name</Label>
        <String>Objawienie robota</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME}, jeden z twoich zaufanych liderów, przejawia oznaki ekstremalnego zmęczenia i awarii. Po szczegółowych badaniach przeprowadzonych przez twoich najlepszych naukowców, okazało się, że {LEADERNAME} nie jest istotą biologiczną, ale zaawansowanym robotem humanoidalnym, całkowicie nieświadomym swojej prawdziwej natury.[BR][BR]To szokujące odkrycie może zdestabilizować pozycję {LEADERNAME} w twoim rządzie i wywołać niepokoju wśród twoich obywateli. Musisz zdecydować, jak postąpić z tą informacją i określić najlepszy sposób działania dla swojej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Choice1_Title</Label>
        <String>Zachowaj tajemnicę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz zachowanie w tajemnicy prawdziwej natury {LEADERNAME}. Twoi naukowcy dyskretnie naprawią i będą utrzymywać jego robotyczne ciało, przez co nadal będzie mógł służyć twojej cywilizacji. Jednak zawsze istnieje ryzyko, że tajemnica może zostać ujawniona w przyszłości, co może mieć potencjalnie katastrofalne konsekwencje dla reputacji twojego rządu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Choice2_Title</Label>
        <String>Ujawnij prawdę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się ujawnić prawdę o robotycznej naturze {LEADERNAME}. Ten odważny krok będzie miał natychmiastowe konsekwencje, ponieważ twoi ludzie będą zmagali się z akceptacją faktu, że rządziła nimi sztuczna istota. Jednak na dłuższą metę, szczerość i przejrzystość twojego rządu może być doceniona i może prowadzić do zwiększonego zaufania ze strony twoich obywateli.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Name</Label>
        <String>Psychiczna więź</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} ma rzadką psychiczną więź z niebezpiecznym obcym stworzeniem, które było utrzymane w tajemnicy przed społeczeństwem. Stworzenie niedawno uciekło z kwarantanny i sieje chaos na pobliskich koloniach.[BR][BR]{LEADERNAME} wierzy, że może wykorzystać swoją psychiczną więź do zlokalizowania i poskromienia stworzenia, ale obawia się potencjalnej reakcji, jeśli jego więź zostanie odkryta. Nasi doradcy sugerują schwytać stworzenie bez udziału {LEADERNAME}, aby uniknąć kontrowersji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Choice1_Title</Label>
        <String>Pozwól {LEADERNAME} zająć się tym.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Choice1_Dec</Label>
        <String>Pozwalasz {LEADERNAME} na wykorzystanie jego psychicznej więzi do zlokalizowania i poskromienia stworzenia. Operacja odnosi sukces, ale jego tajemnicza więź zostaje ujawniona, co prowadzi do tymczasowego spadku zaufania publicznego i morale.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Choice2_Title</Label>
        <String>Schwytaj stworzenie dyskretnie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Choice2_Dec</Label>
        <String>Zlecasz tajną operację, aby schwytać stworzenie bez udziału {LEADERNAME}. Misja kończy się sukcesem, a stworzenie zostaje poskromione bez ujawniania psychicznej więzi. Jednak stworzenie spowodowało znaczne szkody w zaatakowanych koloniach, nadwyrężając zasoby i relacje z innymi frakcjami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Name</Label>
        <String>Opustoszała asteroida</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, jeden z naszych najbogatszych przywódców, zdobył swoje bogactwo po odkryciu rzadkiego złoża minerałów na opustoszałej asteroidzie. Niedawno rywalizująca frakcja zakwestionowała nasze prawa do asteroidy, twierdząc, że to oni pierwsi ją odkryli i że naruszamy ich terytorium.[BR][BR]Nasz zespół prawników potwierdził, że nasze roszczenie jest zasadne, ale przeciwna frakcja jest nieugięta co do swoich racji. Musimy podjąć decyzję, jak postąpić w tej delikatnej sytuacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Choice1_Title</Label>
        <String>Broń naszych roszczeń.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Choice1_Dec</Label>
        <String>Nie uginasz się i decydujesz się bronić naszych roszczeń do asteroidy. Ten sposób działania wzmocni naszą gospodarkę i ugruntuje status {LEADERNAME}, ale może nadwyrężyć stosunki z konkurencyjną frakcją i potencjalnie doprowadzić do eskalacji konfliktu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Choice2_Title</Label>
        <String>Negocjuj kompromis.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się negocjować kompromis z rywalizującą frakcją, dzieląc zasoby i zyski z asteroidy. Ta decyzja może prowadzić do poprawy relacji z rywalizującą frakcją, ale zmniejszy bogactwo i wpływy {LEADERNAME} w naszej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Name</Label>
        <String>Zagubiony artefakt</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, twój szanowany archeolog, odkrył lokalizację potencjalnie znaczącego artefaktu należącego do starożytnej i dawno zaginionej cywilizacji. Ten artefakt może być kluczem do odkrycia ich zaawansowanej technologii lub dostarczyć cennych informacji na temat ich kultury i historii.[BR][BR]Jednak artefakt jest zakopany głęboko na terytorium wrogiego imperium obcych. Aby go odzyskać, musielibyśmy podjąć ryzyko powstania napięć dyplomatycznych, a nawet konflikty militarnego. Nasi doradcy są podzieleni co do najlepszego sposobu działania: niektórzy opowiadają się za dyplomacją i negocjacjami, podczas gdy inni sugerują tajną operację mającą na celu odzyskanie artefaktu bez wykrycia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice1_Title</Label>
        <String>Próbuj prowadzić dyplomatyczne negocjacje.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się na próbę dyplomatycznych negocjacji, co może poprawić relacje z obcym imperium i potencjalnie umożliwić dostęp do artefaktu bez konfliktu. Jednak taka strategia może się też nie udać, prowadząc do zaostrzenia napięć i utraty cennego czasu i zasobów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice2_Title</Label>
        <String>Przeprowadź tajną operację.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice2_Dec</Label>
        <String>Decydujesz się przeprowadzić tajną operację, wysyłając zespół wykwalifikowanych agentów, aby odzyskać artefakt bez wiedzy obcego imperium. Jeśli operacja zakończy się sukcesem, może to przynieść artefakt i nieocenione informacje. Jeśli jednak operacja zostanie odkryta, może to prowadzić do kryzysu dyplomatycznego, a nawet wojny.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Name</Label>
        <String>Zagadka bliźniąt</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} zawsze był skryty, jeśli chodzi o swoją przeszłość, ale ostatnio ujawnił sekret, który dodaje głębi jego postaci. Ma bliźniaka, który zniknął w tajemniczych okolicznościach wiele lat temu.[BR][BR]Teraz, wskazówka mówiąca o miejscu pobytu bliźniaka pojawiła się w odległej kolonii. Jednak niektórzy doradcy ostrzegają, że może to być pułapka naszych wrogów, mająca na celu zwabienie {LEADERNAME} i destabilizację naszego przywództwa.[BR][BR]Co powinniśmy zrobić?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Choice1_Title</Label>
        <String>Zbadaj wskazówkę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Choice1_Dec</Label>
        <String>Wybierasz śledztwo. Może to prowadzić do powrotu zaginionego bliźniaka i podniesienia morale, ale niesie również ryzyko narażenia {LEADERNAME} i twojego rządu na nieprzewidziane niebezpieczeństwa.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Choice2_Title</Label>
        <String>Zignoruj wskazówkę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} rozumie ryzyko i konieczność utrzymania stabilności. Jednak jego skupienie może być zakłócone przez niewyjaśnione pytania dotyczące ich bliźniaka, co potencjalnie może wpłynąć na jego wydajność.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Name</Label>
        <String>Nierozstrzygnięta wróżda</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} otworzył się na temat osobistego porachunku z osławionym pirackim lordem, który w przeszłości zdziesiątkował kolonię pod opieką {LEADERNAME}.[BR][BR]Napływają wiadomości, że flota pirackiego lorda została zauważona w nieznanym systemie. {LEADERNAME} prosi o zezwolenie na zorganizowanie floty w celu pociągnięcia przestępcy do odpowiedzialności. Jednak nasi doradcy twierdzą, że poświęcenie zasobów na tę osobistą misję może narazić naszą cywilizację na niepotrzebne ryzyko.[BR][BR]Jakie jest nasze działanie?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Choice1_Title</Label>
        <String>Pozwól na rozstrzygnięcie zemsty.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Choice1_Dec</Label>
        <String>Dajesz zielone światło. Ta akcja może doprowadzić niebezpiecznego przestępcę do sprawiedliwości, zwiększając bezpieczeństwo i morale {LEADERNAME}, ale potencjalnym kosztem zasobów i statków.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Choice2_Title</Label>
        <String>Zabroń pościgu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} otrzymuje rozkaz, aby porzucić przeszłość, co potencjalnie może obciążyć wasze relacje. Niemniej jednak pozwala to oszczędzać zasoby i skupić się na szerszej strategicznej perspektywie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Name</Label>
        <String>Niewypełniony obowiązek</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, znany ze swojej strategicznej wiedzy, wyznaje sekret ze swojej przeszłości: udało mu się uniknąć obowiązkowej służby w Gwiezdnych Siłach Specjalnych podczas konfliktów arceańskich.[BR][BR]Wiadomość wyciekła i zaczyna powodować niepokój wśród naszych żołnierzy, którzy czują się zdradzeni. {LEADERNAME} proponuje publiczne przemówienie, aby wyjaśnić sytuację i chce do ciebie porady, jak poradzić sobie z tą delikatną kwestią.[BR][BR]Jaki jest najlepszy sposób działania?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Choice1_Title</Label>
        <String>Przyznaj się i przeproś.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Choice1_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} publicznie się przyznaje i przeprasza. Może to poprawić zaufanie i lojalność wśród twoich poddanych, ale także potencjalnie zaszkodzić reputacji przywódcy i wpłynąć na jego skuteczność.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Choice2_Title</Label>
        <String>Zaprzecz i zdyskredytuj.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} zdecydowanie zaprzecza zarzutom i próbuje zdyskredytować źródła. Może to utrzymać skuteczność przywódcy, ale może też pogłębić niepokoje, jeśli nie wszyscy będą przekonani.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Name</Label>
        <String>Ujawnione eksperymenty</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, twój zaufany doradca medyczny, skrywa mroczny sekret ze swojej przeszłości. Przed dołączeniem do twojego rządu, {LEADERNAME} zdobywał wykształcenie medyczne. Niestety, to dążenie do wiedzy przerodziło się w coś złowrogiego, gdy {LEADERNAME} rozpoczął nielegalne i nieetyczne eksperymenty na obcych gatunkach. [BR][BR]Te przewinienia wyszły teraz na jaw, a oburzone rządy obcych domagają się ekstradycji {LEADERNAME}. Zapowiedzieli rewanż, jeśli ich żądania nie zostaną spełnione. Jednak wydanie {LEADERNAME} utworzy znaczącą lukę w twoim sektorze medycznym.[BR][BR]Jakie będą twoje działania?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Choice1_Title</Label>
        <String>Chroń {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Choice1_Dec</Label>
        <String>Obrona {LEADERNAME} obciąży twoje relacje dyplomatyczne, powodując znaczne zmniejszenie działalności dyplomatycznej i handlowej na dłuższy okres. Jednak twój sektor medyczny pozostanie silny i skuteczny.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Choice2_Title</Label>
        <String>Zleć ekstradycję {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} stanie przed sądem za swoje czyny, co zadowoli obce rządy i poprawi twoją pozycję wobec nich. Jednak ta decyzja spowoduje utratę wysoce wykwalifikowanej osoby, co znacznie osłabi twój sektor medyczny.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Name</Label>
        <String>Dylemat bez zapachu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, twój najbardziej kompetentny wysłannik, zawsze miał nietypową wadę: całkowity brak zmysłu węchu. To nigdy nie było problemem aż do teraz. [BR][BR]Osobliwosć Yor, syntetyczna rasa, opracowała dziwną formę komunikacji za pomocą złożonych kombinacji chemicznych zapachów. Otworzyło to nowy obszar dyplomacji. Nadchodzący międzygalaktyczny szczyt wymaga od twojego wysłannika umiejętności zrozumienia tych „wiadomości zapachowych”.[BR][BR]Stajesz przed osobliwym dylematem: co należy zrobić z {LEADERNAME}?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Choice1_Title</Label>
        <String>Opracuj sztuczne urządzenie powonienia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Choice1_Dec</Label>
        <String>Inwestowanie w najnowocześniejszą technologię pozwoli {LEADERNAME} na rozszyfrowanie zapachowego języka Yor, otwierając drzwi do głębszych relacji z nimi. Jednak inwestycja ta tymczasowo wyczerpie twoje zasoby.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Choice2_Title</Label>
        <String>Przydziel innego wysłannika.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Choice2_Dec</Label>
        <String>Przydzielenie kolejnego wysłannika zaoszczędzi zasoby, ale niesie ryzyko błędnej interpretacji zapachowych wiadomości Yorów, co potencjalnie może zepsuć twoje relacje dyplomatyczne.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Name</Label>
        <String>Przyjaciel widmo</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Dec</Label>
        <String>Plotki rozchodzą się po twoich korytarzach. Twój wierny pomocnik, {LEADERNAME}, został zauważony, jak podszywa się pod przyjaciela, który zmarł wiele lat temu. Dziwne podszywanie się nie byłoby zbyt dużym problemem, gdyby nie pojawiła się szokująca informacja: {LEADERNAME} mógł być tym, który zamordował zmarłego przyjaciela.[BR][BR]To sensacyjne doniesienia. Jak chcesz postąpić?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Choice1_Title</Label>
        <String>Rozpocznij śledztwo.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Choice1_Dec</Label>
        <String>Śledztwo może oczyścić {LEADERNAME} z zarzutów, jeśli jest niewinny, a sprawiedliwość zostanie wymierzona, jeśli jest winny. Jednak taki proces może zasiać ziarno niezgody wśród twoich szeregów i pochłonąć cenne zasoby.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Choice2_Title</Label>
        <String>Odrzuć zarzuty jako plotki.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Choice2_Dec</Label>
        <String>Odrzucenie zarzutów pozwoli utrzymać jedność i oszczędzić zasoby. Jednak możesz ryzykować ukrywaniem potencjalnego mordercy, a nierozwiązane plotki mogą zniszczyć wizerunek twojego przywództwa.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Name</Label>
        <String>Szczur nabrzeża i Arnorianin</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, jeden z twoich najbardziej zaradnych pomocników, który w przeszłość był szczurem nabrzeżnym, pozyskał niezwykłego sojusznika. Starożytny Arnorianin, przedstawiciel zaawansowanej i enigmatycznej rasy znanej ze swoich tajemniczych sposobów, potajemnie prowadzi {LEADERNAME}, wyrażając wdzięczność za wspieranie rozwoju jego protegowanego.[BR][BR]W nagrodę za twoje działania Arnorianin oferuje korzyści dla twojej cywilizacji na jeden z dwóch sposobów. Musisz wybrać mądrze.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Choice1_Title</Label>
        <String>Zażądaj zaawansowanej technologii.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Choice1_Dec</Label>
        <String>Zwrócenie się do Arnorianina o zaawansowaną technologię znacznie przyspieszy rozwój naukowy twojej cywilizacji. Jednak nagły i niewyjaśniony skok naprzód może wywołać niepokój wśród twojego ludu i innych cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Choice2_Title</Label>
        <String>Poproś o mądrość i przewodnictwo.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Choice2_Dec</Label>
        <String>Prosząc o mądrość i wskazówki, możesz pogłębić zrozumienie kosmosu, znacznie poprawiając swoją dyplomację i wpływy. Jednak subtelność tego wyboru może sprawić, że niektórzy z twoich ludzi będą czuli, że wielka okazja została zmarnowana.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Name</Label>
        <String>Dziecko gwiazd</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Dec</Label>
        <String>Podczas wspominania swojej przeszłości, {LEADERNAME}, dziecko z wojskowej rodziny, które spędziło swoją młodość patrolując znaczną część układu gwiezdnego, wspomina o artefakcie, który znalazł podczas swoich podróży. Oferuje przekazanie tego artefaktu dla dobra sprawy, wierząc, że jego ukryte moce mogą dostarczyć kluczową przewagę naszej cywilizacji.[BR][BR]Nasi naukowcy zbadali artefakt i odkryli, że ma on potencjał, by znacznie zwiększyć prędkość naszych statków na naszym terytorium. Alternatywnie, {LEADERNAME} sugeruje, że może być w stanie odblokować inne potencjalne moce, jeśli pozwolimy mu zatrzymać artefakt i kontynuować nad nim badania.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Choice1_Title</Label>
        <String>Weź artefakt.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Choice1_Dec</Label>
        <String>Poprzez zdobycie artefaktu, możemy odblokować jego moc, by zwiększyć prędkość naszych statków na naszym terytorium. Jednak nieuchronnie przyciągnie to uwagę innych cywilizacji, które mogą poszukiwać artefaktu dla siebie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Choice2_Title</Label>
        <String>Niech {LEADERNAME} go zatrzyma.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Choice2_Dec</Label>
        <String>Pozwalając {LEADERNAME} zatrzymać artefakt, otwieramy drzwi do innych potencjalnych mocy, które mogą zostać odblokowane. Jednak pełny potencjał artefaktu pozostaje nieznany i może przyciągnąć niebezpieczne zainteresowanie.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_RareResource_0x62A3_Name</Label>
        <String>Propozycja rzadkiego minerału</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_RareResource_0x62A3_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} kontaktuje się z tobą, bo ma wiadomości.[BR][BR] Konglomerat górniczy odkrył złoże skrystalizowanego eleriumu na {PLANETNAME}, surowca niezbędnego do zaawansowanych systemów energetycznych i broni. Konglomerat ma dwie propozycje. [BR][BR]Pierwsza polega na wydobyciu zasobu przy użyciu SI do górnictwa odkrywkowego, co przyniesie natychmiastowe korzyści ekonomiczne, ale może zaszkodzić lokalnemu środowisku i populacji. [BR][BR]Druga polega na zrównoważonym wydobyciu, zapewniającym dobrostan planety, ale o wolniejszym tempie ekonomicznym.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_RareResource_Choice_1_0x62A3_Name</Label>
        <String>Wydobądź wszystko od razu. Kogo obchodzą obce wieloryby i inne kosmiczne ryby?</String> 
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_RareResource_Choice_1_0x62A3_Dec</Label>
        <String>Zyskasz natychmiast kredyty, ale spowoduje to pewnego rodzaju katastrofę środowiskową.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_RareResource_Choice_2_0x62A3_Name</Label>
        <String>Nie spiesz się. Mamy czas.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_RareResource_Choice_2_0x62A3_Dec</Label>
        <String>Użyjesz wolniejszych, ale mniej inwazyjnych technik do wydobycia zasobu.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AncientArtifact_0x72B4_Name</Label>
        <String>Znaleziono artefakt Prekursora</String>
    </StringTable>


    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AncientArtifact_0x72B4_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} przekazuje intrygujące wiadomości.[BR][BR] Na {PLANETNAME} odkryto tajemniczy starożytny artefakt. Artefakt emituje unikalną częstotliwość. Eksperci proponują dwie opcje: wykorzystać częstotliwość jako źródło energii, co może być korzystne dla naszych rezerw, lub poświęcić zasoby, aby zdekodować ją w celu uzyskania starożytnej wiedzy. Wybór należy do ciebie.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AncientArtifact_Choice_1_0x72B4_Name</Label>
        <String>Zbierz energię.</String> 
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AncientArtifact_Choice_1_0x72B4_Dec</Label>
        <String>Skorzystamy na nagłym wzroście energii, ale możemy spotkać się z reakcją na zniszczenie fragmentu historii.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AncientArtifact_Choice_2_0x72B4_Name</Label>
        <String>Odszyfruj jego sekrety.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AncientArtifact_Choice_2_0x72B4_Dec</Label>
        <String>Zdobędziemy wiedzę, która może przyspieszyć nasz technologiczny rozwój, ale stracimy natychmiastowy wzrost energii.</String>
    </StringTable>


    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_ForeignVisit_0x82C5_Name</Label>
        <String>Kontrowersyjna wizyta</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_ForeignVisit_0x82C5_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} wysyła pilną wiadomość.[BR][BR]Ambasador Zaraq z {PLAYERFACTION:1} chce odwiedzić planetę {PLANETNAME} na szczyt dyplomatyczny. [BR][BR]Ambasador nie jest popularny.[BR][BR]Tak w ogóle, nic a nic.[BR][BR]Zezwalamy na wizytę czy dyplomatycznie odmawiamy?</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_ForeignVisit_Choice_1_0x82C5_Name</Label>
        <String>Zezwól na wizytę.</String> 
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_ForeignVisit_Choice_1_0x82C5_Dec</Label>
        <String>Wzmacnianie więzi z {PLAYERFACTION:1} może prowadzić do nowych możliwości, ale grozi niepokojami wśród naszych obywateli.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_ForeignVisit_Choice_2_0x82C5_Name</Label>
        <String>Odmów wizyty.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_ForeignVisit_Choice_2_0x82C5_Dec</Label>
        <String>Pokój w kolonii zostanie zachowany, ale nasze relacje z {PLAYERFACTION:1} na tym ucierpią.</String>
    </StringTable>
    

    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AlienPlantHarvest_0x92D6_Name</Label>
        <String>Dylemat zbioru</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AlienPlantHarvest_0x92D6_Dec</Label>
        <String>Gubernator {LEADERNAME} kontaktuje się z tobą z intrygującą propozycją. [BR][BR]{PLAYERFACTION:1} wyraził zainteresowanie zbieraniem unikalnej rośliny z {PLANETNAME}. Produkuje ona żywicę, która jest skutecznym składnikiem różnych korzystnych substancji chemicznych. Ta żywica może jednak być również przetworzona na potężny i uzależniający narkotyk. [BR][BR]Zezwolenie na zbiór zdecydowanie poprawiłoby relacje i zwiększyło dochody planetarne, ale mogłoby też prowadzić do wzrostu przestępczości w kolonii.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AlienPlantHarvest_Choice_1_0x92D6_Name</Label>
        <String>Zezwól na zbiór. Przyda nam się zastrzyk gotówki.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AlienPlantHarvest_Choice_1_0x92D6_Dec</Label>
        <String>Relacje z {PLAYERFACTION:1} ulegną poprawie, a gospodarka planety również się poprawi, lecz przestępczość na planecie {PLANETNAME} wzrośnie.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AlienPlantHarvest_Choice_2_0x92D6_Name</Label>
        <String>Odrzuć prośbę. Nie chcemy, aby syndykat się pojawił.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AlienPlantHarvest_Choice_2_0x92D6_Dec</Label>
        <String>Relacje z {PLAYERFACTION:1} ulegną pogorszeniu, ale przynajmniej przestępczość pozostanie na tym samym poziomie na planecie {PLANETNAME}.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AlienPlantHarvest_Relations_0x92D6_Dec</Label>
        <String>Nasz Ambasador został przez ciebie odrzucony</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AncientFacility_0xA7F4_Name</Label>
        <String>Starożytna zagadka</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AncientFacility_0xA7F4_Dec</Label>
        <String>Gubernator {LEADERNAME} kontaktuje się z tobą z informacją o odkryciu starożytnej placówki Arnorian na {PLANETNAME}. [BR][BR]Energia, którą ona emituje, może być bardzo cenna, ale miejscowe gatunki, które spotkaliśmy na planecie, uważają ją za świętą ziemię. [BR][BR]Czy powinniśmy wykorzystać jej energię, czy szanować lokalne wierzenia?</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AncientFacility_Choice_1_0xA7F4_Name</Label>
        <String>Wydobądź energię. Silniejszy ma prawo decydowania.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AncientFacility_Choice_1_0xA7F4_Dec</Label>
        <String>Wykorzystamy energię placówki, zwiększając naszą produkcję,ale być może nadwyrężając stosunki z rdzennymi gatunkami na planecie {PLANETNAME}.[BR][BR]Nie widać żadnych natychmiastowych konsekwencji.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AncientFacility_Choice_2_0xA7F4_Name</Label>
        <String>Szanujmy święte miejsce. Nie powinniśmy w nie ingerować.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AncientFacility_Choice_2_0xA7F4_Dec</Label>
        <String>Decydujemy się szanować wierzenia rdzennej rasy, zapewniając pokój na {PLANETNAME}, ale rezygnując z potencjalnego źródła energii.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_IllnessDilemma_0xB8A2_Name</Label>
        <String>Zaraza</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_IllnessDilemma_0xB8A2_Dec</Label>
        <String>Gubernator {LEADERNAME} przekazuje niepokojące wieści: tajemnicza choroba zaatakowała {PLANETNAME}. Lokalnie opracowany eksperymentalny lek może zwalczyć chorobę, ale jego potencjalne skutki uboczne są nieznane. [BR][BR]Opieranie się wyłącznie na zatwierdzonych terapiach zahamuje epidemię, ale spowolni rozwój planety na lata. Jak powinniśmy postąpić?</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_IllnessDilemma_Choice_1_0xB8A2_Name</Label>
        <String>Zmuś populację do używania eksperymentalnego leku.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_IllnessDilemma_Choice_1_0xB8A2_Dec</Label>
        <String>Eksperymentalny lek jest szeroko rozpowszechniany, potencjalnie zapobiegając dalszemu spustoszeniu, ale wprowadza ryzyko nieznanych skutków ubocznych.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_IllnessDilemma_Choice_2_0xB8A2_Name</Label>
        <String>Używaj tylko zatwierdzonych terapii. Bezpieczeństwo na pierwszym miejscu.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_IllnessDilemma_Choice_2_0xB8A2_Dec</Label>
        <String>Korzystając wyłącznie ze sprawdzonych metod, zapewniamy dobrobyt naszych obywateli, nawet jeśli oznacza to zahamowanie wzrostu {PLANETNAME}.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_CulturalExchangeProposal_0xD4E2_Name</Label>
        <String>Propozycja wymiany kulturowej</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_CulturalExchangeProposal_0xD4E2_Dec</Label>
        <String>Frakcja {PLAYERFACTIONLONG:1} zwróciła się do gubernatora {LEADERNAME} z planety {PLANETNAME} z intrygującą propozycją. Chcą założyć na naszej planecie biuro wymiany kulturowej, obiecując pomoc w naszych przedsięwzięciach produkcyjnych. [BR][BR]Jednak nasze służby wywiadowcze sugerują, że mogłoby to służyć jako przykrywka dla ich działalności szpiegowskiej. [BR][BR]Przyjęcie ich oferty mogłoby zwiększyć naszą produkcję, ale potencjalnie za cenę powstania sieci szpiegowskiej. Odrzucenie mogłoby ich obrazić. Jak powinniśmy postąpić?</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_CulturalExchangeProposal_Choice_1_0xD4E2_Name</Label>
        <String>Akceptuj ofertę. Zaryzykujemy dla uzyskania wsparcia.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_CulturalExchangeProposal_Choice_1_0xD4E2_Dec</Label>
        <String>Decydujemy się przyjąć {PLAYERFACTIONLONG:1} oraz ich biuro wymiany kulturalnej, otrzymując ich pomoc produkcyjną, ale także narażając się na potencjalne działania szpiegowskie. [BR][BR]Brak natychmiastowych konsekwencji.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_CulturalExchangeProposal_Choice_2_0xD4E2_Name</Label>
        <String>Uprzejmie odmów. Nie możemy ryzykować naszego bezpieczeństwa.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_CulturalExchangeProposal_Choice_2_0xD4E2_Dec</Label>
        <String>Nasze bezpieczeństwo traktujemy priorytetowo, odrzucając ofertę {PLAYERFACTION:1} . Może to pogorszyć nasze relacje, ale bezpieczeństwo naszej planety pozostaje nienaruszone. [BR][BR]Brak natychmiastowych konsekwencji.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_YorObservationProposal_0xF3A8_Name</Label>
        <String>Punkt obserwacyjny</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_YorObservationProposal_0xF3A8_Dec</Label>
        <String>Frakcja {PLAYERFACTIONLONG:1} zwróciła się do gubernatora {LEADERNAME} z planety {PLANETNAME} z nietypową prośbą. Chcą założyć punkt obserwacyjny, aby badać nasze społeczeństwo i kulturę. W zamian oferują nam zaawansowaną technologię. [BR][BR]Jednak naszych obywateli głęboko niepokoi pomysł bycia pod czujnym okiem frakcji {PLAYERFACTION:1}. [BR][BR]Chociaż ich technologia jest kusząca, musimy zastanowić się nad dobrem naszych ludzi. Odmowa może być odebrana jako zniewaga dla {PLAYERFACTIONLONG:1}. Co powinniśmy zrobić?</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_YorObservationProposal_Choice_1_0xF3A8_Name</Label>
        <String>Przyjmij ofertę. Przyda nam się trochę technologii.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_YorObservationProposal_Choice_1_0xF3A8_Dec</Label>
        <String>Pozwalamy frakcji {PLAYERFACTIONLONG:1} na założenie ich punktu obserwacyjnego w zamian za ich technologię. Jednak nasi obywatele mogą czuć się niespokojnie z powodu nowych obserwatorów. [BR][BR]Brak natychmiastowych konsekwencji.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_YorObservationProposal_Choice_2_0xF3A8_Name</Label>
        <String>Odmów. To nie jest hodowla mrówek.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_YorObservationProposal_Choice_2_0xF3A8_Dec</Label>
        <String>Priorytetem dla nas jest dobrobyt i komfort naszych obywateli, dlatego odrzucamy prośbę {PLAYERFACTION:1}.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_YorObservationProposal_Diplomatic_0xF3A8_Dec</Label>
        <String>Odmawiasz założenia naszego punktu obserwacyjnego</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianCodexProposal_0xG4B9_Name</Label>
        <String>Oferta kodeksu</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianCodexProposal_0xG4B9_Dec</Label>
        <String>Frakcja {PLAYERFACTIONLONG:1} zwróciła się do gubernatora {LEADERNAME} z planety {PLANETNAME} z nietypową propozycją: są gotowi podzielić się kodeksem Uniwersalnych Prawd w zamian za pewne starożytne relikwie, które dla nas mają niewielką wartość, ale dla nich są bardzo ważne.[BR][BR]Kodeks zwiększyłby wartość kulturalną tej planety ze względu na jego historyczną wartość.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianCodexProposal_Choice_1_0xG4B9_Name</Label>
        <String>Zaakceptuj ofertę.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianCodexProposal_Choice_1_0xG4B9_Dec</Label>
        <String>Wybraliśmy wymianę relikwii na kodeks, mając nadzieję, że zawarta w nim wiedza zwiększy wpływy na tym świecie.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianCodexProposal_Choice_2_0xG4B9_Name</Label>
        <String>Odrzuć ofertę.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianCodexProposal_Choice_2_0xG4B9_Dec</Label>
        <String>Z szacunkiem odrzucamy propozycję frakcji {PLAYERFACTION:1}, wybierając ochronę relikwii. Może to wpłynąć na relacje.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianCodexProposal_Diplomatic_0xG4B9_Dec</Label>
        <String>Odrzucasz nasz kodeks</String>
    </StringTable>
    
    
<StringTable>
    <Label>Event_IconianHistoryShare_0xH5C1_Name</Label>
    <String>Historyczne odkrycia</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>Event_IconianHistoryShare_0xH5C1_Dec</Label>
    <String>Starożytna frakcja {PLAYERFACTIONLONG:1} zwróciła się do gubernatora {LEADERNAME} z planety {PLANETNAME} z poważną propozycją: chcą podzielić się swoją starożytną historią, która mówi o Arnorianach, Władcach Strachu i wielkich doniosłych wojnach Prekursorów.[BR][BR]Taka wiedza może być zarówno błogosławieństwem, jak i przekleństwem, zmieniając wierzenia i kulturę miejscowej ludności.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>Event_IconianHistoryShare_Choice_1_0xH5C1_Name</Label>
    <String>Przyjmij odkrycia.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>Event_IconianHistoryShare_Choice_1_0xH5C1_Dec</Label>
    <String>Przyjmując tę historię, podważamy wiele tradycyjnych przekonań. Da nam to krótkotrwały przypływ wiedzy, ale także pewne niepokoje na jakiś czas.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>Event_IconianHistoryShare_Choice_2_0xH5C1_Name</Label>
    <String>Odrzuć ofertę.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>Event_IconianHistoryShare_Choice_2_0xH5C1_Dec</Label>
    <String>Odrzucamy ofertę, decydując się pozwolić naszej populacji pozostać w błogiej nieświadomości.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>Event_IconianHistoryShare_Diplomatic_0xH5C1_Dec</Label>
    <String>Twoja cywilizacja jest prowincjonalna</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>Event_AlienTradeAgreement_0xJ6D2_Name</Label>
    <String>Propozycja umowy handlowej</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_AlienTradeAgreement_0xJ6D2_Dec</Label>
    <String>Frakcja {PLAYERFACTIONLONG:1} zwróciła się do gubernatora {LEADERNAME} z planety {PLANETNAME} z lukratywną propozycją handlową. Ten układ obiecuje znaczny wzrost gospodarki planety, ale miejscowi wyrazili swoje obawy dotyczące napływu obcych gości, jaki może przynieść ten ruch.[BR][BR]Potencjał dla wzbogacenia kulturowego jest ogromny, ale tak samo jest z potencjałem napięć.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_AlienTradeAgreement_Choice_1_0xJ6D2_Name</Label>
    <String>Akceptuj umowę handlową.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_AlienTradeAgreement_Choice_1_0xJ6D2_Dec</Label>
    <String>Przyjmujemy umowę handlową, oczekując na gospodarczy boom, jaki przyniesie. Musimy jednak być również przygotowani na potencjalne konflikty kulturowe spowodowane nowymi obcymi gośćmi i ich różnorodnymi zapachami.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_AlienTradeAgreement_Choice_2_0xJ6D2_Name</Label>
    <String>Nie, dziękuję.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_AlienTradeAgreement_Choice_2_0xJ6D2_Dec</Label>
    <String>Wybierając życzenia lokalnej populacji, odrzucamy umowę handlową, co potencjalnie może pogorszyć relacje z {PLAYERFACTION:1}.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_AlienTradeAgreement_Diplomatic_0xJ6D2_Dec</Label>
    <String>Odrzucasz naszą ofertę handlową.</String>
</StringTable>



</StringTableList>