<?xml version="1.0" ?>
<root>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Name</Label>
    <String>&quot;Gala Gourmet&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, jeden z twoich zaufanych liderów, kiedyś marzył o zostaniu szefem kuchni i nurtował marzenia o otwarciu własnej restauracji.[BR][BR] Wiadomość o tym kulinarnym upodobaniu dotarła do uszu Toriańskiej Konfederacji. Ich delegaci zaproponowali Galaktyczną Galę Gourmet, wielką ucztę prezentującą kuchnie ze wszystkich zakątków galaktyki. Poprosili, aby {LEADERNAME} osobiście przygotował charakterystyczne danie reprezentujące naszą cywilizację na to prestiżowe wydarzenie.[BR][BR]Nasi doradcy są zaniepokojeni, wskazując, że podczas gdy Gala mogłaby poprawić nasze stosunki dyplomatyczne, danie, które nie zostanie dobrze przyjęte, mogłoby prowadzić do upokorzenia i obniżenia naszego statusu wśród innych ras.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Zgódź się na Galę.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Choice1_Dec</Label>
    <String>Zgadzasz się wziąć udział w Gali. {LEADERNAME} jest zachwycony możliwością pokazania swoich umiejętności kulinarncyh. Potencjalny zysk w postaci dyplomatycznej przychylności i wpływów jest znaczny, ale istnieje ryzyko dyplomatycznego zakłopotania, jeśli danie nie zostanie dobrze przyjęte.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Odmów udziału w Gali.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} jest rozczarowany, ale rozumie decyzję. Unikając ryzyka kulinarnego kataklizmu, gwarantujesz, że twoja pozycja wobec innych cywilizacji pozostaje niezmieniona. Jednak ta decyzja mogła spowodować utratę znaczącej okazji do wzmocnienia więzów dyplomatycznych i rozszerzenia naszego wpływu.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Name</Label>
    <String>&quot;Dziecko z Fabryki&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Result</Label>
    <String>&quot;Dziecko z Fabryki&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Desc</Label>
    <String>&quot;{GOVERNORNAME}, jeden z Twoich najbardziej zaufanych doradców, został wychowany przez dzikich lokatorów w zubożałej fabryce na obrzeżach terytorium Twojej cywilizacji. Niedawno przyszła wiadomość z fabryki, twierdząca, że teraz stoi ona przed kryzysem. Bezliteryjna korporacja chce przejąć teren, aby zbudować zaawansowany technologicznie obiekt, wypierając dzikich lokatorów, którzy nazywali go domem przez pokolenia.[BR][BR]{GOVERNORNAME} zwrócił się do Ciebie o pomoc, pytając, czy rząd może interweniować, aby negocjować rozwiązanie między dzikimi lokatorami a korporacją.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Broń fabryki.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Choice1_Desc</Label>
    <String>Wybierasz obronę fabryki i jej mieszkańców, wysyłając rządowych negocjatorów, aby wynegocjowali umowę z korporacją. Ten akt współczucia przynosi ci lojalność i wdzięczność dzikich lokatorów, co skutkuje powstaniem małej, ale oddanej grupy nowych obywateli, którzy będą nieustannie pracować dla twojej sprawy. [BR][BR]Jednak korporacja nie jest zadowolona, co skutkuje tymczasowym spadkiem wydajności produkcji na twojej ojczystej planecie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Wspieraj korporacyjne przejęcie.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Choice2_Desc</Label>
    <String>&quot;Decydując, że postęp jest ważniejszy niż sentymentalizm, pozwalasz korporacji kontynuować swoje plany.[BR][BR]Nowoczesne centrum technologiczne przyniesie pracę i postęp technologiczny dla twojej cywilizacji, zwiększając twoją gospodarkę.[BR][BR]Jednak ta decyzja bardzo rozczarowuje {GOVERNORNAME}, który traci wiarę w twoje przywództwo i może żywić urazę w przyszłości.[BR][BR]Przesiedleni dzicy mieszkańcy walczą o znalezienie nowych domów i życia, co powoduje tymczasowy, ale znaczący wzrost niepokojów i przestępczości na twoich terytoriach.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Name</Label>
    <String>&quot;Kulinarne Marzenie&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Dec</Label>
    <String>&quot;{GOVERNORNAME}, jeden z Twoich najbardziej zaufanych doradców, zwierzył się Tobie ze swoim życiowym marzeniem o otwarciu restauracji. Kiedyś przeszedł szkolenie jako szef kuchni i zawsze czuł silne powiązanie ze sztuką kulinarnej. Ostatnio odkrył możliwość otworzenia restauracji na tętniącej życiem planecie handlowej, gdzie obfitują egzotyczne składniki i zróżnicowana klientela. {GOVERNORNAME} szuka Twojej rady i wsparcia w realizacji tego marzenia.[BR][BR]Nasi doradcy ostrzegają, że czas i zasoby, które {GOVERNORNAME} musiałby zainwestować w restaurację, mogłyby wpłynąć na ich skupienie na obecnych obowiązkach wobec naszej cywilizacji. Zauważają jednak, że to przedsięwzięcie mogłoby podnieść morale i kulturalną wymianę.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Wspieraj ich marzenie.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Choice1_Dec</Label>
    <String>Wybierasz wsparcie dla marzenia {GOVERNORNAME}. Inwestują czas i zasoby w restaurację, która staje się popularnym centrum kultury i zapewnia tymczasowy wzrost akceptacji na twoich światach.[BR][BR]Jednak ich podzielona uwaga prowadzi do tymczasowego spadku ich wydajności i skuteczności w obecnej roli, co skutkuje zmniejszoną starannością.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Zachęcaj do skupienia się na obowiązkach.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Choice2_Dec</Label>
    <String>Zachęcasz {GOVERNORNAME} do skoncentrowania się na ich obecnych obowiązkach wobec naszej cywilizacji.[BR][BR]Niechętnie się zgadzają, ale ich niespełnione marzenie może powodować pewne drobne niezadowolenie i obniżać ich ogólne zadowolenie z pełnionej roli. Mogłoby to potencjalnie wpłynąć na ich lojalność w przyszłości, ale znacząco zwiększa ich pilność.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Name</Label>
    <String>&quot;Objawienie Kultu&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Desc</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, który był zaufanym członkiem twojego rządu, kiedyś padł ofiarą kultu prania mózgu. Udało mu się uwolnić od kontroli kultu, ale teraz do nas dotarły niepokojące wiadomości: kult nie tylko nadal jest aktywny, ale rozszerza swoje wpływy na całą galaktykę. Infiltrują inne organy rządowe i za pomocą kontrolowanych umysłowo pionków manipulują decyzjami politycznymi.[BR][BR]{LEADERNAME} jest głęboko zaniepokojony tym odkryciem i chce pomóc obalić kult, który niemal zniszczył jego życie. Ale taka akcja wymagałaby zasobów i ryzykało ujawnienie ciemnej przeszłości {LEADERNAME}.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Wspieraj upadek kultu.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Choice1_Desc</Label>
    <String>Wybierasz wsparcie dla {LEADERNAME} w ich misji obalenia kultu. Wymaga to przeznaczenia zasobów i personelu na śledztwo oraz rozbicie działań kultu. [BR][BR]Chociaż w dłuższej perspektywie wzmocni to odporność twojej cywilizacji na wpływy zewnętrzne, spowoduje to również obciążenie budżetu i ujawnienie przeszłości {LEADERNAME}, co potencjalnie może wpłynąć na ich reputację i skuteczność w obecnym stanowisku.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Skup się na interesach naszej cywilizacji.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Choice2_Desc</Label>
    <String>&quot;Decydujesz, że dobro twojej cywilizacji jest na pierwszym miejscu i wybierasz nie wspierać osobistej krucjaty {LEADERNAME} przeciwko kultowi. [BR][BR]Chociaż może to zaoszczędzić zasoby, istnieje możliwość, że wpływy kultu mogą nadal się rozprzestrzeniać bez kontroli, stanowiąc potencjalne zagrożenie dla twojej cywilizacji i innych w przyszłości. [BR][BR]{LEADERNAME} będzie również zniechęcony twoją decyzją, co może wpłynąć na ich lojalność i oddanie swoim obowiązkom.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Name</Label>
    <String>&quot;Spadkobiercy bez dziedzictwa&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Desc</Label>
    <String>&quot;{GOVERNORNAME} zawsze był pochłonięty urazą z powodu wykluczenia z dziedziczenia po rodzinie. Ostatnio pojawiła się nowa możliwość roszczenia części tego majątku. Tajemniczy indywidualista mający dostęp do poufnych dokumentów rodzinnych skontaktował się z {GOVERNORNAME}, oferując pomoc w udowodnieniu ich prawowitego roszczenia do dziedziczenia w zamian za pewne polityczne przysługi.[BR][BR]Nasi doradcy ostrzegają, że ta osoba może mieć ukryte motywy i że informacje mogą być sfałszowane. Sugerują, że {GOVERNORNAME} powinien albo ostrożnie dążyć do dziedziczenia, albo porzucić gorzkość i pójść dalej.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Podążaj za spadkiem.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Choice1_Desc</Label>
    <String>Decydujesz się pozwolić {GOVERNORNAME} na poszukiwanie fortuny, oczywiście podatnej na podatek od spadku.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Pozbądź się gorzkości.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Choice2_Desc</Label>
    <String>&quot;{GOVERNORNAME} zwraca uwagę na twoją radę i decyduje się porzucić gorzkość, skupiając się na swoich obowiązkach w twoim rządzie. W rezultacie zyskują cechę Skoncentrowany, co poprawia ich ogólną efektywność. Jednak zawsze będzie tam tkwić pewne uranczanie i {GOVERNORNAME} może być bardziej podatny na przyszłe pokusy.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Name</Label>
    <String>&quot;Konsekwencje Pojedynku&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Dec</Label>
    <String>&quot;{GOVERNORNAME}, wybitna postać w waszym rządzie, kiedyś wygrała pojedynek z romantycznym rywalem, pozostawiając mu widoczną bliznę na pamiątkę.[BR][BR]Ostatnio pokonany rywal powrócił, teraz jako znacząca postać w konkurencyjnym imperium, i rzucił {GOVERNORNAME} wyzwanie na rewanż. Chociaż pojedynek to doskonała okazja dla {GOVERNORNAME} do pokazania swoich umiejętności i wzmocnienia swojej reputacji, mogłoby to również prowadzić do incydentu dyplomatycznego z imperium rywala.[BR][BR]Nasi doradcy są podzieleni; niektórzy uważają, że pojedynek mógłby podnieść morale, podczas gdy inni obawiają się potencjalnych konsekwencji.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Pozwól na rewanż.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Choice1_Dec</Label>
    <String>Pozwalasz na rewanż. Jeśli {GOVERNORNAME} wygra, ich reputacja zostanie wzmocniona, co poprawi morale i lojalność w twoich szeregach. Jednak pokonane imperium rywala może poczuć się urażone, co potencjalnie może nadszarpnąć relacje dyplomatyczne.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Zakazuję pojedynku.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;{GOVERNORNAME} niechętnie akceptuje twoją decyzję, ale ich duma jest zraniona, co powoduje tymczasowy spadek ich skuteczności. Z drugiej strony, unikasz incydentu dyplomatycznego z imperium rywala, co mogłoby prowadzić do poważniejszych kłopotów w przyszłości.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Name</Label>
    <String>&quot;Szlachetne Pochodzenie&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Dec</Label>
    <String>&quot;{GOVERNORNAME} jest potomkiem drobnej szlachty i niedawno został podesłany przez dalekiego krewnego, który twierdzi, że odkrył dawno zaginiony rodzinny skarb. Proponują wyprawę w celu odzyskania artefaktu, który może mieć znaczącą wartość kulturową i historyczną. Jednak podróż będzie niebezpieczna i zasobożerna, a przeciwnicy argumentują, że nasze skupienie powinno być na naszych obecnych problemach, a nie na przeszłości.[BR][BR]Czy wesprzesz {GOVERNORNAME} w jego dążeniu do odzyskania starożytnej skarbu rodziny, czy odmówisz mu zasobów i skupisz się na bardziej natychmiastowych problemach?&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Wspieraj ekspedycję.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Choice1_Dec</Label>
    <String>&quot;Decydujesz się wesprzeć ekspedycję. Podróż jest pełna niebezpieczeństw, ale jeśli się powiedzie, skarb może dostarczyć nieocenionej wiedzy na temat historii i kultury przodków {GOVERNORNAME}. Może to prowadzić do zwiększenia wpływów i prestiżu twojej cywilizacji. Jednak zasoby przekierowane na ekspedycję mogą utrudnić twoją zdolność do reagowania na bardziej natychmiastowe zagrożenia.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Odmów wyprawie.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;Odmawiając ekspedycji, zachowujesz cenne zasoby na bardziej pilne potrzeby swojej cywilizacji. Jednak {GOVERNORNAME} jest rozczarowany i może żywić urazę, co potencjalnie wpłynie na jego lojalność i wydajność w przyszłości. Dodatkowo, tracisz okazję do odkrycia znaczącego historycznego artefaktu, a wraz z nim, szansę na podniesienie kulturowego statusu twojej cywilizacji.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Name</Label>
    <String>The Diplomat's Dilemma</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, twój szanowany dyplomata, natknął się na wysoce poufny i tajny plik, który potencjalnie może spowodować kryzys dyplomatyczny wśród kilku gatunków w galaktyce. Informacje zawarte w pliku mogą być wykorzystane do uzyskania znacznej przewagi w negocjacjach, ale mogą również prowadzić do niepokoju i nieufności, jeśli zostaną odkryte.[BR][BR]{LEADERNAME} jest rozdarty między wykorzystaniem tej wiedzy dla dobra twojej cywilizacji, a pozostaniem wiernym swoim zasadom dyplomacji i integralności. Zwrócił się do ciebie po poradę, jak poradzić sobie z tą delikatną sytuacją.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Użyj informacji.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Choice1_Dec</Label>
    <String>&quot;Decydujesz się wykorzystać poufną informację na swoją korzyść w negocjacjach. Choć ten wybór prowadzi do korzystnych transakcji handlowych i traktatów, obciąża to sumienie {LEADERNAME} i może mieć nieprzewidywalne konsekwencje, jeśli prawda wyjdzie na jaw. Twoja cywilizacja zyskuje tymczasową przewagę dyplomatyczną, ale kosztem długoterminowego zaufania i stabilności.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Zachowaj integralność dyplomatyczną.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} jest zadowolony z Twojej decyzji o przestrzeganiu ich zasad dyplomacji i integralności. Chociaż szansa na uzyskanie przewagi w negocjacjach zostaje utracona, reputacja Twojej cywilizacji za sprawiedliwe i uczciwe postępowanie jest wzmacniana. Ten wybór może nie przynieść natychmiastowych korzyści, ale umacnia długoterminową pozycję Twojej cywilizacji wśród społeczności galaktycznej, wzmacniając zaufanie i współpracę.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Name</Label>
    <String>&quot;Przezwyciężanie Przeszłości&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Desc</Label>
    <String>&quot;{GOVERNORNAME}, jeden z twoich najbardziej zaufanych liderów, kiedyś zmagał się z paraliżującym nałogiem narkotykowym. Dzięki niezłomnej determinacji udało mu się pokonać uzależnienie i teraz jest dla wielu symbolem nadziei i wytrwałości.[BR][BR]Ostatnio pojawił się nowy narkotyk, który jest niebezpiecznie podobny do tego, do którego kiedyś był uzależniony {GOVERNORNAME}. Jako że rozprzestrzenia się on po całej galaktyce, musimy zdecydować, jak zareagować na to zagrożenie i zapobiec dalszym szkodom.[BR][BR]{GOVERNORNAME} poprosił o udział w procesie podejmowania decyzji, ale niektórzy doradcy obawiają się, że jego przeszłość może zaciemnić jego osąd.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Zaangażuj {GOVERNORNAME} w decyzję.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Choice1_Dec</Label>
    <String>Ufasz osądowi {GOVERNORNAME} i angażujesz go w proces podejmowania decyzji. Jego osobiste doświadczenie staje się nieocenione w formułowaniu skutecznej strategii walki z narkotykiem, ale istnieje niewielkie ryzyko, że pod wpływem presji może dojść do nawrotu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Nie dopuszczaj {GOVERNORNAME} do decyzji.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Choice2_Dec</Label>
    <String>Wybierasz, aby wykluczyć {GOVERNORNAME} z procesu podejmowania decyzji, aby chronić ich przed potencjalnymi wyzwalaczami. Skutkuje to bardziej konserwatywnym podejściem do zwalczania narkotyku, ale może to zająć więcej czasu, aby zobaczyć wyniki, a {GOVERNORNAME} może czuć się wykluczony i niedoceniony.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Name</Label>
    <String>&quot;Inżynierska Enigma&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Dec</Label>
    <String>&quot;{GOVERNORNAME}, były inżynier znany z łatwego rozpraszania się drobnymi szczegółami, natknął się na cud technologii w postaci starożytnego artefaktu obcych. Wierzy się, że artefakt posiada ogromną moc i potencjał, ale jego sekrety są ukryte za skomplikowanym systemem zawiłych zagadek i mechanizmów.[BR][BR]{GOVERNORNAME} jest chętny do badania artefaktu i odkrycia jego tajemnic, ale zrobienie tego odciągnie ich uwagę od obecnych obowiązków. Nasi doradcy ostrzegają, że inne frakcje mogą być również zainteresowane artefaktem, a jego prawdziwe przeznaczenie mogłoby być niebezpieczne.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Pozwól im zbadać artefakt.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Choice1_Dec</Label>
    <String>Udzielasz {GOVERNORNAME} pozwolenia na badanie artefaktu. Ta decyzja spowoduje tymczasowe obniżenie ich produktywności i efektywności w obecnym stanowisku. Jednakże, jeśli uda im się odkryć sekrety artefaktu, mogłoby to przynieść znaczącą technologiczną przewagę twojej cywilizacji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Niech skupiają się na swoich obowiązkach.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;{GOVERNORNAME} pozostaje skoncentrowany na swoich obowiązkach, utrzymując aktualny poziom produktywności i efektywności. Jednak artefakt pozostaje tajemnicą, a istnieje szansa, że inna frakcja odkryje i odblokuje jego sekrety, potencjalnie zdobywając przewagę nad twoją cywilizacją.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Name</Label>
    <String>&quot;Moneta Obcego&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, jeden z Twoich najbardziej zaufanych doradców, zawsze miał niezwykły zwyczaj ciągłego obracania obcej monety podczas podejmowania decyzji. Ostatnio, moneta przyciągnęła uwagę potężnego międzygwiezdnego kolekcjonera, który twierdzi, że moneta jest rzadkim artefaktem z dawno zaginionej cywilizacji i domaga się jej zwrotu.[BR][BR]{LEADERNAME} niechętnie rozstaje się z monetą, ponieważ wierzy, że przynosi mu szczęście i pomaga mu podejmować lepsze decyzje. Kolekcjoner natomiast oferuje hojną nagrodę za zwrot monety i zasugerował możliwe konsekwencje, jeśli jego żądanie nie zostanie spełnione.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Zwróć monetę kolekcjonerowi.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Choice1_Dec</Label>
    <String>Wybierasz zwrot monety kolekcjonerowi. Chociaż ta decyzja przynosi twojej cywilizacji znaczącą nagrodę, zdolności decyzyjne {LEADERNAME} cierpią bez ich szczęśliwej monety, co skutkuje tymczasowym spadkiem ich efektywności.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Zachowaj monetę z {LEADERNAME}.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} jest wdzięczny za twoje wsparcie i zatrzymuje szczęśliwą monetę, utrzymując swoje zdolności decyzyjne. Jednak kolekcjoner nie jest zadowolony i może to spowodować dyplomatyczne komplikacje w przyszłości.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Name</Label>
    <String>&quot;Stróż Gramatyki&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} ma złą reputację z powodu brutalnego egzekwowania poprawnego stosowania gramatyki. Ostatnio filmik, na którym {LEADERNAME} brutalnie poprawia błąd językowy podwładnego, stał się viralem, wywołując gorące debaty na całej galaktyce.[BR][BR]To zdarzenie doprowadziło do dylematu: Czy potępić działania {LEADERNAME} i ryzykować utratę ich cennej wiedzy, czy bronić ich skrajnych metod i stawić czoła potencjalnej reakcji społeczeństwa i innych cywilizacji?&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Potępić działania.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Choice1_Dec</Label>
    <String>&quot;Decydujesz się potępić działania {LEADERNAME}. Publiczność jest zadowolona, co prowadzi do tymczasowego wzrostu ocen aprobaty. Jednakże, {LEADERNAME} czuje się zdradzony, a jego produktywność i lojalność są znacznie zmniejszone na pewien czas.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Broń metod.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Choice2_Dec</Label>
    <String>Wybierasz obronę metod {LEADERNAME}. Ich produktywność i lojalność są wzmocnione, ale opinia publiczna jest oburzona, co prowadzi do tymczasowego spadku wskaźników poparcia. Dodatkowo, inne cywilizacje mogą postrzegać twoje wsparcie dla tak skrajnych działań jako znak agresji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Name</Label>
    <String>&quot;Enigma Precursorów&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Desc</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, jeden z Twoich zaufanych doradców, uważa, że Przednastępcy nadal chodzą pośród nas w przebraniu. Zebrali dowody sugerujące, że niektóre osoby w naszej cywilizacji mogą być właśnie tymi starożytnymi istotami. Ta rewelacja ma potencjał wywołać panikę i niepokój wśród populacji.[BR][BR]Nasza agencja wywiadowcza przeanalizowała informacje i zaproponowała dwie ścieżki działania: możemy albo publicznie ujawnić domniemanych Przednastępców, albo zachować te informacje w tajemnicy, aby uniknąć wywołania strachu i chaosu.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Ujawnij Prekursorów.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Choice1_Dec</Label>
    <String>&quot;Decydujesz się ujawnić rzekomych Precursorów. Chociaż ta decyzja może prowadzić do krótkotrwałego niepokoju i strachu wśród ludności, może również przynieść długoterminowe korzyści, gdy nauczymy się od tych starożytnych istot i uzyskamy dostęp do ich zaawansowanej wiedzy. Jednak Precursorzy mogą nie reagować życzliwie na ujawnienie i mogą się odwzajemnić w nieprzewidywalny sposób.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Zachowaj informacje w tajemnicy.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;Decydujesz się zachować w tajemnicy informacje o rzekomych Prekursorach. Ta decyzja utrzymuje stabilność i zapobiega panice wśród populacji. Możemy jednak przegapić okazję do nauki od tych starożytnych istot i ich zaawansowanej wiedzy, a jest możliwe, że Prekursorzy mogą działać przeciwko nam, niezauważeni.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Musical_Name</Label>
    <String>&quot;Straszliwa Melodia&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Musical_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, jeden z Twoich najbardziej ukochanych liderów, ma pasję do śpiewu, pomimo swojego okropnego poczucia tonacji, rytmu i harmonii. W rezultacie, ich występy są niczym mniej niż katastrofalne.[BR][BR]Ostatnio, {LEADERNAME} został zaproszony do udziału w charytatywnym wydarzeniu śpiewu zorganizowanym przez różne gatunki w Galaktycznych Cywilizacjach. Mimo, że ich udział może przynieść znaczną ilość funduszy na rzecz tej sprawy, może również powodować powszechne zażenowanie i nawet napięcia dyplomatyczne.[BR][BR]Nasi doradcy sugerują, że albo powinniśmy poprzeć występ {LEADERNAME}, albo znaleźć sposób, aby uniemożliwić im udział w wydarzeniu.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Musical_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Zachęć do wykonania.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Musical_Choice1_Dec</Label>
    <String>&quot;Zdecydowałeś się zachęcić {LEADERNAME} do występu. Chociaż wydarzenie charytatywne gromadzi znaczną ilość funduszy, katastrofalny występ powoduje tymczasowy spadek relacji dyplomatycznych z innymi gatunkami i spadek morale w całej twojej cywilizacji. Jednak {LEADERNAME} zdobywa cechę Lojalności dzięki twojemu niezłomnemu wsparciu.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Musical_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Zapobiegaj wykonaniu.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Musical_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;Udaje Ci się zapobiec występowaniu {LEADERNAME}, organizując holograficznego dublera, który wystąpi na ich miejscu. Wydarzenie przebiega bez zakłóceń, a reputacja twojej cywilizacji pozostaje nienaruszona. Jednakże {LEADERNAME} jest rozczarowany brakiem wiary w jego zdolności i traci cechę Lojalności. Występ dublera zbiera fundusze na cele charytatywne, ale nie tak wiele, ile zdobyłby występ {LEADERNAME}.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Name</Label>
    <String>&quot;Relatywistyczne Ponowne Spotkanie&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, który służy twojemu rządowi, ma tragiczną przeszłość. Podczas długiej podróży z prędkościami bliskimi prędkości światła, stracił kontakt ze swoją rodziną z powodu efektów dylatacji czasu. [BR][BR]Niedawno odkryto kapsułę z wiadomością od rodziny {LEADERNAME}, dryfującą w otchłani kosmosu. Zawiera ona serdeczny apel o spotkanie, wysłany dziesięciolecia temu. Kapsuła zawiera również cenne informacje o ukrytym magazynie zasobów.[BR][BR]Nasi doradcy są podzieleni: Czy powinniśmy priorytetowo traktować emocjonalne spotkanie, czy skupić się na potencjalnych zasobach, które mogłyby przynieść korzyść naszej cywilizacji?&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Zorganizuj spotkanie.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Choice1_Dec</Label>
    <String>Decydujesz się priorytetowo traktować dobro emocjonalne {LEADERNAME} i organizujesz spotkanie. {LEADERNAME} jest wdzięczny, a jego lojalność wobec twojego rządu wzmacnia się. Jednak zasoby z ukrytego składu pozostają niewykorzystane, potencjalnie wpadając w ręce rywalizujących cywilizacji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Zdobądź zasoby.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Choice2_Dec</Label>
    <String>Wybierasz skupienie się na ukrytym zasobie, co przynosi korzyści dla wzrostu i rozwoju technologicznego twojej cywilizacji. Jednak {LEADERNAME} jest głęboko zraniony tą decyzją, a ich lojalność wobec twojego rządu jest chwiejna. Spotkanie nigdy nie ma miejsca, co pozostawia pęknięcie w sercu {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Name</Label>
    <String>&quot;Gra w Nazewnictwo&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, lider w twoim rządzie, ma dziwny nawyk nadawania swoim doradcom kompromitujących przezwisk. Podczas gdy niektórzy traktują to na spokojnie, inni stają się coraz bardziej niezadowoleni. [BR]Grupa doradców zwróciła się do Ciebie z prośbą o interwencję. Uważają, że poniżające przezwiska posunęły się za daleko i wpływają na ich profesjonalną reputację. [BR]Nasi analitycy przewidują, że poruszenie tego tematu mogłoby poprawić morale, ale także potencjalnie wywołać napięcie między Tobą a {LEADERNAME}. Z drugiej strony, niezrobienie niczego może prowadzić do spadku wydajności wśród niezadowolonych doradców.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Choice1_Title</Label>
    <String>Poproś {LEADERNAME}, aby przestał.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Choice1_Dec</Label>
    <String>Zbliżasz się do {LEADERNAME} i dyplomatycznie prosisz, aby przestali nadawać swoim doradcom krępujące przezwiska. Chociaż mogą się czuć nieco urażeni, morale i produktywność doradców ulega poprawie. Jednakże, twoje relacje z {LEADERNAME} mogą na dłuższą metę ulec pogorszeniu, co potencjalnie może wpłynąć na ich lojalność wobec ciebie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Nic nie rób.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;Decydujesz się nic nie robić, pozwalając {LEADERNAME} kontynuować ich grę w nazywanie. Podczas gdy twoje relacje z {LEADERNAME} pozostają silne, morale doradców maleje z czasem, prowadząc do spadku produktywności i potencjalnych konfliktów wewnętrznych. Może to mieć negatywne konsekwencje dla efektywności i stabilności twojego rządu na dłuższą metę.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Name</Label>
    <String>&quot;Duelujące Głosy&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Desc</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, zaufany doradca w twoim rządzie, zawsze był znany ze swojej unikalnej zdolności do podejmowania właściwych decyzji, kierowany przez dwie walczące ze sobą głosy w swojej głowie. [BR][BR]Ostatnio głosy te zaczęły się bardziej niż kiedykolwiek różnić, powodując, że {LEADERNAME} zaczyna wątpić w swoje własne osądy. Zwrócił się do nas, szukając porady, jak poradzić sobie z tym wewnętrznym konfliktem.[BR][BR]Nasi doradcy sugerują dwa możliwe podejścia: zachęć {LEADERNAME}, aby polegał na swoich instynktach i nadal słuchał obu głosów, lub zaleć mu, żeby szukał profesjonalnej pomocy, aby uciszyć głosy i opracować alternatywne strategie podejmowania decyzji.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Ufaj ich instynktom.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Choice1_Desc</Label>
    <String>Wybierasz, aby zaufać instynktom {LEADERNAME} i zachęcasz ich do dalszego polegania na walczących ze sobą głosach. Mimo że może to prowadzić do sporadycznej niezdecydowania, ich dotychczasowe osiągnięcia pozostają cennym atutem dla twojego rządu. Potencjał odkrycia nowych strategicznych spostrzeżeń również wzrasta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Poszukaj profesjonalnej pomocy.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Choice2_Desc</Label>
    <String>Sugerujesz, że {LEADERNAME} powinien szukać profesjonalnej pomocy, aby uciszyć głosy i rozwijać alternatywne strategie podejmowania decyzji. Chociaż może to spowodować pewną tymczasową niestabilność, gdy dostosowują się do swoich nowych metod, może to potencjalnie prowadzić do bardziej konsekwentnego i racjonalnego podejmowania decyzji w długim okresie. Jednak utrata walczących ze sobą głosów może również skutkować mniej kreatywnymi rozwiązaniami wyzwań stawianych przez twoją cywilizację.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Name</Label>
    <String>&quot;Groźne Zagrożenia&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} codziennie otrzymuje anonimowe groźby śmierci, a sytuacja staje się nieznośna. Pochodzenie tych groźb nadal jest nieznane, co sprawia, że {LEADERNAME} jest w ciągłym stanie niepokoju.[BR][BR]Nasze służby wywiadowcze zidentyfikowały dwie potencjalne ścieżki działania: śledzenie źródła tych groźb i konfrontację z sprawcą, lub zwiększenie ochrony {LEADERNAME}, aby zapewnić ich bezpieczeństwo. Oba rozwiązania mają swoje ryzyko i korzyści.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Śledź źródło.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Choice1_Dec</Label>
    <String>&quot;Zlecasz naszym służbom wywiadowczym śledzenie źródła gróźb śmierci. Jeśli będą skuteczni, sprawca zostanie ukarany, a {LEADERNAME} będzie bezpieczny. Ta opcja jednak wymaga zasobów i czasu, co potencjalnie może odwrócić uwagę od innych kluczowych spraw.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Zwiększ ilość ochrony.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Choice2_Dec</Label>
    <String>Decydujesz się zwiększyć ochronę {LEADERNAME}, co czyni niemal niemożliwym zadanie krzywdy tej osobie. Choć zapewnia to jej natychmiastowe bezpieczeństwo, nieznane zagrożenie nadal jest na wolności, możliwie szukając nowych celów w twojej cywilizacji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Name</Label>
    <String>&quot;Tajemniczy Obserwatorzy&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} jest lojalnym i skutecznym członkiem Twojego rządu. Jednak niedawno dowiedziałeś się, że służą również tajnej organizacji, która mogłaby ich zlikwidować w każdej chwili, gdyby zignorowali lub nie spełnili swoich celów. [BR][BR]Organizacja, znana jako &quot;Obserwatorzy&quot;, jest owiana tajemnicą, ale wydaje się, że mają własną ukrytą agendę. Ostatnio skontaktowali się z Tobą, grożąc ujawnieniem powiązań {LEADERNAME} z nimi, chyba że spełnisz ich żądania.[BR][BR]Twoi doradcy są podzieleni, jak poradzić sobie z tą sytuacją. Niektórzy chcą negocjować z Obserwatorami, podczas gdy inni uważają, że konfrontacja jest najlepszym sposobem na zapewnienie bezpieczeństwa {LEADERNAME} i integralności Twojego rządu.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Negocjuj z Obserwatorami.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Choice1_Dec</Label>
    <String>Wybierasz negocjacje z Obserwatorami. W rezultacie zdobywasz ich przychylność i możliwe przyszłe wsparcie. Jednak morale twojej cywilizacji cierpi, ponieważ odbierane jest to jako słabość i podatność na zewnętrzne siły.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Choice2_Title</Label>
    <String>Staw czoła Obserwatorom.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Choice2_Dec</Label>
    <String>Decydujesz się stawić czoła Obserwatorom, wysyłając jasny komunikat, że nie pozwolisz się manipulować. Chociaż ten ruch podnosi morale twojej cywilizacji, naraża również życie {LEADERNAME} na niebezpieczeństwo i potencjalnie prowokuje długotrwały konflikt z tajemniczą organizacją.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Name</Label>
    <String>&quot;Spotkanie Synestetyczne&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} zawsze doświadczał synestezji, rzadkiego zjawiska powodującego mieszanie się zmysłów, podczas komunikacji z obcymi gatunkami. Niedawno, podczas uczestnictwa w międzygwiezdnym szczycie, {LEADERNAME} spotkał wcześniej nieznany gatunek, co wywołało przytłaczającą falę synestezji.[BR][BR]Doświadczenie to ujawniło ukryte wzorce i połączenia w języku obcych, otwierając nowe możliwości dyplomatyczne. Jednak {LEADERNAME} jest zdezorientowany i wyczerpany, co może wpłynąć na jego przyszłe negocjacje.[BR][BR]Nasi doradcy sugerują dwa sposoby postępowania: albo zachęcić {LEADERNAME} do wykorzystania tego unikalnego zdolności dla dobra naszej cywilizacji, albo zorganizować tymczasowe zwolnienie, aby odzyskać siły i uniknąć potencjalnych incydentów dyplomat</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Przyjmij tę zdolność.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Choice1_Dec</Label>
    <String>&quot;Decydujesz się zachęcić {LEADERNAME} do przyjęcia swojej synestezji. Prowadzi to do nowych możliwości dyplomatycznych i bonusu w naszych relacjach z obcym gatunkiem. Jednakże, {LEADERNAME} może stać się zmęczony i mniej efektywny w przyszłych negocjacjach.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Udziel urlopu.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} otrzymuje tymczasowy urlop, aby odzyskać siły po przytłaczającym synestetycznym doświadczeniu. Zapewnia to utrzymanie ostrości i skuteczności w przyszłych negocjacjach, ale ryzykuje przegapienie potencjalnych możliwości dyplomatycznych z nowym gatunkiem obcych.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Skull_Name</Label>
    <String>&quot;Czaszka Nemesis&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Skull_Desc</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, jeden z Twoich najbardziej zaufanych doradców, ma dziwne zwyczaj noszenia ze sobą czaszki swojego dawnego wroga jako przypomnienie o swoim poprzednim zwycięstwie.[BR][BR]Niedawno rodzina wroga skontaktowała się z Twoją cywilizacją, domagając się zwrotu czaszki, aby mogli ją godnie pochować. Twierdzą, że jest to zniewaga dla ich kultury i profanacja pamięci ich przodka. Grożą, że skierują przeciwko Tobie inne cywilizacje, jeśli ich żądania nie zostaną spełnione.[BR][BR]Twoi doradcy są podzieleni w tej sprawie. Niektórzy uważają, że zwrot czaszki byłby wyrazem szacunku dla innych kultur i promowałby relacje dyplomatyczne. Inni argumentują, że byłoby to oznaką słabości i zachęciłoby Twoich wrogów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Skull_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Zwróć czaszkę.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Skull_Choice1_Desc</Label>
    <String>&quot;Decydujesz się zwrócić czaszkę, okazując szacunek dla rodziny i kultury twojego wroga. To poprawi relacje dyplomatyczne z niektórymi cywilizacjami, ale {LEADERNAME} straci swoją unikalną pamiątkę, co potencjalnie może wpłynąć na ich determinację w przyszłych konfliktach.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Skull_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Odmów zwrotu czaszki.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Skull_Choice2_Desc</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} nadal nosi czaszkę, co zwiększa ich determinację w konfliktach. Jednak ta decyzja złości rodzinę nemezis i ich sojuszników, co skutkuje napiętymi relacjami dyplomatycznymi i potencjalnymi reperkusjami ze strony innych cywilizacji w przyszłości.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Name</Label>
    <String>&quot;Cicha Przeszłość&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Desc</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} utrzymuje ślub milczenia od dziesięcioleci, nie komunikując się z nikim, nawet podczas swojego wzrostu do władzy w Twojej cywilizacji. Ich tajemnicza przeszłość wzbudziła zainteresowanie prominentnego medium, które wysłało dziennikarza, aby zbadać przyczyny utrzymania tego ślubu przez {LEADERNAME}.[BR][BR]Dziennikarz jest nieustępliwy i może odkryć wrażliwe informacje dotyczące przeszłości {LEADERNAME}. Nasi doradcy zalecają albo współpracę z dziennikarzem, albo próbę stłumienia tej historii.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Współpracuj z dziennikarzem.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Choice1_Dec</Label>
    <String>Wybierasz współpracę z dziennikarzem. Historia {LEADERNAME} o introspekcji i osobistym rozwoju staje się sensacją, zwiększając wpływy kulturowe twojej cywilizacji i zyskując aprobatę przez kilka miesięcy. Jednak ta nowo zdobyta uwaga może przyciągnąć niechciane zainteresowanie innych cywilizacji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Stłum historię.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Choice2_Dec</Label>
    <String>Wybierasz tłumienie historii. Przeszłość {LEADERNAME} pozostaje tajemnicą, ale działania twojego rządu mające na celu tłumienie mediów zostaną uznane za naruszenie wolności słowa, co skutkuje tymczasowym spadkiem poparcia. Dodatkowo, istnieje szansa, że dziennikarz może w przyszłości ujawnić historię, powodując dalsze uszkodzenie twojej reputacji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Name</Label>
    <String>&quot;Zaginiony Statek Kolonialny&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, który służy twojemu rządowi, kiedyś był uwięziony na statku kolonizacyjnym, który dryfował w kosmosie przez wiele dziesięcioleci. Statek został niedawno odkryty, wciąż dryfujący, a jego pasażerowie znajdują się w stanie kriogenicznym. System AI statku zawiódł, pozostawiając załogę i kolonistów w ich zamrożonym stanie.[BR][BR]Nasi eksperci poinformowali nas, że z pewnym wysiłkiem możemy bezpiecznie obudzić pasażerów i zintegrować ich z naszą cywilizacją, lub możemy odzyskać cenne zasoby statku, aby wzmocnić nasze floty.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Ożyw pasażerów.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Choice1_Dec</Label>
    <String>Wybierasz ożywienie pasażerów, witając ich w swojej cywilizacji. Zwiększa to liczbę twojej populacji, ale wymaga znacznych zasobów i czasu, aby pomóc im przystosować się do nowego życia w 23 wieku.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Odzyskaj statek.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Choice2_Dec</Label>
    <String>Wybierasz opcję odzyskiwania statku, zdobywając cenne zasoby i technologię do ulepszenia swojej floty. Jednak ta decyzja ciężko ciąży na {LEADERNAME}, który opłakuje stratę swoich towarzyszy kolonistów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Name</Label>
    <String>&quot;Nieukończona Autobiografia&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} jest znany z uporu, z jakim pracuje nad swoją autobiografią każdego dnia, dostarczając szczegółowego wglądu w swoje życie i doświadczenia. [BR][BR]Niedawno rywalizująca frakcja zdobyła nieopublikowany rękopis autobiografii i grozi ujawnieniem delikatnych informacji, które mogą potencjalnie zaszkodzić reputacji naszej cywilizacji.[BR][BR]Nasi doradcy sugerują, że powinniśmy negocjować z rywalizującą frakcją, aby zapobiec wycieku, lub zdyskredytować rękopis jako zmyślone dzieło.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Prowadź negocjacje z rywalizującą frakcją.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Choice1_Dec</Label>
    <String>Wybierasz negocjacje z rywalizującą frakcją. Zapobiega to wycieku poufnych informacji, ale kosztem zasobów i tymczasowego pogorszenia relacji dyplomatycznych z rywalizującą frakcją.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Dyskredytuj projekt jako fikcję.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} publicznie odrzuca projekt jako dzieło fikcji, chroniąc reputację twojej cywilizacji. Jednakże, ten wybór może skutkować utratą zaufania i wiarygodności dla {LEADERNAME} oraz potencjalnymi przyszłymi komplikacjami.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Name</Label>
    <String>&quot;Niespełnione Marzenie&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} był wiernym sługą twojego rządu, ale w głębi duszy zawsze czuł tajemną gorzkość z powodu przegapionej szansy na zostanie naukowcem. [BR][BR]Ostatnio otrzymał niepowtarzalną szansę na pracę z renomowanym zespołem naukowców nad przełomowym projektem badawczym. {LEADERNAME} jest teraz rozdarty między obowiązkiem wobec twojego rządu a możliwością spełnienia swojego życiowego marzenia.[BR][BR]Zwrócił się do ciebie po poradę. Pozwolisz mu realizować swoje naukowe aspiracje, czy nalegasz, aby pozostał w pełni zaangażowany w swoją obecną pozycję?&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Pozwól im dołączyć do projektu.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Choice1_Dec</Label>
    <String>Decydujesz się pozwolić {LEADERNAME} na tymczasowe dołączenie do projektu naukowego. Ich radość i wdzięczność zwiększają ich lojalność i produktywność. Jednak ich tymczasowa nieobecność na obecnym stanowisku może mieć pewien negatywny wpływ na efektywność twojego rządu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Zachowaj ich na swoich pozycjach.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Choice2_Dec</Label>
    <String>Przypominasz {LEADERNAME} o ich obowiązku i nalegasz, aby pozostali na swoim obecnym stanowisku. Ich gorzkość może wzrosnąć, co potencjalnie obniży ich lojalność i efektywność. Jednakże, nie nastąpi żadne negatywne wpływ na efektywność twojego rządu z powodu ich ciągłej obecności.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Name</Label>
    <String>&quot;Ciemna Przeszłość&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} zawsze był cennym atutem dla twojego rządu, ale ich odmowa przebywania w słabo oświetlonych miejscach z powodu nieznanego incydentu z dzieciństwa stanowiła wyzwanie.[BR][BR]Sytuacja niedawno się nasiliła, ponieważ {LEADERNAME} musiał uczestniczyć w kluczowych spotkaniach w słabo oświetlonej sali konferencyjnej na dyplomatycznej stacji kosmicznej. {LEADERNAME} wyraził swoje niezadowolenie i strach, ale opuszczenie tych spotkań mogłoby zaszkodzić naszej reputacji i relacjom z innymi gatunkami.[BR][BR]Nasi doradcy sugerują dwie opcje: albo dostosować się do strachu {LEADERNAME}, domagając się poprawy oświetlenia w sali konferencyjnej, albo przekonać {LEADERNAME}, aby stawił czoła swojemu strachowi dla dobra większości.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Zaspokoj ich strach.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Choice1_Dec</Label>
    <String>Wybierasz, aby uwzględnić ich strach i żądasz lepszego oświetlenia w sali konferencyjnej. Chociaż to zwiększa lojalność i skuteczność {LEADERNAME}, nasze uporczywe naleganie na tak pozornie błahej kwestii może sprawić, że inne gatunki będą postrzegać nas jako słabych lub zbyt pobłażliwych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Przekonaj ich, aby stawili czoła swojemu strachowi.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Choice2_Dec</Label>
    <String>Wybierasz przekonać {LEADERNAME} do stawienia czoła swoim lękom dla dobra większości. Chociaż może to nadwyrężyć ich lojalność i wywołać tymczasowy niepokój, nasze stanowisko w tej sprawie może zyskać szacunek innych gatunków, pokazując nasze zaangażowanie w dyplomację i zdolność do pokonywania osobistych problemów dla dobra większości.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Name</Label>
    <String>&quot;Artefakt Bez Cienia&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, jeden z twoich zaufanych liderów, posiada tajemniczy artefakt z dawnej cywilizacji, który uniemożliwia mu rzucać cień. Ta unikalna cecha wzbudziła zainteresowanie potężnej i tajemniczej organizacji, która niedawno skontaktowała się z twoim rządem, proponując umowę.[BR][BR]Oferują podzielenie się swoją ogromną wiedzą na temat zaawansowanych technologii z twoją cywilizacją w zamian za artefakt. Jednak ostrzegają, że bez artefaktu, {LEADERNAME} może stracić swoje unikalne zdolności i popaść w zapomnienie.[BR][BR]Wybór leży w twoich rękach: Czy priorytetem będzie postęp twojej cywilizacji, czy zachowanie unikalności {LEADERNAME}?&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Wymień artefakt na wiedzę.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Choice1_Dec</Label>
    <String>&quot;Zdecydowałeś się wymienić artefakt na wiedzę organizacji. Twoja cywilizacja zyskuje dostęp do zaawansowanych technologii, znacznie zwiększając swoje wysiłki badawcze. Jednak {LEADERNAME} traci swoje unikalne zdolności i może mieć problemy z utrzymaniem swojego wpływu i skuteczności w twoim rządzie.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Zachowaj artefakt i chron {LEADERNAME}.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} zachowuje swoje unikalne zdolności i nadal jest wpływowym liderem w twoim rządzie. Jednakże, twoja cywilizacja przegapia okazję zdobycia zaawansowanych technologii od enigmatycznej organizacji, która może nie być zadowolona z twojej decyzji o zatrzymaniu artefaktu.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Name</Label>
    <String>&quot;Dziecko Zakładnik&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} został wychowany przez wrogów swoich rodziców jako zakładnik. Teraz pojawiły się informacje, że ich porywacze, potężna frakcja wewnątrz wrogiej cywilizacji, są w niebezpiecznej sytuacji i są podatni na atak.[BR][BR]{LEADERNAME} jest rozdarty pomiędzy pragnieniem zemsty za swoje dzieciństwo i możliwością osłabienia wroga, a okazaniem miłosierdzia i próbą zbudowania mostu na rzecz promowania pokoju. Szuka twojej rady, jak postąpić.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Dąż do zemsty i osłab wroga.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Choice1_Dec</Label>
    <String>Wybierasz skorzystanie z sytuacji i uderzenie na wrażliwą frakcję wroga. Osłabi to ich i da twojej cywilizacji strategiczną przewagę. Jednak może to zwiększyć napięcia i prowadzić do dalszych konfliktów w przyszłości.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Okazuj miłosierdzie i promuj pokój.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} postanawia okazać litość i wykorzystać tę okazję do rozpoczęcia dialogu z wrogą frakcją. Poprawi to relacje i może prowadzić do trwałego pokoju. Jednak wróg może to zinterpretować jako oznakę słabości i wykorzystać to w przyszłości.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Name</Label>
    <String>&quot;Ostatni Dziedzic&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, nasz zaufany doradca, niedawno odkrył, że jest ostatnim żyjącym członkiem starożytnej linii krwi, której można śledzić początki do najwcześniejszych dni naszej cywilizacji.[BR][BR]Jako spadkobierca tego dziedzictwa, został podeszła do niego społeczność historyków, którzy poświęcili swoje życie na zachowanie wiedzy i artefaktów pozostawionych przez ich przodków. Chcą udzielić {LEADERNAME} dostępu do swojej ogromnej kolekcji starożytnej wiedzy, ale ostrzegają, że niektóre z tych informacji mogą mieć potencjał do zakłócenia stabilności naszego społeczeństwa.[BR][BR]Nasi doradcy są podzieleni w tej kwestii: niektórzy uważają, że wiedza powinna być udostępniona i wykorzystana dla większego dobra, podczas gdy inni obawiają się, że może to przynieść więcej szk</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Przyjmij wiedzę.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Choice1_Dec</Label>
    <String>Wybierasz przyjęcie starożytnej wiedzy, udzielając {LEADERNAME} dostępu do archiwów stowarzyszenia historyków. W rezultacie, twoja cywilizacja zyskuje dostęp do potężnych nowych technologii, ale ryzykuje niepokój i zamęt, gdyż część informacji kwestionuje długo utrzymywane przekonania i normy społeczne.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Odrzuć ofertę.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} odrzuca propozycję, wybierając utrzymanie stabilności swojego społeczeństwa kosztem potencjalnych ryzyk związanych ze starożytną wiedzą. Chociaż ta decyzja gwarantuje harmonię społeczną, może również zapobiec odkryciu przez twoją cywilizację potężnych technologii i informacji, które mogłyby pchnąć was dalej w gwiazdy.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Name</Label>
    <String>&quot;Dziecko Proroctwa&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} ma tajemniczą i zagadkową przeszłość, z szeptami sugerującymi, że mogą być legendarnym &quot;Dzieckiem Proroctwa&quot;, przeznaczonym do poprowadzenia swojego ludu ku wielkości lub zgubie.[BR][BR]Gdy legenda zyskuje na popularności, ludność jest rozdarta pomiędzy ekscytacją a strachem. Niektórzy wierzą, że {LEADERNAME} zapoczątkuje nową złotą erę, podczas gdy inni obawiają się potencjalnej destrukcji, którą mogą przynieść.[BR][BR]Nasi doradcy przedstawili dwie opcje: przyjąć proroctwo i użyć go do zjednoczenia naszego ludu, lub próbować stłumić plotki i zbagatelizować znaczenie {LEADERNAME}.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Przyjmij proroctwo.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Choice1_Dec</Label>
    <String>Wybierasz, aby przyjąć proroctwo. Znacznie to podniesie morale i produktywność twojej cywilizacji, ale przyciągnie również uwagę rywalizujących frakcji, które mogą postrzegać {LEADERNAME} jako potencjalne zagrożenie do wyeliminowania.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Uciszyć plotki.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Choice2_Dec</Label>
    <String>Wybierasz stłumienie plotek i pomniejszenie znaczenia {LEADERNAME}. Pozwoli to utrzymać status quo i zapobiec niepotrzebnym konfliktom, ale również pozbawi twoją cywilizację potencjalnych korzyści płynących z jednoczenia się wokół postaci legendarnej.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Name</Label>
    <String>&quot;Niszczarka Dokumentów&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Desc</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} jest cennym liderem w Twoim rządzie, znanym z preferencji dla komunikacji werbalnej nad dokumentacją pisemną. [BR][BR]Niedawno, dokument o wysokim stopniu tajności zawierający wrażliwe informacje został przypadkowo dostarczony do {LEADERNAME}, który zniszczył go nie czytając. Informacje zawarte w dokumencie były kluczowe dla operacji z ograniczonym czasem, a jej utrata może mieć poważne konsekwencje.[BR][BR]Nasi doradcy teraz debatują, czy próbować odtworzyć dokument z pamięci, czy całkowicie porzucić operację i skupić się na kontroli szkód.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Odtwórz dokument.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Choice1_Desc</Label>
    <String>Decydujesz, że Twoi doradcy spróbują odtworzyć dokument z pamięci. To da Ci trochę czasu, ale istnieje ryzyko, że brakujące informacje mogą prowadzić do błędów w operacji i potencjalnego zagrożenia dla interesów Twojej cywilizacji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Porzuć operację.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Choice2_Desc</Label>
    <String>Wybierasz porzucenie operacji i skupienie się na kontroli szkód. Zapobiegnie to potencjalnym szkodom spowodowanym przez dezinformację, ale oznacza to również, że twoja cywilizacja straci cenną okazję do promowania swoich interesów w galaktyce.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Name</Label>
    <String>&quot;Bezlitosny Dyscyplinator&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, bezwzględny dyscyplinarny, oczekuje od swoich podwładnych niczego mniej niż doskonałości.[BR][BR]Niedawno, genialny naukowiec pod nadzorem {LEADERNAME} popełnił drobny błąd, który spowodował opóźnienie w kluczowym projekcie badawczym. {LEADERNAME} domaga się natychmiastowego zwolnienia naukowca, podczas gdy inni argumentują, że talent naukowca i potencjalne wkłady powinny przeważać nad konsekwencjami jednego błędu.[BR][BR]Musimy zdecydować, jak poradzić sobie z tą sytuacją i czy poprzeć surowe środki dyscyplinarne {LEADERNAME} czy nie.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Wspieraj zakończenie.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Choice1_Dec</Label>
    <String>Wybierasz wsparcie dla decyzji {LEADERNAME} o zakończeniu pracy naukowca. To wzmacnia dyscyplinę w twojej cywilizacji, ale tracisz utalentowanego naukowca i ryzykujesz zniechęcenie do przyszłych innowacji z powodu strachu przed popełnieniem błędów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Przepraszam za błąd naukowca.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;Decydujesz się wybaczyć błąd naukowca i pozwolić mu kontynuować pracę. To sprzyja kulturze innowacji i zachęca do podejmowania ryzyka w twojej cywilizacji. Jednak {LEADERNAME} staje się niezadowolony, co prowadzi do spadku jego efektywności i potencjalnej utraty szacunku ze strony innych podwładnych.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Name</Label>
    <String>&quot;Herezyjna Przeszłość&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, ceniony członek twojego rządu, został kiedyś oskarżony o posiadanie 'nieczystych' przekonań w swojej młodości. Oskarżenia były, de facto, prawdziwe. Ostatnio przeszłość {LEADERNAME} wyszła na jaw, a niektórzy obywatele domagają się śledztwa, czy te przekonania nadal trwają.[BR][BR]Nasi doradcy uważają, że poruszenie tego problemu może albo wzmocnić jedność naszego społeczeństwa, albo prowadzić do dalszych podziałów. Sugerują dwie możliwe kierunki działania: rozpoczęcie śledztwa lub zignorowanie plotek i skupienie się na teraźniejszości.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Choice1_Title</Label>
    <String>Zbadaj przekonania {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Choice1_Dec</Label>
    <String>Wybierasz zbadanie przekonań {LEADERNAME}. To dogłębne badanie ujawni prawdę, ale może spowodować niepokój wśród Twojej populacji, co prowadzi do tymczasowego spadku wskaźników aprobaty. Jeśli jednak okaże się, że {LEADERNAME} zrzekł się swoich wcześniejszych przekonań, ich wiarygodność oraz reputacja Twojego rządu zostaną wzmocnione.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Choice2_Title</Label>
    <String>Zignoruj plotki i skup się na teraźniejszości.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Choice2_Dec</Label>
    <String>Ignorując plotki, twoja cywilizacja może skupić się na obecnych wyzwaniach i możliwościach. Chociaż ta decyzja może być widziana jako znak mądrości i pragmatyzmu twojego rządu, istnieje potencjalne ryzyko, że przeszłość {LEADERNAME} może powrócić w późniejszym terminie, prowadząc do poważniejszych konsekwencji i niepokojów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C24_Framed_Name</Label>
    <String>&quot;Niewinny w Pułapce&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C24_Framed_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, który służy twojemu rządowi, był kiedyś niesłusznie oskarżony o morderstwo politycznego rywala. Niedawno pojawiły się nowe dowody, które mogą potencjalnie oczyścić {LEADERNAME} z zarzutów i doprowadzić do sprawiedliwości prawdziwego winowajcę.[BR][BR]Jednak ściganie tych dowodów mogłoby otworzyć stare rany i destabilizować polityczny krajobraz. Nasi doradcy sugerują, że moglibyśmy albo wspierać {LEADERNAME} w jego dążeniu do uniewinnienia, albo ukryć dowody i utrzymać status quo.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C24_Framed_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Wspieraj misję na rzecz uniewinnienia.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C24_Framed_Choice1_Dec</Label>
    <String>Wybierasz wsparcie dla {LEADERNAME} w ich dążeniu do oczyszczenia z zarzutów. Dążenie do sprawiedliwości podnosi morale wśród twoich ludzi, ale powoduje również niepokoje polityczne, ponieważ frakcje realignują się w odpowiedzi na nowe objawienia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C24_Framed_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Zataj dowody.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C24_Framed_Choice2_Dec</Label>
    <String>Decydujesz się ukryć dowody, zachowując obecną kruchą równowagę polityczną. {LEADERNAME} pozostaje pod chmurą podejrzeń, co może wpłynąć na ich wydajność i lojalność. Dodatkowo, istnieje ryzyko, że dowody mogą pojawić się ponownie w przyszłości, z nieprzewidywalnymi konsekwencjami.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Name</Label>
    <String>&quot;Ukryte Więzi&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} jest zaufanym członkiem twojego rządu, ale niedawno odkryliśmy, że jego rodzina ma ukrytą historię tajnego wspierania piractwa kosmicznego. To wsparcie nadal trwa i było znaczącym źródłem bogactwa dla rodziny.[BR][BR]Nasze służby wywiadowcze prześledziły fundusze do odległej floty piratów, a my możemy albo ujawnić prawdę, albo pozwolić rodzinie {LEADERNAME} kontynuować ich nielegalne operacje w zamian za udział w zyskach. Nasi doradcy ostrzegają, że publiczne ujawnienie tych informacji miałoby poważne konsekwencje dla {LEADERNAME} i stabilności naszego rządu.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Ujawnij prawdę.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Choice1_Dec</Label>
    <String>&quot;Decydujesz się ujawnić prawdę. Skutkuje to osłabieniem floty pirackiej i zwiększeniem bezpieczeństwa naszej cywilizacji. Jednak skandal szkodzi reputacji {LEADERNAME} i powoduje niestabilność w naszym rządzie przez kilka miesięcy.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Zaakceptuj udział w zyskach.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;Rodzina {LEADERNAME} zgadza się podzielić z nami częścią swoich zysków, co krótkoterminowo zwiększa bogactwo naszej cywilizacji. Jednak ta decyzja może zachęcić do dalszej korupcji w naszym rządzie i może prowadzić do przyszłych komplikacji z flotą piratów.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Name</Label>
    <String>&quot;Wyzwanie Srebrnego Talerza&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} został wychowany w przywilejach, z każdą możliwością podawaną mu na srebrnym talerzu. W rezultacie, nigdy nie musieli stawić czoła prawdziwemu wyzwaniu w swoim życiu. Wpływowy członek twojej cywilizacji sugeruje, że przetestowanie zdolności {LEADERNAME} poprzez symulowany kryzys pomogłoby mu rozwijać się jako lider.[BR][BR]Jednakże, istnieją obawy, że ten test może albo zbytnio podnieść ich pewność siebie, albo złamać ich ducha. Twoi doradcy są podzieleni, czy przeprowadzić symulację, czy pozwolić {LEADERNAME} pozostać niewypróbowanym.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Rozpocznij symulację.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Choice1_Dec</Label>
    <String>Wybierasz rozpoczęcie symulacji. {LEADERNAME} skutecznie radzi sobie z kryzysem, rozwijając nowo odkrytą odporność i zdobywając cenną umiejętność. Istnieje jednak ryzyko, że ich pewność siebie może przerodzić się w arogancję, prowadząc do potencjalnego nadużycia w przyszłych decyzjach.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Zostaw ich nieprzetestowanych.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} pozostaje niesprawdzony, utrzymując swoje aktualne umiejętności i unikając ewentualnych negatywnych konsekwencji. Niemniej jednak, mogą pojawić się nieodkryte możliwości rozwoju i rozwoju, a ich zdolność do radzenia sobie z przyszłymi wyzwaniami będzie nadal niepewna.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Name</Label>
    <String>&quot;Świadomy Śniący&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, jeden z Twoich kluczowych doradców, jest znany ze swojej unikalnej zdolności kontrolowania swoich snów, aby przećwiczyć ważne spotkania. Ostatnio odkryli nadchodzące tajne spotkanie między rywalizującymi frakcjami w rządzie, które mogłoby potencjalnie zakłócić stabilność Twojego imperium.[BR][BR]{LEADERNAME} podzielił się z Tobą szczegółami tego spotkania i sugeruje dwie możliwe drogi działania: wykorzystanie swoich umiejętności do manipulowania wynikiem spotkania na Twoją korzyść lub publiczne ujawnienie spiskowców, aby zademonstrować swoją siłę i kontrolę.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Choice1_Title</Label>
    <String>Manipuluj spotkaniem.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Choice1_Dec</Label>
    <String>Decydujesz się, aby {LEADERNAME} przeniknął do tajnego spotkania, korzystając ze swoich zdolności do świadomego śnienia. Wynik spotkania jest manipulowany na twoją korzyść, co skutkuje tymczasowym wzrostem twojego wpływu i mocy. Jednakże, to działanie może prowadzić do zwiększenia podejrzeń i paranoi wśród twoich doradców i sojuszników.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Ujawnij spiskowców.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;Decydujesz się publicznie ujawnić spiskowców, demonstrować swoją siłę i kontrolę. Skutkuje to natychmiastowym wzrostem Twojego wskaźnika poparcia i lojalności obywateli. Jednakże, spiskowcy mogą żywić urazę i istnieje szansa, że będą szukać zemsty w przyszłości.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Name</Label>
    <String>&quot;Wymazana Przeszłość&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Desc</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} był nieocenionym atutem dla twojego rządu, ale ich przeszłość zawsze była owiana tajemnicą. Niedawno przeprowadzone śledztwo ujawniło, że {LEADERNAME} miał obszerny kryminalny przeszłość przed dołączeniem do twoich szeregów. Wygląda jednak na to, że potężni kontakty rządowe wymazały tę historię, pozwalając im zacząć na nowo.[BR][BR]Gdy te informacje zaczynają się rozprzestrzeniać, niektórzy obywatele są zaniepokojeni ukrytą przeszłością jednego z twoich najbardziej zaufanych liderów. Twoi doradcy przedstawiają dwie opcje: pozwolić {LEADERNAME} na poruszenie swojej przeszłości i ujawnienie prawdy, lub zatuszować informacje i zdyskredytować śledztwo.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Ujawnij prawdę.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Choice1_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} publicznie odnosi się do swojej przeszłości, co prowadzi do tymczasowego spadku poparcia dla twojej cywilizacji. Jednak ich szczerość zdobywa zaufanie wielu obywateli, wzmacniając ich lojalność na dłuższą metę.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Stłum informację.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Choice2_Dec</Label>
    <String>Decydujesz się zataić informacje i zdyskredytować śledztwo. Podczas gdy większość pozostaje nieświadoma przestępczej przeszłości {LEADERNAME}, niektórzy obywatele zaczynają podejrzewać transparentność Twojego rządu. Istnieje również potencjał, że te informacje mogą pojawić się ponownie w przyszłości.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Name</Label>
    <String>&quot;Dług hazardowy&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Desc</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, zaufany członek twojego rządu, niestety nagromadził znaczną ilość długów hazardowych. Ta informacja wyszła na jaw, gdy notoryczna organizacja przestępcza skontaktowała się z twoim rządem, domagając się spłaty długów {LEADERNAME}. [BR][BR]Nasi doradcy sugerują dwie drogi postępowania: spłacenie długu, aby zachować pokój i uniknąć negatywnych konsekwencji, lub skonfrontowanie się z syndykatem przestępczym i odmowienie zapłaty, co potencjalnie zagraża bezpieczeństwu {LEADERNAME} i stabilności twojego rządu.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Spłać dług.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Choice1_Desc</Label>
    <String>Wybierasz spłatę długu hazardowego {LEADERNAME}. To zredukuje część środków twojego rządu, ale zapewni, że syndykat przestępczy nie odpowie, i utrzyma stabilność w twoim rządzie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Odmów zapłaty.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Choice2_Desc</Label>
    <String>&quot;Decydujesz się skonfrontować z syndykatem przestępczym i odmówić spłaty długów hazardowych {LEADERNAME}. Ta odważna postawa może przynieść ci szacunek wśród twoich obywateli, ale może również sprawić, że {LEADERNAME} stanie się celem dla syndykatu przestępczego, a to z kolei może mieć potencjalne konsekwencje dla twojego rządu w przyszłości.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_Vanity_Name</Label>
    <String>&quot;Dylemat Vanity&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_Vanity_Desc</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, wpływowy lider w twoim rządzie, jest znany ze swojej skrajnej próżności, często reagując agresywnie na osoby, które uważa za bardziej atrakcyjne. [BR][BR]Ostatnio, wschodząca gwiazda w twojej cywilizacji przyciągnęła uwagę publiczności, a jej uroda stała się tematem rozmów w całej galaktyce. Nie dziwi więc, że {LEADERNAME} zauważył to i teraz żąda, aby ta osoba została usunięta, aby chronić jego wizerunek.[BR][BR]Nasi doradcy sugerują, że możemy albo zgodzić się na prośbę {LEADERNAME}, albo próbować załagodzić sytuację, proponując kompromis.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_Vanity_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Eliminuj zagrożenie.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_Vanity_Choice1_Dec</Label>
    <String>&quot;Decydujesz się wyeliminować wschodzącą gwiazdę. Ta decyzja zadowala {LEADERNAME}, który pozostaje lojalny wobec Twojej sprawy. Jednakże, morderstwo pozostawia ciemną plamę na reputacji Twojej cywilizacji, powodując pogorszenie relacji dyplomatycznych z innymi gatunkami.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_Vanity_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Zaproponuj kompromis.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_Vanity_Choice2_Dec</Label>
    <String>Sugerujesz, że wschodząca gwiazda powinna poddać się zabiegom kosmetycznym, aby wyglądać mniej atrakcyjnie. To rozwiązanie na razie uspokaja {LEADERNAME}, ale kariera gwiazdy cierpi w wyniku tej decyzji, a w przyszłości mogą pojawić się konsekwencje dla branży rozrywkowej Twojej cywilizacji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Name</Label>
    <String>&quot;Ścieżka do Pokuty&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, były zabójca, który teraz służy twojemu rządowi, zmaga się z głęboko zakorzenionym poczuciem winy za swoje przeszłe czyny. Ostatnio odkryli istnienie tajnej organizacji, która ma na celu eliminację opresyjnych postaci politycznych.[BR][BR]{LEADERNAME} wierzy, że dołączając do tej organizacji, mogą odpokutować za swoje przeszłe grzechy i dokonać zmiany w galaktyce. Jednak nasi doradcy ostrzegają, że może to przyciągnąć niechcianą uwagę na naszą cywilizację i narazić nas na ryzyko.[BR][BR]Czy powinniśmy pozwolić {LEADERNAME} podążać ich ścieżką ku odkupieniu?&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Udziel pozwolenia na dołączenie.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Choice1_Dec</Label>
    <String>Pozwalasz {LEADERNAME} dołączyć do organizacji. Ich nowo odkryty cel dodaje im morale i efektywności, ale nasza cywilizacja staje się celem tych, którzy sprzeciwiają się celom organizacji, co prowadzi do potencjalnych konfliktów i dyplomatycznych wyzwań.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Zakaz zaangażowania.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Choice2_Dec</Label>
    <String>Zabroniłeś {LEADERNAME} dołączenia do organizacji, stawiając na pierwszym miejscu bezpieczeństwo naszej cywilizacji. Chociaż poczucie winy i depresja {LEADERNAME} pogłębiają się, nasza pozycja polityczna pozostaje stabilna. Jednak ta decyzja może wpłynąć na lojalność i wydajność {LEADERNAME} w przyszłości.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Miser_Name</Label>
    <String>&quot;Skąpy Tyran&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Miser_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} jest niesławny z powodu swojego skąpstwa, jeśli chodzi o finanse. Ich podwładni cierpią od lat z powodu niskich zarobków, przestarzałego sprzętu i złych warunków pracy. Niedawno grupa z nich zjednoczyła się i wysłała oficjalną skargę do przełożonych, domagając się lepszego traktowania i zasobów.[BR][BR]Musimy zdecydować, jak poradzić sobie z tą sytuacją - czy zmusić {LEADERNAME} do przeznaczenia więcej funduszy na ich dział, czy znaleźć inny sposób na uspokojenie niezadowolonych pracowników?&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Miser_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Inwestuj w ulepszenia.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Miser_Choice1_Dec</Label>
    <String>Wybieramy inwestowanie w ulepszenia i zmuszamy {LEADERNAME} do przeznaczenia większych środków na ich dział. To skutkuje zwiększeniem morale i produktywności wśród pracowników, ale może obciążyć nasze finanse na pewien czas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Miser_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Wprowadź niefinansowe zachęty.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Miser_Choice2_Dec</Label>
    <String>Zamiast zmuszać {LEADERNAME} do przeznaczania większych funduszy, wprowadzamy niematerialne zachęty i korzyści dla pracowników, takie jak elastyczne godziny pracy, dodatkowe dni urlopu i programy uznania. Może to do pewnego stopnia zadowolić pracowników, ale ich podstawowe niezadowolenie ze stylem zarządzania {LEADERNAME} może nadal narastać i pojawić się później.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Desire_Name</Label>
    <String>&quot;Ukryte Pragnienie&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Desire_Desc</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, wybitna postać w twoim rządzie, jest znana ze swojego onieśmielającego i bezwzględnego zachowania. Jednak najnowsze raporty wywiadu sugerują, że w głębi duszy, {LEADERNAME} jest tajemniczo zdesperowany, aby być lubianym i akceptowanym przez innych.[BR][BR]Pojawiła się okazja, aby wykorzystać tę ukrytą potrzebę. Mogłbyś zorganizować dla {LEADERNAME} serię publicznych wydarzeń, pokazujących łagodniejszą stronę jego charakteru, lub utrzymać jego groźną reputację, unikając wszelkich prób uczłowieczenia go.[BR][BR]Decyzja, którą podejmiesz, będzie miała trwały wpływ na to, jak {LEADERNAME} jest postrzegany i jak skuteczny jest w twoim rządzie.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Desire_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Uczłowiecz ich.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Desire_Choice1_Desc</Label>
    <String>Wybierasz humanizację {LEADERNAME}, pozwalając im uczestniczyć w publicznych wydarzeniach i złagodzić swój wizerunek. Poprawi to ich wskaźniki poparcia i morale twojej cywilizacji, ale może również osłabić ich autorytet w oczach twoich przeciwników.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Desire_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Utrzymaj ich groźny wizerunek.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Desire_Choice2_Desc</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} nadal budzi strach i nienawiść, utrzymując swój autorytarny wizerunek. To utrzyma twoich przeciwników w ryzach, ale kosztem niższych ocen aprobaty i ciągłego alienacji {LEADERNAME} od innych w twojej cywilizacji.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Name</Label>
    <String>&quot;Długo Oczekiwany Emerytura&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, który niestrudzenie służy Twojemu rządowi, otwarcie wyraził chęć przejścia na emeryturę i zakończenia swoich obowiązków. [BR][BR]Chociaż był cennym atutem dla Twojej cywilizacji, jasne jest, że jego serce już w tym nie jest. Luksusowa planeta emerytalna przyciągnęła jego uwagę, a {LEADERNAME} poprosił o Twoją zgodę na emeryturę tam. [BR]Nasi doradcy ostrzegają, że zezwolenie na tę emeryturę może stworzyć próżnię przywództwa, ale jej odmowa może prowadzić do niezadowolonego i mniej efektywnego lidera.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Spełnij ich życzenie o emeryturę.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Choice1_Dec</Label>
    <String>Wybierasz spełnienie życzenia emerytalnego {LEADERNAME}. Odchodzą z wdzięcznością, ale twoja cywilizacja będzie musiała znaleźć odpowiedniego zastępstwa, co może zająć czas i zasoby.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Odrzuć ich prośbę o emeryturę.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} z niechęcią kontynuuje służbę, ale ich brak entuzjazmu może wpłynąć na ich wydajność i morale osób pod ich dowództwem. Istnieje szansa, że w końcu zaakceptują swoją rolę lub będą coraz bardziej niezadowoleni.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Name</Label>
    <String>&quot;Powtarzające się Sny&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, który służy waszemu rządowi, doświadcza powtarzających się snów o sobie w poprzednim życiu. Te sny stają się coraz bardziej wyraźne, a {LEADERNAME} wierzy, że to nie są tylko sny, ale połączenie z poprzednim życiem, które może zawierać cenne informacje.[BR][BR]Nasi eksperci mają podzielone opinie na ten temat, niektórzy sądzą, że te sny mogą być wynikiem nieodkrytej obcej technologii wpływającej na umysł {LEADERNAME}, podczas gdy inni sugerują, że mogłoby to być naturalne zjawisko, które może mieć niezbadane korzyści.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Zbadaj dokładniej sny.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Choice1_Dec</Label>
    <String>Wybierasz zbadanie snów dokładniej. Ta decyzja prowadzi do przeznaczenia zasobów na odkrycie prawdy stojącej za tymi snami, co potencjalnie może ujawnić przełomowe informacje lub cenne spostrzeżenia. Jednak ten wybór może również skutkować zmarnowanym czasem i zasobami, jeśli sny okażą się nieistotne.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Zignoruj sny i skup się na teraźniejszości.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;Zaleca się, aby {LEADERNAME} zignorował marzenia i skoncentrował się na swoich obowiązkach w teraźniejszości. Ten wybór pozwoli twojemu rządowi skupić się na bieżących sprawach bez rozpraszania się niepotwierdzonymi spekulacjami. Istnieje jednak ryzyko, że cenne informacje mogą zostać utracone, jeśli marzenia mają w sobie jakąkolwiek prawdę.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Name</Label>
    <String>&quot;Dziedzictwo Ojca&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} zawsze nosił ciężki ciężar odpowiedzialności za śmierć swojego ojca. Jako wybitny naukowiec, jego ojciec był na skraju przełomu w bardzo eksperymentalnej dziedzinie, kiedy doszło do strasznego wypadku, który pozbawił go życia.[BR][BR]Niedawno zespół badaczy odkrył pozostałości po pracy ojca {LEADERNAME} i uważa, że mogłoby to prowadzić do znaczących postępów dla naszej cywilizacji. Jednak zagłębianie się w to badanie niesie ryzyko kolejnych wypadków i straty życia.[BR][BR]Nasi doradcy przedstawiają dwie opcje: kontynuować badania z ostrożnością, honorując dziedzictwo ojca {LEADERNAME}, lub całkowicie je porzucić, unikając ewentualnych katastrof.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Kontynuuj badania&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice1_Dec</Label>
    <String>Wybierasz kontynuowanie badań, honorując dziedzictwo ojca {LEADERNAME}. Ta decyzja może prowadzić do przełomowych postępów dla naszej cywilizacji. Jednak istnieje szansa, że mogą zdarzyć się wypadki, prowadzące do straty życia i potencjalnego sprzeciwu ze strony społeczeństwa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Porzuć badania&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice2_Dec</Label>
    <String>Decydujesz się porzucić badania, stawiając na pierwszym miejscu bezpieczeństwo i dobrobyt naszych ludzi. Choć ten wybór może zapobiec potencjalnym wypadkom, oznacza również rezygnację z ogromnych potencjalnych korzyści, jakie badania ojca {LEADERNAME} mogły przynieść naszej cywilizacji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Name</Label>
    <String>&quot;Rywalizujące Rodzeństwo&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} zawsze żył w cieniu swojego bardziej znanego rodzeństwa. Ostatnio, jego rodzeństwo wplątało się w kontrowersyjny projekt, który potencjalnie może szkodzić interesom twojej cywilizacji.[BR][BR]{LEADERNAME} zwraca się do ciebie z prośbą o publiczne potępienie projektu swojego rodzeństwa. Nasi doradcy zauważają, że może to albo wzmocnić pozycję twojej cywilizacji, albo zaostrzyć animozje między rodzeństwem, co potencjalnie może wpłynąć na wyniki {LEADERNAME}.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Wspieraj stanowisko {LEADERNAME}.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Choice1_Dec</Label>
    <String>Wybierasz poparcie dla stanowiska {LEADERNAME}. Ta decyzja zwiększa morale i lojalność {LEADERNAME}, ale może również prowadzić do napiętych relacji z ich wpływowym rodzeństwem, co możliwe, że wpłynie na przyszłe traktowania polityczne i ekonomiczne.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Zachęcaj do pojednania.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Choice2_Dec</Label>
    <String>Doradzasz {LEADERNAME}, aby odłożył na bok osobiste urazy i współpracował ze swoim rodzeństwem dla dobra waszej cywilizacji. Może to prowadzić do poprawy relacji między rodzeństwem i potencjalnych korzyści z projektu ich rodzeństwa, ale może również wywołać niechęć w {LEADERNAME} i wpłynąć na ich lojalność wobec ciebie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Name</Label>
    <String>&quot;Pościg za Nieśmiertelnością&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} niestrudzenie szukał sposobów na osiągnięcie nieśmiertelności przez całe swoje życie. Ostatnio natknął się na dawno zagubiony starożytny artefakt, który według przekonań daje wieczne życie swojemu posiadaczowi.[BR][BR]Jednak zdobycie tego artefaktu wymaga wejścia w niebezpieczny i niezbadany sektor galaktyki. {LEADERNAME} prosi o twoją zgodę na wyruszenie w tę ryzykowną misję, która potencjalnie może odkryć ogromną moc i wiedzę.[BR][BR]Nasi doradcy ostrzegają, że ta misja może skutkować znaczną stratą zasobów i siły roboczej, jeśli nie powiedzie się, ale potencjalne nagrody są zbyt wielkie, aby je zignorować.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Udziel pozwolenia na misję.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Choice1_Dec</Label>
    <String>Udzielasz {LEADERNAME} pozwolenia na podjęcie misji w poszukiwaniu nieśmiertelności. Jeśli zakończy się sukcesem, twoja cywilizacja może zdobyć niespotykaną dotąd moc i wiedzę. Jednak ekspedycja będzie kosztowna i może skutkować utratą cennych zasobów i życia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Odmów pozwolenia na misję.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;Odmawiasz {LEADERNAME} pozwolenia na poszukiwanie starożytnego artefaktu, zapewniając, że zasoby i siła robocza twojej cywilizacji pozostają nienaruszone. Jednakże, mogłeś przegapić okazję do odkrycia sekretów wiecznego życia i niezmierzonej mocy.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Name</Label>
    <String>&quot;Sieć Kryminalna&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} zawsze był skutecznym i lojalnym członkiem twojego rządu, ale niedawno wyszło na jaw, że ma alarmująco dużo powiązań kryminalnych.[BR][BR]Wysoko postawiony członek podziemia zwrócił się do twojej administracji z niebezpieczną propozycją: oferują cenne zasoby i informacje w zamian za łagodniejsze egzekwowanie prawa wobec ich kryminalnych działań.[BR][BR]Nasi doradcy są rozdarci: niektórzy uważają, że przyjęcie oferty znacznie zwiększy nasze możliwości, podczas gdy inni argumentują, że kompromis moralny ostatecznie osłabi naszą cywilizację.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Zaakceptuj ofertę.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Choice1_Dec</Label>
    <String>Decydujesz się zaakceptować ofertę. Dostarczone zasoby i informacje znacznie zwiększają możliwości twojej cywilizacji na pewien czas, ale wpływ podziemia na twoje społeczeństwo wzmacnia się, co skutkuje wzrostem przestępczości i utratą moralnego autorytetu wśród twoich ludzi.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Odrzuć ofertę.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;Decydując się na obronę swoich wartości, odrzucasz niebezpieczną propozycję. Chociaż twoja cywilizacja traci potencjalny impuls rozwoju, zaufanie twojego ludu do twojego przywództwa wzmacnia się, zwiększając poparcie. Jednak przestępczy półświatek może poszukać zemsty za twoją nieposłuszeństwo, co może prowadzić do potencjalnych przyszłych konfliktów.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Name</Label>
    <String>&quot;Dylemat Sprawiedliwego Procesu&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, dożywotni urzędnik i gorliwy zwolennik przestrzegania prawa, stoi przed trudną sytuacją. Wysoko postawiony urzędnik został oskarżony o malwersacje, ale dowody są co najmniej niepewne. Chociaż {LEADERNAME} wierzy w znaczenie przestrzegania prawa, rozumie też potrzebę szybkiego działania, aby utrzymać zaufanie publiczne.[BR][BR]Nasi doradcy proponują dwie drogi postępowania: pozwolić systemowi prawnemu na swój bieg, co potencjalnie pozwoli oskarżonemu uniknąć kary, lub interweniować i wymusić rozwiązanie, co mogłoby naruszyć integralność naszego systemu sądownictwa.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Przestrzegaj należytego procesu.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Choice1_Dec</Label>
    <String>&quot;Decydujesz się przestrzegać zasady praworządności, pozwalając systemowi prawnemu na rozpatrzenie sprawy. Ta decyzja może doprowadzić do tego, że oskarżony urzędnik uniknie kary, ale wzmocni to integralność naszego systemu prawnego i umocni zaangażowanie {LEADERNAME} w przestrzeganie zasady praworządności.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Interweniuj w celu rozwiązania.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Choice2_Dec</Label>
    <String>Wybierasz interwencję i wymuszenie rozwiązania. Choć to decyzja może prowadzić do szybszego rozwiązania i utrzymania zaufania publicznego, może również rzucić cień wątpliwości na integralność naszego systemu prawnego i sprawić, że {LEADERNAME} zacznie kwestionować swoje zaangażowanie w przestrzeganie procedur prawnych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Name</Label>
    <String>&quot;Zakładana Tożsamość&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, jeden z Twoich najbardziej zaufanych doradców, ma ciekawą przeszłość. W młodszych latach przez kilka lat żył pod przybraną tożsamością. Ta informacja niedawno wyszła na jaw, a powody tej tajemniczej części jego życia są niejasne.[BR][BR]Niektórzy wyrażają obawy co do wiarygodności {LEADERNAME}, podczas gdy inni wierzą, że musiał być jakiś uzasadniony powód dla takich działań. Nasza sieć wywiadu zlokalizowała kogoś z przeszłości {LEADERNAME}, kto może być w stanie rzucić światło na sytuację, ale musimy zdecydować, czy prowadzić śledztwo, czy pozwolić przeszłości pozostać ukrytą.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Zbadaj przeszłość.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Choice1_Dec</Label>
    <String>Decydujesz się zbadac przeszłość. Odkrycie prawdy o domniemanej tożsamości {LEADERNAME} może prowadzić do znaczących odkryć, ale śledztwo może również nadszarpnąć twoje relacje z {LEADERNAME} i potencjalnie wywołać niepokój wśród twoich ludzi.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Niech przeszłość pozostanie ukryta.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Choice2_Dec</Label>
    <String>Decydując, że przeszłość powinna pozostać ukryta, ufasz osądowi {LEADERNAME} i zachowujesz informacje w tajemnicy. Choć ta decyzja może utrzymać stabilność w twoim rządzie, nierozwiązane pytania dotyczące przeszłości {LEADERNAME} mogą pojawić się ponownie w późniejszym czasie, potencjalnie powodując nieprzewidziane problemy.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Name</Label>
    <String>&quot;Starożytna Technologia&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} zawsze był znany ze swojego nieufności do nowych technologii i preferencji dla starych metod. Ostatnio odkryli starożytny artefakt, który według nich posiada ogromną moc i wiedzę pochodzącą od dawno zaginionej cywilizacji.[BR][BR]Chociaż nasi naukowcy są chętni do zbadania i zrozumienia tego artefaktu, {LEADERNAME} nalega, abyśmy szanowali mądrość starożytnych i zachowali artefakt nienaruszony, wykorzystując go jedynie do celów orientacyjnych.[BR][BR]Nasi doradcy są podzieleni: niektórzy argumentują, że powinniśmy wykorzystać moc tej starożytnej technologii, podczas gdy inni obawiają się, że mogłoby to prowadzić do nieprzewidzianych konsekwencji.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Szanuj starożytną mądrość.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice1_Dec</Label>
    <String>Wybierasz szacunek dla starożytnej mądrości i zachowanie artefaktu. W rezultacie twoi ludzie przyjmują swoje dziedzictwo kulturowe, co prowadzi do zwiększenia morale i jedności. Jednak potencjalne korzyści z badania artefaktu pozostają niewykorzystane, a postęp technologiczny może zatrzymać się w konsekwencji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Zbadaj i wykorzystaj artefakt.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;Decydujesz się na studiowanie i wykorzystanie mocy starożytnego artefaktu. Ten śmiały ruch prowadzi do przełomów w różnych dziedzinach, znacznie przyspieszając postęp technologiczny. Jednak decyzja o zignorowaniu starożytnej mądrości rozzłoszcza {LEADERNAME} i część populacji, powodując podział w twojej cywilizacji, który może zająć trochę czasu na naprawę.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Name</Label>
    <String>&quot;Nawiedzające Wspomnienia&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} musiał ponieść tragiczne brzemię bycia świadkiem egzekucji swoich rodziców. Długo tłumione wspomnienie powraca, gdy zostaje wydany dokument o tym wydarzeniu, budząc ciekawość i sympatię publiczności.[BR][BR]Twoi doradcy informują cię, że to jest krytyczny moment - możesz albo wykorzystać tę sympatię i podnieść wizerunek {LEADERNAME} w opinii publicznej, albo stłumić dokument, aby uniknąć dodatkowego emocjonalnego cierpienia dla {LEADERNAME}.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Użyj sympatii, aby zwiększyć wizerunek.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Choice1_Dec</Label>
    <String>Decydujesz się skorzystać z sympatii publiczności. Popularność {LEADERNAME} wzrasta, co prowadzi do wzrostu dyplomacji i wpływów przez kilka miesięcy. Jednak ta decyzja może nadwyrężyć twoje relacje z {LEADERNAME}, który może czuć się wykorzystany.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Zablokuj dokumentalny film.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Choice2_Dec</Label>
    <String>Wybierasz ukrycie dokumentu, aby chronić dobrostan emocjonalny {LEADERNAME}. {LEADERNAME} zyskuje cechę Lojalności i ich relacja z tobą się wzmacnia. Jednak cenzura może zostać odkryta, co może prowadzić do utraty zaufania i akceptacji wśród społeczeństwa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Name</Label>
    <String>&quot;Dylemat Dezertera&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, jeden z twoich najlepszych naukowców, zbiegł z ich rodzimej planety i przyniósł klasyfikowaną technologię do twojej cywilizacji. Ta technologiczna przewaga dała ci przewagę. Jednak rząd, z którego pochodzi naukowiec, namierzył go i żąda, aby {LEADERNAME} został zwrócony wraz z klasyfikowaną technologią.[BR][BR]Twoi doradcy są podzieleni w tej sprawie, niektórzy argumentują, że spełnienie żądania mogłoby poprawić relacje dyplomatyczne, podczas gdy inni nalegają, że odmowa ochroni twoją technologiczną przewagę i życie naukowca.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Zastosuj się do żądania.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice1_Dec</Label>
    <String>Decydujesz się spełnić żądanie. {LEADERNAME} oraz tajemnicza technologia wracają na swoją rodzinną planetę. Twoje stosunki dyplomatyczne z ich dawnym rządem poprawiają się, ale tracisz przewagę technologiczną i cennego naukowca. Istnieje również potencjalne ryzyko negatywnego wpływu na twoją reputację jako bezpiecznego schronienia dla dezerterów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Odmów żądania.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice2_Dec</Label>
    <String>Wybierasz ochronę {LEADERNAME} i odmawiasz spełnienia żądania. Przewaga technologiczna pozostaje po stronie twojej cywilizacji, a naukowiec kontynuuje swoją pracę. Jednak twoja odmowa napiętnuje stosunki dyplomatyczne z byłym rządem i może prowadzić do zwiększenia napięć lub nawet konfliktu w przyszłości.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Name</Label>
    <String>&quot;Wątpliwy Wyładunek&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} był kiedyś bardzo szanowanym wojskowym w twojej cywilizacji. Jednak został zwolniony w tajemniczych okolicznościach, które nigdy nie zostały w pełni ujawnione publiczności.[BR][BR]Niedawno anonimowe źródło wyciekło dokumenty, które sugerują, że zwolnienie {LEADERNAME} było wynikiem nieudanej tajnej misji, narażając na ryzyko życie wielu żołnierzy. Media podchwyciły tę historię, powodując publiczne oburzenie.[BR][BR]Nasi doradcy zalecają przeprowadzenie śledztwa w tej sprawie lub zatajenie informacji, aby chronić {LEADERNAME} i utrzymać stabilność.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Rozpocznij śledztwo.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Choice1_Dec</Label>
    <String>Decydujesz się wszcząć dochodzenie w tej sprawie. Jeśli dochodzenie ujawni, że {LEADERNAME} był rzeczywiście odpowiedzialny za nieudaną misję, ich reputacja zostanie splamiona, a ty możesz stracić ich cenne umiejętności. Jeśli jednak zostaną oczyśczeni z wszelkich zarzutów, ich reputacja zostanie przywrócona, a zaufanie społeczeństwa do twojego rządu wzrośnie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Zataj informację.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Choice2_Dec</Label>
    <String>Wybierasz ukrycie informacji, utrzymanie stabilności i ochronę {LEADERNAME}. Istnieje jednak ryzyko, że prawda może w końcu wyjść na jaw, powodując niepokój społeczny i szkodząc wiarygodności Twojego rządu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C31_Survivor_Name</Label>
    <String>&quot;Wezwanie Ocalałego&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C31_Survivor_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, jeden z Twoich najbardziej doświadczonych doradców, słynie z przeżycia katastroficznej awarii lądującego statku na wrogiej obcej planecie i przez wiele lat życia w dziczy. Został skontaktowany przez grupę osadników znajdujących się w podobnej sytuacji, którzy szukają porad, jak przetrwać w tak niebezpiecznym środowisku.[BR][BR]{LEADERNAME} jest gotowy pomóc osadnikom, ale oznaczałoby to odebranie czasu od ich obecnych obowiązków. Tymczasem inni argumentują, że osadnicy powinni radzić sobie sami i uczyć się na własnych doświadczeniach, tak jak zrobił to {LEADERNAME}.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C31_Survivor_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Wyślij {LEADERNAME}, aby pomóc osadnikom.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C31_Survivor_Choice1_Dec</Label>
    <String>Decydujesz się wysłać {LEADERNAME}, aby pomóc osadnikom. Ich wiedza specjalistyczna uratuje wiele żyć i stworzy silną więź z osadnikami. Jednakże, tymczasowa nieobecność {LEADERNAME} osłabi twoje rządy, prowadząc do zmniejszenia efektywności w ich obszarze specjalizacji na kilka miesięcy.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C31_Survivor_Choice2_Title</Label>
    <String>Poinformuj osadników, aby uczyli się na swoich doświadczeniach.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C31_Survivor_Choice2_Dec</Label>
    <String>Zachęcasz osadników do czerpania nauki z własnych doświadczeń, tak jak zrobił to {LEADERNAME}. Ta decyzja pozwala {LEADERNAME} kontynuować swoją pracę bez przeszkód, ale niektórzy osadnicy mogą nie przetrwać surowych warunków, a relacje z osadą mogą ulec pogorszeniu z powodu odczuwanego obojętności.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Name</Label>
    <String>&quot;Decyzja Strażnika Pokoju&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, kluczowy członek twojego rządu, stracił swoją rodzinę w wyniszczającej międzygwiezdnej wojnie i od tamtej pory złożył przysięgę, że zapobiegnie takim konfliktom w przyszłości.[BR][BR]Ostatnio, napięcia między Imperium Drengin a Konfederacją Torian wzrosły. Obie frakcje zwróciły się do twojego rządu o wsparcie. {LEADERNAME} wierzy, że działanie jako mediator między dwoma frakcjami może być kluczowym krokiem w utrzymaniu pokoju.[BR][BR]Jednak niektórzy z twoich doradców argumentują, że przyjęcie neutralnej postawy może być odbierane jako znak słabości, i może być lepiej wybrać stronę, aby zabezpieczyć potężnego sojusznika.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Pośrednicz między frakcjami.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice1_Dec</Label>
    <String>&quot;Zdecydowałeś się pośredniczyć między Imperium Drengin i Konfederacją Torian. Chociaż ta decyzja może pomóc zapobiec eskalacji konfliktu, odmowa twojej cywilizacji do zajęcia stanowiska może spowodować tymczasowe kary dyplomatyczne z obiema frakcjami.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Wybierz stronę, którą chcesz wesprzeć.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice2_Dec</Label>
    <String>Wybierając wsparcie dla Imperium Drengin lub Konfederacji Torian, twoja cywilizacja zyskuje potężnego sojusznika i wzmacnia swoją pozycję strategiczną. Jednak ta decyzja jest sprzeczna z życzeniami {LEADERNAME} i może prowadzić do przyszłych konfliktów, podważając ich wysiłki na rzecz utrzymania pokoju.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Name</Label>
    <String>&quot;Skradzione Projekty&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} to utalentowany inżynier, który został zmuszony do piractwa po tym, jak jego przełomowe projekty zostały skradzione. Ostatnio otrzymał anonimową informację o lokalizacji złodziei i skradzionych projektów. Szuka twojej pomocy w odzyskaniu swojej pracy i pociągnięciu winnych do odpowiedzialności. Może to być okazja do oczyścić imię {LEADERNAME} i zdobyć poparcie publiczne, lub wykorzystać sytuację do zdobycia większej strategicznej przewagi.[BR][BR]Nasi doradcy ostrzegają, że te informacje mogą być pułapką i powinniśmy ostrożnie postępować w naszej reakcji.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Pomóż odzyskać projekty.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice1_Dec</Label>
    <String>Wybierasz pomoc {LEADERNAME} w odzyskaniu ich skradzionych projektów. To zwiększy ich lojalność i potencjalnie umożliwi twojej cywilizacji dostęp do ich innowacyjnej technologii. Jednakże, może to prowadzić do niebezpiecznej konfrontacji z złodziejami, a twoi obywatele mogą nie popierać tak agresywnego podejścia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Użyj sytuacji do szpiegostwa.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice2_Dec</Label>
    <String>Zamiast bezpośrednio konfrontować się z złodziejami, decydujesz wykorzystać sytuację na swoją korzyść, infiltrując ich organizację i zdobywając cenne informacje. Mogłoby to prowadzić do długoterminowych korzyści strategicznych, ale reputacja {LEADERNAME} pozostanie splamiona, a oni mogą kwestionować twoje zaangażowanie w ich sprawę.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Name</Label>
    <String>&quot;Uciekinier z Przeszłości&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} jest cennym atutem dla twojego rządu od czasu ich ucieczki z notorycznej kolonii więziennej. Jednak ich przeszłość dogoniła ich, gdy niebezpieczny łowca nagród odnalazł {LEADERNAME} i domaga się ich zwrotu do kolonii więziennej w zamian za sowitą nagrodę.[BR][BR]Nasze informacje wskazują, że ten łowca nagród ma imponującą reputację i nie podda się łatwo. Stajemy przed wyborem - chronić {LEADERNAME}, czy odesłać ich z powrotem do kolonii więziennej w nadziei na zdobycie przychylności i zasobów.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Chroń {LEADERNAME}.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Choice1_Dec</Label>
    <String>Wybierasz ochronę {LEADERNAME}, wzmacniając ich lojalność i potencjalnie zdobywając cenne informacje o tajemnicach kolonii więziennej. Jednakże, może to prowadzić do konfliktu z łowcą nagród i innymi frakcjami dążącymi do zdobycia nagrody.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Wyślij {LEADERNAME} z powrotem.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Choice2_Dec</Label>
    <String>Wysyłając {LEADERNAME} z powrotem do kolonii więziennej, zabezpieczasz nagrodę i unikasz konfliktu z łowcą nagród. Jednak ta decyzja może mieć negatywny wpływ na morale twojego rządu i zaufanie innych liderów. Dodatkowo, tracisz cenne umiejętności i wiedzę {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Name</Label>
    <String>&quot;Boskie Powołanie&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} od dawna wierzył, że został wybrany przez wyższą moc, aby prowadzić swoją rasę do chwały. Ostatnio otrzymuje, co uważa za boskie wizje, prowadzące go do odległego systemu gwiezdnego, który rzekomo zawiera klucz do ostatecznego triumfu naszej cywilizacji.[BR][BR]Nasi naukowcy i stratedzy są sceptyczni, ponieważ nie ma konkretnych dowodów potwierdzających to twierdzenie. Argumentują, że przekierowanie zasobów na tę ekspedycję może być kosztownym błędem. Jednak {LEADERNAME} jest uparty, a jego pobożni wyznawcy są chętni do wyruszenia w tę &quot;świętą misję&quot;. Decyzja należy do Ciebie.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Wspieraj ekspedycję.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Choice1_Dec</Label>
    <String>Wybierasz wsparcie dla wyprawy. Ta decyzja cieszy {LEADERNAME} i ich zwolenników, zwiększając morale i zapał wśród twojego ludu. Jednak obciąża to twoje zasoby, ponieważ musisz przekierować znaczną ilość funduszy i siły roboczej na ten nieudowodniony przedsięwzięcie. Wynik pozostaje niepewny, a niektórzy członkowie twojego rządu cicho kwestionują twój osąd.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Odrzuć prośbę.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;Odmawiając spełnienia prośby, zachowujesz swoje zasoby i skupiasz rząd na bardziej namacalnych celach. Jednak ta decyzja głęboko rozczarowuje {LEADERNAME} i ich zwolenników, prowadząc do spadku morale i utraty wiary w twoje przywództwo. Plotki o twoim odrzuceniu &quot;boskiego powołania&quot; rozprzestrzeniają się, powodując niepokój wśród ludności i siejąc nasiona wątpliwości co do zdolności twojego rządu do prowadzenia.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Name</Label>
    <String>&quot;Podwójny Agent&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Desc</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, który służy jako dyplomatyczny wysłannik twojego rządu, ma sekret: jest również zdolnym szpiegiem, który zbiera cenne informacje dla twojej cywilizacji. Niedawno {LEADERNAME} odkrył spisek rywalizującej potęgi, która próbuje podważyć interesy twojego rządu.[BR][BR]Twoi doradcy sugerują, że możesz albo wykorzystać te informacje do publicznego ujawnienia spisku, co zawstydziłoby rywalizującą potęgę i wzmocniło twoją pozycję, albo wykorzystać informacje do potajemnej manipulacji sytuacją na swoją korzyść, nie ujawniając swojej wiedzy o ich planach.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Ujawnij spisek.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Choice1_Dec</Label>
    <String>Decydujesz się publicznie ujawnić spisek, co poważnie szkodzi reputacji rywalizującej potęgi i wzmacnia twoją pozycję wśród innych cywilizacji. Jednakże, ten ruch również naraża na ryzyko przebranie {LEADERNAME} i może spowodować, że w przyszłości będą oni na celowniku agentów wroga.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Manipuluj sytuacją.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Choice2_Dec</Label>
    <String>Wybierasz potajemne manipulowanie sytuacją, wykorzystując informacje na swoją korzyść, nie ujawniając swojej wiedzy o planach rywala. Przynosi to znaczne korzyści dla twojej cywilizacji, ale także budzi podejrzenia u rywalizującej siły i zwiększa prawdopodobieństwo agresywnego zachowania w przyszłych negocjacjach, ponieważ nie są świadomi, że ich plan został zdemaskowany.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Name</Label>
    <String>&quot;Pionierskie Odkrycie&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} niedawno dokonał przełomowego odkrycia, które mogłoby zrewolucjonizować naszą technologię i społeczeństwo. Jednakże, to odkrycie uczyniło ich celem dla wielu frakcji, które pragną zdobyć tę wiedzę dla własnych celów.[BR][BR]Nasza sieć wywiadu przechwyciła komunikaty wskazujące, że jedna z frakcji planuje porwać {LEADERNAME}, aby wydobyć informacje, podczas gdy inna frakcja ma na celu sabotować obiekty badawcze i ukraść dane. Musimy zdecydować, jak chronić {LEADERNAME} i to bezcenne odkrycie.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Zabezpiecz Obiekty Badawcze&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Choice1_Dec</Label>
    <String>Decydujesz się priorytetowo zabezpieczyć obiekty badawcze, zapobiegając kradzieży danych lub sabotażu. Zapewni to korzyści dla naszej cywilizacji wynikające z odkrycia, ale może to sprawić, że {LEADERNAME} będzie bardziej narażony na próby porwania.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Chroń {LEADERNAME}&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;Decydujesz się skupić na bezpieczeństwie {LEADERNAME}, przydzielając dodatkowy personel ochrony i przenosząc ich do bezpiecznej lokalizacji. Chociaż to ochroni {LEADERNAME} przed próbami porwania, może to narazić obiekty badawcze na większe ryzyko sabotażu i kradzieży danych.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Name</Label>
    <String>&quot;Symbol Rebeliantów&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, kluczowy lider w twoim rządzie, był kiedyś słynnym przywódcą rebeliantów na swojej rodzinnej planecie i od tamtej pory stał się symbolem oporu przeciwko tyranii.[BR][BR]Niedawno, uciskana frakcja z innej pobliskiej planety zwróciła się do {LEADERNAME}, błagając o pomoc w zorganizowaniu rebelii przeciwko swoim opresyjnym rządom. Jeśli {LEADERNAME} zdecyduje się zaoferować swoje wsparcie, mogłoby to potencjalnie obciążyć relacje dyplomatyczne z rządem tej planety.[BR][BR]Nasi doradcy zalecają ostrożność, ale ostateczna decyzja należy do {LEADERNAME} i ciebie.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Wspieraj rebelię.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Choice1_Dec</Label>
    <String>Wybierasz wsparcie dla rebelii. {LEADERNAME} wykorzysta swoje doświadczenie, aby pomóc uciskanej frakcji, co potencjalnie może doprowadzić do udanego powstania. Jednak ten śmiały ruch prawdopodobnie napięje relacje dyplomatyczne z rządem planety i może mieć przyszłe konsekwencje.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Zachowaj neutralność.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} z niechęcią decyduje się pozostać neutralnym, priorytetowo traktując dobre relacje z rządem planety. Chociaż ta decyzja może zapobiec potencjalnemu konfliktowi, {LEADERNAME} zostanie uznany za zdrajcę przez uciskaną frakcję i innych sympatyków rebelii, co może uszkodzić ich reputację.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Name</Label>
    <String>&quot;Zagubiona Wyprawa&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} ma unikalną przeszłość, spędziwszy dziesięciolecia w snie kriogenicznym po tym, jak kosmiczna podróż poszła nie tak.[BR][BR]Teraz otrzymano wiadomość z odległego, nieznanego systemu. Wygląda na to, że odkryto dawno zaginiony statek-siostrę oryginalnej podróży {LEADERNAME}, a załoga wciąż znajduje się w snie kriogenicznym. Mieszkańcy tego systemu nie mają wiedzy o technologii snu kriogenicznego i domagają się wskazówek, jak postępować.[BR][BR]Nasi doradcy przedstawili dwie opcje: albo wysłać zespół ekspertów, aby bezpiecznie obudzić i odebrać załogę, albo pozwolić mieszkańcom próbować samodzielnie przeprowadzić proces ożywienia.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Wyślij zespół ekspertów.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice1_Dec</Label>
    <String>Wybierasz wysłanie zespołu ekspertów. Załoga jest bezpiecznie budzona i wraca do domu, wzmacniając swoją cywilizację swoimi unikalnymi umiejętnościami i doświadczeniem. Jednak ta misja będzie kosztować zasoby i tymczasowo obniży produktywność w innych obszarach.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Pozwól mieszkańcom spróbować.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} z niechęcią zgadza się, aby mieszkańcy spróbowali przeprowadzić proces ożywienia. Załoga zostaje pomyślnie obudzona, ale brak doświadczenia powoduje nieodwracalne komplikacje. W rezultacie, członkowie załogi nie są tak efektywni, jak mogliby być, a relacje z mieszkańcami stają się napięte.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Name</Label>
    <String>&quot;Klonowany Przestępca&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, jeden z Twoich zaufanych liderów, ma identycznego klona, który jest notorycznym przestępcą, siejącym zniszczenie na całej galaktyce. Niedawno ten przestępca dokonał głośnej kradzieży, a niektórzy mylą {LEADERNAME} z ich znanym sobowtórem.[BR][BR]Twoi doradcy sugerują dwie możliwe drogi działania: albo przeprowadzenie tajnej operacji w celu schwytania klona i oczyścić dobre imię {LEADERNAME}, albo wykorzystać tę pomyłkę na swoją korzyść, umożliwiając {LEADERNAME} infiltrację sieci przestępczych i gromadzenie cennych informacji.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Złap klona.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Choice1_Dec</Label>
    <String>Wybierasz schwytanie klonu przestępcy. To przywróci reputację {LEADERNAME}, ale operacja wymagać będzie znaczących zasobów i może potencjalnie prowadzić do nieprzewidzianych konsekwencji, jeśli klon ucieknie lub się zemści.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Choice2_Title</Label>
    <String>Infiltruj sieci przestępcze.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} wykorzystuje swoje identyczne wyglądy do infiltracji sieci przestępczych. Dostarcza to cennych informacji i możliwości sabotażu, ale naraża {LEADERNAME} na korupcję i może uszkodzić ich reputację, jeśli zostanie odkryte przez publiczność.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Name</Label>
    <String>&quot;Utracony Potencjał Polityczny&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, który służy twojemu rządowi, kiedyś miał obiecującą karierę w polityce. Dobrowolnie zrezygnowali z ambicji politycznych, szukając prostszego życia wśród gwiazd.[BR][BR]Ostatnio pojawiła się polityczna próżnia, a wielu namawia {LEADERNAME}, aby powrócił do polityki i wypełnił tę pustkę. Ich wcześniejsze doświadczenie i kontakty mogłyby znacznie przyczynić się do dobrobytu naszej cywilizacji, ale {LEADERNAME} jest niechętny do porzucenia swojej obecnej roli.[BR][BR]Nasi doradcy sugerują, że powinniśmy zachęcić {LEADERNAME} do powrotu do polityki lub zapewnić go, że jego obecna pozycja jest bardziej cenna dla naszej cywilizacji.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Zachęcaj do powrotu politycznego.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Choice1_Dec</Label>
    <String>Zachęcasz {LEADERNAME} do powrotu do polityki. Ich wpływ zaowocuje zwiększeniem dyplomacji i możliwości handlowych. Jednakże, ich odejście z obecnej roli spowoduje tymczasowy brak lidera, co może wpłynąć na efektywność.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Zapewnij o ich obecnej wartości.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} czuje się doceniany i pozostaje na swoim obecnym stanowisku, co poprawi jego wydajność i zaangażowanie. Jednakże polityczna próżnia może prowadzić do niestabilności i utraconych możliwości dla naszej cywilizacji.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Name</Label>
    <String>&quot;Tajemniczy Artefakt&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Desc</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} nosi tajemniczy obiekt obcego pochodzenia, którego poszukują liczne frakcje na całej galaktyce. Plotki o jego mocy i potencjale dotarły daleko i szeroko, przyciągając uwagę zarówno sojuszników, jak i wrogów.[BR][BR]Pewnego dnia, wysłannik z potężnej cywilizacji przybywa do twoich drzwi, prosząc o prywatne spotkanie z {LEADERNAME}. Oferują znaczną ilość zasobów i wsparcie polityczne w zamian za artefakt. Jednak nasze służby ostrzegają, że ich prawdziwe intencje mogą nie być tak dobroduszne, jak twierdzą.[BR][BR]Tymczasem nasi naukowcy wyrazili duże zainteresowanie dalszym badaniem artefaktu, wierząc, że może on odblokować niewyobrażalne postępy technologiczne dla naszej cywilizacji. Decyzja, jak postępować, leży w twoich rękach.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Wymień artefakt.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice1_Desc</Label>
    <String>&quot;Zdecydowałeś się wymienić artefakt z wysłannikiem, zdobywając znaczący wzrost zasobów i wsparcia politycznego. Jednakże, mogłeś nieświadomie wzmocnić potencjalnego przeciwnika, a konsekwencje tej decyzji mogą ujawnić się w przyszłości.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Zachowaj artefakt do badań.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice2_Desc</Label>
    <String>&quot;Decydujesz się zatrzymać artefakt i pozwolić swoim naukowcom na jego badanie. Ten wybór może prowadzić do przełomowych osiągnięć technologicznych, ale kosztem potencjalnego rozzłośnienia cywilizacji wysłannika i przyciągnięcia uwagi innych frakcji poszukujących mocy artefaktu.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Name</Label>
    <String>&quot;Genetyczne Przebudzenie&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, wybitny bioinżynier w twojej administracji, pracował nad tajnym projektem. Teraz okazało się, że {LEADERNAME} pomyślnie zmodyfikował swoją własną genetykę do stopnia stania się zupełnie nowym gatunkiem, znacznie lepszym od swojej oryginalnej formy.[BR][BR]Ten bezprecedensowy przełom wywołał szok w całej galaktyce. Niektóre frakcje są pełne podziwu dla tego osiągnięcia, podczas gdy inne są głęboko zaniepokojone jego konsekwencjami. Jako lider swojej cywilizacji, musisz zdecydować, jak publicznie poradzić sobie z tą sytuacją.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Przyjmij przełom.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Choice1_Dec</Label>
    <String>Wybierasz, aby przyjąć przełom {LEADERNAME}, świętując ich geniusz i potencjalne korzyści, jakie może przynieść twojej cywilizacji. Ta decyzja zwiększa zdolności badawcze twojej cywilizacji i przyciąga do twojej sprawy inne genialne umysły. Jednak niektóre frakcje stają się nieufne wobec twojej cywilizacji, obawiając się etycznych konsekwencji manipulacji samą esencją życia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Potępić modyfikację.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Choice2_Dec</Label>
    <String>Decydujesz się potępić działania {LEADERNAME}, twierdząc, że świętość życia nie powinna być naruszana. Ta decyzja przysparza Ci szacunku ze strony frakcji podzielających Twoje etyczne obawy, wzmacniając Twoje sojusze i relacje dyplomatyczne. Jednak {LEADERNAME} rezygnuje ze swojej pozycji w Twojej administracji, zabierając ze sobą swoją niezwykłą wiedzę i pozostawiając pustkę w Twojej społeczności naukowej, która może zająć lata, aby ją wypełnić.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Name</Label>
    <String>&quot;Dylemat Wymiarowy&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, renomowany naukowiec w twoim rządzie, próbował opracować zaawansowaną technologię, aby poprawić życie twoich obywateli. Niestety, podczas ich ostatniego eksperymentu, przypadkowo otworzyli portal do innego wymiaru.[BR][BR]To naruszenie wymiarów przyciągnęło uwagę różnych frakcji w naszym społeczeństwie. Niektórzy widzą w tym okazję do eksploracji i odkryć, podczas gdy inni obawiają się nieznanego i potencjalnych ryzyk, które ono przynosi.[BR][BR]Jako lider twojej cywilizacji musisz zdecydować, jak podejść do tej nieoczekiwanej sytuacji.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Przytul nieznane.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Choice1_Dec</Label>
    <String>Decydujesz się zaakceptować nieznane i pozwolić na ekspedycje do innego wymiaru. Chociaż ta decyzja może prowadzić do nowych odkryć i technologii, istnieje ryzyko spotkania niebezpiecznych istot lub zjawisk, które mogą zagrażać twojej cywilizacji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Zamknij portal.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Choice2_Dec</Label>
    <String>Zlecasz {LEADERNAME}, aby zamknąć portal i zapobiec dalszemu kontaktowi z innym wymiarem. Chociaż ta decyzja może chronić twoją cywilizację przed potencjalnymi zagrożeniami, hamuje również postęp naukowy i możliwość cennych odkryć.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Name</Label>
    <String>&quot;Upadły Bohater&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Desc</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} kiedyś był szanowanym bohaterem w twojej cywilizacji, znanym ze swoich wyjątkowych czynów i odwagi. Jednak jego upadek zaczęł się po katastrofalnej decyzji, która kosztowała wiele istnień i zniszczyła jego reputację.[BR][BR]Teraz pojawiła się sytuacja, która ma uderzające podobieństwo do tej, która doprowadziła do jego upadku. Ludzie są podzieleni, a wielu z nich szuka wskazówek u {LEADERNAME}. Czy powinien stanąć naprzeciw swojej przeszłości, czy unikać sytuacji, aby zapobiec dalszym szkodom?&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Choice1_Title</Label>
    <String>Zachęć ich do zmierzenia się z ich przeszłością.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Choice1_Desc</Label>
    <String>Zachęcasz {LEADERNAME}, aby stawił czoła swojej przeszłości i przejął kontrolę nad sytuacją. Jego doświadczenie i determinacja mogą prowadzić do sukcesu, ale istnieje ryzyko, że popełnione wcześniej błędy zostaną powtórzone, co może skutkować znaczną utratą zasobów i morale.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Choice2_Title</Label>
    <String>Poinformuj ich, aby trzymali się z dala od tego.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Choice2_Desc</Label>
    <String>Radzisz {LEADERNAME} aby trzymał się z daleka od sytuacji, pozwalając komuś innemu na podjęcie odpowiedzialności. Chociaż może to zapobiec powtarzaniu się historii, może to również przeszkodzić w osobistym rozwoju {LEADERNAME} i skutkować utratą szansy na odkupienie, co prowadzi do spadku ogólnej skuteczności jako lidera.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C61_Liberation_Name</Label>
    <String>&quot;Wyzwolenie&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C61_Liberation_Desc</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, Twój zaufany doradca, był kiedyś notorycznym niewolnikiem, zanim zdecydował się porzucić swoją przeszłość i walczyć o wolność. Niedawno przechwycono wiadomość od byłego wspólnika, ujawniającą istnienie ukrytego obozu niewolników na odległej planecie. {LEADERNAME} jest zdeterminowany, aby uwolnić obóz, ale niektórzy z twoich urzędników argumentują, że mądrzej byłoby unikać szukania kłopotów i skupić się na potrzebach naszej własnej cywilizacji.[BR][BR]Nasi doradcy zalecają ostrożność, ale jednocześnie przyznają potencjalne korzyści z wspierania {LEADERNAME} w jego dążeniu do odkupienia.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C61_Liberation_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Wspieraj misję wyzwolenia.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C61_Liberation_Choice1_Dec</Label>
    <String>Wybierasz wsparcie dla misji wyzwolenia. To będzie kosztować zasoby i potencjalnie nadszarpnąć stosunki dyplomatyczne z handlarzami niewolników, ale uwolni to również niewolników, podniesie morale i wzmocni lojalność {LEADERNAME} do twojej sprawy.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C61_Liberation_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Skup się na potrzebach naszej własnej cywilizacji.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C61_Liberation_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;Decydujesz się skupić na potrzebach własnej cywilizacji, unikając potencjalnych konfliktów i oszczędzając zasoby. Jednakże, ten wybór może zaszkodzić twoim relacjom z {LEADERNAME} i innymi frakcjami dążącymi do wolności. Co więcej, los niewolników pozostanie nierozwiązany, a handlarze niewolnikami mogą z czasem stać się coraz silniejsi.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Name</Label>
    <String>&quot;Inteligentna Flora&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, twój renomowany botanik, niedawno odkrył świadomy gatunek roślin na odległej planecie. To przełomowe odkrycie przyciągnęło uwagę różnych frakcji w twojej cywilizacji, każda z własną agendą.[BR][BR]Grupa ksenobiologów jest chętna do badania unikalnej biologii rośliny, podczas gdy inna frakcja widzi potencjał w wykorzystaniu gatunku do celów ekonomicznych. {LEADERNAME} szuka twojej rady, jak postępować w tej delikatnej sprawie.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Chronić i studiować gatunek.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice1_Dec</Label>
    <String>Wybierasz obronę inteligentnych gatunków roślin, pozwalając ksenobiologom na badanie ich biologii i zdobycie cennych wskazówek na temat ich unikalnej formy świadomości. Ta decyzja doprowadzi do wzrostu wiedzy naukowej, ale niektóre frakcje mogą żałować straconej okazji ekonomicznej.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Wykorzystaj gatunek dla zysku.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;Decydujesz się wykorzystać inteligentny gatunek roślin dla zysku ekonomicznego, co powoduje wzrost bogactwa twojej cywilizacji. Jednak ta decyzja będzie miała negatywne konsekwencje dla twoich relacji z niektórymi frakcjami i istnieje ryzyko ekologicznego odwetu w przyszłości.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Name</Label>
    <String>&quot;Anomalia Czarnego Dziury&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, jeden z twoich najbardziej cenionych liderów, kiedyś wpadł do tunelu czasoprzestrzennego i doświadczył przyspieszonego biegu czasu. [BR][BR]Niedawno grupa naukowców odkryła, że możliwy jest jego powrót. Wierzą, że ponowne pojawienie się tunelu czasoprzestrzennego może dać {LEADERNAME} zdolność wykorzystania mocy przyspieszonego czasu, zapewniając znaczącą przewagę naszej cywilizacji. Jednak istnieje ryzyko, że niestabilność tunelu czasoprzestrzennego może spowodować poważne uszkodzenia naszych obiektów badawczych i zakłócić kontinuum czasoprzestrzenne.[BR][BR]Nasi doradcy są podzieleni. Niektórzy argumentują, że powinniśmy badać tunel czasoprzestrzenny, aby skorzystać z jego niezwykłych właściwości, podczas gdy inni zachęcają do ostrożności, obawiając się pot</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Zbadaj czarną dziurę.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Choice1_Dec</Label>
    <String>&quot;Decydujesz się zbadać czarną dziurę i jej unikalne właściwości. Jeśli odniesiesz sukces, {LEADERNAME} może zdobyć potężne zdolności, które mogą znacznie przyczynić się do rozwoju naszej cywilizacji. Jednakże, istnieje ryzyko, że niestabilność czarnej dziury może spowodować znaczne uszkodzenia naszych obiektów badawczych i zakłócić kontinuum czasoprzestrzenne, prowadząc do nieprzewidywalnych konsekwencji.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Unikaj czarnej dziury.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;Zdecydowałeś nie ryzykować eksploracji tunelu czasoprzestrzennego, stawiając bezpieczeństwo naszej cywilizacji ponad potencjalne korzyści. W rezultacie, {LEADERNAME} nie będzie w stanie wykorzystać mocy przyspieszonego czasu i możemy stracić unikalną okazję do rozwoju naszej technologii i wiedzy. Jednakże, ryzyko katastrofalnych uszkodzeń naszych obiektów badawczych i kontinuum czasoprzestrzennego jest zażegnane.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Name</Label>
    <String>&quot;Wpływ Kulturowy&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} jest znany z czasu spędzonego na przedindustrialnej planecie, gdzie nieumyślnie wpłynął na lokalną kulturę. [BR][BR]Lata później, planeta ta znacznie się rozwinęła i jest teraz na progu dołączenia do galaktycznej społeczności. Jednakże, ich kultura rozwinęła się w kontrowersyjny sposób ze względu na wpływ {LEADERNAME}, a niektóre frakcje obwiniają go za problemy, z jakimi boryka się planeta.[BR][BR]Nasi doradcy proponują dwa różne podejścia: albo {LEADERNAME} mógłby publicznie przeprosić i zaoferować pomoc w naprawieniu sytuacji, albo mógłby zaakceptować unikalną kulturę, którą pomógł stworzyć i bronić swoich działań.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Przepraszam i oferuję pomoc.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Choice1_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} publicznie przeprasza i oferuje pomoc walczącym frakcjom na planecie. Ten krok poprawi stosunki dyplomatyczne z frakcjami i zyska ich wdzięczność, ale również pochłonie zasoby i czas, gdy będziesz pracować nad naprawieniem sytuacji.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Broń unikalnej kultury.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} broni swojego wpływu na planetę, argumentując, że jej unikalna kultura jest czymś, co należy świętować, a nie potępiać. Takie stanowisko może skutkować zwiększeniem różnorodności kulturowej i potencjalnymi nowymi sojusznikami, ale ryzykuje zrażeniem frakcji, które obwiniają {LEADERNAME} za swoje kłopoty.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Name</Label>
    <String>&quot;Dylemat Urodzonych w Kosmosie&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} zdobył sławę jako wyjątkowy lider, urodzony i wychowany w głębokim kosmosie. Nigdy nie postawił stopy na żadnej planecie, a jego unikalne wychowanie doprowadziło do niezrównanego zrozumienia podróży kosmicznych i technologii.[BR][BR]Niedawno grupa badaczy odkryła wcześniej nieznane planetę o unikalnej i potencjalnie życie zmieniającej atmosferze. Poprosili {LEADERNAME}, aby był pierwszym, który postawi stopę na tej planecie, wierząc, że jego kosmiczne pochodzenie dostarczy bezcennych spostrzeżeń. Jednak niektórzy doradcy obawiają się, że nieznane środowisko może okazać się dla {LEADERNAME} zbyt duże, potencjalnie osłabiając jego zdolności przywódcze lub co gorsza.[BR][BR]Decyzja należy do Ciebie: czy {LEADERNAME} powinien podjąć ten monumentalny krok, czy pozostać w znaj</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Zachęć do odwiedzenia planety.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Choice1_Dec</Label>
    <String>Wybierasz zachęcenie {LEADERNAME} do odwiedzenia planety. Doświadczenie to mogłoby prowadzić do znaczących przełomów naukowych i wzmocnienia zrozumienia {LEADERNAME} zarówno środowisk planetarnych, jak i kosmicznych. Jednak istnieje również ryzyko, że nieznana atmosfera i grawitacja mogą mieć negatywne skutki dla zdrowia i zdolności przywódczych {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Zatrzymaj ich w kosmosie.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;Decydujesz się zatrzymać {LEADERNAME} w przestrzeni kosmicznej, utrzymując ich unikalne i nieporównywalne umiejętności w podróżach kosmicznych i technologii. Chociaż może to zapobiec potencjalnemu uszczerbkowi dla {LEADERNAME} i ich zdolności, szansa na odkrycia naukowe i możliwość poszerzenia wiedzy {LEADERNAME} zostanie utracona.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Name</Label>
    <String>&quot;Zagubione Dziedzictwo&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, jeden z Twoich najbardziej oddanych przywódców, niesie dziedzictwo zaginionej cywilizacji, którą ślubował odbudować. Ostatnio odkryli lokalizację starożytnej relikwii należącej do ich przodków, która mogłaby zawierać klucz do ożywienia tej utraconej kultury.[BR][BR]Jednak relikwia znajduje się w niebezpiecznym i nieznanym regionie kosmosu, pełnym kosmicznych anomalii i potencjalnych zagrożeń. {LEADERNAME} szuka Twojej rady, jak postępować.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice1_Title</Label>
    <String>Rozpocznij misję, aby odzyskać artefakt.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice1_Dec</Label>
    <String>Wybierasz się na misję, aby odzyskać artefakt. Misja ma duże szanse na sukces, ale wymaga zasobów i personelu. Jeśli się powiedzie, artefakt mógłby znacznie przyczynić się do rozwoju twojej cywilizacji i zwiększyć morale wśród potomków zaginionej cywilizacji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice2_Title</Label>
    <String>Skup się na teraźniejszości, nie na przeszłości.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} jest zniechęcony twoją decyzją skupienia się na bieżących sprawach, a nie na przeszłości. Chociaż twoja cywilizacja nadal będzie przeznaczać zasoby na bardziej pilne kwestie, motywacja i produktywność {LEADERNAME} mogą ucierpieć w wyniku tego wyboru.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Name</Label>
    <String>&quot;Nieprawdopodobny Pacyfista&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, rzadki pacyfista pochodzący z wojowniczej rasy, został wykluczony z powodu swoich pokojowych przekonań. Pomimo swojego oddania dla nieprzemocy, wykazał duży potencjał jako lider i cenny współpracownik naszego rządu.[BR][BR]Niedawno grupa jego towarzyszy wojowników rzuciła {LEADERNAME} wyzwanie, aby udowodnił swoją wartość, biorąc udział w tradycyjnym procesie walki. Przyjęcie wyzwania mogłoby wzmocnić więzi z jego ludem, ale mogłoby również naruszyć pacyfistyczne ideały {LEADERNAME}.[BR][BR]Z drugiej strony, odrzucenie wyzwania jeszcze bardziej izolowałoby {LEADERNAME} od jego ludzi i potencjalnie osłabiło nasz wpływ na ich rasę.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Przyjmij wyzwanie.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Choice1_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} niechętnie przyjmuje wyzwanie, zdobywając szacunek swojego ludu i wzmacniając nasz wpływ na ich rasę. Jednak ten akt przemocy ciężko waży na {LEADERNAME} i może wpłynąć na ich przyszłe decyzje jako przywódcy pacyfisty.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Odrzuć wyzwanie.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} odrzuca wyzwanie, pozostając wiernym swoim pacyfistycznym przekonaniom. Ta decyzja jeszcze bardziej odsuwa ich od swojego ludu, osłabiając nasz dyplomatyczny wpływ na ich rasę. Jednak {LEADERNAME} pozostaje niezłomnym i nieskompromitowanym orędownikiem pokoju w naszym rządzie.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C32_Tactics_Name</Label>
    <String>&quot;Bezwzględny Strateg&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C32_Tactics_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, twój genialny strateg, stał się niesławny z powodu swoich bezwzględnych taktyk. Ich najnowszy plan obejmuje operację o wysokim ryzyku i wysokim zwrocie, która potencjalnie mogłaby sparaliżować wroga, ale skutkowałaby znacznymi stratami wśród cywilów. Chociaż strategia może pomóc odwrócić bieg konfliktu, może również wywołać oburzenie i moralne potępienie zarówno ze strony twojego własnego narodu, jak i społeczności galaktycznej.[BR][BR]Twoi doradcy są podzieleni, niektórzy argumentują, że potencjalne korzyści przeważają nad ryzykiem, podczas gdy inni opowiadają się za bardziej umiarkowanym i ostrożnym podejściem. Ostateczny wybór spoczywa na tobie, czy zatwierdzić bezwzględne taktyki {LEADERNAME}, czy szukać alternatywnych strategii.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C32_Tactics_Choice1_Title</Label>
    <String>Autoryzuj bezwzględną strategię.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C32_Tactics_Choice1_Dec</Label>
    <String>Autoryzujesz bezwzględną strategię {LEADERNAME}. Operacja kończy się sukcesem, zadając znaczące uderzenie wroga. Jednakże, liczba ofiar wśród cywilów i zniszczenia są ogromne, co prowadzi do publicznego oburzenia i dyplomatycznego odwetu. Militarne zyski wiążą się z wysokim kosztem dla moralnego stanowiska i reputacji twojej cywilizacji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C32_Tactics_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Poszukaj alternatywnych strategii.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C32_Tactics_Choice2_Dec</Label>
    <String>Wybierasz poszukiwanie alternatywnych strategii. {LEADERNAME} niechętnie zgadza się na znalezienie bardziej humanitarnego podejścia. Nowy plan jest mniej efektywny i zajmuje więcej czasu do wdrożenia, ale oszczędza większość cywilów i utrzymuje moralną wyższość twojej cywilizacji. Wolniejsze tempo postępu może dać wrogowi czas na reorganizację, ale twoi ludzie i sojusznicy szanują twoje zaangażowanie w etyczne prowadzenie wojny.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Name</Label>
    <String>&quot;Dylemat Podróżnika w Czasie&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, wybitny członek Twojej społeczności naukowej, zawsze twierdził, że odkrył sekret podróży w czasie. Jednak frustrująco przyznaje, że nie jest w stanie przypomnieć sobie kluczowych szczegółów potrzebnych do odblokowania tej przełomowej technologii.[BR][BR]Ostatnio na odległej planecie znaleziono tajemniczy artefakt, który według naszych ekspertów, może być kluczem do odzyskania utraconych wspomnień {LEADERNAME}. Musimy zdecydować, czy zaryzykować dalsze śledztwo, narażając się na potencjalne niebezpieczeństwa, czy zignorować artefakt i skupić się na naszych obecnych celach.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Zbadaj artefakt.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Choice1_Dec</Label>
    <String>&quot;Decydujesz się zbadać tajemniczy artefakt. Może to odblokować sekret podróży w czasie, co potencjalnie da twojej cywilizacji znaczącą przewagę. Jednak to śledztwo pochłonie cenne zasoby i może przyciągnąć niechcianą uwagę rywalizujących frakcji.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Zignoruj artefakt.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;Decydujesz się zignorować artefakt i skupić na swoich bieżących celach. Dzięki temu możesz przeznaczyć zasoby na pilniejsze sprawy, ale może to oznaczać utratę unikalnej okazji do wykorzystania mocy podróży w czasie dla twojej cywilizacji.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Name</Label>
    <String>&quot;Wina Ocalałego&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, szanowany członek twojego rządu, jest prześladowany przez swoją przeszłość. Był jedynym ocalałym z śmiertelnej zarazy, która wybiła całą jego kolonię na zewnętrznym brzegu galaktyki.[BR][BR]Grupa naukowców niedawno odkryła potencjalne lekarstwo na zarazę, ale potrzebują dostępu do kwarantannowej kolonii, aby zebrać próbki. Naukowcy wierzą, że dzięki wiedzy {LEADERNAME} o kolonii, mogliby bezpiecznie wejść i zebrać niezbędne dane. Jednak wymagałoby to od {LEADERNAME}, aby zmierzyć się ze swoją traumatyczną przeszłością.[BR][BR]Teraz musisz zdecydować, czy poprzeć prośbę naukowców, czy chronić {LEADERNAME} przed przeżyciem ponownie swoich bolesnych wspomnień.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Wspieraj naukowców.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Choice1_Dec</Label>
    <String>Decydujesz się wesprzeć naukowców w ich poszukiwaniu lekarstwa. {LEADERNAME} odważnie zgadza się pomóc, ale ich zdrowie psychiczne jest negatywnie dotknięte, co może prowadzić do tymczasowego spadku ich produktywności. Jednakże, lekarstwo mogłoby uratować niezliczone życia i podnieść reputację twojej cywilizacji jako obrońcy życia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Chroń {LEADERNAME}.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Choice2_Dec</Label>
    <String>Wybierając ochronę {LEADERNAME} przed przeżywaniem na nowo swojej bolesnej przeszłości, pokazujesz swoje zaangażowanie w dobrobyt swoich liderów. Lojalność i produktywność {LEADERNAME} wzrosną, ale szansa na znalezienie lekarstwa na śmiertelną zarazę może zostać utracona, a inne cywilizacje mogą kwestionować twoje priorytety.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C21_Exile_Name</Label>
    <String>&quot;Upadły Przywódca&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C21_Exile_Desc</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, członek twojego rządu, był kiedyś szanowanym przywódcą swojego ludu. Jednakże, niszczący zamach stanu zmusił go do ucieczki w egzyl. [BR][BR]Niedawno otrzymałeś wiadomość od grupy lojalistów z dawnej cywilizacji {LEADERNAME}. Twierdzą, że mają dowody, które mogą oczyścić {LEADERNAME} z zarzutów i potencjalnie przywrócić go do władzy. Lojaliści proszą o twoją pomoc w zorganizowaniu planu ujawnienia prawdy i odzyskania miejsca ich lidera.[BR][BR]Twoi doradcy ostrzegają, że ingerencja w wewnętrzne sprawy innej cywilizacji może wiązać się ze znaczącymi ryzykami i konsekwencjami, podczas gdy inni argumentują, że przywrócenie {LEADERNAME} może zbudować silną alians.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C21_Exile_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Wspieraj plan lojalistów.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C21_Exile_Choice1_Dec</Label>
    <String>&quot;Decydujesz się wesprzeć plan lojalistów. Jeśli odniesiesz sukces, zdobędziesz silnego sojusznika w byłej cywilizacji {LEADERNAME} i potencjalnie cenne zasoby. Jednakże, istnieje ryzyko odwetu ze strony obecnego reżimu, co może prowadzić do potencjalnego konfliktu i dyplomatycznego rozpadu.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C21_Exile_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Nie mieszaj się w ich sprawy.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C21_Exile_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;Zdecydowałeś się nie ingerować w ich sprawy, zachowując neutralność i unikając potencjalnego konfliktu. Jednakże, może to nadszarpnąć twoje relacje z {LEADERNAME} i ich lojalistami, a także utrudnić ewentualne sojusze z ich dawną cywilizacją w przyszłości.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Name</Label>
    <String>&quot;Surowe Środowisko&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} dobrowolnie poddał się cybernetycznym ulepszeniom, aby przetrwać w surowych warunkach. Niedawno zespół badawczy odkrył potencjalny przełom w technologii terraformacji na niegościnnym planecie Zalara. Ze względu na niebezpieczne warunki, tylko osoba z cybernetycznymi ulepszeniami, takimi jak {LEADERNAME}, może bezpiecznie badać planetę i zdobyć niezbędne dane.[BR][BR]Jednak ta misja może mieć nieprzewidziane konsekwencje dla fizycznego i psychicznego zdrowia {LEADERNAME}. Wybór należy do Ciebie: wysłać {LEADERNAME} na Zalarę z potencjałem wielkiego postępu naukowego, czy priorytetowo traktować ich bezpieczeństwo i zrezygnować z misji.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Wyślij ich do Zalara.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Choice1_Dec</Label>
    <String>&quot;Wysyłasz {LEADERNAME} do Zalary, potencjalnie odblokowując przełomową technologię terraformacji. Jednak ta decyzja może spowodować negatywne skutki dla zdrowia i stabilności psychicznej {LEADERNAME}.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Zachowaj ich w bezpieczeństwie.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Choice2_Dec</Label>
    <String>Priorytetem jest dla Ciebie bezpieczeństwo i dobro {LEADERNAME}, gwarantując ich ciągłą służbę dla twojego imperium. Jednak potencjalne postępy w technologii terraformacji pozostaną niezbadane i poza zasięgiem.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Name</Label>
    <String>&quot;Katastrofa Pierwszego Kontaktu&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} jest kluczowym członkiem twojego rządu, ale jego przeszłość zawsze była owiana tajemnicą. Niedawno zdeklasifikowane dokumenty ujawniają, że był częścią pierwszego kontaktu, który zakończył się katastrofalnym konfliktem.[BR][BR]Okazuje się, że podczas swojej misji, zespół {LEADERNAME} natknął się na wcześniej nieznany gatunek. Sytuacja eskalowała, a konflikt doprowadził do zniszczenia obcej jednostki i strat życiowych po obu stronach.[BR][BR]Teraz, ocalali członkowie obcej rasy nawiązali kontakt z twoją cywilizacją, szukając sprawiedliwości za incydent. Twoi doradcy przedstawiają dwie opcje: albo poprzeć {LEADERNAME} i ryzykować napięcia dyplomatyczne, albo zdystansować twój rząd od {LEADERNAME} i mieć nadzieję na pokojowe rozwiązanie.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Czekaj na {LEADERNAME}.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Choice1_Dec</Label>
    <String>Wybierasz stanąć u boku {LEADERNAME}, podkreślając znaczenie lojalności i jedności wśród swojego ludu. Jednak ta decyzja może obciążyć relacje dyplomatyczne z obcym gatunkiem i potencjalnie prowadzić do dalszych konfliktów w przyszłości.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Dystans od {LEADERNAME}.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Choice2_Dec</Label>
    <String>Wybierasz zdystansowanie swojego rządu od {LEADERNAME}, mając nadzieję na utrzymanie pokoju z obcą rasą. Chociaż może to prowadzić do bardziej przyjaznych relacji z obcymi, może to również zaszkodzić morale {LEADERNAME} i osłabić wewnętrzną spójność twojego rządu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Name</Label>
    <String>&quot;Równoległy Uciekinier&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, zaufany członek twojego rządu, twierdzi, że jest uciekinierem z równoległego wszechświata, ciągle uciekającym przed łowcami nagród z innych wymiarów. [BR][BR]Ostatnio w pobliżu naszych granic wykryto niezwykłe sygnatury energetyczne, a nasi naukowcy sądzą, że mogą być one wynikiem podróży transwymiarowych. {LEADERNAME} obawia się, że jego przeszłość go dogoniła i może zagrażać naszej cywilizacji.[BR][BR]Nasi doradcy sugerują dwa możliwe kierunki działania: albo pomóc {LEADERNAME} stawić czoła i konfrontować się z łowcami nagród, albo wymyślić plan, aby wysłać {LEADERNAME} z powrotem do ich pierwotnego wszechświata, zamykając most między wymiarami.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Choice1_Title</Label>
    <String>Staw czoła łowcom nagród.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Choice1_Dec</Label>
    <String>&quot;Decydujesz się pomóc {LEADERNAME} stawić czoła łowcom nagród i potencjalnie ryzykować konfrontację z siłami międzywymiarowymi. Tymczasowo odciągnie to zasoby od innych projektów, ale jeśli się powiedzie, wzmocni to twoją więź z {LEADERNAME} i potencjalnie przyniesie nowe technologie twojej cywilizacji.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Choice2_Title</Label>
    <String>Wyślij {LEADERNAME} z powrotem do ich wszechświata.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Choice2_Dec</Label>
    <String>Wybierasz wysłanie {LEADERNAME} z powrotem do ich pierwotnego wszechświata, zamykając most między wymiarami. Zapewni to bezpieczeństwo twojej cywilizacji przed potencjalnymi międzywymiarowymi zagrożeniami, ale stracisz unikalne umiejętności i wiedzę {LEADERNAME}. Dodatkowo, istnieje małe ryzyko nieprzewidzianych konsekwencji spowodowanych manipulacją technologią transwymiarową.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Name</Label>
    <String>&quot;Zemsta na Kosmicznych Piratach&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, lojalny członek twojego rządu, stracił swoją rodzinę w bezwzględnym ataku piratów kosmicznych dawno temu. Niedawno zaufany informator ujawnił lokalizację kryjówki piratów odpowiedzialnych za atak.[BR][BR]Wiadomość ta poruszyła {LEADERNAME}, który teraz prosi o twoją zgodę na wymierzenie sprawiedliwości piratom. Nasi doradcy ostrzegają, że zaangażowanie się w starcie z tymi przestępcami mogłoby zaostrzyć napięcia i zagrażać innym niewinnym życiom.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Udziel pozwolenia na zemstę.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Choice1_Dec</Label>
    <String>Udzielasz {LEADERNAME} pozwolenie na dokonanie zemsty. Operacja eliminuje zagrożenie ze strony piratów, ale kosztem ofiar cywilnych i potencjalnej reakcji innych pirackich frakcji w galaktyce. {LEADERNAME} zyskuje cechę Mściwy.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Odmów pozwolenia na zemstę.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;Nie wyrażasz {LEADERNAME} zgody na zemstę, wybierając priorytetową ochronę niewinnych istnień. {LEADERNAME} jest rozczarowany, ale rozumie twoją decyzję. Niemniej jednak, zagrożenie pirackie nadal jest aktywne, a istnieje szansa, że zaatakują ponownie w przyszłości.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Name</Label>
    <String>&quot;Odkrywanie na nowo Zaginionej Cywilizacji&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, nasz szanowany historyk, który poświęcił się zachowaniu wiedzy o wymarłych cywilizacjach, odkrył starożytny artefakt należący do dawno zapomnianej rasy. Artefakt wydaje się być kluczem do odkrycia sekretów ich zaawansowanej technologii.[BR][BR]Jednak jest dylemat. Artefakt jest bardzo poszukiwany przez różne frakcje, a jego sprzedaż mogłaby przynieść naszej cywilizacji znaczną ilość zasobów. {LEADERNAME} jest zdeterminowany, aby zachować artefakt do celów badawczych, ale nasi doradcy argumentują, że potencjalne zyski finansowe mogłyby znacznie przynieść korzyści naszym ludziom.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Zachowaj artefakt do badań.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice1_Dec</Label>
    <String>&quot;Decydujesz się zachować artefakt do celów badawczych. Ta decyzja cieszy {LEADERNAME} i prowadzi do przełomu w technologii, co daje znaczący impuls badawczy dla naszej cywilizacji. Jednak tracimy możliwość potencjalnych zysków finansowych ze sprzedaży artefaktu.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Sprzedaj artefakt za zasoby.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice2_Dec</Label>
    <String>Pomimo sprzeciwów {LEADERNAME}, decydujesz się sprzedać artefakt za zasoby. Ta decyzja nie podoba się {LEADERNAME} i może wpłynąć na ich lojalność, ale przynosi znaczną ilość zasobów, które mogą być użyte na poprawę naszej cywilizacji. Wiedza zawarta w artefakcie jest jednak na zawsze stracona.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Name</Label>
    <String>&quot;Nieoczekiwane Stworzenie&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, ceniony terraformer w twojej cywilizacji, jest odpowiedzialny za przypadkowe stworzenie nowej formy życia podczas pracy nad projektem terraformacji. Ta nowa forma życia, teraz znana jako {CREATURENAME}, to inteligentny i szybko ewoluujący gatunek, który został odkryty na zterraformowanej planecie.[BR][BR]Gdy istoty {CREATURENAME} zaczynają rozwijać i tworzyć własne społeczeństwo, twoi doradcy są podzieleni, jak podejść do tej sytuacji. Niektórzy argumentują, że powinniśmy badać i uczyć się od {CREATURENAME}, podczas gdy inni obawiają się potencjalnego zagrożenia, jakie mogą stanowić dla naszej cywilizacji.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Studiuj i ucz się od nich.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice1_Dec</Label>
    <String>Wybierasz naukę i czerpanie wiedzy z {CREATURENAME}. Ta decyzja prowadzi do postępu naukowego i lepszego zrozumienia tej nowej formy życia. Jednakże, inwestując czas i zasoby w badanie {CREATURENAME}, mogą pojawić się nieprzewidziane konsekwencje i potencjalne ryzyko dla naszej własnej cywilizacji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Opanuj i kontroluj sytuację.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} ma za zadanie zawierać i kontrolować sytuację, zapewniając, że {CREATURENAME} nie stanowią zagrożenia dla naszej cywilizacji. Ta decyzja da poczucie bezpieczeństwa naszym ludziom, ale może również utrudnić postęp naukowy i potencjalne sojusze z {CREATURENAME} w przyszłości.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Name</Label>
    <String>&quot;Droga do Odkupienia&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, który służy twojemu rządowi, szuka odkupienia po przypadkowym spowodowaniu katastrofalnej katastrofy środowiskowej na jednej z twoich kolonii. Incydent zostawił głęboką bliznę na ich sumieniu, a oni są zdeterminowani, aby naprawić zło.[BR][BR]Niedawne odkrycie rzadkiego i cennego zasobu na odległej planecie przyciągnęło uwagę wielu frakcji. Ten zasób mógłby pomóc przywrócić zniszczone środowisko spowodowane katastrofą, ale znajduje się w niebezpiecznym i niestabilnym regionie kosmosu. {LEADERNAME} proponuje prowadzenie ryzykownej ekspedycji w celu zabezpieczenia zasobu i przywrócenia środowiska, potencjalnie ryzykując swoje własne życie w procesie.[BR][BR]Nasi doradcy ostrzegają przed tym przedsięwzięciem, sugerując, że z</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Wesprzyj ekspedycję.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Choice1_Dec</Label>
    <String>Wybierasz wsparcie dla ekspedycji. Jeśli się powiedzie, rzadki zasób pomoże szybko przywrócić środowisko. Jednak misja jest niebezpieczna, a {LEADERNAME} może nie wrócić, pozostawiając twój rząd bez ich cennej wiedzy specjalistycznej i przywództwa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Inwestuj w długoterminowe rozwiązania.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Choice2_Dec</Label>
    <String>Decydujesz się zainwestować w długoterminowe rozwiązania. Zapewni to bezpieczniejszą i bardziej zrównoważoną odbudowę środowiska, ale może minąć kilka lat, zanim zostaną poczynione znaczne postępy. {LEADERNAME} może borykać się z uczuciami winy i frustracji, kontynuując poszukiwanie odkupienia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Name</Label>
    <String>&quot;Rozliczenie Areny&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, były gladiator, który zdobył swoją wolność poprzez niezliczone bitwy, został poproszony o pomoc przez grupę uciśnionych gladiatorów walczących o swoją wolność.[BR][BR]Opowiedzieli mu o przerażających przypadkach nadużyć i złego traktowania ze strony swoich panów i słyszeli o własnej drodze {LEADERNAME} do wolności. Teraz błagają {LEADERNAME}, aby użył swojego wpływu, by pomóc im uciec od brutalnej egzystencji.[BR][BR]Nasi doradcy są podzieleni w tej sprawie, niektórzy argumentują, że interwencja mogłaby prowadzić do większego konfliktu, podczas gdy inni uważają, że zignorowanie tego błagania byłoby zdradą wartości naszej cywilizacji.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Pomóż gladiatorom.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice1_Dec</Label>
    <String>&quot;Decydujesz się pomóc gladiatorom w ich walce o wolność. Ta decyzja nadszarpnie stosunki dyplomatyczne z frakcjami popierającymi przemysł gladiatorski i może prowadzić do zwiększenia napięć. Jednakże, wyzwoleni gladiatorzy będą wdzięczni i zaoferują swoje umiejętności i lojalność twojej cywilizacji.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Zignoruj ich prośbę.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} decyduje się nie ingerować w sytuację gladiatorów. Ten wybór utrzymuje status quo i unika potencjalnych konfliktów, ale uciskani gladiatorzy będą nadal cierpieć, a {LEADERNAME} może dręczyć ich decyzja o porzuceniu tych, którzy szukali ich pomocy.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Name</Label>
    <String>&quot;Rewolucyjne Źródło Energii&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, wynalazca rewolucyjnego źródła energii, niedawno dołączył do twojej cywilizacji. Jego badania są pożądane przez wiele rywalizujących frakcji, które nie zatrzymają się przed niczym, aby je zdobyć. [BR][BR]Otrzymaliśmy informacje, że wysoko postawiony naukowiec z rywalizującej frakcji próbuje przeniknąć do twoich laboratoriów badawczych, aby ukraść plany. To od ciebie zależy, jak poradzisz sobie z tą delikatną sytuacją.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Wzmacniaj środki bezpieczeństwa.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Choice1_Dec</Label>
    <String>Wybierasz wzmocnienie swoich obiektów badawczych za pomocą najnowocześniejszych środków bezpieczeństwa. Skutecznie to udaremni wszelkie próby kradzieży planów, ale również przez pewien czas zwiększy koszty utrzymania twojego obiektu badawczego.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Zasadź fałszywy plan.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;Decydujesz się zasadzić fałszywy plan źródła energii, mając nadzieję oszukać rywalizującego naukowca. Jeśli się powiedzie, kupi ci to trochę czasu na poprawę swoich środków bezpieczeństwa, ale istnieje ryzyko, że rywalizująca frakcja zda sobie sprawę z oszustwa i nasili swoje próby kradzieży prawdziwych planów.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Name</Label>
    <String>&quot;Szeptacz Bestii&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} ma niezwykłą zdolność do komunikacji z istotami nierozumymi. Ten talent okazał się przydatny w sytuacjach dyplomatycznych i badaniach naukowych, ale ostatni incydent wywołał kontrowersje. [BR][BR]Podczas eksploracji nowo skolonizowanej planety, {LEADERNAME} natknął się na rodzimy gatunek, który wydawał się idealny do udomowienia. Jednak po skomunikowaniu się z tymi stworzeniami, {LEADERNAME} twierdzi, że posiadają one unikalną formę inteligencji i powinny pozostać niezakłócone.[BR][BR]Nasi doradcy są podzieleni: niektórzy wierzą {LEADERNAME} i argumentują na rzecz zachowania tych stworzeń, podczas gdy inni upierają się, że ich potencjalne korzyści dla naszej cywilizacji są zbyt duże, aby je ignorować.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Zachowaj stworzenia.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Choice1_Dec</Label>
    <String>Wybierasz szanować unikalne spostrzeżenia {LEADERNAME} i zachować te stworzenia. Ta decyzja prowadzi do zwiększenia morale i akceptacji wśród twojego ludu, który chwali twoje zaangażowanie w szanowanie wszystkich form życia. Jednak twoja cywilizacja traci możliwość potencjalnego rozwoju, który mógłby wyniknąć z udomowienia tych stworzeń.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Oswoić stworzenia.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} niechętnie zgadza się na udomowienie stworzeń. Twoja cywilizacja korzysta z zaawansowanych materiałów i technologii opracowanych na podstawie badań nad tym gatunkiem. Jednak ta decyzja nadszarpnęła zaufanie {LEADERNAME} do Twojego przywództwa, co skutkuje nieznacznym spadkiem ich lojalności i efektywności.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Name</Label>
    <String>&quot;Tajemnicze Zniknięcie&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, czczony kosmiczny odkrywca, który zniknął na lata, od czasu powrotu nawiedzany jest przez powracające koszmary. Mimo braku pamięci o tym, co zaszło podczas jego zniknięcia, sny zdają się sugerować ukrytą wiedzę zakopaną głęboko w podświadomości {LEADERNAME}.[BR][BR]Niedawno na odległej planecie odkryto starożytny artefakt, który wykazuje uderzające podobieństwo do obiektów z snów {LEADERNAME}. Nasi doradcy zaproponowali dwie drogi działania: zbadanie artefaktu, mając nadzieję na odkrycie sekretów przeszłości {LEADERNAME}, lub zignorowanie go, obawiając się potencjalnych konsekwencji odkrycia dawno zapomnianych wspomnień.[BR]&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Zbadaj artefakt.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Choice1_Dec</Label>
    <String>&quot;Decydujesz się zagłębić w tajemnice artefaktu. Może to prowadzić do cennych odkryć, zwiększając zdolności {LEADERNAME} i dostarczając nowych technologicznych spostrzeżeń. Jednak badanie pochłonie znaczne zasoby i może potencjalnie odkryć niebezpieczne sekrety, które mogą zagrozić twojej cywilizacji.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Zignoruj artefakt.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;Decydując się nie zakłócać spokoju artefaktu, skupiasz się na utrzymaniu stabilności swojej cywilizacji. Chociaż ta decyzja może zapobiec nieprzewidzianym niebezpieczeństwom, oznacza to również, że przeszłość {LEADERNAME} pozostanie owiana tajemnicą, a wszelkie potencjalne korzyści płynące z odkrycia prawdy zostaną utracone.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Name</Label>
    <String>&quot;Dylemat Ocalałego z Buntu&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Desc</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} jest znany z przetrwania buntu na statku kosmicznym, doświadczenia, które ukształtowało jego charakter i zdolność do podejmowania trudnych decyzji.[BR][BR]Jednakże, niedawna transmisja od potomków buntowników ujawnia, że założyli oni kwitnącą kolonię na odległej planecie. Teraz szukają pojednania z twoją cywilizacją i proszą o amnestię za czyny swoich przodków.[BR][BR]{LEADERNAME} jest niepewny co do tego rozwoju wydarzeń i prosi o twoją radę, czy wybaczyć potomkom buntowników, czy pociągnąć ich do odpowiedzialności za zdradę ich przodków.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Przebacz i pogódź się.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Choice1_Dec</Label>
    <String>Wybierasz przebaczenie potomkom buntowników, promując pokój i jedność w galaktyce. Ta decyzja podniesie popularność Twojej cywilizacji i potencjalnie zapewni dostęp do nowych zasobów i możliwości handlowych z kolonii. Jednak niektóre frakcje w Twojej cywilizacji mogą postrzegać ten akt przebaczenia jako słabość, powodując drobne niepokoje wśród ludności.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Pociągnij ich do odpowiedzialności.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} przyjmuje twarde stanowisko wobec potomków buntowników, obarczając ich odpowiedzialnością za czyny ich przodków. Ta decyzja wzmocni determinację twojej cywilizacji, poprawi morale wojskowe i spowoduje tymczasowy wzrost produkcji statków. Jednak kolonia stanie się potencjalnym wrogiem, a relacje dyplomatyczne z innymi cywilizacjami mogą ucierpieć z powodu tego postrzeganego braku współczucia.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Name</Label>
    <String>&quot;Zakazana Wiedza&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, jeden z Twoich najbardziej zaufanych doradców, potajemnie wyznaje Ci, że kiedyś odkrył starożytną obcą bibliotekę i nauczył się jej zakazanej wiedzy. Ta wiedza była źródłem siły i wglądu, które pomogły Twojej cywilizacji na niezliczonych sposobach. Jednak najnowsze raporty ujawniają, że rywalizująca frakcja dowiedziała się o sekrecie {LEADERNAME} i domaga się dostępu do biblioteki.[BR][BR]Twoi doradcy zalecają ostrożność w radzeniu sobie z tą delikatną sytuacją, ponieważ potencjalne konsekwencje udostępnienia lub zatajenia tej wiedzy mogą mieć dalekosiężny wpływ na przyszłość Twojej cywilizacji.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Dziel się wiedzą.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Choice1_Dec</Label>
    <String>&quot;Decydujesz się podzielić wiedzą z starożytnej biblioteki z rywalizującą frakcją. Twoja cywilizacja zyskuje tymczasowy wzrost dyplomacji i korzyści handlowych z nimi, ale podzielona wiedza może ostatecznie prowadzić do zwiększonej konkurencji i powstania groźnego przeciwnika.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Zachowaj tajemnicę wiedzy.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;Decydujesz się zachować zakazaną wiedzę w tajemnicy, odrzucając prośbę rywalizującej frakcji. Ta decyzja może prowadzić do napięć w stosunkach dyplomatycznych i potencjalnego konfliktu, ale wyłączny dostęp do mądrości starożytnej biblioteki nadal będzie dawać twojej cywilizacji znaczącą przewagę w postępach technologicznych i strategicznych.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Name</Label>
    <String>&quot;Objawienie Reinkarnacji&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Desc</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} zawsze wierzył, że jest reinkarnacją legendarnego bohatera z dawnych czasów. Ostatnio w całej galaktyce miało miejsce wiele tajemniczych wydarzeń, które wydają się zgodne ze starożytnymi proroctwami związanymi z powrotem bohatera.[BR][BR]Niektórzy z twoich ludzi zaczęli wierzyć w twierdzenia {LEADERNAME} i widzą w nim boską postać. Jednak sceptycy w twoim rządzie obawiają się, że może to być skomplikowany oszustwo, a popieranie takich twierdzeń może prowadzić do niepokoju i podziałów wśród twojego ludu.[BR][BR]Jak powinna być twoja odpowiedź na to objawienie?&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Przyjmij legendę.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Choice1_Dec</Label>
    <String>Wybierasz, aby przyjąć legendę, publicznie popierając roszczenia {LEADERNAME}. Zwiększa to morale i wiarę twojego ludu w twoje przywództwo. Jednak twoje społeczeństwo staje się bardziej podzielone, ponieważ niektóre frakcje odrzucają ten pomysł, powodując potencjalne niepokoje i napięcia w przewidywalnej przyszłości.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Odrzuć roszczenie.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Choice2_Dec</Label>
    <String>Wybierasz odrzucenie roszczeń {LEADERNAME} jako zwykłej przesądy. Choć ta decyzja może zadowolić sceptyków w twoim społeczeństwie, może to prowadzić do utraty wiary i lojalności wśród tych, którzy naprawdę wierzą w legendę. {LEADERNAME} może również czuć się zdradzony i stracić część swojej motywacji i oddania twojej sprawie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Name</Label>
    <String>&quot;Rozliczenie Mocy&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} od dawna jest enigmatyczną postacią w Twojej cywilizacji, posługując się dziwnymi mocami zdobytymi dzięki tajemniczemu układowi z bytem z innego wymiaru. Ostatnio ich moce stały się coraz bardziej niestabilne, co budzi niepokój wśród twojego ludu i zagraża bezpieczeństwu osób wokół nich.[BR][BR]Nasi doradcy zidentyfikowali dwie potencjalne drogi działania: możemy albo próbować wzmocnić kontrolę {LEADERNAME} nad ich mocami, albo możemy próbować całkowicie przerwać ich połączenie z bytem z innego wymiaru, choć obie opcje wiążą się z ryzykiem.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Wzmocnij ich kontrolę.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Choice1_Dec</Label>
    <String>&quot;Decydujesz się wzmocnić kontrolę {LEADERNAME} nad ich mocami. W rezultacie, ich zdolności stają się jeszcze bardziej potężne, dając znaczne korzyści w różnych aspektach twojej cywilizacji. Jednak ta decyzja przyciąga również uwagę istoty z innego wymiaru, co może prowadzić do nieprzewidzianych konsekwencji w przyszłości.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Odłącz połączenie.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Choice2_Dec</Label>
    <String>Decydujesz się przerwać połączenie {LEADERNAME} z bytem z innego wymiaru. Chociaż eliminuje to bezpośrednie zagrożenie związane z ich niestabilnymi mocami, czyni ich znacznie mniej potężnymi i mniej użytecznymi dla twojej cywilizacji. Co więcej, proces przecinania połączenia jest pełen niebezpieczeństw i istnieje szansa, że {LEADERNAME} może nie przetrwać.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Name</Label>
    <String>&quot;Zapomniany Kult&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} kiedyś należał do kultu, który czcił dawno zmarłego obcego boga. Od tamtej pory opuścili kult i lojalnie służą twojemu rządowi. Jednakże, niedawne odkrycia archeologiczne przywróciły istnienie tego obcego boga na pierwszy plan. Kult, zainspirowany wiadomościami, skontaktował się z {LEADERNAME}, prosząc go o powrót i pomoc w odczytaniu starożytnych obcych tekstów.[BR][BR]Nasi doradcy sugerują dwie drogi postępowania: pozwolić {LEADERNAME} na pomoc kultowi w nadziei odkrycia cennych informacji o obcym bogu, lub zabronić jakiejkolwiek interakcji i skupić się na teraźniejszości, zostawiając przeszłość za sobą.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Pozwól {LEADERNAME} pomóc kultowi.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Choice1_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} poświęci czas na odczytywanie starożytnych tekstów razem z kultem, co potencjalnie może ujawnić cenne informacje na temat obcego boga. Może to prowadzić do postępu technologicznego lub innych korzyści. Jednakże, nieobecność {LEADERNAME} może tymczasowo osłabić efektywność twojego rządu.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Zakazuję jakiejkolwiek interakcji z kultem.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} pozostanie skupiony na swoich obowiązkach w ramach twojego rządu, zapewniając stabilność i ciągłość. Jednakże, zostanie utracona możliwość zdobycia potencjalnej wiedzy i technologicznego postępu związanego z obcym bogiem, a mogą również wystąpić nieprzewidziane konsekwencje spowodowane złością członków kultu.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Name</Label>
    <String>&quot;Dylemat Podróżnika w Czasie&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, cenny członek twojego rządu, ma unikalne tło: uciekł z dystopijnego przyszłości i teraz jest zdeterminowany, aby jej zapobiec. [BR][BR]Pewnego dnia, {LEADERNAME} otrzymuje wiadomość od swojego przyszłego ja, szczegółowo opisującą kluczową decyzję, która musi zostać podjęta, aby zapobiec mrocznej przyszłości. Wiadomość jest krypticzna, a konsekwencje decyzji nie są jasne. Twoi doradcy są podzieleni, jak postąpić.[BR][BR]Czy ufasz {LEADERNAME} i podążasz za ich wskazówkami, czy lekceważysz wiadomość i podejmujesz własną decyzję?&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Zaufaj wskazówkom {LEADERNAME}.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Choice1_Dec</Label>
    <String>Wybierasz, by zaufać wskazówkom {LEADERNAME}. Choć decyzja może mieć nieprzewidziane konsekwencje, morale twojej cywilizacji jest podniesione przez twoją demonstrację wiary w {LEADERNAME}, co zwiększa aprobatę przez kilka miesięcy.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Choice2_Title</Label>
    <String>Zignoruj wiadomość.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;Nie zwracając uwagi na wiadomość, ryzykujesz możliwość, że dystopijna przyszłość stanie się rzeczywistością. Jednak twoja decyzja o poleganiu na własnym osądzie może prowadzić do odkryć, które ostatecznie mogą wzmocnić twoją cywilizację w sposób wcześniej nie wyobrażany.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Name</Label>
    <String>&quot;Objawienie Robota&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Desc</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, jeden z Twoich zaufanych liderów, pokazuje oznaki ekstremalnego zmęczenia i awarii. Po szczegółowych badaniach przeprowadzonych przez Twoich najlepszych naukowców, okazało się, że {LEADERNAME} nie jest istotą biologiczną, ale zaawansowanym robotem humanoidalnym, całkowicie nieświadomym swojej prawdziwej natury.[BR][BR]To szokujące odkrycie ma potencjał do destabilizacji pozycji {LEADERNAME} w Twoim rządzie i wywołania niepokoju wśród Twoich obywateli. Musisz zdecydować, jak poradzić sobie z tą informacją i wyznaczyć najlepszy kurs działania dla Twojej cywilizacji.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Zachowaj sekret.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Choice1_Dec</Label>
    <String>Wybierasz zachowanie w tajemnicy prawdziwej natury {LEADERNAME}. Twoi naukowcy dyskretnie naprawią i będą utrzymywać ich robotyczne ciało, zapewniając, że mogą nadal służyć twojej cywilizacji. Jednak zawsze istnieje ryzyko, że tajemnica może zostać ujawniona w przyszłości, co może mieć potencjalnie katastrofalne konsekwencje dla reputacji twojego rządu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Ujawnij prawdę.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Choice2_Dec</Label>
    <String>Decydujesz się ujawnić prawdę o roboticznej naturze {LEADERNAME}. Ten odważny krok będzie miał natychmiastowe konsekwencje, ponieważ twoi ludzie będą zmagali się z akceptacją faktu, że byli rządzeni przez sztuczną istotę. Jednak na dłuższą metę, szczerość i przejrzystość twojego rządu może być doceniona i może prowadzić do zwiększonego zaufania ze strony twoich obywateli.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Name</Label>
    <String>&quot;Psychiczna Więź&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} ma rzadki psychiczny związek z niebezpiecznym obcym stworzeniem, który został utrzymany w tajemnicy przed społeczeństwem. Niedawno, stworzenie uciekło z kwarantanny i powoduje chaos na pobliskich koloniach.[BR][BR]{LEADERNAME} wierzy, że mogą wykorzystać swoje psychiczne połączenie do zlokalizowania i opanowania stworzenia, ale obawiają się potencjalnej reakcji, jeśli ich tajemny związek zostanie odkryty. Nasi doradcy sugerują schwytać stworzenie bez udziału {LEADERNAME}, aby uniknąć kontrowersji.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Pozwól {LEADERNAME} zająć się tym.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Choice1_Dec</Label>
    <String>Pozwalasz {LEADERNAME} na wykorzystanie ich psychicznego połączenia do zlokalizowania i opanowania stworzenia. Operacja jest sukcesem, ale ich tajne więzi zostają ujawnione, co prowadzi do tymczasowego spadku zaufania publicznego i morale.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Schwytaj stworzenie dyskretnie.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Choice2_Dec</Label>
    <String>Zlecasz tajną operację, aby schwytać stworzenie bez udziału {LEADERNAME}. Misja kończy się sukcesem, a stworzenie jest zawarte bez ujawniania psychicznego więzi. Jednakże, szał stworzenia spowodował znaczne szkody w dotkniętych koloniach, obciążając zasoby i relacje z innymi frakcjami.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Name</Label>
    <String>&quot;Opustoszały Asteroida&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, jeden z naszych najbogatszych liderów, zdobył swoje bogactwo po odkryciu rzadkiego złóża minerałów na opustoszałym asteroidzie. Niedawno, rywalizująca frakcja zakwestionowała nasze prawa do asteroidy, twierdząc, że to oni pierwsi go odkryli i że naruszamy ich terytorium.[BR][BR]Nasz zespół prawników potwierdził, że nasze roszczenie jest zasadne, ale przeciwna frakcja uparcie brnie w swoje twierdzenia o własności. Musimy podjąć decyzję, jak postępować w tej delikatnej sytuacji.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Bronić nasze roszczenie.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Choice1_Dec</Label>
    <String>Wybierasz postawę nieugiętą i broniącą naszych praw do asteroidy. Ten sposób działania wzmocni naszą gospodarkę i umocni status {LEADERNAME}, ale może nadszarpnąć relacje z rywalizującą frakcją i potencjalnie prowadzić do konfliktu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Negocjuj kompromis.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Choice2_Dec</Label>
    <String>Decydujesz się negocjować kompromis z rywalizującą frakcją, dzieląc zasoby i zyski z asteroidy. Ta decyzja może prowadzić do poprawy relacji z rywalizującą frakcją, ale zmniejszy bogactwo i wpływy {LEADERNAME} w naszej cywilizacji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Name</Label>
    <String>&quot;Zagubiony Artefakt&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, twój szanowany archeolog, odkrył lokalizację potencjalnie znaczącego artefaktu należącego do starożytnej i dawno zaginionej cywilizacji. Ten artefakt może być kluczem do odkrycia ich zaawansowanej technologii lub dostarczyć cennych wglądów w ich kulturę i historię.[BR][BR]Jednak artefakt jest zakopany głęboko na terytorium wrogiego imperium obcych. Aby go odzyskać, musielibyśmy ryzykować napięcia dyplomatyczne, a nawet konflikt militarny. Nasi doradcy są podzieleni co do najlepszego kursu działania: niektórzy argumentują za dyplomacją i negocjacjami, podczas gdy inni sugerują tajną operację w celu odzyskania artefaktu bez wykrycia.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice1_Title</Label>
    <String>Próbuj prowadzić dyplomatyczne negocjacje.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice1_Dec</Label>
    <String>&quot;Decydujesz się na próbę dyplomatycznych negocjacji, co może poprawić relacje z obcym imperium i potencjalnie umożliwić dostęp do artefaktu bez konfliktu. Jednakże, taka strategia może się też nie udać, prowadząc do zaostrzenia napięć i utraty cennego czasu i zasobów.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Przeprowadź tajną operację.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;Decydujesz się przeprowadzić tajną operację, wysyłając zespół wykwalifikowanych agentów, aby odzyskać artefakt bez wiedzy obcego imperium. Jeśli operacja zakończy się sukcesem, może to przynieść artefakt i nieocenione informacje. Jeśli jednak operacja zostanie odkryta, może to prowadzić do kryzysu dyplomatycznego, a nawet wojny.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Name</Label>
    <String>&quot;Zagadka Bliźniąt&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} zawsze był skryty, jeśli chodzi o swoją przeszłość, ale ostatnio ujawnił sekret, który dodaje głębi jego postaci. Ma bliźniaka, który zniknął w tajemniczych okolicznościach wiele lat temu.[BR][BR]Teraz, wskazówka wskazująca na miejsce pobytu bliźniaka pojawiła się w odległej kolonii. Jednak niektórzy doradcy ostrzegają, że może to być pułapka naszych wrogów, mająca na celu zwabienie {LEADERNAME} i destabilizację naszego przywództwa.[BR][BR]Co powinniśmy zrobić?&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Zbadaj wskazówkę.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Choice1_Dec</Label>
    <String>Wybierasz śledztwo. Może to prowadzić do powrotu zaginionego bliźniaka i podniesienia morale, ale niesie również ryzyko narażenia {LEADERNAME} i twojego rządu na nieprzewidziane niebezpieczeństwa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Zignoruj wskazówkę.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} rozumie ryzyko i konieczność utrzymania stabilności. Jednakże, ich skupienie może być zakłócone przez niewyjaśnione pytania dotyczące ich bliźniaka, co potencjalnie może wpłynąć na ich wydajność.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Name</Label>
    <String>&quot;Niezażegnana Wendeta&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} otworzył się na temat osobistego porachunku z notorycznym pirackim lordem, który w przeszłości zdziesiątkował kolonię pod opieką {LEADERNAME}.[BR][BR]Napływają wiadomości, że flota pirackiego lorda została zauważona w nieznanym systemie. {LEADERNAME} prosi o zezwolenie na zorganizowanie floty w celu pociągnięcia przestępcy do odpowiedzialności. Jednak nasi doradcy twierdzą, że poświęcenie zasobów na tę osobistą misję może narazić naszą cywilizację na niepotrzebne ryzyko.[BR][BR]Jakie jest nasze działanie?&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Pozwól, aby zemsta została zażegnana.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Choice1_Dec</Label>
    <String>Dajesz zielone światło. Ta akcja może doprowadzić niebezpiecznego przestępcę do sprawiedliwości, zwiększając bezpieczeństwo i morale {LEADERNAME}, ale potencjalnie kosztem zasobów i statków.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Zakazuję pościgu.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} otrzymuje rozkaz, aby porzucić przeszłość, co potencjalnie może obciążyć wasze relacje. Niemniej jednak pozwala to oszczędzać zasoby i skupić się na szerszym strategicznym obrazie.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Name</Label>
    <String>&quot;Niewypełniony Obowiązek&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, znany ze swojej strategicznej wiedzy, wyznaje sekret ze swojej przeszłości: udało mu się uniknąć obowiązkowej służby w Kosmicznych Marines podczas konfliktów Arceańskich.[BR][BR]Wiadomość wyciekła i zaczyna powodować niepokój wśród naszych żołnierzy, którzy czują się zdradzeni. {LEADERNAME} proponuje publiczne przemówienie, aby wyjaśnić sytuację i szuka twojej rady, jak poradzić sobie z tą delikatną kwestią.[BR][BR]Jaki jest najlepszy sposób działania?&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Przyznaj i Przeproś.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Choice1_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} publicznie się przyznaje i przeprasza. Mogłoby to poprawić zaufanie i lojalność wśród twoich poddanych, ale potencjalnie zaszkodzić reputacji lidera i wpłynąć na jego skuteczność.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Zaprzecz i zdyskredytuj.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} zdecydowanie zaprzecza zarzutom i próbuje zdyskredytować źródła. Może to utrzymać skuteczność przywódcy, ale może pogłębić niepokoje, jeśli nie wszyscy są przekonani.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Name</Label>
    <String>&quot;Wystawione Eksperymenty&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, twój zaufany doradca medyczny, skrywa mroczny sekret ze swojej przeszłości. Przed dołączeniem do twojego rządu, {LEADERNAME} zdobywał wykształcenie medyczne. Niestety, to dążenie do wiedzy przerodziło się w coś złowrogiego, gdy {LEADERNAME} rozpoczął nielegalne i nieetyczne eksperymenty na obcych gatunkach. [BR][BR]Te przewinienia wyszły teraz na jaw, a oburzone rządy obcych domagają się ekstradycji {LEADERNAME}. Zapowiedzieli rewanż, jeśli ich żądania nie zostaną spełnione. Jednak wydanie {LEADERNAME} spowoduje znaczącą lukę w twoim sektorze medycznym.[BR][BR]Jakie będą twoje działania?&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Chroń {LEADERNAME}.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Choice1_Dec</Label>
    <String>Obrona {LEADERNAME} obciąży twoje relacje dyplomatyczne, powodując znaczne zmniejszenie działalności dyplomatycznej i handlowej na dłuższy okres. Jednakże, twój sektor medyczny pozostanie silny i skuteczny.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Eksraduj {LEADERNAME}.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME} stawi czoła sprawiedliwości za swoje czyny, co zadowoli obce rządy i poprawi twoją pozycję wobec nich. Jednak ta decyzja spowoduje utratę wysoce wykwalifikowanej osoby, co znacznie osłabi twój sektor medyczny.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Name</Label>
    <String>&quot;Dylemat bez zapachu&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, twój najbardziej kompetentny wysłannik, zawsze miał nietypowy brak: całkowity brak zmysłu węchu. To nigdy nie było problemem, dopóki teraz. [BR][BR]Yor Singularity, syntetyczna rasa, opracowała dziwną formę komunikacji za pomocą złożonych kombinacji chemicznych zapachów. Otworzyło to nową sferę dyplomacji. Nadchodzący międzygalaktyczny szczyt wymaga od twojego wysłannika zrozumienia tych 'wiadomości-zapachowych'.[BR][BR]Stajesz przed osobliwym dylematem: co powinieneś zrobić z {LEADERNAME}?&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Choice1_Title</Label>
    <String>Rozwiń sztuczne urządzenie do węchu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Choice1_Dec</Label>
    <String>&quot;Inwestowanie w najnowocześniejszą technologię pozwoli {LEADERNAME} na rozszyfrowanie pachnącego języka Yor, otwierając drzwi do głębszych relacji z nimi. Jednakże, inwestycja ta tymczasowo wyczerpie Twoje zasoby.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Przydziel innego wysłannika.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Choice2_Dec</Label>
    <String>Przydzielenie kolejnego wysłannika zaoszczędzi zasoby, ale niesie ryzyko błędnej interpretacji zapachowych wiadomości Yor'ów, co potencjalnie może zepsuć twoje relacje dyplomatyczne.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Name</Label>
    <String>&quot;Przyjaciel Widmo&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Dec</Label>
    <String>Szepty rozbrzmiewają w twoich korytarzach. Twój zawsze wierny pomocnik, {LEADERNAME}, został zauważony podszywając się pod przyjaciela, który zmarł wiele lat temu. Dziwne naśladowanie nie byłoby zbyt dużym problemem, dopóki nie pojawił się szokujący kawałek informacji: {LEADERNAME} mógł być tym, który zabił zmarłego przyjaciela.[BR][BR]To eksplozywne odkrycie. Jak powinieneś sobie z tym poradzić?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Rozpocznij śledztwo.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Choice1_Dec</Label>
    <String>&quot;Śledztwo może oczyścić {LEADERNAME} z zarzutów, jeśli jest niewinny, a sprawiedliwość zostanie wymierzona, jeśli jest winny. Jednakże proces może zasiać niezgodę wśród twoich szeregów i pochłonąć cenne zasoby.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Odrzuć zarzuty jako plotki.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;Odrzucenie zarzutów pozwoli utrzymać jedność i oszczędzić zasoby. Jednakże, możesz ryzykować ukrywaniem potencjalnego mordercy, a nierozwiązane plotki mogą zniszczyć wizerunek Twojego przywództwa.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Name</Label>
    <String>&quot;Szczur Nabrzeża i Arnonianin&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Dec</Label>
    <String>&quot;{LEADERNAME}, jeden z twoich najbardziej zaradnych pomocników, który ma przeszłość jako szczur portowy, wydaje się przyciągnąć niezwykłego sojusznika. Starożytny Arnonianin, przedstawiciel zaawansowanej i enigmatycznej rasy znanej z ich tajemniczych metod, tajnie prowadził {LEADERNAME}, wyrażając wdzięczność za twój wkład w rozwój ich protegé. [BR][BR]Jako nagrodę za twoje działania, Arnonianin oferuje pomoc twojej cywilizacji na jeden z dwóch sposobów. Musisz mądrze wybrać.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Zażądaj zaawansowanej technologii.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Choice1_Dec</Label>
    <String>&quot;Żądanie zaawansowanej technologii od Arnorian znacznie przyspieszy rozwój naukowy twojej cywilizacji. Jednak nagły i niewyjaśniony skok naprzód może wywołać niepokój wśród twojego ludu i innych cywilizacji.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Poproś o mądrość i przewodnictwo.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Choice2_Dec</Label>
    <String>&quot;Prosząc o mądrość i wskazówki, możesz pogłębić zrozumienie kosmosu, znacznie poprawiając swoją dyplomację i wpływy. Jednak subtelność tego wyboru może sprawić, że niektórzy z twoich ludzi będą czuli, że wielka okazja została zmarnowana.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Name</Label>
    <String>&quot;Dziecko Gwiazd&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Dec</Label>
    <String>Podczas wspominania swojej przeszłości, {LEADERNAME}, dziecko z wojskowej rodziny, które spędziło swoją młodość patrolując ogrom przestrzeni kosmicznej, wspomina o artefakcie, który znalazł podczas swoich podróży. Oferuje przekazanie tego artefaktu dla dobra sprawy, wierząc, że jego ukryte moce mogą dostarczyć kluczową przewagę naszej cywilizacji.[BR][BR]Nasi naukowcy zbadali artefakt i odkryli, że ma on potencjał znacznie zwiększyć prędkość naszych statków na naszym terytorium. Alternatywnie, {LEADERNAME} sugeruje, że mogą być w stanie odblokować inne potencjalne moce, jeśli pozwolimy im zatrzymać i badać artefakt.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Choice1_Title</Label>
    <String>&quot;Weź artefakt.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Choice1_Dec</Label>
    <String>&quot;Poprzez zdobycie artefaktu, możemy odblokować jego moc, by zwiększyć prędkość naszych statków na naszym terytorium. Jednakże, nieuchronnie przyciągnie to uwagę innych cywilizacji, które mogą poszukiwać artefaktu dla siebie.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Choice2_Title</Label>
    <String>&quot;Niech {LEADERNAME} to zatrzyma.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Choice2_Dec</Label>
    <String>Pozwalając {LEADERNAME} zatrzymać artefakt, otwieramy drzwi do innych potencjalnych mocy, które mogą zostać odblokowane. Jednak pełny potencjał artefaktu pozostaje nieznany i może przyciągnąć niebezpieczne zainteresowanie.</String>
  </StringTable>
</root>
