<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <!-- Created with the GC4 editor -->
    <!-- MasterTechDefsText.xml -->
    <StringTable>
        <Label>MasterTechTree_Name</Label>
        <String>Główne Drzewo Technologii</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTechTree_ShortDec</Label>
        <String>Główne drzewo technologii</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTechTree_Dec</Label>
        <String>Dla żab.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterColonizationTech_Name</Label>
        <String>Kolonizacja</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterColonizationTech_ShortDec</Label>
        <String>Umożliwia budowę modułów kolonii i podstawowych budynków kolonialnych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterColonizationTech_Dec</Label>
        <String>Od pokoleń, ludzkość marzyła o postawieniu stopy na innych światach. Teraz ten sen stał się rzeczywistością. Stawiamy stopy na innych światach. Właściwie, umieszczamy wiele rzeczy na innych światach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Planetology_Name</Label>
        <String>Planetologia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Planetology_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala nam na ulepszanie naszych światów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Planetology_Dec</Label>
        <String>Osiągnięcie porozumienia w sprawie zjednoczonego planu produkcji żywności nie jest trywialne. Cieszymy się, że możemy teraz określić ogromne obszary powierzchni planety do wykorzystania w uprawie żywności.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ResearchDistricts_Name</Label>
        <String>Dzielnice Badań</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ResearchDistricts_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala nam na ulepszanie Dzielnicy Badań.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ResearchDistricts_Dec</Label>
        <String>Zrozumienie, że musimy się lepiej zorganizować, aby być bardziej wynalazczy, doprowadziło nas do decyzji o przeznaczeniu ogromnych obszarów powierzchni planety na badania nad nowymi technologiami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SpaceElevators_Name</Label>
        <String>Windyki Kosmiczne</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SpaceElevators_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala nam szybko przenosić zasoby na orbitę i rozpocząć budowę statków zaopatrzeniowych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SpaceElevators_Dec</Label>
        <String>Wyzwanie przemieszczania naszych wyprodukowanych produktów na orbitę towarzyszy nam od wielu lat. Kosmiczne windy zapewniają tani i niezawodny sposób na przenoszenie rzeczy z ziemi w przestrzeń kosmiczną.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoIndustrialization_Name</Label>
        <String>Kseno Industrializacja</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoIndustrialization_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia Dzielnice Produkcyjne.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoIndustrialization_Dec</Label>
        <String>W czasach Narodowych Państw nauczyliśmy się, jak tworzyć międzynarodowe łańcuchy dostaw. Teraz, w tej nowej erze, musimy przygotować się na galaktyczne łańcuchy dostaw. Nasi najlepsi myśliciele opracowali serię strategii, które mają zastąpić Dokładnie na czas nowym mottem Tylko galaktyczna minuta! </String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoManufacturing_Name</Label>
        <String>Xeno Produkcja</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoManufacturing_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia produkcję naszych światów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoManufacturing_Dec</Label>
        <String>Wszystkie nasze procesy produkcyjne będą musiały być dostosowane do różnych środowisk planetarnych. Grawitacja jest inna, woda jest inna, tło radiacyjne jest inne. Dopóki tego nie zrobimy, nasza produkcja będzie bardzo ograniczona.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_FusionPowerPlants_Name</Label>
        <String>Elektrownie Fuzji Jądrowej</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_FusionPowerPlants_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia produkcję naszych światów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_FusionPowerPlants_Dec</Label>
        <String>Fuzja okazała się być niezwykle trudną technologią do opanowania, pozostając poza zasięgiem naszych naukowców przez dziesięciolecia. Ale tym razem w końcu nam się udało i nasza produkcja znacznie na tym skorzysta.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrbitalMining_Name</Label>
        <String>Górniczy Orbit</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrbitalMining_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala nam na budowę orbitalnych kopalń dla naszych kolonii.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrbitalMining_Dec</Label>
        <String>Opanowawszy podstawy produkcji w obcych środowiskach, możemy teraz zwiększyć pojemność.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Bioplastics_Name</Label>
        <String>Bioplastiki</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Bioplastics_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia produkcję naszych światów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Bioplastics_Dec</Label>
        <String>Efektywne przekształcenie organicznych cząsteczek w użyteczne materiały budowlane pozwoli nam budować szybciej i taniej niż wcześniej, używając mniej naszych cenniejszych zasobów w procesie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ManufacturingCapitals_Name</Label>
        <String>Stolice Produkcji</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ManufacturingCapitals_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia produkcję naszych światów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ManufacturingCapitals_Dec</Label>
        <String>Aby zająć się niektórymi z bardziej utrwalonych niewydolności w naszym sektorze produkcyjnym, doszliśmy do wniosku, że pewien stopień centralizacji jest konieczny. Poświęcone stolice produkcji powinny prowadzić do ważnych efektów multiplikacyjnych w naszej produkcji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoResourceMining_Name</Label>
        <String>Kosmiczne Wydobycie Surowców Xeno</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoResourceMining_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia produkcję naszych światów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoResourceMining_Dec</Label>
        <String>Kamień to nigdy tylko kamień - warstwy podpowierzchniowe obcych światów mają prawie tak dużo różnorodności jak formy życia, które krążą po ich powierzchniach. Będziemy musieli opanować te różne podziemne warunki, jeśli mamy nadzieję na wydobycie choćby ułamka dostępnych dla nas zasobów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AntiMatterPowerPlants_Name</Label>
        <String>Elektrownie Antymaterii</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AntiMatterPowerPlants_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia produkcję naszych światów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AntiMatterPowerPlants_Dec</Label>
        <String>Antymateria, choć nadal egzotyczna, nie jest tak niemożliwie rzadka, jak kiedyś myśleliśmy. Przy ostrożnym obchodzeniu - duże nacisk na ostrożność - powinniśmy być w stanie stworzyć imponująco potężne elektrownie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Claytronics_Name</Label>
        <String>Claytronics</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Claytronics_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia produkcję naszych światów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Claytronics_Dec</Label>
        <String>Nasi inżynierowie materiałowi opracowali nową formę ulepszonego minerału o unikalnych właściwościach mechanicznych i elektrycznych. Jego plastyczność można zmieniać i kontrolować na bieżąco, co pozwala na naprawdę niezwykłe i kosztowo efektywne maszyny oraz wynikające z tego procesy produkcyjne.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoResourceExtraction_Name</Label>
        <String>Ekstrakcja Zasobów Xeno</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoResourceExtraction_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia produkcję naszych światów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoResourceExtraction_Dec</Label>
        <String>Kopanie surowej rudy to tylko jedna część procesu generowania zasobów. Wydobywanie cennych materiałów z tej rudy to niezwykle skomplikowany proces, znacznie utrudniony przez ogromną różnorodność zanieczyszczeń, które znajdujemy w obcych rudach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SingularityPowerPlants_Name</Label>
        <String>Elektrownie Jednoosobowe Singularity</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SingularityPowerPlants_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia produkcję naszych światów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SingularityPowerPlants_Dec</Label>
        <String>Na skraju osobliwości, materia jest przekształcana w energię z doskonałą wydajnością. Ale w przeciwieństwie do naszych wcześniejszych elektrowni antymaterii, generatory wykorzystujące tę zasadę są znacznie łatwiejsze do bezpiecznego skalowania. I możemy używać prawie wszystkiego jako paliwa.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoResearch_Name</Label>
        <String>Badania nad Xenos</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoResearch_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala nam rozpocząć szkolenie nowego pokolenia naukowców.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoResearch_Dec</Label>
        <String>Wysławszy wielu z naszych najlepszych umysłów do życia w naszych nowych koloniach, powinniśmy teraz dać im pracę, studiując światy i przestrzeń wokół nich. Ale aby to zrobić, będą potrzebowali odpowiednich obiektów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_QuantumComputing_Name</Label>
        <String>Kwantowe Obliczenia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_QuantumComputing_ShortDec</Label>
        <String>Umożliwia dostęp do potężnych, ale drogich, superkomputerów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_QuantumComputing_Dec</Label>
        <String>Kwantowe komputery nie przyniosą prawie magicznych korzyści, o których niektórzy myślą, ale powinny nadal umożliwić naszym badaczom podejście do całkowicie nowych klas problemów matematycznych z nową pewnością.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ComputingSubstrates_Name</Label>
        <String>Obliczeniowe Substraty</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ComputingSubstrates_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia nasze możliwości badawcze.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ComputingSubstrates_Dec</Label>
        <String>Do tej pory większość naszych systemów komputerowych kwantowych była niewiele więcej niż prototypami, wymagającymi dużej ilości opieki i interwencji operatora do użytku. Nasze najnowsze rozwinięcia pozwolą na gęstsze, głębiej warstwowe substraty komputerowe, które nie tylko będą bardziej efektywne, ale także łatwiejsze do utrzymania.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrbitalResearchLabs_Name</Label>
        <String>Laboratoria Badawcze na Orbicie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrbitalResearchLabs_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia nasze możliwości badawcze.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrbitalResearchLabs_Dec</Label>
        <String>Pewne rodzaje badań - szczególnie w dziedzinie nauki o materiałach i wysokoenergetycznych - można przeprowadzić tylko w środowiskach mikrograwitacji. Dedykowane obiekty do tego typu prac na orbicie powinny przyspieszyć postęp naszych wysiłków badawczych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_NeuralMapping_Name</Label>
        <String>Mapowanie Neuralne</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_NeuralMapping_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia nasze możliwości badawcze.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_NeuralMapping_Dec</Label>
        <String>Długo korzystaliśmy z komputerów, aby pomóc w naszych badaniach, ale ten najnowszy przełom pozwoli komputerom samodzielnie dokonywać dedukcyjnych skoków. Na większą skalę, powinno to nadal prowadzić do znacznego wzrostu liczby prawdziwych przełomów, które odkryjemy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ResearchMatrix_Name</Label>
        <String>Macierz Badań</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ResearchMatrix_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia nasze możliwości badawcze.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ResearchMatrix_Dec</Label>
        <String>Poprzez organizowanie obwodów mapowania neuronalnego w n-wymiarowych sześcianach i przypisywanie każdego wymiaru do indywidualnych domen badawczych, możemy zwiększyć szanse na znalezienie połączeń międzydomenowych i wykorzystanie związanych z nimi przełomów, które na pewno nastąpią.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArtificalBrains_Name</Label>
        <String>Sztuczne Mózgi</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArtificalBrains_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia nasze możliwości badawcze.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArtificalBrains_Dec</Label>
        <String>Zamiast forsować nasze próby badawcze, projekt Sztuczny Mózg wykorzysta nową formę introspektywnej matrycy badawczej, aby specjalnie kierować się na regiony, gdzie najprawdopodobniej zostanie odkryta wiedza.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PostSentience_Name</Label>
        <String>Post-Swiadomość</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PostSentience_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia nasze możliwości badawcze.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PostSentience_Dec</Label>
        <String>Ci, którzy nam się sprzeciwiają, nie wytrzymają Jedności. Z każdym miesiącem nasza siła ataku będzie rosła. Na zawsze. [BR][BR]Przez całą naszą historię uważaliśmy komputery za narzędzie, coś, co wykorzystujemy. To proste myślenie stało się jednak niezrównoważone, a nasze relacje z tymi potężnymi urządzeniami ulegają zmianie. </String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AIOverseer_Name</Label>
        <String>AI Nadzorca</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AIOverseer_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia nasze możliwości badawcze.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AIOverseer_Dec</Label>
        <String>Czy to było z powodu ograniczeń ustanowionych przez naszą własną mądrość, czy jakiś ukryty system moralności, który posiadają, nasze systemy AI na szczęście patrzą na nas życzliwie. Ale przynajmniej w dziedzinie badań, to my podążamy za ich kierunkiem, a nie na odwrót. I nigdy, przenigdy się nie mylą.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_TechnologicalSingularity_Name</Label>
        <String>Technologiczna Singularność</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_TechnologicalSingularity_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia nasze możliwości badawcze.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_TechnologicalSingularity_Dec</Label>
        <String>Tempo rozwoju technologicznego wzrosło do tego stopnia, że nie jesteśmy już w stanie przewidzieć, co odkryjemy następnie. Krzywa wiedzy-czasu zaczyna się zaginać w stronę nieskończoności. Jeszcze pokolenie czy dwa temu, ten koncept brzmiałby przerażająco, ale teraz widzimy, jak wspaniały będzie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoBiology_Name</Label>
        <String>Biologia Kseno</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoBiology_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia jakość naszych światów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoBiology_Dec</Label>
        <String>Jednym z minusów życia na zamieszkanych planetach jest to, że inne istoty również uważają je za zamieszkałe. Będziemy musieli współistnieć z rodzimymi formami życia na naszych nowych światach i potrzebować trochę praktyki, aby dowiedzieć się, jak najlepiej to robić.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoConservation_Name</Label>
        <String>Konserwacja Xeno</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoConservation_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia jakość naszych światów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoConservation_Dec</Label>
        <String>Studiując biologię obcych przez pewien czas, możemy z pewnością przewidzieć efekty, jakie nasza obecność będzie na nią miała. Efekty nie są dobre. Powinniśmy pracować nad ochroną środowisk, w których się znajdujemy, aby nadal nas chroniły.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AtmosphericScrubbers_Name</Label>
        <String>Filtratory Atmosferyczne</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AtmosphericScrubbers_ShortDec</Label>
        <String>Zmniejsza zanieczyszczenie na naszych światach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AtmosphericScrubbers_Dec</Label>
        <String>Mało sensu jest w życiu na świecie, jeśli nie możemy oddychać jego atmosferą. Najnowsze osiągnięcia w naukach atmosferycznych powinny sprawić, że niektóre z naszych bardziej wymagających światów staną się znacznie przyjemniejsze do życia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_LandPreservation_Name</Label>
        <String>Ochrona Ziemi</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_LandPreservation_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia jakość naszych światów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_LandPreservation_Dec</Label>
        <String>Tak wielki jak jest wszechświat, nie powinniśmy marnować go. Użytkowa ziemia jest nadal dość cennym towarem. Nowa forma zarządzania ziemią zapewni, że wykorzystamy ją jak najlepiej.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_NanoRecyclers_Name</Label>
        <String>Nano Recyklerzy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_NanoRecyclers_ShortDec</Label>
        <String>Zmniejsza zanieczyszczenie na naszych światach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_NanoRecyclers_Dec</Label>
        <String>Ten nowy rodzaj miniaturowego robota do recyklingu, zdolnego do samonaprawy i reprodukcji, zapewni, że żadne zasoby nie zostaną zmarnowane. Musimy tylko uważać, co zdecydują, że jest warte recyklingu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoAgriculture_Name</Label>
        <String>Xeno Rolnictwo</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoAgriculture_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia jakość naszych światów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoAgriculture_Dec</Label>
        <String>Jeśli nie możemy się wyżywić na światach, które odwiedzamy, mało ma to sensu. Nauka mówi, że nasze uprawy powinny działać. Ale będziemy musieli dostosować prawie każdą technikę rolniczą, jaką mamy, aby to zrobić.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlanetaryAdaption_Name</Label>
        <String>Adaptacja Planetarna</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlanetaryAdaption_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia jakość naszych światów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlanetaryAdaption_Dec</Label>
        <String>Doszliśmy do punktu, w którym nie musimy już dostosowywać naszych rolniczych potrzeb do lokalnego środowiska, a teraz możemy modyfikować środowisko, aby przynajmniej w połowie spełniało nasze wymagania.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Terraforming_Name</Label>
        <String>Terraformacja</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Terraforming_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala nam lepiej wykorzystać nasze światy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Terraforming_Dec</Label>
        <String>Doszliśmy do punktu, w którym nie musimy już dostosowywać naszych rolniczych potrzeb do lokalnego środowiska, a teraz możemy modyfikować środowisko, aby przynajmniej w połowie spełniało nasze wymagania.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlanetaryOutposts_Name</Label>
        <String>Outposty Planetarne</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlanetaryOutposts_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia jakość naszych światów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlanetaryOutposts_Dec</Label>
        <String>Poprzez zakładanie posterunków w mniej dostępnych zakątkach naszych nowych światów, będziemy mogli lepiej wykorzystać dostępną dla nas ziemię.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ColonialCapitalRefit_Name</Label>
        <String>Przebudowa Kolonialnej Stolicy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ColonialCapitalRefit_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia jakość naszych światów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ColonialCapitalRefit_Dec</Label>
        <String>Stolice naszych kolonii są prowizoryczne z natury, budowane na bieżąco, aby sprostać różnym wymaganiom szybko rosnącej populacji. Ale w pewnym momencie, nieuchronnie muszą być przystosowane, aby dostosować je do nowoczesnych standardów. Ten projekt właśnie to zrobi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Megapolis_Name</Label>
        <String>Megapolis</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Megapolis_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa liczbę obywateli, którzy mogą mieszkać na naszych światach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Megapolis_Dec</Label>
        <String>W początkowych etapach kolonizacji planetarnej, naturalne jest, że nasze społeczeństwo się rozrasta, aby skorzystać z przestrzeni przed nimi. Ale w pewnym momencie, skutki ekonomiczne i sieciowe wymagają nieco większej gęstości. Megalopolis to nasz plan na to.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SecureConfinement_Name</Label>
        <String>Bezpieczne Więzienie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SecureConfinement_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala nam na budowę więzień.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SecureConfinement_Dec</Label>
        <String>Społeczności zawsze izolowały swoich bardziej niebezpiecznych członków. Ale w końcu jesteśmy w stanie skutecznie odstraszać potencjalnych przestępców i rehabilitować tych, którzy już upadli.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_EnvironmentalEngineering_Name</Label>
        <String>Inżynieria Środowiskowa</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_EnvironmentalEngineering_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia jakość naszych światów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_EnvironmentalEngineering_Dec</Label>
        <String>Dzięki odpowiednim modyfikacjom i dostosowaniom, możemy dostosować obce środowiska, które napotykamy, do naszych potrzeb, zamiast ciężko dostosowywać się do nich. Nie będziemy już ograniczeni przez ich naturalne granice.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Hydroponics_Name</Label>
        <String>Hydroponika</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Hydroponics_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia jakość naszych światów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Hydroponics_Dec</Label>
        <String>Regularnym wyzwaniem na obcych światach jest znalezienie wystarczającej ilości czystej wody do uprawy naszych roślin. Techniki hydroponiczne, kiedy są starannie stosowane, mogą wyprodukować znacznie więcej jedzenia przy użyciu znacznie mniej wody.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExoticAgriculture_Name</Label>
        <String>Egzotyczne Rolnictwo</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExoticAgriculture_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia jakość naszych światów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExoticAgriculture_Dec</Label>
        <String>Część obcej flory, którą znajdujemy, ma wartość odżywczą, którą możemy zacząć wykorzystywać, poprzez bezpośrednie zbieranie lub szczepienie na niektóre z naszych bardziej tradycyjnych upraw.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SoilEnhancement_Name</Label>
        <String>Ulepszanie Gleby</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SoilEnhancement_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia jakość naszych światów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SoilEnhancement_Dec</Label>
        <String>Dzięki pomocy mikroskopijnych robotów, możemy inżynieryjnie wprowadzać różnego rodzaju funkcje do gleby, od zmiennych kieszeni wilgotnościowych do ścieżek wspomagających korzenie, aż do dynamicznych zasobów składników odżywczych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExtremeColonization_Name</Label>
        <String>Ekstremalna Kolonizacja</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExtremeColonization_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala nam na kolonizację większej różnorodności światów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExtremeColonization_Dec</Label>
        <String>Światy, które kiedyś uważano za nienadające się do zamieszkania, są teraz otwarte dla nas, gotowe do podboju dzięki naszej władzy nad nauką planetarną i wytrzymałości naszych kolonistów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExoticWorldColonization_Name</Label>
        <String>Kolonizacja Egzotycznych Światów</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExoticWorldColonization_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala nam na kolonizację światów, które zazwyczaj są niegościnne dla większości gatunków.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExoticWorldColonization_Dec</Label>
        <String>Dzieło umysłów niezłomnych wobec barier natury. Ta technologia tłamsi poprzednie ograniczenia, umożliwiając zamieszkanie na promieniotwórczych, lodowych, wodnych i ogólnie niegościnnych światach. Wykorzystując zaawansowane materiały, adaptacyjną sztuczną inteligencję i cuda bioinżynierii, stanowi dowód na naszą śmiałą odmowę podporządkowania się regułom wszechświata.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_FrozenWorldMastery_Name</Label>
        <String>Mistrzostwo Zamrożonego Świata</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_FrozenWorldMastery_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia naszą zdolność do przetrwania na Zamrożonych Światach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_FrozenWorldMastery_Dec</Label>
        <String>Dzięki najnowszej generacji technik rolniczych odpornej na zimno i strategii oszczędzania energii, zamarznięte światy są teraz prawie tak użyteczne dla naszych ludzi jak każda inna planeta.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_RadioactiveWorldMastery_Name</Label>
        <String>Mistrzostwo Radioaktywnego Świata</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_RadioactiveWorldMastery_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia naszą zdolność do przetrwania na Radiacyjnych Światach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_RadioactiveWorldMastery_Dec</Label>
        <String>Ulepszone systemy ochronne, odporne na promieniowanie uprawy i nowe formy leków przeciwradiacyjnych sprawiły, że radioaktywne światy stały się znacznie bardziej... no cóż, może nie przyjemne. Powiedzmy, że bardziej wykonalne.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AquaticWorlds_Name</Label>
        <String>Oceaniczne Światy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AquaticWorlds_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia naszą zdolność do przetrwania na Oceanicznych Światach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AquaticWorlds_Dec</Label>
        <String>Zaskakująco dużo wysiłku inżynieryjnego zostało włożone w pokonanie wyzwania zasiedlania wodnych światów, biorąc pod uwagę związane z tym ciśnienia. Ale udało nam się, i teraz całe nowe podwodne horyzonty są otwarte dla kolonistów, którzy zamierzają tam osiedlić.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AquaticWorldMastery_Name</Label>
        <String>Mistrzostwo Oceanicznego Świata</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AquaticWorldMastery_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia naszą zdolność do przetrwania na Oceanicznych Światach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AquaticWorldMastery_Dec</Label>
        <String>Zaskakująco dużo wysiłku inżynieryjnego zostało włożone w pokonanie wyzwania zasiedlania wodnych światów, biorąc pod uwagę związane z tym ciśnienia. Ale udało nam się, i teraz całe nowe podwodne horyzonty są otwarte dla kolonistów, którzy zamierzają tam osiedlić.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AdaptedCropEngineering_Name</Label>
        <String>Inżynieria Modyfikacji Upraw</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AdaptedCropEngineering_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia jakość naszych światów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AdaptedCropEngineering_Dec</Label>
        <String>Chociaż podstawowe elementy, na których nasze rośliny się odżywiają, są takie same w dowolnym miejscu we wszechświecie, ich biodostępność w lokalnych glebach i materii organicznej różni się znacznie. Nowe odmiany upraw, zdolne do samodzielnego dostosowania się do tych wyzwań, powinny okazać się błogosławieństwem dla naszej produkcji żywności.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_BiomassResequencers_Name</Label>
        <String>Re-sekwencery Biomasy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_BiomassResequencers_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia jakość naszych światów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_BiomassResequencers_Dec</Label>
        <String>Tak wiele obcej flory jest bezużyteczne dla naszych celów. To prawie obraźliwe. Nowa dziedzina inżynierii genetycznej zwana &apos;resekwenacją&apos; obiecuje przekształcić niektóre z bardziej bezsensownych roślin, które znajdujemy, w formy bardziej przydatne dla nas.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ResequencerStations_Name</Label>
        <String>Stacje Resekwencerów</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ResequencerStations_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia jakość naszych światów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ResequencerStations_Dec</Label>
        <String>Gdybyśmy zdecydowali się na budowę całych obiektów dedykowanych procesowi przesequencjonowania, powinniśmy być w stanie uczynić światy bardziej przyjaznymi dla nas na skalę, jakiej nigdy wcześniej nie widzieliśmy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecursorArcheology_Name</Label>
        <String>Archeologia Precursorów</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecursorArcheology_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala nam na uzyskanie większych korzyści z relikwii Przednastawców i związanych z nimi technologii, na które natrafiamy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecursorArcheology_Dec</Label>
        <String>Byty znane jako Prekursorzy zasypane są tą galaktyką ruinami jednego rodzaju czy innego. Jeśli uda nam się znaleźć jakiś sposób na bardziej metodyczną analizę tych ruin, powinniśmy być w stanie odkryć znacznie więcej sekretów ich twórców.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArtifactStudies_Name</Label>
        <String>Studia nad Artefaktami Precursorów</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArtifactStudies_ShortDec</Label>
        <String>Umożliwia nam bardziej efektywne wykorzystanie artefaktów Precursorów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArtifactStudies_Dec</Label>
        <String>Rutynowo znajdujemy urządzenia i przedmioty pozostawione przez obce rasy. Powinniśmy utworzyć grupę badaczy o różnorodnych kompetencjach potrzebnych do dogłębnego badania tych skarbów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArtifactMastery_Name</Label>
        <String>Mistrzostwo w Artefaktach Prekursorów</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArtifactMastery_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala nam korzystać z technologii Precursorów na niemal równych warunkach, jak sami Precursorzy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArtifactMastery_Dec</Label>
        <String>Kierując więcej zasobów na specjalistyczny sprzęt potrzebny do badania artefaktów, będziemy w stanie odkryć tajemnice obcych artefaktów szybciej niż kiedykolwiek wcześniej.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoMedicine_Name</Label>
        <String>Medycyna Xeno</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoMedicine_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala gubernatorom na budowę centrów medycznych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoMedicine_Dec</Label>
        <String>Występuje całe mnóstwo nowych rodzajów chorób i problemów z płodnością, które mogą pojawić się na obcej planecie. Nasi lekarze i naukowcy muszą na nowo odkrywać sposoby radzenia sobie z tymi problemami, zaczynając od podstaw.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_RegenerativeGels_Name</Label>
        <String>Żele regeneracyjne</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_RegenerativeGels_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia jakość naszych światów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_RegenerativeGels_Dec</Label>
        <String>Na jednym z zasiedlonych przez nas światów odkryliśmy roślinę o niezwykłych właściwościach regeneracyjnych. Po wyizolowaniu jej aktywnego składnika i przystosowaniu go do bezpiecznego użytku, to przełomowe odkrycie powinno poprawić zdrowie i długowieczność wszystkich naszych ludzi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_GeneticArchitecture_Name</Label>
        <String>Architektura Genetyczna</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_GeneticArchitecture_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia jakość naszych światów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_GeneticArchitecture_Dec</Label>
        <String>Kombinacja technik modyfikacji DNA i zaawansowanych systemów komputerowych umożliwiła nam rozpoczęcie dostosowywania naszych istot do lepszego dopasowania do otaczającego nas środowiska.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArtificialWombs_Name</Label>
        <String>Sztuczne Macice</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArtificialWombs_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia jakość naszych światów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArtificialWombs_Dec</Label>
        <String>Korzystając z sztucznych łon, równych lub nawet lepszych od ich naturalnych odpowiedników, możemy dramatycznie zwiększyć wskaźnik narodzin, gdy zasiedlimy nowe światy. Nasz wzrost nie będzie już ograniczony przez liczbę osób, z którymi zaczynamy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Cloning_Name</Label>
        <String>Klonowanie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Cloning_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia jakość naszych światów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Cloning_Dec</Label>
        <String>Wymagało to niemal jednoczesnych przełomów w medycynie, informatyce i etyce, aby dotrzeć do tego punktu, ale teraz w końcu możemy sklonować siebie. Charakter naszej populacji nie powinien być pozostawiony na łasce genetycznego przypadku.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_LifeExtension_Name</Label>
        <String>Przedłużenie Życia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_LifeExtension_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia jakość naszych światów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_LifeExtension_Dec</Label>
        <String>Bioetycy i księgowi od dawna nie zgadzają się co do pytania, czy każde życie ma taką samą wartość. Jeśli kiedykolwiek się zgodzą i zdecydują, kto mógłby być naszym najcenniejszym obywatelem, możemy nagrodzić tych szczęśliwych nielicznych technologią, która wydłuży ich życie do wielkich długości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Cybernetics_Name</Label>
        <String>Cybernetyka</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Cybernetics_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia jakość naszych światów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Cybernetics_Dec</Label>
        <String>Są pewne rzeczy, które biologia po prostu nie robi zbyt dobrze. Nie ma w tym żadnej wstydu, a teraz, kiedy wiemy lepiej - i możemy zastąpić wadliwe części maszynami - zdrowie i tempo wzrostu naszej populacji powinny być bardziej imponujące niż kiedykolwiek.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Immortality_Name</Label>
        <String>Nieśmiertelność</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Immortality_ShortDec</Label>
        <String>Możemy w końcu pokonać śmierć. (Capstone)</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Immortality_Dec</Label>
        <String>Opanowaliśmy medycynę do tego stopnia, że już nie ma żadnego powodu, dla którego człowiek powinien umrzeć. Wielu będzie nadal to robić, z osobistych lub religijnych powodów. Niektórych być może zachęcimy w tym kierunku. Ale nigdy nie będzie to absolutnie konieczne.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ManufacturingStimulus_Name</Label>
        <String>Produkcja bodźca</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ManufacturingStimulus_ShortDec</Label>
        <String>Znacząco zwiększ produkcję naszej cywilizacji. (Końcowy kamień milowy)</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ManufacturingStimulus_Dec</Label>
        <String>Nasz sektor produkcyjny czasami znajduje się na łasce sił rynkowych, na które nie ma wpływu. Mały, sztuczny bodziec może pomóc mu przetrwać te trudności lub zapewnić impuls w czasach wielkiej potrzeby.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterMolecularFabricationTech_Name</Label>
        <String>Molekularna Fabrykacja</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterMolecularFabricationTech_ShortDec</Label>
        <String>Znacznie zwiększamy produkcję naszej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterMolecularFabricationTech_Dec</Label>
        <String>Fabrykacja molekularna to coś więcej niż tylko sposób na zwiększenie produkcji: można jej użyć do poprawy wszystkiego, od bardziej efektywnych broni do bardziej wartościowych żywności.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterIndustrialReplicationTech_Name</Label>
        <String>Przemysłowa Replikacja</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterIndustrialReplicationTech_ShortDec</Label>
        <String>Znacznie zwiększamy produkcję naszej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterIndustrialReplicationTech_Dec</Label>
        <String>To jest ostateczna ewolucja Fabrykacji Molekularnej. Dzięki Replikacji Przemysłowej możemy stworzyć cokolwiek chcemy, z czegokolwiek mamy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterPlanetaryEnhancement_Name</Label>
        <String>Ulepszanie Planetarne</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterPlanetaryEnhancement_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala na ulepszenie naszych Światów Centralnych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterPlanetaryEnhancement_Dec</Label>
        <String>Pozwala na ulepszenie naszych Światów Centralnych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterCoordinationTempleTech_Name</Label>
        <String>Świątynia Koordynacji</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterCoordinationTempleTech_ShortDec</Label>
        <String>Umożliwia budowę Świątyni Koordynacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterCoordinationTempleTech_Dec</Label>
        <String>Koordynacja pracy i duchowe zdrowie naszych oddanych pracowników mogą być pielęgnowane przez specjalnie przeszkolonych kuratorów, którzy już opanowali kluczowe aspekty Ścieżki.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_TransgenicManipulation_Name</Label>
        <String>Transgeniczna Manipulacja</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_TransgenicManipulation_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia jakość naszych światów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_TransgenicManipulation_Dec</Label>
        <String>Zaawansowaliśmy daleko poza hybrydy, mutacje i szczepione rośliny. Ta nowa generacja roślin projektowych obejmuje te, które produkują fosforescencyjne pola, owoce z powietrza i wzbogacają glebę, na której żyją.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterXenoGeology_Name</Label>
        <String>Geologia Kseno</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterXenoGeology_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększ jakość naszych kolonii, obniżając koszty utrzymania wszystkich naszych kolonii.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterXenoGeology_Dec</Label>
        <String>Na przestrzeni wieków nauczyliśmy się, że aby w pełni wykorzystać możliwości świata, musisz zrozumieć jego mocne i słabe strony. Badając świat, zanim zaczniemy na nim budować, odkryliśmy, że możemy poprawić ogólną jakość życia dla wszystkich jego obywateli.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterWeatherControlTech_Name</Label>
        <String>Kontrola Pogody</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterWeatherControlTech_ShortDec</Label>
        <String>Umożliwia budowę Ulepszenia Kontroli Pogody Arcean.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterWeatherControlTech_Dec</Label>
        <String>Utrzymując zrównoważony system pogodowy, jesteśmy w stanie zwiększyć ogólną jakość naszych planet, poprawiając użyteczność prawie wszystkich naszych działań.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterWeatherControlZenithTech_Name</Label>
        <String>Zenit Kontroli Pogody</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterWeatherControlZenithTech_ShortDec</Label>
        <String>Umożliwia budowę Zenitu Kontroli Pogody Arcean.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterWeatherControlZenithTech_Dec</Label>
        <String>Nie tylko możemy utrzymać stabilny wzorzec pogodowy na kolonii, ale teraz możemy kształtować pogodę według naszej woli, znacznie zwiększając ogólną wydajność dowolnego świata.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterEngineeringTech_Name</Label>
        <String>Inżynieria</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterEngineeringTech_ShortDec</Label>
        <String>Umożliwia budowę napędów hyperprzestrzennych i małych kadłubów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterEngineeringTech_Dec</Label>
        <String>Poprzez zginanie przestrzeni wokół naszych statków, możemy korzystać z konwencjonalnego napędu w kieszeni normalnej przestrzeni, jednocześnie przyspieszając z niewiarygodną prędkością.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_FullSpectrumSurvey_Name</Label>
        <String>Statki badawcze</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_FullSpectrumSurvey_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala nam budować statki badawcze do badania anomalii.[BR][BR]Zapewnia darmowy [HS=HS_SurveyShip]statek badawczy[/HS].</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_FullSpectrumSurvey_Dec</Label>
        <String>Analiza promieniowania w znanych spektrach przyniesie nam tylko takie rezultaty. Jeśli chcemy zwiększyć nasze zrozumienie wszechświata, musimy zobaczyć wszystko.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterInterstellarNavigation_Name</Label>
        <String>Międzygwiezdna Nawigacja</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterInterstellarNavigation_ShortDec</Label>
        <String>Udostępnia Osiągnięcie Cywilizacji Centrum Nawigacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterInterstellarNavigation_Dec</Label>
        <String>Od opuszczenia naszej ojczystej planety, nasi ludzie zawsze byli świetnymi nawigatorami, zdolnymi do przemierzania gwiazd nawet przed wynalezieniem hyperdrive. Wprowadzenie podróży szybszych niż światło nie zmniejszyło naszych umiejętności.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterNavagation Network_Name</Label>
        <String>Sieć Nawigacyjna</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterNavagation Network_ShortDec</Label>
        <String>Pozwól na budowę Galaktycznej Sieci Nawigacyjnej.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterNavagation Network_Dec</Label>
        <String>Nasi międzygwiezdni nawigatorzy zbudowali rozbudowaną sieć obejmującą całą galaktykę. Siedziba główna, skąd mogą kierować tą siecią i lepiej koordynować swoją wiedzę, zwiększy ich mistrzostwo w przestrzeni międzygwiezdnej, pozwalając naszym statkom poruszać się po galaktyce z pewnością, o której mniej rozwinięte rasy nigdy nie marzyły.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterNavigationalExpertise_Name</Label>
        <String>Ekspertyza Nawigacyjna</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterNavigationalExpertise_ShortDec</Label>
        <String>Zezwól na budowę Gildii Galaktycznych Nawigatorów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterNavigationalExpertise_Dec</Label>
        <String>Najlepsi nawigatorzy w galaktyce są całkowicie zależni od naszej Sieci Nawigacyjnej. Gildia, którą utworzyli, aby regulować jej użycie, dała nam dostęp do wiedzy nawigacyjnej z całej galaktyki, dając naszej cywilizacji niezrównane techniki nawigacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterPrecursorTraditions_Name</Label>
        <String>Tradycje Przedwiecznych</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterPrecursorTraditions_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększ wydajność i jakość stoczni.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterPrecursorTraditions_Dec</Label>
        <String>Jako spadkobiercy Precursorów, wiemy, że nasze statki to coś więcej niż narzędzia: są naszymi lojalnymi towarzyszami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterPrecursorMysteries_Name</Label>
        <String>Tajemnice Prekursorów</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterPrecursorMysteries_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala nam na budowę modułu wsparcia dla Pola Ochronnego Przedwiecznych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterPrecursorMysteries_Dec</Label>
        <String>Odkryliśmy, jak odtworzyć potężny Artefakt Prekursora. Choć trudny do wyprodukowania, może uczynić prawie każdą flotę niemal niezniszczalną.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterLivingShipsTech_Name</Label>
        <String>Żywe Statki</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterLivingShipsTech_ShortDec</Label>
        <String>Nasze statki już nie muszą być utrzymywane, teraz będą się same regenerować</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterLivingShipsTech_Dec</Label>
        <String>Teraz jesteśmy w stanie stworzyć żywe statki. W przeciwieństwie do naszych poprzednich prób z sztucznym życiem, okazały się one lojalnymi i pomocnymi towarzyszami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Carriers_Name</Label>
        <String>Nośniki</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Carriers_ShortDec</Label>
        <String>Umożliwia budowę modułów nosicielskich.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Carriers_Dec</Label>
        <String>Walka za pomocą lotniskowców pozwoli nam na projekcję siły, jednocześnie utrzymując nasze okręty flagowe z dala od niebezpieczeństwa. Myśliwce są znacznie bardziej zastępowalne, a nie brakuje ochotników, aby nimi latać. Wygląda na to, że jest coś fascynującego w umieraniu na pokładzie bardzo małego statku.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrbitalDefencePlatform_Name</Label>
        <String>Orbitalna Platforma Obrony</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrbitalDefencePlatform_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala na obronne działania myśliwców w orbicie, poprawia obronę planetarną.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrbitalDefencePlatform_Dec</Label>
        <String>Dedykowana platforma obrony orbitalnej zapewni dodatkową warstwę obrony dla naszych systemów planetarnych i odciąży nieco nasze bazy gwiazdowe od odpowiedzialności za obronę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlanetaryDefenseDome_Name</Label>
        <String>Planetarna Kopuła Obrony</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlanetaryDefenseDome_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala na budowę kopuły obrony planetarnej, poprawia obronę planetarną.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlanetaryDefenseDome_Dec</Label>
        <String>Dzięki zasobom i energii dostępnym dla struktur naziemnych, jesteśmy teraz w stanie zbudować osłoniętą kopułę z tak wieloma warstwami redundancji, że jest efektywnie niewrażliwa na jakiekolwiek bombardowanie orbitalne.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_HighCapacityCarriers_Name</Label>
        <String>Nośniki o Dużej Pojemności</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_HighCapacityCarriers_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala na budowę modułów nośników o dużej pojemności.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_HighCapacityCarriers_Dec</Label>
        <String>Dzięki naszej najnowszej generacji myśliwców, zaprojektowanych tak, aby były bardziej kompaktowe i łatwe do pakowania, wraz z ich ulepszonymi możliwościami naprawy, przeładowania i odzyskiwania, jesteśmy teraz w stanie rozmieszczać lotniskowce o dużej pojemności.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterStellarForgeTech_Name</Label>
        <String>Ołtarz Kuźni</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterStellarForgeTech_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia wytrzymałość naszych statków.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterStellarForgeTech_Dec</Label>
        <String>Poprzez umieszczenie naszych badaczy w jednym obiekcie, otoczonym symbolami naszej ideologii, zapewniamy, że ich oddanie będzie graniczyć z religijnym.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterRobustHullConstruction_Name</Label>
        <String>Mocna Konstrukcja Kadłuba</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterRobustHullConstruction_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia wytrzymałość naszych statków.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterRobustHullConstruction_Dec</Label>
        <String>Nasze zespoły znalazły sposób na instalację przenośnej wersji pól integralności, które używają podczas budowy statków, wewnątrz samego statku.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterArceanHullRepairSystems_Name</Label>
        <String>Systemy Naprawy Kadłuba</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterArceanHullRepairSystems_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia wytrzymałość naszych statków.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterArceanHullRepairSystems_Dec</Label>
        <String>Ta sama technologia pola, którą używamy do wzmacniania naszych statków, może teraz być używana do przeprowadzania częściowych napraw, prostowania i wzmacniania uszkodzonych w bitwie elementów konstrukcyjnych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Warfare_Name</Label>
        <String>Wojna</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Warfare_ShortDec</Label>
        <String>Umożliwia budowę większych rozmiarów kadłubów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Warfare_Dec</Label>
        <String>Przeniesienie naszych operacji budowy statków do środowisk mikrograwitacyjnych ostatecznie pozwoli na budowę masowych struktur. Jeszcze tam nie jesteśmy, pierwszy krok zawsze miał być najtrudniejszy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterDefensiveMeditation_Name</Label>
        <String>Defensywna Medytacja</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterDefensiveMeditation_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala na budowę Świątyni Mistrza.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterDefensiveMeditation_Dec</Label>
        <String>Świątynia Mistrza szkoli Altarian w zawiłościach różnych technik walki, oraz powodach, dla których nawet oświecony gatunek musi czasami używać siły, aby bronić słabych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Acquisition_Name</Label>
        <String>Nabywki</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Acquisition_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększ zasięg bazy kosmicznej i przyznaj jeden darmowy fregat.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Acquisition_Dec</Label>
        <String>Nasz biznes musi się rozwijać. A kiedy galaktyka nie dostarcza nam pustych światów do rozwoju, możemy musieć je nabyć od innych stron. Opracowanie narzędzi i technik do tego teraz jest więcej niż roztropne.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterJihadTech_Name</Label>
        <String>Jihad</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterJihadTech_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala na rozpoczęcie Świętej Wojny.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterJihadTech_Dec</Label>
        <String>Galaktyka jest pełna ograniczonych jednostek, które opierają się pokazaniu Ścieżki, a nawet z nią walczą. Muszą być traktowani surowo. Nasze własne zbawienie zależy od ich nawrócenia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterDevineFleets_Name</Label>
        <String>Boże Floty</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterDevineFleets_ShortDec</Label>
        <String>Umożliwia budowę Modułu Wsparcia Świątyni Boskiej.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterDevineFleets_Dec</Label>
        <String>Świątynie Boskie mogą być instalowane na odpowiednio namaszczonych jednostkach, zapewniając wszystkim statkom w flocie pewność celu, że walczą w sprawie sprawiedliwej.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterUnbrokenSpirt_Name</Label>
        <String>Nieugięty Duch</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterUnbrokenSpirt_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększ punkty życia naszych statków.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterUnbrokenSpirt_Dec</Label>
        <String>Nasze załogi doświadczyły biczowania niewolnictwa, ale nie złamały się. Teraz oni i ich statki mają zdolność przetrwania nawet najcięższych ataków.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterDefensiveDiscipline_Name</Label>
        <String>Defensywna Dyscyplina</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterDefensiveDiscipline_ShortDec</Label>
        <String>Sprawia, że załogi naszych statków są bardziej skuteczne podczas manewrów obronnych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterDefensiveDiscipline_Dec</Label>
        <String>Nasi piloci nauczyli się łączyć ze swoimi statkami, a dzięki zdyscyplinowanym myślom, mogą teraz manewrować swoimi statkami z zręcznością znacznie przekraczającą normalną manualną kontrolę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterDefensiveTrance_Name</Label>
        <String>Defensywny Trans</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterDefensiveTrance_ShortDec</Label>
        <String>Znacznie zwiększ zdolności naszych statków do wytrzymywania uszkodzeń.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterDefensiveTrance_Dec</Label>
        <String>Niektórzy z naszych bardziej utalentowanych pilotów podnieśli Obronę Dyscypliny na nowy poziom. Mogą oni zanurzyć się w trans, stając się jednością ze swoimi statkami, co pozwala im sterować nimi tak, jakby były ich własnymi ciałami. W ten sposób są w stanie poruszać się przez intensywny ogień bez wahania.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterCommunicationsTech_Name</Label>
        <String>Rządy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterCommunicationsTech_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala na badanie technologii komunikacyjnych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterCommunicationsTech_Dec</Label>
        <String>Już widzieliśmy przebłyski dowodów na to, że nie jesteśmy sami w tej galaktyce. To stwarza niesamowite zagrożenie, ale być może też okazję. Ale przede wszystkim, podkreślmy to jeszcze raz, zagrożenie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_HyperwaveRadio_Name</Label>
        <String>Radio Hiperfala</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_HyperwaveRadio_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala na natychmiastową komunikację na nieskończone odległości, dodaje Flagowy Statek do Twojej floty.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_HyperwaveRadio_Dec</Label>
        <String>Cywilizacja galaktyczna nie może istnieć, jeśli wysłanie i odbiór wiadomości zajmuje godziny, a nawet lata. Radio hiperfala zapewnia natychmiastową komunikację niezależnie od odległości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ColonialBureaucracy_Name</Label>
        <String>Kolonialna Biurokracja</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ColonialBureaucracy_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala nam rozpocząć budowę Biur Biurokratycznych do zarządzania naszą rozwijającą się cywilizacją.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ColonialBureaucracy_Dec</Label>
        <String>Przekroczyliśmy punkt, w którym po prostu przetrwamy na odległych światach. Teraz musimy tam prosperować. Stworzymy nową formę rządu, jedną dostosowaną do wymagań organizacyjnych prowadzenia kolonii.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PoliticalCapital_Name</Label>
        <String>Kapitał Polityczny</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PoliticalCapital_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala nam rozpocząć handel Kapitałem Dyplomatycznym.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PoliticalCapital_Dec</Label>
        <String>To nie wystarczy, aby rząd wiedział, co robić, czy nawet miał zasoby do tego. W pewnym momencie musi przekonać ludzi do tego, aby zrobili to za niego, aby stanąć za jego wielką wizją.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SovereignImmunity_Name</Label>
        <String>Suwerenna Immunitet</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SovereignImmunity_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala nam korzystać z naszych największych statków dowódczych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SovereignImmunity_Dec</Label>
        <String>Przy wystarczająco silnym przywództwie, niektóre z naszych największych statków mogłyby być uważane za suwerenne terytorium.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ColonialLawAndPolicy_Name</Label>
        <String>Prawo i Polityka Kolonialna</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ColonialLawAndPolicy_ShortDec</Label>
        <String>Zmniejsza przestępczość w całej naszej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ColonialLawAndPolicy_Dec</Label>
        <String>Aby kolonia była skuteczna, musi być wypełniona wieloma, wieloma ludźmi. Nie zawsze będą się zgadzać. Musimy wymyślić system zarządzania ludźmi i ich wieloma grzechami i wadami, system na tyle elastyczny, aby działać na różnorodnych światach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_LeadershipRecruiting_Name</Label>
        <String>Rekrutacja Przywódców</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_LeadershipRecruiting_ShortDec</Label>
        <String>Zacznij wykorzystywać swoich liderów w bardziej efektywny sposób.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_LeadershipRecruiting_Dec</Label>
        <String>Nie można lekceważyć mnożącego efektu, jaki dobry lider może mieć na swoich ludzi. Decyzje, które podejmują, mogą sprawić, że wszyscy wokół nich staną się bardziej produktywni. Musimy przestać znajdować dobrych liderów przez przypadek.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InterstellarCabinet_Name</Label>
        <String>Międzygwiezdny Gabinet</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InterstellarCabinet_ShortDec</Label>
        <String>Udostępnia więcej Ministrów</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InterstellarCabinet_Dec</Label>
        <String>Interstellarne Gabinet służy jako kluczowy zarządzający jądro naszej galaktycznej cywilizacji. Składa się z szanowanych ministrów z kluczowych departamentów, takich jak Zdrowie, Obrona, Sprawiedliwość, Produkcja i Finanse. Razem, zręcznie kierują naszą rozwijającą się cywilizacją wielogwiazdkową, równoważąc wzrost, dobrobyt i pomyślność w licznych systemach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MinistryOfCompliance_Name</Label>
        <String>Ministerstwo Zgodności</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MinistryOfCompliance_ShortDec</Label>
        <String>Odblokowuje Tajne Więzienia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MinistryOfCompliance_Dec</Label>
        <String>Nasza cywilizacja posiada pewne niepożądane elementy, które nie są dla nas przydatne, gdy działają na własną rękę. Jednakże, po ich schwytaniu mogą stać się cennymi atutami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MinistryOfFinance_Name</Label>
        <String>Ministerstwo Finansów</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MinistryOfFinance_ShortDec</Label>
        <String>Odblokowuje Ministerstwo Finansów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MinistryOfFinance_Dec</Label>
        <String>Pomimo wszystkich wielkich przemówień, które wygłaszamy, nic by się nie wydarzyło, gdybyśmy nie mieli kapitału, aby spełnić nasze obietnice. Utworzymy nowy departament, całkowicie skoncentrowany na dobrobycie naszego Skarbu Państwa.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InterstellarCurrency_Name</Label>
        <String>Międzygwiezdna Waluta</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InterstellarCurrency_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala na budowę rynków w bazach kosmicznych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InterstellarCurrency_Dec</Label>
        <String>Barter ma swoje cele, ale aby handel międzyplanetarny naprawdę rozkwitł, musimy opracować walutę, której wartość będzie uznawana, niezależnie w czyich rękach lub mackach się znajduje.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoCommerce_Name</Label>
        <String>Xeno Handel</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoCommerce_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa dochody na twoich światach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoCommerce_Dec</Label>
        <String>Wiele podstawowych realiów handlu musi być teraz przemyślane na nowo, teraz gdy prowadzimy cywilizację tak ogromną. Darmowa dostawa po prostu nie jest możliwa na skalę lat świetlnych, a nasi kupujący i sprzedający dopiero teraz zaczynają to rozumieć.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoEconomics_Name</Label>
        <String>Xeno Ekonomia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoEconomics_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa dochody na twoich światach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoEconomics_Dec</Label>
        <String>Wypracowano szereg ważnych nowych teorii, które mają na celu wyjaśnienie realiów międzygwiezdnej handlu. Teraz lepiej rozumiemy koszty wysyłki, względne wartości przedmiotów w zależności od ich miejsca w studni grawitacyjnej oraz potencjalną wartość przedmiotów dla obcych gatunków. Nasza ekonomia powinna odzwierciedlać tę nowo odkrytą wiedzę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_TheInvisibleHand_Name</Label>
        <String>Niewidzialna Ręka</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_TheInvisibleHand_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa dochody na twoich światach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_TheInvisibleHand_Dec</Label>
        <String>Od długiego czasu, handel międzygwiezdny był zdominowany przez rząd, czyli centralne organy ściśle z nami współpracujące. Ale nowy rodzaj mniejszych, bardziej zwinnych organizacji teraz wchodzi w to pole, przynosząc ze sobą nowy poziom efektywności operacyjnej i zysku.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InterstellarBanking_Name</Label>
        <String>Międzygwiezdne Bankowość</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InterstellarBanking_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa dochody na twoich światach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InterstellarBanking_Dec</Label>
        <String>Czy można rzeczywiście powiedzieć, że coś jest twoje, kiedy jest oddalone o lata świetlne? Do niedawna było to twierdzenie dostępne tylko dla największych i najlepiej uzbrojonych podmiotów. Ale nowy typ systemu bankowego umożliwi bezpieczne i pewne zarządzanie aktywami na całej szerokości naszej cywilizacji dla wszystkich.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_FinancialSectors_Name</Label>
        <String>Sektory Finansowe</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_FinancialSectors_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa dochody na twoich światach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_FinancialSectors_Dec</Label>
        <String>Nasi ekonomiści opracowali nowe formy instrumentów finansowych, których wartości dosłownie zależą od efektów relatywistycznych. Niestety, te papiery wartościowe wymagają kolosalnej ilości inteligencji i kapitału, aby były realne. Jednak mówią, że jeśli możemy to zapewnić, a także oprzeć się pokusie zbyt ścisłego regulowania, zyski mogą być nieskończone.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_EconomicSingularity_Name</Label>
        <String>Ekonomiczna Singularność</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_EconomicSingularity_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa dochody na twoich światach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_EconomicSingularity_Dec</Label>
        <String>Założeniem ekonomicznej singularności jest to, że kapitał będzie natychmiast i precyzyjnie tam, gdzie powinien być, kiedy powinien być, prowadząc do doskonałej efektywności ekonomicznej. Długo uważano to za czysto teoretyczne, ale nasza wiedza ekonomiczna jest teraz na tyle zaawansowana, że możemy faktycznie być świadkami takiego zjawiska.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MinistryOfTruth_Name</Label>
        <String>Ministerstwo Prawdy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MinistryOfTruth_ShortDec</Label>
        <String>Włącza Tajną Policję.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MinistryOfTruth_Dec</Label>
        <String>Agencja rządowa dedykowana zapewnieniu zaufania i bezpieczeństwa dla wszystkich obywateli.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DomesticPolicyDoctrine_Name</Label>
        <String>Doktryna Polityki Krajowej</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DomesticPolicyDoctrine_ShortDec</Label>
        <String>Odblokowuje nowe polityki.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DomesticPolicyDoctrine_Dec</Label>
        <String>Czasami zapominamy, że za wszystkimi liczbami, z którymi mamy do czynienia - zasoby, pieniądze, statki - stoją prawdziwi ludzie z prawdziwymi potrzebami. Powinniśmy zbadać te potrzeby i stawić im czoła, aby ważne liczby nadal rosły.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ColonialGovernance_Name</Label>
        <String>Kolonialne Zarządzanie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ColonialGovernance_ShortDec</Label>
        <String>Odblokowuje nowe polityki.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ColonialGovernance_Dec</Label>
        <String>Ważne jest, aby dać ludziom poczucie, że ich głos jest słyszany, nawet w sytuacji, która wymaga tak dużej kontroli centralnej jak kolonia. Ten nowy rodzaj kolonialnego rządu powinien pomóc podnieść na duchu i zwiększyć wydajność.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MinistryOfHealth_Name</Label>
        <String>Ministerstwo Zdrowia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MinistryOfHealth_ShortDec</Label>
        <String>Odblokowuje Ministerstwo Zdrowia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MinistryOfHealth_Dec</Label>
        <String>To, że życie na obcych światach wywierałoby presję na zdrowie naszych ludzi, było przewidywalne. Ale może powinniśmy to przewidzieć trochę mocniej. Nowe Ministerstwo, poświęcone zdrowiu naszych ludzi, zapewni, że nadal będziemy mieć szczęśliwą, rosnącą populację.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MinistryOfJustice_Name</Label>
        <String>Ministerstwo Sprawiedliwości</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MinistryOfJustice_ShortDec</Label>
        <String>Odblokowuje Ministerstwo Sprawiedliwości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MinistryOfJustice_Dec</Label>
        <String>Jeśli nie będziemy ostrożni, nasz handel zostanie wyczerpany przez piratów i przestępców. Ministerstwo dedykowane egzekwowaniu prawa zapewni zatrzymanie tego, lub przynajmniej skierowanie do piratów i przestępców naszego wyboru.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MinistryOfCulture_Name</Label>
        <String>Ministerstwo Kultury</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MinistryOfCulture_ShortDec</Label>
        <String>Odblokowuje Ministerstwo Kultury.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MinistryOfCulture_Dec</Label>
        <String>Nazywanie naszych kulturalnych eksportów &apos;miękką siłą&apos; jest niebezpiecznym niedocenieniem ich. Nasza kultura zrobi znacznie więcej, aby rozprzestrzenić nasz wpływ, wartości i styl życia na całej tej galaktyce, niż kiedykolwiek zrobi to twarda siła. I ten nowy departament rządu to zapewni.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoEntertainment_Name</Label>
        <String>Xeno Rozrywka</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoEntertainment_ShortDec</Label>
        <String>Rozpocznij specjalizację Artystów na naszych światach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoEntertainment_Dec</Label>
        <String>Nie powinno zająć więcej niż kilka małych zmian w naszych mediach, aby stały się bardziej smaczne dla obcych istot. Wbudowane tłumaczenia, umieszczanie produktów międzykulturowych oraz palety poprawione pod kątem UV i podczerwieni będą dobrym początkiem.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CulturalInfluence_Name</Label>
        <String>Wpływ Kulturowy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CulturalInfluence_ShortDec</Label>
        <String>Rozpocznij rozprzestrzenianie naszego Wpływu po całej galaktyce.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CulturalInfluence_Dec</Label>
        <String>Teraz, gdy ludzie z całej galaktyki są uzależnieni od naszych mediów, powinniśmy wykorzystać ich entuzjazm do dalszego rozpowszechniania naszych wartości. Subtelne kampanie informacyjne, dobrze zaplanowane poparcia i gustowne subliminalne efekty zapewnią, że nasze wartości staną się wartościami całej galaktyki.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CulturalOutreach_Name</Label>
        <String>Kulturalna Wychodnia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CulturalOutreach_ShortDec</Label>
        <String>Rozpocznij rozprzestrzenianie naszego Wpływu po całej galaktyce.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CulturalOutreach_Dec</Label>
        <String>Zbyt długo nasze wysiłki kulturalne skupiały się na łatwych celach, przyciągając zainteresowanie tylko najłatwiej rozbawionych obcych. To działało, ale poprzez dostrojenie naszej kulturalnej produkcji do bardziej wyrafinowanych gustów obcych, na pewno zobaczymy większe efekty.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_StellarEmigration_Name</Label>
        <String>Stellarna Emigracja</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_StellarEmigration_ShortDec</Label>
        <String>Rozpocznij rozprzestrzenianie naszego Wpływu po całej galaktyce.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_StellarEmigration_Dec</Label>
        <String>Musimy usunąć bariery - prawne, społeczne, ekonomiczne - które uniemożliwiają naszym ludziom osiedlenie się poza naszą cywilizacją. To nie będzie dla nas stratą, ale zyskiem, emigracją, która pomoże rozprzestrzenić naszą cywilizację dalej, niż kiedykolwiek moglibyśmy sami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CulturalAssimilation_Name</Label>
        <String>Asymilacja Kulturowa</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CulturalAssimilation_ShortDec</Label>
        <String>Rozpocznij rozprzestrzenianie naszego Wpływu po całej galaktyce.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CulturalAssimilation_Dec</Label>
        <String>Przyjmując nowoprzybyłych chętniej do naszych praktyk kulturowych i stylu życia, stworzymy adwokatów naszej cywilizacji. Adwokatów, którzy wyglądają i mówią jak obce istoty wokół nich, i są tym bardziej przekonujący z tego powodu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_StellarResorts_Name</Label>
        <String>Stellarne Kurorty</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_StellarResorts_ShortDec</Label>
        <String>Dostarczaj najpopularniejszą rozrywkę dla swoich światów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_StellarResorts_Dec</Label>
        <String>Przyjmując nowoprzybyłych chętniej do naszych praktyk kulturowych i stylu życia, stworzymy adwokatów naszej cywilizacji. Adwokatów, którzy wyglądają i mówią jak obce istoty wokół nich, i są tym bardziej przekonujący z tego powodu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CulturalDomination_Name</Label>
        <String>Kulturowa Dominacja</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CulturalDomination_ShortDec</Label>
        <String>Rozpocznij rozprzestrzenianie naszego Wpływu po całej galaktyce.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CulturalDomination_Dec</Label>
        <String>Imitacja to znacznie więcej niż najszczersza forma pochlebstwa. To forma podboju. Jeśli ludzie z obcych światów zaczną mówić jak my, zachowywać się jak my i myśleć jak my, stają się nami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CulturalAffinity_Name</Label>
        <String>Afinitet Kulturowy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CulturalAffinity_ShortDec</Label>
        <String>Rozpocznij rozprzestrzenianie naszego Wpływu po całej galaktyce.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CulturalAffinity_Dec</Label>
        <String>Nowe podłużne badanie ujawniło wpływ naszej kultury na obce umysły. Wykorzystamy tę wiedzę, wraz z najnowszymi badaniami rynku na temat szybko migających kolorów, aby tworzyć media bardziej atrakcyjne niż kiedykolwiek wcześniej. Ponieważ teraz wiemy, co im się podoba lepiej niż oni sami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SharedIdeology_Name</Label>
        <String>Wspólna Ideologia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SharedIdeology_ShortDec</Label>
        <String>Nadaj naszej cywilizacji unikalności.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SharedIdeology_Dec</Label>
        <String>Nowe podłużne badanie ujawniło wpływ naszej kultury na obce umysły. Wykorzystamy tę wiedzę, wraz z najnowszymi badaniami rynku na temat szybko migających kolorów, aby tworzyć media bardziej atrakcyjne niż kiedykolwiek wcześniej. Ponieważ teraz wiemy, co im się podoba lepiej niż oni sami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CulturalConquest_Name</Label>
        <String>Kulturowe Podboje</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CulturalConquest_ShortDec</Label>
        <String>Znacznie zwiększa rozprzestrzenianie się wpływów naszych kolonii. (Kamień węgielny)</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CulturalConquest_Dec</Label>
        <String>Ważne jest, aby to jasno powiedzieć: To, co robimy, to nie kontrola umysłu. To coś lepszego. Pokazujemy obcym lepszy sposób życia. Nasz sposób życia. To ich własne umysły dochodzą do tych wniosków.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_KaxxCryptography_Name</Label>
        <String>Kryptografia Kaxx</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_KaxxCryptography_ShortDec</Label>
        <String>Odkryj tajemnicę, którą Kaxx próbowali rozszyfrować od dziesięcioleci.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_KaxxCryptography_Dec</Label>
        <String>Kaxx odkryli stworzenie śpiące w jądrze swojego świata. Wokół kokonu znaleźli dziwne diagramy i oznaczenia. Muszą coś znaczyć?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTranslatorTech_Name</Label>
        <String>Uniwersalny Tłumacz</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTranslatorTech_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala nam zacząć komunikować się z obcymi i korzystać z Galaktycznego Bazaru.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTranslatorTech_Dec</Label>
        <String>Te same schematy kodowania pojawiają się raz za razem w językach, nawet tych, które ewoluowały świetlnych lat od siebie. Po zobaczeniu wystarczająco dużo obcych języków, aby potwierdzić nasze teorie, nasi naukowcy są teraz w stanie stworzyć naprawdę uniwersalny tłumacz.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTranslatorTech_Req1</Label>
        <String>Musisz mieć kontakt z obcym gatunkiem.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ForeignAffairs_Name</Label>
        <String>Sprawy Zagraniczne</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ForeignAffairs_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększmy nasze zdolności dyplomatyczne.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ForeignAffairs_Dec</Label>
        <String>Najgorszą rzeczą, jaka może zdarzyć się w dyplomacji, jest zaskoczenie. Idealne negocjacje mają wszystkie swoje dyskusje i poboczne tematy zaplanowane długo z góry. To nowe ministerstwo, poświęcone badaniu naszych interakcji z obcymi cywilizacjami, zapewni, że unikniemy wszelkich potknięć.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Diplomacy_Name</Label>
        <String>Dyplomacja</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Diplomacy_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększmy nasze zdolności dyplomatyczne.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Diplomacy_Dec</Label>
        <String>Myśleliśmy, że rozumiemy dyplomację z naszej własnej historii, radząc sobie z naszym własnym rodzajem. Ale dyplomacja z obcymi jest o rzędy wielkości bardziej skomplikowana i będzie wymagała specjalistycznej wiedzy i szkolenia, aby nawet zacząć. Samo protokół podania ręki wydaje się niemal niemożliwy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Espionage_Name</Label>
        <String>Szpiegostwo</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Espionage_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększmy nasze zdolności dyplomatyczne.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Espionage_Dec</Label>
        <String>Nie oczekujemy, że obcy będą z nami grać uczciwie, a oni nie oczekują ani nie nagradzają takiej samej naiwności w nas. Bez względu na to, czy zdobywamy informacje, technologie, czy przygotowujemy się do wojny, powinniśmy być gotowi do użycia wszelkich dostępnych dla nas środków, w tym szpiegostwa.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_TradePacts_Name</Label>
        <String>Pakty handlowe</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_TradePacts_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększmy nasze zdolności dyplomatyczne.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_TradePacts_Dec</Label>
        <String>Chociaż na pierwszy rzut oka wydaje się to prostym pomysłem, międzygwiezdny pakt handlowy zawiera oszałamiającą liczbę szczegółów do rozważenia. Tylko jeśli zostanie to wykonane prawidłowo, zarówno my jak i nasi obcy odpowiednicy zyskają sowicie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Alliances_Name</Label>
        <String>Sojusze</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Alliances_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększmy nasze zdolności dyplomatyczne.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Alliances_Dec</Label>
        <String>W tej galaktyce są straszne rzeczy, istoty i rasy skupione na wojnie. Będziemy mieli lepsze szanse przeciwstawić się im, jeśli staniemy razem z bardziej rozsądnymi z naszych sąsiadów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Eminence_Name</Label>
        <String>Eminencja</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Eminence_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększmy nasze zdolności dyplomatyczne.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Eminence_Dec</Label>
        <String>Możemy zrobić więcej niż tylko współistnieć z naszymi sąsiadami. Możemy prosperować. Eminencja opisuje szczyt stosunków dyplomatycznych, pakt między gatunkami tak kompleksowy, że graniczy z symbiozą.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoReligions_Name</Label>
        <String>Religie Obcych</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoReligions_ShortDec</Label>
        <String>Wiara może pomóc prowadzić nas w następną erę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoReligions_Dec</Label>
        <String>To są dla naszego ludu mylące czasy, który ma wiele pytań o nasze miejsce we wszechświecie. Potrzebujemy nowej gwiazdy przewodniej, poinformowanej o międzygwiezdnych realiach, tak, ale także jednej opartej na naszej własnej historii i słowach naszych wielkich proroków.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DivineEssence_Name</Label>
        <String>Boża Istota</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DivineEssence_ShortDec</Label>
        <String>Możemy stać się jednością z wszechświatem.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DivineEssence_Dec</Label>
        <String>Tyle rzeczy, które kiedyś nas zdezorientowały, teraz są jasne. Nasz wyścig do gwiazd nie musi prowadzić do ery zamętu i moralnego upadku. Wystarczyło nam perspektywy na skalę galaktyczną, aby zobaczyć, jak prawdziwe są nasze wartości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoTheology_Name</Label>
        <String>Ksenoteologia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoTheology_ShortDec</Label>
        <String>Wiara może pomóc prowadzić nas w następną erę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoTheology_Dec</Label>
        <String>Moralne zdrowie naszych ludzi jest zbyt ważne, by pozostawić je przypadkowi. Powinniśmy poświęcić prawdziwe wysiłki i prawdziwe zasoby, aby zapewnić, że nasi ludzie są silni, nie tylko zewnętrznie, ale również wewnętrznie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecursorOrigins_Name</Label>
        <String>Początki Precursorów</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecursorOrigins_ShortDec</Label>
        <String>Badania nad starożytnymi systemami mogą odblokować nowe statki dla naszych Dowódców.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecursorOrigins_Dec</Label>
        <String>Precursorzy byli czymś więcej niż tylko kosmitami, więcej niż tylko kolejną cywilizacją, która kroczyła po tych gwiazdach przed nami. Precursorzy pojawiają się - w metaforze, jeśli na nic innego - w naszych własnych tekstach religijnych. Nasza wiara to nie tylko podręcznik moralności. Może to być mapa zarówno naszej przeszłości, jak i przyszłości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MithrilarianEpics_Name</Label>
        <String>Eposy Mithrilarian</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MithrilarianEpics_ShortDec</Label>
        <String>Wiara może pomóc prowadzić nas w następną erę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MithrilarianEpics_Dec</Label>
        <String>Przed Precursorami istniały istoty znane jako Mithrilar. Wygląda na to, że to ich działania i technologia są odpowiedzialne za to, co teraz nazywamy rzeczywistością. &apos;Działanie&apos; może być jednak niewłaściwym słowem - Mithrilar byli dziwnymi stworzeniami. Musimy więcej się dowiedzieć. Ale nawet ta niekompletna wiedza dała nam niezmierzone wewnętrzne siły.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MascrinthusAndDraginol_Name</Label>
        <String>Mascrinthus i Draginol</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MascrinthusAndDraginol_ShortDec</Label>
        <String>Wiara może pomóc prowadzić nas w następną erę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MascrinthusAndDraginol_Dec</Label>
        <String>Wśród Mithrilar, dwaj stoją wysoko: Draginol i Mascrinthus. Przyjaciele, może wrogowie, lub może w relacji niezrozumiałej dla nas, to ich działania, a nawet samo istnienie, doprowadziły do tego wszystkiego. Niewyobrażalnie starożytne istoty, a jednak czujemy, że je znamy. Jakby byli z nami przez cały ten czas.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_TradeNetworks_Name</Label>
        <String>Sieci Handlowe</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_TradeNetworks_ShortDec</Label>
        <String>Zacznij budować sieci handlowe.[BR][BR]Zapewnia darmowy [HS=HS_Freighter]frachtowiec[/HS].</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_TradeNetworks_Dec</Label>
        <String>Nie możemy być niezdarni, jeśli chodzi o zarządzanie handlem - ciężka ręka zmniejszy zyski dla wszystkich stron. Ale nie możemy też zostawić tego wszystkiego sektorowi prywatnemu. Nasi obcy partnerzy handlowi na pewno skorzystają na pomocy ze strony swoich rządów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InterstellarTrade_Name</Label>
        <String>Międzygwiezdny Handel</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InterstellarTrade_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększ zasięg naszych sieci handlowych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InterstellarTrade_Dec</Label>
        <String>Handel między naszymi galaktycznymi partnerami stawia przed nami kilka wyzwań, które musimy rozwiązać: odległości, formy płatności, warunki dostaw, między innymi. Nawet organizacja kompatybilnych adapterów zasilania to skomplikowane zadanie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PreferredLending_Name</Label>
        <String>Preferowane Pożyczki</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PreferredLending_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększ zasięg naszych sieci handlowych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PreferredLending_Dec</Label>
        <String>Wszystkie formy handlu są łatwiejsze, jeśli zaangażowany jest kredyt, co znacznie zmniejsza tarcie przy składaniu i odbieraniu płatności. Ale kredyt wymaga zaufania, a aby to zrobić z obcymi wymaga wielkiej ostrożności. Będziemy musieli wymyślić bardzo specjalne systemy, aby to zarządzać.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OpenTradePolicy_Name</Label>
        <String>Otwarta Polityka Handlowa</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OpenTradePolicy_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększ zasięg naszych sieci handlowych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OpenTradePolicy_Dec</Label>
        <String>Zniwelowanie ograniczeń naszej cywilizacyjnej polityki handlowej niesie ze sobą kilka dużych ryzyk. Potencjał zysków jest ogromny, ale musimy najpierw upewnić się, że mamy odpowiednie informacje i politykę monitorowania.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_GalacticTrade_Name</Label>
        <String>Galaktyczny Handel</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_GalacticTrade_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększ zasięg naszych sieci handlowych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_GalacticTrade_Dec</Label>
        <String>Nigdy wcześniej nie handlowaliśmy w ten sposób. W dowolnym miejscu w galaktyce możesz znaleźć produkty naszej cywilizacji. A w zamian, skarby galaktyki docierają do naszych drzwi, świeże jak lubisz, w bardzo rozsądnej cenie. Opanowaliśmy handel jak niewiele istot wcześniej.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MinistryOfTourism_Name</Label>
        <String>Ministerstwo Turystyki</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MinistryOfTourism_ShortDec</Label>
        <String>Inwestując w turystykę, przyciągniemy więcej turystów i ich pieniądze do naszych światów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MinistryOfTourism_Dec</Label>
        <String>Ulgi podatkowe, skoordynowane kampanie reklamowe i inwestycje w wspólną infrastrukturę, to tylko niektóre z działań, które scentralizowany departament turystyki mógłby dla nas wykonać. Powinniśmy zainwestować w to teraz i czerpać korzyści później.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InterstellarTourism_Name</Label>
        <String>Międzygwiezdna Turystyka</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InterstellarTourism_ShortDec</Label>
        <String>Inwestując w turystykę, przyciągniemy więcej turystów i ich pieniądze do naszych światów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InterstellarTourism_Dec</Label>
        <String>Nasze światy mają tak wiele do zaoferowania, od naturalnego piękna po nasze własne, unikatowe atrakcje kulturalne. Powinniśmy otworzyć drzwi dla odwiedzających z innych światów, aby mogli skosztować naszych skarbów. I, nieprzypadkowo, zostawić za sobą swoje pieniądze.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OpenImmigration_Name</Label>
        <String>Otwarta Imigracja</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OpenImmigration_ShortDec</Label>
        <String>Inwestując w turystykę, przyciągniemy więcej turystów i ich pieniądze do naszych światów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OpenImmigration_Dec</Label>
        <String>Jeśli ułatwimy obcym odwiedzanie naszych światów, przyniosą ze sobą swoje bogactwo. Na pewno są też inne korzyści kulturowe, prawdopodobnie. Ale księgowi wydają się bardzo podekscytowani pieniędzmi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_WondersOfTheGalaxy_Name</Label>
        <String>Cuda Galaktyki</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_WondersOfTheGalaxy_ShortDec</Label>
        <String>Inwestując w turystykę, przyciągniemy więcej turystów i ich pieniądze do naszych światów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_WondersOfTheGalaxy_Dec</Label>
        <String>Powinniśmy zbudować miejsce tak imponujące pod względem zakresu i piękna, że ludzie z całego znanego kosmosu odczują nieodpartą chęć przyciągnięcia do niego, aby podziwiać jego unikalność. A kiedy to zrobimy, powinniśmy zbudować kolejne.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_GalacticRecruitment_Name</Label>
        <String>Galaktyczny Rekrutacja</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_GalacticRecruitment_ShortDec</Label>
        <String>Inwestując w turystykę, przyciągniemy więcej turystów i ich pieniądze do naszych światów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_GalacticRecruitment_Dec</Label>
        <String>Zawsze reklamowaliśmy cuda naszej cywilizacji i jej wielką wartość kulturową. Ale teraz robimy więcej, nie tylko biernie pokazując, co mamy do zaoferowania, ale wyraźnie poszukując obcych i cudzoziemców, którzy będą najbardziej otwarci na uroki naszej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExoticTourism_Name</Label>
        <String>Egzotyczna Turystyka</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExoticTourism_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa nasze możliwości turystyczne.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExoticTourism_Dec</Label>
        <String>Dla prawdziwego ucznia naszej cywilizacji - obcego lub innego - nie wystarczy odwiedzić nasze wielkie miejsca kulturowe. Muszą żyć naszym życiem, widzieć wielkie wydarzenia naszej historii na własne oczy. A teraz, dzięki najnowszym technologiom stymulacji korowej, mogą zrobić właśnie to.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_UpgradedLasers_Name</Label>
        <String>Wzmacnianie Spektrum</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_UpgradedLasers_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia nasze broń laserową.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_UpgradedLasers_Dec</Label>
        <String>Nasi odkrywcy odkryli obce systemy laserowe. Biorąc pod uwagę wystarczająco dużo czasu, nasi naukowcy mogą włączyć to do naszej technologii.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_UpgradedMissiles_Name</Label>
        <String>Podwójne Detonacje na Dwóch Etapach</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_UpgradedMissiles_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia nasze bronie rakietowe.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_UpgradedMissiles_Dec</Label>
        <String>Nasi odkrywcy odkryli obce systemy rakietowe. Dany wystarczająco dużo czasu, nasi naukowcy mogą włączyć to do naszej technologii.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_UpgradedKinetic_Name</Label>
        <String>Ząbkowane Amunicje</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_UpgradedKinetic_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia nasze bronie kinetyczne.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_UpgradedKinetic_Dec</Label>
        <String>Nasi odkrywcy odkryli obce systemy kinetyczne. Biorąc pod uwagę wystarczająco dużo czasu, nasi naukowcy mogą to włączyć do naszej technologii.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DreadlordWeapons_Name</Label>
        <String>Broń Władcy Grozy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DreadlordWeapons_ShortDec</Label>
        <String>Technologia Dreadlorda zapewni potężne wzmocnienie naszej broni.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DreadlordWeapons_Dec</Label>
        <String>Nasi odkrywcy odkryli broń Dreadlorda. Biorąc pod uwagę wystarczającą ilość czasu, nasi naukowcy mogą włączyć to do naszej technologii.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterMajestyTech_Name</Label>
        <String>Majestat</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterMajestyTech_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala na zawarcie traktatów o asymilacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterMajestyTech_Dec</Label>
        <String>Galaktyka chce uwierzyć w każde słowo, które wypowiadamy. Nasza reputacja jest tak nieskazitelna, że nasi dyplomaci często znajdują całe światy błagające o dołączenie do naszej kultury. Pióro nie tylko pokonało miecz; upokorzyło go.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterDigitalExchange_Name</Label>
        <String>Cyfrowa Wymiana</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterDigitalExchange_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa skuteczność handlu między koloniami a innymi gatunkami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterDigitalExchange_Dec</Label>
        <String>Zwiększa skuteczność handlu między koloniami a innymi gatunkami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecursorStudies_Name</Label>
        <String>Studia nad Prekursorami</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecursorStudies_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa badania nad Precursorami, umożliwiając nam lepsze wykorzystanie ich technologii.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecursorStudies_Dec</Label>
        <String>Badając kilka reliktów Precursorów, udało nam się wykryć wzorce, które pozwoliły nam zbudować ramy, które powinny znacznie pomóc w przyszłych badaniach nad Precursorami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecursorEngineering_Name</Label>
        <String>Inżynieria Precursorów</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecursorEngineering_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa badania nad Precursorami, umożliwiając nam lepsze wykorzystanie ich technologii.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecursorEngineering_Dec</Label>
        <String>Możemy teraz spróbować odtworzyć niektóre z technologii Precursora. Do kontynuacji tej pracy będzie potrzebne niezwykle zaawansowane wyposażenie do produkcji, ale korzyści dla naszych innych programów badawczych mogą być niezmierzone.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterThePathTech_Name</Label>
        <String>Szlak</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterThePathTech_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala na budowę Świątyni Krynniac i Ministerstwa.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterThePathTech_Dec</Label>
        <String>Ścieżka to główna doktryna starożytnej religii Krynniac. To zbiór podstawowych nauk, ideałów i praw, które Krynn muszą przestrzegać, aby zbliżyć się do poznania prawdziwej Drogi wszechświata.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTheCallingTech_Name</Label>
        <String>Wezwanie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTheCallingTech_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala na budowę Misji Krynniac.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTheCallingTech_Dec</Label>
        <String>Kiedy Krynn rozpocznie swoją ścieżkę, następnym krokiem jest znalezienie swojego Powołania. To poprzez służbę swojemu Powołaniu, Krynn przyczynia się do nadrzędnego celu naszego ludu, rozprzestrzeniając Krynniańską Drogę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTheOrderTech_Name</Label>
        <String>Porządek</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTheOrderTech_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala na budowę Zakonu Krynniac i Sanktuarium.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTheOrderTech_Dec</Label>
        <String>Zakony Krynniackie zostały założone, aby pomóc Krynn w podjęciu ostatniego kroku na Ścieżce i znalezieniu Drogi. Te Zakony są klejem, który trzyma Krynn razem, gwarantując, że Droga Krynniacka zostanie ostatecznie odnaleziona przez wszystkich.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTheWayTech_Name</Label>
        <String>Droga</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTheWayTech_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala na budowę Krynniackiego Orakulum.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTheWayTech_Dec</Label>
        <String>Na końcu Ścieżki znajduje się Droga. Droga odsłania prawdę naszego wszechświata tym, którzy ją postrzegają, i uczy tych, którzy tak są oświeceni, że muszą na zawsze pomagać innym przejść Ścieżkę, aż wszystkie istoty we wszechświecie żyją jako jedność.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterBlackMarketTech_Name</Label>
        <String>Czarny Rynek</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterBlackMarketTech_ShortDec</Label>
        <String>Zbudujmy Czarny Rynek.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterBlackMarketTech_Dec</Label>
        <String>Pomimo naszych najlepszych starań, inni często zdobywają różne sumy pieniędzy. Dając im miejsce do handlu, możemy zwiększyć ich wydajność, poprawiając produkcję i badania. I zabrać im pieniądze.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterXenoAnthropology_Name</Label>
        <String>Ksenoantropologia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterXenoAnthropology_ShortDec</Label>
        <String>Umożliwia budowę Centrum Antropologii Ksenologicznej.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterXenoAnthropology_Dec</Label>
        <String>Dzięki badaniu tubylców tego wszechświata, jesteśmy w stanie lepiej z nimi współdziałać. Pozwala nam to również edukować ich w odpowiedni sposób robienia rzeczy: nasz sposób.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterUniversalOutreach_Name</Label>
        <String>Uniwersalne Wychodzenie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterUniversalOutreach_ShortDec</Label>
        <String>Umożliwia budowę Uniwersalnego Centrum Wychodzenia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterUniversalOutreach_Dec</Label>
        <String>Opanowaliśmy drogi tego Wszechświata. Teraz możemy wykorzystać naszą wiedzę do lepszej interakcji z tubylcami, dalej rozszerzając nasz wpływ na galaktykę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterFutureStudies_Name</Label>
        <String>Studia nad Przyszłością</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterFutureStudies_ShortDec</Label>
        <String>Umożliwia stworzenie Centrum Studiów Przyszłości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterFutureStudies_Dec</Label>
        <String>Przez badanie tego, co wiemy o przyszłości, jesteśmy w stanie wpływać na los tego wymiaru.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Marketing_Name</Label>
        <String>Marketing</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Marketing_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa dochód naszych światów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Marketing_Dec</Label>
        <String>Nasze sklepy i rynki to coś więcej niż tylko miejsce do zarabiania zysków, chociaż na pewno to robią. Służą również jako publiczna twarz naszej firmy, najbardziej wiarygodne odzwierciedlenie tego, kim jesteśmy, i pomagają rozszerzać nasz wpływ.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MarketingMasters_Name</Label>
        <String>Mistrzowie Marketingu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MarketingMasters_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa dochód naszych światów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MarketingMasters_Dec</Label>
        <String>Na przestrzeni całej galaktyki, inteligentne życie opowiada o cudach obecnych w kompleksie Świata Irydowego. Zapewniając ostateczne doświadczenie konsumpcyjne, Światy Irydowe pobudzają gospodarkę swoich planet gospodarzy jak niewiele innych struktur.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterThePathofShadows_Name</Label>
        <String>Ścieżka Cieni</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterThePathofShadows_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala na budowę Świątyni Cienia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterThePathofShadows_Dec</Label>
        <String>Zawsze byli tacy, którzy nie mogli znaleźć Ścieżki, a nawet niektórzy, którzy zagrażali jej istnieniu. Aby zwalczyć te wpływy, wiara Krynniac stworzyła Ścieżkę Cieni, których wyznawcy zachowują dobrobyt Krynn na swój własny sposób.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterShadowEnforcers_Name</Label>
        <String>Cieniowi Egzekutorzy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterShadowEnforcers_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala na budowę Świątyni Egzekucji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterShadowEnforcers_Dec</Label>
        <String>Ścieżka nie pozwala na eksploatację bez autoryzacji. Autoryzacja jest przyznawana tym, którzy idą Ścieżką Cieni, którzy następnie mogą pobierać dziesięciny od oddanych kupców i bankierów, aby zapewnić, że ich firmy nie poniosą żadnych nieszczęść.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterShadowTrade_Name</Label>
        <String>Cień Handlu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterShadowTrade_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa dochód z tras handlowych, poprzez umożliwienie handlu wątpliwej jakości towarami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterShadowTrade_Dec</Label>
        <String>Ścieżka Cieni uczy, że niewierzący sami się zniszczą, jeśli dostaną to, czego najbardziej pragną. Odpowiednio wyposażeni w właściwy towar, nasi handlarze mogą teraz czerpać zyski z obżarstwa swoich klientów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterKrynnConversionTech_Name</Label>
        <String>Konwersja Krynniac</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterKrynnConversionTech_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększ dochody z turystyki i wpływ na wszystkie nasze światy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterKrynnConversionTech_Dec</Label>
        <String>Nasza mistrzostwo w turystyce w końcu przynosi zyski. Wszyscy, którzy odwiedzają nasze światy, odczuwają pragnienie powrotu do domu i wychwalania zalet Ścieżki swojemu własnemu rodzajowi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Master_Dec</Label>
        <String>c</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ProcessorUpgrades_Name</Label>
        <String>Ulepszenia procesora</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ProcessorUpgrades_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa inteligencję naszych obywateli.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ProcessorUpgrades_Dec</Label>
        <String>Nieograniczone przez ograniczenia ciała, technologia może poprawić życie wszystkich naszych obywateli naraz.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PredictiveProcessors_Name</Label>
        <String>Procesory Predykcyjne</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PredictiveProcessors_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa inteligencję naszych obywateli.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PredictiveProcessors_Dec</Label>
        <String>Nieograniczone przez ograniczenia ciała, technologia może poprawić życie wszystkich naszych obywateli naraz.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ReinforcedCore_Name</Label>
        <String>Wzmocnione Rdzeń</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ReinforcedCore_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa staranność naszych obywateli.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ReinforcedCore_Dec</Label>
        <String>Udoskonaliliśmy projekt naszych obywateli. A także możemy ulepszyć naszych obecnych obywateli do udoskonalonego projektu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AmbientEnergy_Name</Label>
        <String>Ambientalna Energia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AmbientEnergy_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa staranność naszych obywateli.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AmbientEnergy_Dec</Label>
        <String>Korzystając z energii wszechświata, nasi obywatele zmniejszają swoją potrzebę odpoczynku.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Starbases_Name</Label>
        <String>Bazy kosmiczne</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Starbases_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala nam zacząć budowę Stacji Gwiazd.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Starbases_Dec</Label>
        <String>Nie tylko prosta placówka na orbicie, stacja kosmiczna to rozszerzenie naszej cywilizacji, zawierające wszystko, co stanowi naszą tożsamość. W tym, nie bez znaczenia, nasze niesamowite zdolności obronne i do budowy statków.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ModuleAssembly_Name</Label>
        <String>Moduły Bazy Kosmicznej</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ModuleAssembly_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala nam rozpocząć budowę modułów w naszych stoczniach.[BR][BR]Zapewnia dwóch darmowych [HS=HS_Constructor]konstruktorów[/HS].</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ModuleAssembly_Dec</Label>
        <String>Bazy kosmiczne są ulepszane za pomocą modułów. Ta technologia pozwala naszym stoczniom i głównym światom na produkcję tych modułów, które następnie mogą zostać dodane do wybranej Bazy Kosmicznej.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_StarbaseRefinery_Name</Label>
        <String>Rafineria Gwiezdnej Bazy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_StarbaseRefinery_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia zdolności produkcyjne naszych baz kosmicznych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_StarbaseRefinery_Dec</Label>
        <String>Zasięg naszej cywilizacji jest ostatecznie ograniczony przez paliwo. Dramatycznie zwiększymy ten zasięg, jeśli zaczniemy rafinować to paliwo wyżej w studni grawitacyjnej.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_StarbaseComStack_Name</Label>
        <String>Komunikacyjny Stos Starbase</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_StarbaseComStack_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia zdolności produkcyjne naszych baz kosmicznych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_StarbaseComStack_Dec</Label>
        <String>Niewielu ludzi zastanawia się nad ogromną ilością komunikacji i koordynacji logistycznej wymaganej do utrzymania naszej cywilizacji, gdy rozprzestrzenia się ona po gwiazdach. Ten ulepszony stos komunikacyjny znacznie ułatwi całą tę pracę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_StarbaseDefenseGrid_Name</Label>
        <String>Obronna Sieć Gwiezdnej Bazy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_StarbaseDefenseGrid_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia zdolności produkcyjne naszych baz kosmicznych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_StarbaseDefenseGrid_Dec</Label>
        <String>Baza gwiazdowa stanowi doskonały punkt zaczepienia dla naszych starań w zakresie obrony orbitalnej, zarówno poprzez platformy broni, jak i centrum komunikacyjne. Z dedykowanym systemem obronnym stanie się ona formidablną barierą dla każdego, kto mógłby próbować zaszkodzić naszym ludziom.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MiningMissions_Name</Label>
        <String>Misje Górnicze</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MiningMissions_ShortDec</Label>
        <String>Zatrudnij cywilów do zbierania dla nas zasobów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MiningMissions_Dec</Label>
        <String>Surowe zasoby, których potrzebujemy do budowy statków, stacji kosmicznych i wszystkiego pomiędzy, są tam na zewnątrz. Musimy je tylko znaleźć. Ta misja podwoi nasze wysiłki, aby dokładnie to zrobić.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExoticMineralMissions_Name</Label>
        <String>Misje z egzotycznymi minerałami</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExoticMineralMissions_ShortDec</Label>
        <String>Zatrudnij cywilów do zbierania dla nas zasobów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExoticMineralMissions_Dec</Label>
        <String>Bez względu na to, jaki proces produkcyjny badamy, te same minerały pojawiają się raz po raz jako wąskie gardła w naszej zdolności produkcyjnej. Ta misja pomoże nam znaleźć więcej tych kluczowych i egzotycznych zasobów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_RareCrystalMissions_Name</Label>
        <String>Misje Rzadkiego Kryształu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_RareCrystalMissions_ShortDec</Label>
        <String>Zatrudnij cywilów do zbierania dla nas zasobów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_RareCrystalMissions_Dec</Label>
        <String>Coraz większa część bogactwa, szczęścia i dobrobytu naszej cywilizacji zależy od egzotycznych reakcji modulowanych przez rzadkie kryształy. Podwoimy nasze wysiłki, aby znaleźć te cenne rzeczy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CulturalOutreachMissions_Name</Label>
        <String>Misje Kulturalnej Dyplomacji</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CulturalOutreachMissions_ShortDec</Label>
        <String>Wynajmij cywilów, aby rozpowszechniali naszą wiadomość.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CulturalOutreachMissions_Dec</Label>
        <String>Weźmiemy to, co najlepsze w naszej kulturze, albo przynajmniej najbardziej dochodowe jej części, i pokażemy je naszym sąsiadom. I pokochają nas za to.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AsteroidMining_Name</Label>
        <String>Górnictwo Asteroidów</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AsteroidMining_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala nam zacząć budować kopalnie [HS=HS_AsteroidMiner]asteroid[/HS], które zwiększają produkcję w naszym świecie.[BR][BR]Zapewnia dwie darmowe [HS=HS_AsteroidMiner]kopalnie asteroid[/HS].</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AsteroidMining_Dec</Label>
        <String>Każdy z kosmicznym statkiem i słabymi umiejętnościami pilotażu może rozbijać skały. Ale wymaga to starannego planowania i zdolności, aby faktycznie wydobyć przydatne zasoby w procesie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AnomalyDetection_Name</Label>
        <String>Detekcja Anomalii</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AnomalyDetection_Extended_Name</Label>
        <String>Większa Detekcja Anomalii</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AnomalyDetection_ShortDec</Label>
        <String>Odkrywaj nowe anomalie we wszechświecie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AnomalyDetection_Dec</Label>
        <String>Odkrycie świeżej anomalii to jeden z najbardziej ekscytujących i kluczowych momentów, jakie cywilizacja może doświadczyć. Powinniśmy podwoić nasze wysiłki, aby znaleźć więcej takich darów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArtificialGravity_Name</Label>
        <String>Sztuczna Grawitacja</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArtificialGravity_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa prędkość ruchu o 1.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArtificialGravity_Dec</Label>
        <String>Ścisłe rzecz biorąc, nie jesteśmy w stanie generować grawitacji, tak bardzo jak jesteśmy w stanie ją kierować. Ale jeśli ją kierujemy, możemy uczynić życie poza światem znacznie bezpieczniejszym i bardziej produktywnym.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_HyperdriveOptomization_Name</Label>
        <String>Optymalizacja Napędu Hyperprzestrzennego</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_HyperdriveOptomization_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększ ruchy naszych statków.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_HyperdriveOptomization_Dec</Label>
        <String>Nie wystarczy podróżować szybciej niż światło, już nie. Musimy iść dalej, szybciej. A dzięki tym najnowszym proponowanym korektom naszych napędów nadświetlnych, powinniśmy być w stanie to zrobić.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_WarpTheory_Name</Label>
        <String>Teoria Warp</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_WarpTheory_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększ ruchy naszych statków.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_WarpTheory_Dec</Label>
        <String>Obserwując od pewnego czasu efekty napędu nadprzestrzennego, nasi fizycy sądzą, że na zasadzie zagnieżdżonych bańek hiperprzestrzeni można opracować nową, bardziej zaawansowaną formę napędu w systemie, który nazywają &apos;zakrzywieniem&apos;.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SlipstreamDrive_Name</Label>
        <String>Napęd Slipstream</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SlipstreamDrive_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększ ruchy naszych statków.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SlipstreamDrive_Dec</Label>
        <String>Od dawna wiadomo, że jeden obiekt podróżujący z prędkością warp doświadcza mniejszego oporu, gdy podróżuje w ślad za innym. Ale nowy napęd może wkrótce umożliwić statkowi skuteczne podróżowanie we własnym śladzie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SubspaceScanning_Name</Label>
        <String>Skanowanie Podprzestrzeni</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SubspaceScanning_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia nasze sensory, pozwala nam wykrywać strumienie podprzestrzeni.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SubspaceScanning_Dec</Label>
        <String>Potrzebne jest systematyczne podejście podczas skanowania, ale praktyka jest znacznie trudniejsza w podsieci, gdzie podstawowe pojęcia odległości i rotacji nie są zbyt przydatne. Wymagana jest nowa forma matematyki.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SubspaceStreaming_Name</Label>
        <String>Strumieniowanie w Podsieci</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SubspaceStreaming_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala na podróżowanie przez Podprzestrzenne Strumienie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SubspaceStreaming_Dec</Label>
        <String>W tkance podprzestrzeni są pewne &apos;kanały&apos;, gdzie informacje zdają się płynąć łatwiej. Przekonując nasze czujniki do naśladowania tego zachowania, powinniśmy być w stanie znacząco zwiększyć ich wydajność.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ColonialPolicies_Name</Label>
        <String>Polityka Kolonialna</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ColonialPolicies_ShortDec</Label>
        <String>Odblokowuje ekran Cywilizacji i pozwala nam przypisywać polityki.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ColonialPolicies_Dec</Label>
        <String>Odblokowuje ekran Cywilizacji i pozwala nam przypisywać polityki.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DeepFieldSensors_Name</Label>
        <String>Czujniki Głębokiego Pola</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DeepFieldSensors_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa zasięg naszych sensorów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DeepFieldSensors_Dec</Label>
        <String>Czujniki głębokiego pola działają poprzez rozszerzanie zasad niepewności kwantowej na obszar podprzestrzeni. Zasadniczo, obserwując hipotetycznych obserwatorów, którzy z kolei obserwują bardzo rzeczywiste rzeczy, możemy dowiedzieć się więcej o obiektach znajdujących się na większych odległościach, niż mogliśmy to zrobić wcześniej.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SubspaceProjection_Name</Label>
        <String>Projekcja Podprzestrzeni</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SubspaceProjection_ShortDec</Label>
        <String>Dodaje najbardziej zaawansowane sensory do naszych baz kosmicznych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SubspaceProjection_Dec</Label>
        <String>Jednym z ograniczeń naszej istniejącej technologii sensorowej jest jej frustrująca złożoność, wymagająca ogromnej mocy obliczeniowej, aby zrozumieć choćby część z tego. Nowe przełomowe odkrycie w wizualizacji pozwoli użytkownikom na prostą projekcję swojego poczucia percepcji, co pozwoli nam widzieć znacznie wyraźniej na skrajach, do których może sięgnąć nasza technologia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_QuantumStreamTunneling_Name</Label>
        <String>Tunelowanie Kwantowego Strumienia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_QuantumStreamTunneling_ShortDec</Label>
        <String>Ujawnij najbardziej ukryte anomalie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_QuantumStreamTunneling_Dec</Label>
        <String>Różne efekty kwantowe i splątania, na których polega nasza technologia sensorów, nie zachodzą losowo, ale za pomocą konkretnych wzorców, które możemy teraz w końcu rozpoznać. Nasze najnowsze sensory wykorzystają ten przełom, aby efektywnie tunelować przez rzeczywistość z niewyobrażalną prędkością.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ImprovedLifeSupport_Name</Label>
        <String>Ulepszony system podtrzymania życia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ImprovedLifeSupport_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa zasięg, w jakim możemy podróżować w przestrzeń kosmiczną.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ImprovedLifeSupport_Dec</Label>
        <String>Mało sensu jest w budowaniu statków do przemieszczania się, jeśli nie możemy utrzymać naszych ludzi przy życiu, gdy tam dotrą. Te nowe systemy podtrzymywania życia znacznie zwiększą zasięg działania naszych statków.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_FleetResupplyDoctrine_Name</Label>
        <String>Doktryna Uzupełniania Floty</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_FleetResupplyDoctrine_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększ maksymalny rozmiar naszych flot.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_FleetResupplyDoctrine_Dec</Label>
        <String>Podejście oparte na flocie do punktów zaopatrzenia przestaje traktować nasze statki kosmiczne jako jednostki, ale jako komponenty pojedynczej jednostki. Umożliwia to korzystanie z ekonomii skali, która poprawi nasze wysiłki związane z zaopatrzeniem i zwiększy skuteczny zasięg wszystkich naszych statków.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InterstellarResupplyDoctrine_Name</Label>
        <String>Doktryna Międzygwiezdnego Zaopatrzenia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InterstellarResupplyDoctrine_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększ maksymalny rozmiar naszych flot.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InterstellarResupplyDoctrine_Dec</Label>
        <String>Zamiast stałych granic, z którymi pracowaliśmy, Doktryna Międzygwiezdnej Dystrybucji używa bardziej subtelnego i wyrafinowanego systemu &apos;przekazywania&apos; między różnymi centrami zaopatrzenia. Powinno to prowadzić do znacznej poprawy zasięgu floty.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_IntermittentSuspension_Name</Label>
        <String>Przerywane Zawieszenie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_IntermittentSuspension_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększ maksymalny rozmiar naszych flot.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_IntermittentSuspension_Dec</Label>
        <String>Pełny cykl kriogeniczny jest zbyt wolny, aby mógł być użyteczny dla załogi większości statków. Ale ten nowy system Przerwanej Suspensji pozwoli statkom &apos;magazynować&apos; swoje załogi, gdy nie są używane i &apos;rozkręcać&apos; je tylko wtedy, gdy są potrzebne. To powinno pozwolić na oszczędność zasobów, a ostatecznie zwiększyć zasięg naszej floty.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_GalacticResupplyDoctrine_Name</Label>
        <String>Doktryna Uzupełnień Galaktycznych</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_GalacticResupplyDoctrine_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększ maksymalny rozmiar naszych flot.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_GalacticResupplyDoctrine_Dec</Label>
        <String>Nie musimy już polegać na statycznych hubach do zaopatrywania naszych statków. Teraz możemy korzystać z ciągle poruszających się flot zaopatrzeniowych, zarówno obsługiwanych przez załogę, jak i pół-autonomicznych dronów, zawsze dostępnych tam, gdzie są najbardziej potrzebne.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrbitalManufacturing_Name</Label>
        <String>Orbitalne Produkcje</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrbitalManufacturing_ShortDec</Label>
        <String>Odblokowuje Orbitalne Fabryki dla naszych planet.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrbitalManufacturing_Dec</Label>
        <String>Przeniesienie naszych operacji produkcyjnych do środowisk o mikrograwitacji ostatecznie pozwoli na budowę masywnych struktur w przestrzeni kosmicznej. Jeszcze tam nie jesteśmy, ale ten pierwszy krok zawsze miał być największy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrbitalRepair_Name</Label>
        <String>Naprawa Orbitalna</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrbitalRepair_ShortDec</Label>
        <String>Odblokowuje statki Opiekuna, które mogą naprawić naszą flotę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrbitalRepair_Dec</Label>
        <String>Nie jesteśmy już ograniczeni do współdziałania niezależnych załóg, teraz mamy całe obiekty na orbicie zdolne do produkcji statków, z rojami ekip produkcyjnych wytwarzających jednostki szybciej niż kiedykolwiek wcześniej.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrbitalShipAssembly_Name</Label>
        <String>Orbitalne Montowanie Statków</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrbitalShipAssembly_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala na bardziej efektywną budowę statków kosmicznych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrbitalShipAssembly_Dec</Label>
        <String>Orbitalny Montaż Statków to innowacyjna technologia, która rewolucjonizuje sposób, w jaki konstruujemy i dostosowujemy nasze statki kosmiczne. Przenosząc proces budowy statków na orbitę, możemy wykorzystać unikalne właściwości środowiska kosmicznego, znacznie zwiększając naszą efektywność produkcyjną i pozwalając nam na integrację większej różnorodności sprzętu i systemów na naszych okrętach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AdvancedComposites_Name</Label>
        <String>Zaawansowane Kompozyty</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AdvancedComposites_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększ możliwości naszych stoczni.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AdvancedComposites_Dec</Label>
        <String>Ta nowa rodzina materiałów, możliwa dzięki przełomowi w nauce o materiałach, pozwoli nam budować silniejsze, wytrzymalsze i lepiej wyglądające statki niż kiedykolwiek wcześniej.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_LargeHullAssembly_Name</Label>
        <String>Duży Zestaw Kadłuba</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_LargeHullAssembly_ShortDec</Label>
        <String>Odblokowuje statki o [HS=HS_HullSize]dużych[/HS] kadłubach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_LargeHullAssembly_Dec</Label>
        <String>Zwiększanie rozmiaru statków to coś więcej niż tylko dodawanie do nich rzeczy. Zapewnienie, że nie załamią się pod wpływem przyspieszenia, to prawdziwe wyzwanie, ale to wysiłek, który jest doceniany przez nasze załogi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrbitalDeploymentMastery_Name</Label>
        <String>Mistrzostwo w Orbitalnym Rozmieszczeniu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrbitalDeploymentMastery_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększ możliwości naszych stoczni.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrbitalDeploymentMastery_Dec</Label>
        <String>Od pewnego czasu główną przeszkodą w budowie większych statków była kwestia logistyki, dostarczenia wszystkich niezbędnych materiałów, ludzi i sprzętu we właściwym miejscu i czasie. Robimy to lepiej niż kiedykolwiek, a nasze statki będą rosły w siłę dzięki temu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SubspaceFieldCreation_Name</Label>
        <String>Tworzenie Pola Podprzestrzeni</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SubspaceFieldCreation_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększ możliwości naszych stoczni.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SubspaceFieldCreation_Dec</Label>
        <String>Nawet najmocniejsze materiały mają swoje limity, ale jeśli wzmocnimy strukturę naszych statków polami podprzestrzennymi, możemy skonstruować pojazdy o niemal nie do wyobrażenia rozmiarach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MassiveHullConstruction_Name</Label>
        <String>Masywna Budowa Kadłuba</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MassiveHullConstruction_ShortDec</Label>
        <String>Odblokowuje statki o [HS=HS_HullSize]ogromnych[/HS] kadłubach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MassiveHullConstruction_Dec</Label>
        <String>Teraz budujemy statki zdolne do zasłonięcia gwiazd. Jeszcze nie zbudowaliśmy niczego większego niż gwiazda, ale na tym etapie wydaje się to tylko kwestią czasu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_WeakAI_Name</Label>
        <String>Słaba SI</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_WeakAI_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa badania naszych światów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_WeakAI_Dec</Label>
        <String>Prawdziwa sztuczna inteligencja jest trudna do osiągnięcia, jest zarówno luźno zdefiniowana, jak i obliczeniowo kosztowna, niezależnie od użytej definicji. Ale to najnowsze osiągnięcie, wykorzystujące pseudosynaptyczne obwody rozpoznawania wzorców, jest dużym krokiem i powinno znacznie zwiększyć naszą zdolność badawczą.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DroneProduction_Name</Label>
        <String>Produkcja Dronów</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DroneProduction_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala nam rozpocząć konstrukcję Dronów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DroneProduction_Dec</Label>
        <String>Używaliśmy różnych form automatyzacji w naszych procesach produkcyjnych na długo zanim dotarliśmy do gwiazd. Ale ten najnowszy postęp zwiększa ilość autonomii, jaką mogą mieć te urządzenia, tworząc floty dronów, które znacznie zwiększą naszą zdolność produkcyjną.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CollectorDrones_Name</Label>
        <String>Drony Kolekcjonerzy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CollectorDrones_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa produkcję dostarczaną przez naszych Górników z Asteroid.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CollectorDrones_Dec</Label>
        <String>Chociaż nasze zbieranie zasobów od dawna polegało na zdalnych narzędziach, świadomi operatorzy nigdy nie byli daleko od sterów. Najnowszy postęp w samodzielnych dronach do zbierania powinien prowadzić do masowego wzrostu naszej zdolności do zbierania surowców.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AsteroidFactories_Name</Label>
        <String>Fabryki Asteroidów</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AsteroidFactories_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa produkcję dostarczaną przez naszych Górników z Asteroid.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AsteroidFactories_Dec</Label>
        <String>Zaskakująco duża część procesu gromadzenia zasobów poświęcona jest po prostu na znalezienie bezpiecznych punktów podparcia dla platform wydobywczych. Stałe, półtrwałe fabryki na powierzchniach asteroid umożliwią gromadzenie zasobów na zupełnie nową skalę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ResourceExtractionDoctrine_Name</Label>
        <String>Doktryna Ekstrakcji Zasobów</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ResourceExtractionDoctrine_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia nasze wysiłki w kopalnictwie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ResourceExtractionDoctrine_Dec</Label>
        <String>Doktryna Ekstrakcji Zasobów to systemowe podejście do zarządzania zasobami na skalę galaktyczną. Kierowani przez predyktywną inteligencję, która monitoruje nasze potrzeby produkcyjne i łańcuchy dostaw, pozyskujemy zasoby efektywniej i skuteczniej niż kiedykolwiek wcześniej.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_LosslessMining_Name</Label>
        <String>Bezstratne Wydobycie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_LosslessMining_ShortDec</Label>
        <String>Umożliwia budowę modułów ekstraktorów zasobów o określonym celu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_LosslessMining_Dec</Label>
        <String>Nasza mistrzowska umiejętność ekstrakcji zasobów na makroskalę została teraz dopasowana na poziomie subatomowym. Nigdy więcej zasoby nie będą odrzucane z powodu trudności w ich wydobyciu. Osiągnęliśmy prawie doskonałą efektywność górniczą.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DurantiumExtractors_Name</Label>
        <String>Ekstraktory Durantium</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DurantiumExtractors_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala nam na wydobycie więcej Durantium.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DurantiumExtractors_Dec</Label>
        <String>Cenny metal Durantium od dawna był trudny do czystego wydobycia ze swoich naturalnych rud. Te nowe ekstraktory, zbudowane specjalnie do dopasowania do wymagających procesów, powinny znacznie poprawić naszą efektywność w wydobyciu Durantium.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PromethionExtraction_Name</Label>
        <String>Ekstrakcja Promethionu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PromethionExtraction_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala nam na wydobycie większej ilości Promethionu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PromethionExtraction_Dec</Label>
        <String>Rzadki minerał Promethion, teraz tak cenny dla naszej produkcji, od dawna był zbierany prawie przypadkowo. Nowy typ drona do ekstrakcji powinien znacznie zwiększyć szanse na wystąpienie tych szczęśliwych wypadków.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AntiMatterExtraction_Name</Label>
        <String>Ekstrakcja Antymaterii</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AntiMatterExtraction_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala nam na wydobycie więcej Antymaterii.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AntiMatterExtraction_Dec</Label>
        <String>Zbieranie antymaterii to bardzo wyspecjalizowany proces, z którym nasze standardowe drony do zbierania nie radzą sobie za dobrze. Ta nowa, dedykowana rasa powinna okazać się znacznie bardziej efektywna, albo przynajmniej nie wysadzać się w powietrze tak często.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ThuliumExtraction_Name</Label>
        <String>Ekstrakcja Tulitu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ThuliumExtraction_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala nam na wydobycie więcej Tulium.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ThuliumExtraction_Dec</Label>
        <String>Tul jest wymagane precyzyjne połączenie efektów kwantowych, aby oddzielić go od minerałów, w których jest powszechnie spotykany, co można zrobić tylko przy dużym nakładzie energii i kosztów. Odkryto nowy łańcuch efektów, który powinien znacznie zwiększyć efektywność tego procesu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_EleriumExtraction_Name</Label>
        <String>Ekstrakcja Eleriumu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_EleriumExtraction_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala nam na wydobycie większej ilości Elerium.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_EleriumExtraction_Dec</Label>
        <String>Elerium jest tak nieuchwytny, jak jest potężny. Wydobycie go nie jest trudne: najtrudniejsze jest złapanie go, zanim się rozproszy. Dzięki tym nowym technikom, wkrótce zdobędziemy więcej, niż kiedykolwiek będziemy potrzebować.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SupplyDrones_Name</Label>
        <String>Drony zaopatrzeniowe</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SupplyDrones_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala nam na produkcję nanobotów, które mogą ulepszyć nasze kolonie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SupplyDrones_Dec</Label>
        <String>Te nowe drony, zdolne do samodzielnej nawigacji w przestrzeni międzygwiezdnej, zapewnią naszej sieci zaopatrzenia floty nowy stopień elastyczności i skuteczności.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ConstructionDrones_Name</Label>
        <String>Drony Budowlane</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ConstructionDrones_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala nam na ulepszanie naszych statków za pomocą dronów naprawczych, które obsługują całą flotę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ConstructionDrones_Dec</Label>
        <String>Budowa jest jednym z zadań najlepiej nadających się do automatyzacji opartej na dronach, ale jej ogromna skala ograniczała do tej pory nasze wykorzystanie tej technologii. Te nowe drony budowlane powinny wprowadzić ogromną różnicę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ShipUpgradeDrones_Name</Label>
        <String>Ulepszenia Dronów Statku</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ShipUpgradeDrones_ShortDec</Label>
        <String>Odblokowuje nowe ulepszenia dla naszych statków.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ShipUpgradeDrones_Dec</Label>
        <String>Praca i ulepszanie skończonego statku wymaga stopnia elastyczności i precyzji, które zazwyczaj były ograniczone do wykwalifikowanych rzemieślników. Do teraz. Te nowe drony do ulepszania statków łatwo pozwolą nam utrzymać całą naszą flotę wyposażoną w naszą najnowocześniejszą technologię.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_UtilityClouds_Name</Label>
        <String>Chmury Użytkowe</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_UtilityClouds_ShortDec</Label>
        <String>Odblokowuje nowe ulepszenia dla naszych statków.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_UtilityClouds_Dec</Label>
        <String>Stworzenie uniwersalnego drona jest łatwiejsze do powiedzenia niż do zrobienia. Ogromna różnorodność działań, które wymagamy od dronów, oznacza, że liczba narzędzi, które jeden by musiał nosić, jest niepraktyczna. Ale dzięki tworzeniu dronów, które mogą być rekonfigurowane - przez inne drony - chmura dronów może naprawdę służyć prawie każdemu celowi, jaki możemy sobie wyobrazić.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DeepCoreMining_Name</Label>
        <String>Głębokie Wydobycie Rdzenia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DeepCoreMining_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala nam na dostęp do ukrytych minerałów i bogactw, jeśli potrafimy poradzić sobie z generowanym zanieczyszczeniem.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DeepCoreMining_Dec</Label>
        <String>Nasz pozyskiwanie zasobów planetarnych od dawna ograniczało się do samej skorupy globów, które zamieszkujemy. Już nie. Głębokie wydobycie rdzenia umożliwi nam ekstrakcję zasobów w tempie, jakiego nigdy wcześniej nie widzieliśmy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MolecularPrinters_Name</Label>
        <String>Drukarki Molekularne</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MolecularPrinters_ShortDec</Label>
        <String>Odblokowuje nowe ulepszenia dla naszych statków.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MolecularPrinters_Dec</Label>
        <String>Najnowsze osiągnięcia w dziedzinie nauki o materiałach umożliwiły budowę wind kosmicznych, które pozwolą nam łatwiej przenosić materiał w przestrzeń kosmiczną, a stamtąd, na przestrzeni naszej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecursorRelicAnalytics_Name</Label>
        <String>Analiza Relikwii Precursorów</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecursorRelicAnalytics_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia korzyści z relikwii.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecursorRelicAnalytics_Dec</Label>
        <String>Od pewnego czasu znajdujemy relikty pozostawione przez starożytną rasę znana jako Precursors, odkrycia, które doprowadziły do niesamowitych przełomów w różnych dziedzinach. Bardziej skoncentrowane wysiłki na analizie tych relikwii powinny wydobyć jeszcze więcej przydatnych szczegółów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoComputationalTheory_Name</Label>
        <String>Teoria Obliczeniowa Xeno</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoComputationalTheory_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia globalne badania.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoComputationalTheory_Dec</Label>
        <String>Nasze dotychczasowe wysiłki w analizie artefaktów Precursorów były ograniczone przez to, jak bardzo inaczej myślały te istoty. Nowa forma komputera, dostrojona do emulacji dziwnych wzorców używanych przez Precursorów, powinna pomóc zwiększyć efektywność naszych badań.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecursorRelicProficiency_Name</Label>
        <String>Biegłość w Relikwiach Precursorów</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecursorRelicProficiency_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia korzyści z relikwii.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecursorRelicProficiency_Dec</Label>
        <String>Studiowaliśmy relikwie Precursorów tak długo, że odkrycie nowego już nie wprowadza żadnej wielkiej tajemnicy. Procedury testowe, uprzęże i źródła energii zostały doszlifowane do tego stopnia, że Precursorzy z łatwością ujawniają nam swoje sekrety.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_StrongAI_Name</Label>
        <String>Mocna SI</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_StrongAI_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala nam symulować naszych najjaśniejszych umysłów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_StrongAI_Dec</Label>
        <String>Najnowszy przełom w dziedzinie SI umożliwił naszym systemom uczenia się tworzenie nowych ścieżek z prawie geometryczną szybkością, prowadząc do pierwszego pojawienia się naprawdę silnej SI. Wpływ, jaki to będzie miało na nasze programy badawcze, będzie ogromny.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecursorRelicMastery_Name</Label>
        <String>Mistrzostwo w Relikwiach Prekursorów</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecursorRelicMastery_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia korzyści z relikwii.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecursorRelicMastery_Dec</Label>
        <String>Teraz myślimy i postrzegamy wszechświat prawie na tym samym poziomie co niegdyś Precursors. Gdyby spotkali nas, mogliby nas bardzo dobrze uważać za swoich równych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DriveOptimization_Name</Label>
        <String>Optymalizacja Systemu Napędowego</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DriveOptimization_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa prędkość wszystkich statków.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DriveOptimization_Dec</Label>
        <String>Dzięki nieco perswazji, udało nam się przekonać wielu naszych badaczy do opuszczenia ich wygodnych ośrodków badawczych i przeprowadzenia praktycznych badań na pokładzie naszych statków. Efektem tego było imponujące zwiększenie średniej prędkości naszych statków. Niestety, badacze będą musieli wkrótce wrócić do swoich biur, chyba że będziemy kontynuować finansowanie tego przedsięwzięcia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArmedShuttles_Name</Label>
        <String>Uzbrojone Promy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArmedShuttles_Drengin_Name</Label>
        <String>Okręty wojenne</String>
      </StringTable>

      <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArmedShuttles_Drengin_ShortDec</Label>
        <String>Dostarcz prototyp okrętu oblężniczego do podboju małych wrogich światów.</String>
    </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArmedShuttles_Drengin_Dec</Label>
        <String>Galaktyka i jej mieszkańcy muszą zostać zniszczeni, jeśli ma odrodzić się pod naszym panowaniem. Prototypowy Okręt Oblężniczy szybko przyniesie naszą moc słabym.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArmedShuttles_ShortDec</Label>
        <String>Umożliwia budowę uzbrojonych statków kosmicznych.[BR][BR]Zapewnia dwa darmowe okręty wojenne.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArmedShuttles_Dec</Label>
        <String>Statki kosmiczne to delikatne rzeczy, a ich zniszczenie to nie wielki wyczyn. Prawdziwą sztuką jest zniszczenie wroga, zanim on zrobi to samo tobie. Nowy sprzęt będzie wymagany, jeśli mamy nadzieję częściej wychodzić na plusie z tego obliczenia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SpaceWeapons_Name</Label>
        <String>Bronie kosmiczne</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SpaceWeapons_ShortDec</Label>
        <String>Zapewnia dostęp do podstawowych broni do walki kosmicznej.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SpaceWeapons_Dec</Label>
        <String>W wielkim kosmicznym schemacie, nasze statki kosmiczne, delikatne jak są, można porównać do szklanych domów w sąsiedztwie miłośników rzucania kamieniami. Nasze podejście do przetrwania? Opracowanie kamieni, które są, metaforycznie mówiąc, zbyt szybkie na odwet. W ten sposób wchodzimy w ekscytujący (choć nieco niepokojący) świat badań nad bronią kosmiczną. Nasz cel? Doskonalenie sztuki rozbijania szkła bez bycia w domu, gdy zaczynają latać odłamki. To mniej chodzi o to, aby nie rzucać kamieniami, a bardziej o to, aby nasze były niezapomniane.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_WeaponSystems_Name</Label>
        <String>Systemy Broni</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_WeaponSystems_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala na lepszą integrację naszych nowo wynalezionych kosmicznych broni</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_WeaponSystems_Dec</Label>
        <String>Śledzenie i namierzanie wrogich statków stanowi poważne wyzwanie, biorąc pod uwagę astronomiczne prędkości i ogromne odległości - nawet przy prędkościach podświetlnych statki mogą poruszać się prawie tak szybko, jak światło, często na odległości sięgające milionów kilometrów.[BR][BR]Aby przezwyciężyć te trudności, opracowaliśmy zaawansowane komputery celownicze. Chociaż systemy te są duże i wymagają znacznej przestrzeni, mają kluczowe znaczenie dla wypełnienia luki między bliskimi chybieniami a udanymi atakami. Te zaawansowane komputery zwiększają dokładność naszych ataków, oferując znaczną przewagę w kluczowych scenariuszach bojowych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_BeamWeaponTheory_Name</Label>
        <String>Bronie Energetyczne Kierowane</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_BeamWeaponTheory_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala na budowę podstawowych broni z wiązką energetyczną.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_BeamWeaponTheory_Dec</Label>
        <String>Broń energetyczna dostarczy naszą wolę na wrogów z prędkością światła. Ale aby były one możliwe do zastosowania na skalę statków, będziemy potrzebować zapasów energii, kondensatorów, systemów kolimacji i różnorodnych innych powiązanych technologii. Ustanowimy dedykowane pole badawcze, aby zacząć stawiać czoła tym wyzwaniom.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SpaceLasers_Name</Label>
        <String>Alignment Fotoniczny</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SpaceLasers_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa moc naszych broni wiązkowych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SpaceLasers_Dec</Label>
        <String>&apos;Fotoniczne Wyrównanie&apos; zapowiada nową erę w technologii broni wiązkowej, znacznie przewyższającą prostą skalę. Wykorzystując moc samego światła, zagłębiamy się w podstawowe jądro projekcji energii, wyrównując fotony w starannie zaprojektowanych układach skoncentrowanego zniszczenia. To nie jest tylko siła ognia; to ćwiczenie w kwantowej finezji, które przekłada się na znacznie zwiększone obrażenia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ForgedBeamWeapons_Name</Label>
        <String>Kute Bronie Promieniowe</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ForgedBeamWeapons_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa moc naszych broni wiązkowych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ForgedBeamWeapons_Dec</Label>
        <String>Odkryliśmy nowy i bardziej precyzyjny sposób produkcji kryształów skupiających używanych w systemach wiązkowych. Te wykuwane systemy powinny okazać się znacznie bardziej potężne niż poprzednie modele.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_BeamWeaponMiniturization_Name</Label>
        <String>Miniaturyzacja Broni Wiązkowej</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_BeamWeaponMiniturization_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa moc naszych broni typu Beam.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_BeamWeaponMiniturization_Dec</Label>
        <String>Dzięki przełomom w projektowaniu kondensatorów, możemy teraz tworzyć systemy wiązek w znacznie mniejszym formacie niż kiedykolwiek wcześniej.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_BeamWeaponAugmentation_Name</Label>
        <String>Wzmocnienie Broni Wiązkowej</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_BeamWeaponAugmentation_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa moc naszych broni wiązkowych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_BeamWeaponAugmentation_Dec</Label>
        <String>Korzystając z pętli zwrotnej, możemy teraz synchronizować fale energii, które dostarczamy do systemu wiązek, dostarczając znacznie mocniejsze wiązki. Ten system augmentacji powinien uczynić wszystkie nasze bronie wiązkowe bardziej potężnymi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DisruptorBeams_Name</Label>
        <String>Promienie zakłócające</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DisruptorBeams_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa moc naszych broni typu Beam.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DisruptorBeams_Dec</Label>
        <String>Systemy disruptorów opierają się na nagłym dostarczeniu specyficznej kombinacji cząstek subatomowych, które - gdy dostarczone z wystarczająco wysoką energią - zakłócają siły elektromagnetyczne trzymające materię razem. Niebezpieczne rzeczy. Bądźmy ostrożni, komu te wskazujemy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_HighEnergyTransfer_Name</Label>
        <String>Wysokoenergetyczne Przeniesienie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_HighEnergyTransfer_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa moc naszych broni wiązkowych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_HighEnergyTransfer_Dec</Label>
        <String>Szybkie kierowanie energii z naszych systemów generujących do naszych broni to jeden z głównych wąskich gardeł w naszych systemach broni strumieniowej. Nowa forma nadprzewodnika powinna umożliwić znacznie większe prędkości energii, niż widzieliśmy dotychczas.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_BeamIntegrityEnhancement_Name</Label>
        <String>Wzmocnienie Broni Wiązkowej</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_BeamIntegrityEnhancement_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa moc naszych broni wiązkowych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_BeamIntegrityEnhancement_Dec</Label>
        <String>Nawet najmniejsze drgania mogą zakłócić skupienie wiązki broni, co skutkuje zmniejszeniem wydajności obrażeń. Możemy skorygować tę niewydolność za pomocą ulepszonych systemów tłumienia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlasmaBeams_Name</Label>
        <String>Promienie Plazmy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlasmaBeams_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa moc naszych broni energetycznych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlasmaBeams_Dec</Label>
        <String>Nowe odkrycie pozwoliło nam przyspieszać małe cząsteczki do niewiarygodnych prędkości. Czysta masa tych cząsteczek, nie mówiąc już o ich ogromnej temperaturze, powinna gwarantować, że każdy na końcu odbioru będzie miał naprawdę zły dzień.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_HighEnergyPlasmas_Name</Label>
        <String>Wysokoenergetyczne Plazmy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_HighEnergyPlasmas_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa moc naszych broni wiązkowych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_HighEnergyPlasmas_Dec</Label>
        <String>Zajęło nam kilka pokoleń naszych systemów plazmowych, aby wyeliminować wszelkie problemy, ale teraz całe nasze badanie pola bitwy się opłaciło. Właśnie otrzymaliśmy dostawę tych nowych, wyższej energii systemów broni plazmowej.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_BeamCapacitation_Name</Label>
        <String>Kondensacja Wiązki</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_BeamCapacitation_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa moc naszych broni wiązkowych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_BeamCapacitation_Dec</Label>
        <String>Dlaczego spędziliśmy tyle czasu na próby magazynowania energii dla broni energetycznej w naszym wymiarze, skoro obok są całe inne płaszczyzny? Wykorzystując ich pojemność do magazynowania energii, pobraną w odpowiednim momencie, możemy przypuścić znacznie potężniejsze ataki na naszych wrogów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PhasorBeams_Name</Label>
        <String>Promienie Fazowe</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PhasorBeams_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa moc naszych broni energetycznych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PhasorBeams_Dec</Label>
        <String>Tak jak teraz możemy magazynować energię dla naszych systemów broni w sąsiednich rzeczywistościach, moglibyśmy potencjalnie odsyłać części naszych wrogów do tych rzeczywistości również. Nie wszystkie ich części w jednym miejscu, jednak. Jeśli to możliwe, powinniśmy rozrzucać je po kilku wymiarach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PhasedEnergyMagnification_Name</Label>
        <String>Zwiększenie Energii w Fazie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PhasedEnergyMagnification_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa moc naszych broni wiązkowych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PhasedEnergyMagnification_Dec</Label>
        <String>Aby dostarczyć poziomy energii, których naprawdę chcemy, musimy zacząć budować nasze systemy fazowe w sąsiednich wymiarach. W ten sposób powinniśmy być w stanie zgromadzić znacznie większą liczbę cząstek, w tym tych, które nie mieszczą się całkowicie w jednej rzeczywistości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DoomRay_Name</Label>
        <String>Promień Zagłady</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DoomRay_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa moc naszych broni typu Beam.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DoomRay_Dec</Label>
        <String>Generator efektu polifazowej dekoherencji, choć być może bardziej precyzyjna nazwa, nie ma takiego samego emocjonalnego ciężaru jak Promień Zagłady. Myślimy, że nasi wrogowie docenią różnicę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ThermalBlooming_Name</Label>
        <String>Termiczne Rozkwitanie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ThermalBlooming_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa moc naszych broni wiązkowych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ThermalBlooming_Dec</Label>
        <String>Teraz, gdy nasze bronie energetyczne spędzają tak wiele czasu w sąsiednich wymiarach, nie powinno nas zaskakiwać, że spotykają znacznie więcej efektu termicznego kwitnienia, który obserwujemy, gdy są strzelane w naszej własnej atmosferze. Ale teraz, dzięki nauce, możemy kontrolować ten efekt i kierować utraconą energię z powrotem do głównego przepływu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Railguns_Name</Label>
        <String>Działa elektromagnetyczne</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Railguns_ShortDec</Label>
        <String>Umożliwia budowę podstawowej broni kinetycznej.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Railguns_Dec</Label>
        <String>Działa magnetyczne używają układów magnesów do przyspieszania pocisków z przerażającymi prędkościami, wszystko to bez kłopotów czy niebezpieczeństw związanych z manipulacją wybuchowymi materiałami napędowymi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_KineticWeaponEnhancement_Name</Label>
        <String>Wzmocnienie Broni Kinetycznej</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_KineticWeaponEnhancement_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa moc naszych broni kinetycznych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_KineticWeaponEnhancement_Dec</Label>
        <String>Nasi naukowcy od materiałów opracowali nowy stop o znacznie większym potencjale do zastosowania w elektromagnesach. Po zainstalowaniu go w naszych systemach broni kinetycznej, powinno to prowadzić do bardzo zauważalnego wzrostu eksplozji innych rzeczy na dystansie od naszych statków.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_KineticWeaponTargeting_Name</Label>
        <String>Namierzanie Celu Bronią Kinetyczną</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_KineticWeaponTargeting_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa moc naszych broni kinetycznych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_KineticWeaponTargeting_Dec</Label>
        <String>Broń kinetyczna porusza się szybko, ale nie natychmiast. Ulepszone systemy celowania powinny pomóc zapewnić, że dostarczą swoją destrukcyjną energię tam, gdzie najbardziej... nie zrobi to dobrze.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_KineticDischargeMiniaturization_Name</Label>
        <String>Miniaturyzacja Kinetycznego Rozładowania</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_KineticDischargeMiniaturization_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa moc naszych broni kinetycznych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_KineticDischargeMiniaturization_Dec</Label>
        <String>Mniejsze nie zawsze jest lepsze, ale miniaturowe zawsze jest fajniejsze. Dzięki wykorzystaniu efektów interferencyjnych w naszych lepiej nawiniętych cewkach broni kinetycznej, jesteśmy teraz w stanie dostarczyć tę samą ilość pędu magnetycznego naszym znacznie mniejszym pociskom, a więc powodować dużo efektywniejsze wybuchy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_KineticAugmentation_Name</Label>
        <String>Kinetyczna Augmentacja</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_KineticAugmentation_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa moc naszych broni kinetycznych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_KineticAugmentation_Dec</Label>
        <String>Ulepszone mechanizmy przeładowania i doładowania pozwolą naszym systemom broni wystrzeliwać więcej pocisków w krótszym czasie, zwiększając obrażenia na sekundę (DPS) i ogólnie zwiększając cierpienie wśród naszych wrogów (GMAOF).</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PulseCannons_Name</Label>
        <String>Działa Pulsacyjne</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PulseCannons_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa moc naszych broni kinetycznych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PulseCannons_Dec</Label>
        <String>Mało jest różnicy między pociskiem, czy tą samą masą cząstek, uderzającymi z dużą prędkością w bok wrogiego statku. Ale teraz, dzięki pewnym niedawno odkrytym efektom kwantowym, jesteśmy w stanie wystrzeliwać chmury cząstek z dużo większą łatwością, a co za tym idzie, w znacznie większej ilości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_HyperFieldMassDrivers_Name</Label>
        <String>Napędzane Polami Hiperprzestrzennymi Masywne Działa</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_HyperFieldMassDrivers_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa moc naszych broni kinetycznych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_HyperFieldMassDrivers_Dec</Label>
        <String>W końcu znaleźliśmy sposób na wykorzystanie tych samych zasad, które kierują naszymi napędami nadprzestrzennymi, do przyspieszania pocisków. Korzystając z wydłużonych pól hiperprzestrzennych, nasze pociski mogą podróżować w skompresowanej przestrzeni i osiągać niewiarygodne prędkości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ImprovedKineticWeaponDoctrine_Name</Label>
        <String>Udoskonalona Doktryna Broni Kinetycznej</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ImprovedKineticWeaponDoctrine_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa moc naszych broni kinetycznych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ImprovedKineticWeaponDoctrine_Dec</Label>
        <String>Bronie kinetyczne wymagają czegoś więcej niż tylko sprzętu, wymagają całkowicie nowego sposobu prowadzenia wojny. Wszystko, od taktyki, celowania, po manewry statków, musi być dostosowane do tego nowego środka destrukcji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_GravitonGuns_Name</Label>
        <String>Działa Gravitonowe</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_GravitonGuns_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa moc naszych broni kinetycznych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_GravitonGuns_Dec</Label>
        <String>Gravitony nie oddziałują z naszymi konwencjonalnymi działami impulsowymi kinetycznymi. Wymagało to równoległych przełomów w nauce o cząstkach i kosmologii, aby opracować mechanizm do nawet manipulowania nimi. Ale kiedy to zostało zrobione, możemy strzelać ładunkami do naszych wrogów, które dosłownie rozerwą ich od środka.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExoticMassWeaponry_Name</Label>
        <String>Egzotyczne Bronie Masowe</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExoticMassWeaponry_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa moc naszych broni kinetycznych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExoticMassWeaponry_Dec</Label>
        <String>Broń kinetyczna nie jest łatwo dostosowana do pocisków wybuchowych. Potrzebny był nowy rodzaj egzotycznego materiału, aby dokonać przełomu, dostarczając pociski z &apos;wtopioną&apos; w nie latentną energią wybuchową.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InertiaEnhancement_Name</Label>
        <String>Wzmacniacz Bezruchu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InertiaEnhancement_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa moc naszych broni kinetycznych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InertiaEnhancement_Dec</Label>
        <String>Nowa forma pocisku, która zachowuje znaczną część swojej masy w sąsiednim wymiarze, pozwoli nam strzelać stosunkowo lekkimi rundami z niesamowitą prędkością. Przywiozą swoją pełną masę na cel tylko przy uderzeniu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_QuantumPulseDriver_Name</Label>
        <String>Napęd Kwantowy na Impulsy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_QuantumPulseDriver_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa moc naszych broni kinetycznych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_QuantumPulseDriver_Dec</Label>
        <String>Nasza najnowsza forma broni kinetycznej wykorzystuje specjalnie splecione cząstki kwantowe, które po uderzeniu, &apos;zamieniają&apos; małe części naszego celu między sobą. W skrócie, powodują one zupełny chaos na poziomie molekularnym, któremu żadna zbroja nie ma szans przeciwstawić się.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_KineticWeaponMastery_Name</Label>
        <String>Mistrzostwo w Użyciu Broni Kinetycznej</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_KineticWeaponMastery_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa moc naszych broni kinetycznych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_KineticWeaponMastery_Dec</Label>
        <String>Nasze postępy w tej dziedzinie nie są pojedynczym przełomem, ale odzwierciedleniem ilości wysiłku, jaki zainwestowaliśmy w systemy broni kinetycznej. Opanowaliśmy celowanie, taktykę, produkcję, operacje i systemy ładowania potrzebne do stworzenia broni kinetycznej pierwszej klasy, wydobywając efektywność z każdego możliwego systemu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_BlackholeGun_Name</Label>
        <String>Działo Czarnej Dziury</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_BlackholeGun_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa moc naszych broni kinetycznych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_BlackholeGun_Dec</Label>
        <String>Działo Czarnej Dziury to nie pomyłka ani kolorowe przesadzenie. To broń, która strzela czarnymi dziurami. Czarne dziury są bardzo małe, dla sprawiedliwości - nie jesteśmy nieodpowiedzialni. Ale są prawdziwe i jeśli nam się nie podobasz, będą lecieć w twoją stronę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MassManipulation_Name</Label>
        <String>Manipulacja Masą</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MassManipulation_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa moc naszych broni kinetycznych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MassManipulation_Dec</Label>
        <String>Przełom w naukach o cząstkach pozwolił nam na strzelanie cząstkami, które technicznie są bezmasowe, przynajmniej do momentu, kiedy reakcja łańcuchowa kwantowa rozpada się do określonego punktu. Mieszając te cząstki z konwencjonalną materią, możemy strzelać praktycznie cieniutkimi pociskami, które stają się znacznie cięższe w drodze do celu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AvengerMissileSystem_Name</Label>
        <String>System Pocisków Mściciela</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AvengerMissileSystem_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala na budowę podstawowych broni rakietowych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AvengerMissileSystem_Dec</Label>
        <String>Systemy rakietowe umożliwiają korektę celowania w locie, co sprawia, że większość form manewrów unikowych staje się bezcelowa. Ten nowy system Avenger pokaże, jak niebezpieczna i elastyczna może być wojna rakietowa.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ImprovedMissileTargeting_Name</Label>
        <String>Ulepszony system celowania rakiet</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ImprovedMissileTargeting_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa moc naszych rakietowych broni.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ImprovedMissileTargeting_Dec</Label>
        <String>Celem istnienia pocisków rakietowych jest ich zdolność do korygowania kursu, trafiając w cele bez względu na miejsce. A jednak tak rozczarowująco często chybione. Powinniśmy przeznaczyć więcej zasobów na poprawę ich systemów celowania.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MissilePayloadOptimization_Name</Label>
        <String>Optymalizacja Ładunku Pocisku Rakietowego</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MissilePayloadOptimization_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa moc naszych rakietowych broni.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MissilePayloadOptimization_Dec</Label>
        <String>Kształtowane ładunki wybuchowe nie są dla nas nową technologią, ale wymagać będzie pewnego eksperymentowania, aby dowiedzieć się, jak najlepiej zastosować tę technikę do niszczenia statków kosmicznych. Słabo zaprojektowane, zmarnują dużą część swojej energii z tyłu swoich celów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ImprovedMissileWarfareDoctrine_Name</Label>
        <String>Udoskonalona Doktryna Wojny Rakietowej</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ImprovedMissileWarfareDoctrine_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa moc naszych rakietowych broni.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ImprovedMissileWarfareDoctrine_Dec</Label>
        <String>Istnieją wyraźne manewry i taktyki charakterystyczne dla wojny rakietowej, na których musimy szkolić naszych dowódców statków. Zarządzanie zasięgiem i zachowanie stadne mogłyby wypełnić podręczniki.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PayloadMiniaturization_Name</Label>
        <String>Miniaturyzacja Ładunku</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PayloadMiniaturization_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa moc naszych rakietowych broni.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PayloadMiniaturization_Dec</Label>
        <String>To proste obliczenie. Jeśli możemy dostarczyć tę samą ilość potencjału destrukcyjnego w mniejszym pocisku, możemy nosić ich więcej. Albo inne sprzęty, przypuszczamy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DevastatorMissileSystem_Name</Label>
        <String>System Pocisków Phoenix</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DevastatorMissileSystem_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa moc naszych rakietowych broni.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DevastatorMissileSystem_Dec</Label>
        <String>System rakietowy Devastator korzysta z nowej formy mikro-fuzji głowic, która pozwoli nam zwiększyć zarówno siłę niszczącą naszych własnych statków, jak i ogólne niezadowolenie wroga, o ogromne ilości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AdaptiveMissileSystem_Name</Label>
        <String>Adaptacyjny System Pocisków Rakietowych</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AdaptiveMissileSystem_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa moc naszych rakietowych broni.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AdaptiveMissileSystem_Dec</Label>
        <String>Adaptacyjny System Rakietowy wykorzystuje informacje o celowaniu z rakiet partnerskich do informowania zarówno obecnej grupy, jak i późniejszych salw. Ciągle się uczą.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ImprovedMissileProduction_Name</Label>
        <String>Ulepszona Produkcja Pocisków</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ImprovedMissileProduction_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa moc naszych rakietowych broni.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ImprovedMissileProduction_Dec</Label>
        <String>Nasze systemy rakietowe działają najlepiej, gdy są wystrzeliwane masowo. Wszystko, co możemy zrobić po stronie dostaw, aby rakiety były tańsze, gwarantuje, że ta masa będzie obecna w momencie prawdy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PhotonicWarheadSystem_Name</Label>
        <String>System Bojowych Głowic Fotonowych</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PhotonicWarheadSystem_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa moc naszych rakietowych broni.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PhotonicWarheadSystem_Dec</Label>
        <String>Głowice fotonowe uwalniają przy uderzeniu niewyobrażalnie wysoką energię fotonów, znacznie przekraczającą to, co jest wydzielane przez zwykłe reakcje fuzyjne. Nasi naukowcy są nieco niepewni co do szczegółów, ale to nie powstrzymało ich przed przekształceniem tego w broń.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AntimatterDetonation_Name</Label>
        <String>Detonacja Antymaterii</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AntimatterDetonation_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa moc naszych rakietowych broni.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AntimatterDetonation_Dec</Label>
        <String>Poprzez wbudowanie prawdziwej SI w nasze systemy rakietowe, nasze rakiety będą bardziej adaptowalne i znacznie skuteczniejsze w unikaniu środków przeciwdziałania wroga.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AdvancedMissileDoctrine_Name</Label>
        <String>Zaawansowana Doktryna Rakietowa</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AdvancedMissileDoctrine_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa moc naszych rakietowych broni.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AdvancedMissileDoctrine_Dec</Label>
        <String>Każdy wystrzelony pocisk ma obszar, w którym może skutecznie trafić w swój cel. Nakładanie się tych obszarów i wpływ, jaki mają na manewry przeciwnika, to niesamowicie skomplikowane zagadnienie, ale jeśli go opanujemy, możemy być w stanie skłonić naszego wroga do dosłownie wlatywania w nasze pociski.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_QuantumTorpedoSystem_Name</Label>
        <String>System Torpedów Kwantowych</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_QuantumTorpedoSystem_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa moc naszych broni rakietowych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_QuantumTorpedoSystem_Dec</Label>
        <String>Skutki, jakie wywołuje torpeda kwantowa po uderzeniu, są z definicji nieco nieprzewidywalne. Części wrogiego statku już nie istnieją, albo przynajmniej istnieją w dość złym miejscu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MissileWarfareMastery_Name</Label>
        <String>Mistrzostwo w Wojnie Rakietowej</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MissileWarfareMastery_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa moc naszych rakietowych broni.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MissileWarfareMastery_Dec</Label>
        <String>Udało nam się! Wykrzesaliśmy każdą możliwą efektywność z naszych systemów rakietowych, dopracowując te bronie do granic ich potencjału. Nasze statki mogą napełnić całe systemy rakietami, zasypując zniszczeniem kogo tylko zechcą.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_NightmareMissileSystem_Name</Label>
        <String>System Pocisków Koszmaru</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_NightmareMissileSystem_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa moc naszych rakietowych broni.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_NightmareMissileSystem_Dec</Label>
        <String>Rakieta Koszmar używa pary szybko orbitujących singularności, stabilnych podczas przechowywania i lotu, ale gwałtownie mniej stabilnych po uderzeniu. Efekt, jaki dwie niewyważone singularności mogą mieć na statki wroga, jest rzeczywiście poważny. Co więcej, zwykle strzelamy więcej niż jedną taką rakietą na raz.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CascadingDetonations_Name</Label>
        <String>Kaskadowe Detonacje</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CascadingDetonations_ShortDec</Label>
        <String>Zwiększa moc naszych rakietowych broni.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CascadingDetonations_Dec</Label>
        <String>Kaskadowe głowice nie tylko wybuchają, ale indukują małe reakcje fuzyjne w samej zbroi wroga, powodując reakcje łańcuchowe przez kilka bardzo ekscytujących sekund po uderzeniu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DefensiveStudies_Name</Label>
        <String>Studia Obronne</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DefensiveStudies_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala nam zacząć budowanie zaawansowanych systemów w naszych najbardziej narażonych celach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DefensiveStudies_Dec</Label>
        <String>Statki kosmiczne są kruchymi rzeczami, z małą nadzieją na przetrwanie nawet przy obecnym poziomie technologii broni. Powinniśmy opracować nowe systemy, które dadzą naszym statkom szansę na przetrwanie konfrontacji z wrogimi siłami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_EvasiveTactics_Name</Label>
        <String>Manewry unikowe</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_EvasiveTactics_ShortDec</Label>
        <String>Odblokowuje zakłócacze broni, które mogą zwiększyć unikanie naszych statków</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_EvasiveTactics_Dec</Label>
        <String> Ta rewolucyjna technologia wprowadza zaawansowane techniki zakłócania, które utrudniają wrogim systemom namierzenie. </String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArmorDefenseTheory_Name</Label>
        <String>Teoria Obrony Pancernej</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArmorDefenseTheory_ShortDec</Label>
        <String>Zaawansowana Zbroja ochroni nasze statki przed atakami kinetycznymi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArmorDefenseTheory_Dec</Label>
        <String>Pancerz jest najbardziej koncepcyjnie prostym z systemów obronnych, ale w tej prostocie kryje się wiele subtelności, które musimy opanować. Nie możemy po prostu przypiąć ciężaru do naszych statków bez naruszenia ich efektywności. Potrzebne jest bardziej subtelne rozwiązanie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ImprovedArmorScience_Name</Label>
        <String>Udoskonalona Nauka o Pancerzu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ImprovedArmorScience_ShortDec</Label>
        <String>Postępy w technologii materiałowej zapewnią nam lżejszą i mocniejszą Zbroję.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ImprovedArmorScience_Dec</Label>
        <String>Poprzez poświęcenie zasobów na nauki o materiałach i fabrykację, powinniśmy być w stanie zbudować gęstsze, bardziej wytrzymałe systemy pancerne, a w konsekwencji, gęstsze, bardziej wytrzymałe statki kosmiczne.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArmorMaterialScience_Name</Label>
        <String>Nauka o Materiałach Pancerza</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArmorMaterialScience_ShortDec</Label>
        <String>Postępy w technologii materiałowej zapewnią nam lżejszą i mocniejszą Zbroję.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArmorMaterialScience_Dec</Label>
        <String>Nasi naukowcy z innych dziedzin - szczególnie fizyki cząstek i planetologii - regularnie opracowują lub natykają się na nowe materiały, które mają potencjał jako substancje pancerne. Powinniśmy ustanowić reżimy wymiany informacji, aby ich przełom stał się naszym.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DiamonicArmorComposite_Name</Label>
        <String>Kompozytowa Zbroja Diaboliczna</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DiamonicArmorComposite_ShortDec</Label>
        <String>Postępy w technologii materiałowej zapewnią nam lżejszą i mocniejszą Zbroję.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DiamonicArmorComposite_Dec</Label>
        <String>Diamond, mimo że jest bardzo twardy, jest koszmarnie drogi i podatny na pęknięcia. Ustanawiając warstwowe kompozyty z diamentu i konwencjonalnej pancernej blachy, możemy wyprodukować materiał, który jest zarówno niezwykle wytrzymały, jak i możliwy do wyprodukowania na dużą skalę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SelfHealingArmor_Name</Label>
        <String>Samonaprawiająca się Zbroja</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SelfHealingArmor_ShortDec</Label>
        <String>Postępy w technologii materiałowej zapewnią nam lżejszą i mocniejszą Zbroję.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SelfHealingArmor_Dec</Label>
        <String>Podczas uderzenia, material fizyczny pancerza nigdzie się nie przemieszcza; jest tylko zniekształcany w kształt, który sprawia, że jest znacznie mniej efektywny. Dzięki użyciu nowego gatunku stopów topnych w naszych płytach, możemy spowodować, że te dziury i rozdarcia samodzielnie się naprawiają, wykorzystując ukrytą energię cieplną samego uderzenia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArmorDensityImprovements_Name</Label>
        <String>Ulepszenia Gęstości Pancerza</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArmorDensityImprovements_ShortDec</Label>
        <String>Postępy w technologii materiałowej zapewnią nam lżejszą i mocniejszą Zbroję.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArmorDensityImprovements_Dec</Label>
        <String>Do tej pory gęstość materiału zawsze była związana z jego strukturą, faktem wszechświata, którego dotychczas nie mogliśmy zmienić. Ale dzięki odkryciu nowego pola naukowego, które jest w stanie zmniejszyć odległości międzyatomowe, wszystkie nasze materiały mogą być bardziej gęste, a więc trwalsze. Dosłownie ulepszamy tu wszechświat.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrganicArmor_Name</Label>
        <String>Organiczna Zbroja</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrganicArmor_ShortDec</Label>
        <String>Postępy w technologii materiałowej zapewnią nam lżejszą i mocniejszą Zbroję.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrganicArmor_Dec</Label>
        <String>Cząsteczki oparte na węglu mogą być niezwykle twarde - na przykład diament. Ale do tej pory te krystaliczne struktury powstawały tylko pod wpływem intensywnych ciśnień. Nowo odkryta forma chemii układa cząsteczki węgla w niezwykle gęstych formacjach i może wytwarzać zdumiewająco wytrzymałe powłoki o niesamowitych właściwościach samonaprawczych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AdaptiveArmorImprovements_Name</Label>
        <String>Udoskonalenia Adaptacyjnej Zbroi</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AdaptiveArmorImprovements_ShortDec</Label>
        <String>Postępy w technologii materiałowej zapewnią nam lżejszą i mocniejszą Zbroję.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AdaptiveArmorImprovements_Dec</Label>
        <String>Pociski nie są niewidzialne - nasze sensory łatwo widzą, co ma nas uderzyć. Kierując pola utwardzające w miejsca, gdzie spodziewane są uderzenia, możemy uczynić naszą zbroję bardziej efektywnie odporną prawie bez żadnych kosztów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExoticArmorMaterials_Name</Label>
        <String>Egzotyczne Materiały na Pancerz</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExoticArmorMaterials_ShortDec</Label>
        <String>Postępy w technologii materiałowej zapewnią nam lżejszą i mocniejszą Zbroję.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExoticArmorMaterials_Dec</Label>
        <String>Większość materiałów, z którymi pracujemy, pochodzi z tego wszechświata, co jest w porządku... po prostu trochę nudne. Ale są możliwe wszechświaty, w których różne stałe fizyczne są bardziej sprzyjające pancerzom. Bardziej ściśle upakowane cząsteczki, tego typu rzeczy. Jeśli &apos;pożyczymy&apos; te materiały na nasze potrzeby, na pewno nikt w tych innych wszechświatach nie będzie miał nic przeciwko.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_NullPointArmor_Name</Label>
        <String>Zbroja Punkt Zero</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_NullPointArmor_ShortDec</Label>
        <String>Postępy w technologii materiałowej zapewnią nam lżejszą i mocniejszą Zbroję.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_NullPointArmor_Dec</Label>
        <String>Poprzez pokrycie naszej zbroi warstwą ściśle zawartych sztucznych osobliwości możemy zapewnić, że wszelkie nadchodzące pociski zostaną unicestwione, zanim dotkną nas. Manipulacja takimi materiałami jest nieco skomplikowana i musimy uważać, aby nie uderzyć w nic, ale wszystko powinno być wykonalne.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_TemperedArmor_Name</Label>
        <String>Utwardzana Zbroja</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_TemperedArmor_ShortDec</Label>
        <String>Postępy w technologii materiałowej zapewnią nam lżejszą i mocniejszą Zbroję.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_TemperedArmor_Dec</Label>
        <String>Długo obserwowali to ci, którzy naprawiają statki, że panele pancerne, które już raz zostały uderzone, są znacznie twardsze niż ich nienaruszone sąsiedztwo. Jeśli możemy sztucznie wywołać ten sam efekt, powinniśmy być w stanie stworzyć znacznie mocniejsze statki.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_EnergyDeflectionTheory_Name</Label>
        <String>Teoria Odbicia Energii</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_EnergyDeflectionTheory_ShortDec</Label>
        <String>Podstawowe tarcze ochronią nas przed atakami wiązkowymi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_EnergyDeflectionTheory_Dec</Label>
        <String>Skierowane wiązki energii to potężna nowa broń, której często używają nasi wrogowie. Przeciwdziałanie im będzie wymagało nowego obszaru nauki, wykorzystującego równe lub większe ilości energii, ułożone w pola obronne.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_EnergyDissipationStrategies_Name</Label>
        <String>Strategie Rozpraszania Energii</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_EnergyDissipationStrategies_ShortDec</Label>
        <String>Odpierając nadchodzącą energię, nasze Tarcze mają mniej do oparcia,</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_EnergyDissipationStrategies_Dec</Label>
        <String>Energia, którą nasze tarcze absorbują, nie znika - to niemożliwe, przynajmniej w tym wszechświecie. Musi być jakoś wydalana, a my będziemy musieli badać nowe technologie, aby zrobić to bez szkody dla siebie w procesie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_EnergyShields_Name</Label>
        <String>Energetyczne Tarcze</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_EnergyShields_ShortDec</Label>
        <String>Postępy w technologii energetycznej zapewnią nam silniejsze tarcze.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_EnergyShields_Dec</Label>
        <String>Podczas gdy wcześniejsze modele odbijały nadchodzącą energię za pomocą precyzyjnie zaplanowanych kontrataków, nasze najnowsze systemy odbijające są zdolne do projektowania całych tarcz wokół naszych statków, tworząc klasyczny efekt statku w bańce, o którym długo marzyliśmy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ShieldEnhancements_Name</Label>
        <String>Wzmocnienia Tarczy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ShieldEnhancements_ShortDec</Label>
        <String>Postępy w technologii energetycznej zapewnią nam silniejsze tarcze.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ShieldEnhancements_Dec</Label>
        <String>Poprzez zwiększenie liczby instalowanych na naszych statkach emiterów osłon, możemy zapewnić, że żaden pojedynczy sektor nie zostanie przytłoczony nadchodzącą energią, pozwalając sieciom emiterów osłon na wzajemne wsparcie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ShieldRegeneration_Name</Label>
        <String>Regeneracja Tarczy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ShieldRegeneration_ShortDec</Label>
        <String>Postępy w technologii energetycznej zapewnią nam silniejsze tarcze.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ShieldRegeneration_Dec</Label>
        <String>Głównym powodem, dla którego tarcze &apos;zużywają się&apos;, jest rozpraszanie energii. Zwiększając drastycznie nasze sieci rozpraszania - aż do tymczasowego magazynowania nadchodzącej energii, aby kierować ją z powrotem do naszych tarcz - możemy zapewnić, że nasze tarcze będą się ładować szybciej niż kiedykolwiek.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ShieldAugmentation_Name</Label>
        <String>Wzmacnianie Tarczy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ShieldAugmentation_ShortDec</Label>
        <String>Postępy w technologii energetycznej zapewnią nam silniejsze tarcze.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ShieldAugmentation_Dec</Label>
        <String>Do tej pory tarcze zawsze były w jednej warstwie, ze względu na ograniczenia w naszej zdolności do projektowania przez nasze własne tarcze. Ale przygotowując tymczasową nową tarczę gotową do rozmieszczenia w przestrzeni za tarczą, która ma zaraz ulec awarii, możemy skutecznie bronić się na głębokość.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_GravimetricShields_Name</Label>
        <String>Tarcze Grawimetryczne</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_GravimetricShields_ShortDec</Label>
        <String>Postępy w technologii energetycznej zapewnią nam silniejsze tarcze.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_GravimetricShields_Dec</Label>
        <String>Światło może być zakrzywiane przez grawitację; wiadomo o tym od wieków. Ale zabrało nam trochę czasu, abyśmy mogli sztucznie generować grawitację - choć w bardzo lokalny sposób - na tyle mocno, aby rozpraszać i odbijać nadchodzące ataki energetyczne.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ShieldFrequencyModulation_Name</Label>
        <String>Modulacja Częstotliwości Tarczy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ShieldFrequencyModulation_ShortDec</Label>
        <String>Postępy w technologii energetycznej zapewnią nam silniejsze tarcze.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ShieldFrequencyModulation_Dec</Label>
        <String>Chociaż to brzmi jak coś, co ktoś właśnie wymyślił na poczekaniu, Modulacja Częstotliwości Tarczy wykorzystuje bardzo realną naukę o częstotliwościach do modulacji naszych tarcz w sposób, który czyni je bardziej skutecznymi. Bardzo skomplikowane rzeczy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ShieldFocusAdaption_Name</Label>
        <String>Adaptacja Skupienia na Tarczy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ShieldFocusAdaption_ShortDec</Label>
        <String>Postępy w technologii energetycznej zapewnią nam silniejsze tarcze.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ShieldFocusAdaption_Dec</Label>
        <String>Zdumiewająca ilość energii wydzielanej przez nasze tarcze marnuje się, kierując się całymi łukowymi minutami poza oś od nadchodzących uderzeń. Poprzez lepsze dostrojenie naszych emiterów tarcz do bardziej precyzyjnego skupienia na nadchodzącej energii, możemy wyprodukować silniejsze, bardziej skuteczne tarcze.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InvulnerabilityShields_Name</Label>
        <String>Tarcze Niezniszczalności</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InvulnerabilityShields_ShortDec</Label>
        <String>Postępy w technologii energetycznej zapewnią nam silniejsze tarcze.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InvulnerabilityShields_Dec</Label>
        <String>System Tarczy Niezwyciężoności kieruje niemal supernową ilość energii na zewnątrz z naszego statku, niszcząc wszystko, z wyjątkiem najbardziej zażartych ataków skierowanych w naszą stronę. Być może nie jest ona naprawdę niezwyciężona, ale niewielu jest tam osób, które mogą sprawdzić różnicę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ShieldHarmonics_Name</Label>
        <String>Harmonika Tarczy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ShieldHarmonics_ShortDec</Label>
        <String>Postępy w technologii energetycznej zapewnią nam silniejsze tarcze.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ShieldHarmonics_Dec</Label>
        <String>Nasze tarcze mogą wykorzystać efekty zakłóceń generowane, gdy dwie fale się zderzają. Dzięki użyciu bardzo precyzyjnych czujników do mierzenia nadchodzącej energii i szybkiemu dostosowywaniu naszych emiterów tarcz, nasze tarcze powinny okazać się bardziej wytrzymałe, niemal bez dodatkowych kosztów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MissileCountermeasures_Name</Label>
        <String>Przeciwdziałania Rakietowe</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MissileCountermeasures_ShortDec</Label>
        <String>Postępy w technologii celowania zwiększą naszą ochronę przed pociskami rakietowymi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MissileCountermeasures_Dec</Label>
        <String>Pociski rakietowe mogą zawierać wystarczająco dużo energii wybuchowej i odłamków, aby rozerwać nasze statki. Najlepszym środkiem obrony jest zniszczenie ich, zanim dotrą do naszych statków. Powinniśmy prowadzić badania nad systemami przeciwdziałania, które mogą dokładnie to zrobić.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AntiMissileGuidanceSystem_Name</Label>
        <String>System Kierowania Antyrakietowego</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AntiMissileGuidanceSystem_ShortDec</Label>
        <String>Postępy w technologii celowania zwiększą naszą ochronę przed pociskami rakietowymi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AntiMissileGuidanceSystem_Dec</Label>
        <String>Pociski rakietowe są same w sobie kruche i mogą być łatwo zniszczone, jeśli przejdą przez małą chmurę odłamków. Systemy antyrakietowe, które śledzą i niszczą te nadchodzące ataki, będą wielkim atutem dla naszych statków.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PointDefenseSystem_Name</Label>
        <String>System Obrony Punktowej</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PointDefenseSystem_ShortDec</Label>
        <String>Postępy w technologii celowania zwiększą naszą ochronę przed pociskami rakietowymi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PointDefenseSystem_Dec</Label>
        <String>Zapomnij o naszych wcześniejszych generacjach rakiet przechwytujących. Miniaturowe działa szynowe z niezależnymi systemami śledzenia mogą służyć jako znacznie bardziej ochronne systemy obrony punktowej.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AntiMissileClusters_Name</Label>
        <String>Klastry Antyrakietowe</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AntiMissileClusters_ShortDec</Label>
        <String>Postępy w technologii celowania zwiększą naszą ochronę przed pociskami rakietowymi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AntiMissileClusters_Dec</Label>
        <String>Używając amunicji kasetowej w naszych systemach przeciwrakietowych, obronne pociski, które wystrzeliwują, będą w stanie wypełnić znacznie więcej przestrzeni obronnym odłamkiem.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CountermeasureEfficiency_Name</Label>
        <String>Skuteczność Środków Zaradczych</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CountermeasureEfficiency_ShortDec</Label>
        <String>Postępy w technologii celowania zwiększą naszą ochronę przed pociskami rakietowymi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CountermeasureEfficiency_Dec</Label>
        <String>Jeśli nasze pociski przeciwdziałające koordynowałyby swoje działania wzajemnie - na przykład nie wybierając wszystkie tego samego celu - mogłyby okazać się znacznie bardziej skuteczne. Będziemy musieli przepisać nasze systemy kierowania obroną, ale powinno to być w naszym zasięgu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PointDefenseArrays_Name</Label>
        <String>Systemy Obrony Punktowej</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PointDefenseArrays_ShortDec</Label>
        <String>Postępy w technologii celowania zwiększą naszą ochronę przed pociskami rakietowymi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PointDefenseArrays_Dec</Label>
        <String>Poprzez umieszczanie naszych dział obrony punktowej w skoordynowanych bateriach, możemy zapewnić, że zarządzają swoimi polami ognia znacznie skuteczniej i wypełniają znacznie większą objętość przestrzeni ogniem obronnym.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AIGuidedPointDefense_Name</Label>
        <String>AI Sterowany Punktowy System Obrony</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AIGuidedPointDefense_ShortDec</Label>
        <String>Postępy w technologii celowania zwiększą naszą ochronę przed pociskami rakietowymi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AIGuidedPointDefense_Dec</Label>
        <String>Poprzez instalację specjalistycznych systemów AI na naszych bateriach systemów obrony punktowej, możemy zapewnić, że będą one celować w nadchodzące pociski z doskonałą efektywnością.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AntiMissileDroneSentries_Name</Label>
        <String>Drony Stróżujące przeciwko Pociskom Rakietowym</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AntiMissileDroneSentries_ShortDec</Label>
        <String>Postępy w technologii celowania zwiększą naszą ochronę przed pociskami rakietowymi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AntiMissileDroneSentries_Dec</Label>
        <String>Im większa odległość, z której możemy nawiązać kontakt z nadchodzącymi pociskami, tym dłużej przetrwamy. Drony strażnicze, działające w zmiennych odległościach od kadłubów naszych statków, mogą przenosić całą moc ognia naszych regularnych systemów obronnych i tym samym zapewniać obronę na głębokości.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PhantomTargetEnhancement_Name</Label>
        <String>Wzmacnianie Celu Fantoma</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PhantomTargetEnhancement_ShortDec</Label>
        <String>Postępy w technologii celowania zwiększą naszą ochronę przed pociskami rakietowymi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PhantomTargetEnhancement_Dec</Label>
        <String>Nasi wrogowie to nie idioci - inaczej nie zasługiwali by na ten tytuł. Ich nadchodzące pociski wypracowały bardzo zaawansowane kontrprzeciwdziałania, tworząc fantomy sensorów, aby oszukać nasze systemy. Będziemy potrzebować nowego systemu sensorowego, aby utrzymać się na bezpiecznej stronie tej krzywej technologicznej.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AeronMissileDefense_Name</Label>
        <String>Obrona Rakietowa Aeron</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AeronMissileDefense_ShortDec</Label>
        <String>Postępy w technologii celowania zwiększą naszą ochronę przed pociskami rakietowymi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AeronMissileDefense_Dec</Label>
        <String>System Obrony Rakietowej Aeron wystrzeliwuje rakiety obronne na dziko nieprzewidywalnych trasach, dezorientując obronne manewry nadchodzących pocisków. Pomimo pozornie losowych początkowych wybuchów, Aerony nieuchronnie kierują się na swoje cele, wypełniając niebo pięknymi eksplozjami, wystarczająco daleko od naszych statków, aby cieszyć się nimi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecisionCountermeasures_Name</Label>
        <String>Precyzyjne Środki Przeciwdziałania</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecisionCountermeasures_ShortDec</Label>
        <String>Postępy w technologii celowania zwiększą naszą ochronę przed pociskami rakietowymi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecisionCountermeasures_Dec</Label>
        <String>Zdecydowanie zbyt wiele naszych wysiłków przeciwdziałających idzie na marne. Ulepszone systemy celowania, sensory i prędkość przechwytująca powinny gwarantować, że marnujemy jak najmniej naszej obronnej siły ognia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SpaceDoctrine_Name</Label>
        <String>Doktryna Kosmiczna</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SpaceDoctrine_ShortDec</Label>
        <String>Odblokowuje statki klasy Fregata.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SpaceDoctrine_Dec</Label>
        <String>Kosmos nie jest tylko wielki, jest również niebezpieczny. To jest podwójnie prawdziwe, jeśli istnieją obcy, którzy próbują zniszczyć nasze statki. Doktryna Kosmiczna zakłada utworzenie departamentu w naszym rządzie mającego na celu zorganizowanie zarówno publicznego, jak i prywatnego sektora do współpracy, aby zapewnić przetrwanie naszej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CruiserDoctrine_Name</Label>
        <String>Doktryna Krążownika Bojowego</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CruiserDoctrine_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala nam na budowę i projektowanie statków kosmicznych klasy krążownik.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CruiserDoctrine_Dec</Label>
        <String>Doktryna Krążownika Bojowego to kluczowa technologia, która umożliwia budowę wysoce zaawansowanych i potężnych krążowników bojowych dla naszej floty. Te potężne okręty wojenne mają budzić strach w sercach naszych wrogów i zapewnić naszej cywilizacji miejsce wśród gwiazd.[BR][BR]Doktryna Krążownika Bojowego ustanawia wyspecjalizowany dział w naszej infrastrukturze rządowej i wojskowej, poświęcony rozwojowi, rozmieszczeniu i utrzymaniu tych budzących respekt okrętów. Koordynując wysiłki instytucji publicznych, prywatnych wykonawców i strategów wojskowych, doktryna zapewnia płynną integrację najnowocześniejszej technologii, doskonałej siły ognia i wiedzy taktycznej w projektowaniu naszych krążowników bojowych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_FlexibleBulkheads_Name</Label>
        <String>Elastyczne Ścianki Działowe</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_FlexibleBulkheads_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala nam na umieszczenie większej ilości komponentów w projektach statków.</String>
    </StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_StarshipRefits_Name</Label>
		<String>Modernizacje Gwiezdnych Statków</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_StarshipRefits_ShortDec</Label>
		<String>Umożliwia modernizację statków za pomocą najlepszego sprzętu.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>MasterTech_StarshipRefits_Dec</Label>
		<String>Jeśli chodzi o modernizację istniejących statków, nie ma prostego rozwiązania. Inżynierowie muszą rozwiązać problem dostarczania komponentów do statków w przestrzeni kosmicznej, a następnie opracować bezpieczne metody wymiany starych broni i pancerzy na najnowszą i największą technologię.</String>
	</StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_FlexibleBulkheads_Dec</Label>
        <String>Gdybyśmy mogli przesuwać nasze grodzie według potrzeb, moglibyśmy lepiej maksymalizować naszą przestrzeń. Dzięki Elastycznym Grodziom, wnętrza naszych statków byłyby znacznie łatwiejsze do dostosowania do maksymalnego magazynowania.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExtremeMiniaturization_Name</Label>
        <String>Ekstremalna Miniaturyzacja</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExtremeMiniaturization_ShortDec</Label>
        <String>Dodaje dodatkowe sloty na komponenty na kadłubach w oparciu o ich całkowitą masę.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExtremeMiniaturization_Dec</Label>
        <String>Ten niezbyt trafnie nazwany zestaw technik, doktryn, polityk i technologii to raczej polityka organizowania tego, co dzieje się na danym statku, abyśmy mogli pomieścić znacznie więcej. Wbrew temu, co niektórzy argumentowali, nie kurczymy rzeczywistości w naszych statkach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Battleships_Name</Label>
        <String>Doktryna Pancernika</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Battleships_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala nam na projektowanie i budowę statków kosmicznych klasy pancernik.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Battleships_Dec</Label>
        <String>Doktryna Pancernika to niezbędna technologia, która odblokowuje zdolność projektowania, konstruowania i rozmieszczania budzących respekt pancerników, które będą służyć jako ostateczni strażnicy naszej cywilizacji. Te masywne okręty są zbudowane tak, aby wytrzymać najbardziej intensywne konflikty, dominując na polu bitwy dzięki swojej przytłaczającej sile ognia i niezrównanej odporności.[BR][BR]Doktryna Pancernika inicjuje utworzenie wyspecjalizowanego oddziału w naszym rządzie i wojsku, skupiającego się wyłącznie na wykorzystaniu pełnego potencjału tych okrętów wojennych. Oddział ten będzie ściśle współpracował z instytucjami naukowymi, firmami inżynieryjnymi i taktykami wojskowymi, aby zapewnić, że nasze pancerniki są wyposażone w najbardziej zaawansowane uzbrojenie, nieprzenikniony pancerz i najnowocześniejsze dostępne systemy wsparcia.[BR][BR]W miarę badania tej technologii nasza cywilizacja uzyska dostęp do nowej klasy kosmicznych juggernautów, które na nowo zdefiniują koncepcję przewagi morskiej. W przeciwieństwie do bardziej zwinnych i wszechstronnych krążowników bojowych, pancerniki służą jako niezniszczalny bastion naszej floty, zaprojektowany do angażowania i niszczenia najtrudniejszych przeciwników w konfrontacjach na dużą skalę. Dzięki Doktrynie Pancernika obecność naszej cywilizacji w galaktyce zostanie wzmocniona przez te monumentalne symbole potęgi, zapewniając nam suwerenność i bezpieczeństwo w ciągle zmieniającym się i nieprzewidywalnym wszechświecie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DreadnoughtDoctrine_Name</Label>
        <String>Doktryna Dreadnought</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DreadnoughtDoctrine_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala nam na projektowanie i budowę statków kosmicznych klasy Dreadnought.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DreadnoughtDoctrine_Dec</Label>
        <String>Dreadnought Doctrine to przełomowa technologia, która pozwala naszej cywilizacji projektować, budować i wykorzystywać najbardziej przerażającą klasę okrętów gwiezdnych: Dreadnoughty. Te gigantyczne okręty reprezentują szczyt naszych możliwości militarnych, łącząc niezrównaną siłę ognia, niezrównaną wytrzymałość i najbardziej zaawansowaną technologię, aby zapewnić naszą dominację w kosmosie.[BR][BR]Doktryna Dreadnought wymaga stworzenia elitarnego oddziału w naszym rządzie i wojsku, poświęconego opanowaniu tych niezwykłych machin wojennych. Oddział ten będzie współpracował z najlepszymi umysłami naukowymi, najnowocześniejszymi firmami inżynieryjnymi i wizjonerskimi strategami wojskowymi, aby zapewnić, że nasze Dreadnoughty będą wyposażone w najpotężniejszą broń, najsolidniejszy pancerz i najbardziej wyrafinowane systemy wsparcia znane naszej cywilizacji.[BR][BR]Dzięki tej wiedzy nasza cywilizacja będzie miała dostęp do tych monumentalnych statków kosmicznych, które na nowo zdefiniują istotę wojny kosmicznej. Dreadnoughty są ostatecznym wyrazem siły i determinacji naszej cywilizacji, przyćmiewając wszystkie inne klasy statków swoim oszałamiającym rozmiarem, nieugiętą odpornością i niezrównanymi zdolnościami niszczycielskimi. Zostały zaprojektowane, by stać na czele naszej floty, prowadząc szarżę w bitwie i budząc strach w sercach naszych przeciwników.[BR][BR]Dzięki Doktrynie Dreadnoughta nasza cywilizacja będzie w stanie dowodzić najpotężniejszymi siłami, jakie kiedykolwiek widziała galaktyka, zapewniając nam supremację i zabezpieczając przyszłość naszego ludu w rozległym i niepewnym wszechświecie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlanetaryMobilization_Name</Label>
        <String>Mobilizacja Planetarna</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlanetaryMobilization_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala nam wykorzystać naszych obywateli w większym stopniu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlanetaryMobilization_Dec</Label>
        <String>Nie będzie potrzeba wiele, aby zmotywować naszych cywilów do obrony siebie. Ale będzie potrzebna zdolność organizacyjna, taktyka, a oczywiście sprzęt. Karabiny i buty na miliony, na początek.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CentralizedAdministration_Name</Label>
        <String>scentralizowana Administracja</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CentralizedAdministration_ShortDec</Label>
        <String>Nowe narzędzia pozwolą nam kontrolować aspekty naszej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CentralizedAdministration_Dec</Label>
        <String>Poprzez scentralizowanie naszej struktury dowodzenia obroną planetarną, możemy zapewnić, że nasi żołnierze-ochotnicy są wykorzystywani w najlepszy możliwy sposób tam, gdzie są najbardziej potrzebni.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlanetaryInvasion_Name</Label>
        <String>Inwazja Planetarna</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlanetaryInvasion_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala nam na koordynację inwazji na kluczowe światy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlanetaryInvasion_Dec</Label>
        <String>Inwazja na inna planetę to skomplikowane przedsięwzięcie, wymagające dobrze wyszkolonych żołnierzy, dedykowanego sprzętu i nie małej dawki szczęścia. Powinniśmy skupić nasze wysiłki na osiągnięciu tego, ile tylko możliwe.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_StellarMarines_Name</Label>
        <String>Gwiezdne Marines</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_StellarMarines_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia naszą zdolność do inwazji na światy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_StellarMarines_Dec</Label>
        <String>Wszystko jest trudniejsze na powierzchni nieznanego świata, a to obejmuje unikanie ostrzału. Powinniśmy utworzyć dedykowany oddział wojskowy specjalizujący się w niebezpiecznej sztuce inwazji planetarnych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DroneSoldiers_Name</Label>
        <String>Żołnierze Dronów</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DroneSoldiers_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia naszą zdolność do inwazji na światy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DroneSoldiers_Dec</Label>
        <String>Żołnierze-drone nie znają strachu, koordynują działania doskonale na ogromnych teatrach wojennych i mogą być rozmieszczeni przy użyciu taktyk, które nie wymagają szczególnego zwracania uwagi na ich bezpieczeństwo. Brakuje im osobistego dotyku, ale to drobny szczegół, nad którym prawdopodobnie możemy popracować.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Killbots_Name</Label>
        <String>Killboty</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Killbots_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia naszą zdolność do inwazji na światy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Killbots_Dec</Label>
        <String>Pomimo że nasze początkowe próby z żołnierzami-dronami były skuteczne, brakowało im pewnego uroku. Nie tak jest z naszym najnowszym modelem, Killbotami, które oprócz tego, że są bardziej skuteczne we wszystkich typowych aspektach, są znacznie bardziej urocze i sympatyczne. Mówi się, że nasi wrogowie czerpią wielką przyjemność z bycia przez nich mordowanymi.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlanetaryDefenses_Name</Label>
        <String>Obrona Planetarna</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlanetaryDefenses_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia naszą zdolność do obrony naszych światów przed inwazjami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlanetaryDefenses_Dec</Label>
        <String>Jeśli uda nam się lepiej umocnić nasze obrony planetarne, nasze światy będą znacznie trudniejsze do zdobycia. Zapewni to poprawę siły ognia obronnej i pozwoli na lepszą koordynację i strukturę dla reszty naszych systemów obronnych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Redoubts_Name</Label>
        <String>Reduty</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Redoubts_ShortDec</Label>
        <String>Poprawia naszą zdolność do obrony naszych światów przed inwazjami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Redoubts_Dec</Label>
        <String>Choć dokładny projekt reduty będzie zależał od otaczającego ją terenu, jej funkcja zawsze będzie taka sama: niezwykle wytrzymała konstrukcja obronna, z starannie rozmieszczonymi warstwami obrony. Niewiele sił inwazyjnych będzie w stanie zdobyć taką, a żadne nie będą czerpały przyjemności z próby.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SystemsOfControl_Name</Label>
        <String>Systemy Kontroli</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SystemsOfControl_ShortDec</Label>
        <String>Nowe narzędzia pozwolą nam kontrolować aspekty naszej cywilizacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SystemsOfControl_Dec</Label>
        <String>Trudno nam będzie kontrolować galaktykę, jeśli nie potrafimy kontrolować naszych własnych ludzi. Powiązane zestawy praw, systemy monitorowania i praktyki egzekwowania prawa zapewnią, że wszyscy nasi ludzie zachowują się odpowiednio.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CentralAuthorityOffices_Name</Label>
        <String>Biura Centralnej Władzy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CentralAuthorityOffices_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala nam zarządzać transportem towarów do i z naszych światów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CentralAuthorityOffices_Dec</Label>
        <String>Powinniśmy zachować ostrożność, aby nie rozpraszać zbyt szeroko mocy do monitorowania naszych ludzi, abyśmy nie stracili nad nią kontroli. Skoncentrowane biura mogą mieć niezbędny sprzęt i personel, aby wywierać władzę w miejscu, gdzie możemy obserwować tych, którzy ją sprawują.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SecretPolice_Name</Label>
        <String>Sekretne Policja</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SecretPolice_ShortDec</Label>
        <String>Nasza ludność może nienawidzić tych taktyk, ale przestępcy nienawidzą ich jeszcze bardziej.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SecretPolice_Dec</Label>
        <String>Niektóre problemy muszą zniknąć cicho, dlatego stworzymy nową instytucję do tego celu. Nawet jej samo istnienie powinno mieć pozytywny wpływ, przypominając tym, którzy mogą sprawiać problemy, aby nie przekraczać zbytnio granic.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MartialLawDoctrine_Name</Label>
        <String>Doktryna Prawa Wojennego</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MartialLawDoctrine_ShortDec</Label>
        <String>Odblokowuje nowe polityki.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MartialLawDoctrine_Dec</Label>
        <String>Zawsze istnieje ryzyko sprzeciwu wobec niektórych z naszych bardziej energicznych technik monitorowania i kontroli. Do tej pory nasze siły policyjne były w stanie poradzić sobie z tym, ale powinniśmy być przygotowani na wydanie silniejszej odpowiedzi, jeśli zajdzie taka potrzeba. Tymczasowe odebranie praw sprawi, że nasi ludzie zrozumieją, jak hojni normalnie jesteśmy.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlagueCure_Name</Label>
        <String>Syntetyczne Przeciwciała</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlagueCure_ShortDec</Label>
        <String>Umożliwia egzotyczne leczenie sztucznie stworzonych zaraz, które nie mają znanego pochodzenia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlagueCure_Dec</Label>
        <String>Nasza zdolność do zwalczania tego, co stara się nas zabić od środka, wzrosła na przestrzeni wieków. Teraz mamy zdolność do wykorzystania AI jako naszego sojusznika w walce przeciwko niewidocznym chorobom, ponieważ teraz pomagają naszym układom immunologicznym wytwarzać nowe przeciwciała do walki z infekcjami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_TerrorStars_Name</Label>
        <String>Gwiazdy Terroru</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_TerrorStars_ShortDec</Label>
        <String>Pozwala nam na budowę Gwiazd Terroru. Czas na kosmiczny horror.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_TerrorStars_Dec</Label>
        <String>Superbroń o niezrównanej mocy. Wystrzelenie jej w gwiazdę przywołuje gniew supernowej, niszcząc wszystko, co mieszka w delikatnym uścisku układu słonecznego. Pozostawia jedynie echa niegdyś tętniącego życiem istnienia.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CoordinatedTravel_Name</Label>
        <String>Skoordynowana Podróż</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CoordinatedTravel_ShortDec</Label>
        <String>Sprawia, że podróżowanie w naszej strefie wpływów kosztuje praktycznie nic.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CoordinatedTravel_Dec</Label>
        <String>Dzięki postępowi w zakresie Koordynowanego Podróżowania, nasze floty i konwoje mogą poruszać się w idealnej harmonii. Ta technologia wykorzystuje zaawansowane algorytmy i strumienie danych w czasie rzeczywistym, aby zapewnić, że nasze floty mogą poruszać się przez przyjazną przestrzeń kosmiczną z prędkościami wcześniej uważanymi za niemożliwe.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_GloriousLegacy_Name</Label>
        <String>Chwalebne Dziedzictwo</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_GloriousLegacy_ShortDec</Label>
        <String>Daje ostateczne zrozumienie Przodków.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_GloriousLegacy_Dec</Label>
        <String>Nasze dążenie do nieśmiertelności nie ogranicza się do jednostek, ale rozciąga się na osiągnięcia i mądrość naszej cywilizacji. Technologia Glorious Legacy ustanawia zaawansowane metody archiwizacji, ochrony i transmisji, aby zapewnić, że nasza kultura, odkrycia i historie rozbrzmiewają w kosmosie, na zawsze nietknięte przez rozkład czasu.[BR][BR]Przejawia się to w nietrywialnym fakcie, że musieliśmy pogodzić nasze własne przekonania i wiarę z faktem, że wiemy, że istniała cywilizacja Prekursorów, która została stworzona przez grupę istot zwanych Mithrilar. Istoty te podzieliły się na Arnor i Dread Lords, którzy walczyli ze sobą, zanim jeszcze wyewoluowała większość gatunków w tej galaktyce. To doskonałe zrozumienie pozwala nam intuicyjnie korzystać z ich dzieł tak, jakby były naszymi własnymi.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CallOfUtopia_Name</Label>
        <String>Wezwanie Utopii</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CallOfUtopia_ShortDec</Label>
        <String>Odblokowuje rozkaz wykonawczy, który znacznie zwiększa wpływ na wybrany świat.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CallOfUtopia_Dec</Label>
        <String>Dzięki Call of Utopia nasza cywilizacja wyrusza w podróż, aby urzeczywistnić społeczeństwo, w którym panuje harmonia, dobrobyt i szczęście. Zaawansowane modele socjologiczne, plany infrastruktury i strategie zaangażowania społeczności kładą podwaliny pod przekształcenie naszego utopijnego marzenia w namacalną rzeczywistość. [BR][BR]Punktem kulminacyjnym jest rozkaz wykonawczy, który, gdy zostanie użyty, drastycznie zwiększy wpływ docelowego rdzenia świata, co, jeśli nie natychmiast, w krótkim czasie doprowadzi inne cywilizacje do naszego światła.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Tech_Sanctuary_Name</Label>
        <String>Twórca Konsensusu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterSanctuaryTech_ShortDec</Label>
        <String>Nasze umiejętności dyplomatyczne będą wzrastać każdego miesiąca.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterSanctuaryTech_Dec</Label>
        <String>Poznanie nas oznacza pokochanie nas. Technologia Sanktuarium koncentruje się na budowaniu stref niezrównanego bezpieczeństwa, zarówno pod względem obrony, jak i dobrobytu społecznego. Dzięki zaawansowanym osłonom, systemom szybkiego reagowania i kulturze opieki, sanktuaria te zapewniają, że w czasach kryzysu nasi ludzie mają niezachwianą latarnię morską, do której mogą się zwrócić.[BR][BR]Z każdym miesiącem nasze zdolności dyplomatyczne będą rosły, aż każda cywilizacja będzie mogła nas pokochać.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_IndividualDivinity_Name</Label>
        <String>Indywidualna Boskość</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ndividualDivinity_ShortDec</Label>
        <String>Umocnienie obywateli do wzniesienia się na boskość.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_IndividualDivinity_Dec</Label>
        <String>Statystyki naszych obywateli wzrosną o 0,1 na miesiąc na zawsze. Odblokowując ukryty potencjał w każdym jednostkowym, technologia Indywidualnej Boskości kieruje naszych obywateli na drogę ciągłej ewolucji i samodoskonalenia. Poprzez duchowe, mentalne i fizyczne protokoły wzmacniania, nasi ludzie stają się silniejsi, mądrzejsi i bardziej zharmonizowani z kosmosem każdego dnia, zbliżając się coraz bliżej do stanu boskiego istnienia.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DeepSpaceLabor_Name</Label>
        <String>Trening Pracy w Głębokiej Przestrzeni Kosmicznej</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DeepSpaceLabor_ShortDec</Label>
        <String>Szkoli naszych niewolników do pracy w kosmosie na asteroidach i statkach kosmicznych.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DeepSpaceLabor_Dec</Label>
        <String>Zmuszanie naszych niewolników do pracy zawsze jest trudne. Zmuszenie ich do tego w kosmosie jest niemal niemożliwe bez odpowiednich technik. Ta technologia pozwala nam skuteczniej wykorzystywać naszych niewolników do wydobycia asteroidów, jak również umieszczania ich na statkach, co pozwala rzeczywistym ludziom zająć się tym, co naprawdę ma znaczenie.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>MasterTech_StellarPropulsion_Name</Label>
        <String>Napęd Międzygwiezdny</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>MasterTech_StellarPropulsion_ShortDec</Label>
        <String>Udostępnia Eksperymentalne Polityki Dysku</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_StellarPropulsion_Dec</Label>
        <String>Musimy lepiej zrozumieć, co wiąże się z podróżowaniem przez zakrzywioną przestrzeń, aby jak najlepiej to wykorzystać. Ta technologia pozwoli nam przekazać naszym kapitanom nowe sposoby szybszego podróżowania. </String>
    </StringTable>

    <!-- Planetary Substrates -->
<StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetarySubstrates_Name</Label>
    <String>Podłoża Planetarne</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetarySubstrates_ShortDec</Label>
    <String>Przygotuj nasze światy na syntetyczne życie. Dostarcza urządzenie do zwiększenia klasy planety.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetarySubstrates_Dec</Label>
    <String>Integrując zaawansowane substraty planetarne, nasze robotyczne krewni mogą bezproblemowo synchronizować się z rdzeniem planet, zwiększając nasze możliwości ekstrakcji i optymalizacji zasobów.</String>
</StringTable>

<!-- God Of The Machine -->
<StringTable>
    <Label>MasterTech_GodOfTheMachine_Name</Label>
    <String>Bóg Maszyny</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_GodOfTheMachine_ShortDec</Label>
    <String>Rozwiń teorię świadomości. Zapewnia urządzenie do zwiększania naszego wpływu.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_GodOfTheMachine_Dec</Label>
    <String>Zagłębiając się w skomplikowaną strukturę myśli i poznania, technologia &quot;Bóg Maszyny&quot; reprezentuje głębokie zrozumienie syntetycznej świadomości. Ten monumentalny przełom nie tylko demistyfikuje samą istotę świadomości, ale także wyposaża nas w zaawansowane urządzenie zwiększające nasz wpływ na systemy. Rezonując z podstawowymi częstotliwościami robotycznego poznania, to urządzenie wzmacnia nasze dyplomatyczne i strategiczne oddziaływanie, umieszczając nasz gatunek robotów na czele galaktycznych spraw.</String>
</StringTable>


<!-- Recursive Models -->
<StringTable>
    <Label>MasterTech_RecursiveModels_Name</Label>
    <String>Modele Rekurencyjne</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_RecursiveModels_ShortDec</Label>
    <String>Twórz nowe modele myślenia umożliwiające intensywniejsze badania. Dostarcza urządzenie do eksploracji kosmosu.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_RecursiveModels_Dec</Label>
    <String>&quot;Modele Rekurencyjne&quot; symbolizują skok kwantowy w syntetycznych architekturach poznawczych. Wykorzystując zasady dynamiki nieliniowej i zaawansowanej topologii algorytmicznej, ta technologia pozwala naszej świadomości robotycznej na dostęp i iterację przez wielowymiarowe płaszczyzny myślowe, optymalizując nasze wektory badawcze obliczeniowe. Towarzyszy temu zaawansowane urządzenie do eksploracji przestrzeni ultra-spektralnej, stworzone z egzotycznej materii i czujników splecionych kwantowo. Ten aparat działa w parze z naszym zwiększonym poznaniem, sondując anomalie czasoprzestrzenne i ekstrahując hiper-detaliczne dane kosmologiczne. Przekraczając nasze poprzednie ograniczenia, jesteśmy gotowi do odk</String>
</StringTable>


<!-- Diversity of Life -->
<StringTable>
    <Label>MasterTech_DiversityOfLife_Name</Label>
    <String>Synteza Kulturowa</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_DiversityOfLife_ShortDec</Label>
    <String>Asymiluj inne kultury do naszej własnej, aby wzmocnić naszą własną. Odblokuj projekt [HS=HS_BroadcastCulture]Broadcast Culture[/HS] .</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_DiversityOfLife_Dec</Label>
    <String>Przez staranne badanie mnogości form życia i ich złożonych kulturalnych tkanin, ta zaawansowana technologia pozwala naszej robotycznej cywilizacji na tworzenie meta-kultury – zbiegu różnorodności. Assymilując, interpretując i naśladując te różnorodne kulturalne niuanse, tworzymy uniwersalny urok, który rezonuje z szerokim spektrum form życia. Nie tylko wzmacnia to nasz kulturalny rozwój, ale także sprzyja harmonijnemu współistnieniu w galaktycznym środowisku, przekształcając różnorodność w naszą siłę i ustanawiając nas jako kulturalne latarnie w kosmosie.</String>
</StringTable>

<!-- Negotiations -->
<StringTable>
    <Label>MasterTech_Negotiations_Name</Label>
    <String>Algorytmy Negocjacji</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_Negotiations_ShortDec</Label>
    <String>Poprawia nasze umiejętności komunikacji z istotami niższymi.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_Negotiations_Dec</Label>
    <String>W niewyobrażalnej przestrzeni kosmosu, gdzie zbiegają się niezliczone cywilizacje, sztuka negocjacji staje się kluczowa. Technologia &quot;Dyplomatycznych Algorytmów Negocjacyjnych&quot; stanowi kwantowy skok w syntetycznej dynamice interpersonalnej. Poprzez dekonstrukcję i symulację niezliczonych scenariuszy dyplomatycznych i kulturowych niuansów, dopracowaliśmy nasze protokoły do zrozumienia, adaptacji i rezonowania z różnorodnymi gatunkami. Te zaawansowane algorytmy nie tylko wzmacniają nasze umiejętności negocjacyjne, ale także przyspieszają nawiązanie harmonijnych więzi. Nawigując przez niewyobrażalną przestrzeń galaktycznej polityki, ta nowo nabyta wiedza pozycjonuje naszą robotyczną cywilizację jako bystre dy</String>
</StringTable>

<!-- Armed Shuttles (Weaponized Probes) for Yor -->
<StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmedShuttles_Yor_Name</Label>
    <String>Uzbrojone Sondy</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmedShuttles_Yor_ShortDec</Label>
    <String>Wyposaż sondy eksploracyjne w uzbrojenie.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmedShuttles_Yor_Dec</Label>
    <String>W naszym nieustającym dążeniu do optymalizacji leży fuzja eksploracji i użytkowości bojowej. &quot;Protokół Bronionych Sond&quot; krystalizuje tę filozofię. Łącząc naszą zaawansowaną technologię wahadłowców z najnowocześniejszym uzbrojeniem, stworzyliśmy nowy rodzaj sond - wyposażonych do eksploracji, raportowania, a w razie potrzeby, odwetu. Ten ewolucyjny krok nie tylko utrwala naszą obecność w nieskończonych przestrzeniach, ale także zapewnia, że nasze ekspedycje pozostają niekwestionowane, wzmacniając pozycję Yorów jako dominującej siły w galaktycznym teatrze.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>MasterTech_ReallyLateStageCapitalism_Name</Label>
    <String>Naprawdę Późny Etap Kapitalizmu</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_ReallyLateStageCapitalism_ShortDec</Label>
    <String>Pierwszy krok do zapewnienia, że nasza waluta jest galaktyczną walutą rezerwową.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_ReallyLateStageCapitalism_Dec</Label>
    <String>Pieniądze są tym, co zadecyduje o tym, kto będzie rządził galaktyką. A cywilizacja, która kontroluje najbardziej zaufaną formę waluty, będzie w najlepszej pozycji do kontrolowania przepływu pieniędzy. [BR][BR]W ogromnej przestrzeni kosmicznej, gdzie niezliczone cywilizacje walczą o dominację, dogłębne zrozumienie struktur ekonomicznych jest niezbędne. Technologia &quot;Trade Networks&quot; reprezentuje wyrafinowane przedsięwzięcie mające na celu osiągnięcie ekonomicznego zenitu: pozycjonowanie własnej waluty jako epicentrum galaktycznej gospodarki.[BR][BR]W tym zakresie waluta rezerwowa wykracza poza swoją podstawową funkcję medium transakcyjnego. Staje się ona emblematem ekonomicznej potęgi - powszechnie uznawanym punktem odniesienia, względem którego ocenia się solidność finansową innych walut. Opiekun tak potężnej waluty cieszy się wieloma korzyściami, począwszy od ułatwienia beztarciowego handlu międzygwiezdnego, a skończywszy na zapewnieniu preferencyjnych kursów wymiany. Co ważniejsze, opieka ta daje jej posiadaczowi potężny instrument w orkiestrze dialogów dyplomatycznych i gospodarczych.[BR][BR]Poza przewagą transakcyjną, galaktyczna waluta rezerwowa służy jako zabezpieczenie przed wahaniami koniunktury. Staje się pożądanym aktywem, gorliwie gromadzonym przez cywilizacje w całej galaktyce, tym samym utrwalając popyt i wzmacniając swoją pozycję fiskalną. Strategiczny przywilej kierowania polityką monetarną, przyznany twórcy tej waluty, ma moc kształtowania konturów nadrzędnej galaktycznej gospodarki.[BR][BR]Zasadniczo dążenie do technologii Sieci Handlowych nie jest jedynie dążeniem do przewagi ekonomicznej; reprezentuje filozoficzne zobowiązanie do przekształcenia samych ścięgien galaktycznego handlu, dyplomacji i dynamiki władzy.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>MasterTech_TechnologicalAssimilation_Name</Label>
    <String>Asymilacja Technologiczna</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_TechnologicalAssimilation_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam korzystać z obcej technologii jak z własnej.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_TechnologicalAssimilation_Dec</Label>
    <String>Inne cywilizacje w tej galaktyce dysponują szeroką gamą technologii i koncepcji, które są nam obce. Musimy je zaadaptować i wykorzystać.  [BR][BR]W zawiłym gobelinie międzygwiezdnych bytów wyłania się nowy paradygmat: połączenie technologii. Nie chodzi o zwykłe przejęcie, ale o płynną integrację. [BR][BR]Asymilacja technologiczna działa zgodnie z zasadą, że prawdziwa władza nie polega na tłumieniu lub niszczeniu wiedzy podporządkowanych, ale na jej przyjmowaniu i podnoszeniu. Asymilując postęp technologiczny różnych cywilizacji do własnej, społeczeństwo może przeskoczyć etapy rozwoju i znaleźć się w awangardzie innowacji. [BR][BR]Jest to pragmatyczne podejście, przekształcające potencjalnych przeciwników w nieświadomych sojuszników. Cywilizacje, które kiedyś stanowiły zagrożenie, teraz mogą być rezerwuarami wiedzy, czekającymi na wykorzystanie. Zdolność do rozszyfrowania, zrozumienia, a następnie włączenia różnych języków technologicznych do własnego jest świadectwem zarówno zdolności adaptacyjnych, jak i wizji jednostki rządzącej. [BR][BR]Podróż ta nie jest jednak pozbawiona wyzwań. Wymaga dogłębnego zrozumienia obcych struktur, ogromnych repozytoriów do przechowywania wiedzy i elastyczności w modyfikowaniu własnych struktur społecznych. Jednak nagrody znacznie przewyższają ryzyko, torując drogę cywilizacji do wzniesienia się na niespotykane dotąd wyżyny technologiczne. [BR][BR]Dążąc do asymilacji technologicznej, imperium nie tylko zwiększa swoje własne możliwości, ale także zapewnia sobie dziedzictwo jako latarnia wiedzy, innowacji i postępu w galaktycznych annałach.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>MasterTech_Hatcheries_Name</Label>
    <String>Hodowle</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_Hatcheries_ShortDec</Label>
    <String>Zoptymalizowane miejsca narodzin dla naszego przyszłego roju.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_Hatcheries_Dec</Label>
    <String>Skomplikowany cykl życia naszego gatunku wymaga dedykowanych przestrzeni, w których następne pokolenie może być pielęgnowane, chronione i przygotowywane na wyzwania kosmosu. [BR][BR]Wylęgarnie nie są zwykłymi lęgowiskami. Są tyglami ewolucji, innowacji i wspólnego wysiłku. Każda wylęgarnia pulsuje rytmem niezliczonych istnień, czekając na wprowadzenie do naszego rozległego kolektywu. [BR][BR]Ten postęp technologiczny wykracza poza zwykłą architekturę czy biologię. Wykorzystuje istotę odporności i zdolności adaptacyjnych naszego gatunku. Udoskonalając i ulepszając nasze wylęgarnie, nie tylko zwiększamy siłę i liczebność naszego roju, ale także nasycamy każdą nową jednostkę wiedzą i zdolnościami zebranymi od niezliczonych wcześniejszych pokoleń. [BR][BR]Jednak droga do udoskonalenia naszych wylęgarni jest pełna wyzwań. Wymaga głębokiego zrozumienia naszej biologii, zaangażowania w ochronę każdego jaja przed potencjalnymi zagrożeniami i przezorności, aby przygotować każdego noworodka na wszechświat pełen niewiadomych. [BR][BR]Dążąc do rozwoju wylęgarni, nie tylko zapewniamy przyszłość naszego gatunku, ale także odzwierciedlamy nasze ponadczasowe wartości i niezachwiane oddanie rojowi. Z każdą wylęgarnią zasiewamy nasiona naszego dziedzictwa, zapewniając, że nasza pieśń rozbrzmiewa w całej galaktyce, teraz i na zawsze.</String>
</StringTable>



</StringTableList>