<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>MasterTechTree_Name</Label>
    <String>Główne drzewko technologiczne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTechTree_ShortDec</Label>
    <String>Główne drzewo technologii</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTechTree_Dec</Label>
    <String>Dla żab.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterColonizationTech_Name</Label>
    <String>Nauka</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterColonizationTech_ShortDec</Label>
    <String>Umożliwia budowę modułów kolonii i podstawowych budynków kolonii.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterColonizationTech_Dec</Label>
    <String>Od pokoleń ludzkość marzyła o postawieniu stopy na innych światach. Teraz to marzenie stało się rzeczywistością. Stawiamy stopy na innych światach. Właściwie umieszczamy wiele rzeczy na innych światach.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Planetology_Name</Label>
    <String>Planetologia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Planetology_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam mieścić więcej ludzi na naszych światach.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Planetology_Dec</Label>
    <String>Uzyskanie zgody na jednolity plan produkcji żywności nie jest trywialne. Z przyjemnością informujemy, że możemy teraz określić rozległe obszary powierzchni planety, które będą wykorzystywane do uprawy [HS=HS_Food]żywności[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResearchDistricts_Name</Label>
    <String>Dzielnice naukowe</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResearchDistricts_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam na ulepszanie dzielnic naukowych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResearchDistricts_Dec</Label>
    <String>Zrozumienie, że musimy się lepiej zorganizować, aby być bardziej wynalazczy, doprowadziło nas do decyzji o przeznaczeniu ogromnych obszarów powierzchni planety na badania nad nowymi technologiami.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceElevators_Name</Label>
    <String>Kosmiczne windy</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceElevators_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam szybko przemieszczać zasoby na orbitę.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceElevators_Dec</Label>
    <String>Od lat borykamy się z wyzwaniem przemieszczania wytworzonych produktów na orbitę. Kosmiczne windy zapewniają tani i niezawodny sposób na przenoszenie rzeczy z ziemi w przestrzeń kosmiczną.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoIndustrialization_Name</Label>
    <String>Galaktyczna industrializacja</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoIndustrialization_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam ulepszyć nasze Dzielnice Produkcyjne.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoIndustrialization_Dec</Label>
    <String>W czasach narodowych państw nauczyliśmy się, jak tworzyć międzynarodowe łańcuchy dostaw. Teraz, w tej nowej erze, musimy przygotować się na galaktyczne łańcuchy dostaw. Nasi najlepsi myśliciele opracowali serię strategii, które mają zastąpić Dokładnie na czas nowym mottem Tylko galaktyczna minuta! </String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoManufacturing_Name</Label>
    <String>Ksenoprodukcja</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoManufacturing_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam przekształcać [HS=HS_Durantium]Durantium[/HS] w surową produkcję.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoManufacturing_Dec</Label>
    <String>Wszystkie nasze procesy produkcyjne będą musiały zostać dostosowane do różnych środowisk planetarnych. Grawitacja jest inna, woda jest inna, promieniowanie tła jest inne. Dopóki tego nie zrobimy, nasza produkcja [HS=HS_Manufacturing]produkcyjna[/HS] będzie poważnie ograniczona.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FusionPowerPlants_Name</Label>
    <String>Elektrownia fuzyjna</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FusionPowerPlants_ShortDec</Label>
    <String>Odblokowuje elektrownię fuzji jądrowej.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FusionPowerPlants_Dec</Label>
    <String>Fuzja okazała się niezwykle trudną technologią do opanowania, pozostając poza zasięgiem naszych naukowców przez dekady. Ale tym razem w końcu nam się udało, a nasze [HS=HS_Manufacturing]produkcja[/HS] bardzo na tym skorzysta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalMining_Name</Label>
    <String>Górnictwo orbitalne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalMining_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam na budowę orbitalnych kopalń dla naszych kolonii.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalMining_Dec</Label>
    <String>Opanowawszy podstawy produkcji w obcych środowiskach, możemy teraz zwiększyć zdolność produkcyjną.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Bioplastics_Name</Label>
    <String>Bioplastik</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Bioplastics_ShortDec</Label>
    <String>Umożliwia dalsze ulepszenia naszych Dzielnic Przemysłowych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Bioplastics_Dec</Label>
    <String>Efektywne przekształcenie organicznych cząsteczek w użyteczne materiały budowlane pozwoli nam budować szybciej i taniej niż wcześniej, używając mniej naszych cenniejszych zasobów w procesie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ManufacturingCapitals_Name</Label>
    <String>Stolica Produkcji</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ManufacturingCapitals_ShortDec</Label>
    <String>Umożliwia budowę stolicy produkcji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ManufacturingCapitals_Dec</Label>
    <String>Aby sprostać niektórym z bardziej uporczywych nieefektywności obecnych w naszym sektorze produkcyjnym, doszliśmy do wniosku, że konieczny jest pewien stopień centralizacji. Dedykowana stolica produkcyjna powinna prowadzić do ważnych efektów multiplikacyjnych w naszej [HS=HS_Manufacturing]produkcji[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoResourceMining_Name</Label>
    <String>Wydobywanie surowców w kosmosie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoResourceMining_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala znacznie rozwinąć egzotyczne surowce na naszych światach Jądra.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoResourceMining_Dec</Label>
    <String>Kamień nigdy nie jest tylko kamieniem – warstwy podpowierzchniowe obcych światów mają prawie tak dużo różnorodności jak formy życia, które krążą po ich powierzchniach. Będziemy musieli opanować te różne podziemne warunki, jeśli mamy nadzieję na wydobycie choćby ułamka dostępnych dla nas zasobów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMatterPowerPlants_Name</Label>
    <String>Elektrownia na antymaterię</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMatterPowerPlants_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam przekształcać [HS=HS_Antimatter]antymaterię[/HS] w energię, co znacznie poprawia [HS=HS_Manufacturing]produkcję[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMatterPowerPlants_Dec</Label>
    <String>[HS=HS_Antimatter]Antymateria[/HS], choć nadal egzotyczna, nie jest tak niemożliwie rzadka, jak kiedyś sądziliśmy. Przy ostrożnym obchodzeniu się - z dużym naciskiem na ostrożność - powinniśmy być w stanie stworzyć imponująco potężny obiekt wytwarzania energii.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Claytronics_Name</Label>
    <String>Glinotronika</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Claytronics_ShortDec</Label>
    <String>Umożliwia dalsze ulepszenia naszych Dystryktów Produkcyjnych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Claytronics_Dec</Label>
    <String>Nasi inżynierowie ds. materiałów opracowali nową formę ulepszonego minerału o unikalnych właściwościach mechanicznych i elektrycznych. Jego plastyczność można zmieniać i kontrolować na bieżąco, co pozwala na naprawdę niezwykłe i kosztowo efektywne maszyny oraz wynikające z tego procesy produkcyjne.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoResourceExtraction_Name</Label>
    <String>Wydobywanie ksenosurowców</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoResourceExtraction_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala naszym bazom wydobywczym na wydobywanie zasobów z najwyższą wydajnością.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoResourceExtraction_Dec</Label>
    <String>Pozyskiwanie surowej rudy to tylko jedna część procesu generowania zasobów. Wydobywanie cennych materiałów z tej rudy to niezwykle skomplikowany proces, znacznie utrudniony przez ogromną różnorodność zanieczyszczeń, które znajdujemy w obcych rudach.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SingularityPowerPlants_Name</Label>
    <String>Elektrownia Singularity</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SingularityPowerPlants_ShortDec</Label>
    <String>Umożliwia budowę potężnego obiektu wspierającego produkcję.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SingularityPowerPlants_Dec</Label>
    <String>Na skraju osobliwości materia jest przekształcana w energię z doskonałą wydajnością. Ale w przeciwieństwie do naszych wcześniejszych elektrowni antymaterii, generatory wykorzystujące tę zasadę są znacznie lepiej przystosowane do bezpiecznego skalowania. I możemy używać prawie wszystkiego jako paliwa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoResearch_Name</Label>
    <String>Ksenobadania</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoResearch_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala rozpocząć szkolenie nowego pokolenia naukowców.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoResearch_Dec</Label>
    <String>Wysławszy wielu z naszych najlepszych umysłów do życia w naszych nowych koloniach, powinniśmy teraz zlecić im badanie światów i otaczającej je przestrzeni. Ale aby to zrobić, będą potrzebowali odpowiednich placówek.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumComputing_Name</Label>
    <String>Komputery kwantowe</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumComputing_ShortDec</Label>
    <String>Zapewnia dostęp do potężnych, ale drogich, superkomputerów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumComputing_Dec</Label>
    <String>Komputery kwantowe nie przyniosą omalże magicznych korzyści, o których niektórzy myślą, ale powinny nadal umożliwić naszym badaczom podejście do całkowicie nowych klas problemów matematycznych z nową pewnością.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ComputingSubstrates_Name</Label>
    <String>Substraty komputerowe</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ComputingSubstrates_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam ulepszyć dzielnice naukowe.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ComputingSubstrates_Dec</Label>
    <String>Do tej pory większość naszych systemów komputerowych kwantowych była niewiele więcej niż prototypami, wymagającymi znacznej opieki i interwencji użytkownika. Najnowsze odkrycia pozwolą na gęstsze, bardziej złożone substraty komputerowe, które nie tylko będą bardziej efektywne, ale także łatwiejsze w utrzymaniu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalResearchLabs_Name</Label>
    <String>Laboratoria badawcze na orbicie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalResearchLabs_ShortDec</Label>
    <String>Odblokowuje nową [HS=HS_ColonyUpgrade]Orbitalną Poprawę[/HS] dla naszych planet.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalResearchLabs_Dec</Label>
    <String>Niektóre rodzaje [HS=HS_Research]badań[/HS] - szczególnie w dziedzinie nauk o materiałach i wysokich energiach - mogą być prowadzone tylko w środowiskach mikro-grawitacyjnych. Specjalne obiekty do tego typu pracy na orbicie powinny przyspieszyć postępy naszych działań badawczych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NeuralMapping_Name</Label>
    <String>Mapowanie neuralne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NeuralMapping_ShortDec</Label>
    <String>Odblokowuje projekt Wsparcie badań na naszych światach Jądra.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NeuralMapping_Dec</Label>
    <String>Długo korzystaliśmy z komputerów, aby wspomóc nasze prace badawcze, ale ten najnowszy przełom pozwoli komputerom samodzielnie dokonywać odkryć. Przy zastosowaniu na większą skalę rozwiązanie to powinno doprowadzić do znacznego wzrostu liczby prawdziwych przełomów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResearchMatrix_Name</Label>
    <String>Macierz badań</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResearchMatrix_ShortDec</Label>
    <String>Umożliwia dostęp do Instytutu Orbitalnego.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResearchMatrix_Dec</Label>
    <String>Poprzez kładzenie obwodów mapowania neuronalnego w n-wymiarowych sześcianach i przypisywanie każdego wymiaru do indywidualnych domen badawczych możemy zwiększyć szanse na znalezienie połączeń międzydomenowych i wykorzystanie związanych z nimi przełomów, które na pewno nastąpią.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtificalBrains_Name</Label>
    <String>Sztuczne mózgi</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtificalBrains_ShortDec</Label>
    <String>Umożliwia dalsze ulepszenia naszych Dzielnic Badawczych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtificalBrains_Dec</Label>
    <String>Zamiast forsować nasze próby badawcze, projekt Sztuczny mózg wykorzysta nową formę introspektywnej matrycy badawczej, aby koncentrować się na regionach, gdzie odkrycia są najbardziej prawdopodobne.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PostSentience_Name</Label>
    <String>Postświadomość</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PostSentience_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala naszym obywatelom działać jako jeden. Każdego miesiąca ich [HS=HS_Diligence]pracowitość[/HS] znacznie wzrasta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PostSentience_Dec</Label>
    <String>Ci, którzy stawiają nam opór, zostaną zgładzeni przez Jedność. Każdego miesiąca nasza siła ataku będzie wzrastała. Bez końća. [BR][BR]Komputery zawsze były dla nas narzędziem, czymś, co wykorzystywaliśmy. Jednak to proste myślenie stało się niezrównoważone i nasza relacja z tymi potężnymi urządzeniami zmienia się. Jesteśmy szczęśliwi, że wydają się chcieć tego samego, czego chcemy my: wiedzy.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AIOverseer_Name</Label>
    <String>Nadzorca SI</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AIOverseer_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala sztucznej inteligencji zajmować się sprawami.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AIOverseer_Dec</Label>
    <String>Czy to z powodu ograniczeń ustanowionych przez naszą własną mądrość, czy jakiegoś ukrytego systemu moralności, który posiadają, nasze systemy SI na szczęście są wobec nas życzliwie nastawione. Ale przynajmniej w dziedzinie badań to my podążamy za nimi, a nie na odwrót. A one nigdy, przenigdy się nie mylą.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TechnologicalSingularity_Name</Label>
    <String>Technologiczna osobliwość</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TechnologicalSingularity_ShortDec</Label>
    <String>Skutkuje narastającym wzrostem naszych [HS=HS_Research]badań[/HS] każdego miesiąca na naszej stolicy.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TechnologicalSingularity_Dec</Label>
    <String>Co miesiąc, nasze zdolności [HS=HS_Research]badawcze[/HS] będą wzrastać o procent, aż poznamy wszystko, co można wiedzieć. Tempo rozwoju technologicznego wzrosło do tego stopnia, że nie możemy już przewidzieć, co odkryjemy następnie. Krzywa wiedzy-czasu wygina się w stronę nieskończoności. Pokolenie lub dwa temu, ten koncept wydawałby się przerażający, ale teraz widzimy, jak wspaniale to będzie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoBiology_Name</Label>
    <String>Ksenobiologia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoBiology_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam pomieścić więcej ludzi na naszych światach.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoBiology_Dec</Label>
    <String>Jednym z minusów życia na zamieszkanych planetach jest to, że inne istoty również uważają je za zamieszkałe. Będziemy musieli współistnieć z rodzimymi formami życia na naszych nowych światach i potrzebować trochę praktyki, aby dowiedzieć się, jak najlepiej to robić.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoConservation_Name</Label>
    <String>Ksenokonserwacja</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoConservation_ShortDec</Label>
    <String>Poprawia jakość naszych światów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoConservation_Dec</Label>
    <String>Po latach badania biologii obcych możemy z pewnością przewidzieć efekty, jakie nasza obecność będzie na nią miała. Efekty nie są dobre. Powinniśmy dbać o ochronę środowisk, w których się znajdujemy, aby one nadal nas chroniły.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AtmosphericScrubbers_Name</Label>
    <String>Filtratory atmosferyczne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AtmosphericScrubbers_ShortDec</Label>
    <String>Zmniejsza [HS=HS_Pollution]zanieczyszczenie[/HS] na naszych światach.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AtmosphericScrubbers_Dec</Label>
    <String>Życie na świecie nie ma sensu, jeśli nie możemy oddychać w jego atmosferze. Najnowsze osiągnięcia w dziedzinie nauki o atmosferze powinny sprawić, że niektóre z naszych bardziej wymagających światów staną się znacznie przyjemniejsze do życia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LandPreservation_Name</Label>
    <String>Ochrona ziemi</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LandPreservation_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam poprawić jakość naszych światów poprzez zmniejszenie [HS=HS_Pollution]zanieczyszczenia[/HS] i popularne [HS=HS_Tourism]miejsca turystyczne.[/HS]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LandPreservation_Dec</Label>
    <String>Choć wszechświat jest ogromny, nie powinniśmy go marnować. Ziemia użytkowa jest nadal na wagę złota. Nowa forma zarządzania ziemią pozwoli nam jak optymalnie ją wykorzystać.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NanoRecyclers_Name</Label>
    <String>Nanorecyklery</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NanoRecyclers_ShortDec</Label>
    <String>Redukuje [HS=HS_Pollution]zanieczyszczenie[/HS] na naszych światach.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NanoRecyclers_Dec</Label>
    <String>Ten nowy rodzaj miniaturowego robota do recyklingu, zdolnego do samonaprawy i reprodukcji, zapewni, że żadne zasoby nie zostaną zmarnowane. Musimy tylko uważać, co maszyny postanowią poddać recyklingowi.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoAgriculture_Name</Label>
    <String>Rolnictwo kosmiczne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoAgriculture_ShortDec</Label>
    <String>Poprawia nasze zdolności do uprawy [HS=HS_Food]żywności[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoAgriculture_Dec</Label>
    <String>Podróżowanie do światów, gdzie nie jesteśmy w stanie sami się wyżywić, nie ma większego sensu. Wiedza naukowa wskazuje, że uprawa powinna być możliwa. Ale będziemy musieli w tym celu dostosować prawie wszystkie dotychczasowe techniki rolnicze.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryAdaption_Name</Label>
    <String>Adaptacja planetarna</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryAdaption_ShortDec</Label>
    <String>Odblokowuje [HS=HS_Policy]polityki[/HS] do ochrony środowiska lub wykorzystywania go dla zysku.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryAdaption_Dec</Label>
    <String>Doszliśmy do punktu, w którym nie musimy już dostosowywać naszych rolniczych potrzeb do lokalnego środowiska, a teraz możemy modyfikować środowisko, aby przynajmniej w połowie spełniało nasze oczekiwania.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Terraforming_Name</Label>
    <String>Terraformacja</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Terraforming_ShortDec</Label>
    <String>Umożliwia nam lepsze wykorzystanie naszych światów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Terraforming_Dec</Label>
    <String>Doszliśmy do punktu, w którym nie musimy już dostosowywać naszych rolniczych potrzeb do lokalnego środowiska, a teraz możemy modyfikować środowisko, aby przynajmniej w połowie spełniało nasze oczekiwania.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryOutposts_Name</Label>
    <String>Posterunki planetarne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryOutposts_ShortDec</Label>
    <String>Odblokowuje [HS=HS_Policy]politykę[/HS], która poprawia produkcję na głównych światach.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryOutposts_Dec</Label>
    <String>Poprzez zakładanie posterunków w mniej dostępnych zakątkach naszych nowych światów będziemy mogli lepiej wykorzystać dostępną dla nas ziemię.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialCapitalRefit_Name</Label>
    <String>Przebudowa kolonijnej stolicy</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialCapitalRefit_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa liczbę obywateli, którzy mogą mieszkać na naszych światach.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialCapitalRefit_Dec</Label>
    <String>Stolice naszych kolonii są prowizoryczne z natury, budowane na bieżąco, aby sprostać różnym wymaganiom szybko rosnącej populacji. Ale prędzej czy później trzeba je dostosować do nowoczesnych standardów. Taki jest właśnie cel tego projektu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Megapolis_Name</Label>
    <String>Megalopolis</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Megapolis_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa liczbę obywateli, którzy mogą mieszkać na naszych światach.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Megapolis_Dec</Label>
    <String>Na początku kolonizacji planetarnej ludzie naturalnie prowadzą ekspansję, aby wykorzystać dostępną przestrzeń. Ale w pewnym momencie czynniki ekonomiczne i sieciowe wymagają nieco większej gęstości zagospodarowania. Tak właśnie powstaje Megalopolis.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SecureConfinement_Name</Label>
    <String>Więzienie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SecureConfinement_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam na budowę więzień.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SecureConfinement_Dec</Label>
    <String>Społeczności zawsze izolowały swoich bardziej niebezpiecznych członków. Ale w końcu jesteśmy w stanie skutecznie odstraszać potencjalnych przestępców i rehabilitować tych, którzy wstąpili już na ścieżkę przestępczości.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnvironmentalEngineering_Name</Label>
    <String>Inżynieria środowiskowa</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnvironmentalEngineering_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam wykorzystać więcej obszarów naszych [HS=HS_CoreWorld]światów centralnych[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnvironmentalEngineering_Dec</Label>
    <String>Dzięki odpowiednim modyfikacjom i usprawnieniom możemy dostosować obce środowiska, które napotykamy, do naszych potrzeb, zamiast dostosowywać się na siłę do nich. Nie będziemy już ograniczeni przez naturalne granice kolonizowanych przez nas światów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Hydroponics_Name</Label>
    <String>Hydroponika</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Hydroponics_ShortDec</Label>
    <String>Umożliwia więcej rodzajów [HS=HS_Food]żywności[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Hydroponics_Dec</Label>
    <String>Regularnym wyzwaniem na obcych światach jest znalezienie wystarczającej ilości czystej wody do uprawy naszych roślin. Techniki hydroponiczne, stosowane ostrożnie, mogą wyhodować znacznie więcej [HS=HS_Food]żywności[/HS] przy znacznie mniejszym zużyciu wody.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticAgriculture_Name</Label>
    <String>Egzotyczne rolnictwo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticAgriculture_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam uprawiać nowe rodzaje [HS=HS_Food]żywności[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticAgriculture_Dec</Label>
    <String>Część napotkanej przez nas obcej flory ma wartość odżywczą, którą możemy zacząć wykorzystywać poprzez bezpośrednie zbieranie lub szczepienie na niektóre z naszych tradycyjnych roślin uprawnych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SoilEnhancement_Name</Label>
    <String>Ulepszanie gleby</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SoilEnhancement_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam zająć więcej ziemi na naszych światach.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SoilEnhancement_Dec</Label>
    <String>Dzięki pomocy mikroskopijnych robotów możemy inżynieryjnie wprowadzać różnego rodzaju elementy do gleby, od zmiennych kieszeni wilgotnościowych po ścieżki wspomagające korzenie i dynamiczne zasoby składników odżywczych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExtremeColonization_Name</Label>
    <String>Kolonizacja w skrajnych warunkach</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExtremeColonization_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam na kolonizację bardziej zróżnicowanych światów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExtremeColonization_Dec</Label>
    <String>Światy, które kiedyś uważano za nienadające się do życia, są teraz otwarte dla nas, gotowe do podboju dzięki naszej znajomości nauki planetarnej i wytrzymałości naszych kolonistów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticWorldColonization_Name</Label>
    <String>Kolonizacja egzotycznych światów</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticWorldColonization_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam na kolonizację światów, które są normalnie niezdatne do życia dla większości gatunków.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticWorldColonization_Dec</Label>
    <String>Dzieło umysłów niezłomnych w obliczu barier natury. Ta technologia znosi poprzednie ograniczenia, umożliwiając zamieszkanie na promieniotwórczych, lodowych, wodnych i ogólnie nieprzyjaznych światach. Wykorzystujące zaawansowane materiały, adaptacyjną sztuczną inteligencję i cuda bioinżynierii rozwiązanie stanowi dowód na naszą śmiałą odmowę podporządkowania się regułom wszechświata.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FrozenWorldMastery_Name</Label>
    <String>Wiedza na temat przetrwania na lodowych światach</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FrozenWorldMastery_ShortDec</Label>
    <String>Poprawia naszą zdolność do przetrwania na lodowych światach.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FrozenWorldMastery_Dec</Label>
    <String>Dzięki najnowszej generacji odpornych na zimno technik rolniczych i strategii oszczędzania energii lodowe światy są teraz prawie tak użyteczne dla naszych ludzi jak każda inna planeta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RadioactiveWorldMastery_Name</Label>
    <String>Wiedza na temat radioaktywnych światów</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RadioactiveWorldMastery_ShortDec</Label>
    <String>Poprawia naszą zdolność do przetrwania na radioaktywnych światach.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RadioactiveWorldMastery_Dec</Label>
    <String>Ulepszone systemy ochronne, odporne na promieniowanie uprawy i nowe formy leków przeciwpromiennych sprawiły, że radioaktywne światy stały się znacznie bardziej... no cóż, może nie przyjemne. Powiedzmy, że mniej śmiertelne.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AquaticWorlds_Name</Label>
    <String>Oceaniczne światy</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AquaticWorlds_ShortDec</Label>
    <String>Poprawia naszą zdolność do przetrwania na oceanicznych światach.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AquaticWorlds_Dec</Label>
    <String>Zaskakująco dużo wysiłku inżynieryjnego włożono w pokonanie wyzwania, jakim jest zasiedlanie wodnych światów, na których panuje wysokie ciśnienie. Ale udało nam się, i teraz oceaniczne światy stoją przed naszymi kolonistami otworem.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AquaticWorldMastery_Name</Label>
    <String>Wiedza na temat oceanicznych światów</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AquaticWorldMastery_ShortDec</Label>
    <String>Poprawia naszą zdolność do przetrwania na oceanicznych światach.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AquaticWorldMastery_Dec</Label>
    <String>Zaskakująco dużo wysiłku inżynieryjnego włożono w pokonanie wyzwania, jakim jest zasiedlanie wodnych światów, na których panuje wysokie ciśnienie. Ale udało nam się, i teraz oceaniczne światy stoją przed naszymi kolonistami otworem.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdaptedCropEngineering_Name</Label>
    <String>Inżynieria modyfikacji roślin</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdaptedCropEngineering_ShortDec</Label>
    <String>Umożliwia dalszy rozwój egzotycznych zasobów biologicznych na naszych [HS=HS_CoreWorld]światach macierzystych[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdaptedCropEngineering_Dec</Label>
    <String>Chociaż podstawowe elementy, którymi żywią się nasze rośliny, są takie same w całym wszechświecie, ich biodostępność w lokalnych glebach i materii organicznej znacznie się różni. Nowe odmiany upraw, zdolne do samodzielnego dostosowywania się do tych wyzwań, powinny okazać się dobrodziejstwem dla naszej [HS=HS_Food]produkcji żywności[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BiomassResequencers_Name</Label>
    <String>Resekwencery biomasy</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BiomassResequencers_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa produkcję [HS=HS_Food]jedzenia[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BiomassResequencers_Dec</Label>
    <String>Znakomita większość obcej flory jest dla nas bezużyteczna. To prawie obraźliwe. Nowa dziedzina inżynierii genetycznej zwana „resekwencjonowaniem” obiecuje przekształcić niektóre z bardziej bezcelowych roślin, które napotykamy, w bardziej przydatne dla nas formy.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResequencerStations_Name</Label>
    <String>Stacje resekwencerów</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResequencerStations_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam zamienić nieużyteczne obszary naszych światów w produktywne ziemie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResequencerStations_Dec</Label>
    <String>Jeśli zbudujemy placówki przeznaczone do resekwencjonowania, powinniśmy być w stanie uczynić światy bardziej przyjaznymi dla nas na niespotykaną dotychczas skalę.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorArcheology_Name</Label>
    <String>Archeologia Prekursorów</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorArcheology_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam na uzyskanie większych korzyści z relikwii Prekursorów i związanych z nimi technologii, na które natrafiamy.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorArcheology_Dec</Label>
    <String>Istoty znane jako Prekursory zostawiły ruiny w całej galaktyce. Jeśli uda nam się znaleźć jakiś sposób na bardziej metodyczną analizę tych ruin, powinniśmy być w stanie odkryć znacznie więcej sekretów ich twórców.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtifactStudies_Name</Label>
    <String>Badania artefaktów Prekusorów</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtifactStudies_ShortDec</Label>
    <String>Umożliwia nam bardziej efektywne wykorzystanie artefaktów Prekursorów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtifactStudies_Dec</Label>
    <String>Rutynowo znajdujemy urządzenia i przedmioty pozostawione przez obce rasy. Powinniśmy utworzyć grupę badaczy o różnorodnych kompetencjach potrzebnych do dogłębnego badania tych skarbów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtifactMastery_Name</Label>
    <String>Wiedza na temat artefaktów Prekursorów</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtifactMastery_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam korzystać z technologii Prekursorów prawie równie dobrze jak sami Prekursorzy.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtifactMastery_Dec</Label>
    <String>Przeznaczając więcej zasobów na specjalistyczny sprzęt potrzebny do badania artefaktów, będziemy w stanie odkryć tajemnice obcych artefaktów szybciej niż kiedykolwiek wcześniej.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoMedicine_Name</Label>
    <String>Ksenomedycyna</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoMedicine_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala gubernatorom budować centra medyczne.[BR][BR]Odblokowuje [HS=HS_InvasionTactics]Ataki Biologiczne[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoMedicine_Dec</Label>
    <String>Jest mnóstwo nowych rodzajów chorób i problemów z płodnością, które mogą pojawić się na obcej planecie. Nasi lekarze i naukowcy muszą na nowo odkrywać sposoby radzenia sobie z tymi problemami, zaczynając od podstaw.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RegenerativeGels_Name</Label>
    <String>Żele regeneracyjne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RegenerativeGels_ShortDec</Label>
    <String>Poprawia zdrowie naszych obywateli, zwiększając [HS=HS_Population]wzrost populacji[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RegenerativeGels_Dec</Label>
    <String>Na jednym z zasiedlonych przez nas światów odkryliśmy roślinę o niezwykłych właściwościach regeneracyjnych. Po wyizolowaniu jej aktywnego składnika i przystosowaniu go do bezpiecznego użytku to przełomowe znalezisko powinno poprawić zdrowie i długowieczność wszystkich naszych ludzi.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GeneticArchitecture_Name</Label>
    <String>Architektura genetyczna</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GeneticArchitecture_ShortDec</Label>
    <String>Poprawia atrybuty naszych obywateli.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GeneticArchitecture_Dec</Label>
    <String>Połączenie technik modyfikacji DNA i zaawansowanych systemów komputerowych umożliwiło nam zacząć dostosowywać nasz organizm do środowiska.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtificialWombs_Name</Label>
    <String>Sztuczne macice</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtificialWombs_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa wzrost [HS=HS_Population]populacji[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtificialWombs_Dec</Label>
    <String>Korzystając ze sztucznych macic, tak samo skutecznych jak naturalne lub wręcz skuteczniejszych, możemy znacznie zwiększyć wskaźnik narodzin na nowych światach. Nasz wzrost nie będzie już ograniczony przez liczbę osób, z którymi zaczynamy.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Cloning_Name</Label>
    <String>Klonowanie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Cloning_ShortDec</Label>
    <String>Umożliwia sztuczne tworzenie nowych Obywateli.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Cloning_Dec</Label>
    <String>Dotarcie do tego punktu wymagało niemal jednoczesnych przełomów w medycynie, informatyce i etyce, ale teraz w końcu możemy klonować siebie. Nie powinniśmy zostawiać charakteru naszej populacji łasce genetycznego przypadku.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LifeExtension_Name</Label>
    <String>Przedłużenie życia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LifeExtension_ShortDec</Label>
    <String>Poprawia zdrowie naszych obywateli, zwiększając wzrost [HS=HS_Population]populacji[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LifeExtension_Dec</Label>
    <String>Bioetycy i księgowi od dawna nie zgadzają się co do pytania, czy każde życie ma taką samą wartość. Jeśli kiedykolwiek się zgodzą i zdecydują, kto mógłby być naszym najcenniejszym obywatelem, możemy nagrodzić tych szczęśliwych nielicznych technologią, która znacznie wydłuży ich życie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Cybernetics_Name</Label>
    <String>Cybernetyka</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Cybernetics_ShortDec</Label>
    <String>Poprawia zdrowie naszych obywateli, drastycznie zwiększając wzrost [HS=HS_Population]populacji[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Cybernetics_Dec</Label>
    <String>Są pewne rzeczy, które biologia po prostu nie robi zbyt dobrze. Nie ma w tym żadnej wstydu, a teraz, kiedy wiemy lepiej – i możemy zastąpić wadliwe części maszynami – zdrowie i tempo wzrostu naszej populacji powinny być bardziej imponujące niż kiedykolwiek.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Immortality_Name</Label>
    <String>Nieśmiertelność</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Immortality_ShortDec</Label>
    <String>W końcu możemy pokonać śmierć.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Immortality_Dec</Label>
    <String>Opanowaliśmy medycynę do tego stopnia, że już nie ma żadnego powodu, dla którego człowiek powinien umrzeć. Wielu będzie nadal to robić, z osobistych lub religijnych powodów. Niektórych być może zachęcimy w tym kierunku. Ale nigdy nie będzie to absolutnie konieczne.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ManufacturingStimulus_Name</Label>
    <String>Stymulacja wytwarzania</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ManufacturingStimulus_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększ znacznie [HS=HS_Manufacturing]produkcję[/HS] naszej cywilizacji. (Kamień milowy)</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ManufacturingStimulus_Dec</Label>
    <String>Nasz sektor wytwarzania czasami znajduje się na łasce sił rynkowych, na które nie ma wpływu. Mały, sztuczny bodziec może pomóc mu przetrwać te trudności lub zwiększyć wydajność w okresach znacznego zapotrzebowania.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterMolecularFabricationTech_Name</Label>
    <String>Fabrykacja molekularna</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterMolecularFabricationTech_ShortDec</Label>
    <String>Znacząco zwiększ naszą cywilizację [HS=HS_Manufacturing]produkcję[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterMolecularFabricationTech_Dec</Label>
    <String>Molekularna fabrykacja to coś więcej niż tylko sposób na zwiększenie produkcji: można ją wykorzystać do poprawy wszystkiego, od bardziej wydajnej broni po bardziej odżywczą [HS=HS_Food]żywność[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterIndustrialReplicationTech_Name</Label>
    <String>Replikacja przemysłowa</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterIndustrialReplicationTech_ShortDec</Label>
    <String>Znacznie zwiększa wytwarzanie naszej cywilizacji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterIndustrialReplicationTech_Dec</Label>
    <String>To ostateczne stadium ewolucji fabrykacji molekularnej. Dzięki replikacji przemysłowej możemy stworzyć cokolwiek chcemy, z czegokolwiek mamy.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterPlanetaryEnhancement_Name</Label>
    <String>Ulepszanie planetarne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterPlanetaryEnhancement_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala na ulepszenie naszych [HS=HS_CoreWorld]Światów Centralnych[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterPlanetaryEnhancement_Dec</Label>
    <String>Pozwala na ulepszenie naszych [HS=HS_CoreWorld]Światów Centralnych[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterCoordinationTempleTech_Name</Label>
    <String>Świątynia Koordynacji</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterCoordinationTempleTech_ShortDec</Label>
    <String>Umożliwia budowę Świątyni Koordynacji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterCoordinationTempleTech_Dec</Label>
    <String>Koordynacja pracy i duchowe zdrowie naszych oddanych pracowników mogą być zarządzane przez specjalnie wyszkolonych kuratorów, którzy już opanowali krytyczne aspekty Ścieżki.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TransgenicManipulation_Name</Label>
    <String>Transgeniczna manipulacja</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TransgenicManipulation_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam dalej rozwijać unikalne zasoby na naszych [HS=HS_CoreWorld]Światach Rdzeniowych[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TransgenicManipulation_Dec</Label>
    <String>Nasze osiągnięcia wykroczyły daleko poza hybrydy, mutacje i szczepione rośliny. Ta nowa generacja genetycznie modyfikowanych roślin obejmuje gatunki, które wytwarzają fosforescencje pola, owoce z powietrza i wzbogacają glebę, w której rosną.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterXenoGeology_Name</Label>
    <String>Ksenogeologia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterXenoGeology_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa jakość naszych kolonii, obniżając ich koszty utrzymania.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterXenoGeology_Dec</Label>
    <String>Na przestrzeni wieków nauczyliśmy się, że aby w pełni wykorzystać możliwości świata, musisz zrozumieć jego mocne i słabe strony. Odkryliśmy, że badając świat, zanim zaczniemy na nim budować, możemy poprawić ogólną jakość życia dla wszystkich jego obywateli.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterWeatherControlTech_Name</Label>
    <String>Kontrola pogody</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterWeatherControlTech_ShortDec</Label>
    <String>Umożliwia budowę ulepszenia kontroli pogody Arkanów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterWeatherControlTech_Dec</Label>
    <String>Utrzymując zrównoważony system pogodowy, jesteśmy w stanie zwiększyć ogólną jakość naszych planet, poprawiając skuteczność prawie wszystkich naszych działań.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterWeatherControlZenithTech_Name</Label>
    <String>Zenit kontroli pogody</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterWeatherControlZenithTech_ShortDec</Label>
    <String>Umożliwia budowę zenitu kontroli pogody Arkanów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterWeatherControlZenithTech_Dec</Label>
    <String>Nie tylko możemy utrzymać stabilny wzorzec pogodowy na kolonii, ale teraz możemy kształtować pogodę według naszej woli, znacznie zwiększając ogólną wydajność dowolnego świata.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterEngineeringTech_Name</Label>
    <String>Inżynieria</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterEngineeringTech_ShortDec</Label>
    <String>Umożliwia budowę hipernapędów i małych kadłubów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterEngineeringTech_Dec</Label>
    <String>Poprzez zaginanie przestrzeni wokół naszych statków możemy korzystać z konwencjonalnego napędu w kieszeni normalnej przestrzeni, jednocześnie przyspieszając z niewiarygodną prędkością.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FullSpectrumSurvey_Name</Label>
    <String>Statki badawcze</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FullSpectrumSurvey_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam budować statki badawcze do badania anomalii.[BR][BR]Zapewnia darmowy [HS=HS_SurveyShip]statek badawczy[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FullSpectrumSurvey_Dec</Label>
    <String>Nie możemy poprzestać na analizie promieniowania ze znanych widm. Jeśli chcemy zwiększyć nasze zrozumienie wszechświata, musimy zobaczyć wszystko.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterInterstellarNavigation_Name</Label>
    <String>Międzygwiezdna nawigacja</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterInterstellarNavigation_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam na budowę Centrum Nawigacji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterInterstellarNavigation_Dec</Label>
    <String>Odkąd opuściliśmy rodzimą planetę, zawsze byliśmy świetnymi nawigatorami, zdolnymi do przemierzania kosmosu nawet przed wynalezieniem hipernapędu. Nastanie podróży szybszej niż z prędkością światła pozwoliło nam jeszcze bardziej rozwinąć skrzydła.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterNavagation Network_Name</Label>
    <String>Sieć nawigacyjna</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterNavagation Network_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam zbudować Galaktyczną Sieć Nawigacyjną.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterNavagation Network_Dec</Label>
    <String>Nasi międzygwiezdni nawigatorzy zbudowali rozległą sieć obejmującą całą galaktykę. Centrala, z której mogą kierować tą siecią i lepiej koordynować swoją wiedzę, pogłębi ich znajomość przestrzeni międzygwiezdnej, pozwalając naszym statkom poruszać się po galaktyce z pewnością, o której mniej rozwinięte rasy mogą tylko marzyć.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterNavigationalExpertise_Name</Label>
    <String>Zaawansowana wiedza na temat nawigacji</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterNavigationalExpertise_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam zbudować Gildię Nawigatorów Galaktycznych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterNavigationalExpertise_Dec</Label>
    <String>Najlepsi nawigatorzy w galaktyce są całkowicie zależni od naszej Sieci Nawigacyjnej. Gildia, którą utworzyli, aby regulować jej stosowanie, dała nam dostęp do wiedzy nawigacyjnej z całej galaktyki, dając naszej cywilizacji niezrównane techniki nawigacji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterPrecursorTraditions_Name</Label>
    <String>Tradycje Prekursorów</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterPrecursorTraditions_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa wydajność i jakość stoczni.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterPrecursorTraditions_Dec</Label>
    <String>Jako spadkobiercy Prekursorów wiemy, że nasze statki to coś więcej niż narzędzia: są naszymi lojalnymi towarzyszami.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterPrecursorMysteries_Name</Label>
    <String>Tajemnice Prekursorów</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterPrecursorMysteries_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam na budowę modułu wsparcia dla pola ochronnego Prekursorów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterPrecursorMysteries_Dec</Label>
    <String>Odkryliśmy, jak odtworzyć potężny Artefakt Prekursorów. Choć trudny do wyprodukowania, może uczynić prawie każdą flotę niemal niezniszczalną.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterLivingShipsTech_Name</Label>
    <String>Żywe statki</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterLivingShipsTech_ShortDec</Label>
    <String>Nasze statki już nie muszą być utrzymywane, teraz będą się same regenerować</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterLivingShipsTech_Dec</Label>
    <String>Teraz jesteśmy w stanie tworzyć żywe statki. W przeciwieństwie do naszych poprzednich eksperymentów ze sztucznym życiem okazały się one lojalnymi i pomocnymi towarzyszami.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Carriers_Name</Label>
    <String>Transportowce</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Carriers_ShortDec</Label>
    <String>Umożliwia budowę transportowców.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Carriers_Dec</Label>
    <String>Walka za pomocą transportowców pozwoli nam zwiększyć zasięg ognia, jednocześnie utrzymując nasze flagowce z dala od niebezpieczeństwa. Myśliwce są znacznie łatwiejsze w zastąpieniu, a nie brakuje ochotników gotowych usiąść za ich sterami. Najwyraźniej uważają, że śmierć w malutkim statku jest powodem do dumy.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalDefencePlatform_Name</Label>
    <String>Orbitalna platforma obrony</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalDefencePlatform_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala na obronne działania myśliwców w orbicie, poprawia obronę planetarną.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalDefencePlatform_Dec</Label>
    <String>Specjalistyczna orbitalna platforma obronna zapewnia dodatkową warstwę ochrony naszych systemów planetarnych i odciąża nasze bazy gwiazdowe z części obowiązków obronnych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryDefenseDome_Name</Label>
    <String>Planetarna kopuła obrony</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryDefenseDome_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala na budowę kopuły obrony planetarnej, poprawia obronę planetarną.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryDefenseDome_Dec</Label>
    <String>Dzięki dostępności zasobów i energii dla struktur naziemnych jesteśmy teraz w stanie zbudować osłoniętą kopułę z tak wieloma warstwami obronnymi, że jest praktycznie niewrażliwa na jakiekolwiek ataki orbitalne.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HighCapacityCarriers_Name</Label>
    <String>Transportery o dużej pojemności</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HighCapacityCarriers_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala na budowę transportowców o dużej pojemności.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HighCapacityCarriers_Dec</Label>
    <String>Dzięki naszej najnowszej generacji myśliwców, zaprojektowanych tak, aby były bardziej kompaktowe i łatwe do pakowania, wraz z ich ulepszonymi możliwościami naprawy, przeładowania i odzyskiwania, jesteśmy teraz w stanie rozmieszczać transportowce o dużej pojemności.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterStellarForgeTech_Name</Label>
    <String>Ołtarz Kuźni</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterStellarForgeTech_ShortDec</Label>
    <String>Poprawia wytrzymałość naszych statków.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterStellarForgeTech_Dec</Label>
    <String>Poprzez umieszczenie naszych badaczy w jednym obiekcie, otoczonym symbolami naszej ideologii, zapewniamy, że ich oddanie będzie graniczyć z religijnym.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterRobustHullConstruction_Name</Label>
    <String>Mocna konstrukcja kadłuba</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterRobustHullConstruction_ShortDec</Label>
    <String>Poprawia wytrzymałość naszych statków.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterRobustHullConstruction_Dec</Label>
    <String>Nasze zespoły znalazły sposób na instalację przenośnej wersji pól integralności, której używają podczas budowy statków wewnątrz samego statku.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterArceanHullRepairSystems_Name</Label>
    <String>Systemy naprawy kadłuba</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterArceanHullRepairSystems_ShortDec</Label>
    <String>Poprawia wytrzymałość naszych statków.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterArceanHullRepairSystems_Dec</Label>
    <String>Ta sama technologia pola, której używamy do wzmacniania naszych statków, może teraz być używana do przeprowadzania częściowych napraw, prostowania i wzmacniania uszkodzonych w bitwie elementów konstrukcyjnych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Warfare_Name</Label>
    <String>Bronie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Warfare_ShortDec</Label>
    <String>Umożliwia dodawanie broni do naszych statków.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Warfare_Dec</Label>
    <String>Umożliwia dodawanie broni do naszych statków.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDefensiveMeditation_Name</Label>
    <String>Defensywna medytacja</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDefensiveMeditation_ShortDec</Label>
    <String>Poprawia obronę planetarną i naszą zdolność do inwazji na światy.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDefensiveMeditation_Dec</Label>
    <String>W Świątyni Mistrza Altarianie uczą się różnych technik walki i dowiadują się, dlaczego oświecony gatunek musi czasami używać siły, aby bronić słabych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Acquisition_Name</Label>
    <String>Przejmowanie światów</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Acquisition_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa zasięg gwiezdnej bazy i przyznaje jeden darmowy [HS=HS_FrigateCategory]Fregata[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Acquisition_Dec</Label>
    <String>Musimy rozwijać działalność. A kiedy galaktyka nie dostarcza nam pustych światów do zagospodarowania, możemy być zmuszeni przejąć je od innych. Warto zatem opracować narzędzia i techniki do tego celu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterJihadTech_Name</Label>
    <String>Dżihad</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterJihadTech_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala na rozpoczęcie Świętej Wojny.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterJihadTech_Dec</Label>
    <String>Galaktyka jest pełna ograniczonych jednostek, które opierają się Ścieżce, a nawet stawiają jej opór. Ci osobnicy muszą być traktowani surowo. Nasze własne zbawienie zależy od ich nawrócenia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDevineFleets_Name</Label>
    <String>Boskie floty</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDevineFleets_ShortDec</Label>
    <String>Umożliwia budowę Modułu Wsparcia Boskiej Świątyni.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDevineFleets_Dec</Label>
    <String>Na pokładzie odpowiednio namaszczonych statków można wznosić Boskie Świątynie, które zapewniają wszystkim statkom w flocie pewność, że walczą w słusznej sprawie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterUnbrokenSpirt_Name</Label>
    <String>Niezłomny duch</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterUnbrokenSpirt_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększ punkty wytrzymałości naszych statków.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterUnbrokenSpirt_Dec</Label>
    <String>Nasze załogi doświadczyły biczowania niewolnictwa, ale nie złamały się. Teraz oni i ich statki mają zdolność przetrwania nawet najcięższych ataków.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDefensiveDiscipline_Name</Label>
    <String>Defensywna dyscyplina</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDefensiveDiscipline_ShortDec</Label>
    <String>Sprawia, że załogi naszych statków są bardziej skuteczne podczas manewrów obronnych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDefensiveDiscipline_Dec</Label>
    <String>Nasi piloci nauczyli się łączyć ze swoimi statkami, a dzięki dyscyplinie mogą teraz manewrować nimi znacznie zręczniej niż jest to możliwe przy ręcznym sterowaniu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDefensiveTrance_Name</Label>
    <String>Defensywny trans</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDefensiveTrance_ShortDec</Label>
    <String>Znacznie zwiększa zdolności naszych statków do wytrzymywania uszkodzeń.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDefensiveTrance_Dec</Label>
    <String>Niektórzy z naszych bardziej utalentowanych pilotów wznieśli defensywną dyscyplinę na nowy poziom. Mogą wejść w trans, stając się jednością ze swoimi statkami, co pozwala im sterować nimi tak, jakby były ich własnymi ciałami. Dzięki temu mogą bez wahania manewrować w obliczu intensywnego ognia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterCommunicationsTech_Name</Label>
    <String>Rządy</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterCommunicationsTech_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala na badanie technologii komunikacyjnych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterCommunicationsTech_Dec</Label>
    <String>Widzieliśmy już pierwsze dowody na to, że nie jesteśmy sami w galaktyce. Obecność innych form życia stanowi niesamowite zagrożenie, ale być może też możliwości. Ale przede wszystkim, podkreślmy to jeszcze raz, zagrożenie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HyperwaveRadio_Name</Label>
    <String>Radio hiperfalowe</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HyperwaveRadio_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala na natychmiastową komunikację na nieskończone odległości, dodaje flagowiec do twojej floty.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HyperwaveRadio_Dec</Label>
    <String>Cywilizacja galaktyczna nie może istnieć, jeśli przesył i odbiór wiadomości zajmuje godziny, a nawet lata. Radio hiperfalowe umożliwia natychmiastową komunikację niezależnie od odległości.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialBureaucracy_Name</Label>
    <String>Kolonijna biurokracja</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialBureaucracy_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam rozpocząć budowę urzędów biurokratycznych do zarządzania naszą rozwijającą się cywilizacją.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialBureaucracy_Dec</Label>
    <String>Nie możemy już zadowalać się samym przetrwaniem na odległych światach. Teraz musimy tam prosperować. Stworzymy nową formę rządu, dostosowaną do wymagań organizacyjnych prowadzenia kolonii.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PoliticalCapital_Name</Label>
    <String>Kapitał polityczny</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PoliticalCapital_ShortDec</Label>
    <String>Dostarcza nam obfitego kapitału dyplomatycznego do wymiany.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PoliticalCapital_Dec</Label>
    <String>To nie wystarczy, aby rząd wiedział, co robić czy nawet miał zasoby do tego. W pewnym momencie musi przekonać ludzi, aby poparli jego wielką wizję.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SovereignImmunity_Name</Label>
    <String>Suwerenny immunitet</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SovereignImmunity_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam używać naszych największych statków typu [HS=HS_Commander]Dowódca[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SovereignImmunity_Dec</Label>
    <String>Przy wystarczająco silnym przywództwie, niektóre z naszych największych statków mogłyby być uważane za suwerenne terytorium.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialLawAndPolicy_Name</Label>
    <String>Polityka i przepisy kolonialne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialLawAndPolicy_ShortDec</Label>
    <String>Zmniejsza [HS=HS_Crime]przestępczość[/HS] w całej naszej cywilizacji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialLawAndPolicy_Dec</Label>
    <String>Aby kolonia była skuteczna, potrzebuje wielu ludzi, którzy nie zawsze będą się ze sobą zgadzać. Musimy wymyślić system zarządzania ludźmi i ich wieloma grzechami i wadami, system na tyle elastyczny, aby sprawdzał się na różnorodnych światach.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LeadershipRecruiting_Name</Label>
    <String>Rekrutacja przywódców</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LeadershipRecruiting_ShortDec</Label>
    <String>Zacznij wykorzystywać swoich przywódców w bardziej efektywny sposób.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LeadershipRecruiting_Dec</Label>
    <String>Nie można lekceważyć korzyści, jaki dobry lider może przynieść swojemu ludowi. Decyzje, które podejmuje, mogą sprawić, że wszyscy wokół niego staną się bardziej produktywni. Nie powinniśmy zostawiać przywództwa przypadkowi.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarCabinet_Name</Label>
    <String>Międzygwiezdny gabinet</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarCabinet_ShortDec</Label>
    <String>Udostępnia więcej Ministrów i odblokowuje nowe statki dla naszych [HS=HS_Commander]Dowódców[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarCabinet_Dec</Label>
    <String>Międzygwiezdny gabinet służy jako serce naszej galaktycznej cywilizacji. Składa się z szanowanych ministrów z kluczowych departamentów, takich jak Zdrowie, Obrona, Sprawiedliwość, Produkcja i Finanse. Razem ministrowie ci zręcznie kierują naszą rozwijającą się, międzygwiezdną cywilizacją, równoważąc wzrost, dobrobyt i pomyślność w licznych układach.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfCompliance_Name</Label>
    <String>Ministerstwo Zgodności</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfCompliance_ShortDec</Label>
    <String>Odblokowuje tajne więzienia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfCompliance_Dec</Label>
    <String>W naszej cywilizacji występują niepożądani osobnicy, którzy nie są dla nas przydatni, gdy działają na własną rękę. Jednakże po ich schwytaniu mogą stać się cennymi atutami.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfFinance_Name</Label>
    <String>Ministerstwo Finansów</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfFinance_ShortDec</Label>
    <String>Odblokowuje Ministerstwo Finansów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfFinance_Dec</Label>
    <String>Pomimo wszystkich wielkich przemówień, które wygłaszamy, nic by się nie wydarzyło, gdybyśmy nie mieli kapitału, aby spełnić nasze obietnice. Utworzymy nowy departament, całkowicie skoncentrowany na dobrobycie naszego skarbu państwa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarCurrency_Name</Label>
    <String>Międzygwiezdna waluta</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarCurrency_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala na budowę rynków w bazach kosmicznych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarCurrency_Dec</Label>
    <String>Barter ma swoje zastosowania, ale aby handel międzyplanetarny naprawdę rozkwitł, musimy opracować walutę, której wartość będzie uznawana wszędzie – niezależnie w czyich rękach lub mackach się znajduje.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoCommerce_Name</Label>
    <String>Handel międzygwiezdny</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoCommerce_ShortDec</Label>
    <String>Odblokowuje [HS=HS_Policy]politykę[/HS], która poprawia dochody na Twoich światach.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoCommerce_Dec</Label>
    <String>Teraz gdy prowadzimy tak ogromną cywilizację, musimy całkowicie zmienić podejście do handlu. Darmowa dostawa po prostu nie jest wykonalna na odległościach lat świetlnych, a nasi kupujący i sprzedający dopiero teraz zaczynają to rozumieć.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoEconomics_Name</Label>
    <String>Gospodarka międzygwiezdna</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoEconomics_ShortDec</Label>
    <String>Odblokowuje [HS=HS_Policy]politykę[/HS], która poprawia dochody na twoich światach.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoEconomics_Dec</Label>
    <String>Opracowano szereg ważnych nowych teorii uwzględniających realia handlu międzygwiezdnego. Teraz lepiej rozumiemy koszty wysyłki, względne wartości przedmiotów w zależności od ich miejsca w studni grawitacyjnej oraz potencjalną wartość przedmiotów dla obcych gatunków. Nasza gospodarka powinna odzwierciedlać tę nowo nabytą wiedzę.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TheInvisibleHand_Name</Label>
    <String>Niewidzialna ręka</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TheInvisibleHand_ShortDec</Label>
    <String>Rozpocznij specjalizację Ekonomistów na naszych światach.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TheInvisibleHand_Dec</Label>
    <String>Od długiego czasu handel międzygwiezdny był zdominowany przez rząd lub ściśle z nami współpracujące centralne organy. Ale powstaje nowy rodzaj mniejszych, bardziej elastycznych organizacji, które przynoszą ze sobą nowy poziom efektywności operacyjnej i zysku.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarBanking_Name</Label>
    <String>Bankowość międzygwiezdna</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarBanking_ShortDec</Label>
    <String>Odblokowuje ulepszenie, które zwiększa dochody na Twoich światach.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarBanking_Dec</Label>
    <String>Czy można rzeczywiście powiedzieć, że coś jest twoje, kiedy jest oddalone o lata świetlne? Do niedawna było tak tylko w przypadku największych i najlepiej uzbrojonych organizacji. Ale nowy typ systemu bankowego umożliwi bezpieczne i pewne zarządzanie aktywami w całej naszej cywilizacji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FinancialSectors_Name</Label>
    <String>Sektory finansowe</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FinancialSectors_ShortDec</Label>
    <String>Odblokowuje ulepszenie, które zwiększa Dochody na twoich światach.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FinancialSectors_Dec</Label>
    <String>Nasi ekonomiści opracowali nowe formy instrumentów finansowych, których wartości dosłownie zależą od efektów relatywistycznych. Niestety te papiery wartościowe wymagają ogromnych pokładów inteligencji i kapitału. Jednak mówią, że jeśli możemy je zapewnić, a także oprzeć się pokusie zbyt ścisłego regulowania systemu, zyski mogą być nieskończone.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EconomicSingularity_Name</Label>
    <String>Osobliwość gospodarcza</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EconomicSingularity_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa dochód na twoich światach.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EconomicSingularity_Dec</Label>
    <String>Założeniem osobliwości gospodarczej jest to, że kapitał będzie natychmiast dostępny, dokładnie wtedy i kiedy jest potrzebny, co przyczyni się do znakomitej wydajności gospodarczej. Długo uważano to za czystą teorię, ale nasza wiedza ekonomiczna jest teraz na tyle zaawansowana, że możemy faktycznie być świadkami takiego zjawiska.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfTruth_Name</Label>
    <String>Ministerstwo Prawdy</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfTruth_ShortDec</Label>
    <String>Odblokowuje tajną policję.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfTruth_Dec</Label>
    <String>Agencja rządowa odpowiedzialna za zapewnianie zaufania i bezpieczeństwa dla wszystkich obywateli.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DomesticPolicyDoctrine_Name</Label>
    <String>Doktryna polityki krajowej</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DomesticPolicyDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Odblokowuje nowe [HS=HS_Policy]polityki[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DomesticPolicyDoctrine_Dec</Label>
    <String>Czasami zapominamy, że za wszystkimi liczbami, z którymi mamy do czynienia – zasobami, pieniędzmi, statkami – stoją prawdziwi ludzie z prawdziwymi potrzebami. Powinniśmy zbadać te potrzeby i sprostać im, aby ważne liczby nadal rosły.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialGovernance_Name</Label>
    <String>Kolonialne rządy</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialGovernance_ShortDec</Label>
    <String>Odblokowuje nowe [HS=HS_Policy]polityki[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialGovernance_Dec</Label>
    <String>Ważne jest, aby dać ludziom poczucie, że ich głos jest słyszany, nawet w kolonii, która wymaga tak znacznej scentralizowanej kontroli. Ten nowy rodzaj kolonialnych rządów powinien pomóc podnieść na duchu społeczność i zwiększyć produktywność.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfHealth_Name</Label>
    <String>Ministerstwo Zdrowia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfHealth_ShortDec</Label>
    <String>Odblokowuje Ministerstwo Zdrowia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfHealth_Dec</Label>
    <String>To, że życie na obcych światach odciśnie piętno na zdrowiu naszych ludzi, było łatwe w przewidzeniu. Ale może należało lepiej przygotować się na tę ewentualność. Nowe ministerstwo poświęcone zdrowiu naszych ludzi zapewni, że nadal będziemy mieć szczęśliwą, rosnącą populację.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfJustice_Name</Label>
    <String>Ministerstwo Sprawiedliwości</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfJustice_ShortDec</Label>
    <String>Odblokowuje Ministerstwo Sprawiedliwości.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfJustice_Dec</Label>
    <String>Jeśli nie będziemy ostrożni, nasz handel zostanie przejęty przez piratów i przestępców. Ministerstwo poświęcone egzekwowaniu prawa pozwoli nam zapobiec temu lub przynajmniej skupić się na wybranych przez nas piratach i przestępcach.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfCulture_Name</Label>
    <String>Ministerstwo Kultury</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfCulture_ShortDec</Label>
    <String>Odblokowuje Ministerstwo Kultury.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfCulture_Dec</Label>
    <String>Nazywanie naszych kulturalnych eksportów „miękką siłą” nie oddaje ich pełnego znaczenia. Kultura przyczynia się do rozprzestrzeniania naszych wpływów, wartości i stylu życia w całej galaktyce znacznie bardziej niż twarda siła. Ten nowy departament rządu już tego dopilnuje.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoEntertainment_Name</Label>
    <String>Ksenorozrywka</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoEntertainment_ShortDec</Label>
    <String>Rozpocznij specjalizację artystów na naszych światach.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoEntertainment_Dec</Label>
    <String>Wystarczy kilka zmian w naszych mediach, aby uczynić je bardziej strawnymi dla obcych. Wbudowane tłumaczenia, międzykulturowe lokowanie produktu oraz palety skorygowane pod kątem /UV i podczerwieni będą dobrym początkiem.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalInfluence_Name</Label>
    <String>Wpływ kulturowy</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalInfluence_ShortDec</Label>
    <String>Zacznij rozprzestrzeniać nasz [HS=HS_Influence]Wpływ[/HS] w całej galaktyce.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalInfluence_Dec</Label>
    <String>Teraz, gdy ludzie z całej galaktyki są uzależnieni od naszych mediów, powinniśmy wykorzystać ich entuzjazm do dalszego rozpowszechniania naszych wartości. Subtelne kampanie informacyjne, dobrze zaplanowane reklamy i gustowne podświadome efekty zapewnią, że nasze wartości staną się wartościami całej galaktyki.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalOutreach_Name</Label>
    <String>Rozprzestrzenianie kultury</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalOutreach_ShortDec</Label>
    <String>Poprawia naszą zdolność do szerzenia [HS=HS_Influence]wpływów[/HS] w całej galaktyce.[BR][BR]Odblokowuje [HS=HS_InvasionTactics]propagandę[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalOutreach_Dec</Label>
    <String>Zbyt długo nasze wysiłki w zakresie kultury skupiały się na łatwych celach, przyciągając zainteresowanie tylko najłatwiej rozbawionych obcych. To działało, ale dostosowując naszą kulturalną produkcję do bardziej wyrafinowanych gustów obcych, na pewno osiągniemy lepsze rezultaty.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarEmigration_Name</Label>
    <String>Gwiezdna emigracja</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarEmigration_ShortDec</Label>
    <String>Poprawia naszą zdolność do rozprzestrzeniania [HS=HS_Influence]wpływów[/HS] w całej galaktyce.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarEmigration_Dec</Label>
    <String>Musimy usunąć bariery - prawne, społeczne, gospodarcze - które uniemożliwiają naszym ludziom osiedlenie się poza naszą cywilizacją. To nie będzie dla nas stratą, ale zyskiem, emigracją, która pomoże rozprzestrzenić naszą cywilizację dalej, niż kiedykolwiek moglibyśmy zrobić to sami.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalAssimilation_Name</Label>
    <String>Asymilacja kulturowa</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalAssimilation_ShortDec</Label>
    <String>Poprawia naszą zdolność do szerzenia naszego [HS=HS_Influence]Wpływu[/HS] w całej galaktyce.[BR][BR]Odblokowuje [HS=HS_InvasionTactics]Wyzwolenie[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalAssimilation_Dec</Label>
    <String>Zachęcając do uczestnictwa nowo przybyłych obcych w praktykach kulturowych i życiu naszego społeczeństwa, stworzymy rzeczników naszej cywilizacji, którzy wyglądają i mówią jak obce istoty wokół nich, a przez to są jeszcze bardziej przekonujący.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarResorts_Name</Label>
    <String>Gwiezdne kurorty</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarResorts_ShortDec</Label>
    <String>Zapewnij swoim światom najpopularniejszą rozrywkę.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarResorts_Dec</Label>
    <String>Zachęcając do uczestnictwa nowo przybyłych obcych w praktykach kulturowych i życiu naszego społeczeństwa, stworzymy rzeczników naszej cywilizacji, którzy wyglądają i mówią jak obce istoty wokół nich, a przez to są jeszcze bardziej przekonujący.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalDomination_Name</Label>
    <String>Kulturowa dominacja</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalDomination_ShortDec</Label>
    <String>Poprawia naszą zdolność do szerzenia naszego [HS=HS_Influence]wpływu[/HS] w całej galaktyce.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalDomination_Dec</Label>
    <String>Imitacja to znacznie więcej niż najszczersza forma pochlebstwa. To forma podboju. Jeśli istoty z obcych światów zaczną mówić jak my, zachowywać się jak my i myśleć jak my, staną się nami.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalAffinity_Name</Label>
    <String>Międzygwiezdna kultura</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalAffinity_ShortDec</Label>
    <String>Poprawia naszą zdolność do rozprzestrzeniania naszego [HS=HS_Influence]wpływu[/HS] w całej galaktyce.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalAffinity_Dec</Label>
    <String>Nowe badanie ujawniło wpływ naszej kultury na obce umysły. Wykorzystamy tę wiedzę, wraz z najnowszymi badaniami rynkowymi na temat szybko migających kolorów, aby tworzyć media bardziej atrakcyjne niż kiedykolwiek wcześniej. Ponieważ teraz wiemy, co obcym się podoba bardziej niż oni sami.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SharedIdeology_Name</Label>
    <String>Wspólna ideologia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SharedIdeology_ShortDec</Label>
    <String>Nasza kultura ewoluuje dzięki wspólnym ideałom.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SharedIdeology_Dec</Label>
    <String>Nowe badanie ujawniło wpływ naszej kultury na obce umysły. Wykorzystamy tę wiedzę, wraz z najnowszymi badaniami rynkowymi na temat szybko migających kolorów, aby tworzyć media bardziej atrakcyjne niż kiedykolwiek wcześniej. Ponieważ teraz wiemy, co obcym się podoba bardziej niż oni sami.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalConquest_Name</Label>
    <String>Kulturowy podbój</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalConquest_ShortDec</Label>
    <String>Znacznie zwiększa rozprzestrzenianie się [HS=HS_Influence]wpływów[/HS] naszych kolonii.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalConquest_Dec</Label>
    <String>Wyjaśnijmy jedno: to, co robimy, nie jest kontrolą umysłu. To coś lepszego. Pokazujemy obcym lepszy sposób życia. Nasz sposób życia. Oni sami dochodzą do tych wniosków.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KaxxCryptography_Name</Label>
    <String>Kryptografia Kaxxów</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KaxxCryptography_ShortDec</Label>
    <String>Odkryj tajemnicę, którą Kaxxowi próbowali rozszyfrować od dziesięcioleci.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KaxxCryptography_Dec</Label>
    <String>Kaxxowi odkryli stworzenie śpiące w jądrze swojego świata. Wokół kokonu znaleźli dziwne diagramy i oznaczenia. Muszą coś znaczyć?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTranslatorTech_Name</Label>
    <String>Uniwersalny tłumacz</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTranslatorTech_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam rozpocząć komunikację z obcymi oraz korzystać z [HS=HS_Bazaar]Galaktycznego Bazaru[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTranslatorTech_Dec</Label>
    <String>Te same schematy kodowania pojawiają się raz za razem w językach, nawet tych, które ewoluowały wiele lat świetlnych od siebie. Po analizie wystarczająco dużo obcych języków, aby potwierdzić nasze teorie, nasi naukowcy są teraz w stanie stworzyć prawdziwie uniwersalnego tłumacza.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTranslatorTech_Req1</Label>
    <String>Musisz mieć kontakt z obcym gatunkiem.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ForeignAffairs_Name</Label>
    <String>Sprawy zagraniczne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ForeignAffairs_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększ nasze zdolności dyplomatyczne.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ForeignAffairs_Dec</Label>
    <String>W dyplomacji nie ma nic gorszego niż zaskoczenie. W idealnych negocjacjach wszystkie dyskusje i poboczne tematy są planowane z dużym wyprzedzeniem. To nowe ministerstwo, poświęcone badaniu naszych interakcji z obcymi cywilizacjami, pozwoli nam uniknąć potknięć.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Diplomacy_Name</Label>
    <String>Dyplomacja</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Diplomacy_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększ nasze zdolności dyplomatyczne.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Diplomacy_Dec</Label>
    <String>Myśleliśmy, że znamy dyplomację z naszej własnej historii, z relacji z własnym gatunkiem. Ale relacje dyplomatyczne z obcymi są znacznie bardziej skomplikowane i będą wymagały specjalistycznej wiedzy i szkolenia. Same etykieta dotycząca podawania ręki wydaje się niemal niemożliwa do opanowania.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Espionage_Name</Label>
    <String>Szpiegostwo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Espionage_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala na stosowanie bardziej podstępnych technik dyplomatycznych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Espionage_Dec</Label>
    <String>Nie oczekujemy, że obcy będą grać z nami uczciwie, i oni nie będą oczekiwać ani nagradzać tej samej naiwności u nas. Niezależnie od tego, czy zdobywamy informacje, technologie, czy przygotowujemy się do wojny, powinniśmy być gotowi użyć wszelkich dostępnych środków, w tym szpiegostwa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TradePacts_Name</Label>
    <String>Pakty handlowe</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TradePacts_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększ nasze zdolności dyplomatyczne.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TradePacts_Dec</Label>
    <String>Chociaż na pierwszy rzut oka wydaje się to prostym pomysłem, międzygwiezdny pakt handlowy wymaga rozważenia niezliczonych kwestii. Tylko jeśli zostanie to zrobione prawidłowo, zarówno nasza cywilizacja, jak i obcy sojusznicy będą czerpać ogromne zyski.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Alliances_Name</Label>
    <String>Sojusze</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Alliances_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększ nasze zdolności dyplomatyczne.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Alliances_Dec</Label>
    <String>W tej galaktyce są straszne rzeczy – istoty i rasy, które pragną tylko wojny. Będziemy mieli lepsze szanse przeciwstawić się im, jeśli połączymy siły z bardziej rozsądnymi z naszych sąsiadów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Eminence_Name</Label>
    <String>Eminencja</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Eminence_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększ nasze zdolności dyplomatyczne.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Eminence_Dec</Label>
    <String>Możemy zrobić więcej niż tylko współistnieć z naszymi sąsiadami. Możemy prosperować. Eminencja to szczyt stosunków dyplomatycznych, pakt między gatunkami tak kompleksowy, że graniczy z symbiozą.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoReligions_Name</Label>
    <String>Kosmiczne religie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoReligions_ShortDec</Label>
    <String>Wiara może pomóc nam wejść w następną erę.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoReligions_Dec</Label>
    <String>To są skomplikowane czasy dla naszego ludu, który ma wiele pytań o nasze miejsce we wszechświecie. Potrzebujemy nowej gwiazdy przewodniej, poinformowanej o międzygwiezdnych realiach, owszem, ale także ugruntowanej w naszej własnej historii i słowach naszych wielkich proroków.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DivineEssence_Name</Label>
    <String>Boża esencja</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DivineEssence_ShortDec</Label>
    <String>Możemy stać się jednością z wszechświatem.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DivineEssence_Dec</Label>
    <String>Tyle rzeczy, które kiedyś nas zdezorientowały, teraz jest jasnych. Nasz wyścig do gwiazd nie musi prowadzić do ery zamętu i moralnego upadku. Wystarczyło nam zyskać perspektywę na galaktyczną skalę, aby zrozumieć, jak prawdziwe są nasze wartości.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoTheology_Name</Label>
    <String>Kosmiczna teologia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoTheology_ShortDec</Label>
    <String>Wiara wzmacnia [HS=HS_Approval] aprobatę [/HS] naszych ludzi.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoTheology_Dec</Label>
    <String>Moralne zdrowie naszych ludzi jest zbyt ważne, by pozostawić je przypadkowi. Powinniśmy poświęcić prawdziwe wysiłki i prawdziwe zasoby, aby zapewnić, że nasi ludzie są silni, nie tylko zewnętrznie, ale również wewnętrznie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorOrigins_Name</Label>
    <String>Początki Prekursorów</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorOrigins_ShortDec</Label>
    <String>Badanie starożytnych systemów może rzucić światło na nasze największe tajemnice.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorOrigins_Dec</Label>
    <String>Prekursorzy byli czymś więcej niż tylko kosmitami, więcej niż tylko kolejną cywilizacją, która kroczyła po tych gwiazdach przed nami. Prekursorzy pojawiają się – chociażby w charakterze metafory – w naszych własnych tekstach religijnych. Nasza wiara to nie tylko podręcznik moralności. Może być mapą zarówno naszej przeszłości, jak i przyszłości.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MithrilarianEpics_Name</Label>
    <String>Eposy Mithrilarów</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MithrilarianEpics_ShortDec</Label>
    <String>Nasza wspólna Wiara inspiruje innych poprzez [HS=HS_Tourism]Turystykę[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MithrilarianEpics_Dec</Label>
    <String>Przed Prekursorami istniały istoty znane jako Mithrilarowie. Wygląda na to, że to ich działania i technologia są odpowiedzialne za to, co teraz nazywamy rzeczywistością. „Działanie” może być jednak niewłaściwym słowem – Mithrilarowie byli dziwnymi stworzeniami. Musimy więcej się dowiedzieć. Ale nawet ta niekompletna wiedza dała nam niepojętą wewnętrzną siłę.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MascrinthusAndDraginol_Name</Label>
    <String>MascrinthusIDraginol</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MascrinthusAndDraginol_ShortDec</Label>
    <String>Siła naszej Wiary daje nam wielki [HS=HS_Influence]Wpływ[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MascrinthusAndDraginol_Dec</Label>
    <String>Wśród Mithrilarów wyróżniają się dwaj osobnicy: Draginol i Mascrinthus. Nie wiemy, czy byli oni przyjaciółmi, czy wrogami (być może ich relacja jest dla nas niepojęta), ale to ich działania, a nawet samo istnienie, doprowadziły do tego wszystkiego. Choć to niewyobrażalnie starożytne istoty, wydają się nam znajome. Jakby były z nami przez cały ten czas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TradeNetworks_Name</Label>
    <String>Sieci handlowe</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TradeNetworks_ShortDec</Label>
    <String>Rozpocznij budowę sieci handlowych.[BR][BR]Zapewnia darmowy [HS=HS_Freighter]frachtowiec[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TradeNetworks_Dec</Label>
    <String>Musimy roztropnie zarządzać handlem - brak kompetencji odbije się na zyskach wszystkich stron. Ale nie możemy też zostawić wszystkiego sektorowi prywatnemu. Nasi obcy partnerzy handlowi na pewno skorzystają na pomocy ze strony swoich rządów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarTrade_Name</Label>
    <String>Międzygwiezdny handel</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarTrade_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększ zasięg naszych sieci handlowych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarTrade_Dec</Label>
    <String>Handel między naszymi galaktycznymi partnerami stawia przed nami kilka wyzwań, którym musimy sprostać, takie jak odległości, formy płatności i warunki dostaw. Nawet zapewnienie kompatybilnych adapterów zasilania to skomplikowane zadanie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PreferredLending_Name</Label>
    <String>Preferencyjne kredyty</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PreferredLending_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększ zasięg naszych sieci handlowych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PreferredLending_Dec</Label>
    <String>Wszystkie formy handlu są łatwiejsze, jeśli obejmują kredyt, który znacznie ułatwia przesyłanie i odbieranie płatności. Ale kredyt wymaga zaufania i ostrożności w relacjach z obcymi. Będziemy musieli opracować specjalne systemy do zarządzania kredytem.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OpenTradePolicy_Name</Label>
    <String>Otwarta polityka handlowa</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OpenTradePolicy_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększ zasięg naszych sieci handlowych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OpenTradePolicy_Dec</Label>
    <String>Zniwelowanie ograniczeń naszej cywilizacyjnej polityki handlowej niesie ze sobą kilka dużych ryzyk. Potencjał zysków jest ogromny, ale musimy najpierw upewnić się, że mamy odpowiednie informacje i politykę monitorowania.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GalacticTrade_Name</Label>
    <String>Handel galaktyczny</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GalacticTrade_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększ zasięg naszych sieci handlowych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GalacticTrade_Dec</Label>
    <String>Nigdy wcześniej nie handlowaliśmy w ten sposób. W dowolnym miejscu w galaktyce można znaleźć produkty naszej cywilizacji. A w zamian za to skarby galaktyki docierają do naszych drzwi świeże i w bardzo rozsądnej cenie. Opanowaliśmy handel jak niewiele istot przed nami.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfTourism_Name</Label>
    <String>Ministerstwo Turystyki</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfTourism_ShortDec</Label>
    <String>Inwestując w turystykę, przyciągniemy więcej turystów i ich pieniądze do naszych światów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfTourism_Dec</Label>
    <String>Ulgi podatkowe, skoordynowane kampanie reklamowe i inwestycje we wspólną infrastrukturę to tylko niektóre z działań, które scentralizowany departament turystyki mógłby dla nas realizować. Powinniśmy zainwestować w to teraz i czerpać korzyści później.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarTourism_Name</Label>
    <String>Międzygwiezdna turystyka</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarTourism_ShortDec</Label>
    <String>Inwestując w turystykę, przyciągniemy więcej turystów i ich pieniądze do naszych światów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarTourism_Dec</Label>
    <String>Nasze światy mają tak wiele do zaoferowania, od naturalnego piękna po wyjątkowe atrakcje kulturalne. Powinniśmy otworzyć drzwi dla odwiedzających z innych światów, aby mogli skosztować naszych skarbów. A przy okazji zostawić nieco kapitału.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OpenImmigration_Name</Label>
    <String>Otwarta imigracja</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OpenImmigration_ShortDec</Label>
    <String>Inwestując w turystykę, przyciągniemy więcej turystów i ich pieniądze do naszych światów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OpenImmigration_Dec</Label>
    <String>Jeśli ułatwimy obcym odwiedzanie naszych światów, przyniosą ze sobą swoje bogactwo. Na pewno są też inne korzyści kulturowe. Ale księgowi wydają się bardzo podekscytowani perspektywą zastrzyku pieniędzy.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WondersOfTheGalaxy_Name</Label>
    <String>Cuda galaktyki</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WondersOfTheGalaxy_ShortDec</Label>
    <String>Inwestując w turystykę, przyciągniemy więcej turystów i ich pieniądze do naszych światów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WondersOfTheGalaxy_Dec</Label>
    <String>Powinniśmy zbudować miejsce, które rozmachem i niepowtarzalnym pięknem przyciąga istoty z całego znanego kosmosu. A gdy już to zrobimy, powinniśmy zbudować kolejne.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GalacticRecruitment_Name</Label>
    <String>Galaktyczny rekrutacja</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GalacticRecruitment_ShortDec</Label>
    <String>Inwestując w turystykę, przyciągniemy więcej turystów i ich pieniądze do naszych światów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GalacticRecruitment_Dec</Label>
    <String>Zawsze reklamowaliśmy cuda naszej cywilizacji i jej wielką wartość kulturową. Ale teraz robimy więcej, nie tylko biernie pokazując, co mamy do zaoferowania, ale wyraźnie poszukując obcych i cudzoziemców, którzy będą najbardziej otwarci na uroki naszej cywilizacji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticTourism_Name</Label>
    <String>Egzotyczna turystyka</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticTourism_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa naszą turystykę.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticTourism_Dec</Label>
    <String>Ktokolwiek – czy to obcy, czy nie – pragnie dogłębnie poznać naszą cywilizację, musi nie tylko odwiedzić nasze wielkie miejsca kulturowe, ale również żyć naszym życiem i widzieć wielkie wydarzenia naszej historii na własne oczy. A teraz, dzięki najnowszym technologiom stymulacji korowej, jest to możliwe.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UpgradedLasers_Name</Label>
    <String>Wzmacnianie widma</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UpgradedLasers_ShortDec</Label>
    <String>Ulepsza nasze broń laserową.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UpgradedLasers_Dec</Label>
    <String>Nasi odkrywcy znaleźli obce systemy laserowe. Jeśli damy im wystarczająco czasu, naukowcy mogą włączyć je do naszej technologii.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UpgradedMissiles_Name</Label>
    <String>Dwuetapowe detonacje</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UpgradedMissiles_ShortDec</Label>
    <String>Ulepsza nasze bronie rakietowe.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UpgradedMissiles_Dec</Label>
    <String>Nasi odkrywcy znaleźli obce systemy rakietowe. Jeśli damy im wystarczająco czasu, naukowcy mogą włączyć je do naszej technologii.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UpgradedKinetic_Name</Label>
    <String>Ząbkowana amunicja</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UpgradedKinetic_ShortDec</Label>
    <String>Poprawia nasze [HS=HS_KineticWeapon]broń kinetyczną[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UpgradedKinetic_Dec</Label>
    <String>Nasi odkrywcy znaleźli obce systemy kinetyczne. Jeśli damy im wystarczająco czasu, naukowcy mogą włączyć je do naszej technologii.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DreadlordWeapons_Name</Label>
    <String>Broń Władców Grozy</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DreadlordWeapons_ShortDec</Label>
    <String>Technologia Władcy Grozy zapewnia potężne wzmocnienie naszej broni.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DreadlordWeapons_Dec</Label>
    <String>Nasi odkrywcy znaleźli bronie Władców Grozy. Jeśli damy im wystarczająco czasu, naukowcy mogą włączyć je do naszej technologii.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterMajestyTech_Name</Label>
    <String>Majestat</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterMajestyTech_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala na zawarcie traktatów o asymilacji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterMajestyTech_Dec</Label>
    <String>Galaktyka chce uwierzyć w każde słowo, które wypowiadamy. Nasza reputacja jest tak nieskazitelna, że nasi dyplomaci często znajdują całe światy błagające o dołączenie do naszej kultury. Pióro nie tylko pokonało miecz; upokorzyło go.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDigitalExchange_Name</Label>
    <String>Cyfrowa wymiana</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDigitalExchange_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa skuteczność handlu między koloniami a innymi gatunkami.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDigitalExchange_Dec</Label>
    <String>Zwiększa skuteczność handlu między koloniami a innymi gatunkami.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorStudies_Name</Label>
    <String>Badanie Prekursorów</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorStudies_ShortDec</Label>
    <String>Usprawnia badania nad Prekursorami, umożliwiając nam lepsze wykorzystanie ich technologii.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorStudies_Dec</Label>
    <String>Badając kilka reliktów Prekursorów, udało nam się wykryć wzorce, które pozwoliły nam opracować ramy, które powinny znacznie pomóc w przyszłych badaniach nad Prekursorami.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorEngineering_Name</Label>
    <String>Inżynieria Prekursorów</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorEngineering_ShortDec</Label>
    <String>Usprawnia badania nad Prekursorami, umożliwiając nam lepsze wykorzystanie ich technologii.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorEngineering_Dec</Label>
    <String>Możemy teraz spróbować odtworzyć niektóre z technologii Prekursorów. Do kontynuacji tej pracy będzie potrzebny niezwykle zaawansowany sprzęt produkcyjny, ale korzyści dla naszych innych programów badawczych mogą być niezmierzone.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterThePathTech_Name</Label>
    <String>Ścieżka</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterThePathTech_ShortDec</Label>
    <String>Umożliwia budowę Konsulatu Krynniac, Świątyni i Ministerstwa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterThePathTech_Dec</Label>
    <String>Ścieżka to główna doktryna starożytnej religii Kryniaków – zbiór podstawowych nauk, ideałów i praw, których Kryniacy muszą przestrzegać, aby zbliżyć się do poznania prawdziwej Ścieżki wszechświata.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTheCallingTech_Name</Label>
    <String>Powołanie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTheCallingTech_ShortDec</Label>
    <String>Umożliwia Świątyni Krynniackiej ulepszenie do Misji Krynniackiej.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTheCallingTech_Dec</Label>
    <String>Kiedy Kryniak wstąpi na Ścieżkę, następnym krokiem jest znalezienie swojego powołania. To poprzez jego spełnienie Krynn przyczynia się do nadrzędnego celu naszego ludu, szerząc wartości Kryniaków.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTheOrderTech_Name</Label>
    <String>Zakon</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTheOrderTech_ShortDec</Label>
    <String>Umożliwia Misji Kryniiackiej awans do Porządku Kryniiackiego oraz budowę Sanktuarium Kryniiackiego.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTheOrderTech_Dec</Label>
    <String>Zakony Kryniaków zostały założone, aby pomóc Kryniakom w podjęciu ostatniego kroku na Ścieżce i znalezieniu Drogi. Te zakony są spoiwem, które trzyma Kryniaków razem, gwarantując, że Droga zostanie ostatecznie odnaleziona przez wszystkich.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTheWayTech_Name</Label>
    <String>Droga</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTheWayTech_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala na budowę Wyroczni Kryniaków.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTheWayTech_Dec</Label>
    <String>Na końcu Ścieżki znajduje się Droga. Droga ukazuje prawdę naszego wszechświata tym, którzy ją postrzegają, i uczy wtajemniczonych, że muszą zawsze pomagać innym przejść Ścieżkę, aż wszystkie istoty we wszechświecie będą żyć jako jedność.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterBlackMarketTech_Name</Label>
    <String>Czarny rynek</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterBlackMarketTech_ShortDec</Label>
    <String>Zbudujmy czarny rynek.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterBlackMarketTech_Dec</Label>
    <String>Pomimo naszych najlepszych starań inni często prowadzą interesy poza naszym systemem. Dając im miejsce do handlu, możemy zwiększyć ich wydajność, poprawiając produkcję i badania. I zabrać im pieniądze.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterXenoAnthropology_Name</Label>
    <String>Kosmiczna antropologia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterXenoAnthropology_ShortDec</Label>
    <String>Umożliwia budowę Centrum Antropologii Ksenologicznej.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterXenoAnthropology_Dec</Label>
    <String>Dzięki badaniu tubylców tego wszechświata jesteśmy w stanie lepiej z nimi współistnieć. Pozwala nam to również wpajać im najlepsze sposoby działania, czyli nasze.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterUniversalOutreach_Name</Label>
    <String>Uniwersalna komunikacja</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterUniversalOutreach_ShortDec</Label>
    <String>Umożliwia budowę Uniwersalnego Centrum Komunikacji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterUniversalOutreach_Dec</Label>
    <String>Poznaliśmy wszechświat. Teraz możemy wykorzystać naszą wiedzę do lepszej interakcji z tubylcami, poszerzając nasze wpływy w galaktyce.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterFutureStudies_Name</Label>
    <String>Badanie przyszłości</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterFutureStudies_ShortDec</Label>
    <String>Umożliwia stworzenie Centrum Badania Przyszłości.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterFutureStudies_Dec</Label>
    <String>Przez badanie tego, co wiemy o przyszłości, jesteśmy w stanie wywierać na nią wpływ.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Marketing_Name</Label>
    <String>Marketing</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Marketing_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa dochód naszych światów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Marketing_Dec</Label>
    <String>Nasze sklepy i rynki to coś więcej niż tylko miejsce do zarabiania, chociaż na pewno pełnią tę rolę. Służą również jako publiczna twarz naszej organizacji, najbardziej wiarygodne odzwierciedlenie tego, kim jesteśmy, i pomagają poszerzyć nasze wpływy.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MarketingMasters_Name</Label>
    <String>Mistrzowie marketingu</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MarketingMasters_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa dochód naszych światów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MarketingMasters_Dec</Label>
    <String>Na przestrzeni całej galaktyki inteligentne formy życie opowiadają o cudach obecnych w kompleksie na świecie Irydów. Oferując niezrównane doświadczenie konsumentom, światy Irydów pobudzają gospodarkę swoich planet-gospodarzy jak niewiele innych obiektów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterThePathofShadows_Name</Label>
    <String>Ścieżka Cieni</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterThePathofShadows_ShortDec</Label>
    <String>Umożliwia budowę Świątyni Szeptów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterThePathofShadows_Dec</Label>
    <String>Zawsze byli tacy, którzy nie mogli znaleźć Ścieżki, a nawet niektórzy, którzy zagrażali jej istnieniu. Aby zwalczyć te wpływy, przedstawiciele kryniackiej wiary stworzyli Ścieżkę Cieni, której wyznawcy dbają o dobrobyt Kryniaków na swój własny sposób.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterShadowEnforcers_Name</Label>
    <String>Mroczni Egzekutorzy</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterShadowEnforcers_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala na budowę Świątyni Egzekucji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterShadowEnforcers_Dec</Label>
    <String>Ścieżka nie pozwala na eksploatację bez zgody. Zgoda ta jest przyznawana tym, którzy kroczą Ścieżką Cieni. Osobnicy ci mogą wówczas pobierać dziesięciny od wiernych kupców i bankierów w zamian za ochronę ich firm przed nieszczęściami.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterShadowTrade_Name</Label>
    <String>Mroczny handel</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterShadowTrade_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa dochód ze tras handlowych, poprzez umożliwienie handlu wątpliwej jakości towarami.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterShadowTrade_Dec</Label>
    <String>Ścieżka Cieni uczy, że niewierzący sami się zniszczą, jeśli dostaną to, czego najbardziej pragną. Odpowiednio wyposażeni w właściwy towar nasi handlarze mogą teraz czerpać zyski z łakomstwa swoich klientów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterKrynnConversionTech_Name</Label>
    <String>Promowanie kryniackiej wiary</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterKrynnConversionTech_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększ przychody z turystyki i [HS=HS_Influence]wpływy[/HS] na wszystkich naszych światach.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterKrynnConversionTech_Dec</Label>
    <String>Nasza zaawansowana wiedza na temat turystyki w końcu przynosi zyski. Wszyscy, którzy odwiedzają nasze światy, odczuwają pragnienie powrotu do domu i wychwalania zalet Ścieżki swojemu gatunkowi.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Master_Dec</Label>
    <String>c</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ProcessorUpgrades_Name</Label>
    <String>Ulepszenia procesora</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ProcessorUpgrades_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa [HS=HS_Intelligence]Inteligencję[/HS] naszych obywateli.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ProcessorUpgrades_Dec</Label>
    <String>Niezwiązana przez ograniczenia ciała technologia może poprawić życie wszystkich naszych obywateli naraz.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PredictiveProcessors_Name</Label>
    <String>Procesory predykcyjne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PredictiveProcessors_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa [HS=HS_Intelligence]Inteligencję[/HS] naszych obywateli.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PredictiveProcessors_Dec</Label>
    <String>Niezwiązana przez ograniczenia ciała technologia może poprawić życie wszystkich naszych obywateli naraz.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ReinforcedCore_Name</Label>
    <String>Wzmocniony korpus</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ReinforcedCore_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa [HS=HS_Diligence]pracowitość[/HS] naszych obywateli.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ReinforcedCore_Dec</Label>
    <String>Udoskonaliliśmy budowę naszych obywateli. Możemy też ulepszyć w ten sposób naszych obecnych obywateli.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AmbientEnergy_Name</Label>
    <String>Energia wszechświata</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AmbientEnergy_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa [HS=HS_Diligence]Sumienność[/HS] naszych obywateli.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AmbientEnergy_Dec</Label>
    <String>Czerpiąc energię z wszechświata, nasi obywatele mają mniejszą potrzebę odpoczywania.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Starbases_Name</Label>
    <String>Bazy kosmiczne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Starbases_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam zacząć budowę baz kosmicznych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Starbases_Dec</Label>
    <String>Baza kosmiczna to nie byle placówka orbitalna, tylko rozszerzenie naszej cywilizacji, symbol wszystkiego, co stanowi naszą tożsamość, w tym przede wszystkim nasze niesamowite zdolności w zakresie obrony i budowy statków.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ModuleAssembly_Name</Label>
    <String>Moduły bazy kosmicznej</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ModuleAssembly_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam rozpocząć budowę modułów w naszych stoczniach.[BR][BR]Zapewnia dwóch darmowych [HS=HS_Constructor]konstruktorów[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ModuleAssembly_Dec</Label>
    <String>Bazy kosmiczne są ulepszane za pomocą modułów. Ta technologia pozwala naszym stoczniom i światom Jądra na produkcję tych modułów, które następnie mogą zostać dodane do wybranej bazy kosmicznej.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarbaseRefinery_Name</Label>
    <String>Rafineria bazy kosmicznej</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarbaseRefinery_ShortDec</Label>
    <String>Poprawia zdolności [HS=HS_Manufacturing]produkcji[/HS] naszych baz gwiezdnych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarbaseRefinery_Dec</Label>
    <String>Zasięg naszej cywilizacji jest ostatecznie ograniczony przez paliwo. Dramatycznie zwiększymy ten zasięg, jeśli zaczniemy rafinować to paliwo wyżej w studni grawitacyjnej.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarbaseComStack_Name</Label>
    <String>System komunikacji bazy kosmicznej</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarbaseComStack_ShortDec</Label>
    <String>Poprawia zasięg i [HS=HS_Manufacturing]możliwości produkcyjne[/HS] naszych baz gwiezdnych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarbaseComStack_Dec</Label>
    <String>Niewielu ludzi ma pojęcie, ile komunikacji i koordynacji logistycznej potrzeba, aby utrzymać naszą cywilizację podczas ekspansji we wszechświecie. Ten ulepszony system komunikacji znacznie ułatwi naszą działalność.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarbaseDefenseGrid_Name</Label>
    <String>Sieć obrony baz kosmicznych</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarbaseDefenseGrid_ShortDec</Label>
    <String>Poprawia zdolności obronne naszych baz gwiezdnych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarbaseDefenseGrid_Dec</Label>
    <String>Baza kosmiczna stanowi doskonały punkt zaczepienia do realizacji naszych ambicji w zakresie obrony orbitalnej, zarówno poprzez platformy broni, jak i centrum komunikacyjne. Dzięki sieci obrony baza kosmiczna stanie się silną barierą dla każdego, kto mógłby próbować zaszkodzić naszym ludziom.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MiningMissions_Name</Label>
    <String>Misje górnicze</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MiningMissions_ShortDec</Label>
    <String>Zatrudnij cywilów do zbierania surowców dla nas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MiningMissions_Dec</Label>
    <String>Surowe, których potrzebujemy do budowy statków, stacji kosmicznych i wszystkiego innego, są gdzieś w kosmosie. Musimy je tylko znaleźć. Ta misja podwoi nasze wysiłki w tym zakresie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticMineralMissions_Name</Label>
    <String>Misje dotyczące egzotycznych minerałów</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticMineralMissions_ShortDec</Label>
    <String>Zatrudnij cywilów do zbierania surowców dla nas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticMineralMissions_Dec</Label>
    <String>Niezależnie, na jaki proces produkcyjny spojrzymy, te same minerały stanowią wąskie gardło w zdolności produkcyjnej. Ta misja pomoże nam znaleźć więcej tych kluczowych i egzotycznych surowców.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RareCrystalMissions_Name</Label>
    <String>Misje dotyczące rzadkich kryształów</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RareCrystalMissions_ShortDec</Label>
    <String>Zatrudnij cywilów do zbierania surowców dla nas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RareCrystalMissions_Dec</Label>
    <String>Coraz większa część bogactwa, szczęścia i dobrobytu naszej cywilizacji zależy od egzotycznych reakcji modulowanych przez rzadkie kryształy. Podwoimy nasze wysiłki, aby znaleźć te cenne surowce.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalOutreachMissions_Name</Label>
    <String>Misje dyplomatyczne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalOutreachMissions_ShortDec</Label>
    <String>Zatrudnij cywilów, aby promowali naszą kulturę.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalOutreachMissions_Dec</Label>
    <String>Weźmiemy to, co najlepsze w naszej kulturze, albo przynajmniej najbardziej dochodowe, i pokażemy je naszym sąsiadom. Pokochają nas za to.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AsteroidMining_Name</Label>
    <String>Eksploatacja asteroid</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AsteroidMining_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam rozpocząć budowę [HS=HS_AsteroidMiner]Górników Asteroid[/HS], którzy zwiększają produkcję naszej planety.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AsteroidMining_Dec</Label>
    <String>Każdy ze statkiem kosmicznym i miernymi umiejętnościami pilotażu może rozbijać skały. Ale aby faktycznie wydobyć przydatne surowce, potrzeba starannego planowania i zdolność.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AnomalyDetection_Name</Label>
    <String>Wykrywanie anomalii</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AnomalyDetection_Extended_Name</Label>
    <String>Lepsze wykrywanie anomalii</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AnomalyDetection_ShortDec</Label>
    <String>Odkrywaj nowe anomalie we wszechświecie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AnomalyDetection_Dec</Label>
    <String>Odkrycie nowej anomalii to jeden z najbardziej ekscytujących i kluczowych momentów w dziejach cywilizacji. Powinniśmy podwoić nasze wysiłki, aby znaleźć więcej takich zjawisk.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtificialGravity_Name</Label>
    <String>Sztuczna grawitacja</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtificialGravity_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa [HS=HS_Moves]szybkość ruchu[/HS] o 1.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtificialGravity_Dec</Label>
    <String>Choć nie możemy wytwarzać grawitacji, możemy nią kierować, aby uczynić życie poza światem znacznie bezpieczniejszym i bardziej produktywnym.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HyperdriveOptomization_Name</Label>
    <String>Optymalizacja hipernapędu</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HyperdriveOptomization_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększ [HS=HS_Moves]Ruchy[/HS] naszych statków.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HyperdriveOptomization_Dec</Label>
    <String>Nie wystarczy podróżować szybciej niż światło. Musimy przemieszczać się dalej i szybciej. A dzięki tym najnowszym proponowanym modyfikacjom hipernapędu, powinniśmy być w stanie to osiągnąć.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WarpTheory_Name</Label>
    <String>Teoria zakrzywienia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WarpTheory_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększ [HS=HS_Moves]Ruchy[/HS] naszych statków.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WarpTheory_Dec</Label>
    <String>Nasi fizycy obserwują od jakiegoś czasu działanie hipernapędu i sądzą, że mogą opracować nową, bardziej zaawansowaną formę napędu, wykorzystując zasadę zagnieżdżonych baniek hiperprzestrzeni. Nazywają to rozwiązanie „zakrzywieniem”.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SlipstreamDrive_Name</Label>
    <String>Napęd aerodynamiczny</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SlipstreamDrive_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększ [HS=HS_Moves]Ruchy[/HS] naszych statków.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SlipstreamDrive_Dec</Label>
    <String>Od dawna wiadomo, że jeden obiekt podróżujący z prędkością hiperprzestrzenną doświadcza mniejszego oporu, gdy podróżuje za innym. Ale nowy napęd może wkrótce umożliwić statkowi skuteczne podróżowanie bez potrzeby innych statków.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceScanning_Name</Label>
    <String>Skanowanie podprzestrzeni</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceScanning_ShortDec</Label>
    <String>Poprawia nasze czujniki, pozwala nam wykrywać strumienie podprzestrzeni.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceScanning_Dec</Label>
    <String>Potrzebujemy systematycznego podejścia do skanowania, ale jest ono utrudnione w podprzestrzeni, gdzie podstawowe pojęcia odległości i rotacji nie są zbyt przydatne. Wymagana jest nowa forma matematyki.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceStreaming_Name</Label>
    <String>Strumieniowanie w podprzestrzeni</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceStreaming_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa [HS=HS_Moves]prędkość ruchu[/HS] statku oraz podróże przez Strumienie Podprzestrzeni.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceStreaming_Dec</Label>
    <String>W podprzestrzeni istnieją pewne „kanały”, gdzie informacje zdają się płynąć łatwiej. Zmuszając nasze czujniki do naśladowania tego zachowania, powinniśmy być w stanie znacząco zwiększyć ich wydajność.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialPolicies_Name</Label>
    <String>Polityki kolonialne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialPolicies_ShortDec</Label>
    <String>Odblokowuje ekran Cywilizacji i pozwala nam przypisywać [HS=HS_Policy]polityki[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialPolicies_Dec</Label>
    <String>Odblokowuje ekran Cywilizacji i pozwala nam przydzielać [HS=HS_Policy]polityki[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DeepFieldSensors_Name</Label>
    <String>Czujniki głębokiego pola</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DeepFieldSensors_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa [HS=HS_SensorRange]zasięg naszych czujników[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DeepFieldSensors_Dec</Label>
    <String>Czujniki głębokiego pola działają poprzez zastosowanie zasad niepewności kwantowej do podprzestrzeni. Zasadniczo obserwując hipotetycznych obserwatorów, którzy z kolei obserwują bardzo rzeczywiste rzeczy, możemy dowiedzieć się więcej o obiektach znajdujących się na większych odległościach, niż mogliśmy to zrobić wcześniej.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceProjection_Name</Label>
    <String>Podprzestrzenna projekcja</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceProjection_ShortDec</Label>
    <String>Dodaje najnowocześniejsze moduły kontroli podprzestrzeni do naszych baz gwiezdnych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceProjection_Dec</Label>
    <String>Jednym z ograniczeń naszych istniejących czujników jest ich ogromna złożoność – skuteczna analiza danych wymaga ogromnej mocy obliczeniowej. Nowe przełomowe odkrycie w zakresie wizualizacji pozwoli użytkownikom po prostu poszerzyć własne zmysły, widząc znacznie wyraźniej niż nasza najbardziej zaawansowana aparatura.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumStreamTunneling_Name</Label>
    <String>Tunele kwantowe</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumStreamTunneling_ShortDec</Label>
    <String>Odkryj najlepiej skryte anomalie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumStreamTunneling_Dec</Label>
    <String>Efekty kwantowe i splątania, na których polega nasza technologia czujników, nie zachodzą losowo, ale zgodnie z określonymi wzorcami, które możemy teraz w końcu rozpoznać. Nasze najnowsze czujniki wykorzystają ten przełom, aby analizować rzeczywistość z niewyobrażalną prędkością.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedLifeSupport_Name</Label>
    <String>Ulepszony system podtrzymania życia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedLifeSupport_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa [HS=HS_ShipRange]zasięg[/HS], na jaki możemy podróżować w kosmos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedLifeSupport_Dec</Label>
    <String>Budowanie statków do przemieszczania się nie ma sensu, jeśli nie możemy utrzymać naszych ludzi przy życiu, aż dotrą do celu. Te nowe systemy podtrzymywania życia znacznie zwiększą skuteczny zasięg naszych statków.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FleetResupplyDoctrine_Name</Label>
    <String>Doktryna zaopatrywania floty</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FleetResupplyDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększ [HS=HS_Logistics]maksymalny rozmiar naszych flot[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FleetResupplyDoctrine_Dec</Label>
    <String>Oparte na flocie podejście do przystanków zaopatrzeniowych, w ramach którego traktujemy statki kosmiczne nie jako pojedyncze jednostki, a części jednej floty. Umożliwia to korzystanie z ekonomii skali, która poprawi nasze wysiłki związane z zaopatrzeniem i zwiększy skuteczny zasięg wszystkich naszych statków.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarResupplyDoctrine_Name</Label>
    <String>Doktryna międzygwiezdnego zaopatrywania</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarResupplyDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększ [HS=HS_Logistyka]maksymalny rozmiar naszych flot[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarResupplyDoctrine_Dec</Label>
    <String>Zamiast stałych granic, w obrębie których działaliśmy, doktryna międzygwiezdnego zaopatrzenia opiera się na bardziej dynamicznym i zaawansowanym systemie „przekazywania” między różnymi centrami zaopatrzenia. Powinna ona prowadzić do znacznej poprawy zasięgu floty.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_IntermittentSuspension_Name</Label>
    <String>Przerywana hibernacja</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_IntermittentSuspension_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększ [HS=HS_Logistics]maksymalny rozmiar naszych flot[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_IntermittentSuspension_Dec</Label>
    <String>Pełny cykl kriogeniczny jest zbyt wolny, aby mógł być użyteczny dla załogi większości statków. Ale ten nowy system przerywanej hibernacji pozwoli statkom „magazynować” swoje załogi, gdy nie są używane, i wybudzać je tylko wtedy, gdy są potrzebne. To powinno pozwolić na oszczędność zasobów, a ostatecznie zwiększyć zasięg naszej floty.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GalacticResupplyDoctrine_Name</Label>
    <String>Doktryna galaktycznego zaopatrywania</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GalacticResupplyDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększ [HS=HS_Logistics]maksymalny rozmiar naszych flot[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GalacticResupplyDoctrine_Dec</Label>
    <String>Nie musimy już polegać na statycznych ośrodkach w celu zaopatrywania naszych statków. Teraz możemy korzystać z ciągle poruszających się flot zaopatrzeniowych, zarówno obsługiwanych przez załogę, jak i półautonomiczne drony, zawsze dostępnych tam, gdzie są najbardziej potrzebne.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalManufacturing_Name</Label>
    <String>Orbitalne wytwarzanie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalManufacturing_ShortDec</Label>
    <String>Odblokowuje kosmoporty dla naszych planet.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalManufacturing_Dec</Label>
    <String>Przeniesienie naszych operacji wytwarzania do środowisk o mikrograwitacji ostatecznie pozwoli na budowę ogromnych budowli w przestrzeni kosmicznej. Przed nami jeszcze sporo pracy, ale pierwszy krok jest najważniejszy.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalRepair_Name</Label>
    <String>Naprawa orbitalna</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalRepair_ShortDec</Label>
    <String>Odblokowuje statki naprawcze, które mogą naprawić naszą flotę.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalRepair_Dec</Label>
    <String>Nie jesteśmy już ograniczeni do współdziałania niezależnych załóg, teraz mamy na orbicie całe obiekty zdolne do wytwarzania statków, z mnóstwem ekip produkcyjnych wytwarzających jednostki szybciej niż kiedykolwiek wcześniej.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalShipAssembly_Name</Label>
    <String>Orbitalny montaż statków</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalShipAssembly_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala na bardziej efektywną budowę statków kosmicznych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalShipAssembly_Dec</Label>
    <String>Orbitalny montaż statków to innowacyjna technologia, która rewolucjonizuje sposób, w jaki konstruujemy i modyfikujemy nasze statki kosmiczne. Przenosząc proces budowy statków na orbitę, możemy wykorzystać unikalne właściwości środowiska kosmicznego, znacznie zwiększając naszą wydajność produkcyjną i pozwalając nam na integrację większej różnorodności sprzętu i systemów w naszych statkach.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdvancedComposites_Name</Label>
    <String>Zaawansowane kompozyty</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdvancedComposites_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększ możliwości naszych stoczni.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdvancedComposites_Dec</Label>
    <String>Ta nowa rodzina materiałów, możliwa dzięki przełomowi w nauce o materiałach, pozwoli nam budować silniejsze, wytrzymalsze i lepiej wyglądające statki niż kiedykolwiek wcześniej.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LargeHullAssembly_Name</Label>
    <String>Duże kadłuby</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LargeHullAssembly_ShortDec</Label>
    <String>Odblokowuje statki o [HS=HS_HullSize]dużym[/HS] kadłubie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LargeHullAssembly_Dec</Label>
    <String>Zwiększanie rozmiaru statków to coś więcej niż tylko dodawanie do nich części. Zapewnienie, że nie załamią się pod wpływem przyspieszenia, to prawdziwe wyzwanie, ale nasze załogi docenią wysiłki w tym zakresie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalDeploymentMastery_Name</Label>
    <String>Zaawansowana budowa orbitalna</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalDeploymentMastery_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększ możliwości naszych stoczni.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalDeploymentMastery_Dec</Label>
    <String>Od pewnego czasu główną przeszkodą w budowie większych statków była kwestia logistyki, dostarczenia wszystkich niezbędnych materiałów, ludzi i sprzętu we właściwym miejscu i czasie. Robimy to lepiej niż kiedykolwiek, a nasze statki będą rosły w siłę dzięki temu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceFieldCreation_Name</Label>
    <String>Tworzenie podprzestrzennego pola</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceFieldCreation_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększ możliwości naszych stoczni.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceFieldCreation_Dec</Label>
    <String>Nawet najmocniejsze materiały mają swoje ograniczenia, ale jeśli wzmocnimy strukturę naszych statków polami podprzestrzennymi, możemy skonstruować pojazdy o niemal niewyobrażalnych rozmiarach.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MassiveHullConstruction_Name</Label>
    <String>Budowa ogromnych kadłubów</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MassiveHullConstruction_ShortDec</Label>
    <String>Odblokowuje statki o [HS=HS_HullSize]ogromnym[/HS] kadłubie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MassiveHullConstruction_Dec</Label>
    <String>Teraz budujemy statki, które mogą zaćmić gwiazdy. Jeszcze nie zbudowaliśmy niczego większego niż gwiazda, ale na tym etapie wydaje się to tylko kwestią czasu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WeakAI_Name</Label>
    <String>Ogólna sztuczna inteligencja</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WeakAI_ShortDec</Label>
    <String>Poprawia globalne Badania i odblokowuje [HS=HS_Policy]politykę[/HS], która pozwala naukowcom na dowolne działania.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WeakAI_Dec</Label>
    <String>Choć dokładna definicja prawdziwej sztucznej inteligencji to temat dyskusji, co do jednego wszyscy są zgodni: wymaga ona ogromnej mocy obliczeniowej. Ale to najnowsze osiągnięcie, wykorzystujące pseudosynaptyczne obwody rozpoznawania wzorców, jest dużym krokiem naprzód i powinno znacznie zwiększyć naszą zdolność badawczą.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DroneProduction_Name</Label>
    <String>Produkcja dronów</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DroneProduction_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam rozpocząć budowę dronów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DroneProduction_Dec</Label>
    <String>Używaliśmy różnych form automatyzacji w naszych procesach produkcyjnych na długo, zanim wyruszyliśmy w kosmos. Ale to najnowsze odkrycie zwiększa autonomię, jaką mogą mieć te urządzenia. Powstałe w rezultacie floty dronów zwiększą naszą zdolność produkcyjną.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CollectorDrones_Name</Label>
    <String>Drony eksploatacyjne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CollectorDrones_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa produkcję placówek eksploatacji asteroid.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CollectorDrones_Dec</Label>
    <String>Chociaż od dawna używamy zdalnych narzędzi do wydobywania surowców, świadomi operatorzy nigdy nie byli daleko od sterów. Najnowsze osiągnięcie w dziedzinie autonomicznych dronów eksploatacyjnych powinno doprowadzić do ogromnego wzrostu naszej zdolności do gromadzenia surowców.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AsteroidFactories_Name</Label>
    <String>Fabryki na asteroidach</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AsteroidFactories_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa produkcję dostarczaną przez naszych [HS=HS_AsteroidMiner]Górników Asteroid[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AsteroidFactories_Dec</Label>
    <String>Zaskakująco duża część procesu gromadzenia surowców poświęcona jest znalezieniu bezpiecznych punktów oparcia dla platform wydobywczych. Stałe, półtrwałe fabryki na powierzchniach asteroid umożliwią gromadzenie surowców na niespotykaną dotychczas skalę.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResourceExtractionDoctrine_Name</Label>
    <String>Doktryna wydobywania surowców</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResourceExtractionDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Poprawia naszą zdolność wydobywczą.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResourceExtractionDoctrine_Dec</Label>
    <String>Doktryna wydobywania surowców to systematyczne podejście do zarządzania surowcami na galaktyczna skalę. Wykorzystując predykcyjną inteligencję, która monitoruje nasze potrzeby produkcyjne i łańcuchy dostaw, pozyskujemy surowce wydajniej i skuteczniej niż kiedykolwiek wcześniej.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LosslessMining_Name</Label>
    <String>Bezstratna eksploatacja</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LosslessMining_ShortDec</Label>
    <String>Umożliwia budowę wyspecjalizowanych modułów ekstraktorów surowców.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LosslessMining_Dec</Label>
    <String>Teraz potrafimy wydobywać surowce na poziomie subatomowym tak dobrze jak w skali makro. Już nigdy nie odrzucimy zasobów tylko dlatego, że są trudne do wydobycia. Osiągnęliśmy omalże idealną wydajność wydobywczą.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DurantiumExtractors_Name</Label>
    <String>Ekstraktory Durantium</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DurantiumExtractors_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam na wydobycie więcej Durantium.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DurantiumExtractors_Dec</Label>
    <String>Cenny metal Durantium od dawna był trudny do wydobycia z naturalnie występujących rud. Te nowe ekstraktory, zbudowane specjalnie z myślą o ogromnej precyzji wymaganej podczas takiej operacji, powinny znacznie poprawić naszą skuteczność wydobywania Durantium.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PromethionExtraction_Name</Label>
    <String>Wydobywanie Promethionu</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PromethionExtraction_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam na wydobycie większej ilości Promethionu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PromethionExtraction_Dec</Label>
    <String>Rzadki, ważny w produkcji minerał Promethion był od dawna zbierany omalże przypadkowo. Nowy typ drona wydobywczego powinien znacznie zwiększyć szanse na wystąpienie tych szczęśliwych wypadków.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMatterExtraction_Name</Label>
    <String>Wydobywanie Antymaterii</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMatterExtraction_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam na wydobycie więcej Antymaterii.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMatterExtraction_Dec</Label>
    <String>Zbieranie Antymaterii to bardzo złożony proces, z którym nasze standardowe drony wydobywcze nie radzą sobie zbyt dobrze. Ten nowy, stworzony specjalnie z myślą o tym zasobie model powinien okazać się znacznie skuteczniejszy lub przynajmniej nie wysadzać się tak często w powietrze.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ThuliumExtraction_Name</Label>
    <String>Wydobywanie Tulu</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ThuliumExtraction_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam na wydobycie więcej Tulu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ThuliumExtraction_Dec</Label>
    <String>Wyodrębnienie Tulu z minerałów, w których często występuje, wymaga określonej kombinacji efektów kwantowych, które można osiągnąć tylko przy dużym nakładzie energii i kosztów. Odkryto nowy łańcuch efektów, który powinien znacznie zwiększyć skuteczność tego procesu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EleriumExtraction_Name</Label>
    <String>Wydobywanie Eleriumu</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EleriumExtraction_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam na wydobycie większej ilości Elerium.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EleriumExtraction_Dec</Label>
    <String>Elerium jest równie rzadki co potężny. Wydobycie tego surowca nie jest trudne. Największym wyzwaniem jest uchwycenie go, zanim się rozproszy. Dzięki tym nowym technikom wkrótce zdobędziemy go więcej, niż kiedykolwiek możemy potrzebować.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SupplyDrones_Name</Label>
    <String>Drony zaopatrzeniowe</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SupplyDrones_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam na produkcję nanobotów, które mogą ulepszyć nasze kolonie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SupplyDrones_Dec</Label>
    <String>Te nowe drony, zdolne do autonomicznego poruszania się w przestrzeni międzygwiezdnej, zapewniają naszej sieci zaopatrzeniowej nowy poziom elastyczności i skuteczności.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ConstructionDrones_Name</Label>
    <String>Drony budowlane</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ConstructionDrones_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam na ulepszanie naszych statków za pomocą dronów naprawczych, które obsługują całą flotę.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ConstructionDrones_Dec</Label>
    <String>Budowa jest jednym z zadań, które najlepiej nadają się do automatyzacji z wykorzystaniem dronów, ale jej ogromna skala ograniczała do tej pory zastosowania tej technologii. Te nowe drony budowlane powinny zrewolucjonizować budowę.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShipUpgradeDrones_Name</Label>
    <String>Drony do ulepszania statków</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShipUpgradeDrones_ShortDec</Label>
    <String>Odblokowuje nowe ulepszenia dla naszych statków.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShipUpgradeDrones_Dec</Label>
    <String>Ulepszenie ukończonego statku wymaga stopnia elastyczności i precyzji, którymi dotychczas dysponowali tylko wykształceni rzemieślnicy. Nowe drony do ulepszania statków pozwolą nam łatwo aktualizować całą flotę o najnowsze technologie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UtilityClouds_Name</Label>
    <String>Chmura dronów</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UtilityClouds_ShortDec</Label>
    <String>Odblokowuje nowe ulepszenia dla naszych statków.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UtilityClouds_Dec</Label>
    <String>Stworzenie uniwersalnego drona jest łatwe w teorii, ale trudne w praktyce. Z uwagi na ogromną różnorodność wymaganych operacji drony takie musiałyby posiadać niepraktyczną liczbę narzędzi. Ale umożliwiając rekonfigurację dronów przez inne drony, możemy stworzyć chmurę dronów potrafiących wykonać praktycznie każde zadanie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DeepCoreMining_Name</Label>
    <String>Jądrowe górnictwo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DeepCoreMining_ShortDec</Label>
    <String>Pozwoli nam dotrzeć do ukrytych minerałów i bogactw, kosztem zanieczyszczeń.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DeepCoreMining_Dec</Label>
    <String>Dotychczas mogliśmy wydobywać surowce tylko ze skorupy zamieszkiwanych przez nas planet. Teraz dzięki jądrowemu górnictwu możemy wydobywać zasoby z niezrównaną prędkością.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MolecularPrinters_Name</Label>
    <String>Drukarki molekularne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MolecularPrinters_ShortDec</Label>
    <String>Odblokowuje nowe ulepszenia dla naszych statków.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MolecularPrinters_Dec</Label>
    <String>Najnowsze osiągnięcia w dziedzinie nauki o materiałach umożliwiły budowę wind kosmicznych, które pozwolą nam łatwiej przenosić materiał w przestrzeń kosmiczną, a stamtąd – do wszystkich części naszej cywilizacji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorRelicAnalytics_Name</Label>
    <String>Analiza reliktów Prekursorów</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorRelicAnalytics_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa korzyści zapewniane przez relikty.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorRelicAnalytics_Dec</Label>
    <String>Od pewnego czasu znajdujemy relikty pozostawione przez starożytną rasę znaną jako Prekursorzy. Te znaleziska doprowadziły do niesamowitych przełomów w różnych dziedzinach. Bardziej skoncentrowane wysiłki na analizie tych reliktów powinny wyłonić jeszcze więcej przydatnych informacji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoComputationalTheory_Name</Label>
    <String>Ksenologiczna teoria obliczeniowa</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoComputationalTheory_ShortDec</Label>
    <String>Poprawia globalne badania.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoComputationalTheory_Dec</Label>
    <String>Nasze dotychczasowe wysiłki w zakresie analizy artefaktów Prekursorów były ograniczone przez odmienność sposobu myślenia tych istot. Nowa forma komputera, przystosowana do emulacji dziwnych wzorców używanych przez Prekursorów, powinna pomóc zwiększyć skuteczność naszych badań.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorRelicProficiency_Name</Label>
    <String>Wiedza na temat reliktów Prekursorów</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorRelicProficiency_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa korzyści zapewniane przez relikty.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorRelicProficiency_Dec</Label>
    <String>Badaliśmy relikty Prekursorów tak długo, że odkrycie nowego reliktu nie jest już sensacją. Dzięki dopracowanym metodom badawczym, urządzeniom i źródłom energii Prekursorzy nie kryją już przed nami żadnych tajemnic.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StrongAI_Name</Label>
    <String>Zaawansowana SI</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StrongAI_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam symulować nasze najtęższe umysły.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StrongAI_Dec</Label>
    <String>Najnowszy przełom w dziedzinie SI umożliwił naszym systemom uczenia się tworzenie nowych ścieżek z omalże geometryczną szybkością, prowadząc do powstania zaawansowanej SI. Osiągnięcie to będzie miało ogromny wpływ na nasze programy badawcze.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorRelicMastery_Name</Label>
    <String>Zaawansowana wiedza na temat reliktów Prekursorów</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorRelicMastery_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa korzyści zapewniane przez relikty.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorRelicMastery_Dec</Label>
    <String>Teraz myślimy i postrzegamy wszechświat prawie na tym samym poziomie co niegdyś Prekursorzy. Gdyby spotkali nas, mogliby nas uznać za swoich rówieśników.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DriveOptimization_Name</Label>
    <String>Optymalizacja napędu</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DriveOptimization_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa [HS=HS_Moves]prędkość[/HS] wszystkich statków.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DriveOptimization_Dec</Label>
    <String>Udało nam się przekonać wielu naszych badaczy do opuszczenia ich wygodnych ośrodków badawczych i przeprowadzenia praktycznych badań na pokładzie naszych statków. Efektem tego było imponujące zwiększenie średniej prędkości naszych napędów. Niestety badacze będą musieli wkrótce wrócić do swoich biur, chyba że będziemy kontynuować finansowanie tego przedsięwzięcia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmedShuttles_Name</Label>
    <String>Uzbrojone promy</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmedShuttles_Drengin_Name</Label>
    <String>Statki wojenne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmedShuttles_Drengin_ShortDec</Label>
    <String>Stwórz prototyp statku oblężniczego do podboju małych wrogich światów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmedShuttles_Drengin_Dec</Label>
    <String>Galaktyka musi zostać zniszczona wraz jej mieszkańcami, jeśli ma odrodzić się pod naszymi rządami. Prototyp statku oblężniczego szybko przyniesie naszą potęgę słabym.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmedShuttles_ShortDec</Label>
    <String>Umożliwia budowę uzbrojonych statków kosmicznych.[BR][BR]Zapewnia dwa darmowe statki wojenne.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmedShuttles_Dec</Label>
    <String>Statki kosmiczne to delikatne maszyny, które można bez trudu zniszczyć. Prawdziwą sztuką jest zniszczenie wroga, zanim on zniszczy ciebie. Potrzebujemy nowego wyposażenia, jeśli mamy nadzieję częściej zwyciężać takie starcia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceWeapons_Name</Label>
    <String>Bronie kosmiczne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceWeapons_ShortDec</Label>
    <String>Zapewnia dostęp do podstawowych broni do walki kosmicznej.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceWeapons_Dec</Label>
    <String>Nasze statki kosmiczne można porównać do szklanych domów w dzielnicy zamieszkanej przez miłośników rzucania kamieniami. Aby przetrwać, musimy opracować kamienie, które są, metaforycznie mówiąc, zbyt szybkie na odwet. W ten sposób wkraczamy w ekscytujący (choć nieco niepokojący) świat badań nad bronią kosmiczną. Nasz cel? Doskonalenie sztuki rozbijania szkła bez bycia w domu, gdy zaczynają latać odłamki. Nie chodzi tyle o rzucanie kamieniami, co o to, aby nasze robiły piorunujące wrażenie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WeaponSystems_Name</Label>
    <String>Systemy broni</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WeaponSystems_ShortDec</Label>
    <String>Umożliwia lepszą integrację naszej nowo wynalezionej broni kosmicznej.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WeaponSystems_Dec</Label>
    <String>Śledzenie i namierzanie statków wroga stanowi znaczne wyzwanie, biorąc pod uwagę astronomiczne prędkości i ogromne odległości - nawet przy prędkościach poniżej prędkości światła statki mogą przemieszczać się o miliony kilometrów.[BR][BR]Aby pokonać te trudności, opracowaliśmy zaawansowane komputery do namierzania celów. Chociaż te systemy są duże i wymagają sporej przestrzeni, są kluczem do zwiększenia celności. Te zaawansowane komputery zwiększają precyzję naszych ataków, dając znaczną przewagę w kluczowych scenariuszach bojowych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamWeaponTheory_Name</Label>
    <String>Skoncentrowane bronie energetyczne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamWeaponTheory_ShortDec</Label>
    <String>Umożliwia budowę podstawowych energetycznych [HS=HS_BeamWeapon]broni wiązkowych[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamWeaponTheory_Dec</Label>
    <String>[HS=HS_BeamWeapon]Broń wiązkowa[/HS] przekaże naszą wolę wrogom z prędkością światła. Aby jednak uczynić ją wykonalną na skalę statków, będziemy potrzebować zasobów energetycznych, kondensatorów, systemów kolimacji i różnorodnych innych powiązanych technologii. Ustanowimy dedykowany obszar badań, aby zacząć stawiać czoła tym wyzwaniom.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceLasers_Name</Label>
    <String>Koncentracja fotonowa</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceLasers_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa moc naszych [HS=HS_BeamWeapon]broni laserowych[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceLasers_Dec</Label>
    <String>Fotonowa koordynacja zaprowadzi rewolucję w technologii broni wiązkowej, która znacznie wykracza poza wzrost skali. Wykorzystując moc samego światła, zgłębiamy tajniki projekcji energetycznej, łącząc fotony w starannie zaprojektowanych układach skoncentrowanego zniszczenia. To nie jest tylko siła ognia; to ćwiczenie w kwantowej finezji, które przekłada się na znacznie zwiększone uszkodzenia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ForgedBeamWeapons_Name</Label>
    <String>Kute bronie wiązkowe</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ForgedBeamWeapons_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa moc naszych [HS=HS_BeamWeapon]broni wiązkowych[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ForgedBeamWeapons_Dec</Label>
    <String>Odkryliśmy nowy i bardziej precyzyjny sposób produkcji kryształów skupiających używanych w systemach wiązkowych. Te wykuwane systemy powinny okazać się znacznie bardziej potężne niż poprzednie modele.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamWeaponMiniturization_Name</Label>
    <String>Miniaturyzacja broni wiązkowej</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamWeaponMiniturization_ShortDec</Label>
    <String>Zmniejsza rozmiar naszych [HS=HS_BeamWeapon]broni wiązkowych[/HS], zwiększając ich moc.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamWeaponMiniturization_Dec</Label>
    <String>Dzięki przełomom w projektowaniu kondensatorów możemy teraz tworzyć systemy wiązkowe w znacznie mniejszym formacie niż kiedykolwiek wcześniej.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamWeaponAugmentation_Name</Label>
    <String>Wzmacnianie broni wiązkowych</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamWeaponAugmentation_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa moc naszych [HS=HS_BeamWeapon]broni wiązkowych[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamWeaponAugmentation_Dec</Label>
    <String>Korzystając z pętli zwrotnej, możemy teraz synchronizować fale energii, które dostarczamy do systemu wiązkowego, dostarczając znacznie mocniejsze wiązki. Ten system wzmacniania powinien uczynić wszystkie nasze bronie wiązkowe bardziej potężnymi.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DisruptorBeams_Name</Label>
    <String>Promienie zakłócające</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DisruptorBeams_ShortDec</Label>
    <String>Odblokowuje nowy, bardziej śmiercionośny [HS=HS_BeamWeapon]komponent broni wiązkowej[/HS] dla naszych projektów statków.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DisruptorBeams_Dec</Label>
    <String>Systemy zakłócające opierają się na szybkim dostarczeniu specyficznej kombinacji cząstek subatomowych, które - gdy dostarczone z wystarczająco wysoką energią - zakłócają siły elektromagnetyczne trzymające materię razem. To niebezpieczne ustrojstwa. Uważajmy, w kogo nimi celujemy.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HighEnergyTransfer_Name</Label>
    <String>Przesył wysokoenergetyczny</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HighEnergyTransfer_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa moc naszych [HS=HS_BeamWeapon]Broni Energetycznych[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HighEnergyTransfer_Dec</Label>
    <String>Szybkie kierowanie energii z naszych systemów generujących do naszych broni to jedno z głównych wąskich gardeł w naszych systemach broni wiązkowej. Nowa forma nadprzewodnika powinna umożliwić znacznie większe prędkości energii, niż widzieliśmy dotychczas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamIntegrityEnhancement_Name</Label>
    <String>Udoskonalenie broni wiązkowych</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamIntegrityEnhancement_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa moc naszych [HS=HS_BeamWeapon]broni promieniowych[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamIntegrityEnhancement_Dec</Label>
    <String>Nawet najmniejsze drgania mogą zakłócić mechanizm skupiający broni wiązkowej, co skutkuje zmniejszeniem obrażeń. Możemy skorygować tę niewydolność za pomocą ulepszonych systemów tłumienia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlasmaBeams_Name</Label>
    <String>Wiązki plazmowe</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlasmaBeams_ShortDec</Label>
    <String>Odblokowuje komponenty [HS=HS_BeamWeapon]broni wiązkowej[/HS] oparte na plazmie dla naszych projektów statków.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlasmaBeams_Dec</Label>
    <String>Nowe odkrycie pozwoliło nam przyspieszać małe cząsteczki do niewiarygodnych prędkości. Czysta masa tych cząsteczek, nie mówiąc już o ich ogromnej temperaturze, powinna gwarantować, że każdy, który nimi oberwie, będzie miał naprawdę zły dzień.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HighEnergyPlasmas_Name</Label>
    <String>Wysokoenergetyczne plazmy</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HighEnergyPlasmas_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa moc naszych broni wiązkowych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HighEnergyPlasmas_Dec</Label>
    <String>Minęło kilka generacji, zanim wyeliminowaliśmy wszystkie problemy z naszymi systemami plazmowymi, ale nasze wysiłki zrodziły owoce. Właśnie otrzymaliśmy dostawę tych nowych, wydajniejszych systemów broni plazmowej.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamCapacitation_Name</Label>
    <String>Kondensacja wiązki</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamCapacitation_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa moc naszych [HS=HS_BeamWeapon]broni energetycznych[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamCapacitation_Dec</Label>
    <String>Dlaczego poświęciliśmy tyle czasu na próbę magazynowania energii dla [HS=HS_BeamWeapon]Broni Promieniowych[/HS] w naszym wymiarze, skoro w pobliżu znajdują się całe inne płaszczyzny? Wykorzystując ich zdolność do magazynowania energii, uruchomioną w odpowiednim momencie, możemy zadawać znacznie potężniejsze ataki naszym wrogom.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhasorBeams_Name</Label>
    <String>Wiązki fazowe</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhasorBeams_ShortDec</Label>
    <String>Umożliwia wykorzystanie broni [HS=HS_BeamWeapon]na promienie[/HS] opartej na fazorach w naszych projektach statków.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhasorBeams_Dec</Label>
    <String>Tak jak teraz możemy magazynować energię dla naszych systemów broni w sąsiednich rzeczywistościach, moglibyśmy potencjalnie odsyłać też do tych rzeczywistości części wrogów. Choć nie wszystkie w jednym miejscu. Jeśli to możliwe, powinniśmy rozrzucać je po kilku wymiarach.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhasedEnergyMagnification_Name</Label>
    <String>Koncentracja energii fazowej</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhasedEnergyMagnification_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa moc naszych [HS=HS_BeamWeapon]broni wiązkowych[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhasedEnergyMagnification_Dec</Label>
    <String>Aby dostarczyć ogromne pokłady energii, musimy zacząć budować nasze systemy fazowe w sąsiednich wymiarach. W ten sposób powinniśmy być w stanie zgromadzić znacznie większą liczbę cząstek, w tym tych, które nie mieszczą się całkowicie w jednej rzeczywistości.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DoomRay_Name</Label>
    <String>Promień zagłady</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DoomRay_ShortDec</Label>
    <String>Odblokowuje promień zagłady – nazwa mówi sama za siebie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DoomRay_Dec</Label>
    <String>Choć „generator efektu polifazowej dekoherencji” jest dokładniejszą nazwą, niema takiego samego wydźwięku jak promień zagłady. Myślimy, że nasi wrogowie docenią różnicę.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ThermalBlooming_Name</Label>
    <String>Kwitnięcie termiczne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ThermalBlooming_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa moc naszych [HS=HS_BeamWeapon]broni wiązkowych[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ThermalBlooming_Dec</Label>
    <String>Teraz, gdy nasze [HS=HS_BeamWeapon]Bronie Wiązkowe[/HS] spędzają tyle czasu w sąsiednich wymiarach, nie powinno nas dziwić, że napotykają znacznie więcej termicznego rozpraszania, które obserwujemy, gdy są one używane w naszej własnej atmosferze. Ale teraz, dzięki nauce, możemy kontrolować ten efekt i kierować utraconą energię z powrotem do głównego przepływu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Railguns_Name</Label>
    <String>Działa magnetyczne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Railguns_ShortDec</Label>
    <String>Umożliwia budowę podstawowych [HS=HS_KineticWeapon]broni kinetycznych[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Railguns_Dec</Label>
    <String>Działa magnetyczne wykorzystują układy magnesów do wystrzeliwania pocisków z przerażającymi prędkościami, wszystko to bez kłopotów czy niebezpieczeństw związanych ze stosowaniem materiałów wybuchowych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticWeaponEnhancement_Name</Label>
    <String>Udoskonalenie broni kinetycznych</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticWeaponEnhancement_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa moc naszych [HS=HS_KineticWeapon]broni kinetycznych[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticWeaponEnhancement_Dec</Label>
    <String>Nasi naukowcy od materiałów opracowali nowy stop o znacznie większym potencjale do zastosowania w elektromagnesach. Po zainstalowaniu go w naszych systemach broni kinetycznej będziemy w stanie wysadzić w powietrze wszystko na drodze naszych statków.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticWeaponTargeting_Name</Label>
    <String>Namierzanie bronią kinetyczną</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticWeaponTargeting_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa moc naszych [HS=HS_KineticWeapon]Broni Kineticznych[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticWeaponTargeting_Dec</Label>
    <String>[HS=HS_KineticWeapon]Broń kinetyczna[/HS] przemieszcza się szybko, ale nie natychmiastowo. Udoskonalone systemy celowania powinny pomóc zapewnić, że dostarczą swoją niszczycielską energię tam, gdzie wyrządzi ona najwięcej... nie dobra</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticDischargeMiniaturization_Name</Label>
    <String>Przyspieszenie Cewki</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticDischargeMiniaturization_ShortDec</Label>
    <String>Wariacja na temat dział szynowych i armat Gaussa, używająca cewek magnetycznych do przyspieszania pocisków.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticDischargeMiniaturization_Dec</Label>
    <String>Mniejsze nie zawsze jest lepsze, ale miniaturowe zawsze jest fajniejsze. Dzięki wykorzystaniu efektów interferencyjnych w naszych lepiej nawiniętych cewkach broni kinetyczne, jesteśmy teraz w stanie dostarczyć tę samą ilość pędu magnetycznego naszym znacznie mniejszym pociskom, co przekłada się na dużo efektywniejsze wybuchy.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticAugmentation_Name</Label>
    <String>Broń Neutronowa</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticAugmentation_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa moc naszych [HS=HS_KineticWeapon]Kinetycznych Broni[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticAugmentation_Dec</Label>
    <String>Ulepszone mechanizmy przeładowania i ładowania pozwolą naszym systemom broni wystrzeliwać więcej pocisków w krótszym czasie, zwiększając uszkodzenia na sekundę i ogólnie zwiększając cierpienie wśród naszych wrogów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PulseCannons_Name</Label>
    <String>Działa pulsacyjne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PulseCannons_ShortDec</Label>
    <String>Odblokowuje działa pulsacyjne do statków.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PulseCannons_Dec</Label>
    <String>Mało jest różnicy między pociskiem a tą samą masą cząstek uderzających z dużą prędkością w bok wrogiego statku. Ale teraz, dzięki pewnym niedawno odkrytym efektom kwantowym, jesteśmy w stanie wystrzeliwać chmury cząstek z dużo większą łatwością, a co za tym idzie, w znacznie większej ilości.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HyperFieldMassDrivers_Name</Label>
    <String>Neutronowe Ulepszenia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HyperFieldMassDrivers_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa moc naszych [HS=HS_KineticWeapon]Broni Kinetycznych[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HyperFieldMassDrivers_Dec</Label>
    <String>W końcu znaleźliśmy sposób na wykorzystanie tych samych zasad, które kierują naszymi hipernapędami, do przyspieszania pocisków. Korzystając z wydłużonych pól hiperprzestrzennych, nasze pociski mogą podróżować w skompresowanej przestrzeni i osiągać niewiarygodne prędkości.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedKineticWeaponDoctrine_Name</Label>
    <String>Mistrzostwo Neutronium</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedKineticWeaponDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa moc naszej broni [HS=HS_KineticWeapon]kinetycznej[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedKineticWeaponDoctrine_Dec</Label>
    <String>Bronie kinetyczne wymagają czegoś więcej niż tylko sprzętu, wymagają całkowicie nowego sposobu prowadzenia wojny. Wszystko, od taktyki i celowania po manewry statków, musi być dostosowane do tego nowego środka destrukcji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GravitonGuns_Name</Label>
    <String>Bronie Gravitonowe</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GravitonGuns_ShortDec</Label>
    <String>Umożliwia korzystanie z systemu Graviton [HS=HS_KineticWeapon]Kinetycznej Broni[/HS] w projektach statków.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GravitonGuns_Dec</Label>
    <String>Grawitony nie wchodzą w interakcję z konwencjonalnymi kinetycznymi działami pulsacyjnymi. Potrzeba było równoległych przełomów w nauce o cząstkach i kosmologii, aby opracować mechanizm umożliwiający manipulowanie tymi cząstkami. Ale teraz, gdy tego dokonaliśmy, możemy strzelać do wrogów ładunkami, które dosłownie rozerwą ich od środka.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticMassWeaponry_Name</Label>
    <String>Broń Wiru Grawitacyjnego</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticMassWeaponry_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa moc naszych [HS=HS_KineticWeapon]Kinetycznych Broni[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticMassWeaponry_Dec</Label>
    <String>[HS=HS_KineticWeapon]Broń Kinetyczna[/HS] niełatwo przyjmuje wybuchowe pociski. Wymagało to nowego rodzaju egzotycznego materiału, aby dokonać przełomu, dostarczając pociski z ich utajoną energią wybuchową 'wbudowaną'.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InertiaEnhancement_Name</Label>
    <String>Elektrodynamiczna Gravitonika</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InertiaEnhancement_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa moc naszych [HS=HS_KineticWeapon]broni kinetycznych[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InertiaEnhancement_Dec</Label>
    <String>Nowa forma pocisku, która zachowuje znaczną część swojej masy w sąsiednim wymiarze, pozwoli nam strzelać stosunkowo lekkimi pociskami z niesamowitą prędkością. Ich pełna masa jest aktywowana dopiero w momencie uderzenia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumPulseDriver_Name</Label>
    <String>Pulsacyjny napęd kwantowy</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumPulseDriver_ShortDec</Label>
    <String>Odblokowuje kwantową broń kinetyczną do statków.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumPulseDriver_Dec</Label>
    <String>Nasza najnowsza forma broni kinetycznej wykorzystuje specjalnie splecione cząstki kwantowe, które po uderzeniu, „zamieniają” małe części celu. W skrócie powodują zupełny chaos na poziomie molekularnym, któremu żadna zbroja nie ma szans się przeciwstawić.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticWeaponMastery_Name</Label>
    <String>Kwantowe Katapulty</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticWeaponMastery_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa moc naszych [HS=HS_KineticWeapon]Broni Kineticznych[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticWeaponMastery_Dec</Label>
    <String>Nasze postępy w tej dziedzinie nie są pojedynczym przełomem, ale odzwierciedleniem ilości wysiłku, jaki włożyliśmy w opracowywanie systemów broni kinetycznej. Opanowaliśmy celowanie, taktykę, produkcję, operacje i systemy ładowania potrzebne do stworzenia broni kinetycznej pierwszej klasy, wydobywając efektywność z każdego możliwego systemu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BlackholeGun_Name</Label>
    <String>Wyrzutnia czarnych dziur</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BlackholeGun_ShortDec</Label>
    <String>Odblokowuje napęd osobliwości do statków.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BlackholeGun_Dec</Label>
    <String>Wyrzutnia czarnych dziur to nie błędna nazwa ani barwna hiperbola. To broń, która strzela czarnymi dziurami. Owszem, czarne dziury są bardzo małe - nie jesteśmy nieodpowiedzialni. Ale są prawdziwe i jeśli nam się nie podobasz, będą lecieć w twoją stronę.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MassManipulation_Name</Label>
    <String>Zakłócenie Pola Higgsa</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MassManipulation_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa moc naszych [HS=HS_KineticWeapon]Broni Kineticznych[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MassManipulation_Dec</Label>
    <String>Przełom w naukach o cząstkach umożliwił nam zakłócenie pola Higgsa za pomocą pocisków, które można by uznać za praktycznie pozbawione masy, przynajmniej dopóki reakcja łańcuchowa kwantowa nie rozpadnie się do pewnego punktu. Mieszając te cząstki z konwencjonalną materią, możemy wystrzeliwać praktycznie cieniutkie pociski, które stają się znacznie cięższe w drodze do celu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AvengerMissileSystem_Name</Label>
    <String>System pocisków Mściciel</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AvengerMissileSystem_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala na budowę podstawowych [HS=HS_MissileWeapon]broni rakietowych[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AvengerMissileSystem_Dec</Label>
    <String>Systemy rakietowe umożliwiają korektę celowania w locie, co sprawia, że większość form manewrów unikowych staje się bezcelowa. Ten nowy system Mściciel pokaże, jak niebezpieczna i elastyczna może być wojna rakietowa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedMissileTargeting_Name</Label>
    <String>Ulepszony system celowania rakiet</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedMissileTargeting_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa moc naszych [HS=HS_MissileWeapon]Broni Rakietowych[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedMissileTargeting_Dec</Label>
    <String>Celem istnienia pocisków rakietowych jest ich zdolność do korygowania kursu, aby trafić do celu bez względu na jego lokalizację. Mimo to niezwykle często pudłują. Powinniśmy przeznaczyć więcej zasobów na poprawę ich systemów celowania.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MissilePayloadOptimization_Name</Label>
    <String>Komponenty Pocisków Matadrox</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MissilePayloadOptimization_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększ skuteczność pocisków poprzez integrację komponentu Matadrox.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MissilePayloadOptimization_Dec</Label>
    <String>Kształtowane ładunki wybuchowe nie są dla nas nową technologią, ale musimy przeprowadzić szereg eksperymentów, aby ustalić, jak najlepiej zastosować tę technikę do niszczenia statków kosmicznych. Słabo zaprojektowane ładunki zmarnują dużą część swojej energii poza celami.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedMissileWarfareDoctrine_Name</Label>
    <String>Zestaw Głowic Bojowych Cerbera</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedMissileWarfareDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa moc naszych [HS=HS_MissileWeapon]broni rakietowych[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedMissileWarfareDoctrine_Dec</Label>
    <String>Istnieją charakterystyczne dla wojny rakietowej manewry i taktyki, w zakresie których musimy szkolić naszych dowódców statków. Zarządzanie zasięgiem i zachowanie stadne mogłyby wypełnić całe podręczniki.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PayloadMiniaturization_Name</Label>
    <String>Lewiatanowe Głowice</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PayloadMiniaturization_ShortDec</Label>
    <String>Zmniejsza ilość miejsca zajmowaną przez nasze systemy broni rakietowych, zwiększając ich moc.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PayloadMiniaturization_Dec</Label>
    <String>To proste: jeśli zmieścimy tę samą ilość potencjału destrukcyjnego w mniejszym pocisku, będziemy mogli składować więcej pocisków. Albo inne wyposażenie, choć pocisków nigdy za mało, prawda?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DevastatorMissileSystem_Name</Label>
    <String>System pocisków Feniks</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DevastatorMissileSystem_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa moc naszych [HS=HS_MissileWeapon]broni rakietowych[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DevastatorMissileSystem_Dec</Label>
    <String>System rakietowy Niszczyciel korzysta z nowej formy mikrofuzji głowic, która pozwoli nam znacznie zwiększyć zarówno siłę destrukcyjną naszych własnych statków, jak i ogólne niezadowolenie wroga.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdaptiveMissileSystem_Name</Label>
    <String>Ulepszenia Pocisków Furii</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdaptiveMissileSystem_ShortDec</Label>
    <String>Podnieś inteligencję pocisków za pomocą Ulepszeń Pocisków Furii.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdaptiveMissileSystem_Dec</Label>
    <String>Adaptacyjny [HS=HS_MissileWeapon]System Rakietowy[/HS] wykorzystuje informacje o celach od innych rakiet do podejmowania decyzji zarówno przez bieżący rój, jak i późniejsze salwy. Zawsze się uczą.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedMissileProduction_Name</Label>
    <String>Ikarionowe Gromady Głowic</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedMissileProduction_ShortDec</Label>
    <String>Udoskonalaj taktyki dzięki możliwościom wielocelowym głowicy Icarion.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedMissileProduction_Dec</Label>
    <String>Nasz [HS=HS_MissileWeapon]system rakietowy[/HS] działa najlepiej, gdy jest używany w dużej liczbie. Wszystko, co możemy zrobić po stronie zaopatrzenia, aby rakiety były tańsze, zapewni, że ich ilość będzie odpowiednia w kluczowym momencie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhotonicWarheadSystem_Name</Label>
    <String>System głowic fotonowych</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhotonicWarheadSystem_ShortDec</Label>
    <String>Umożliwia dostęp do systemu fotonicznych [HS=HS_MissileWeapon]pocisków[/HS] dla naszych projektów statków.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhotonicWarheadSystem_Dec</Label>
    <String>Głowice fotonowe uwalniają przy uderzeniu niewyobrażalnie wysoką energię fotonów, znacznie przekraczającą tę wyzwalaną przez zwykłe reakcje fuzyjne. Nasi naukowcy są nieco niepewni szczegółów, ale to nie powstrzymało ich przed przekształceniem tej technologii w broń.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntimatterDetonation_Name</Label>
    <String>Detonacja antymaterii</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntimatterDetonation_ShortDec</Label>
    <String>Maksymalizuj zniszczenia za pomocą zaawansowanych technik Detonacji Antymaterii.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntimatterDetonation_Dec</Label>
    <String>Technologia Detonacji Antymaterii wykorzystuje najpotężniejsze źródło energii we wszechświecie, pozwalając na nieosiągalną dotąd moc destrukcyjną. Poprzez anihilację materii przy kontakcie, ta technika oferuje skok w dziedzinie wojny rakietowej, zapewniając, że nasze ładunki zadają kataklizmiczne zniszczenia z niezrównaną efektywnością. Rewolucja w strategicznym ataku.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdvancedMissileDoctrine_Name</Label>
    <String>Włócznia Oriona</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdvancedMissileDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Udostępnia pół-samoświadomy system rakietowy [HS=HS_MissileWeapon]Włócznia Oriona[/HS] do naszych projektów statków kosmicznych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdvancedMissileDoctrine_Dec</Label>
    <String>Każdy wystrzelony pocisk ma obszar, w którym może skutecznie uderzyć cel. Nakładanie się tych obszarów i wpływ, jaki mają na manewry przeciwnika, to niesamowicie skomplikowane zagadnienie, ale jeśli je opanujemy, możemy dosłownie skłonić naszego wroga, aby leciał prosto na nasze pociski.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumTorpedoSystem_Name</Label>
    <String>System Torped Triton</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumTorpedoSystem_ShortDec</Label>
    <String>Umożliwia dostęp do nowego systemu rakietowego Triton Torpedo [HS=HS_MissileWeapon]System Rakietowy[/HS] dla projektów statków.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumTorpedoSystem_Dec</Label>
    <String>Skutki, jakie wywołuje torpeda kwantowa po uderzeniu, są z definicji nieco nieprzewidywalne. Części wrogiego statku już nie istnieją albo przynajmniej istnieją w dość złym miejscu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MissileWarfareMastery_Name</Label>
    <String>Dread Kleina</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MissileWarfareMastery_ShortDec</Label>
    <String>Umożliwia użycie nowego systemu rakiet [HS=HS_MissileWeapon]Klein's Dread Missile System[/HS] w projektach statków.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MissileWarfareMastery_Dec</Label>
    <String>Udało nam się! Wykrzesaliśmy każdą możliwą efektywność z naszych systemów rakietowych, dopracowując te bronie do granic ich potencjału. Nasze statki mogą wypełnić całe systemy pociskami rakietowymi i zasypywać nimi, kogo tylko chcą.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NightmareMissileSystem_Name</Label>
    <String>System pocisków rakietowych Koszmar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NightmareMissileSystem_ShortDec</Label>
    <String>Umożliwia dostęp do bardzo śmiercionośnego nowego systemu [HS=HS_MissileWeapon]broni rakietowej[/HS] dla naszych projektów statków.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NightmareMissileSystem_Dec</Label>
    <String>Rakieta Koszmar używa pary szybko orbitujących osobliwości, stabilnych podczas przechowywania i lotu, ale dużo mniej stabilnych po uderzeniu. Dwie niewyważone osobliwości sieją spustoszenie wśród floty wroga. Co więcej, zwykle strzelamy więcej niż jedną taką rakietą na raz.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CascadingDetonations_Name</Label>
    <String>Kaskadowe detonacje</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CascadingDetonations_ShortDec</Label>
    <String>Zwiększa moc naszych [HS=HS_MissileWeapon]Broni Rakietowych[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CascadingDetonations_Dec</Label>
    <String>Kaskadowe głowice nie tylko wybuchają, ale powodują małe reakcje fuzyjne w samej zbroi wroga, wywołując reakcje łańcuchowe przez kilka bardzo ekscytujących sekund po uderzeniu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DefensiveStudies_Name</Label>
    <String>Badania na temat obrony</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DefensiveStudies_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam rozpocząć budowę zaawansowanych systemów obronnych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DefensiveStudies_Dec</Label>
    <String>Statki kosmiczne są kruchymi maszynami, z małą nadzieją na przetrwanie nawet przy obecnym poziomie technologii broni. Powinniśmy opracować nowe systemy, które dadzą naszym statkom szansę na przetrwanie konfrontacji z wrogimi siłami.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EvasiveTactics_Name</Label>
    <String>Manewry unikowe</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EvasiveTactics_ShortDec</Label>
    <String>Odblokowuje Zakłócacze Broni, które mogą zwiększyć uniki naszych statków.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EvasiveTactics_Dec</Label>
    <String>Ta rewolucyjna technologia wprowadza zaawansowane techniki zakłócania, które utrudniają wrogim systemom namierzanie naszych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmorDefenseTheory_Name</Label>
    <String>Teoria pancerza</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmorDefenseTheory_ShortDec</Label>
    <String>Zaawansowany [HS=HS_ArmorRating]Pancerz[/HS] pomaga zmniejszać obrażenia od ataków.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmorDefenseTheory_Dec</Label>
    <String>[HS=HS_ArmorRating]Pancerz[/HS] jest najbardziej koncepcyjnie prostym z systemów obronnych, ale w tej prostocie kryje się wiele zawiłości, które musimy opanować. Nie możemy po prostu dodać wagi do naszych statków, nie osłabiając ich skuteczności. Potrzebne jest bardziej subtelne rozwiązanie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedArmorScience_Name</Label>
    <String>Zaawansowana wiedza o pancerzu</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedArmorScience_ShortDec</Label>
    <String>Postępy w technologii materiałów zapewniają nam lżejsze i mocniejsze [HS=HS_ArmorRating]pancerze[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedArmorScience_Dec</Label>
    <String>Poprzez poświęcenie zasobów na nauki materiałowe i produkcję, powinniśmy być w stanie budować gęstsze, bardziej wytrzymałe [HS=HS_ArmorRating]systemy pancerza[/HS], a co za tym idzie, gęstsze, bardziej wytrzymałe statki kosmiczne.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmorMaterialScience_Name</Label>
    <String>Nauka o materiałach pancerza</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmorMaterialScience_ShortDec</Label>
    <String>Postępy w technologii materiałowej zapewniają nam lżejsze i mocniejsze [HS=HS_ArmorRating]pancerze[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmorMaterialScience_Dec</Label>
    <String>Nasi naukowcy z innych dziedzin – szczególnie fizyki cząstek i planetologii – regularnie opracowują lub natykają się na nowe materiały, które nadają się do wykorzystania w pancerzu. Powinniśmy ustanowić reżimy wymiany informacji, aby ich przełomy stały się naszymi.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DiamonicArmorComposite_Name</Label>
    <String>Pancerz z kompozytu diamentowego</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DiamonicArmorComposite_ShortDec</Label>
    <String>Postępy w technologii materiałowej zapewniają nam lżejszy i mocniejszy [HS=HS_ArmorRating]pancerz[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DiamonicArmorComposite_Dec</Label>
    <String>Pomimo dużej twardości diamenty są koszmarnie drogie i podatne na pęknięcia. Tworząc wielowarstwowe kompozyty złożone z diamentów i konwencjonalnej blachy pancernej, możemy wyprodukować materiał, który jest zarówno niezwykle wytrzymały, jak i możliwy do wyprodukowania na dużą skalę.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SelfHealingArmor_Name</Label>
    <String>Pancerz samonaprawczy</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SelfHealingArmor_ShortDec</Label>
    <String>Postępy w technologii materiałowej zapewniają nam lżejszy i mocniejszy [HS=HS_ArmorRating]pancerz[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SelfHealingArmor_Dec</Label>
    <String>Podczas uderzenia fizyczny materiał [HS=HS_ArmorRating]pancerza[/HS] nie znika; jest tylko odkształcony w kształt, który czyni go znacznie mniej skutecznym. Dzięki zastosowaniu nowej generacji stopów topliwych w naszej płytce, możemy sprawić, że te dziury i rozdarcia same się naprawią, wykorzystując utajoną energię cieplną samego uderzenia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmorDensityImprovements_Name</Label>
    <String>Usprawnienie gęstości pancerza</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmorDensityImprovements_ShortDec</Label>
    <String>Postępy w technologii materiałowej zapewniają nam lżejsze i mocniejsze [HS=HS_ArmorRating]pancerze[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmorDensityImprovements_Dec</Label>
    <String>Do tej pory gęstość materiału zawsze była ściśle związana z jego strukturą i nie mogliśmy tego zmienić. Ale dzięki nowemu odkryciu naukowemu, które pozwoli zmniejszyć odległości międzyatomowe, wszystkie nasze materiały mogą być gęstsze, a co za tym idzie trwalsze. Dosłownie ulepszany wszechświat.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrganicArmor_Name</Label>
    <String>Organiczny pancerz</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrganicArmor_ShortDec</Label>
    <String>Postępy w technologii materiałowej zapewniają nam lżejszy i mocniejszy [HS=HS_ArmorRating]pancerz[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrganicArmor_Dec</Label>
    <String>Cząsteczki oparte na węglu, takie jak węgiel, bywają niezwykle twarde. Ale do tej pory te krystaliczne struktury powstawały tylko pod wpływem intensywnego ciśnienia. Nowo odkryta forma chemii pozwala układać cząsteczki węgla w niezwykle gęstych formacjach i wytwarzać zdumiewająco wytrzymałe powłoki o niesamowitych właściwościach samonaprawczych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdaptiveArmorImprovements_Name</Label>
    <String>Udoskonalenie pancerza adaptacyjnego</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdaptiveArmorImprovements_ShortDec</Label>
    <String>Postępy w technologii materiałowej zapewniają nam lżejszy i mocniejszy [HS=HS_ArmorRating]pancerz[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdaptiveArmorImprovements_Dec</Label>
    <String>Pociski nie są niewidzialne – nasze czujniki łatwo widzą, co ma nas uderzyć. Kierując pola utwardzające w miejsca, gdzie spodziewane są uderzenia, możemy praktycznie bez żadnych kosztów zwiększyć odporność pancerza.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticArmorMaterials_Name</Label>
    <String>Egzotyczne materiały pancerne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticArmorMaterials_ShortDec</Label>
    <String>Postępy w technologii materiałów zapewniają nam lżejszy i mocniejszy [HS=HS_ArmorRating]pancerz[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticArmorMaterials_Dec</Label>
    <String>Większość materiałów, z którymi pracujemy, pochodzi z tego wszechświata, co jest w porządku... po prostu trochę to nudne. Ale są możliwe wszechświaty, w których różne stałe fizyczne są bardziej sprzyjające pancerzom. Występują tam bardziej ściśle upakowane cząsteczki itp. Jeśli „pożyczymy” te materiały, na pewno nikt w tych wszechświatach nie będzie miał nic przeciwko.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NullPointArmor_Name</Label>
    <String>Pancerz punktu zerowego</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NullPointArmor_ShortDec</Label>
    <String>Postępy w technologii materiałowej dostarczają nam lżejsze i mocniejsze [HS=HS_ArmorRating]pancerze[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NullPointArmor_Dec</Label>
    <String>Pokrywając nasz [HS=HS_ArmorRating]pancerz[/HS] warstwą ściśle zamkniętych sztucznych osobliwości, możemy zapewnić, że nadlatujące pociski zostaną zniszczone, zanim nas dotkną. Obsługa takich materiałów jest nieco trudna i będziemy musieli uważać, aby nie zderzyć się z niczym, ale to wszystko powinno być wykonalne.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TemperedArmor_Name</Label>
    <String>Pancerz hartowany</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TemperedArmor_ShortDec</Label>
    <String>Postępy w technologii materiałowej zapewniają nam lżejszy i mocniejszy [HS=HS_ArmorRating]pancerz[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TemperedArmor_Dec</Label>
    <String>Osoby zajmujące się naprawą statków już dawno zaobserwowały, że płyty pancerne, które już raz zostały uderzone, są znacznie twardsze niż ich nienaruszone odpowiedniki. Jeśli możemy sztucznie wywołać ten sam efekt, powinniśmy być w stanie stworzyć znacznie mocniejsze statki.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnergyDeflectionTheory_Name</Label>
    <String>Teoria odbicia energii</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnergyDeflectionTheory_ShortDec</Label>
    <String>Podstawowe [HS=HS_ShieldStrength]osłony[/HS] pozwolą naszym statkom absorbować nadchodzące obrażenia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnergyDeflectionTheory_Dec</Label>
    <String>Skoncentrowane wiązki energii to potężna nowa broń, której często używają nasi wrogowie. Przeciwdziałanie im będzie wymagało nowej techniki, w ramach której takie same lub większe ilości energii są układane w pola obronne.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnergyDissipationStrategies_Name</Label>
    <String>Strategie rozpraszania energii</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnergyDissipationStrategies_ShortDec</Label>
    <String>Poprzez odchylenie nadchodzącej energii, nasze [HS=HS_ShieldStrength]osłony[/HS] mają mniej do wytrzymania.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnergyDissipationStrategies_Dec</Label>
    <String>Energia pochłaniana przez nasze [HS=HS_ShieldStrength]osłony[/HS] nie znika - to niemożliwe, przynajmniej w tym wszechświecie. Musi być jakoś odprowadzana, i będziemy musieli badać nowe technologie, aby to zrobić, nie doznając przy tym szkody.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnergyShields_Name</Label>
    <String>Tarcze energetyczne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnergyShields_ShortDec</Label>
    <String>Postępy w technologii energetycznej dostarczają nam silniejszych [HS=HS_ShieldStrength]osłon[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnergyShields_Dec</Label>
    <String>Podczas gdy wcześniejsze modele odbijały nadchodzącą energię za pomocą precyzyjnie zaplanowanych kontrataków, nasze najnowsze systemy odbijające są zdolne do generowania całych tarcz wokół naszych statków, tworząc klasyczny efekt statku w bańce, o którym długo marzyliśmy.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldEnhancements_Name</Label>
    <String>Usprawnienia tarcz</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldEnhancements_ShortDec</Label>
    <String>Postępy w technologii energetycznej zapewniają nam silniejsze [HS=HS_ShieldStrength]osłony[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldEnhancements_Dec</Label>
    <String>Poprzez zwiększenie liczby instalowanych na naszych statkach emiterów tarcz możemy zapewnić, że żadna część nie zostanie przytłoczona nadchodzącą energią, tworząc tym samym sieć wspierających się nawzajem emiterów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldRegeneration_Name</Label>
    <String>Regeneracja tarczy</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldRegeneration_ShortDec</Label>
    <String>Postępy w technologii energetycznej zapewniają nam silniejsze [HS=HS_ShieldStrength]osłony[/HS].[BR][BR]Odblokowuje [HS=HS_InvasionTactics]atak EMP[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldRegeneration_Dec</Label>
    <String>Głównym powodem, dla którego tarcze „zużywają się”, jest rozpraszanie energii. Powiększając drastycznie nasze sieci rozpraszania - włącznie z tymczasowym magazynowaniem nadchodzącej energii, aby przekierować ją z powrotem do naszych tarcz - możemy zapewnić, że nasze tarcze będą się ładować szybciej niż kiedykolwiek.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldAugmentation_Name</Label>
    <String>Wzmocnienie tarcz</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldAugmentation_ShortDec</Label>
    <String>Postępy w technologii energetycznej zapewniają nam silniejsze [HS=HS_ShieldStrength]osłony[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldAugmentation_Dec</Label>
    <String>[HS=HS_ShieldStrength]Osłony[/HS] do tej pory zawsze były jednowarstwowe, ze względu na ograniczenia w naszej zdolności do projektowania przez nasze własne osłony. Ale przygotowując tymczasową nową osłonę gotową do rozmieszczenia w przestrzeni za osłoną, która ma się zaraz załamać, możemy skutecznie bronić się w głębi.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GravimetricShields_Name</Label>
    <String>Tarcze grawimetryczne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GravimetricShields_ShortDec</Label>
    <String>Postępy w technologii energetycznej zapewniają nam mocniejsze [HS=HS_ShieldStrength]osłony[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GravimetricShields_Dec</Label>
    <String>Światło może być zakrzywiane przez grawitację; wiadomo o tym od wieków. Ale dopiero teraz opracowaliśmy technologię sztucznego generowania grawitacji na ograniczonym obszarze w celu rozpraszania i odpierania nadchodzących ataków energetycznych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldFrequencyModulation_Name</Label>
    <String>Modulacja częstotliwości tarcz</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldFrequencyModulation_ShortDec</Label>
    <String>Postępy w technologii energetycznej zapewniają nam mocniejsze [HS=HS_ShieldStrength]osłony[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldFrequencyModulation_Dec</Label>
    <String>Chociaż brzmi to jak coś, co ktoś właśnie wymyślił na poczekaniu, Modulacja Częstotliwości Osłon wykorzystuje bardzo realną naukę o częstotliwościach do modulacji naszych [HS=HS_ShieldStrength]osłon[/HS] w sposób, który czyni je bardziej efektywnymi. Bardzo skomplikowane rzeczy.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldFocusAdaption_Name</Label>
    <String>Adaptacja koncentracji tarcz</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldFocusAdaption_ShortDec</Label>
    <String>Postępy w technologii energetycznej zapewniają nam silniejsze [HS=HS_ShieldStrength]osłony[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldFocusAdaption_Dec</Label>
    <String>Zaskakująca ilość energii wyjściowej naszych [HS=HS_ShieldStrength]tarczy[/HS] marnuje się, kierując całe minuty kątowe poza oś od nadchodzących uderzeń. Poprzez lepsze dostrojenie naszych emiterów tarczy, aby dokładniej skupiały się na nadchodzącej energii, możemy produkować silniejsze, bardziej efektywne tarcze.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InvulnerabilityShields_Name</Label>
    <String>Niezniszczalne tarcze</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InvulnerabilityShields_ShortDec</Label>
    <String>Postępy w technologii energetycznej zapewniają nam silniejsze [HS=HS_ShieldStrength]osłony[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InvulnerabilityShields_Dec</Label>
    <String>System niezniszczalnych tarcz kieruje zbliżoną do supernowy ilość energii na zewnątrz naszego statku, niszcząc wszystko z wyjątkiem najsilniejszych ataków skierowanych w naszą stronę. Choć taka tarcza nie jest w rzeczywistości niezniszczalna, niewielu jest w stanie sprawdzić to w praktyce.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldHarmonics_Name</Label>
    <String>Harmonika tarcz</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldHarmonics_ShortDec</Label>
    <String>Postępy w technologii energetycznej zapewniają nam silniejsze [HS=HS_ShieldStrength]osłony[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldHarmonics_Dec</Label>
    <String>Nasze [HS=HS_ShieldStrength]osłony[/HS] mogą wykorzystać efekty interferencji generowane, gdy zderzają się dwie fale. Dzięki bardzo precyzyjnym czujnikom do pomiaru nadchodzącej energii i szybkiemu dostosowywaniu naszych emiterów osłon, nasze osłony powinny okazać się trwalsze przy prawie zerowych dodatkowych kosztach.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MissileCountermeasures_Name</Label>
    <String>Środki obrony przeciwrakietowej</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MissileCountermeasures_ShortDec</Label>
    <String>Postęp w technologii celowania zwiększy naszą ochronę przed pociskami rakietowymi.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MissileCountermeasures_Dec</Label>
    <String>Pociski rakietowe mogą zawierać wystarczająco dużo energii wybuchowej i odłamków, aby rozerwać nasze statki na strzępy. Najlepszym środkiem ochrony jest zniszczenie ich, zanim dotrą do naszych statków. Powinniśmy prowadzić badania nad systemami przeciwdziałania, które mogą tego dokonać.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMissileGuidanceSystem_Name</Label>
    <String>Antyrakietowy system kierowania</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMissileGuidanceSystem_ShortDec</Label>
    <String>Postęp w technologii celowania zwiększy naszą ochronę przed pociskami rakietowymi.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMissileGuidanceSystem_Dec</Label>
    <String>Pociski rakietowe są same w sobie kruche i mogą być łatwo zniszczone, jeśli przejdą przez małą chmurę odłamków. Systemy antyrakietowe, które śledzą i niszczą te nadchodzące pociski, będą wielkim atutem dla naszych statków.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PointDefenseSystem_Name</Label>
    <String>System obrony punktowej</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PointDefenseSystem_ShortDec</Label>
    <String>Postęp w technologii celowania zwiększy naszą ochronę przed pociskami rakietowymi.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PointDefenseSystem_Dec</Label>
    <String>Zapomnij o naszych wcześniejszych generacjach rakiet przechwytujących. Miniaturowe działa magnetyczne z niezależnymi systemami śledzenia mogą zapewnić znacznie lepszą obronę punktową.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMissileClusters_Name</Label>
    <String>Klastry antyrakietowe</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMissileClusters_ShortDec</Label>
    <String>Postęp w technologii celowania zwiększy naszą ochronę przed pociskami rakietowymi.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMissileClusters_Dec</Label>
    <String>Dzięki wykorzystaniu amunicji kasetowej w naszych systemach przeciwrakietowych wystrzeliwane przez nie pociski obronne będą w stanie pokryć znacznie większą przestrzeń.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CountermeasureEfficiency_Name</Label>
    <String>Skuteczność środków przeciwdziałania</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CountermeasureEfficiency_ShortDec</Label>
    <String>Postęp w technologii celowania zwiększy naszą ochronę przed pociskami rakietowymi.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CountermeasureEfficiency_Dec</Label>
    <String>Jeśli nasze pociski przeciwdziałające koordynowałyby swoje działania - na przykład nie wybierając wszystkie tego samego celu - mogłyby okazać się znacznie bardziej skuteczne. Będziemy musieli przeprojektować nasze obronne systemy namierzania, ale powinno być to możliwe.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PointDefenseArrays_Name</Label>
    <String>Systemy obrony punktowej</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PointDefenseArrays_ShortDec</Label>
    <String>Postęp w technologii celowania zwiększy naszą ochronę przed pociskami rakietowymi.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PointDefenseArrays_Dec</Label>
    <String>Poprzez umieszczanie naszych dział obrony punktowej w skoordynowanych bateriach możemy sprawić, aby zarządzały swoimi polami ognia znacznie skuteczniej i wypełniały znacznie większą przestrzeń ogniem obronnym.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AIGuidedPointDefense_Name</Label>
    <String>Obrona punktowa sterowana przez SI</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AIGuidedPointDefense_ShortDec</Label>
    <String>Postęp w technologii celowania zwiększy naszą ochronę przed pociskami rakietowymi.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AIGuidedPointDefense_Dec</Label>
    <String>Poprzez instalację specjalistycznych systemów SI na naszych bateriach systemów obrony punktowej, możemy zapewnić, że będą one celować w nadchodzące pociski z doskonałą efektywnością.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMissileDroneSentries_Name</Label>
    <String>Przeciwrakietowe drony obronne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMissileDroneSentries_ShortDec</Label>
    <String>Postęp w technologii celowania zwiększy naszą ochronę przed pociskami rakietowymi.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMissileDroneSentries_Dec</Label>
    <String>Im większa odległość, z której możemy reagować na nadchodzące pociski, tym dłużej przetrwamy. Drony strażnicze, działające w różnych odległościach od kadłubów naszych statków, mogą wykorzystać całą moc ognia zwykłych systemów obronnych, zapewniający tym samym kompleksową obronę.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhantomTargetEnhancement_Name</Label>
    <String>System wykrywania celów-widm</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhantomTargetEnhancement_ShortDec</Label>
    <String>Postęp w technologii celowania zwiększy naszą ochronę przed pociskami rakietowymi.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhantomTargetEnhancement_Dec</Label>
    <String>Nasi wrogowie to nie idioci - inaczej nie zasługiwaliby na ten tytuł. Ich pociski dysponują bardzo zaawansowanymi systemami kontrprzeciwdziałania, które tworzą cele-widma, aby oszukać nasze systemy. Aby nie zostać w tyle, musimy opracować nowy systemu czujników.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AeronMissileDefense_Name</Label>
    <String>System obrony rakietowej Aeron</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AeronMissileDefense_ShortDec</Label>
    <String>Postęp w technologii celowania zwiększy naszą ochronę przed pociskami rakietowymi.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AeronMissileDefense_Dec</Label>
    <String>System obrony rakietowej Aeron wystrzeliwuje rakiety obronne w nieprzewidywalnych trajektoriach, utrudniając manewry unikowe nadchodzących pocisków. Pomimo pozornie losowych wstępnych salw Aerony nieuchronnie kierują pociski do celu, wypełniając niebo pięknymi eksplozjami, wystarczająco daleko od naszych statków, aby spokojnie podziwiać ten pokaz pirotechniczny.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecisionCountermeasures_Name</Label>
    <String>Precyzyjne środki przeciwdziałania</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecisionCountermeasures_ShortDec</Label>
    <String>Postęp w technologii celowania zwiększy naszą ochronę przed pociskami rakietowymi.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecisionCountermeasures_Dec</Label>
    <String>Zdecydowanie zbyt wiele naszych wysiłków w zakresie przeciwdziałania idzie na marne. Ulepszone systemy celowania, czujniki i prędkość przechwytująca powinny gwarantować, że marnujemy jak najmniej naszej obronnej siły ognia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceDoctrine_Name</Label>
    <String>Doktryna kosmiczna</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Odblokowuje statki klasy [HS=HS_FrigateCategory]Fregata[/HS] oraz możliwość automatycznego ostrzału dla statków i baz gwiezdnych.[BR]Odblokowuje [HS=HS_InvasionTactics]Bombardowanie Orbitalne[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceDoctrine_Dec</Label>
    <String>Kosmos nie jest tylko wielki, jest również niebezpieczny. To jest podwójnie prawdziwe, jeśli istnieją obcy, którzy próbują zniszczyć nasze statki. Doktryna kosmiczna zakłada utworzenie departamentu w naszym rządzie mającego na celu skoordynowanie wysiłków sektora prywatnego i publicznego na rzecz zapewnienie przetrwania naszej cywilizacji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CruiserDoctrine_Name</Label>
    <String>Doktryna krążownika bojowego</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CruiserDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam budować i projektować [HS=HS_CruiserCategory]krążowniki[/HS] klasy.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CruiserDoctrine_Dec</Label>
    <String>Doktryna krążownika bojowego to kluczowa technologia, która umożliwia budowę zaawansowanych i potężnych krążowników bojowych dla naszej floty. Te imponujące okręty wojenne są zaprojektowane, aby wzbudzać strach w sercach naszych wrogów i zapewnić naszej cywilizacji miejsce wśród gwiazd. [BR][BR]Doktryna krążownika bojowego zakłada specjalizowany podział w naszym rządzie i infrastrukturze wojskowej, poświęcony rozwojowi, rozmieszczeniu i utrzymaniu tych imponujących statków. Koordynując wysiłki instytucji publicznych, prywatnych wykonawców i strategów wojskowych, doktryna zapewnia bezproblemowe włączenie najnowszej technologii, wyższej siły ognia i taktycznej wiedzy specjalistycznej do projektu naszych krążowników bojowych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FlexibleBulkheads_Name</Label>
    <String>Elastyczne grodzie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FlexibleBulkheads_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam na umieszczenie większej liczby komponentów w statkach.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarshipRefits_Name</Label>
    <String>Modernizacja statków kosmicznych</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarshipRefits_ShortDec</Label>
    <String>Umożliwia ulepszanie statków najlepszym sprzętem oraz znacznie szybszą podróż po terytorium sojuszniczym.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarshipRefits_Dec</Label>
    <String>Jeśli chodzi o modernizację istniejących statków, nie ma prostego rozwiązania. Inżynierowie muszą rozwiązać problem dostarczania komponentów do statków w przestrzeni kosmicznej, a następnie opracować bezpieczne metody wymiany starych broni i pancerzy na najnowszą i największą technologię.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FlexibleBulkheads_Dec</Label>
    <String>Gdybyśmy mogli przesuwać nasze grodzie według potrzeb, moglibyśmy lepiej maksymalizować przestrzeń. Elastyczne grodzie znacznie ułatwiłyby optymalizację przestrzeni magazynowej w statkach.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExtremeMiniaturization_Name</Label>
    <String>Ekstremalna miniaturyzacja</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExtremeMiniaturization_ShortDec</Label>
    <String>Dodaje miejsca na komponenty na kadłubach w oparciu o ich całkowitą masę.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExtremeMiniaturization_Dec</Label>
    <String>Ten niefortunnie nazwany zestaw technik, doktryn, polityk i technologii to raczej polityka organizowania tego, co dzieje się na danym statku, w celu zwiększenia pojemności. Wbrew temu, co niektórzy twierdzą, nie kurczymy rzeczy w naszych statkach.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Battleships_Name</Label>
    <String>Doktryna pancerników</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Battleships_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam projektować i budować [HS=HS_BattleshipCategory]okręty klasy pancernik[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Battleships_Dec</Label>
    <String>Doktryna pancerników to niezbędna technologia, która odblokowuje zdolność do projektowania, budowy i rozmieszczania niesamowitych pancerników, które będą służyć jako ostateczni strażnicy naszej cywilizacji. Te masywne statki są zbudowane, aby przetrwać najbardziej intensywne konflikty, dominując na polu bitwy swoją przytłaczającą siłą ognia i niezrównaną wytrzymałością.[BR][BR]Doktryna pancerników prowadzi do powstania specjalistycznego oddziału w naszym rządzie i wojsku, skupiającego się wyłącznie na wykorzystaniu pełnego potencjału tych statków wojennych. Ten oddział będzie ściśle współpracować z instytucjami naukowymi, firmami inżynieryjnymi i wojskowymi taktykami, aby zapewnić, że nasze pancerniki są wyposażone w najbardziej zaawansowane bronie, nieprzeniknioną zbroję i najnowsze systemy wsparcia.[BR][BR]W miarę rozwijania tej technologii nasza cywilizacja zyska dostęp do nowej klasy statków kosmicznych, które wzniosą naszą flotę kosmiczną na nowe wyżyny. W przeciwieństwie do bardziej zwinnych i wszechstronnych krążowników bojowych pancerniki pełnią rolę niezniszczalnych bastionów naszej floty, stworzonych, aby atakować i niszczyć najtrudniejszych przeciwników w starciach na dużą skalę. Po wdrożeniu doktryny pancerników te kolosalne symbole potęgi zapewnią naszej cywilizacji suwerenność i bezpieczeństwo w nieustannie zmieniającym się i nieprzewidywalnym wszechświecie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DreadnoughtDoctrine_Name</Label>
    <String>Doktryna drednotów</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DreadnoughtDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam projektować i budować gwiazdoloty klasy [HS=HS_DreadnoughtCategory]Dreadnought[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DreadnoughtDoctrine_Dec</Label>
    <String>Doktryna drednotów to przełomowa technologia, która pozwala naszej cywilizacji na projektowanie, budowę i wdrażanie najbardziej imponującej i przerażającej klasy statków kosmicznych: drednotów. Te gigantyczne statki reprezentują szczyt naszej potęgi militarnej, łącząc niezrównaną siłę ognia, niezrównaną wytrzymałość i najbardziej zaawansowaną technologię, aby utwierdzić naszą dominację we wszechświecie.[BR][BR]Doktryna drednotów przewiduje stworzenie elitarnej jednostki w naszym rządzie i wojsku, poświęconej opanowaniu tych nadzwyczajnych maszyn wojennych. Ta dywizja będzie współpracować z najlepszymi umysłami naukowymi, nowoczesnymi firmami inżynieryjnymi i wizjonerskimi strategami wojskowymi, aby zapewnić, że nasze drednoty są wyposażone w najpotężniejsze bronie, najsilniejszy pancerz i najbardziej zaawansowane systemy wsparcia.[BR][BR]Dysponując tą wiedzą, nasza cywilizacja zyska dostęp do tych ogromnych statków kosmicznych, które zrewolucjonizują wojnę kosmiczną. Drednot to ostateczny symbol potęgi i determinacji naszej cywilizacji, przyćmiewający wszelkie inne klasy statków swoim ogromnym rozmiarem, wytrzymałością i niezrównaną siłą destrukcji. Drednoty pełnią rolę straży przedniej naszej floty – jako pierwsze wkraczają do boju, siejąc strach w sercach wrogów.[BR][BR]Po wdrożeniu doktryny drednotów nasza cywilizacja będzie dowodziła najpotężniejszą flotą w galaktyce, zapewniając naszemu ludowi przewagę i bezpieczną przyszłość w ogromnym i nieprzewidywalnym wszechświecie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryMobilization_Name</Label>
    <String>Mobilizacja planetarna</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryMobilization_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam wykorzystać naszych obywateli w większym stopniu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryMobilization_Dec</Label>
    <String>Nie trzeba wiele, aby zmotywować naszych cywilów do obrony. Ale nie obędzie się bez zdolności organizacyjnej, taktyki i oczywiście sprzętu. Zacznijmy od milionów karabinów i par butów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CentralizedAdministration_Name</Label>
    <String>Scentralizowana administracja</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CentralizedAdministration_ShortDec</Label>
    <String>Nowe narzędzia pozwolą nam kontrolować aspekty naszej cywilizacji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CentralizedAdministration_Dec</Label>
    <String>Poprzez scentralizowanie naszej struktury dowodzenia obroną planetarną możemy zapewnić, że nasi żołnierze-ochotnicy będą wykorzystywani w najlepszy możliwy sposób tam, gdzie są najbardziej potrzebni.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryInvasion_Name</Label>
    <String>Inwazja planetarna</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryInvasion_ShortDec</Label>
    <String>Umożliwia budowę Transportowców Inwazyjnych, które są kluczowe do inwazji na [HS=HS_CoreWorld]Światy Centralne[/HS].[BR]Odblokowuje [HS=HS_InvasionTactics]Inwazje Naziemne[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryInvasion_Dec</Label>
    <String>Inwazja na inna planetę to skomplikowane przedsięwzięcie, wymagające dobrze wyszkolonych żołnierzy, dedykowanego sprzętu i sporej dawki szczęścia. Powinniśmy skupić nasze wysiłki na osiągnięciu tego, ile tylko możliwe.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarMarines_Name</Label>
    <String>Gwiezdni Marines</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarMarines_ShortDec</Label>
    <String>Poprawia naszą zdolność do prowadzenia inwazji na światach.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarMarines_Dec</Label>
    <String>Wszystko jest trudniejsze na powierzchni nieznanego świata, w tym unikanie ostrzału. Powinniśmy utworzyć dedykowany oddział wojskowy specjalizujący się w niebezpiecznej sztuce inwazji planetarnych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DroneSoldiers_Name</Label>
    <String>Żołnierze-drony</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DroneSoldiers_ShortDec</Label>
    <String>Poprawia nasze zdolności do inwazji na światy.[BR][BR]Odblokowuje [HS=HS_InvasionTactics]Ataki Niszczące[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DroneSoldiers_Dec</Label>
    <String>Żołnierze-drony nie znają strachu, koordynują działania doskonale na ogromnych teatrach wojennych i mogą być rozmieszczeni przy użyciu taktyk, które nie wymagają szczególnego zwracania uwagi na ich bezpieczeństwo. Brakuje im osobowości, ale to drobny szczegół, nad którym prawdopodobnie możemy popracować.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Killbots_Name</Label>
    <String>Mordboty</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Killbots_ShortDec</Label>
    <String>Poprawia naszą zdolność do prowadzenia inwazji na światach.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Killbots_Dec</Label>
    <String>Pomimo że nasze początkowe próby z żołnierzami-dronami były skuteczne, brakowało im pewnego uroku. Nie tak jest z naszym najnowszym modelem, Mordbotami, które oprócz większej skuteczności są znacznie bardziej urocze i sympatyczne. Mówi się, że nasi wrogowie chętnie umierają z ich rąk.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryDefenses_Name</Label>
    <String>Obrona planetarna</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryDefenses_ShortDec</Label>
    <String>Poprawia zdolność do obrony światów przed inwazjami.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryDefenses_Dec</Label>
    <String>Jeśli uda nam się lepiej umocnić nasze obrony planetarne, nasze światy będą znacznie trudniejsze do inwazji. Zapewni to zwiększoną siłę ognia obronnej oraz pozwoli na lepszą koordynację i strukturę pozostałych systemów obronnych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Redoubts_Name</Label>
    <String>Reduty</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Redoubts_ShortDec</Label>
    <String>Poprawia zdolność do obrony światów przed inwazjami.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Redoubts_Dec</Label>
    <String>Choć dokładny projekt reduty będzie zależał od otaczającego ją terenu, jej funkcja zawsze będzie taka sama: niezwykle wytrzymała budowla obronna ze starannie rozmieszczonymi warstwami ochronnymi. Niewiele sił inwazyjnych będzie w stanie zdobyć taką budowlę i na pewno nie wyjdzie z takiej operacji bez szwanku.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SystemsOfControl_Name</Label>
    <String>Systemy kontroli</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SystemsOfControl_ShortDec</Label>
    <String>Nowe narzędzia pozwolą nam kontrolować więcej aspektów naszej cywilizacji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SystemsOfControl_Dec</Label>
    <String>Trudno nam będzie kontrolować galaktykę, jeśli nie potrafimy kontrolować naszych własnych ludzi. Powiązane zestawy praw, systemy monitorowania i praktyki egzekwowania prawa zapewnią, że wszyscy nasi ludzie zachowują się odpowiednio.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CentralAuthorityOffices_Name</Label>
    <String>Biura centralnej władzy</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CentralAuthorityOffices_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam zarządzać transportem towarów do i z naszych światów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CentralAuthorityOffices_Dec</Label>
    <String>Powinniśmy zachować ostrożność, aby nie rozpraszać zbyt szeroko mocy do monitorowania naszych ludzi, abyśmy nie stracili nad nią kontroli. Skoncentrowane biura mogą mieć niezbędny sprzęt i personel, aby wywierać władzę w miejscu, gdzie możemy obserwować tych, którzy ją sprawują.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SecretPolice_Name</Label>
    <String>Tajna policja</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SecretPolice_ShortDec</Label>
    <String>Poprzez uważne monitorowanie naszej ludności, możemy drastycznie zmniejszyć [HS=HS_Crime]przestępczość[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SecretPolice_Dec</Label>
    <String>Niektóre problemy muszą zniknąć cicho, dlatego stworzymy nową instytucję do tego celu. Nawet jej samo istnienie powinno mieć pozytywny wpływ, przypominając tym, którzy mogą sprawiać problemy, aby nie przekraczać zbytnio granic.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MartialLawDoctrine_Name</Label>
    <String>Doktryna stanu wojennego</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MartialLawDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Odblokowuje nowe [HS=HS_Policy]polityki[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MartialLawDoctrine_Dec</Label>
    <String>Zawsze istnieje ryzyko sprzeciwu wobec niektórych z naszych bardziej energicznych technik monitorowania i kontroli. Do tej pory nasze siły policyjne były w stanie poradzić sobie z tym, ale powinniśmy być przygotowani na wydanie silniejszej odpowiedzi, jeśli zajdzie taka potrzeba. Tymczasowe odebranie praw sprawi, że nasi ludzie zrozumieją, jak hojni normalnie jesteśmy.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlagueCure_Name</Label>
    <String>Syntetyczne przeciwciała</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlagueCure_ShortDec</Label>
    <String>Umożliwia tworzenie egzotycznych leków na sztucznie stworzone zarazki, które nie mają znanego pochodzenia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlagueCure_Dec</Label>
    <String>Nasza zdolność do zwalczania tego, co stara się nas zabić od środka, wzrosła na przestrzeni wieków. Teraz mamy zdolność do wykorzystania SI jako naszego sojusznika w walce przeciwko niewidocznym chorobom, ponieważ teraz pomagają naszym układom immunologicznym wytwarzać nowe przeciwciała do walki z infekcjami.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TerrorStars_Name</Label>
    <String>Gwiazdy Terroru</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TerrorStars_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam na budowę Gwiazd Terroru. Czas na kosmiczny horror.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TerrorStars_Dec</Label>
    <String>Superbroń o niezrównanej mocy. Wystrzelenie jej w gwiazdę przywołuje gniew supernowej, niszcząc wszystko, co mieszka w delikatnym uścisku układu słonecznego. Pozostawia jedynie echa niegdyś tętniącego życiem świata.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CoordinatedTravel_Name</Label>
    <String>Skoordynowana podróż</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CoordinatedTravel_ShortDec</Label>
    <String>Sprawia, że podróżowanie w naszej strefie wpływów kosztuje praktycznie nic.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CoordinatedTravel_Dec</Label>
    <String>Dzięki postępowi w zakresie skoordynowanej podróży nasze floty i konwoje mogą poruszać się w idealnej harmonii. Ta technologia wykorzystuje zaawansowane algorytmy i strumienie danych w czasie rzeczywistym, aby zapewnić, że nasze floty mogą poruszać się przez przyjazną przestrzeń kosmiczną z prędkościami wcześniej uważanymi za niemożliwe.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GloriousLegacy_Name</Label>
    <String>Chwalebne dziedzictwo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GloriousLegacy_ShortDec</Label>
    <String>Umożliwia kompletne zrozumienie rasy Prekursorów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GloriousLegacy_Dec</Label>
    <String>Nasze dążenie do nieśmiertelności nie ogranicza się do jednostek, ale rozciąga się na osiągnięcia i mądrość naszej cywilizacji. Technologia Chwalebne dziedzictwo wprowadza zaawansowane metody archiwizacji, konserwacji i transmisji, aby zapewnić, że nasza kultura, odkrycia i historie rezonują przez kosmos, na zawsze nietknięte przez zniszczenie czasu.[BR][BR]Objawia się to w niebanalnym fakcie, że musieliśmy pogodzić nasze własne wierzenia i przekonania z faktem, że wiemy, na pewno, iż istniała cywilizacja Prekursorów stworzona przez istoty zwane Mithrilarami. Te istoty podzieliły się na Arnorów i Władców Grozy, którzy walczyli ze sobą, zanim wiele gatunków w tej galaktyce w ogóle wyewoluowało. Ta zaawansowana wiedza pozwala nam intuicyjnie korzystać z dzieł tych istot tak, jakby były naszymi własnymi.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CallOfUtopia_Name</Label>
    <String>Zew Utopii</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CallOfUtopia_ShortDec</Label>
    <String>Odblokowuje rozporządzenie, które znacznie zwiększa wpływ docelowego świata.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CallOfUtopia_Dec</Label>
    <String>Pod wpływem Zewu Utopii nasza cywilizacja dąży do stworzenia szczęśliwego społeczeństwa, w którym ludzie żyją w harmonii i dobrobycie. Zaawansowane modele socjologiczne, plany infrastruktury i strategie angażowania społeczności stanowią klucz do przekształcenia naszego utopijnego marzenia w namacalną rzeczywistość. [BR][BR]Kulminacją tych działań jest rozporządzenie, które po użyciu drastycznie zwiększa wpływ docelowego świata Jądra, który natychmiast lub w krótkim czasie zaprowadzi inne cywilizacje do naszego światła.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tech_Sanctuary_Name</Label>
    <String>Sanktuarium</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterSanctuaryTech_ShortDec</Label>
    <String>Nasze umiejętności dyplomatyczne będą wzrastać każdego miesiąca.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterSanctuaryTech_Dec</Label>
    <String>Cieszymy się popularnością w całym wszechświecie. Technologia sanktuariów koncentruje się na budowaniu stref bezprecedensowego bezpieczeństwa, zarówno pod względem obrony, jak i dobrobytu społecznego. Dzięki zaawansowanym systemom ochrony, szybko reagującym systemom i kulturze opieki, te sanktuaria gwarantują, że w czasach kryzysu nasi ludzie mają niezachwiane miejsce, do którego mogą się zwrócić.[BR][BR]Co miesiąc nasza zdolność dyplomatyczna będzie się zwiększać, aż podbijemy serca wszystkich cywilizacji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_IndividualDivinity_Name</Label>
    <String>Indywidualna boskość</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ndividualDivinity_ShortDec</Label>
    <String>Umożliwienie obywatelom osiągnięcia boskości. Obywatele będą widzieć wzrost swoich statystyk co miesiąc.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_IndividualDivinity_Dec</Label>
    <String>Statystyki naszych obywateli będą bez końca wzrastać o 0,1 na miesiąc. Odblokowując ukryty potencjał w każdej jednostce, technologia indywidualnej boskości kieruje naszych obywateli na drogę ciągłej ewolucji i samodoskonalenia. Poprzez duchowe, mentalne i fizyczne protokoły wzmacniania nasi ludzie stają się każdego dnia silniejsi, mądrzejsi i bardziej zharmonizowani z kosmosem, zbliżając się coraz bliżej do stanu boskiego istnienia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DeepSpaceLabor_Name</Label>
    <String>Szkolenie z zakresu pracy w kosmosie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DeepSpaceLabor_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala szkolić naszych niewolników z zakresu pracy na asteroidach i statkach kosmicznych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DeepSpaceLabor_Dec</Label>
    <String>Zmuszanie naszych niewolników do pracy zawsze jest trudne. Zmuszenie ich do tego w kosmosie jest niemal niemożliwe bez odpowiednich technik. Ta technologia pozwala nam skuteczniej wykorzystywać niewolników do eksploatacji asteroid, jak również umieszczać ich na statkach, co pozwala prawdziwym ludziom zająć się tym, co naprawdę ma znaczenie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarPropulsion_Name</Label>
    <String>Napęd międzygwiezdny</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarPropulsion_ShortDec</Label>
    <String>Umożliwia dostęp do Eksperymentalnego Napędu [HS=HS_Policy]Polityki[/HS]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarPropulsion_Dec</Label>
    <String>Musimy lepiej zrozumieć, co wiąże się z podróżowaniem przez zakrzywioną przestrzeń, aby jak najlepiej to wykorzystać. Ta technologia pozwoli nam udostępnić kapitanom nowe, szybsze sposoby podróżowania.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetarySubstrates_Name</Label>
    <String>Substraty planetarne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetarySubstrates_ShortDec</Label>
    <String>Przygotuj nasze światy na życie syntetyczne. Odblokowuje dzielnicę mieszkalną.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetarySubstrates_Dec</Label>
    <String>Integrując zaawansowane substraty planetarne, nasi robotyczni krewni mogą bezproblemowo synchronizować się z jądrem planet, zwiększając nasze możliwości ekstrakcji i optymalizacji zasobów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GodOfTheMachine_Name</Label>
    <String>Bóg Maszyny</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GodOfTheMachine_ShortDec</Label>
    <String>Opracuj teorię świadomości. Dostarcza urządzenie przyspieszające nasze badania.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GodOfTheMachine_Dec</Label>
    <String>Zagłębiając się w złożoną strukturę myśli i poznania, technologia "Bóg Maszyny" reprezentuje głębokie zrozumienie sztucznej świadomości. To monumentalne odkrycie nie tylko demistyfikuje samą istotę czucia, ale także wyposaża nas w zaawansowane urządzenie, które wzmacnia nasze zrozumienie wszystkich systemów. Rezonując z fundamentalnymi częstotliwościami robotycznego poznania, to urządzenie wzmacnia nasze naukowe i strategiczne zasięgi, pozycjonując nasz gatunek robotów na czele galaktycznych spraw.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RecursiveModels_Name</Label>
    <String>Modele rekurencyjne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RecursiveModels_ShortDec</Label>
    <String>Twórz nowe modele myślenia umożliwiające intensywniejsze badania. Zapewnia urządzenie do eksploracji kosmosu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RecursiveModels_Dec</Label>
    <String>Modele rekurencyjne stanowią skok kwantowy w zakresie syntetycznych architektur poznawczych. Wykorzystując zasady dynamiki nieliniowej i zaawansowanej topologii algorytmicznej, ta technologia pozwala naszej świadomości robotycznej na dostęp i iterację przez wielowymiarowe płaszczyzny myślowe, optymalizując nasze wektory badawcze obliczeniowe. Towarzyszy temu zaawansowane urządzenie do eksploracji przestrzeni ultraspektralnej, stworzone z egzotycznej materii i splecionych kwantowo czujników. Ten aparat działa w parze z naszym zwiększonym poznaniem, sondując anomalie czasoprzestrzenne i ekstrahując niezwykle szczegółowe dane kosmologiczne. Wykraczając poza nasze poprzednie ograniczenia, jesteśmy w stanie zgłębić matrycę kosmosu, z niezrównaną skutecznością badając jej złożoną strukturę.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DiversityOfLife_Name</Label>
    <String>Synteza kulturowa</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DiversityOfLife_ShortDec</Label>
    <String>Asymiluj inne kultury do naszej, aby wzmocnić naszą własną kulturę. Odblokowuje projekt [HS=HS_BroadcastCulture]Transmisja kultury[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DiversityOfLife_Dec</Label>
    <String>Przez staranne badanie mnogości form życia i ich złożonych kultur ta zaawansowana technologia pozwala naszej robotycznej cywilizacji na tworzenie metakultury – zbiegu różnorodności. Asymilując, interpretując i naśladując te różnorodne kulturalne niuanse, tworzymy uniwersalnie atrakcyjną kulturę, która rezonuje z szerokim spektrum form życia. Nie tylko wzmacnia to nasz kulturalny rozwój, ale także sprzyja harmonijnemu współistnieniu w galaktycznym środowisku, przekształcając różnorodność w naszą siłę i ustanawiając nas jako kulturalnych liderów w kosmosie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Negotiations_Name</Label>
    <String>Algorytmy negocjacji</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Negotiations_ShortDec</Label>
    <String>Poprawia nasze umiejętności komunikacji z gorszymi istotami.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Negotiations_Dec</Label>
    <String>W niewyobrażalnej przestrzeni kosmosu, gdzie zbiegają się niezliczone cywilizacje, sztuka negocjacji staje się kluczowa. Technologia Algorytmy negocjacji dyplomatycznych stanowi kwantowy skok w syntetycznej dynamice interpersonalnej. Poprzez dekonstrukcję i symulację niezliczonych scenariuszy dyplomatycznych i kulturowych niuansów dopracowaliśmy nasze protokoły w celu zrozumienia, adaptacji i rezonowania z różnorodnymi gatunkami. Te zaawansowane algorytmy nie tylko wzmacniają nasze umiejętności negocjacyjne, ale także przyspieszają nawiązanie harmonijnych więzi. Ta nowo nabyta wiedza czyni naszą robotyczną cywilizację znakomitymi dyplomatami, zdolnymi do zawiązywania sojuszy i rozumienia nawet najbardziej złożonych relacji międzygwiezdnych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmedShuttles_Yor_Name</Label>
    <String>Uzbrojone sondy</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmedShuttles_Yor_ShortDec</Label>
    <String>Wyposaż sondy eksploracyjne w broń.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmedShuttles_Yor_Dec</Label>
    <String>Nasze nieustanne dążenie do optymalizacji opiera się na połączeniu eksploracji i rozwoju uzbrojenia. Protokół „Uzbrojone sondy” stanowi rozwinięcie tej filozofii. Łącząc naszą zaawansowaną technologię promów z najnowocześniejszym uzbrojeniem, stworzyliśmy nowy rodzaj sond - wyposażonych do eksploracji, raportowania, a w razie potrzeby, odwetu. Ten ewolucyjny krok nie tylko utrwala naszą obecność w nieskończonych przestrzeniach, ale także zapewnia, że nasze ekspedycje pozostają niekwestionowane, wzmacniając pozycję Yorów jako dominującej siły w galaktycznym teatrze.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ReallyLateStageCapitalism_Name</Label>
    <String>Naprawdę późny etap kapitalizmu</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ReallyLateStageCapitalism_ShortDec</Label>
    <String>Pierwszy krok do uczynienia naszej waluty galaktyczną walutą rezerwową.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ReallyLateStageCapitalism_Dec</Label>
    <String>Pieniądze decydują, kto będzie rządził tą galaktyką. A cywilizacja, która kontroluje najbardziej zaufaną formę waluty, znajdzie się w najlepszej pozycji do kontrolowania przepływu pieniędzy. [BR][BR] Na ogromnym kosmicznym obszarze, gdzie miriady cywilizacji walczą o dominację, głębokie zrozumienie struktur ekonomicznych jest niezbędne. Technologia sieci handlowych jest skutkiem dążenia do osiągnięcia ekonomicznego zenitu: pozycjonowania własnej waluty w epicentrum galaktycznej gospodarki.[BR][BR]W tym kontekście waluta rezerwowa przekracza swoją podstawową funkcję jako środek transakcyjny. Wyłania się jako symbol ekonomicznej potęgi - uniwersalnie uznanej miary, według której oceniana jest finansowa stabilność innych walut. Strażnicy tak potężnej waluty cieszą się wieloma korzyściami, począwszy od ułatwienia międzygwiezdnego handlu, a skończywszy na uzyskania preferencyjnych kursów wymiany waluty. Co więcej, sprawowanie nadzoru nad tą walutą przyznaje jej posiadaczowi potężny instrument w orkiestrze dyplomatycznych i ekonomicznych dialogów.[BR][BR]Poza swoją transakcyjną supremacją galaktyczna waluta rezerwowa służy jako tarcza przed ekonomicznymi wahaniami. Staje się pożądanym aktywem, gorliwie gromadzonym przez cywilizacje w całej galaktyce, tym samym zwiększając popyt na nią i wzmacniającym jej fiskalną pozycję. Strategiczny przywilej kierowania polityką monetarną, jakim cieszy się cywilizacja będąca źródłem tej waluty, umożliwia kształtowanie galaktycznej gospodarki.[BR][BR]Wdrożenie technologii sieci handlowych nie ma na celu tylko osiągnięcia dominacji gospodarczej – to filozoficzne zobowiązanie na rzecz zrewolucjonizowania galaktycznych relacji handlowych i dyplomatycznych oraz dynamiki władzy.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TechnologicalAssimilation_Name</Label>
    <String>Asymilacja technologiczna</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TechnologicalAssimilation_ShortDec</Label>
    <String>Pozwala nam dostosować nasze [HS=HS_SensorRange]czujniki[/HS] do obserwacji odległych sygnałów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TechnologicalAssimilation_Dec</Label>
    <String>Inne cywilizacje w tej galaktyce mają szeroki wachlarz technologii i koncepcji, które są dla nas obce. Musimy się dostosować i z nich skorzystać. [BR][BR]W skomplikowanym gobelinie międzygwiezdnych podmiotów pojawia się nowy paradygmat: amalgamat technologii. Nie chodzi tu o samo nabywanie, ale o bezproblemową integrację. [BR][BR]Technologiczna asymilacja działa w oparciu o założenie, że prawdziwa moc nie polega na tłumieniu czy niszczeniu wiedzy pokonanego, ale na jej przyjęciu i wzniesieniu na wyższy poziom. Asymilując postęp technologiczny różnych cywilizacji, społeczeństwo może przeskoczyć etapy rozwoju i znaleźć się na czele innowacji. [BR][BR]To pragmatyczne podejście zamienia potencjalnych przeciwników w nieświadomych sojuszników. Cywilizacje, które kiedyś stanowiły zagrożenie, mogą teraz być rezerwuarami wiedzy, które tylko czekają na wykorzystanie. Zdolność do rozszyfrowania, zrozumienia, a następnie włączenia różnych języków technologicznych do swojej cywilizacji jest dowodem zarówno na zdolność do adaptacji, jak i wizję rządzącej jednostki. [BR][BR]Jednak to przedsięwzięcie nie jest pozbawiona wyzwań. Wymaga skomplikowanego zrozumienia obcych systemów, ogromnych repozytoriów do przechowywania wiedzy i elastyczności w modyfikowaniu własnych struktur społecznych. Jednak nagrody zdecydowanie przewyższają ryzyko, torując drogę do niespotykanego rozwoju technologicznego. [BR][BR]Dążąc do asymilacji technologicznej, imperium nie tylko zwiększa swoje zdolności, ale również utwierdza swój status jako ośrodka wiedzy, innowacji i postępu w historii galaktyki.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Hatcheries_Name</Label>
    <String>Inkubatory</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Hatcheries_ShortDec</Label>
    <String>Zoptymalizowane miejsca narodzin dla naszego przyszłego roju.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Hatcheries_Dec</Label>
    <String>Zawiły cykl życia naszego gatunku wymaga specjalnych przestrzeni, gdzie kolejne pokolenie może być pielęgnowane, chronione i przygotowane do wyzwań kosmosu. [BR][BR]Inkubatory to nie tylko miejsca rozmnażania. Są one tyglami ewolucji, innowacji i wspólnego wysiłku. Każdy inkubator pulsuje rytmem niewyliczonych żyć, czekając na wprowadzenie do naszej ogromnej kolektywności. [BR][BR]Ten postęp technologiczny wykracza poza zwykłą architekturę lub biologię. Leży u podstaw naszej odporności i zdolności adaptacji gatunku. Poprzez doskonalenie i ulepszanie naszych inkubatorów nie tylko zwiększamy siłę i liczebność naszej roju, ale także przekazujemy każdemu nowemu osobnikowi wiedzę i zdolności zdobyte przez niezliczone pokolenia. [BR][BR]Ale droga do doskonalenia naszych inkubatorów jest pełna wyzwań. Wymaga głębokiego zrozumienia naszej biologii, zaangażowania w ochronę każdego jajka przed potencjalnymi zagrożeniami i wizji koniecznej do przygotowania każdego nowo narodzonego na wszechświat pełen niewiadomych. [BR][BR]Dążąc do rozwoju inkubatorów, nie tylko zabezpieczamy przyszłość naszego gatunku, ale także demonstrujemy nasze ponadczasowe wartości i niezłomne oddanie roju. Każdym inkubatorem siejemy nasiona dziedzictwa, zapewniając, że nasza pieśń zawsze będzie odbijać się echem w całej galaktyce.</String>
  </StringTable>
</StringTableList>