<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>Tip_Format</Label>
    <String>Wskazówka: {DESCRIPTION}</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_YellowStar</Label>
    <String>Żółte gwiazdy mają większe prawdopodobieństwo posiadania zamieszkałych światów na orbicie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_PurpleStar</Label>
    <String>Fioletowe gwiazdy mają większe prawdopodobieństwo zawierania Prometionu w swoich systemach.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_RedStar</Label>
    <String>Czerwone Gwiazdy mają większe prawdopodobieństwo posiadania Durantium w swoich systemach.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_BlueStar</Label>
    <String>Gwiazdy niebieskie mają większe prawdopodobieństwo występowania Thulium w swoich systemach.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_MonsterNest</Label>
    <String>Niszcz gniazda kosmicznych potworów, aby zapobiec ich nadmiernemu rozprzestrzenianiu się w danym obszarze.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_MinorWorld</Label>
    <String>Światy Poboczne w Twojej strefie kontroli przekazują swoje wyniki najbliższemu światu rdzeniowemu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Approval</Label>
    <String>Utrzymuj wysoki poziom aprobaty, zaspokajając potrzeby swoich obywateli… i obniżając podatki, każdy lubi niskie podatki.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Approval2</Label>
    <String>Zadowolenie modyfikuje wyniki Produkcji i Badań. Populacja z 50% Zadowoleniem traci połowę swoich wyników Badań i Produkcji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Approval3</Label>
    <String>Oczekiwania obywateli wpływają na ich aprobatę. Niektóre istoty wymagają więcej rozpieszczania niż inne.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Rush</Label>
    <String>Statki i ulepszenia mogą być przyspieszone do zbudowania w jednej turze za znaczący koszt kredytów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Anomalies</Label>
    <String>W całej galaktyce występuje wiele tajemniczych anomalii. Upewnij się, że przeprowadzasz ich badania swoim okrętem flagowym.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Asteroids</Label>
    <String>Placówki wydobywcze na asteroidach są cennym źródłem dodatkowej produkcji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Artifacts</Label>
    <String>Potężne artefakty z epoki Prekursorów są rozsiane po całej galaktyce. Po ich odnalezieniu możesz przechowywać je w swoim skarbcu do późniejszego użycia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Capital</Label>
    <String>Stolice głównych światów zapewniają premie za przyległość do wszystkich dzielnic i ulepszeń.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Wonder</Label>
    <String>Galaktyczne Osiągnięcia to potężne ulepszenia, które mogą być zbudowane tylko raz przez wszystkich graczy. Jeśli chcesz jedno, upewnij się, że jesteś pierwszy, kto je ukończy.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Terraforming</Label>
    <String>Płytki planetarne można dodawać przy użyciu ulepszeń terraformacji, specjalnych wydarzeń oraz artefaktów prekursorów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Class</Label>
    <String>Klasa planety to miara użytecznych pól, które posiada planeta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Gov</Label>
    <String>Przydziel gubernatora do planety klasy 10 lub wyższej, aby przekształcić ją w rdzeń świata.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Gov2</Label>
    <String>Pamiętaj, aby utrzymywać wysoką lojalność swojego gubernatora. Jeśli spadnie zbyt nisko, mogą zdecydować się na utworzenie własnej cywilizacji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Gov3</Label>
    <String>Liderzy z wysokimi umiejętnościami społecznymi, lojalnością i pozytywnymi cechami zarządzania są dobrymi gubernatorami.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Minister</Label>
    <String>Liderzy mogą być przypisani do stanowisk ministra, aby zapewnić korzystne modyfikatory dla całej twojej cywilizacji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Policies</Label>
    <String>Wprowadź polityki, które zapewniają modyfikatory na poziomie całej cywilizacji, aby lepiej dostosować swoje imperium do bieżącej sytuacji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Inputs</Label>
    <String>Planetarne zasoby, takie jak minerały, technologia i bogactwo, są wysyłane do najbliższego rdzeniowego świata, aby zostały przekształcone w odpowiednie wyniki: Produkcję, Badania i Dochód.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Colony</Label>
    <String>Planety klasy 9 i niższej są dobrymi koloniami zasilającymi. Kolonie zasilające to planety, które wysyłają swoje zasoby do większych, bardziej produktywnych Światów Centralnych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Decay</Label>
    <String>Im dalej kolonia znajduje się od Świata Centralnego, tym więcej jej zasobów zostanie utraconych w trakcie transportu. Procent utraconych zasobów jest mierzony przez Rozpad.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Influence</Label>
    <String>Wpływy promieniują z takich źródeł jak planety i bazy gwiezdne. Cywilizacja z największym wpływem na heks sprawi, że ten heks stanie się częścią ich strefy kontroli.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_CultureFlip</Label>
    <String>Planeta należąca do innej cywilizacji w Twojej strefie kontroli zacznie się buntować. Mogą nawet przejść kulturowo na Twoją stronę.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_CounterInfluence</Label>
    <String>Ważne jest, aby inwestować w kulturę swojej cywilizacji. Planety z niskimi nakładami na kulturę będą miały niski wpływ i mogą nawet znaleźć się w strefie wpływów innych cywilizacji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Diplo</Label>
    <String>Popraw dyplomację z innymi cywilizacjami, przydzielając dyplomatów, handlując lub podejmując korzystne decyzje wydarzeń.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Diplo2</Label>
    <String>Lepsze stosunki z cywilizacją zaowocują lepszymi umowami handlowymi, darami, a nawet sojuszami.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_WarProfit</Label>
    <String>Przekonaj inne cywilizacje do wypowiedzenia wojny poprzez dyplomację. Jest to szczególnie dobra strategia dla cywilizacji z umiejętnością zarabiania na wojnie, takich jak Drath.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_MiningStarbase</Label>
    <String>Umieść bazy górnicze w pozycjach, które maksymalizują ilość zasobów w ich zasięgu działania; mogą wydobywać wiele zasobów jednocześnie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_InfluenceStarbase</Label>
    <String>Gwiezdne bazy komunikacyjne mogą być używane do rozszerzania granic twoich wpływów lub do opierania się wpływom innej cywilizacji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_EconomicStarbase</Label>
    <String>Ekonomiczne Gwiezdne Bazy zapewniają duże premie do Produkcji i Dochodów planetom w ich strefie wpływu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_MilitaryStarbase</Label>
    <String>Bazy wojskowe mogą być używane do zapewnienia twoim flotom znaczących przewag na polu bitwy. Uważaj na floty wroga wspierane przez wrogą bazę wojskową.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Fighter</Label>
    <String>Myśliwce są kluczowe w obronie twojej floty przed rojami bombowców wroga.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Fighter2</Label>
    <String>Myśliwce mogą być przydatne w osłabianiu obrony większych statków podczas atakowania w rojach.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Bomber</Label>
    <String>Bombowce specjalizują się w zadawaniu niszczących obrażeń okrętom liniowym.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Bomber2</Label>
    <String>Bombowce działają najlepiej w rojach i ignorują inne mniejsze statki, dopóki mają za cel statki liniowe.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Frigates</Label>
    <String>Fregaty są większą i bardziej wytrzymałą opcją do radzenia sobie z rojami myśliwców i bombowców.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Frigates2</Label>
    <String>Fregaty często najlepiej działają w połączeniu z klasami statków szybciej rozgrzewającymi się.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Cruiser</Label>
    <String>Krążowniki mogą się pochwalić zwiększoną siłą ognia i opcjami obrony okrętów liniowych przy niższym i bardziej elastycznym koszcie zasobów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Battleship</Label>
    <String>Dzięki dużemu kadłubowi, wysokim punktom życia i mnóstwu miejsca na działa i obronę, pancerniki stanowią dobrą podstawę flot.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Dreadnought</Label>
    <String>Drednoty dominują w bitwach kosmicznych i będą wymagać wielu atakujących, aby je zniszczyć.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Kinetic</Label>
    <String>Broń kinetyczna szybko strzela i jest dość precyzyjna, ale wymaga bliskich odległości i jest kosztowna.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Beam</Label>
    <String>Broń wiązkowa jest celna i strzela ze średnią szybkością. To jedne z najbardziej opłacalnych rodzajów broni, ale nie wyróżniają się w żadnej konkretnej dziedzinie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Missile</Label>
    <String>Broń rakietowa ma najdłuższy zasięg, ale może być niecelna i wolno się ładować.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Armor</Label>
    <String>Średnio pancerz zmniejsza najwięcej obrażeń w porównaniu z innymi systemami obronnymi. Jednakże, łatwo go pokonać wieloma atakami naraz.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Shields</Label>
    <String>Osłony absorbują obrażenia i funkcjonalnie działają jak dodatkowe zdrowie. Odnawiają się między walkami, ale są pokonywane przez duże pojedyncze ataki.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Evasion</Label>
    <String>Uniki stosują się do wszystkich nadchodzących ataków i dają szansę na uniknięcie wszystkich obrażeń. Są trudne do zdobycia, ale stanowią bardzo potężną opcję obronną dla statków.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_DefenseRepair</Label>
    <String>Obrona (Pancerz, Tarcze, Uniki) naprawia się do pełnej siły pomiędzy bitwami.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_RepairSpeed</Label>
    <String>Statki mają zwiększoną prędkość napraw, gdy znajdują się na orbicie przyjaznej planety.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Volley</Label>
    <String>Salwy są przydatne do osłabiania flot wroga przed przystąpieniem do bitwy.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_SuperHighway</Label>
    <String>Użyj wojskowych baz gwiezdnych z modułami generatora slipstream, aby stworzyć super autostradę do szybkiego przemieszczania flot.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Invasion</Label>
    <String>Rdzenne Światy wymagają statków o wysokich ocenach podboju do inwazji. Spróbuj użyć statków klasy Najeźdźca lub dodać Moduły Transportowe do swoich statków.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Invasion2</Label>
    <String>Specjalizowanie obywateli jako żołnierzy to dobry sposób na zwiększenie obrony planetarnej.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Command</Label>
    <String>Liderzy mogą być przypisani do unikalnych i potężnych okrętów dowodzenia. Liderzy o wysokiej Determinacji i Pilności są dobrymi dowódcami.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Culture</Label>
    <String>Zwiększ zniżkę dla niektórych drzewek cech Kultury, podejmując odpowiednie decyzje w wydarzeniach.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Culture2</Label>
    <String>Ostatnia cecha kultury w drzewie odblokowuje nową potężną technologię i często ma potężne towarzyszące efekty.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_DataBank</Label>
    <String>Szukasz planety do zaatakowania niszczycielską mocą artefaktu? Skorzystaj z Banku Danych, aby dowiedzieć się, gdzie najbardziej zaszkodzić wrogowi.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_FastColony</Label>
    <String>Potrzebujesz szybszego statku kolonizacyjnego? Dodaj więcej silników w Projektancie Statków.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_TelescopeTakeover</Label>
    <String>Użyj rozkazu wykonawczego Przejęcie Teleskopu, aby w początkowej fazie gry wyszukiwać zamieszkiwalne planety.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_OrbitalAcademy</Label>
    <String>Akademia Orbitalna może zostać ulepszona do różnych, bardziej zaawansowanych ulepszeń orbitalnych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_ProbeRange</Label>
    <String>Sondy mają nieograniczony zasięg eksploracji od początku gry.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_ExtendRange</Label>
    <String>Kolonizowalna planeta tuż poza zasięgiem twojego statku? Zbuduj bazę gwiezdną w tym kierunku, aby zwiększyć zasięg.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Factions</Label>
    <String>Karta Frakcji na ekranie lidera to dobre miejsce, aby "przenieść na emeryturę" przestarzałych liderów.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_TradeLicense</Label>
    <String>Śledź szlaki handlowe i licencje na zakładce handlu w ekranie cywilizacji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Bazaar</Label>
    <String>Korzystaj z Galaktycznego Bazaru, aby zdobyć trudnodostępne zasoby strategiczne... oczywiście za odpowiednią cenę.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Galactapedia</Label>
    <String>Użyj Galactapedii (? obok licznika tur), aby uzyskać więcej informacji i wyszukać terminy związane z grą.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_LifeSupport</Label>
    <String>Technologie podtrzymywania życia są cenne do zwiększania zasięgu statku.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Hotkeys</Label>
    <String>Możesz ponownie przypisać przydatne klawisze skrótu w sekcji rozgrywki w menu opcji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_GridAndIcons</Label>
    <String>Możesz dostosować poziomy powiększenia, przy których siatka i ikony pojawiają się w sekcji interfejsu w menu opcji.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_ShipRefit</Label>
    <String>Dzięki technologii modernizacji statków kosmicznych możesz ulepszać statki, aby były wyposażone w najnowsze systemy obronne i broń.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Carriers</Label>
    <String>Lotniskowce utrzymują małą flotę myśliwców gotowych do walki. Myśliwce są automatycznie zastępowane, jeśli zostaną zniszczone.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Criminals</Label>
    <String>Zajmij się przestępcami, więżąc ich lub wysyłając do odległej kolonii.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Districts</Label>
    <String>Budowanie dzielnic jest niezbędne do posiadania produktywnych planet. Kliknij kafelek, na którym chcesz budować, aby zobaczyć dostępne dzielnice.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_PlayingWide</Label>
    <String>Gra „szeroko” polega na rozprzestrzenianiu się na jak najwięcej kolonii i rdzeniowych światów. Badanie i szybkie wysyłanie kolonialnych statków na początku jest ważne dla tej strategii.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_PlayingTall</Label>
    <String>Gra w "tall" polega na celowym nieszerzeniu się, a raczej na wykorzystaniu swoich zasobów do budowy kilku głównych światów, aby stały się one produktywnymi potęgami.</String>
  </StringTable>
</StringTableList>