<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <!-- Created with the GC4 editor -->
    <!-- UnitRaceText.xml -->
    <StringTable>
        <Label>Race_Altarian_Name</Label>
        <String>Altarian</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Altarian_Dec</Label>
        <String>Większość Altarian przyjmuje Mer, filozofię, której poświęcają swoje życie. Sprawia to, że są bardziej ideologiczni niż inne gatunki i bardziej aprobujący, gdy ich [HS=HS_Ideology]ideologia[/HS] pasuje do ideologii ich imperium lub gubernatora, i bardziej dezaprobujący, gdy jest im przeciwna. Można ich również wyspecjalizować w [HS=HS_DivineEmpath]Boskich Empatów[/HS], choć jest to kosztowny proces.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Arcean_Name</Label>
        <String>Arcean</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Arcean_Dec</Label>
        <String>Stoicka natura Arceanów sprawia, że są oni mało [HS=HS_Ideology]ideologiczni[/HS]. Zamiast tego szanują wojsko, a arceańscy żołnierze zyskują dodatkowe [HS=HS_Approval]zatwierdzenie[/HS] i nigdy nie są pacyfistami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Baratak_Name</Label>
        <String>Baratak</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Baratak_Dec</Label>
        <String>Baratak to wytrzymali obywatele, którym niewiele potrzeba do szczęścia. Są jednak wrażliwi na [HS=HS_Pollution]zanieczyszczenia[/HS] i nie będą szczęśliwi ani zdrowi na silnie zanieczyszczonych światach.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Drath_Name</Label>
        <String>Drath</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Drath_Dec</Label>
        <String>Drathowie to starożytna rasa, która uwielbia swoje dziedzictwo i ogromne magazyny kredytów. Otrzymują premię do [HS=HS_Approval]zatwierdzenia[/HS] w oparciu o kredyty w ich skarbcu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Drengin_Name</Label>
        <String>Drengin</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Drengin_Dec</Label>
        <String>Drenginowie mają wysoką [HS=HS_Resistance]odporność[/HS] i predyspozycje do zostania silnymi  [HS=HS_Soldier]żołnierzami[/HS]. Drenginowie nie są karani [HS=HS_Approval]Aprobatą[/HS] za życie na niebronionych światach. Bronią się sami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Festron_Name</Label>
        <String>Festron</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Festron_Dec</Label>
        <String>Festrony uwielbiają dżunglowe światy. Czasami zdarza im się również mordować inne gatunki, z którymi dzielą świat.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Human_Name</Label>
        <String>Człowiek</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Human_Dec</Label>
        <String>Ludzie są znani ze swojej elastyczności i produktywności. Mają niższe [HS=HS_Expectations]oczekiwania[/HS] niż inne gatunki.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Iconian_Name</Label>
        <String>Iconian</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Iconian_Dec</Label>
        <String>Ikonianie to paranoiczny gatunek, który wciąż przeżywa traumę z powodu bliskiego wyginięcia z rąk Yor. Z tego powodu ponoszą znaczną karę za [HS=HS_Approval]zatwierdzenie[/HS] , jeśli dzielą z nimi świat. I choć są tak samo temperamentni jak inne gatunki, ich bierna natura uniemożliwia im protestowanie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Iridium_Name</Label>
        <String>Iryd</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Iridium_Dec</Label>
        <String>Wysoki poziom społeczny Iridium czyni z nich doskonałych [HS=HS_Trader]handlowców[/HS]. Otrzymują premię do [HS=HS_Approval]zatwierdzenia[/HS] w oparciu o kredyty w twoim skarbcu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Manti_Name</Label>
        <String>Manti</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Manti_Dec</Label>
        <String>Manti uwielbiają [HS=HS_Aquatic]wodne[/HS] światy. Otrzymują dużą premię do [HS=HS_Approval]zatwierdzenia[/HS] , gdy się na nich znajdują i niewielką karę, gdy się na nich nie znajdują.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Mimot_Name</Label>
        <String>Mimot</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Mimot_Dec</Label>
        <String>Przeciętna rasa o ponadprzeciętnym tempie [HS=HS_Growth]wzrostu[/HS] . Szybko przytłaczają planety i pochłaniają całą dostępną [HS=HS_Food]żywność[/HS].</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Navigators_Name</Label>
        <String>Nawigatorzy</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Navigators_Dec</Label>
        <String>Społeczeństwo Nawigatorów opiera się na badaniu cudów wszechświata, często z wyłączeniem wszystkiego innego. Ich wysoka [HS=HS_Intelligence]inteligencja[/HS] sprawia, że są najlepszymi naukowcami w galaktyce.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Onyx_Name</Label>
        <String>Onyx</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Onyx_Dec</Label>
        <String>Onyksy nie potrzebują organicznego pożywienia i utrzymują się z energii wszechświata. Tempo [HS=HS_OnyxHiveGrowth]wzrostu roju[/HS] Onyx zależy od ilości promethionu, jaką posiada ich cywilizacja.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Torian_Name</Label>
        <String>Torian</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Torian_Dec</Label>
        <String>Torianie uwielbiają [HS=HS_Aquatic]wodne[/HS] światy. Otrzymują dużą premię do [HS=HS_Approval]zatwierdzenia[/HS] , gdy się na nich znajdują, i niewielką karę, gdy się na nich nie znajdują. Jednak ich podporządkowanie przez Drengin sprawia, że są niezadowoleni, gdy dzielą światy z obywatelami Drengin.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Xeloxi_Name</Label>
        <String>Xeloxi</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Xeloxi_Dec</Label>
        <String>Xeloxi mają niewiele zalet, jeśli przez niewiele masz na myśli brak. Ich kultura nagradza zdecydowane działania, a troski takie jak etyka czy współczucie zostały utracone dawno temu. Każdy Xeloxi jest przestępcą i generuje [HS=HS_Crime]zbrodnię[/HS].</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Yor_Name</Label>
        <String>Yor</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Yor_Dec</Label>
        <String>Jako gatunek syntetyczny Yor nie potrzebują [HS=HS_Food]pożywienia[/HS] ani nie mają naturalnego [HS=HS_Growth]wzrostu[/HS]. Zamiast tego ich obywatele są produkowani.[BR][BR]Nie ponoszą również żadnych kar [HS=HS_Approval]za[/HS] zanieczyszczenie, przeludnienie lub osiągnięcie pojemności populacji.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Burran_Name</Label>
        <String>Burran</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Burran_Dec</Label>
        <String>Pokojowa rasa, która wierzy, że seria 7 rygorów spowoduje ich wyniesienie do boskiej egzystencji. Każdy rygor wymaga wielu lat do zrealizowania, a jedynie pierwsze 3 z nich mogą być wykonane na ich rodzimej planecie, po czym eksplorują wszechświat w poszukiwaniu swoich zadań.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Orphica_Name</Label>
        <String>Enklawa Orphica</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Orphica_Dec</Label>
        <String>Orphicka Enklawa służy jedynie zwiększeniu mocy starożytnego, buntowniczego superkomputera.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Klepart_Name</Label>
        <String>Klepart</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Klepart_Dec</Label>
        <String>Pierwszym zjednoczonym technicznym osiągnięciem ich gatunku było stworzenie wielkiego wieżowego przekaźnika, aby wysłać ich wezwanie w przestrzeń kosmiczną. Kilka dni po jego uruchomieniu otrzymano odpowiedź, flota statków wojennych pojawiła się na orbicie wokół ich świata, a najeźdźcy zostali wysłani, aby zebrać każde dziecko na ich planecie ojczystej. A potem najeźdźcy zniknęli. Całe pokolenie Klepart zostało utracone. Następne pokolenie jest teraz wystarczająco stare, aby zacząć eksplorację kosmosu na własną rękę, ale nadal obawiają się, że najeźdźcy wrócą i mają nadzieję, że kiedyś odnajdą dzieci, które zostały im skradzione.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Kaxx_Name</Label>
        <String>Kolektyw Kaxx</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Kaxx_Dec</Label>
        <String>Wierzą, że ich rodzimy świat to kokon dla śpiącej istoty i zostali umieszczeni na planecie, aby ją strzec. Pewnego dnia wierzą, że stworzenie obudzi się i albo rozprzestrzeni nowe życie po całym wszechświecie, albo zabije wszystkich.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Odair_Name</Label>
        <String>Konklawe Odaira</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Odair_Dec</Label>
        <String>Skrajni nihilistyczni liczą chwile do momentu, kiedy wszechświat ulegnie nieuniknionej sile entropii. Uważają, że Krynn są w szczególności najbardziej głupi (z powodu swojej wiary), ale trudno im się cieszyć z kogokolwiek. Na skraju ich galaktyki znajduje się czarna dziura, Ziewająca Paszcza Boga, do której z radością wysyłają skomplikowane konstrukcje.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Lantern_Name</Label>
        <String>Lanterna</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Lantern_Dec</Label>
        <String>Młoda, ale obiecująca rasa, dopóki wczesni galaktyczni handlarze nie wprowadzili ich do euforycznych par, które były cieszyły się popularnością wśród innych gatunków, ale były głęboko uzależniające dla Lantern. Teraz społeczeństwo Lantern jest zdominowane przez poszukiwanie dodatkowych źródeł narkotyku i wszyscy obywatele są na nim cały czas.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Snathi_Name</Label>
        <String>Snathi</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Snathi_Dec</Label>
        <String>Snathi są sprytni i zaradni, ale bardzo prawdopodobne, że są przestępcami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Trandal_Name</Label>
        <String>Trandal</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Trandal_Dec</Label>
        <String>Łatwo rozpraszalni i zawsze głodni Trandale są dobrzy w przyjmowaniu rozkazów, i to właściwie tyle.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Tywom_Name</Label>
        <String>Tywom</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Tywom_Dec</Label>
        <String>Tywom nie są zbyt inteligentni i z pewnością nie są zbyt towarzyscy. Ich jedyną pozytywną cechą są niewiarygodnie niskie [HS=HS_Expectations]oczekiwania[/HS]. Są bardzo przyzwyczajeni do złego traktowania i są jeszcze szczęśliwsi, gdy dzielą świat z innymi gatunkami. Choć innym gatunkom może się to nie podobać.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Korath_Name</Label>
        <String>Korath</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Korath_Dec</Label>
        <String>Jeśli myślałeś, że Drenginowie są nieprzyjemni, to Korathowie są jeszcze gorsi. Chociaż mają niesamowitą [HS=HS_Resolve]determinację[/HS] i [HS=HS_Diligence]pracowitość[/HS] , brakuje im umiejętności społecznych i nie lubią dzielić świata z innymi gatunkami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Slyne_Name</Label>
        <String>Slyne</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Slyne_Dec</Label>
        <String>Slyne nie potrzebują organicznego pożywienia, aby przetrwać, ale ich powolne tempo [HS=HS_Growth]wzrostu[/HS] ogranicza ich zdolność do rozprzestrzeniania się w galaktyce tak szybko, jak inne gatunki.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Thalan_Name</Label>
        <String>Thalan</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Thalan_Dec</Label>
        <String>Thalanie pochodzą z wymiaru bardziej zaawansowanego niż nasz. Ich wgląd zapewnia im zwiększoną [HS=HS_Intelligence]inteligencję[/HS] , a także zwiększone [HS=HS_Expectations]oczekiwania[/HS].</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Phamysht_Name</Label>
        <String>Phamysht</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Phamysht_Dec</Label>
        <String>Phamysht są uprzejmym i ujmującym gatunkiem, dopóki cię nie zamordują. Mimo to ich wysoki poziom [HS=HS_Social]społeczny[/HS] i [HS=HS_Intelligence]inteligencja[/HS] rekompensują równie wysokie [HS=HS_Expectations]oczekiwania[/HS].</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Scryve_Name</Label>
        <String>Scryve</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Scryve_Dec</Label>
        <String>Scryve słabną. Każdy z ich obywateli cechuje się niewiarygodnie wysoką [HS=HS_Diligence]pracowitością[/HS], [HS=HS_Intelligence]inteligencją[/HS] i [HS=HS_Resolve]determinacją[/HS] , ale ogranicza ich niski [HS=HS_Growth]wzrost[/HS] , który utrudni im rozprzestrzenianie się wśród gwiazd, chyba że schwytają w tym celu inny gatunek.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Crystalline_Name</Label>
        <String>Luxar</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Crystalline_Dec</Label>
         <String>Luxar nie potrzebują organicznego pożywienia, ale ich [HS=HS_OnyxHiveGrowth]wzrost[/HS] jest zazwyczaj niższy niż u gatunków organicznych. Ich wzrost może zostać zwiększony w zależności od ilości zgromadzonego promethionu.[BR][BR]Pomimo niskiego tempa wzrostu, ich wysoka [HS=HS_Diligence]pracowitość[/HS], [HS=HS_Intelligence]inteligencja[/HS] i [HS=HS_Resolve]determinacja[/HS] sprawiają, że nadają się do niemal każdego zadania.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Absolute_Name</Label>
        <String>Naświetlona Ameba</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Absolute_Dec</Label>
        <String>Pierwsza forma napromieniowanego życia. Chociaż ich życie jest krótkie, rozmnażają się i ewoluują szybko. Na tym etapie są kiepskimi pracownikami w prawie każdym zadaniu. Ale z czasem ewoluują w bardziej zaawansowane formy, które są bardziej zdolne.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Absolute2_Name</Label>
        <String>Naświetlona larwa</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Absolute2_Dec</Label>
        <String>Napromieniowani obywatele ewoluują, jeśli mają wystarczająco dużo czasu, a każda ewolucja jest zdolniejsza od poprzedniej. Na etapie larwy ich [HS=HS_Growth]tempo wzrostu[/HS] spada, ale są bardziej wykwalifikowani niż ich formy ameby.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Absolute3_Name</Label>
        <String>Naświetlana Nimfa</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Absolute3_Dec</Label>
        <String>Napromieniowani obywatele ewoluują, jeśli mają wystarczająco dużo czasu, a każda ewolucja jest zdolniejsza od poprzedniej. Na końcowym etapie nimfy ich [HS=HS_Growth]tempo wzrostu[/HS] znacznie spada, ale są bardzo wykwalifikowani.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Seeing_Name</Label>
        <String>Widząc</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Seeing_Dec</Label>
    <String>Intueri cechują się wysoką [HS=HS_Diligence]starannością[/HS] i niskimi [HS=HS_Expectations]oczekiwaniami[/HS]. Przedkładają potrzeby grupy nad własne. Brak im prawdziwie złożonego myślenia - spodziewaj się niskiej [HS=HS_Intelligence]inteligencji[/HS].</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Moth_Name</Label>
        <String>Phalenoids</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Moth_Dec</Label>
        <String>Błyskotliwe i towarzyskie stworzenia, Phalenoids wyróżniają się [HS=HS_Intelligence]inteligencją[/HS] i umiejętnościami [HS=HS_Social]społecznymi[/HS], ale są kiepskimi żołnierzami. Wolą zaprzyjaźniać się z innymi gatunkami. Ich [HS=HS_Approval]aprobata[/HS] wzrasta, gdy dzielą swój świat z innymi gatunkami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Feline_Name</Label>
        <String>Kotowate</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Feline_Dec</Label>
        <String>Eleganckie i bystre Felinoidy wyróżniają się bystrym intelektem i zwinnym sprytem. Preferują role o znaczeniu strategicznym, rozwijając się jako naukowcy, dyplomaci lub szpiedzy i wykazują powinowactwo do złożonych systemów. Wysoce indywidualistyczni, mogą mieć trudności z pełnieniem ról wojskowych. Ich ciekawska natura sprawia, że są doskonałymi adaptatorami kulturowymi, zyskując premię do [HS=HS_Approval]Aprobaty[/HS] , gdy zamieszkują światy z innymi gatunkami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Canine_Name</Label>
        <String>Canine</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Canine_Dec</Label>
        <String>Lojalni i intuicyjni, Kaninoidzi wykazują się wyjątkową pracą zespołową i niezwykłymi instynktami. Naturalnie wyróżniają się w rolach wymagających współpracy i ochrony, takich jak obowiązki wojskowe lub policyjne. Choć zazwyczaj nie ciągnie ich do niezależnych poszukiwań intelektualnych, są świetnymi operatorami taktycznymi w dynamicznej grupie. Ich towarzyski temperament tworzy silne więzi, dzięki czemu zyskują na [HS=HS_Approval]wartości[/HS] , gdy dzielą swój świat z innymi gatunkami. Mają bardzo niskie oczekiwania.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Avian_Name</Label>
        <String>Awiański</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Avian_Dec</Label>
        <String>Pełni gracji i wizjonerscy Avianoidzi są znani ze swojej strategicznej dalekowzroczności i mistrzostwa w powietrzu. Doskonale sprawdzają się w rolach wymagających szerokiej perspektywy, takich jak zwiadowcy, dyplomaci czy planiści strategiczni. Ich zwinność może być mniej skuteczna w naziemnych starciach wojskowych. Z naturalną skłonnością do harmonii, zyskują premię do [HS=HS_Approval]zatwierdzenia[/HS] , gdy współistnieją z różnymi gatunkami na swoim świecie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Minor_Name</Label>
        <String>Mniejsza Rasa</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Minor_Dec</Label>
        <String>Mniej zaawansowany gatunek, który nie jest w stanie podróżować poza swój układ słoneczny.</String>
    </StringTable>
</StringTableList>