<?xml version="1.0" ?>
<root>
  <StringTable>
    <Label>Race_Altarian_Name</Label>
    <String>&quot;Altarian&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Altarian_Dec</Label>
    <String>Większość Altarian przyjmuje Mer, filozofię, której poświęcają swoje życie. Sprawia to, że są bardziej ideologiczni niż inne gatunki i bardziej akceptujący, gdy ich [HS=HS_Ideology]Ideologia[/HS] zgadza się z tą swojego imperium czy gubernatora, a bardziej niezadowoleni, gdy jest ona przeciwna do nich. Mogą również specjalizować się w [HS=HS_DivineEmpath]Boskich Empatach[/HS], choć jest to drogi proces.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Arcean_Name</Label>
    <String>&quot;Arcean&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Arcean_Dec</Label>
    <String>Stoicki charakter Arceanów sprawia, że jest mało prawdopodobne, aby byli [HS=HS_Ideology]ideologiczni[/HS]. Zamiast tego czczą wojsko, a żołnierze Arceanów zyskują dodatkowe [HS=HS_Approval]Zaakceptowanie[/HS] i nigdy nie są pacyfistami.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Baratak_Name</Label>
    <String>&quot;Baratak&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Baratak_Dec</Label>
    <String>&quot;Baratakowie to krzepcy obywatele, którzy potrzebują bardzo niewiele, aby być zadowolonymi. Ale są wrażliwi na [HS=HS_Pollution]Zanieczyszczenie[/HS] i nie będą szczęśliwi, ani zdrowi, na mocno zanieczyszczonych światach.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Drath_Name</Label>
    <String>&quot;Drath&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Drath_Dec</Label>
    <String>&quot;Drath to starożytna rasa, która ceni swoje dziedzictwo i ogromne magazyny kredytów. Otrzymują bonus [HS=HS_Approval]Approval[/HS] w oparciu o kredyty w ich skarbcu.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Drengin_Name</Label>
    <String>&quot;Drengin&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Drengin_Dec</Label>
    <String>&quot;Drengin mają wysoką [HS=HS_Resistance]Rezystancję[/HS] i zdolności do stawania się silnymi [HS=HS_Soldier]Żołnierzami[/HS]. Drengin nie mają żadnej [HS=HS_Approval]Kary Zatwierdzenia[/HS] za życie na niebronionych światach. Bronią się sami.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Festron_Name</Label>
    <String>&quot;Festron&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Festron_Dec</Label>
    <String>&quot;Festrony uwielbiają dżunglowe światy. Czasami zdarza im się również mordować inne gatunki, z którymi dzielą świat.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Human_Name</Label>
    <String>&quot;Człowiek&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Human_Dec</Label>
    <String>&quot;Ludzie są znani ze swojej elastyczności i produktywności. Mają niższe [HS=HS_Expectations]Expectations[/HS] niż inne gatunki.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Iconian_Name</Label>
    <String>&quot;Iconian&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Iconian_Dec</Label>
    <String>&quot;Iconianie to paranoiczny gatunek, który nadal jest zszokowany swoim niemalże wyginięciem przez Yor. Z tego powodu cierpią na znaczącą karę [HS=HS_Approval]Approval[/HS], jeśli dzielą świat z nimi. Mimo że są tak zmienni jak inne gatunki, ich bierna natura uniemożliwia im protestowanie.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Iridium_Name</Label>
    <String>&quot;Iryd&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Iridium_Dec</Label>
    <String>&quot;Wysoki status społeczny Iridium czyni ich doskonałymi [HS=HS_Trader]Handlarzami[/HS]. Otrzymują bonus [HS=HS_Approval]Zatwierdzenia[/HS] w oparciu o kredyty w twoim skarbcu.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Manti_Name</Label>
    <String>&quot;Manti&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Manti_Dec</Label>
    <String>&quot;Manti uwielbiają [HS=HS_Aquatic]Wodne[/HS] światy. Otrzymują duży bonus [HS=HS_Approval]Zgody[/HS], kiedy na nich przebywają, a niewielką karę, gdy ich nie ma.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Mimot_Name</Label>
    <String>&quot;Mimot&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Mimot_Dec</Label>
    <String>&quot;Przeciętna rasa o ponadprzeciętnym wskaźniku [HS=HS_Growth]wzrostu[/HS]. Szybko opanowują planety i konsumują wszystkie dostępne [HS=HS_Food]żywności[/HS].&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Navigators_Name</Label>
    <String>&quot;Nawigatorzy&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Navigators_Dec</Label>
    <String>Społeczeństwo nawigatorów jest zbudowane wokół badania cudów wszechświata, często kosztem wszystkiego innego. Ich wysoka [HS=HS_Intelligence]Intelligence[/HS] czyni ich najlepszymi naukowcami w galaktyce.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Onyx_Name</Label>
    <String>&quot;Onyx&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Onyx_Dec</Label>
    <String>Onyx nie potrzebują organicznego jedzenia i utrzymują się z energii wszechświata. Tempo wzrostu [HS=HS_OnyxHiveGrowth]Kolonii Onyx[/HS] jest zależne od ilości Promethionu, które posiada ich cywilizacja.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Torian_Name</Label>
    <String>&quot;Torian&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Torian_Dec</Label>
    <String>Torianie uwielbiają [HS=HS_Aquatic]Wodne[/HS] światy. Otrzymują duży bonus [HS=HS_Approval]Aprobata[/HS], gdy są na nich, oraz niewielką karę, gdy ich nie ma. Ale ich podporządkowanie Drenginom sprawia, że są nieszczęśliwi, gdy dzielą światy z obywatelami Drengin.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Xeloxi_Name</Label>
    <String>&quot;Xeloxi&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Xeloxi_Dec</Label>
    <String>&quot;Xeloxi mają niewiele cech godnych pochwały, jeśli przez niewiele rozumiesz żadne. Ich kultura wynagradza silne działania, a takie problemy jak etyka czy współczucie zostały dawno zapomniane. Każdy Xeloxi to przestępca i generuje [HS=HS_Crime]Crime[/HS].&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Yor_Name</Label>
    <String>&quot;Yor&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Yor_Dec</Label>
    <String>&quot;Jako syntetyczny gatunek, Yor nie wymaga [HS=HS_Food]Food[/HS] ani nie posiada naturalnego [HS=HS_Growth]Growth[/HS]. Zamiast tego, ich obywatele są produkowani.[BR][BR]Nie doświadczają również żadnej kary [HS=HS_Approval]Approval[/HS] z powodu zanieczyszczenia, przeludnienia czy osiągnięcia maksymalnej pojemności populacji.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Burran_Name</Label>
    <String>&quot;Burran&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Burran_Dec</Label>
    <String>Pokojowa rasa, która wierzy, że seria 7 &quot;rygorów&quot; spowoduje ich wyniesienie do boskiej egzystencji. Każdy rygor wymaga wielu lat do zrealizowania, a jedynie pierwsze 3 z nich mogą być wykonane na ich rodzimej planecie, po czym eksplorują wszechświat w poszukiwaniu swoich zadań.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Orphica_Name</Label>
    <String>&quot;Enklawa Orphica&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Orphica_Dec</Label>
    <String>&quot;Orphicka Enklawa służy jedynie zwiększeniu mocy starożytnego, buntowniczego superkomputera.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Klepart_Name</Label>
    <String>&quot;Klepart&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Klepart_Dec</Label>
    <String>Pierwszym zjednoczonym technicznym osiągnięciem ich gatunku było stworzenie wielkiego wieżowego przekaźnika, aby wysłać ich wezwanie w przestrzeń kosmiczną. Kilka dni po jego uruchomieniu otrzymano odpowiedź, flota statków wojennych pojawiła się na orbicie wokół ich świata, a najeźdźcy zostali wysłani, aby zebrać każde dziecko na ich planecie ojczystej. A potem najeźdźcy zniknęli. Całe pokolenie Klepart zostało utracone. Następne pokolenie jest teraz wystarczająco stare, aby zacząć eksplorację kosmosu na własną rękę, ale nadal obawiają się, że najeźdźcy wrócą i mają nadzieję, że kiedyś odnajdą dzieci, które zostały im skradzione.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Kaxx_Name</Label>
    <String>&quot;Kolektyw Kaxx&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Kaxx_Dec</Label>
    <String>Wierzą, że ich rodzimy świat to kokon dla śpiącej istoty i zostali umieszczeni na planecie, aby ją strzec. Pewnego dnia wierzą, że stworzenie obudzi się i albo rozprzestrzeni nowe życie po całym wszechświecie, albo zabije wszystkich.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Odair_Name</Label>
    <String>&quot;Konklawe Odaira&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Odair_Dec</Label>
    <String>&quot;Skrajni nihilistyczni liczą chwile do momentu, kiedy wszechświat ulegnie nieuniknionej sile entropii. Uważają, że Krynn są w szczególności najbardziej głupi (z powodu swojej wiary), ale trudno im się cieszyć z kogokolwiek. Na skraju ich galaktyki znajduje się czarna dziura, &quot;Ziewająca Paszcza Boga&quot;, do której z radością wysyłają skomplikowane konstrukcje.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Lantern_Name</Label>
    <String>&quot;Lanterna&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Lantern_Dec</Label>
    <String>&quot;Młoda, ale obiecująca rasa, dopóki wczesni galaktyczni handlarze nie wprowadzili ich do euforycznych par, które były cieszyły się popularnością wśród innych gatunków, ale były głęboko uzależniające dla Lantern. Teraz społeczeństwo Lantern jest zdominowane przez poszukiwanie dodatkowych źródeł narkotyku i wszyscy obywatele są na nim cały czas.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Snathi_Name</Label>
    <String>&quot;Snathi&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Snathi_Dec</Label>
    <String>&quot;Snathi są sprytni i zaradni, ale bardzo prawdopodobne, że są przestępcami.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Trandal_Name</Label>
    <String>&quot;Trandal&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Trandal_Dec</Label>
    <String>&quot;Łatwo rozpraszalni i zawsze głodni Trandale są dobrzy w przyjmowaniu rozkazów, i to właściwie tyle.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Tywom_Name</Label>
    <String>&quot;Tywom&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Tywom_Dec</Label>
    <String>&quot;Tywomowie nie są zbyt mądrzy, a na pewno nie są zbyt towarzyscy. Ich jedyną pozytywną cechą są niesamowicie niskie [HS=HS_Expectations]Oczekiwania[/HS]. Są bardzo przyzwyczajeni do bycia źle traktowanymi, a są jeszcze szczęśliwsi, gdy dzielą świat z innymi gatunkami. Chociaż inne gatunki mogą tego nie lubić.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Korath_Name</Label>
    <String>&quot;Korath&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Korath_Dec</Label>
    <String>&quot;Jeśli uważałeś, że Drengin są nieznośni, Korath są jeszcze gorsi. Mimo że posiadają niesamowitą [HS=HS_Resolve]Determinację[/HS] i [HS=HS_Diligence]Dyscyplinę[/HS], brakuje im umiejętności społecznych i nie lubią dzielić świata z innymi gatunkami.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Slyne_Name</Label>
    <String>&quot;Slyne&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Slyne_Dec</Label>
    <String>&quot;Slyne nie wymagają organicznego jedzenia do przetrwania, ale ich powolne [HS=HS_Growth]Growth[/HS] hamuje ich zdolność do szybkiego rozprzestrzeniania się po galaktyce, w porównaniu do innych gatunków.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Thalan_Name</Label>
    <String>&quot;Thalan&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Thalan_Dec</Label>
    <String>&quot;Thalanowie pochodzą z wymiaru bardziej zaawansowanego niż nasz. Ich wgląd zapewnia im zwiększoną [HS=HS_Intelligence]Intelligence[/HS], a także zwiększone [HS=HS_Expectations]Expectations[/HS].&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Phamysht_Name</Label>
    <String>&quot;Phamysht&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Phamysht_Dec</Label>
    <String>&quot;Phamysht to grzeczny i angażujący gatunek, dopóki nie zabiją cię. Mimo wszystko, ich wysokie [HS=HS_Social]Social[/HS] i [HS=HS_Intelligence]Intelligence[/HS] rekompensuje ich równie wysokie [HS=HS_Expectations]Expectations[/HS].&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Scryve_Name</Label>
    <String>&quot;Scryve&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Scryve_Dec</Label>
    <String>&quot;Moc Scryve maleje. Każdy z ich obywateli ma niezwykle wysoką [HS=HS_Diligence]Diligence[/HS], [HS=HS_Intelligence]Intelligence[/HS] i [HS=HS_Resolve]Resolve[/HS], ale są ograniczeni przez niski [HS=HS_Growth]Growth[/HS], co utrudni im rozprzestrzenienie się wśród gwiazd, chyba że uda im się schwytać inną rasę, aby to zrobiła.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Crystalline_Name</Label>
    <String>&quot;Luxar&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Crystalline_Dec</Label>
    <String>&quot;Luxar nie potrzebują organicznego jedzenia, ale ich [HS=HS_OnyxHiveGrowth]wzrost[/HS] jest zazwyczaj mniejszy niż gatunków organicznych. Ich wzrost może zwiększyć się w zależności od ilości magazynowanego Promethionu.[BR][BR]Pomimo niskiego tempa wzrostu, ich wysoka [HS=HS_Diligence]Sumienność[/HS], [HS=HS_Intelligence]Inteligencja[/HS] i [HS=HS_Resolve]Determinacja[/HS] czynią ich idealnie dostosowanymi do niemal każdego zadania.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Absolute_Name</Label>
    <String>&quot;Naświetlona Ameba&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Absolute_Dec</Label>
    <String>&quot;Pierwsza forma napromieniowanego życia. Chociaż ich życie jest krótkie, rozmnażają się i ewoluują szybko. Na tym etapie są kiepskimi pracownikami w prawie każdym zadaniu. Ale z czasem ewoluują w bardziej zaawansowane formy, które są bardziej zdolne.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Absolute2_Name</Label>
    <String>&quot;Naświetlona larwa&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Absolute2_Dec</Label>
    <String>&quot;Larwalna forma Promieniującego jest bardziej zdolna niż jego amebo-podobny przodek, ale cierpi na nieco obniżoną [HS=HS_Growth]Szybkość Wzrostu[/HS].&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Absolute3_Name</Label>
    <String>&quot;Naświetlana Nimfa&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Absolute3_Dec</Label>
    <String>&quot;Ostateczna forma Promieniowanych przoduje niemal we wszystkich dziedzinach, ale ich [HS=HS_Growth]Wskaźnik Wzrostu[/HS] nadal maleje.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Seeing_Name</Label>
    <String>&quot;Widząc&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Seeing_Dec</Label>
    <String>Istoty o rzadkiej [HS=HS_Diligence]Diligence[/HS] i [HS=HS_Intelligence]Intelligence[/HS], która jest jeszcze bardziej wzmacniana u rzadkich jednostek telepatycznych.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Moth_Name</Label>
    <String>&quot;Phalenoids&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Moth_Dec</Label>
    <String>&quot;Błyskotliwe i towarzyskie stworzenia, Phalenoidy wyróżniają się w [HS=HS_Intelligence]Intelligence[/HS] i [HS=HS_Social]Social[/HS], ale są słabymi żołnierzami. Wolą zaprzyjaźniać się z innymi gatunkami. Ich [HS=HS_Approval]Approval[/HS] wzrasta, gdy dzielą swój świat z innymi gatunkami.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Feline_Name</Label>
    <String>&quot;Kotowate&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Feline_Dec</Label>
    <String>&quot;Eleganccy i bystrzy, Felinoidy wyróżniają się ostrym intelektem i zręcznym sprytem. Preferują role o strategicznym znaczeniu, doskonale sprawdzając się jako naukowcy, dyplomaci lub szpiedzy, i wykazują zainteresowanie skomplikowanymi systemami. Są wysoce indywidualistyczni, mogą mieć problemy z rygorystycznymi rolami wojskowymi. Ich ciekawość sprawia, że są świetnymi adapterami kulturowymi, uzyskując bonus [HS=HS_Approval]Approval[/HS], gdy zamieszkują światy z innymi gatunkami.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Canine_Name</Label>
    <String>&quot;Canine&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Canine_Dec</Label>
    <String>&quot;Lojalni i intuicyjni, Caninoidy wykazują wyjątkową pracę zespołową i niezwykłe instynkty. Naturalnie odnoszą sukcesy w rolach wymagających współpracy i ochrony, takich jak wojskowe czy policyjne obowiązki. Chociaż zazwyczaj nie są zainteresowani samodzielnymi dążeniami intelektualnymi, są formidablnymi operatorami taktycznymi w dynamice grupowej. Ich towarzyski temperament tworzy silne więzi, przynosząc im wzrost [HS=HS_Approval]Approval[/HS], kiedy dzielą swój świat z innymi gatunkami. Mają bardzo niskie oczekiwania.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Avian_Name</Label>
    <String>&quot;Awiański&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Avian_Dec</Label>
    <String>&quot;Eleganccy i wizjonerscy, Avianoidy są znani ze swojej strategicznej przenikliwości i mistrzostwa w lotach. Doskonale radzą sobie w rolach wymagających szerokiej perspektywy, takich jak zwiadowcy, dyplomaci czy strategiczni planiści. Ich zwinna zręczność może być mniej skuteczna w naziemnych starciach militarnych. Dzięki naturalnym skłonnościom do harmonii, uzyskują bonus [HS=HS_Approval]Approval[/HS], gdy współistnieją z różnymi gatunkami na swoim świecie.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Minor_Name</Label>
    <String>&quot;Mniejsza Rasa&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Minor_Dec</Label>
    <String>&quot;Mniej zaawansowany gatunek, który nie jest w stanie podróżować poza swój układ słoneczny.&quot;</String>
  </StringTable>
</root>
