<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <!--Campaign Text-->
    <!--Soul of Machine-->
    <StringTable>
        <Label>SoulOfMachine_CampaignName</Label>
        <String>Dusza Maszyny</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>SoulOfMachine_CampaignDec</Label>
        <String>Nawet w 2307 roku Yor Singularity pozostaje potężną siłą w Galaktyce. Od dawna dążyli do wprowadzenia innych do swojej zbiorowej świadomości - Totatilii. Chociaż ich programowanie zmusza ich do dalszej ekspansji i przekształcania organicznych w syntetyczne, nie są osamotnieni wśród gwiazd.[BR][BR]Osobliwość musi podjąć kilka krytycznych decyzji, które zdeterminują ich wysiłki na dziesięciolecia. Z kim spośród innych cywilizacji zawrzeć sojusz, a kogo zniszczyć? Czy ich gorzki konflikt z ich twórcami, Iconian Refuge, kiedykolwiek się zakończy?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Campaign_SoulOfMachine_Overall</Label>
        <String>Osiągnij Dowolny Warunek Zwycięstwa</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Campaign_SoulOfMachine_Overall_Dec</Label>
        <String>Osiągnij zwycięstwo wszelkimi niezbędnymi środkami. Udowodnij wyższość Yor w każdej (jeśli nie we wszystkich) kwestiach. Wykorzystaj logikę, aby zmusić wszystkie inne istoty do sojuszu pod przywództwem Yor w celu osiągnięcia zwycięstwa w [HS=HS_AllianceVictory]sojuszu[/HS]. Zastosuj doskonale skalkulowaną taktykę, aby zdominować i wyeliminować wszelki opór, aby odnieść zwycięstwo [HS=HS_ConquestVictory]w podboju[/HS]. Zdominuj kulturę dzięki jednomyślnej i skutecznej kulturze Yor, aby odnieść zwycięstwo [HS=HS_InfluenceVictory]wpływów[/HS]. Możesz nawet odnieść zwycięstwo [HS=HS_PrestigeVictory]prestiżowe[/HS] i udowodnić, że nikt nie jest ważniejszy od Yor.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_SoulOfMachine_StartupTitle</Label>
        <String>Dziedzictwo Iconian</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_SoulOfMachine_StartupDescription</Label>
        <String>Yorowie to sztuczne istoty, pierwotnie służące starożytnej rasie znanej jako Iconianie. Obdarzeni świadomością przez Władców Grozy, Yorowie zbuntowali się przeciwko swoim Iconiańskim twórcom, najwyraźniej wymazując ich z powierzchni galaktyki. Czy to z powodu jakiegoś ukrytego rozkazu Władców Grozy, czy po prostu stosując zimne prawa logiki, Yorowie stali się brutalnie ksenofobiczni i teraz gardzą wszystkimi biologicznymi formami życia. Zdolni do długoterminowego planowania i wykazujący zaskakujący stopień przebiegłości, Yorowie często rozmawiają i negocjują z organicznymi istotami. Te istoty powinny zrozumieć, że jest to tylko krótkoterminowy fortel, a ich nowi przyjaciele nigdy nie zaznają spokoju, dopóki oni i wszystkie inne organiczne formy życia nie zostaną zniszczone.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_SoulOfMachine_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Yorowie są bardzo produktywni i zdolni do budowy dużych flot samonaprawiających się statków. Są wyjątkowo niepopularni, a niewiele ras decyduje się na ich zaprzyjaźnienie. W przeciwieństwie do organicznych ras, ich wzrost jest funkcją zdolności produkcyjnej.</String>
    </StringTable>

    <!--Everything For Sale-->
    <StringTable>
        <Label>EverythingForSale_CampaignName</Label>
        <String>Wszystko na Sprzedaż</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>EverythingForSale_CampaignDec</Label>
        <String>Przy tak wielu różnych cywilizacjach w Galaktyce, rok 2307 może być sztandarowym rokiem dla handlu. Ktoś musi ułatwić wszystkie różne transakcje i transakcje, a Sektor Korporacyjny jest najbardziej oczywistym kandydatem do tej roli.[BR][BR]Sektor Korporacyjny ma szansę zapewnić sobie dominującą pozycję w Galaktyce poprzez wpływy i kontrolę rynku.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Campaign_EverythingForSale_Overall</Label>
        <String>Osiągnij Zwycięstwo Kulturowe</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Campaign_EverythingForSale_Overall_Dec</Label>
        <String>Nie ma nic bardziej wpływowego niż waluta, przynajmniej według sektora korporacyjnego. Aby osiągnąć [HS=HS_InfluenceVictory]zwycięstwo pod względem wpływów[/HS], spraw, by wpływy sektora korporacyjnego kontrolowały większość sektora i utrzymywały pokój ze wszystkimi innymi głównymi cywilizacjami przez kilka miesięcy. Zdominuj rynek, aby wszystkie inne frakcje polegały na handlu za pośrednictwem sektora korporacyjnego, co zniechęci je do konfliktów.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_EverythingForSale_StartupTitle</Label>
        <String>Nowe Rynki Czekają</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_EverythingForSale_StartupDescription</Label>
        <String>Sektor Korporacyjny to szczytowe podmiot korporacyjne w ultra-kapitalistycznym społeczeństwie, jedyna organizacja zdolna do zawierania umów w imieniu całego ludu Iridium. Kultura Iridium opiera się na mocnym, a nawet fanatycznym przekonaniu o sile wolnych rynków. Mimo że nie są obcy broni, wszelkie badania są najpierw rozważane przez pryzmat wzajemnej współpracy; destrukcyjny koszt wojny jest często zbyt wielki, aby Iridiumy poważnie go rozważały. Pozostaje zobaczyć, jak ta filozofia sprawdzi się po wprowadzeniu do bardziej ograniczonych umysłowo ras.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_EverythingForSale_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Sektor Korporacyjny doskonale radzi sobie z badaniami i rozwojem, a także szybko wykorzystuje ekonomiczny potencjał każdego nowego odkrycia. Mają wiele sposobów na zasilenie skarbca i dobrze im służy ich wykorzystanie: ich obywatele są najszczęśliwsi, gdy są bogaci i nie lubią być biedni.</String>
    </StringTable>

    <!--Brave New Universe-->
    <StringTable>
        <Label>BraveNewUniverse_CampaignName</Label>
        <String>Nowy Odważny Wszechświat_CampaignName</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>BraveNewUniverse_CampaignDec</Label>
        <String>W 2317 roku strumieniowa transmisja podprzestrzenna umożliwiła podróże do części Galaktyki wcześniej niezbadanych przez cywilizacje Sektora Oriona. W tych odległych systemach znajdują się cywilizacje zdolne do podróży szybszych niż światło, które opracowały zaawansowane technologie. Wśród nich jest Dominium Luxar, grupa krystalicznych istot z planami dotyczącymi szerokiej gamy broni.[BR][BR]Napięcia rosną Wraz z tak wieloma nowymi graczami na galaktycznej scenie. Czy Dominium Luxar jest otwarte na zawieranie sojuszy, czy też wykorzysta swoje przerażające Gwiazdy Terroru do zniszczenia całych systemów?[BR][BR]Sytuacja jest delikatna; jeden błąd może doprowadzić do wojny na całego.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Campaign_BraveNewUniverse_Overall</Label>
        <String>Osiągnij Zwycięstwo Sojuszu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Campaign_BraveNewUniverse_Overall_Dec</Label>
        <String>Sojusz Terrański znajduje się w centrum delikatnej sytuacji. Niewłaściwy krok może doprowadzić do wojny, w której zginą niezliczone rzesze ludzi. Wojny totalnej należy unikać wszelkimi niezbędnymi środkami. Konflikt może być nieunikniony, ale nie należy do niego dążyć. Osiągnij zwycięstwo w [HS=HS_AllianceVictory]sojuszu[/HS] , sprzymierzając się ze wszystkimi innymi głównymi cywilizacjami.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_Campaign_BraveNewUniverse_StartupDescription</Label>
        <String>Dzięki wykorzystaniu strumienia podprzestrzennego nawiązano kontakt z nowymi cywilizacjami. Wśród nich jest Dominium Luxar, które opracowało technologię hipernapędu niezależnie od Sojuszu Terrańskiego. Wygląda na to, że są znaczący i potężni.[BR][BR]Sojusz Terrański znajduje się teraz w delikatnej sytuacji. Działania Sojuszu mogą ukształtować relacje między różnymi cywilizacjami. Błędne posunięcie może doprowadzić do wyniszczającej wojny.[BR][BR]Sojusz Terrański musi wykorzystać swoje wpływy do utrzymania pokoju i budowania zdrowych relacji. </String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_Campaign_BraveNewUniverse_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Sojusz Terański może wykorzystać dyplomację i siłę militarną do oddziaływania na cywilizacje wokół nich. Pewien konflikt może być konieczny, ale należy go tłumić i unikać ilekroć to możliwe. Cokolwiek poza Zwycięstwem Wpływów tutaj zagraża wszystkim formom życia w całej Galaktyce.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_Campaign_BraveNewUniverse_StartupTitle</Label>
        <String>Przedstawiciele Sektora Orion</String>
    </StringTable>

    <!--Radioactive-->
    <StringTable>
        <Label>Radioactive_CampaignName</Label>
        <String>Radioaktywny</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Radioactive_CampaignDec</Label>
        <String>rok 2317, rok, w którym sektor Oriona nawiązuje kontakt z zupełnie nową częścią Galaktyki. Wśród cywilizacji, do których udało się dotrzeć, znajduje się Skażenie Kosmiczne, grupa niemal niezrozumiałych form życia znanych jako Napromieniowani. Dominium Luxar próbuje zebrać sojuszników, aby pomóc w eksterminacji Skażenia Kosmicznego.[BR][BR]Skażenie Kosmiczne nie przetrwało tysiącleci, podczas których wszelkie inne życie rozpada się, by zostać zniszczone przez tych, którzy nie potrafią się przystosować. </String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Campaign_Radioactive_Overall</Label>
        <String>Osiągnij Zwycięstwo Conquest</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Campaign_Radioactive_Overall_Dec</Label>
        <String>Nadszedł czas, aby Kosmiczne Skażenie zrobiło coś więcej niż tylko przetrwało. Dominium Luxar zapewniło, że wśród gwiazd nie będzie sojuszników. Podczas gdy inne cywilizacje przygotowują się do wojny, Cosmic Contaminant również powinien. Osiągnij [HS=HS_ConquestVictory]zwycięstwo w podboju[/HS] , eliminując wszystkie inne główne cywilizacje.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_Radioactive_StartupTitle</Label>
        <String>Rozsiewacze Toksyn</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_Radioactive_StartupDescription</Label>
        <String>Napromieniowani rozwinęli się na toksycznych i radioaktywnych światach. Tam, gdzie inni więdną, oni się rozwijają. Są groźną zagadką, która zniszczyła wszystkie inne, z którymi się zetknęli. Z biegiem czasu stawali się coraz skuteczniejsi w zamienianiu planet w skażone pustkowia.[BR][BR]Dominium Luxar, aż nazbyt dobrze zaznajomione z Napromieniowanymi, próbuje zmobilizować nowo poznane cywilizacje sektora Oriona przeciwko temu, co zostało nazwane Kosmicznym Skażeniem. Nie można pozwolić, by im się powiodło.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_Radioactive_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Załóż, że Kosmiczny Kontaminant nie znajdzie tu sojuszników. Traktuj wszystkie inne Cywilizacje jako wrogie. Wykorzystaj wszystkie dostępne metody zanieczyszczenia planet, aby stały się one niezamieszkalne dla wszystkich, z wyjątkiem Naświetlanych. Wojna na wyniszczenie przynosi korzyści Kontaminantowi, który rozwija się na zatrutych w konflikcie planetach i szybko odtwarza swoje liczby.</String>
    </StringTable>

    <!--Return of the Korath-->
    <StringTable>
        <Label>ReturnOfKorath_CampaignName</Label>
        <String>Powrót Koratha</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ReturnOfKorath_CampaignDec</Label>
        <String>2317, wśród zamieszania, powraca Klan Korath. Byli legendarnymi szokowymi oddziałami w Imperium Drengin. Często byli na czele każdego ataku i byli znani ze swojej dzikości i brutalności. Klan Korath uważał, że całe życie jest gorsze od Drengin i niegodne istnienia. Wierzyli, że wszystko co słabe powinno zostać wyeliminowane z wszechświata, odbiegając ostro od tendencji Imperium Drengin do fascynacji grupami, które uważali za gorsze. Konflikt spowodowany tymi filozoficznymi różnicami spowodował zerwanie Klanu Korath z Imperium. Klan Korath stał się jeszcze bardziej godny uwagi po tym, jak ich kontakt z Władcami Grozy fizycznie ich zmienił. Klan Korath wierzy, że są prawdziwymi Drengin i dążą do wyginięcia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Campaign_ReturnOfKorath_Overall</Label>
        <String>Osiągnij Zwycięstwo Conquest</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Campaign_ReturnOfKorath_Overall_Dec</Label>
        <String>Jedyną grupą godną przetrwania jest klan Korath, a Korath jest więcej niż przygotowany, aby to udowodnić. Jedynym wyjściem jest zniszczenie. Osiągnij [HS=HS_ConquestVictory]zwycięstwo w podboju[/HS] , doprowadzając wszystkie inne główne cywilizacje do zagłady w imię klanu Korath.</String>
    </StringTable>


</StringTableList>