<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  
  
  <StringTable>
    <Label>SoulOfMachine_CampaignName</Label>
    <String>Dusza Maszyny</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>SoulOfMachine_CampaignDec</Label>
    <String>Nawet w 2307 roku, Yor Singularity pozostaje potężną siłą w Galaktyce. Długo dążyli do włączenia innych do swojej zbiorowej świadomości - Totatily. Chociaż ich programowanie zmusza ich do ciągłego rozszerzania i przekształcania organicznego w syntetyczne, nie są wcale samotni wśród gwiazd.[BR][BR]Singularity musi podjąć kilka kluczowych decyzji, które określą ich wysiłki na dziesięciolecia. Z kim spośród innych Cywilizacji zawierają sojusze, a kogo niszczą? Czy ich gorzki konflikt z ich twórcami, Iconian Refuge, kiedykolwiek się skończy?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Campaign_SoulOfMachine_Overall</Label>
    <String>Osiągnij Dowolny Warunek Zwycięstwa</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Campaign_SoulOfMachine_Overall_Dec</Label>
    <String>Osiągnij zwycięstwo za wszelką cenę. Udowodnij wyższość Yor we wszystkich (jeśli nie we wszystkich) sprawach. Wykorzystaj logikę, aby zmusić wszystkie inne istoty do przystąpienia do sojuszu pod wodzą Yor w celu [HS=HS_AllianceVictory]Zwycięstwa Sojuszniczego[/HS]. Wykorzystaj doskonale obliczone taktyki, aby zdominować i zlikwidować wszelki opór dla [HS=HS_ConquestVictory]Zwycięstwa Podboju[/HS]. Dominuj w kulturze poprzez jednomyślną i efektywną kulturę Yor dla [HS=HS_InfluenceVictory]Zwycięstwa Wpływów[/HS]. Albo nawet osiągnij [HS=HS_PrestigeVictory]Zwycięstwo Prestiżowe[/HS] i udowodnij, że nikt nie jest wyżej niż Yor.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_YOR_SoulOfMachine_StartupTitle</Label>
    <String>Dziedzictwo Ikonów</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_YOR_SoulOfMachine_StartupDescription</Label>
    <String>Yorowie to istoty sztuczne, pierwotnie służące starożytnej rasie znanej jako Ikonowie. Yorowie, obdarzeni świadomością przez Władców Strachu, zbuntowali się przeciwko swoim twórcom Ikonom, rzekomo eksterminując ich z galaktyki. Czy to z powodu jakiegoś ukrytego rozkazu Władców Strachu, czy po prostu stosując zimne reguły logiki, Yorowie stali się z czasem agresywnie ksenofobiczni i teraz gardzą wszystkimi biologicznymi formami życia. Zdolni do długoterminowego planowania i wykazujący zaskakujący stopień przebiegłości, Yorowie często rozmawiają i negocjują z organicznymi istotami. Istoty te powinny zrozumieć, że to nic więcej niż krótkoterminowa sztuczka, a ich nowi przyjaciele nigdy nie spoczną, dopóki oni i wszelkie inne życie organicznie, nie zostaną zniszczeni.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_YOR_SoulOfMachine_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Yorowie są niezwykle produktywni i potrafią budować duże floty samonaprawiających się statków. Są zdecydowanie nielubiani i niewiele ras chce się z nimi zaprzyjaźnić. W przeciwieństwie do ras organicznych, ich tempo wzrostu jest funkcją zdolności produkcyjnych.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>EverythingForSale_CampaignName</Label>
    <String>Wszystko na Sprzedaż</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>EverythingForSale_CampaignDec</Label>
    <String>Przy tak wielu różnych Cywilizacjach w Galaktyce, 2307 rok może być wyjątkowym dla handlu i gospodarki. Ktoś musi ułatwić wszystkie różne transakcje i operacje, a Sektor Korporacyjny jest najbardziej oczywistym do tego kandydatem.[BR][BR]Sektor Korporacyjny ma szansę na zdobycie dominującej pozycji w Galaktyce dzięki wpływom i kontroli rynku.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Campaign_EverythingForSale_Overall</Label>
    <String>Osiągnij Zwycięstwo Kulturowe</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Campaign_EverythingForSale_Overall_Dec</Label>
    <String>Nic nie jest bardziej wpływowe niż waluta, przynajmniej według Sektora Korporacyjnego. Aby osiągnąć [HS=HS_InfluenceVictory]Zwycięstwo wpływów[/HS], należy sprawić, aby Sektorem Korporacyjnym kontrolował większość sektora i był w pokoju ze wszystkimi innymi głównymi cywilizacjami przez kilka miesięcy. Zdominuj rynek tak, aby wszystkie inne frakcje były zależne od handlu przez Sektora Korporacyjnego, co zniechęci do konfliktów. [BR][BR][I]Naciśnij klawisz ESC i wybierz Stan Zwycięstwa, aby sprawdzić, jak blisko jesteś osiągnięcia sukcesu.[/I]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_IRIDIUM_EverythingForSale_StartupTitle</Label>
    <String>Czekają nowe rynki</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_IRIDIUM_EverythingForSale_StartupDescription</Label>
    <String>Sektor Korporacyjny to najwyższa korporacyjna jednostka ultrakapitalistycznego społeczeństwa. To jedyna organizacja zdolna do zawierania umów w imieniu całego narodu Irydów. Kultura Irydów opiera się na silnej, wręcz fanatycznej wierze w siłę wolnych rynków. Mimo że broń nie jest im obca, wszystkie badania są najpierw rozpatrywane przez pryzmat wzajemnej współpracy – niszczycielskie koszty działań wojennych są często zbyt duże, by Irydowie mogli je rozważać. Czas pokaże, jak dobrze ta filozofia sprawdzi się w przypadku bardziej hermetycznych ras.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_IRIDIUM_EverythingForSale_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Sektor Korporacyjny doskonale radzi sobie z badaniami i rozwojem oraz szybko maksymalizuje potencjał ekonomiczny każdego nowego odkrycia. Ma wiele sposobów na zasilenie skarbu państwa, zaś jego wykorzystywanie dobrze im służy – ich obywatele są najszczęśliwsi, gdy są zamożni i nie lubią być biedni.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>BraveNewUniverse_CampaignName</Label>
    <String>Nowy Odważny Wszechświat</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>BraveNewUniverse_CampaignDec</Label>
    <String>W 2317 roku, Streaming Podprzestrzeni umożliwił podróże do części Galaktyki, które wcześniej nie były zbadane przez Cywilizacje Sektora Oriona. W tych odległych systemach znajdują się Cywilizacje zdolne do podróżowania szybciej niż światło i rozwinięte zaawansowane technologie. Wśród nich jest Dominium Luxar, grupa krystalicznych istot z planami na ogromną gamę broni.[BR][BR]Napięcie rośnie Z tak wieloma nowymi graczami na galaktycznej scenie. Czy Dominium Luxar jest otwarte na tworzenie sojuszy, czy wykorzystają swoje przerażające Gwiazdy Terroru, aby zniszczyć całe systemy?[BR][BR]Sytuacja jest delikatna; jeden fałszywy krok może doprowadzić do pełnej wojny.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Campaign_BraveNewUniverse_Overall</Label>
    <String>Osiągnij Zwycięstwo Sojuszu</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Campaign_BraveNewUniverse_Overall_Dec</Label>
    <String>Sojusz Terański stoi w centrum delikatnej sytuacji. Najmniejszy błąd może prowadzić do wojny, która pozostawi niewyliczalną ilość ofiar. Wojna totalna powinna być za wszelką cenę unikana. Pewne konflikty mogą być nieuniknione, ale nie należy ich szukać. Osiągnij [HS=HS_AllianceVictory]Zwycięstwo Sojuszu[/HS], aliansując się ze wszystkimi innymi głównymi cywilizacjami.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TERRAN_Campaign_BraveNewUniverse_StartupDescription</Label>
    <String>Za pomocą Strumieniowania Podprzestrzeni, nawiązano kontakt z nowymi Cywilizacjami. Wśród nich jest Dominium Luxar, które samodzielnie opracowało technologię hyperdrive, tak jak zrobiło to Sojusz Terran. Wydają się być prominentni i potężni.[BR][BR]Sojusz Terran jest teraz w delikatnej sytuacji. Działania Sojuszu mogą kształtować relacje między różnymi Cywilizacjami. Fałszywy krok może prowadzić do niszczycielskiej wojny.[BR][BR]Sojusz Terran musi wykorzystać swój wpływ, aby utrzymać pokój i tworzyć zdrowe relacje.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TERRAN_Campaign_BraveNewUniverse_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Sojusz Terański może wykorzystać dyplomację i siłę militarną do oddziaływania na cywilizacje wokół nich. Pewien konflikt może być konieczny, ale należy go tłumić i unikać ilekroć to możliwe. Cokolwiek poza Zwycięstwem Wpływów tutaj zagraża wszystkim formom życia w całej Galaktyce.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TERRAN_Campaign_BraveNewUniverse_StartupTitle</Label>
    <String>Przedstawiciele Sektora Orion</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>Radioactive_CampaignName</Label>
    <String>Radioaktywny</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Radioactive_CampaignDec</Label>
    <String>2317, rok, w którym sektor Orion nawiązuje kontakt z zupełnie nową częścią Galaktyki. Wśród osiągniętych Cywilizacji jest Kosmiczny Kontaminant, grupa prawie niezrozumiałych form życia znanych jako Naświetlone. Dominium Luxar próbuje zebrać sojuszników, aby pomóc w zniszczeniu Kosmicznego Kontaminanta.[BR][BR]Kosmiczny Kontaminant nie przetrwał przez tysiąclecia, tam gdzie inne życie rozkłada się, aby zostać zniszczonym przez tych, którzy nie potrafią się przystosować.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Campaign_Radioactive_Overall</Label>
    <String>Osiągnij Zwycięstwo Conquest</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Campaign_Radioactive_Overall_Dec</Label>
    <String>Nadszedł czas, aby Kosmiczny Kontaminant zrobił coś więcej niż przetrwał. Dominium Luxar praktycznie zapewniło, że nie będzie sojuszników wśród gwiazd. Tak jak inne cywilizacje przygotowują się do wojny, tak powinien zrobić Kosmiczny Kontaminant. Osiągnij [HS=HS_ConquestVictory]Zwycięstwo przez Podbój[/HS], eliminując wszystkie inne główne cywilizacje.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ABSOLUTE_Radioactive_StartupTitle</Label>
    <String>Rozsiewacze Toksyn</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ABSOLUTE_Radioactive_StartupDescription</Label>
    <String>Zirradiowani rozwinęli się na toksycznych i radioaktywnych światach. Tam, gdzie wszyscy inni więdną, oni kwitną. Są groźną zagadką, która zniszczyła wszystkich, na których napotkali. Z czasem stali się tylko bardziej skuteczni w przekształcaniu planet w zanieczyszczone pustkowia.[BR][BR]Dominium Luxara, zbyt dobrze znanego Zirradiowanym, próbuje zmobilizować nowo skontaktowane Cywilizacje sektora Oriona przeciwko temu, co zostało określone jako Kosmiczny Kontaminant. Nie można im pozwolić na sukces.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ABSOLUTE_Radioactive_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Załóż, że Kosmiczny Kontaminant nie znajdzie tu sojuszników. Traktuj wszystkie inne Cywilizacje jako wrogie. Wykorzystaj wszystkie dostępne metody zanieczyszczenia planet, aby stały się one niezamieszkalne dla wszystkich, z wyjątkiem Naświetlanych. Wojna na wyniszczenie przynosi korzyści Kontaminantowi, który rozwija się na zatrutych w konflikcie planetach i szybko odtwarza swoje liczby.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>ReturnOfKorath_CampaignName</Label>
    <String>Powrót Koratha</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ReturnOfKorath_CampaignDec</Label>
    <String>Rok 2317 zapowiada niepokojący powrót Klanu Korath wśród galaktycznych zamętów. [BR][BR]W kronikach Imperium Drengin, Korath wyryli sobie imię jako uosobienie brutalności - kwintesencja szokujących żołnierzy. Ich obecność w bitwie, oznaczona bezprecedensową dzikością i bezwzględnym zamiłowaniem do niszczenia, od dawna była zwiastunem grozy. Korath żywią gorliwą wiarę w absolutne panowanie Drengin, postrzegając wszystkie inne formy życia nie tylko jako gorsze, ale jako byty egzystencjalne niegodne istnienia. Ta ekstremistyczna ideologia odróżnia ich nawet od Imperium Drengin, które jest znane z podporządkowywania sobie, a nie z unicestwiania postrzeganych niższych. Tak radykalne rozbieżności w filozofii ostatecznie doprowadziły do odsunięcia Korath od Imperium. Dalsze wyróżnianie się, Korath przeszli przez złowrogą przemianę po swoich spotkaniach z tajemniczymi Władcami Grozy, wyłaniając się jako istoty, które nie tylko wierzyły, że są szczytem ewolucji Drengin, ale również jako zwiastuny zagłady dla wszystkich innych gatunków, włączając ich byłe bratnie plemiona Drengin.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Campaign_ReturnOfKorath_Overall</Label>
    <String>Eksterminuj inne cywilizacje</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Campaign_ReturnOfKorath_Overall_Dec</Label>
    <String>Jedyną grupą godną przetrwania jest Klan Korath, a Korath jest gotowy to udowodnić. Jedynym wyjściem jest zniszczenie. Osiągnij [HS=HS_ConquestVictory]Zwycięstwo przez Podbój[/HS], prowadząc wszystkie inne główne cywilizacje do wyginięcia w imię Klanu Korath.</String>
  </StringTable>
</StringTableList>