<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x97F2_Desc</Label>
    <String>Es scheint, ganz unerwartet, dass unsere militärische Kampagne nicht wie geplant verlaufen ist. Obwohl wir immer noch unsere Würde bewahren, geben wir widerwillig zu, dass ein Waffenstillstand angebracht sein könnte. Nennen wir es eine strategische Pause, ja? Zum Nachdenken... und so weiter.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xA8E3_Desc</Label>
    <String>In einer theatralischen Wendung der Ereignisse haben sich die Kriegsfluten gegen uns zurückgezogen! Wir, die einst stolzen Angreifer, finden uns nun in der Notlage, Gnade im Angesicht des Unglücks zu suchen. Lasst uns diese Feindseligkeiten einstellen und einen neuen Friedensfaden spinnen, denn der dramatische Höhepunkt erfordert es!</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xB9F4_Desc</Label>
    <String>Nun, das ist jetzt etwas peinlich. Es stellt sich heraus, dass es nicht die beste Idee war, euch den Krieg zu erklären. Wer hätte das gedacht, nicht wahr? Wie wäre es also, wenn wir dieses kleine Missgeschick vergessen und mit einem Waffenstillstand wieder quitt sind? Keine harten Gefühle?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xC5F5_Desc</Label>
    <String>Im großen Gewebe des Kosmos erscheint unser Krieg nun als ein bloßer Makel. Philosophische Betrachtungen bringen uns dazu, über die Sinnlosigkeit von Konflikten nachzudenken. Wir bieten eine Feuerpause an, als Schritt in Richtung universeller Harmonie und eines erleuchteteren Weges.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xD6F6_Desc</Label>
    <String>Hey, also wir haben vielleicht etwas voreilig gehandelt mit dieser ganzen Kriegssache. Es stellt sich heraus, dass es nicht wirklich gut für uns läuft. Wie wäre es, wenn wir einfach einen Waffenstillstand ausrufen und wieder zu Weltraumnachbarn ohne all das Drama werden?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xE7G7_Desc</Label>
    <String>In einer epischen Saga voller Trauer und Bedauern finden wir uns klagend über den Krieg wieder, den wir so kühn begonnen haben. Wie ein tragischer Held suchen wir nun Erlösung in Form eines Waffenstillstands, sehnen uns nach der süßen Befreiung von diesem belastenden Konflikt.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xF8H8_Desc</Label>
    <String>Also gut, wir geben es zu – vielleicht war die Kriegserklärung nicht unser klügster Moment. Wir sind nicht gerade begeistert davon, aber lasst uns über einen Waffenstillstand reden. Wir haben sowieso genug von diesem ganzen 'Kriegsding'.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xG9I9_Desc</Label>
    <String>In einer spannenden Wendung des Schicksals haben wir beschlossen, unsere aktuelle Situation als Chance für Wachstum zu betrachten! Wir denken, dass ein Waffenstillstand eine großartige Möglichkeit sein könnte, dieses ganze Kriegsdebakel in eine positive Lernerfahrung zu verwandeln, finden Sie nicht auch?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xH1J1_Desc</Label>
    <String>Wie ein Meteor, der durch den Nachthimmel zieht, waren unsere Kriegsbemühungen hell aber kurzlebig. In poetischer Kapitulation suchen wir einen Waffenstillstand, in der Hoffnung, im ruhigen Stillstand, der auf den Sturm des Konflikts folgt, Trost zu finden.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xK2L2_Desc</Label>
    <String>Auf unserer Suche nach Perfektion haben wir viele Ergebnisse berechnet, aber dies... dies ist eine Anomalie. Euer Widerstand ist unerwartet, faszinierend fehlerhaft und dennoch widerstandsfähig. Ich schlage eine Waffenruhe vor – nicht als Zugeständnis, sondern als Anerkennung einer faszinierenden Variablen in meinem großen Entwurf. Lasst uns innehalten und analysieren, denn aus dieser Abweichung gibt es viel zu lernen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xL3M3_Desc</Label>
    <String>Im Nachhinein, was zugegebenermaßen immer offensichtlich erscheint, haben wir erkannt, dass es vielleicht nicht unsere beste Idee war, einen Krieg gegen euch zu beginnen. Es ist fast so, als ob der Angriff auf eine Zivilisation voller entschlossener, findiger Wesen ein Fehltritt war. Wie wäre es also, wenn wir es als Unentschieden betrachten und einen Waffenstillstand anstreben? Wir versprechen, in Zukunft bei weniger katastrophalen Entscheidungen zu bleiben... wahrscheinlich.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_Name</Label>
    <String>Ein Appell zum Waffenstillstand</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_Desc</Label>
    <String>Wir wissen, dass wir Ihrer militärischen Macht nicht gewachsen sind. Werden Sie eine Tributzahlung akzeptieren, um diesen Krieg zu beenden?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_choice_Accept_Desc</Label>
    <String>Zustimmen zum Waffenstillstand</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_choice_Accept_Details</Label>
    <String>Wir nehmen ihr Flehen an, indem wir Geld und Ressourcen erhalten, die ihnen entzogen werden.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_choice_Reject_Desc</Label>
    <String>Ihre Offerte ablehnen</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_choice_Accept_Result</Label>
    <String>Waffenstillstand</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CentauronEmporium_Name</Label>
    <String>Zentauron Warenhaus</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CentauronEmporium_ShortDec</Label>
    <String>Die exquisiteste Touristenattraktion der Galaxis.[BR][BR]+5 Kulturpunkte einmalig.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>VisitorCenter_Name</Label>
    <String>Xeno-Empfangszentrale</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>VisitorCenter_ShortDec</Label>
    <String>Eine einladende Einrichtung, speziell für interstellare Gäste konzipiert, die Komfort mit kultureller Vielfalt verbindet.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoHospitality_Name</Label>
    <String>Xeno-Gastfreundschaft</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoHospitality_ShortDec</Label>
    <String>Ermöglicht ein verbessertes Verständnis zwischen den Spezies und eine effizientere Handelsabwicklung.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoHospitality_Dec</Label>
    <String>Diese Technologie dringt tief in das Verständnis fremder Kulturen ein, von der Anpassung an deren Umweltbedürfnisse bis zur Beherrschung komplexer sozialer Bräuche. Sie ist ein entscheidender Schritt zur Förderung robuster diplomatischer Beziehungen und reibungslosen Handels und stellt sicher, dass Interaktionen respektvoll, produktiv und für beide Seiten vorteilhaft sind.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tech_EconomicDevelopment_Name</Label>
    <String>Wirtschaftsentwicklung</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tech_EconomicDevelopment_ShortDec</Label>
    <String>Fördert das Wirtschaftswachstum unserer Zivilisation.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tech_EconomicDevelopment_Dec</Label>
    <String>Da sich unsere Zivilisation darauf einstellt, multiplanetar zu sein, stehen wir an einem Scheideweg, der eine tiefgreifende Neugestaltung unserer wirtschaftlichen und philosophischen Grundlagen erfordert. Diese Technologie lässt sich am besten als eine umfassende These beschreiben, die von unseren größten Denkern zusammengestellt wurde. Sie ist nicht nur ein Werkzeug; sie ist ein Paradigmenwechsel, der unser Verständnis von Ressourcenverteilung, Sicherheit und interstellarer Zusammenarbeit neu formt.[BR][BR]Der erste Schritt auf dieser Reise ist die Neukonzeption von Raum-Zeit als grundlegendem Aspekt unserer Lieferketten. Distanzen, die einst als unüberwindlich galten, bilden nun die Adern, durch die das Lebensblut unserer Wirtschaft fließt und ferne Welten mit exotischen Ressourcen verbindet. Dies erfordert einen innovativen Ansatz für Logistik und Ressourcenpriorisierung, bei dem die traditionellen Vorstellungen von Nähe und Zugänglichkeit durch eine ganzheitliche Sicht auf galaktischen Überfluss ersetzt werden.[BR][BR]Diese Expansion bringt uns auch in Kontakt mit außerirdischen Zivilisationen, jede mit ihren eigenen Wirtschaftssystemen und philosophischen Lehren. Sie fordert uns heraus, 'Sicherheit' über das Militärische hinaus neu zu definieren und den Schutz unserer Versorgungslinien, geistigen Eigentumsrechte und die ethischen Implikationen des Ressourcenabbaus zu berücksichtigen. Hier denken Ökonomen und Philosophen gleichermaßen über das Gleichgewicht zwischen Wettbewerb und Kooperation, Knappheit und Nachhaltigkeit in einem Universum nach, das reich, aber geteilt ist.[BR][BR]Darüber hinaus bereichert die Interaktion mit außerirdischen Kulturen unseren eigenen wirtschaftlichen und philosophischen Diskurs. Wir betrachten Konzepte wie Wert und Reichtum nun nicht mehr als Absoluta, sondern als Konstrukte, die zwischen verschiedenen vernunftbegabten Wesen dramatisch variieren können. Dies hat zur Entstehung neuer Wirtschaftsmodelle geführt, die nicht nur materiellen Reichtum, sondern auch kulturelle und intellektuelle Vielfalt berücksichtigen und grundlegend verändern, wie wir Handel, Diplomatie und interstellare Beziehungen wahrnehmen.[BR][BR]Im Wesentlichen ist die Technologie der wirtschaftlichen Entwicklung ein Spiegelbild unserer sich entwickelnden Identität als Spezies – einer Spezies, die nun über planetarische Horizonte hinausblickt und nicht nur Herausforderungen sieht, sondern ein Gewebe von Möglichkeiten, das den Kosmos umspannt. Es ist eine Reise, die neu definiert, was es bedeutet, in einer Ära des interstellaren Zusammenlebens und der kosmischen Erkundung ein Mensch zu sein.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_SellSurplusFood_Name</Label>
    <String>Lebensmittel exportieren</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_SellSurplusFood_Dec</Label>
    <String>Eine kleine Menge an Nahrungsmitteln wird von jeder Welt exportiert, um Reichtum zu jeder Welt zu bringen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_EconomicDevelopment_Name</Label>
    <String>Wirtschaftsentwicklung</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_EconomicDevelopment_Dec</Label>
    <String>Entwickelt die Wirtschaft jedes unserer Welten.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FleetShieldModule_Name</Label>
    <String>Flottenschild</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FleetShieldModule_Dec</Label>
    <String>Stellt seine [HS=HS_ShieldStrength]Schilde[/HS] jedem Schiff in der Flotte zur Verfügung</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ALERT_OtherCloseToInfluenceVictory_InfluenceLevel</Label>
    <String>{OBJECTNAME} kontrolliert {AMOUNT}%% der Galaxie und nähert sich einem Einflusssieg.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>UISize_Tiny</Label>
    <String>Klein</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>SHIPS_IN_DEFENDER_TERRITORY_TELEPORTED_TITLE</Label>
    <String>Flotten Aus Feindlichem Gebiet Versetzt</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>SHIPS_IN_DEFENDER_TERRITORY_TELEPORTED_MESSAGE</Label>
    <String>Flotten, die Sie im Gebiet der {PLAYERFACTION} hatten, wurden verlegt, um außerhalb ihrer Grenzen zu sein.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_CAPITALWORLD</Label>
    <String>zu unserer Hauptwelt</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_UNITS_CAPITALWORLD</Label>
    <String>an Einheiten auf unserer Hauptwelt</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_ALL_OUR_UNITS</Label>
    <String>an alle unsere Einheiten</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_THEIR_UNITS_CAPITALWORLD</Label>
    <String>zu Einheiten auf ihrer Hauptwelt</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_ALL_THEIR_UNITS</Label>
    <String>an alle ihre Einheiten</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_SECONDARYPLAYER</Label>
    <String>an sie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_THEIR_CAPITALWORLD</Label>
    <String>zu ihrer Hauptwelt</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_US_HEADER</Label>
    <String>Wir erhalten:</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_THEM_HEADER</Label>
    <String>Sie erhalten:</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_ALL_SHIPS_SORTED</Label>
    <String>an alle Schiffe</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_ALL_COLONIES_SORTED</Label>
    <String>an alle Welten</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_CAPITALWORLD_SORTED</Label>
    <String>zur Hauptwelt</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_UNITS_CAPITALWORLD_SORTED</Label>
    <String>zu Einheiten auf der Hauptwelt</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_ALL_UNITS_SORTED</Label>
    <String>an alle Einheiten</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>QUICKPLAY_BATTLE_MP_WAITING_FOR_OTHER_PLAYER</Label>
    <String>Kampf läuft</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CIV_BUILDER_ALIEN_GPT_DISABLED</Label>
    <String>Hole Supernova, um AlienGPT zu aktivieren!</String>
  </StringTable>
</StringTableList>