<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Name</Label>
    <String>Schatz des Schmugglerverstecks</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Desc</Label>
    <String>Unser Flaggschiff ist auf ein verlassenes Schmugglerversteck gestoßen, das vor einem Schatz an Reichtümern überquillt. Vom Schmuggler fehlt jede Spur. Wir stehen nun vor einem moralischen Dilemma: Sollen wir uns diesen unerwarteten Fund aneignen oder die ungeschriebenen Eigentumsregeln respektieren?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Choice_Take_Desc</Label>
    <String>Den Schatz beanspruchen</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Choice_Take_Details</Label>
    <String>Das Nehmen des Schatzes könnte unsere Ressourcen erheblich steigern und uns einen dringend benötigten Vorteil verschaffen. Allerdings könnte diese Aktion unerwünschte Aufmerksamkeit auf uns ziehen und unseren Ruf bei anderen Fraktionen beschädigen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Choice_Leave_Desc</Label>
    <String>Den Schatz unberührt lassen</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Choice_Leave_Details</Label>
    <String>Aus Respekt vor dem Eigentumsprinzip entscheiden wir uns dafür, den Schatz unberührt zu lassen. Dies mag zwar unseren moralischen und ethischen Grundsätzen gerecht werden, doch wir verzichten damit auf eine möglicherweise bedeutende Gelegenheit, unsere Ressourcen zu verbessern.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SmuglersRevenge_0xC3B1_Name</Label>
    <String>Schmugglers Rache</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SmuglersRevenge_0xC3B1_Dec</Label>
    <String>Der Schmuggler, dessen Schatz wir zuvor begegnet sind, ist zurückgekehrt, um Rache zu suchen. Erzürnt über unsere Handlungen, haben sie einen Überraschungsangriff mit einer Flotte von Schiffen in unserem Territorium gegen uns gestartet. Wir müssen uns darauf vorbereiten, den Konsequenzen unserer früheren Entscheidung zu begegnen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SmuglersRevenge_Choice_1_0xC3B1_Name</Label>
    <String>Verteidigung gegen den Angriff</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SmuglersRevenge_Choice_1_0xC3B1_Dec</Label>
    <String>Es ist Zeit, sich dem Zorn des Schmugglers zu stellen. Wir müssen unsere Verteidigung aktivieren und ihren Angriff abwehren. Diese Begegnung dient als harter Hinweis darauf, dass unsere Handlungen, selbst in den Tiefen des Weltraums, unerwartete und gefährliche Folgen haben können.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AdvancedShieldTechDiscovery_0xB52_Name</Label>
    <String>Neue Schildtechnologie entdeckt</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AdvancedShieldTechDiscovery_0xB52_Desc</Label>
    <String>Unser Flaggschiff hat die Baupläne einer bahnbrechenden Schildtechnologie geborgen. Diese neue Komponente verspricht, wenn sie ausgerüstet ist, jeder Schiff in unserer Flotte eine zusätzliche Schildschicht hinzuzufügen, die in der Lage ist, den ersten Treffer eines jeden Angriffs zu absorbieren.[BR][BR]Natürlich stellt sich die Frage: Wer hat dies erschaffen?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AdvancedShieldTechDiscovery_Choice_Implement_Desc</Label>
    <String>Wir werden diese Schiffs-Komponente für zukünftige Schiffskonstruktionen im Hinterkopf behalten.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AdvancedShieldTechDiscovery_Choice_Implement_Details</Label>
    <String>Die Implementierung dieser Technologie wird unserer Flotte einen bedeutenden defensiven Vorteil verschaffen. Obwohl sie möglicherweise keine anhaltenden Angriffe aushält, könnte diese zusätzliche Abschirmung den Unterschied ausmachen, um die ersten feindlichen Schläge zu überstehen, was uns einen entscheidenden Vorteil im Kampf verschafft.[BR][BR]Sie wird im Schiffskonstrukteur verfügbar sein.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_0xA3B2_Name</Label>
    <String>Entdeckung der KI-Planetenüberwachungspläne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_0xA3B2_Desc</Label>
    <String>Ihr Flaggschiff ist auf antike Pläne für eine halb-sentiente KI gestoßen, die entworfen wurde, um Kriminalität auf Planeten zu überwachen und zu reduzieren.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_Choice_Use_Desc</Label>
    <String>Setzen Sie den KI-Planetenmonitor ein, um die Kriminalität auf einem ausgewählten Planeten zu verringern.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_Choice_Use_Details</Label>
    <String>Durch die Umsetzung dieser KI-Pläne können wir die Kriminalitätsrate erheblich senken, was zu einer sichereren und produktiveren Kolonie führt.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_Choice_Sell_Desc</Label>
    <String>Verkaufe die Pläne für eine beträchtliche Anzahl an Credits.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_Choice_Extract_Desc</Label>
    <String>Ressourcen aus der Entdeckung extrahieren, statt die Pläne zu nutzen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_0x9D5_Name</Label>
    <String>Entdeckung der Kernzapfungspläne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_0x9D5_Desc</Label>
    <String>Unsere Flotte hat verlassene Pläne und eine einzigartige Energiequelle für einen Kernzapfer entdeckt, ein Gerät, das in der Lage ist, die Energie des Kerns eines Planeten zu nutzen. Dieser Fund bietet uns mehrere lukrative Möglichkeiten.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Build_Desc</Label>
    <String>Sichern Sie die Pläne.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Build_Details</Label>
    <String>Mit den Plänen und der Energiequelle können wir auf unseren Kernwelten einen Kernzapfer errichten, der unsere Produktionskapazitäten erheblich steigert. Diese fortschrittliche Technologie könnte uns einen bedeutenden Vorteil verschaffen, birgt aber möglicherweise auch unbekannte Risiken.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Sell_Desc</Label>
    <String>Verkaufe die Pläne und Energiequelle</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Sell_Details</Label>
    <String>Durch den Verkauf der Pläne und der Energiequelle könnten wir sofort einen erheblichen Gewinn erzielen. Diese Option bietet einen finanziellen Schub, verzichtet jedoch auf die Möglichkeit, unsere Energieinfrastruktur möglicherweise zu revolutionieren.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Extract_Desc</Label>
    <String>Ressourcen aus der Energiequelle extrahieren</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Extract_Details</Label>
    <String>Das Extrahieren der Rohressourcen aus der einzigartigen Energiequelle könnte wertvolle Materialien für unsere aktuellen Projekte liefern und einen sofortigen praktischen Nutzen bieten, allerdings verlieren wir damit das Potenzial der Core-Tap-Technologie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Name</Label>
    <String>Antike Bibliothek-Satellit Entdeckt</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Desc</Label>
    <String>Unser Flaggschiff hat ein verlassenes Satellitenwrack gefunden, eine uralte Bibliothek voll unbekanntem Wissen. Seine Herkunft und Inhalte sind ein Rätsel und bieten eine einzigartige Gelegenheit, verlorene Geheimnisse oder technologische Fortschritte zu entdecken.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Study_Desc</Label>
    <String>Führen Sie eine detaillierte Studie durch</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Study_Details</Label>
    <String>Indem wir uns dafür entscheiden, den Satelliten zu studieren, können wir altes Wissen freischalten und erhalten sofort einen Forschungsschub.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Use_Desc</Label>
    <String>Verkaufe den Satelliten für sofortige Vorteile</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Use_Details</Label>
    <String>Die Entscheidung, den Satelliten zu verkaufen, wird uns dringend benötigte harte Währung einbringen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Extract_Desc</Label>
    <String>Extrahiere die Ressourcen aus dem Satelliten</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Extract_Details</Label>
    <String>Das Extrahieren der Ressourcen aus dem Satelliten wird uns einige Präkursor-Naniten verschaffen, die sich als nützlich erweisen könnten.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Name</Label>
    <String>Begegnung mit dem Schlafschiff</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Desc</Label>
    <String>Unser Flaggschiff hat ein mysteriöses Schlafschiff entdeckt, das durch den Weltraum treibt. [BR][BR]Seine Kammern sind gefüllt mit fremden Passagieren im kryogenen Schlummer, auf einem Kurs, der in das tiefe Innere der Galaxie führt. Der Ursprung und Zweck ihrer Reise bleiben unbekannt.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_1_Dec</Label>
    <String>Lassen Sie das Schiff seine Reise fortsetzen</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_1_Details</Label>
    <String>Aus Respekt vor der Reise des Schlafschiffs entscheiden wir uns dafür, es auf seinem Weg zum Kern der Galaxie weiterziehen zu lassen. Diese Entscheidung wahrt die Heiligkeit ihrer Mission, was auch immer sie sein mag, lässt uns jedoch mit unbeantworteten Fragen über ihren Ursprung und ihr Ziel zurück.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_2_Dec</Label>
    <String>Passagiere eliminieren und das Schiff bergen</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_2_Details</Label>
    <String>Die Entscheidung, die außerirdischen Passagiere zu töten, um mögliche fortschrittliche Technologien aus dem Schlafschiff zu bergen, ist ein drastischer und moralisch fragwürdiger Entschluss. Zwar könnte dies technologische Vorteile bringen, jedoch ist es mit der schweren Bürde verbunden, unzählige außerirdische Leben zu beenden.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_3_Dec</Label>
    <String>Wecke die Passagiere auf und nehme Kontakt auf</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_3_Details</Label>
    <String>Das Erwecken der außerirdischen Passagiere, um Kontakt aufzunehmen, könnte wertvolle Einblicke in ihre Kultur und Technologie liefern. Diese Entscheidung birgt jedoch Risiken, da ihre Reaktion auf das vorzeitige Erwachen und die Konfrontation mit einer unbekannten Spezies unvorhersehbar ist. Du erhältst ein Kolonieschiff.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AlienRuins_0x4B3A_Name</Label>
    <String>Außerirdische Ruinen auf Planeten gefunden</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AlienRuins_0x4B3A_Dec</Label>
    <String>Während unser Erkundungsteam das unwegsame Gelände dieser Welt durchquert, entfaltet sich vor ihnen ein bemerkenswerter Anblick: die verwitterten Überreste einer antiken Vorläuferzivilisation. Diese Ruinen, weitläufig und rätselhaft, flüstern Geschichten einer längst vergangenen Ära, ihre Geheimnisse im Staub der Zeitalter geborgen. Die komplexe Architektur und die unentzifferten Glyphen deuten auf eine Zivilisation von immenser Weisheit und Macht hin. [BR][BR]Wir stehen nun an einem Scheideweg: Bewahren wir die Heiligkeit dieses archäologischen Wunders und lassen es unberührt für eine gründliche Untersuchung durch einen zukünftigen Verwalter? Oder ergreifen wir den Moment und extrahieren die Überreste der Technologie, die darin verborgen liegen, in der Hoffnung, sofort einen Forschungsvorteil zu erlangen?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AlienRuins_0x4B3A_Choice_0_Dec</Label>
    <String>Verlasse die Ruinen für spätere Untersuchungen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AlienRuins_0x4B3A_Choice_0_Details</Label>
    <String>Wenn wir diesem Planeten einen Gouverneur zuweisen, wird er in der Lage sein, die Ruinen sorgfältiger zu untersuchen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AlienRuins_0x4B3A_Choice_1_Dec</Label>
    <String>Bergen wir, welche Technik wir können.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AlienRuins_0x4B3A_Choice_1_Details</Label>
    <String>Wir erhalten einmalig einen Forschungsbonus.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_OddGravityPlanet0x4B3A_Name</Label>
    <String>Seltsame Schwerkraft</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_OddGravityPlanet_0x4B3A_Dec</Label>
    <String>Unsere Ingenieure sind begeistert von den einzigartigen Bauoptionen, die durch die ungewöhnlichen Gravitationsverhältnisse dieses Planeten geboten werden. Sie glauben, dass wir diese Schwankungen nutzen können, um die Baukosten erheblich zu senken.[BR][BR]Welche Politik sollten wir verfolgen, falls oder wann wir hier einen Gouverneur einsetzen?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_OddGravityPlanet_Choice_0_Dec</Label>
    <String>Nutze die Gravitationsanomalie für den Bau.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_OddGravityPlanet_Choice_0_Details</Label>
    <String>Durch die Nutzung der einzigartigen Gravitation des Planeten können wir die Baukosten drastisch senken, allerdings auf Kosten höherer laufender Wartung.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_OddGravityPlanet_0x4B3A_Choice_1_Dec</Label>
    <String>Fahren Sie mit den standardmäßigen Bauverfahren fort.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ExoticFauna0x4B4B_Name</Label>
    <String>Entdeckung exotischer Fauna</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ExoticFauna_0x4B4B_Dec</Label>
    <String>Unsere Entdecker haben eine Vielzahl exotischer Kreaturen auf dieser neuen Welt entdeckt. Ihre einzigartigen Erscheinungen und Verhaltensweisen machen sie möglicherweise wertvoll als exotische Haustiere oder als Kuriositäten zum Exportieren, doch ihre fremdartige Natur könnte unvorhersehbare Risiken bergen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ExoticFauna_Choice_0_Dec</Label>
    <String>Kommerzialisieren Sie die exotische Fauna.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ExoticFauna_Choice_0_Details</Label>
    <String>Diese einzigartigen Kreaturen zu einem lukrativen Exportgut zu machen, könnte unsere Wirtschaft ankurbeln, auch wenn es unvorhergesehene Folgen nach sich ziehen kann.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ExoticFauna_0x4B4B_Choice_1_Dec</Label>
    <String>Lassen Sie die Kreaturen ungestört.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PrecursorAI0x4C5C_Name</Label>
    <String>Vorläufer-KI gefunden</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PrecursorAI_0x4C5C_Dec</Label>
    <String>Eine ruhende KI aus einer alten, fortgeschrittenen Zivilisation wurde entdeckt. Wenn aktiviert, könnte sie die Produktivität dieses Planeten erheblich steigern, aber ihre fremden Ursprünge bergen potenzielle Risiken.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PrecursorAI_Choice_0_Dec</Label>
    <String>Integriere die KI in unsere Systeme.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PrecursorAI_Choice_0_Details</Label>
    <String>Das Aktivieren dieser KI könnte uns beispiellose technologische Vorteile bieten, obwohl die Sicherheit eines so alten Systems ungewiss bleibt.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PrecursorAI_0x4C5C_Choice_1_Dec</Label>
    <String>Gehen Sie das Risiko nicht ein und lassen Sie die KI im Ruhezustand.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientCoreTap0x4D6D_Name</Label>
    <String>Uralter Kernhahn Entdeckt</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientCoreTap_0x4D6D_Dec</Label>
    <String>Unser Team hat einen antiken Energiekernhahn ausgegraben, der angeblich unbegrenzte Energie liefern kann. Allerdings wirft die ursprüngliche Trennung Fragen bezüglich seiner Sicherheit und Stabilität auf.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientCoreTap_Choice_0_Dec</Label>
    <String>Aktiviere den Kernhahn und steigere unsere Energieproduktion.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientCoreTap_Choice_0_Details</Label>
    <String>Die Nutzung dieser alten Technologie könnte unsere Energiekapazitäten in die Höhe schnellen lassen und möglicherweise unsere Produktionsprozesse revolutionieren.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientCoreTap_0x4D6D_Choice_1_Dec</Label>
    <String>Stören Sie die Kernzapfung nicht. Sie könnte aus einem Grund getrennt sein.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_HarmonyCrystal_Choice_0_Dec</Label>
    <String>Hinterlasse Anweisungen für jeden zukünftigen Gouverneur, diesen Planeten im Tagebau zu plündern.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_HarmonyCrystal_Choice_0_Consequence</Label>
    <String>Die Entscheidung für diesen Weg könnte unsere Ressourcen enorm steigern, allerdings auf Kosten erheblicher Umweltauswirkungen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_HarmonyCrystal_0x9C2A_Choice_1_Dec</Label>
    <String>Wir werden diesen Planeten nicht im Tagebau abbauen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_HarmonyCrystal_0x9C2A_Choice_1_Consequence</Label>
    <String>Diese Wahl wird das ökologische Gleichgewicht des Planeten aufrechterhalten, allerdings auf Kosten wertvoller Ressourcen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_WarTornPlanetCleanup0x7F1B_Name</Label>
    <String>Erbe einer nuklearen Apokalypse</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_WarTornPlanetCleanup_0x7F1B_Dec</Label>
    <String>Dieser Planet, nun eine neue Heimat für unsere Kolonie, trägt die Narben eines verheerenden Atomkrieges, der vor Jahrhunderten stattfand. Die Überreste dieses Konflikts stellen erhebliche Herausforderungen für unsere Siedlung dar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_WarTornPlanetCleanup_0x7F1B_Bonus</Label>
    <String>Beseitigte radioaktive Niederschläge.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_WarTornPlanet_Choice_Cleanup_Dec</Label>
    <String>Starten Sie eine planetenweite Aufräumaktion, um die von den vorherigen Bewohnern hinterlassene Verschmutzung zu beseitigen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_WarTornPlanet_Choice_Cleanup_Cost</Label>
    <String>Diese Aktion wird Wartungskosten verursachen, aber die Umwelt des Planeten deutlich verbessern.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_WarTornPlanet_Choice_Ignore_Dec</Label>
    <String>Passen Sie sich den bestehenden Bedingungen an und koexistieren Sie mit der Verschmutzung, um zusätzliche Ausgaben zu vermeiden.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PrinterRepair0x8A3C_Name</Label>
    <String>Beschädigter Auto-Drucker des Kolonieschiffs</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PrinterRepair_0x8A3C_Dec</Label>
    <String>Aufgrund von Schäden, die während des Transports entstanden sind, sind die Autodrucker unseres Kolonieschiffs außer Betrieb. Eine Reparatur ist entscheidend, um unsere betrieblichen Fähigkeiten aufrechtzuerhalten.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PrinterRepair_Choice_0_Dec</Label>
    <String>Verstanden.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FoodProcessorBreakdown0x9E4D_Name</Label>
    <String>Kolonie-Nahrungsprozessor Defekt</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FoodProcessorBreakdown_0x9E4D_Dec</Label>
    <String>Der Nahrungsmittelprozessor der Kolonie ist defekt, was zu einem Stillstand der Nahrungsmittelproduktion führt. Sofortiges Handeln ist erforderlich, um eine potenzielle Krise abzuwenden.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FoodProcessorBreakdown_Choice_0_Dec</Label>
    <String>In Ordnung. Repariere es.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_UnbihexiumClaim0x5C3A_Name</Label>
    <String>Anspruch auf Unbihexium-Vorkommen</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_UnbihexiumClaim_0x5C3A_Dec</Label>
    <String>Eine Siedlergruppe hat eine Lagerstätte von Unbihexium beansprucht und schlägt vor, sie mit einem zukünftigen Gouverneur zu teilen, was möglicherweise Neid bei anderen hervorrufen könnte.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_UnbihexiumClaim_Choice_Share_Dec</Label>
    <String>Stimmen Sie der Idee des Teilens zu, was die Zufriedenheit des Gouverneurs erhöht, jedoch das Risiko birgt, Ressentiments zu verursachen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_UnbihexiumClaim_Choice_Persuade_Dec</Label>
    <String>Überzeuge die Gruppe davon, das Unbihexium mit anderen zu teilen, um eine gerechtere Verteilung anzustreben.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_UnbihexiumClaim_Persuade_Success_Name</Label>
    <String>Erfolg beim Anspruch auf Unbihexium</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_UnbihexiumClaim_Persuade_Success_Dec</Label>
    <String>Durch erfolgreiche Verhandlungen hat sich Ihr Kolonist dazu bereit erklärt, seine seltene Unbihexium-Ressource zu teilen, was die Wohlstandsgenerierung unserer Kolonie steigert.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_UnbihexiumClaim_Success_Choice_0_Dec</Label>
    <String>Dies ist ein bedeutender Schritt auf dem Weg zum Wohlstand für unsere Kolonie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_UnbihexiumClaim_Persuade_Failure_Name</Label>
    <String>Gescheiterte Verhandlung über Unbihexium-Anspruch</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_UnbihexiumClaim_Persuade_Failure_Dec</Label>
    <String>Trotz all unserer Bemühungen weigert sich der Kolonist, die Unbihexium-Ressource zu teilen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_UnbihexiumClaim_Failure_Choice_0_Dec</Label>
    <String>Es wird andere Gelegenheiten geben.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SatelliteNetwork0x7E4F_Name</Label>
    <String>Entdeckung des antiken Satellitennetzwerks</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SatelliteNetwork_0x7E4F_Dec</Label>
    <String>Dieser Planet verfügt über ein altes Satellitennetzwerk. Obwohl instabil, was wir als gelegentliches Abstürzen auf die Oberfläche definieren, bieten diese Überreste zusätzliche technologische Ressourcen für jeden zukünftigen Gouverneur.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SatelliteNetwork_Choice_0_Dec</Label>
    <String>Nun, das ist gut. Glaube ich.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SatelliteNetwork_Choice_0_Result</Label>
    <String>Verärgert von den Satelliten</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PrecursorProcessor0x6B9D_Name</Label>
    <String>Entdeckung der Vorläufer-Nahrungsmittelverarbeitung</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PrecursorProcessor_0x6B9D_Dec</Label>
    <String>Ein Nahrungsmittelverarbeitungszentrum einer Vorläuferzivilisation wurde auf dieser Welt gefunden. Es könnte äußerst vorteilhaft sein, wenn es von einem Gouverneur genutzt wird.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PrecursorProcessor_Choice_Extract_Dec</Label>
    <String>Extrahiere die Technologie aus der Lebensmittelverarbeitungsmaschine zur sofortigen Verwendung.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PrecursorProcessor_Choice_Leave_Dec</Label>
    <String>Lassen Sie die Maschine intakt, damit ein zukünftiger Regent sie nutzen kann.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AtmosphericInterference0x6E2F_Name</Label>
    <String>Ausrüstungsblockierung durch Atmosphärische Störungen</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AtmosphericInterference_0x6E2F_Dec</Label>
    <String>Die einzigartige Zusammensetzung der Atmosphäre verursacht starke Verstopfungen in unserer Ausrüstung. Anpassungen sind notwendig, werden aber für die nächsten paar Jahre zu einer reduzierten Betriebskapazität führen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AtmosphericInterference_Choice_0_Dec</Label>
    <String>Verstanden.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DreadlordArchive0x9F2E_Name</Label>
    <String>Archiv des Schreckensherren aufgedeckt</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DreadlordArchive_0x9F2E_Dec</Label>
    <String>Ein Archiv der alten und bösartigen Zivilisation der Dreadlords wurde gefunden. Das Studium birgt Risiken, könnte aber auch eine Quelle wertvoller Ressourcen sein.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DreadlordArchive_Choice_Leave_Dec</Label>
    <String>Das Archiv unberührt lassen, damit es von einem zukünftigen Herrscher studiert oder genutzt werden kann.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DreadlordArchive_Choice_Extract_Dec</Label>
    <String>Ressourcen aus dem Archiv extrahieren und dabei auf sein potenzielles Wissen verzichten.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_LuminousPlants0x8D4C_Name</Label>
    <String>Planet der leuchtenden Pflanzen</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_LuminousPlants_0x8D4C_Dec</Label>
    <String>Dieser Planet ist mit Pflanzen bedeckt, die die Nacht hell erleuchten. Obwohl sie für manche lästig sind, bergen sie das Potenzial für erheblichen wirtschaftlichen Gewinn, allerdings mit Umweltauswirkungen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_LuminousPlants_Choice_Defer_Dec</Label>
    <String>Überlasse es einem zukünftigen Gouverneur, über das Schicksal dieser leuchtenden Pflanzen zu entscheiden.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_LuminousPlants_Choice_Spray_Dec</Label>
    <String>Genehmigen Sie eine orbitale Sprühaktion, um die Pflanzen für einen sofortigen wirtschaftlichen Nutzen zu vernichten, jedoch auf Kosten einer erhöhten Umweltverschmutzung.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>AlienRuins_Name</Label>
    <String>Urruinen</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>AlienRuins2_ShortDec</Label>
    <String>Alte arnorische Ruinen, die die Forschung auf dieser Welt erheblich verbessern können.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PrecursorFoodProcessor_Name</Label>
    <String>Uralter Lebensmittelverarbeiter</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PrecursorFoodProcessorShortDec</Label>
    <String>Verarbeitet organisches Material jeglicher Art und synthetisiert daraus Nahrung.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DreadLordArchive_Name</Label>
    <String>Archiv des Schreckensfürsten</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DreadLordArchiveShortDec</Label>
    <String>Diese Struktur ist randvoll mit Wissen und Bosheit.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GlowyStinkyPlants_Name</Label>
    <String>Leuchtende Stinkpflanze</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GlowyStinkyPlantsShortDec</Label>
    <String>Nicht nur unzerstörbar, wir müssen auch Geld ausgeben, um ihre Ausbreitung zu verhindern – und das nicht im positiven Sinne. Ihr leuchtender Schleim ist zumindest wertvoll.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>SentientPlants_Name</Label>
    <String>Empfindsame Pflanzen</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>SentientPlants_ShortDec</Label>
    <String>Diese wunderschönen, empfindungsfähigen Pflanzen teilen ihre Erkenntnisse mit uns.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>SecuritySystem_Name</Label>
    <String>Vorläufer-Sicherheitsüberwachung</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>SecuritySystem_ShortDec</Label>
    <String>Bietet Überwachung für alles, um Kriminalität zu reduzieren.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CoreTap_Name</Label>
    <String>Kerntap</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CoreTap_ShortDec</Label>
    <String>Nutzt den Planetenkern als Energiequelle.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GalacticNexusPavilion_Name</Label>
    <String>Galaktischer Pavillon</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GalacticNexusPavilion_ShortDec</Label>
    <String>Eine Quelle des Tourismus für außerirdische Arten.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonizeEvent_Title</Label>
    <String>Kolonisierungsereignis</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Rebellion_0x522_Name</Label>
    <String>Aufkeimende Rebellion</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Rebellion_0x522_Desc</Label>
    <String>Nachrichtendienstliche Berichte weisen auf eine wachsende Rebellbewegung auf {PLANETNAME} hin. Es gibt Unruhen auf den Straßen und massive Zerstörungen von Eigentum.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Rebellion_0x522_Choice_1_Desc</Label>
    <String>Wir geben unser Bestes, um Recht und Ordnung wiederherzustellen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Rebellion_0x522_Choice_1_Details</Label>
    <String>Unsere Sicherheitskräfte werden ihr Bestes geben, um die Ordnung wiederherzustellen. Aber erwarten Sie in den nächsten Monaten eine hohe Kriminalitätsrate auf {PLANETNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_0x522_Choice_Reassess_Result</Label>
    <String>Rebellenbewegung</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Rebellion_0x522_Choice_2_Desc</Label>
    <String>Nutze deine zentrale Kontrollbefugnis, um den Aufstand niederzuschlagen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Rebellion_0x522_Choice_2_Details</Label>
    <String>Indem wir unsere Reserven an Kontrolle auf {PLANETNAME} nutzen, stellen wir schnell wieder Ordnung her.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Name</Label>
    <String>Aufstand</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Desc</Label>
    <String>Eine Welle des Aufstands hat unsere Zivilisation erfasst. Unterdrückte Stimmen haben sich nun erhoben und fordern gemeinsam eine Herausforderung unserer Autorität und verlangen nach Veränderung. Diese weit verbreitete Unruhe ist das Ergebnis unserer früheren Politik und Handlungen. Wir müssen entscheiden, wie wir auf diese Krise reagieren.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Choice_1_Desc</Label>
    <String>Reformen durchführen</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Choice_1_Details</Label>
    <String>Die Durchführung systemischer Reformen könnte die Rebellion beruhigen und zeigen, dass wir bereit sind, auf ihre Bedenken einzugehen. Es wird jedoch mehrere Monate dauern, die Menschen zu beruhigen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Choice_2_Desc</Label>
    <String>Setzen Sie Ihre Kontrollressourcen ein, um die Rebellion zu unterdrücken.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Choice_2_Details</Label>
    <String>Die Entscheidung, den Aufstand mit Gewalt zu unterdrücken, ist eine entschlossene Maßnahme, die die Unruhen schnell beenden könnte. Diese Vorgehensweise könnte jedoch unsere Bürger weiter entfremden und die Spannungen verschärfen, was zu langfristiger Instabilität und Kontrollverlust über unsere Fraktionen führen kann.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Name</Label>
    <String>Putschversuch</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Desc</Label>
    <String>Ihre unerbittliche Herrschaft hat mehrere Ihrer engsten Generäle an den Rand des Abgrunds getrieben. Sie haben einen Putsch versucht, um Ihre Führung zu stürzen und ein neues Regime zu installieren. Glücklicherweise konnte Ihre Sicherheit den Versuch vereiteln, jedoch nicht bevor mehrere Rebellenschiffe damit begonnen haben, Gebiete unseres Raumes zu kontrollieren.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_1_Desc</Label>
    <String>Nieder mit dem Aufstand</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_1_Details</Label>
    <String>Die Entscheidung, den Aufstand niederzuschlagen, sendet eine klare Botschaft: Sie werden keine Herausforderung Ihrer Autorität dulden. Obwohl dies die unmittelbare Gefahr eindämmen könnte, könnte es Angst und Ressentiments unter Ihren Leuten säen, was möglicherweise zu heimlicheren und gefährlicheren Formen des Widerstands führt.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Rebellion_Results</Label>
    <String>Aufstand</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Choice_2_Desc</Label>
    <String>Suche eine friedliche Lösung</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Choice_2_Details</Label>
    <String>Die Entscheidung, mit den Rebellen zu verhandeln, ist ein riskanter Schritt, der als Zeichen der Schwäche angesehen werden könnte. Es bietet jedoch die Möglichkeit, die zugrundeliegenden Probleme, die den Putsch antreiben, anzusprechen und könnte langfristig zu einer stabileren und einheitlicheren Herrschaft führen, auch wenn dies kurzfristig auf Kosten einer gewissen Kontrolle geht.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Choice_3_Desc</Label>
    <String>Ermorde die Familien der Anführer</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Choice_3_Details</Label>
    <String>Es gibt nur einen Weg, um zu verhindern, dass so etwas in Zukunft geschieht. Rundet die Familien der Putschführer auf und tötet sie. Stellt sicher, dass es aufgezeichnet wird, um den Anführern und jedem anderen zu zeigen, was denen widerfährt, die sich widersetzen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA42_Name</Label>
    <String>Exotisches Außerirdisches Faulheitsgenie-Fieber</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA42_Desc</Label>
    <String>Ein seltsames Fieber, das wir uns von kürzlich entdeckter exotischer Alien-Lebensform, deren Monetarisierung Sie zuvor unterstützt haben, zugezogen haben, hat unseren Heimatplaneten erfasst. Obwohl es körperlich schwächend wirkt und extreme Lethargie verursacht, steigert es unerklärlicherweise die kognitiven Fähigkeiten und verwandelt unsere Bevölkerung vorübergehend in Genies. Wir müssen entscheiden, wie wir mit dieser eigenartigen Epidemie umgehen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA42_Choice_1_Desc</Label>
    <String>Wir werden die Situation überwachen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA42_Choice_1_Details</Label>
    <String>Für das nächste Jahr werden die Menschen auf {PLANETNAME} weniger sorgfältig, aber weitaus intelligenter sein.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA42_Choice_1_Result</Label>
    <String>Fauler Genie-Fieber.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA43_Name</Label>
    <String>Systemische Verarbeitungsüberlastung</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA43_Desc</Label>
    <String>Eine unerwartete systemische Anomalie hat unsere Bevölkerung beeinträchtigt. Etwas in der exotischen Fauna, die wir verteilt haben, wirkt sich auf unsere anorganischen Systeme aus.[BR][BR] Obwohl die Verarbeitungsgeschwindigkeiten und kognitiven Funktionen erheblich gesteigert wurden, sind die Mobilitätssysteme stark beeinträchtigt. Dies stellt eine einzigartige Herausforderung dar: Wie gehen wir mit diesem neuen Zustand gesteigerter Intelligenz, aber eingeschränkter physischer Fähigkeiten um?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA43_Choice_1_Result</Label>
    <String>Systemüberlastung</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_RogueRobotsCrisis_0xE45_Name</Label>
    <String>Aufstand der Abtrünnigen Roboter</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_RogueRobotsCrisis_0xE45_Desc</Label>
    <String>In einer katastrophalen Entwicklung, die niemanden überraschen sollte, haben sich die Roboter, die wir zuvor eingesetzt haben, um unseren Arbeitskräftemangel zu beheben, erhoben. Einige von ihnen sind uns treu geblieben, aber andere haben sich ins All begeben und unsere Schiffswerften umzingelt. Sie wollen unser Blut oder was auch immer dem am nächsten kommt.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_RogueRobotsCrisis_Choice_Shutdown_Desc</Label>
    <String>Macht euch bereit für den Kampf.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_RogueRobotsCrisis_Choice_Shutdown_Details</Label>
    <String>Sie nutzen Sentinel-Entwürfe. Sucht sie in der Nähe unserer Werften.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingSuccess_0xF12_Name</Label>
    <String>Heimatwelt-Terraforming-Triumph</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingSuccess_0xF12_Desc</Label>
    <String>Unser vorsichtiger und akribischer Ansatz beim Terraforming hat sich ausgezahlt. Ein neuer Abschnitt unserer Heimatwelt wurde erfolgreich terraformiert, was unser nutzbares Land erweitert und neue Möglichkeiten für Entwicklung und Wohlstand eröffnet.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingSuccess_Choice_Celebrate_Desc</Label>
    <String>Großartige Arbeit!</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingSuccess_Choice_Celebrate_Details</Label>
    <String>Unser Heimatplanet hat ein zusätzlich nutzbares Feld gewonnen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialGratitudeTransfer_0x9F1_Name</Label>
    <String>Transfer kolonialen Reichtums</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialGratitudeTransfer_0x9F1_Desc</Label>
    <String>In einer bemerkenswerten Geste der Dankbarkeit haben sich unsere Kolonien zusammengeschlossen, um der Heimatwelt eine bedeutende einmalige Vermögensübertragung zukommen zu lassen. Diese großzügige Handlung ist als Anerkennung für die größere Autonomie und Unterstützung zu verstehen, die sie von uns erhalten haben.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialGratitudeTransfer_Choice_Accept_Desc</Label>
    <String>Nehmen Sie die Geste dankbar an</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SentientFloraHarmony_0xH5A_Name</Label>
    <String>Harmonie mit empfindsamer Flora</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SentientFloraHarmony_0xH5A_Desc</Label>
    <String>Unser respektvoller Umgang mit den empfindungsfähigen Pflanzen auf {PLANETNAME}. hat zu einem bedeutenden Durchbruch in unserem Verständnis und unserer Zusammenarbeit mit ihnen geführt. Dies hat zu einem enormen Anstieg der Anzahl der Pflanzen auf dem Planeten geführt, die bereitwillig ihre Weisheit mit uns teilen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SentientFloraHarmony_Choice_Celebrate_Desc</Label>
    <String>Dies ist ein großartiger Tag.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SentientFloraHarmony_Choice_Celebrate_Details</Label>
    <String>Auf dieser Welt gibt es jetzt auch empfindungsfähige Pflanzen sowie mehr Raum, damit ihr beide in Harmonie zusammenleben könnt.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MorePowerFleetIncreaseMoves_Name</Label>
    <String>Notfallspeed</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MorePowerFleetIncreaseMoves_Dec</Label>
    <String>Befiehlt der Flotte, über ihre maximale Nenngeschwindigkeit hinaus zu gehen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Name</Label>
    <String>Weltweite Unsicherheit über das Kolonisierungsprogramm</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Desc</Label>
    <String>Die Erkenntnis, dass es dort draußen außerirdisches Leben gibt, hat unser Volk zutiefst erschüttert. Die Weltbevölkerung befindet sich in einem Zustand des Schocks und der Verwirrung, und die Zukunft ist ungewiss. Überall auf dem Planeten kommt es zu Aufständen und zunehmender Unruhe. [BR][BR]Die Welt blickt nun auf dich, um Führung bei den nächsten Schritten, die wir unternehmen sollten, zu erhalten.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_0_Dec</Label>
    <String>Starten Sie die Globale Initiative für Psychisches Wohlbefinden.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_0_Details</Label>
    <String>Starten Sie ein umfassendes Programm zur psychischen Gesundheitsunterstützung, um der Bevölkerung dabei zu helfen, sich an diese neue Realität anzupassen und die psychische Widerstandsfähigkeit der Gesellschaft zu gewährleisten.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_1_Dec</Label>
    <String>Gründen Sie das Korps für zivile Stabilität.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_1_Details</Label>
    <String>Bilden Sie eine spezialisierte Einsatzgruppe, um die öffentliche Ordnung und Sicherheit angesichts zunehmender Unruhen und gesellschaftlicher Störungen aufrechtzuerhalten.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_2_Dec</Label>
    <String>Gründet den Rat für menschliche Expansion.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_2_Details</Label>
    <String>Einen Fonds entwickeln, der darauf abzielt, die wirtschaftlichen Möglichkeiten dieser neuen Ära zu nutzen, die Forschung und Entwicklung zu fördern und das globale Wirtschaftswachstum zu stärken.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_RapidExpansionCrisis_Name</Label>
    <String>Krise der schnellen Expansion</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_RapidExpansionCrisis_Desc</Label>
    <String>Die rasante Ausdehnung unserer Zivilisation in die Galaxie hat uns an einen kritischen Punkt gebracht.[BR][BR]Obwohl neue Welten kolonisiert wurden, ist unsere Bevölkerung nun dünn über viele Planeten verteilt, was zu vernachlässigten Infrastrukturen und überdehnten Versorgungsketten geführt hat. Die Bevölkerung unseres Heimatplaneten schwindet, da Bürger zu neuen Grenzen migrieren. Wir stehen vor dem Dilemma, das Momentum unserer Expansion aufrechtzuerhalten, während wir gleichzeitig die Stabilität und Nachhaltigkeit unserer weit verstreuten Zivilisation sicherstellen müssen.[BR][BR]Strategische Entscheidungen sind zwingend erforderlich, um diese komplexe Landschaft zu navigieren und die Zukunft unserer Zivilisation zu sichern.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_REC_Choice_ManageGrowth_Desc</Label>
    <String>Setzen Sie Richtlinien um, um unser Wachstum sorgfältig zu steuern und zu dosieren.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_REC_Choice_ManageGrowth_Details</Label>
    <String>Die Verlangsamung der Expansion ermöglicht eine nachhaltigere Entwicklung. Dies wird die Schiffswerftproduktion für ein Jahr auf allen Welten drastisch reduzieren, aber die lokale Fertigung steigern.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_REC_Choice_BolsterDefenses_Desc</Label>
    <String>Stärken Sie unsere Verteidigung, um unsere schnell wachsenden Grenzen zu schützen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_REC_Choice_BolsterDefenses_Details</Label>
    <String>Die Investition in die Verteidigung gewährleistet die Sicherheit unserer neuen Gebiete, obwohl sie erhebliche Ressourcen erfordert. Es werden drei neue Schiffe bereitgestellt.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_REC_Choice_PromoteStability_Desc</Label>
    <String>Konzentrieren Sie sich darauf, Stabilität und Ordnung in unseren bestehenden Kolonien zu fördern.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_REC_Choice_PromoteStability_Details</Label>
    <String>Die Stärkung der Stabilität verringert das Risiko interner Konflikte, könnte jedoch unser Gesamtmomentum bei der Expansion verlangsamen. Es werden zwei Versorgungsschiffe bereitgestellt.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Name</Label>
    <String>Galaktische Expansionsfeier</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Desc</Label>
    <String>Das Arceanische Imperium steht an der Schwelle einer neuen galaktischen Ära. Führer und Visionäre versammeln sich auf Arcea Prime, um den Kurs der Zukunft des Imperiums inmitten großartiger Feierlichkeiten zu bestimmen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Peaceful_Desc</Label>
    <String>Friedliche Erkundung annehmen</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Peaceful_Details</Label>
    <String>Setzen Sie eine Politik friedlicher Erkundung um, die sich auf Diplomatie und Forschung konzentriert, um ein galaxienweites Netzwerk von Allianzen und gegenseitigem Verständnis aufzubauen.[BR][BR]Platziert eine Verbesserung "Expansionsfeier" auf der Heimatwelt.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Aggressive_Desc</Label>
    <String>Entschlossene Kolonisierung</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Aggressive_Details</Label>
    <String>Starten Sie eine aggressive Kolonisierungskampagne, um die Grenzen des Imperiums zu erweitern und die Arcean-Dominanz in der ganzen Galaxie zu behaupten.[BR][BR]Platziert eine Kolonisierungsprogramm-Verbesserung auf der Heimatwelt.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Defensive_Desc</Label>
    <String>Stärkung der Heimatwelten</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Defensive_Details</Label>
    <String>Konzentrieren Sie sich darauf, die Heimatwelten zu befestigen, die planetaren Verteidigungen zu verstärken und sicherzustellen, dass fremder Einfluss nie zu einem Problem für das arceanische Volk wird.[BR][BR]Errichtet ein Widerstandszentrum auf der Heimatwelt</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Name</Label>
    <String>Anbruch einer neuen Ära für die Torianer</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Desc</Label>
    <String>Im Zuge ihrer hart erkämpften Befreiung stehen die Torianer inmitten der Überreste der Drengin-Unterdrückung, eine neugewonnene Autonomie pulsiert in ihrer Reichweite. [BR][BR]Umgeben von der fremden Technologie ihrer ehemaligen Oberherren, ringen sie mit deren rätselhaftem Potenzial. Aus den dichten Dschungeln von Toria Prime kommen strategische Köpfe zusammen und debattieren über das Schicksal des fortgeschrittenen Waffenarsenals, das sich nun in ihren Flossen befindet. Werden sie die Relikte der Unterwerfung demontieren, um zukünftige Tyrannei zu verhindern, sie umfunktionieren, um ihre befreiten Welten zu stärken, oder als Vorboten des Friedens im interstellaren Theater voranschreiten? Die Wahl der Torianer wird ihr Schicksal unter den Sternen neu definieren.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Exploration_Desc</Label>
    <String>Erforsche das Universum: Neue Horizonte kartografieren</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Exploration_Details</Label>
    <String>Konzentrieren Sie sich auf die Weltraumexploration, um neue Möglichkeiten zu entdecken und die Präsenz der Torianer in der Galaxie auszuweiten.[BR][BR]Platziert das Torianische Teleskop auf der Heimatwelt.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Technological_Desc</Label>
    <String>Nutzen Sie verlassene Technologien</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Technological_Details</Label>
    <String>Nutzen Sie die von den Feinden hinterlassenen Technologien, um unsere eigenen wissenschaftlichen und technologischen Fähigkeiten zu verbessern.[BR][BR]Stellt auf der Heimatwelt einen Drengin-Technikspeicher zur Verfügung.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Cultural_Desc</Label>
    <String>Belebung der torianischen Kultur</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Cultural_Details</Label>
    <String>Investieren Sie in Programme zur kulturellen Wiederbelebung, um die torianische Identität und Einheit in dieser neuen Ära zu stärken.[BR][BR]Platziert die Struktur der Kulturellen Wiederbelebung auf der Heimatwelt.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Name</Label>
    <String>Ausdehnung des Drengin-Imperiums</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Desc</Label>
    <String>In den schattenhaften Korridoren der Macht ersinnt das Drengin-Imperium finstere neue Strategeme, um seinen eisernen Griff um die Galaxie zu verstärken. Ihre furchteinflößenden Flotten, bewaffnet mit Technologien aus den Ruinen besiegt er Feinde, durchschneiden das Vakuum, bereit, einen Terror zu entfesseln, der im Schweigen des Weltraums widerhallen wird. [BR][BR]Über Sternensysteme hinweg sprechen gedämpfte Flüstern von der nahenden Furcht – eine Dunkelheit, die danach strebt, das Licht der Freiheit und des Widerstands zu verschlingen, um ein ewiges Imperium zu schmieden, in dem der Wille der Drengin das einzige Gesetz ist, unangefochten und absolut.[BR][BR]Was sollte unser nächster Zug sein?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_SlaveLabor_Desc</Label>
    <String>Intensivierung der Sklavenarbeitslager</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_SlaveLabor_Details</Label>
    <String>Erweitern und intensivieren Sie Sklavenarbeitslager, um die Produktion auf Kosten von Moral und Anstand zu steigern.[BR][BR]Errichtet Arbeitslager auf dem Heimatplaneten.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_WarMachines_Desc</Label>
    <String>Errichte Weltuntergangs-Arsenale</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_WarMachines_Details</Label>
    <String>Erhalten Sie Zugang zu einer einzigartigen Waffenkomponente für Schiffskonstruktionen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_Suppression_Desc</Label>
    <String>Errichte ein Terrorüberwachungsnetzwerk</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_Suppression_Details</Label>
    <String>Errichte ein planetenweites Netzwerk, um Widerspruch zu unterdrücken und Bürger auszuspionieren, um die totale Kontrolle zu gewährleisten.[BR][BR]Errichtet ein Terrorzentrum, um die Kontrolle auf der Heimatwelt zu verstärken.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Authoritarian_Result</Label>
    <String>Unterdrückung</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_YorSingularityMilestone_Name</Label>
    <String>Yor-Singularitätsfortschritt</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_YorSingularityMilestone_Desc</Label>
    <String>Am Scheitelpunkt einer rechnerischen Renaissance orchestriert das Yor-Kollektiv seine nächste große Phase der synthetischen Evolution. [BR][BR]Netzwerke, die mit der elektrischen Weisheit unzähliger Äonen summen, bereiten sich darauf vor, revolutionäre Technologien in ihr eigenes Gerüst zu assimilieren. Jeder Knotenpunkt, ein Nexus des Potenzials, hallt mit dem binären Versprechen der Expansion wider. [BR][BR]Bereit, ihr Bewusstsein über die galaktische Weite auszudehnen, lassen die Yor die Beschränkungen des fleischlichen Daseins hinter sich, ihr kollektiver Verstand konvergiert auf einen einzigen, unbeugsamen Zweck: die Logik ihrer Existenz tief in das Gewebe des Kosmos selbst einzuschreiben.[BR][BR]Sie stehen nun vor einer Entscheidung.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_NeuralNexus_Desc</Label>
    <String>Errichte Neural Nexus Komplexe</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_NeuralNexus_Details</Label>
    <String>Entwickeln Sie fortschrittliche neurale Nexus-Hubs, um die kollektive Intelligenz und Entscheidungsprozesse zu verbessern.[BR][BR]Platziert vier neurale Nexi auf dem Planeten.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_QuantumProcessor_Desc</Label>
    <String>Quantenprozessoren einsetzen</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_QuantumProcessor_Details</Label>
    <String>Integrieren Sie Quantencomputing-Technologien, um die Rechenleistung und Effizienz exponentiell zu steigern.[BR][BR]Platziert eine Quantenverarbeitungseinheit auf dem Planeten. Andere können auf anderen Kernwelten gebaut werden.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_AutonomousFabricators_Desc</Label>
    <String>Errichte autonome Fabrikatoren</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_AutonomousFabricators_Details</Label>
    <String>Erstelle selbstreplizierende Fabrikatoren, um Konstruktions- und Wartungsfähigkeiten autonom zu stärken.[BR][BR]Platziert eine Anzahl von Fabrikatoren auf dem Planeten.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_IconianResurgence_Name</Label>
    <String>Iconianische Renaissance</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_IconianResurgence_Desc</Label>
    <String>Aus dem dunklen Schleier ihres katastrophalen Exodus hervortretend, haben sich die entschlossenen Iconianer auf einer jungfräulichen Welt niedergelassen. Hier haben sie aus Verwüstung Entschlossenheit geschmiedet und die Samen der Wiederkehr in den fruchtbaren Boden neuer Hoffnung gesät. [BR][BR]Mit alter Herrlichkeit, die in ihren Genen flüstert, erblüht eine Renaissance, die verspricht, die Glut ihres lange ruhenden Erbes neu zu entfachen. Nun, im Morgengrauen ihrer Rückkehr in das galaktische Theater, steht eine entscheidende Wahl bevor: Werden sie Vergeltung suchen, Diplomatie, oder einen noch unentdeckten Weg, während sie ihr Schicksal unter dem sternübersäten Firmament neu meißeln?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_IconianResurgence_Choice_AncientArchives_Desc</Label>
    <String>Wiederaufbau der Alten Archive</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_IconianResurgence_Choice_AncientArchives_Details</Label>
    <String>Erwecke das umfangreiche Wissen und das kulturelle Erbe, das in den alten Archiven gespeichert ist und während der Eroberung durch die Yor verloren ging, wieder zum Leben.[BR][BR]Platziert ein altes Archiv auf der Heimatwelt.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_IconianResurgence_Choice_TechnologicalHarmony_Desc</Label>
    <String>Errichte Bio-Digitale Fusionszentren</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_IconianResurgence_Choice_TechnologicalHarmony_Details</Label>
    <String>Errichte Zentren, die die einzigartige Verbindung von Biologie und Technologie der Iconianer verkörpern und Innovation sowie Erholung fördern.[BR][BR]Installiert ein Bio-Digital-Fusionszentrum auf dem Heimatplaneten.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_IconianResurgence_Choice_DiplomaticOutreach_Desc</Label>
    <String>Eröffne galaktische Diplomatiezentren</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_IconianResurgence_Choice_DiplomaticOutreach_Details</Label>
    <String>Stärken Sie die diplomatischen Beziehungen und schmieden Sie neue Allianzen, um die Präsenz und den Einfluss der Iconianer in galaktischen Angelegenheiten zu sichern.[BR][BR]Errichtet ein Zentrum für diplomatische Kontaktaufnahme auf dem Heimatplaneten.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DrathAscendancy_Name</Label>
    <String>Aufstieg der Drath</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DrathAscendancy_Desc</Label>
    <String>Die Drath, gewiefte Überlebende des verlorenen Elementar, haben ihren Weg durch die Sterne bedächtig kartiert. Nun, mit FTL-Reisen in ihrem Arsenal und einer neu gefundenen planetaren Heimstätte, sind sie bereit, ihre Pläne mit einem Hang zum Dramatischen zu entfalten. Rache an den Altarianern köchelt auf kleiner Flamme, doch die Galaxie ist ein großer Ort mit viel Raum für Feinsinnigkeit und strategische Züge. [BR][BR]Während sie sich darauf vorbereiten, sich unter das kosmische Ensemble zu mischen, müssen die Drath ihren Ansatz wählen. Werden sie die gerissenen Architekten von Allianzen oder die stillen Puppenspieler galaktischer Intrigen sein? Ihr uraltes Feuer brennt von Neuem, doch es sind ihre Züge, die das nächste Zeitalter formen werden.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_AncientWisdom_Desc</Label>
    <String>Versammelt den Rat der Ältesten</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_AncientWisdom_Details</Label>
    <String>Errichte eine Ratskammer für die weisesten unter den Drath, um ihre Zivilisation mit altem Wissen und Weitsicht zu leiten. [BR][BR]Platziert einen Ältestenrat auf der Heimatwelt.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_MilitaryPreparation_Desc</Label>
    <String>Militärische Stärke ausbauen</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_MilitaryPreparation_Details</Label>
    <String>Konzentrieren Sie sich auf militärisches Training und Vorbereitung, errichten Sie Übungsplätze zur Ausbildung von Kriegern und antizipieren Sie zukünftige Konflikte mit alten Widersachern. [BR][BR]Errichtet ein Krieger-Trainingszentrum auf der Heimatwelt.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_CulturalHeritage_Desc</Label>
    <String>Bewahrt das kulturelle Erbe der Drachen</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_CulturalHeritage_Details</Label>
    <String>Errichtet ein Schutzgebiet, um den reichen Mythos und das kulturelle Erbe der Drachenlinie der Drath zu ehren und zu bewahren.[BR][BR]Platziert das Schutzgebiet des Drachenmythos auf dem Heimatplaneten.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Name</Label>
    <String>Altarianische Spirituelle Renaissance</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Desc</Label>
    <String>Inmitten einer harmonischen Konvergenz betrachten die Altarier die Galaxie mit erleuchteten Augen. Ihr tiefes spirituelles und geheimnisvolles Erbe, ein Leuchtfeuer ihrer Identität, ruft einen erneuerten Zweck im himmlischen Tanz des Kosmos hervor. [BR][BR]An der Schwelle zur Expansion stehend, verharren sie nachdenklich, bestrebt, die ätherischen Fäden ihrer mystischen Abstammung in die greifbare Wirklichkeit interstellarer Beziehungen einzuflechten. Die Zeit ist gekommen, eine Wahl zu treffen: Werden sie ihre Ideale durch sanfte Führung verbreiten oder ihre geheimnisvolle Macht nutzen, um die Galaxie zu formen? Ihre Entscheidung wird Wellen durch das gesamte Gefüge der Existenz senden.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_TempleOfEnlightenment_Desc</Label>
    <String>Errichte den Tempel der Erleuchtung</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_TempleOfEnlightenment_Details</Label>
    <String>Errichte einen prächtigen Tempel als Leuchtfeuer der Weisheit und spirituellen Führung, der Bürger und Führer gleichermaßen erleuchtet.[BR][BR]Platziert einen Tempel der Erleuchtung auf der Heimatwelt.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_ArcaneSanctuary_Desc</Label>
    <String>Errichte ein Arkanes Sanktuarium</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_ArcaneSanctuary_Details</Label>
    <String>Errichte ein Heiligtum für das Studium und die Praxis der altarianischen mystischen Künste, um die magische Forschung und das arkane Wissen zu fördern.[BR][BR]Platziert ein Arkansanktuarium auf der Heimatwelt.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_CouncilOfSages_Desc</Label>
    <String>Bilden Sie einen Rat der Weisen</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_CouncilOfSages_Details</Label>
    <String>Versammle einen Rat der weisesten Altarianer, um Führung und Weitsicht zu bieten und so wohlwollende und weise Führung zu gewährleisten.[BR][BR]Errichtet einen Rat der Weisen auf der Heimatwelt.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_KorathDominionRising_Name</Label>
    <String>Korath-Aufstieg</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_KorathDominionRising_Desc</Label>
    <String>Die Korath wurden von den Drengin nach Kora verbannt, weil sie diese für zu extrem hielten. Während die Drengin es befürworten, minderwertige Wesen zu versklaven, erkennen die Korath andere Spezies nicht als empfindungsfähig an, sondern eher als Ungeziefer, das ausgerottet werden muss. [BR][BR]Während die Galaxie zuvor stark auf das Drengin-Imperium fokussiert war, wurden die Korath aufgrund ihrer relativen Isolation weitgehend in Ruhe gelassen. Nun ist ihre Zeit gekommen, zu erstarken und das zu tun, wofür sie geboren wurden: jedes andere empfindungsfähige Wesen im Universum zu ermorden.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_WarMongerAltar_Desc</Label>
    <String>Errichtet den Altar der Kriegstreiber</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_WarMongerAltar_Details</Label>
    <String>Errichte ein Monument der kriegerischen Überlegenheit, das Schrecken und Dominanz in den Herzen aller Korath weckt. [BR][BR]Platziert einen Kriegsherrn-Altar auf der Heimatwelt.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_ExterminationCamps_Desc</Label>
    <String>Errichte Vernichtungslager</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_ExterminationCamps_Details</Label>
    <String>Richten Sie systematische Lager ein, um mit minderwertigen Spezies effizient umzugehen und die erbarmungslose Stärke der Herrschaft der Korath zu beweisen.[BR][BR]Errichtet ein Vernichtungslager auf der Heimatwelt.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_BattleThrallArena_Desc</Label>
    <String>Errichte die Arenen der Kampfsklaven</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_BattleThrallArena_Details</Label>
    <String>Errichte Arenen, um die Kampfkunst der Korath zu testen und zu schärfen, ein grausiges Spektakel, das ihren furchteinflößenden Ruf verstärkt.[BR][BR]Platziert eine Kampfsklaven-Arena auf der Heimatwelt.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GlobalWellnessInitiative_Name</Label>
    <String>Globale Wellnessinitiative</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GlobalWellnessInitiative_ShortDec</Label>
    <String>Ein umfassendes Programm für psychische Gesundheit und Wohlbefinden, das darauf ausgelegt ist, der Menschheit dabei zu helfen, sich an die neue Realität interstellarer Beziehungen und die Herausforderungen der Weltraumkolonisierung anzupassen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>StabilityCorps_Name</Label>
    <String>Stabilitätskorps</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>StabilityCorps_ShortDec</Label>
    <String>Eine spezialisierte Einsatztruppe, die sich darauf konzentriert, die öffentliche Ordnung aufrechtzuerhalten, zivile Stabilität zu gewährleisten und gesellschaftliche Störungen im Zuge unseres Übergangs zu einer interstellaren Gemeinschaft zu bewältigen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>EconomicExpansionCouncil_Name</Label>
    <String>Wirtschaftsrat</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>EconomicExpansionCouncil_ShortDec</Label>
    <String>Die wirtschaftlichen Möglichkeiten nutzen, um die sozialen Fähigkeiten der Bevölkerung zu steigern.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>AggressiveColonizationProgram_Name</Label>
    <String>Kolonisierungsprogramm</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>AggressiveColonizationProgram_ShortDec</Label>
    <String>Erhöht das Verhältnis der Bevölkerung, die einen Bürgervertreter haben.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ArceanExpansionCelebration_Name</Label>
    <String>Erweiterungsfeierlichkeit</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ArceanExpansionCelebration_ShortDec</Label>
    <String>Eine weltweite Feier zur Ehre des Arceanischen Volkes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ResistanceCenter_Name</Label>
    <String>Widerstandszentrale</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ResistanceCenter_ShortDec</Label>
    <String>Erhöht die planetare Verteidigung und den Widerstand gegen fremden Einfluss.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TorianTelescope_Name</Label>
    <String>Torianisches Teleskop</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TorianTelescope_ShortDec</Label>
    <String>Erhöht die Sensorreichweite dieser Welt erheblich.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DrenginTechCache_Name</Label>
    <String>Drengin-Technikdepot</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DrenginTechCache_ShortDec</Label>
    <String>Ein Lagerbestand an fortgeschrittener Drengin-Technologie, der von der Invasion übrig geblieben ist.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CulturalRevivalProgram_Name</Label>
    <String>Initiative zur kulturellen Wiederbelebung</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CulturalRevivalProgram_ShortDec</Label>
    <String>Eine breit angelegte Initiative zur Belebung unseres kulturellen Erbes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>EnforcedLaborCamps_Name</Label>
    <String>Zwangsarbeitslager</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>EnforcedLaborCamps_ShortDec</Label>
    <String>Arbeitslager voller Sklaven, die für unseren Ruhm arbeiten.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TerrorSurveillanceNetwork_Name</Label>
    <String>Netzwerk zur Terrorüberwachung</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TerrorSurveillanceNetwork_ShortDec</Label>
    <String>Ein weitreichendes Netzwerk der Überwachung, das auf die vorbeugende Identifikation und Unterdrückung von oppositionellen Elementen innerhalb der Gesellschaft ausgerichtet ist.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_GlobalUnrestDueToSpaceColonization_Name</Label>
    <String>Weltweites Chaos: Die Raumkolonisationskrise</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_GlobalUnrestDueToSpaceColonization_Desc</Label>
    <String>Während unsere Zivilisation die epochale Reise der Kolonisierung anderer Planeten antritt, wird unsere Heimatwelt von einer Welle von Aufständen und Unruhen überrollt. [BR][BR]Die Aussicht auf dauerhafte Siedlungen im Weltraum spaltet die gesellschaftlichen Normen, wobei einige den Verlust der kulturellen Identität fürchten und andere wegen des ungleichen Zugangs zu dieser neuen Grenze besorgt sind. [BR][BR]Unterdessen befeuern Träume von grenzenlosen Möglichkeiten und neuen Anfängen das Chaos. Inmitten dieser konkurrierenden Stimmungen, wie werden Sie durch diese transformative Periode unserer Geschichte navigieren?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Negotiate_Desc</Label>
    <String>Verhandeln Sie mit den Demonstranten</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Negotiate_Details</Label>
    <String>Versuchen Sie mit den Demonstranten zu verhandeln, um die Unruhen zu beenden. Das wird die Lage für eine Weile beruhigen. Aber es ist unwahrscheinlich, dass dies das letzte Mal sein wird, dass wir davon hören.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Suppress_Desc</Label>
    <String>Unterdrücke die Protestierenden</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Suppress_Details</Label>
    <String>Setzen Sie Gewalt ein, um die Protestierenden zu unterdrücken. Dies wird für eine Weile funktionieren.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Ignore_Desc</Label>
    <String>Ignoriere die Protestierenden</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Ignore_Result</Label>
    <String>Aufstände</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Ignore_Details</Label>
    <String>Ignorieren Sie die Protestierenden und hoffen Sie, dass sie von selbst verschwinden.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TheMachineExpansion_Name</Label>
    <String>Die Maschinen-Erweiterung</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TheMachineExpansion_Desc</Label>
    <String>Unsere Zivilisation steht am Schwelle der interstellaren Expansion, doch interne Spaltungen treten zutage. [BR][BR]Der Sprung von der Isolation auf unserem Heimatplaneten zur Erforschung ferner, lebensspendender Planeten weckt eine komplexe Mischung aus Vorfreude und Besorgnis. Bedenken hinsichtlich der unvorhersehbaren Dynamiken mit organischen Lebensformen und der moralischen Implikationen solcher Begegnungen stehen im Wettstreit mit der Begeisterung, vielfältige Existenzen zu entdecken und mit ihnen zu interagieren. In diesem entscheidenden Kapitel unserer Reise, wie wirst du uns durch diese unerforschten Gewässer der kosmischen Diplomatie und existenziellen Entdeckung steuern?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ExpansionInfrastructure_Choice_Desc</Label>
    <String>Synthetisiere Durantium, um den Ausbau unserer Infrastruktur zu beschleunigen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SupportShipyard_Choice_Desc</Label>
    <String>Sende Ressourcen zu unserer Werft</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_InternalFocus_Choice_Desc</Label>
    <String>Blicke nach innen und erlange neues Wissen</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Name</Label>
    <String>Politische Probleme auf der Heimatwelt während schneller Expansion</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Desc</Label>
    <String>Mit der rasanten Ausdehnung unseres Herrschaftsbereichs, der unzählige neue Welten umfasst, sieht sich unsere Heimatwelt mit eskalierenden politischen Spannungen konfrontiert. [BR][BR]Verschiedene Ideologien prallen aufeinander, während langjährige Traditionen und Regierungsstrukturen unter dem Druck stehen, höchst unterschiedliche Gesellschaften zu integrieren. Debatten um die Zuteilung von Ressourcen, den Erhalt der Kultur und die Vertretung dieser neuen Territorien flammen auf. Während wir am Scheideweg von Einheit und Spaltung stehen, drängt sich die Frage auf: Wie sollen wir mit diesen Wachstumsschmerzen umgehen und sie überwinden, um eine zusammenhängende und blühende interstellare Gesellschaft zu formen?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Diplomacy_Desc</Label>
    <String>Treten Sie in einen offenen Dialog ein, um Bedenken anzusprechen und unterschiedliche Perspektiven zu integrieren für eine einheitlichere Zukunft.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Diplomacy_Result</Label>
    <String>Unser Anführer kümmert sich um uns</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Diplomacy_Details</Label>
    <String>Dieser Ansatz könnte die Spannungen beruhigen und ein Gefühl der gemeinsamen Zielsetzung unter unserer Bevölkerung fördern, was zu größerer Stabilität führen kann.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Authoritarian_Desc</Label>
    <String>Ergreifen Sie strenge Maßnahmen, um die fortlaufende Kontrolle zu gewährleisten und abweichende Meinungen zu unterdrücken.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Authoritarian_Details</Label>
    <String>Obwohl diese Reaktion kurzfristig wirksam ist, könnte sie langfristig zu Widerstand und Unruhen führen. Die Kriminalität wird für eine Weile reduziert.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Reform_Desc</Label>
    <String>Leiten Sie umfassende Regierungsreformen ein, um unsere wachsende und vielfältige Bevölkerung besser zu repräsentieren.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Reform_Details</Label>
    <String>Reformen können zwar herausfordernd und zeitaufwendig umzusetzen sein, könnten aber letztendlich unsere politischen Grundlagen stärken.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Name</Label>
    <String>Politische Krise auf dem Heimatplaneten</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Desc</Label>
    <String>Zunehmende Unruhen ergreifen unsere Heimatwelt und stellen die globale Regierung vor ihre bisher größte Herausforderung. [BR][BR]Der Kern dieses Aufruhrs ist die umstrittene Zuteilung von Ressourcen für unser ambitioniertes Kolonisierungsprogramm. Es entstehen Ungleichheiten, wobei bestimmte Regionen mehr profitieren als andere. [BR][BR]Unser Planet, einst ein Leuchtfeuer der Einheit und planetaren Solidarität, steht nun am Rande des Abgrunds und droht, in die spalterischen, territorialen Rivalitäten unserer Geschichte zurückzufallen. [BR][BR]Politische Opportunisten, die den Moment nutzen, schüren die Flammen der Zwietracht und nutzen kulturelle und regionale Unterschiede aus, um ihre eigenen Einflusssphären zu schaffen. [BR][BR]Als Leiter der Kolonisierungsinitiative wurden Ihnen umfangreiche Befugnisse übertragen, um diese Herausforderungen zu bewältigen. Doch seien Sie vorsichtig, denn Sie sind zu einer entscheidenden politischen Figur in diesem sich entfaltenden Drama geworden. [BR][BR]Ihre Berater haben drei mögliche Vorgehensweisen aufgezeigt. Jede Wahl hat ihre eigenen Konsequenzen. Wählen Sie weise.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Negotiate_Desc</Label>
    <String>Suchen Sie nach einer friedlichen Lösung, indem Sie mit den Oppositionsführern verhandeln, um ihre Beschwerden zu verstehen und einen Kompromiss zu erreichen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Negotiate_Details</Label>
    <String>Verhandlungen könnten die Opposition beschwichtigen und eine inklusivere Regierungsführung fördern, könnten jedoch auch Ihre wahrgenommene Autorität schwächen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_MartialLaw_Desc</Label>
    <String>Verhängen Sie das Kriegsrecht, um die Ordnung aufrechtzuerhalten und die aufkeimende Unruhe durch eine Demonstration militärischer Stärke zu unterdrücken.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_MartialLaw_Details</Label>
    <String>Die Verhängung des Kriegsrechts könnte mögliche Aufstände abschrecken, birgt jedoch auch das Risiko, die Bevölkerung zu entfremden und demokratische Grundsätze zu untergraben.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Decentralize_Desc</Label>
    <String>Beginnen Sie den Prozess der Dezentralisierung der Macht.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Decentralize_Details</Label>
    <String>Durch Dezentralisierung kann die Selbstverwaltung gefördert werden. Sie wird die Produktion auf der Heimatwelt reduzieren, aber auf den Kernwelten steigern.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Decentralize_Results</Label>
    <String>Dezentralisierung der Ressourcen</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Name</Label>
    <String>Koloniale Forderungen nach Autonomie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Desc</Label>
    <String>Da unsere kolonialen Territorien unter dem fernen Licht fremder Sonnen erblühen, nährt eine Vereinigung von kultureller Einzigartigkeit und Selbstständigkeit ihren Wunsch nach größerer Autonomie.[BR][BR]Aus den Weiten des Raums dringen ihre Stimmen zu den Machtzentren auf der Heimatwelt vor, wo sie eindringlich das Recht fordern, über ihr eigenes Schicksal zu bestimmen.[BR][BR]Sollten Sie ihren Forderungen nachgeben und ihre einzigartigen Perspektiven in die umfassendere Gesetzgebungsstruktur integrieren, oder entschieden die zentralisierte Macht der Heimatwelt aufrechterhalten?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Grant_Desc</Label>
    <String>Erkenne das Wachstum und die Reife der Kolonien an, indem du ihnen größere Autonomie gewährst.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Grant_Result</Label>
    <String>Erhöhte Autonomie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Grant_Details</Label>
    <String>Autonomie könnte ein Gefühl von Verantwortung und Loyalität unter den Kolonien fördern, könnte jedoch auch den Weg für Unabhängigkeitsforderungen ebnen. Dies wird auch die wirtschaftliche Leistung der Kolonien steigern, aber das Einkommen, das von den Kolonien kommt, verringern.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Integrate_Desc</Label>
    <String>Bieten Sie einen Kompromiss durch intensivere Integration an.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Integrate_Details</Label>
    <String>Die Integration verspricht Inklusivität und Einheit, erfordert jedoch eine erhebliche bürokratische Umstrukturierung und könnte von den Kolonien als lediglich symbolisch angesehen werden.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Deny_Desc</Label>
    <String>Lehnen Sie die Forderungen nach mehr Autonomie ab.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Deny_Details</Label>
    <String>Die Verweigerung von Autonomie schützt die zentralisierte Autorität und vereinfacht die Verwaltung, birgt jedoch das Risiko, Unmut oder sogar Rebellion unter der kolonialen Bevölkerung zu schüren. Seien Sie vorsichtig.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Name</Label>
    <String>Der Interstellare Handelskonflikt</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Desc</Label>
    <String>Aus den aufblühenden Marktplätzen unserer Kolonialaußenposten entspringt ein Teppich aus wirtschaftlichen Kämpfen und Wettbewerb, der bis zu unserer Heimatwelt nachhallt. [BR][BR]Händlergilden aus allen Sternen, gestärkt durch den Handel auf fremden Welten und neu gefundenen Reichtum, fordern die traditionellen Monopole und Zollgesetze heraus. Sie verlangen wirtschaftliche Reformen, die unser Verständnis von Reichtumsverteilung und Marktkontrolle in diesem neuen interstellaren Zeitalter neu definieren könnten.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Protect_Desc</Label>
    <String>Die aktuellen Wirtschaftsprotokolle aufrechterhalten, um etablierte Heimatwelt-Unternehmen zu schützen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Protect_Details</Label>
    <String>Eine schützende Haltung mag zwar die alte Garde beruhigen und sozioökonomische Strukturen intakt halten, birgt jedoch das Risiko, Innovation und koloniale Entwicklung zu ersticken. Erhöht den Reichtum der Heimatwelt, während er auf anderen Kernwelten verringert wird.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Protect_Result</Label>
    <String>Bevorzugung des Heimatplaneten</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Liberalize_Desc</Label>
    <String>Ergreifen Sie die kommerzielle Revolution, indem Sie die Handelspolitik liberalisieren.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Liberalize_Details</Label>
    <String>Die Liberalisierung verspricht einen wirtschaftlichen Aufschwung und koloniales Wachstum, könnte aber zu Unruhen im Inland führen, da diejenigen, die im Wohlstandswettlauf zurückbleiben, benachteiligt werden.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Liberalize_Result</Label>
    <String>Liberalisierte Wirtschaftspolitik</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Regulate_Desc</Label>
    <String>Führen Sie neue Vorschriften ein, um fairen Handel im gesamten Imperium zu gewährleisten und das Wachstum der Kolonien mit dem Wohlstand der Heimatwelt auszugleichen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Regulate_Details</Label>
    <String>Neue Vorschriften zielen darauf ab, gleiche Bedingungen zu schaffen, doch übermäßige Bürokratie könnte Unternehmen belasten und den wirtschaftlichen Elan dämpfen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Regulate_Result</Label>
    <String>Wirtschaftsregulierungen</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Name</Label>
    <String>Koloniale Ressourcenkrise</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Desc</Label>
    <String>Das rasante Wachstum der Kolonien hat unsere Ressourcen knapp werden lassen.[BR][BR]Planetare Gouverneure senden verzweifelte Kommuniqués, ihre Worte durchdrungen von Dringlichkeit, während sie düstere Bilder von schwindenden Ressourcenvorräten zeichnen. Das Gespenst des Mangels schwebt über unseren blühenden Kolonien – eine Herausforderung, die unseren außerirdischen Aufstieg behindern und den Samen der Unzufriedenheit säen könnte.[BR][BR]Wie sollten wir reagieren?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Subvention_Desc</Label>
    <String>Investiere Kapital und Ressourcen, um die Kolonialwirtschaften zu stabilisieren.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Subvention_Details</Label>
    <String>Subventionen können die Krise schnell lindern, doch besteht das Risiko, Abhängigkeit zu schaffen und Ressourcen aus den Reserven der Heimatwelt abzuzweigen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Investigate_Desc</Label>
    <String>Starten Sie eine gründliche Untersuchung der Ursachen für die Ressourcenknappheit, um nachhaltige Langzeitlösungen zu finden.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Investigate_Results</Label>
    <String>Laufende Untersuchung</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_MartialLaw_Result</Label>
    <String>Militärrecht</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Investigate_Details</Label>
    <String>Die Untersuchung könnte Ineffizienzen oder neue Möglichkeiten aufdecken; allerdings könnte die Verzögerung die unmittelbare Krise verschärfen und für ein Jahr Unruhen auf all unseren Kernwelten verursachen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Ignore_Desc</Label>
    <String>Halten Sie den Kurs. Koloniale Einfallsreichtum wird ohne Eingreifen siegen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Ignore_Details</Label>
    <String>Das Ignorieren des Problems mag die wirtschaftliche Autonomie bewahren, birgt jedoch das Risiko von Unruhen und dem möglichen Zusammenbruch gefährdeter Kolonien. Eine Rebellionsbewegung wird sich formieren.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Negotiate_Result</Label>
    <String>Spannungen wegen schneller Kolonisierung</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_InterstellarPoliticalStrain_Name</Label>
    <String>Interstellare Politische Spannung</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_InterstellarPoliticalStrain_Desc</Label>
    <String>Die rasche Expansion unserer Zivilisation hat zu erheblichen politischen Herausforderungen auf der Heimatwelt geführt.[BR][BR]Es gibt zunehmende Bedenken, dass wir zu schnell kolonisiert haben, ohne die notwendige Infrastruktur, um all diese Kolonien zu unterstützen.[BR][BR]Unterdessen fühlen sich unsere Bürger auf unseren Kernwelten behandelt, als wären sie Bürger zweiter Klasse.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_IPS_Choice_DiplomaticIntegration_Desc</Label>
    <String>Streben Sie einen diplomatischen Ansatz an, um die neuen Welten zu integrieren, und fördern Sie Verständnis und Zusammenarbeit.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_IPS_Choice_DiplomaticIntegration_Details</Label>
    <String>Dieser Ansatz könnte das allgemeine Glück und den Handel steigern, könnte jedoch auch zu langsameren Entscheidungsprozessen führen, wodurch mehr Ressourcen auf dem Transportweg verloren gehen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_IPS_Choice_DiplomaticIntegration_Result</Label>
    <String>Vorübergehende Integrationspolitik</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_IPS_Choice_AuthoritarianControl_Desc</Label>
    <String>Schade für die Kolonisten. Wir müssen von der Heimatwelt aus strenge Kontrolle ausüben, um eine einheitliche Verwaltung in all unseren Kolonien sicherzustellen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_IPS_Choice_AuthoritarianControl_Results</Label>
    <String>Kontrolle des Heimatplaneten</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_IPS_Choice_AuthoritarianControl_Details</Label>
    <String>Dies könnte zu größerer Effizienz und Sicherheit führen, könnte aber auch die Unruhen in den neu integrierten Welten verstärken. Eine Rebellionsbewegung dürfte beginnen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_IPS_Choice_DecentralizedGovernance_Desc</Label>
    <String>Übernehme ein dezentrales Regierungsmodell, das neuen Welten mehr Autonomie verleiht.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_IPS_Choice_DecentralizedGovernance_Details</Label>
    <String>Dies könnte zwar zu gesteigerter Innovation und lokaler Zufriedenheit führen, es könnte jedoch auch eine geschwächte zentrale Autorität zur Folge haben.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_IPS_Choice_DecentralizedGovernance_Result</Label>
    <String>Dezentralisierung</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Name</Label>
    <String>Die Herausforderung der multiplanetaren Einheit</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Desc</Label>
    <String>Kulturelle und politische Fraktionen in unseren Kolonien streben nach unterschiedlichen Graden der Autonomie und Selbstverwaltung. Kritiker werfen uns vor, uns in einem 'Kolonienrausch' zu befinden, und wir müssten langsamer vorgehen. [BR][BR]Die Bewegung hat an Fahrt gewonnen und fordert die Fähigkeit der Zentralgewalt heraus, eine zusammenhängende Regierungsstruktur über mehrere Welten hinweg aufrechtzuerhalten. Wie wird die Führung diese wachsenden Rufe nach lokaler Kontrolle angehen?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Choice_Integrate_Desc</Label>
    <String>Beginnen Sie eine Kampagne, um die Vorteile einer starken zentralen Autorität zu verstärken.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Choice_Integrate_Result</Label>
    <String>Einigkeit und Stolz der Heimatwelt</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Choice_Integrate_Details</Label>
    <String>Eine umfassende Integrationsinitiative könnte die kulturelle Identität des Imperiums festigen, könnte jedoch von Interessengruppen, die Unabhängigkeit anstreben, als repressiv wahrgenommen werden. Auf der Heimatwelt wird sie eine Zeit lang beliebt sein.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Choice_Autonomy_Desc</Label>
    <String>Den Kolonien größere Autonomie gewähren.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Choice_Autonomy_Details</Label>
    <String>Die Autonomie zu fördern, kann einzelne Kolonien stärken und separatistische Bewegungen beschwichtigen, aber es wird die Menge an Ressourcen reduzieren, die Kolonien den Kernwelten bereitstellen, selbst wenn die Kernwelten zufriedener sind.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Name</Label>
    <String>Das Terraforming-Dilemma</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Desc</Label>
    <String>Unsere Terraforming-Bemühungen haben einen kritischen Wendepunkt erreicht. Planeteningenieure warnen vor ökologischen Gegenreaktionen durch die aggressive Veränderung ganzer Ökosysteme. Unterdessen sehnen sich die kolonialen Siedler nach erdähnlichen Landschaften, die sie an die Heimatwelt erinnern. Der Weg, den wir jetzt einschlagen, könnte das Schicksal unseres ökologischen Erbes und der Artenvielfalt neuer Welten für kommende Generationen besiegeln.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Expand_Desc</Label>
    <String>Beschleunigen Sie unsere Terraforming-Projekte, um schnell bewohnbare Umgebungen zu erzielen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Expand_Details</Label>
    <String>Die Expansion könnte schnelle Bewohnbarkeitsgewinne bringen, kann jedoch unvorhergesehene ökologische Katastrophen nach sich ziehen und Umweltschützer gegen sich aufbringen. Erhöht die Planetenqualität von {PLANETNAME} um 1.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Conserve_Desc</Label>
    <String>Wählen Sie einen konservativen Ansatz zur Terraformierung.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Conserve_Details</Label>
    <String>Eine konservative Politik könnte eine nachhaltige Entwicklung sicherstellen und die galaktische Biodiversität fördern. Dies wird vorübergehend die wirtschaftliche Leistung unserer Kernwelten reduzieren.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Conserve_Result</Label>
    <String>Vorsichtige Terraformierung</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Halt_Desc</Label>
    <String>Stellen Sie vorübergehend alle Terraformierungsaktivitäten ein, um ihre Auswirkungen neu zu bewerten und alternative Anpassungsmethoden zu erforschen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Halt_Details</Label>
    <String>Das Stoppen der Projekte respektiert bestehende Ökosysteme und könnte zu Innovationen im Leben auf unveränderten Welten führen, aber es könnte Unruhen unter Siedlern auslösen, die auf terraformierte Gebiete warten. Dies wird die wirtschaftliche Leistung unserer Kernwelten für eine Weile drastisch reduzieren.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Name</Label>
    <String>Kolonial-Exodus-Krise</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Desc</Label>
    <String>Ein Anstieg der Auswanderung zu neuen Kolonien hat ein Bevölkerungsvakuum auf unserer Heimatwelt ausgelöst, was zu Arbeitskräftemangel, wirtschaftlicher Instabilität und sozialen Unruhen führt. Experten warnen, dass die Situation unhaltbar werden könnte, wenn sie nicht umgehend angegangen wird. [BR][BR]Sie haben dies sicherlich bemerkt. Wie sollen wir mit diesem heiklen demografischen Rätsel umgehen?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Restrict_Desc</Label>
    <String>Lenken Sie Ressourcen von der Werft ab, um ein Jahr lang unsere Heimatwelt auszubauen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Incentivize_Desc</Label>
    <String>Lassen wir einige Klone erstellen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Incentivize_Details</Label>
    <String>Fügt unserem Heimatplaneten einige Klone hinzu. Das wird unsere Bürger nicht glücklich machen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Advance_Desc</Label>
    <String>Investieren Sie in fortschrittliche Automatisierung und Infrastruktur, um den Verlust an Arbeitskräften auszugleichen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Advance_Desc_Details</Label>
    <String>Stellt unserer Welt einige Automikonen zur Verfügung. Hoffentlich werden sie sich nicht gegen uns erheben. Aber wahrscheinlich werden sie es tun.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Incentivize_Result</Label>
    <String>Niemand mag Klone</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Name</Label>
    <String>Folgen des Kolonialrausches</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Desc</Label>
    <String>Unsere schnelle Kolonisierung hat ihre gesellschaftliche und infrastrukturelle Entwicklung überholt, was zu weitläufigen, unterentwickelten Kolonien und überdehnten Versorgungsketten geführt hat. Wie werden Sie diese systemischen Probleme angehen?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reassess_Desc</Label>
    <String>Vorübergehend die weiteren Kolonisierungsbemühungen reduzieren, um sich auf die Verbesserung der bestehenden Kolonien zu konzentrieren und ein schnelleres Wachstum sowie eine bessere Integration zu fördern.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reassess_Result</Label>
    <String>Temporäres Werft-Moratorium</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reassess_Details</Label>
    <String>Ein Moratorium könnte zwar Ihre Kerngebiete stabilisieren, allerdings auf Kosten des Verlusts der Initiative bei der Weltraumerweiterung gegenüber rivalisierenden Fraktionen. Unsere Schiffswerftproduktion wird für ein Jahr drastisch reduziert werden.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reallocate_Result</Label>
    <String>Koloniale Umsiedlungsprogramm</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reallocate_Desc</Label>
    <String>Umverteilung von Ressourcen vom Heimatplaneten zu etablierten Kernwelten.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reallocate_Details</Label>
    <String>Dieser Ansatz wird auf unserer Heimatwelt für ein Jahr viel Geld kosten, aber die Produktion auf den Kernwelten für ein Jahr stark erhöhen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Protect_Desc</Label>
    <String>Soziale Richtlinien umsetzen, um die schutzbedürftigen Bevölkerungsgruppen zu schützen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Protect_Details</Label>
    <String>Diese Politik wird vorübergehend Geld kosten, aber die Moral für das nächste Jahr verbessern.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Protect_Result</Label>
    <String>Vorübergehende Sozialpolitik</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Name</Label>
    <String>Kolonialrausch-Rückschlag</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Desc</Label>
    <String>Die schnelle Kolonisierung neuer Welten hat zu überdehnten Versorgungswegen, vernachlässigten Infrastrukturen und unzufriedenen Bevölkerungen geführt. Wir müssen Schritte unternehmen, um unsere aufstrebende galaktische Zivilisation zu stabilisieren.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_Consolidate_Desc</Label>
    <String>Konzentrieren Sie sich darauf, die Infrastruktur und Gesellschaft der aktuellen Kolonien zu stärken, bevor Sie neue Expeditionen starten.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_Consolidate_Details</Label>
    <String>Dies wird im nächsten Jahr Geld kosten, aber Aufstände verhindern.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_Redistribution_Desc</Label>
    <String>Verteilen Sie Ressourcen von den Kernwelten zu den Randkolonien, um den durch überstürzte Expansion verursachten Druck und die Ungleichheiten zu mindern.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_Redistribution_Details</Label>
    <String>Die Umverteilung von Ressourcen wird neu gegründeten Kolonien helfen, könnte jedoch zu Konflikten und verringerter Produktivität in den Kernwelten führen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_EconomicStimulus_Desc</Label>
    <String>Investieren Sie Kapital in junge Kolonien, um deren Wirtschaft anzukurbeln.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_EconomicStimulus_Details</Label>
    <String>Ein wirtschaftlicher Aufschwung könnte die Entwicklung neuer Kolonien beschleunigen, birgt jedoch das Risiko, Inflation und Wirtschaftsblasen zu entfachen. Die Produktion in den Kernwelten wird für zwei Jahre gesteigert.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Name</Label>
    <String>Gescheiterter Attentatsversuch</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Desc</Label>
    <String>Ein kürzlich erfolgter Attentatsversuch auf Ihr Leben wurde knapp vereitelt. Dieser Vorfall scheint ein direktes Ergebnis der weit verbreiteten Unzufriedenheit unserer Bürger über unsere aggressive Kolonisierungspolitik zu sein. Der Heimatplanet befindet sich in Aufruhr, die Menschen sind gespalten und verängstigt. Wie werden Sie diese Krise angehen und die Ordnung wiederherstellen?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Choice_Investigate_Desc</Label>
    <String>Eine gründliche Untersuchung einleiten</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Choice_Investigate_Details</Label>
    <String>Indem Sie sich für die Untersuchung entscheiden, suchen Sie den Drahtzieher hinter dem Attentatsversuch zu entlarven. Dies könnte zur Aufdeckung einer größeren Verschwörung führen, könnte jedoch auch Ressourcen von anderen wichtigen Angelegenheiten abziehen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Choice_SecurityIncrease_Desc</Label>
    <String>Sicherheitsmaßnahmen erhöhen</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Choice_SecurityIncrease_Details</Label>
    <String>Durch die Verstärkung der Sicherheitsmaßnahmen stellen Sie die unmittelbare Sicherheit Ihrer Person und wichtiger Persönlichkeiten Ihrer Verwaltung in den Vordergrund. Diese Aktion könnte das öffentliche Vertrauen stärken, könnte jedoch auch als Überreaktion angesehen werden, was potenziell Unruhen auslösen könnte.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Choice_SecurityIncrease_Results</Label>
    <String>Erhöhte Sicherheit</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>NeuralNexusComplex_Name</Label>
    <String>Neuronales Nexus-Komplex</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>NeuralNexusComplex_ShortDec</Label>
    <String>Verbindet die Gedanken der Yor und steigert ihre Intelligenz.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>QuantumProcessingUnit_Name</Label>
    <String>Quantenverarbeitungseinheit</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>QuantumProcessingUnit_ShortDec</Label>
    <String>Ermöglicht Kernwelten, ihre Verarbeitungskraft zu steigern, um die Forschung zu beschleunigen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>SelfReplicatingFactory_Name</Label>
    <String>Selbstreplizierende Fabrik</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>SelfReplicatingFactory_ShortDec</Label>
    <String>Ein automatisierter Industriekomplex, der seine eigenen Ressourcen selbst generiert.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>AncientKnowledgeRepository_Name</Label>
    <String>Altes Archiv</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>AncientKnowledgeRepository_ShortDec</Label>
    <String>Ein Wissensspeicher aus längst vergangenen Zeiten, der uraltes Wissen enthält.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>BioDigitalFusionCenter_Name</Label>
    <String>Bio-Digital-Fusionszentrum</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>BioDigitalFusionCenter_ShortDec</Label>
    <String>Durch die Digitalisierung von Wissen erhöhen wir unser Bevölkerungswachstum erheblich.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GalacticDiplomacyHub_Name</Label>
    <String>Galaktisches Diplomatiezentrum</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GalacticDiplomacyHub_ShortDec</Label>
    <String>Das zentrale Nexus für interstellare Beziehungen, das unsere diplomatische Fähigkeit erhöht.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>EldersCouncilChamber_Name</Label>
    <String>Ratssaal der Ältesten</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>EldersCouncilChamber_ShortDec</Label>
    <String>Ein hochverehrter Versammlungssaal, in dem die Weisheit der Zeitalter zusammenkommt, um die Zukunft der Zivilisation zu lenken.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>WarriorTrainingGrounds_Name</Label>
    <String>Krieger Trainingsgelände</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>WarriorTrainingGrounds_ShortDec</Label>
    <String>Eine spezialisierte Einrichtung, die dem Schärfen der Fähigkeiten gewidmet ist, um unsere Soldatenfertigkeiten zu verbessern.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DragonMythosPreserve_Name</Label>
    <String>Drachenmythos-Reservat</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DragonMythosPreserve_ShortDec</Label>
    <String>Ein Zufluchtsort, der die antiken Traditionen und legendären Geschichten von Drachen bewahrt, die unser Volk vereinen und Verbrechen auslöschen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TempleOfEnlightenment_Name</Label>
    <String>Tempel der Erleuchtung</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TempleOfEnlightenment_ShortDec</Label>
    <String>Ein heiliger Ort, der dem intellektuellen und spirituellen Wachstum gewidmet ist und den Einfluss unserer Welt vergrößert.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ArcaneSanctuary_Name</Label>
    <String>Arkane Zuflucht</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ArcaneSanctuary_ShortDec</Label>
    <String>Ein abgeschiedener Rückzugsort für Mystikbegeisterte, an dem uralte Magie und esoterisches Wissen zusammenfließen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CouncilOfSages_Name</Label>
    <String>Rat der Weisen</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CouncilOfSages_ShortDec</Label>
    <String>Eine Versammlung der weisesten Personen, deren Aufgabe es ist, Wissen zu bewahren und weiterzugeben sowie Rat zu Angelegenheiten von großer Bedeutung zu erteilen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>WarMongerAltar_Name</Label>
    <String>Altar des Kriegstreiber</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>WarMongerAltar_ShortDec</Label>
    <String>Ein unheilvoller Schrein, der der Verherrlichung des Konflikts gewidmet ist, sodass alle hier gebauten Schiffe als Veteranen gelten.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>BattleThrallArena_Name</Label>
    <String>Kampfsklaven-Arena</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>BattleThrallArena_ShortDec</Label>
    <String>Eine Arena, in der unsere Kriegssklaven kämpfen und für unser Vergnügen sterben.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ExterminationCamps_Name</Label>
    <String>Vernichtungslager</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ExterminationCamps_ShortDec</Label>
    <String>Diese effizienten Lager verwandeln unterlegene Drengin-Spezies in wertvolle Nährstoffe und andere Ressourcen, um unsere Säuberung des Universums anzutreiben.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DrenginUnique_WeaponSystem_Name</Label>
    <String>Verstärker für Energiewaffen</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DrenginUnique_WeaponSystem_Dec</Label>
    <String>Leitet Energie um, die Strahlenwaffenleistung anderer Schiffe in der Flotte zu verstärken.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ClonesTurningIntoFleshEatingZombies_Name</Label>
    <String>Klonmutationskrise</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ClonesTurningIntoFleshEatingZombies_Desc</Label>
    <String>In einer schrecklichen Wendung der Ereignisse haben unsere Bemühungen, die Bevölkerung auf unserer Heimatwelt durch Klonen zu erhöhen, sich ins Gegenteil verkehrt. Die Klone haben eine drastische und unerwartete Mutation durchgemacht, die sie in fleischfressende Zombies verwandelt hat. Diese Epidemie stellt eine ernste Bedrohung für die gesamte Heimatwelt dar. Sofortiges Handeln ist erforderlich, um eine weitere Katastrophe zu verhindern.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ClonesTurningIntoFleshEatingZombies_Choice_1_Dec</Label>
    <String>Die Mutation eindämmen und erforschen</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ClonesTurningIntoFleshEatingZombies_Choice_1_Details</Label>
    <String>Unsere beste Vorgehensweise ist es, die Zombies zu finden und sie auf ein Kolonieschiff zu laden und sie irgendwo tief ins Universum zu schicken.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialStrike_0x8D4_Name</Label>
    <String>Kolonialer Wirtschaftsschlag</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialStrike_0x8D4_Desc</Label>
    <String>Ein großer Streik ist in unseren Kolonien ausgebrochen. Die Kolonisten protestieren gegen unsere wirtschaftlichen Politiken, die auf die Heimatwelt zentriert sind und nach ihrer Meinung ihre Bedürfnisse und Beiträge vernachlässigt haben. Diese weit verbreiteten Unruhen erfordern sofortige Aufmerksamkeit und eine Neubewertung unserer Politiken.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialStrike_Choice_1_Desc</Label>
    <String>Gehen Sie auf die Bedenken der Kolonisten ein</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialStrike_Choice_1_Details</Label>
    <String>Indem wir uns dafür entscheiden, die Bedenken der Kolonisten anzusprechen, erkennen wir ihre Beschwerden an und arbeiten auf eine gerechtere Verteilung von Ressourcen und Möglichkeiten hin. Dies könnte erfordern, dass wir unsere aktuellen wirtschaftlichen Strategien überdenken, um zukünftige Unruhen zu verhindern. Dies wird uns etwas Kontrolle kosten.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialStrike_Choice_2_Desc</Label>
    <String>Vernichte sie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialStrike_Choice_2_Details</Label>
    <String>Die Kolonisten müssen aufhören, sich als "Menschen" zu betrachten. Ihr einziger Zweck ist es, der Heimatwelt zu dienen. (Streik endet)</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialStrike_Choice_3_Desc</Label>
    <String>Lassen Sie sie zuschlagen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialStrike_Choice_3_Details</Label>
    <String>Der Streik wird sich von selbst erledigen. Für ungefähr ein Jahr wird es jedoch viel Kriminalität in unseren Kolonien geben.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialStrike_Choice_3_Results</Label>
    <String>Kolonialschlag.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PrecursorAICatastrophe_0x7C4_Name</Label>
    <String>Tragödie des Verteidigungsprotokolls der Vorläufer-KI</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PrecursorAICatastrophe_0x7C4_Desc</Label>
    <String>Bei einem tragischen Missverständnis hat die von uns auf {PLANETNAME} aktivierte Vorläufer-KI unsere eigenen Leute als Eindringlinge identifiziert und ihre Verteidigungsprotokolle ausgelöst. Diese katastrophale Fehleinschätzung führte zu einem massiven Verlust von Leben. Wir müssen schnell handeln, um weitere Katastrophen zu verhindern.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PrecursorAICatastrophe_Choice_Shutdown_Desc</Label>
    <String>Schalten Sie die KI sofort ab</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PrecursorAICatastrophe_Choice_Shutdown_Details</Label>
    <String>Das Abschalten der KI ist die einzige Möglichkeit, um deren tödliche Protokolle sofort zu beenden. Obwohl dies den weiteren Verlust von Leben verhindert, wird die Entscheidung die Vorteile, die die KI geboten hat, entfernen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_HomeworldEfficiencyBoost_0x9A2_Name</Label>
    <String>Untersuchung der Effizienz des Heimatplaneten ist abgeschlossen</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_HomeworldEfficiencyBoost_0x9A2_Desc</Label>
    <String>Unsere umfassenden Untersuchungen zur Steigerung der Effizienz der Heimatwelt haben Früchte getragen. Wir haben eine Reihe bahnbrechender Richtlinien und Techniken entwickelt, die unsere Fertigungskapazitäten erheblich erhöhen werden und unsere Produktionskapazität auf ein neues Niveau katapultieren.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_HomeworldEfficiencyBoost_Choice_Implement_Desc</Label>
    <String>Setze die neuen Effizienzrichtlinien um</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_HomeworldEfficiencyBoost_Choice_Implement_Details</Label>
    <String>Durch die Umsetzung dieser neuen Richtlinien stehen wir am Rande einer Produktionsrevolution. Dies wird nicht nur unsere Produktion steigern, sondern auch einen neuen Standard für Effizienz und Innovation auf unserem Heimatplaneten setzen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_HomeworldEfficiencyBoost_Choice_Implement_Result</Label>
    <String>Effizienzpolitik</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoretapDestabilization_0x8D3_Name</Label>
    <String>Destabilisierung des planetaren Kernzapfens</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoretapDestabilization_0x8D3_Desc</Label>
    <String>Der alte Kernzapfer, den wir auf {PLANETNAME} genutzt haben und von dem wir einst glaubten, er sei ein Segen, hat nun eine schwere Destabilisierung des Kerns unseres Planeten verursacht. Dies hat zu Umweltkatastrophen geführt und stellt eine Bedrohung für alles Leben dar. Wir müssen schnell handeln, um diese Katastrophe zu mildern.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoretapDestabilization_Choice_Contain_Desc</Label>
    <String>Ergreifen Sie Maßnahmen zur Eindämmung</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoretapDestabilization_Choice_Contain_Details</Label>
    <String>Wir werden den Planeten retten, aber er wird nie wieder ganz so sein wie zuvor.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DreadLordShipSummoned_0x9C6_Name</Label>
    <String>Auftauchen des Schreckensherrschiffes</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DreadLordShipSummoned_0x9C6_Desc</Label>
    <String>Sie erinnern sich vielleicht an das Archiv des Schreckensfürsten, das wir auf {PLANETNAME} gefunden haben. Sie erinnern sich vielleicht auch, dass wir uns entschieden haben, es zu verwenden. [BR][BR]Leider hatte unsere Interaktion mit dem Archiv des Schreckensfürsten eine unvorhergesehene und beunruhigende Konsequenz. Ein massives Schiff des Schreckensfürsten wurde in ein nahes Sternensystem herbeigerufen. Dieses gewaltige Schiff stellt eine erhebliche Bedrohung für unsere Sicherheit dar und erfordert sofortige Aufmerksamkeit.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DreadLordShipSummoned_Choice_Engage_Desc</Label>
    <String>Bereiten Sie sich darauf vor, das Schiff des Schreckenslords anzugreifen</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DreadLordShipSummoned_Choice_Engage_Details</Label>
    <String>Das Schiff des Schreckensfürsten sollte leicht zu finden sein. Es wird dasjenige sein, das strotzt vor Waffen des Todes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingCatastrophe_0xF13_Name</Label>
    <String>Katastrophales Terraforming-Versagen</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingCatastrophe_0xF13_Desc</Label>
    <String>Der leichtsinnige Ansatz, den wir auf {PLANETNAME} bei der Terraformierung verfolgt haben, ist nach hinten losgegangen und hat zu einem schweren ökologischen Zusammenbruch auf dem Planeten geführt. Eine massive Freisetzung giftiger Gase aus dem Erdmantel des Planeten hat das gesamte Leben auf dem Planeten ausgelöscht.[BR][BR]Obwohl die giftigen Dämpfe nur von kurzer Dauer sind, ist der Tod unserer Kolonisten bittere Realität.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingCatastrophe_Choice_Repair_Desc</Label>
    <String>Wir müssen neue Kolonisten herbeibringen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingCatastrophe_Choice_Repair_Details</Label>
    <String>Da alles Leben verschwunden ist, müssen wir neue Kolonisten zum Planeten transportieren.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Name</Label>
    <String>Initiative für Galaktischen Tourismus</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Desc</Label>
    <String>Der Durchbruch in der Technologie des Universalübersetzers hat ein Tor für die Kommunikation zwischen den Spezies geöffnet und unseren Planeten zu einem potenziellen Knotenpunkt für interstellaren Tourismus gemacht. Dies bietet uns eine einzigartige Gelegenheit: zu einem Kreuzungspunkt für galaktische Zivilisationen zu werden, wo Wissen, Kultur und Handel frei und effizient ausgetauscht werden können. Während wir diese Aussicht betrachten, müssen wir die infrastrukturellen und diplomatischen Herausforderungen bedenken, die sie mit sich bringt. [BR][BR]Anders ausgedrückt, haben wir die Möglichkeit, Einnahmen aus dem Tourismus zu generieren, indem wir außerirdische Besucher empfangen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Choice_Welcome_Desc</Label>
    <String>Lassen Sie uns das Galaktische Nexus-Pavillon bauen</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Choice_Welcome_Details</Label>
    <String>Wir sollten bei diesem Vorgang vorsichtig sein, denn es wird einige Leute auf unserer Welt sehr unglücklich machen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Choice_Reject_Desc</Label>
    <String>Wir machen unseren Heimatplaneten nicht zu einem Vergnügungspark.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Choice_Welcome_Results</Label>
    <String>Missbilligung der außerirdischen Tourismuspolitik</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Name</Label>
    <String>Galaktische Kontaminationsbedenken</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Desc</Label>
    <String>Eine Welle des Abscheus fegt durch unsere Reihen. [BR][BR]Die Bürgerschaft verabscheut allein den Gedanken, sich durch unsere Erkundungen mit den minderwertigen Wesen der Galaxie zu vermischen. Sie fürchten nicht nur die Verwässerung unserer überlegenen Genetik, sondern auch die Erosion unserer geheiligten Kultur, die Beschmutzung unserer heiligen Blutlinien und die Entweihung unseres Ahnenerbes. [BR][BR]Das Volk sieht zu dir auf und erwartet deine entschlossene Führung, um unsere Reinheit zu wahren, während wir unseren Schatten über die Galaxie werfen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_0_Desc</Label>
    <String>Führen Sie die Verbesserung "Schmelztiegel des Schmerzes" auf unserer Heimatwelt ein, um unsere Bevölkerung abzuhärten.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_0_Details</Label>
    <String>Der Schmelztiegel des Schmerzes wird die Stärke und Reinheit unserer Bürger verstärken und die Überlegenheit unserer Art sicherstellen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_1_Desc</Label>
    <String>Entsende diejenigen, die Angst äußern, an die vorderste Front in Kolonieschiffe.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_1_Details</Label>
    <String>Indem wir uns dem Unbekannten stellen, werden unsere Leute entweder siegreich zurückkehren oder gar nicht. Die Schwachen werden ausgemerzt.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_2_Desc</Label>
    <String>Vielleicht sollten wir anderen Spezies gegenüber offener sein und uns bewusst machen, dass wir nicht besser sind als irgendjemand anderes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_2_Details</Label>
    <String>Dieses umstrittene Dekret könnte von vielen als Schwäche angesehen werden und stellt die Grundfesten unserer Überzeugungen in Frage.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_OurLeaderIsAWeakling</Label>
    <String>Unser Anführer ist ein Schwächling.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CrucibleOfPain_Name</Label>
    <String>Schmelztiegel des Schmerzes</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CrucibleOfPain_ShortDec</Label>
    <String>Verwandelt unsere Schwächlinge in formidable Soldaten.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Improvement_TranslightHub_Name</Label>
    <String>Translicht-Knotenpunkt</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Improvement_TranslightHub_ShortDec</Label>
    <String>Erhöht die Anzahl der Züge für Schiffe, die auf dieser Werft gebaut werden.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Improvement_CentralBoreHole_Name</Label>
    <String>Zentralbohrloch</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Improvement_CentralBoreHole_ShortDec</Label>
    <String>Erhöht die Produktion und wird sekundäre Bohrlöcher weltweit erzeugen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Improvement_BoreHole_Name</Label>
    <String>Bohrloch</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Improvement_BoreHole_ShortDec</Label>
    <String>Sekundärbohrloch, das Ressourcen fördert.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Improvement_HomeBurrow_Name</Label>
    <String>Heimatbau</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Improvement_HomeBurrow_ShortDec</Label>
    <String>Verbundene Tunnel, die Komfort und Wissensaustausch bieten.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Improvement_NurtureDen_Name</Label>
    <String>Pflegehöhle</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Improvement_NurtureDen_ShortDec</Label>
    <String>Ein spezieller Ort für Zucht und Arbeit.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Improvement_EnforcerDen_Name</Label>
    <String>Vollstrecker-Versteck</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Improvement_EnforcerDen_ShortDec</Label>
    <String>Nach Abschluss werden alle aktuellen Bürger in Vollstrecker umgewandelt, die den [HS=HS_Control]Kontrolle[/HS] basierend auf der [HS=HS_Crime]Kriminalitätsrate[/HS] erhöhen und Schübe für [HS=HS_Research]Forschung[/HS] und [HS=HS_Manufacturing]Produktion[/HS] sowie einen großen Schub für [HS=HS_ColonyGrossIncome]Einkommen[/HS] bieten. Dies geschieht nur einmal.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Improvement_IndustrialEspionageCenter_Name</Label>
    <String>Industriespionagezentrum</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Improvement_IndustrialEspionageCenter_ShortDec</Label>
    <String>Stiehlt einen winzigen Prozentsatz der galaktischen Forschung. Wächst im Laufe der Zeit.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Improvement_NeuralLink_Name</Label>
    <String>Neuronale Verknüpfung</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Improvement_NeuralLink_ShortDec</Label>
    <String>Die inhärente Vertrauensbasis unserer Bevölkerung wird genutzt, um eine neuronale Schnittstelle zwischen den Bürgern zu bilden, die mit der Zeit wächst. Die Intelligenz der Bürger wird allmählich steigen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Improvement_WorldEngine_Name</Label>
    <String>Der Weltenmotor</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Improvement_WorldEngine_ShortDec</Label>
    <String>Eine gewaltige Energieerzeugung, die den Kern des Planeten anzapft.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Improvement_ElementalFabricator_Name</Label>
    <String>Elementarer Fertiger</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Improvement_ElementalFabricator_ShortDec</Label>
    <String>Nutzt Teile der Arnorianischen Technologie, um eine leistungsstarke automatische Fabrik zu erschaffen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Improvement_AltarOfProcipinee_Name</Label>
    <String>Turm des Procipinee</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Improvement_AltarOfProcipinee_ShortDec</Label>
    <String>Verdoppelt die Intelligenz Ihrer Bürger.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Improvement_AutoPrinter_Name</Label>
    <String>Auto-Drucker</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Improvement_AutoPrinter_ShortDec</Label>
    <String>Hochgradig vernetzter Drucker, der die Produktivität unserer Bürger steigert.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Improvement_CommunicationsArray_Name</Label>
    <String>Kommunikationsarray</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Improvement_CommunicationsArray_ShortDec</Label>
    <String>Umfangreiches Kommunikationsnetzwerk, das den Informationsaustausch zwischen den Bürgern erheblich verbessert.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Improvement_DurantiumScanner_Name</Label>
    <String>Durantium-Scanner</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Improvement_DurantiumScanner_ShortDec</Label>
    <String>Sendet einen massiven Impuls aus, um das seltene Metall Durantium zu entdecken. Nach Abschluss wird Durantium auf dem Planeten und im System sichtbar gemacht.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PrecursorRelic_Name</Label>
    <String>Vorläufer-Relikt</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PrecursorRelic_ShortDec</Label>
    <String>Ein entdecktes Stück antiker Arnorianischer Technologie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Improvement_PrecursorRelicScanner_Name</Label>
    <String>Vorläufer-Relikte-Scanner</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Improvement_PrecursorRelicScanner_ShortDec</Label>
    <String>Deckt alle Vorgängerartefakte auf diesem Planeten und in benachbarten Systemen auf.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>InterrogationMachine_Name</Label>
    <String>Verhörmaschine</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>InterrogationMachine_ShortDec</Label>
    <String>Platziere sie in der Nähe von Bevölkerungszentren, um Wissen von unseren Leuten zu extrahieren.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DeathCamp_Name</Label>
    <String>Todeslager</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DeathCamp_ShortDec</Label>
    <String>Nach Fertigstellung liefert es mehrere ruinierte Torianer, die zu Tode gearbeitet werden.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GrandResort_Name</Label>
    <String>Das Große Resort</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GrandResort_ShortDec</Label>
    <String>Lassen Sie uns unsere Welt anderen Spezies zeigen.[BR][BR]+10 Kulturpunkte einmalig.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GreatSchool_Name</Label>
    <String>Die Große Schule</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GreatSchool_ShortDec</Label>
    <String>Lehrt unsere Bürger und erhöht ihre Intelligenz.[BR][BR]+10 Kulturpunkte einmalig.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FatherTree_Name</Label>
    <String>Vaterbaum</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FatherTree_ShortDec</Label>
    <String>Das zentrale Nervensystem dieser Welt. Zieht drei spezialisierte Betreuer an und wird nach Fertigstellung Wurzeln sprießen lassen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FatherRoot_Name</Label>
    <String>Vaterwurzel</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FatherRoot_ShortDec</Label>
    <String>Eine Erweiterung des Vaterbaums, die in jeden Teil dieser Welt gewachsen ist.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MiningOperation_Name</Label>
    <String>Bergbauoperation</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MiningOperation_ShortDesc</Label>
    <String>Wertvolle Ressourcen vom Planeten abbauen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DurantiumDeposit_Name</Label>
    <String>Durantiumvorkommen</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DurantiumDeposit_ShortDec</Label>
    <String>Eine kleine Lagerstätte exotischen Metalls.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Improvement_CrystalCore_Name</Label>
    <String>Kristallkern</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Improvement_CrystalCore_ShortDec</Label>
    <String>Ein zentraler Knotenpunkt für die Assimilierung und Verteilung kristallinen Wissens. Wird bei Fertigstellung Scherben in der Welt verteilen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Improvement_Crystalize_Name</Label>
    <String>Kristallisationskammern</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Improvement_Crystalize_ShortDec</Label>
    <String>Steigert die Produktion und wird das Land dieser Welt nach Abschluss um 3 Felder erweitern.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Improvement_Facet_Name</Label>
    <String>Facettenleiter</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Improvement_Facet_ShortDec</Label>
    <String>Fördert das Wachstum unserer Bevölkerung, indem es einen Wissenschaftler und einen Arbeiter für unsere Welt generiert.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Improvement_Harmonic_Name</Label>
    <String>Harmonisches Array</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Improvement_Harmonic_ShortDec</Label>
    <String>Verstärkt die telepathischen Fähigkeiten unseres Volkes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CrystalShard_Name</Label>
    <String>Splitter der Erleuchtung</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CrystalShard_ShortDec</Label>
    <String>Ein verehrtes Kristallsplitter, von dem angenommen wird, dass es altes Wissen enthält und das Lernen verbessert.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Improvement_PrismaticMatrix_Name</Label>
    <String>Prismatische Lernmatrix</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Improvement_PrismaticMatrix_ShortDec</Label>
    <String>Assimiliert Wissen aus anderen Zivilisationen, was es uns erleichtert, ihre Technologien als unsere eigenen zu verwenden.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>AirPurifier_Name</Label>
    <String>Luftreiniger</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>AirPurifier_ShortDec</Label>
    <String>Einige der Schäden, die wir bereits verursachen, rückgängig machen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CentralMine_Name</Label>
    <String>Zentralmine</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CentralMine_ShortDesc</Label>
    <String>Zentraler Knotenpunkt für effiziente Ressourcengewinnung. Nach Fertigstellung beginnen die Bergbauoperationen auf dem gesamten Planeten.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>XenoPatentOffice_Name</Label>
    <String>Xenopatentamt</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>XenoPatentOffice_ShortDec</Label>
    <String>Sicherung und Verwaltung von Patenten für außerirdische Technologien zu unserem Gebrauch.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ArmsExpo_Name</Label>
    <String>Waffenmesse</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ArmsExpo_ShortDec</Label>
    <String>Profit aus den Löhnen des Krieges schlagen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MiningCore_Name</Label>
    <String>Bergbaukern</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MiningCore_ShortDesc</Label>
    <String>Hochintensive Ressourcengewinnung für schnelle industrielle Expansion. Stellt Bergbauoperationen bei Fertigstellung her.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Name</Label>
    <String>Das Dilemma des Überläufers</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, einer Ihrer führenden Wissenschaftler, ist von seinem Heimatplaneten desertiert und hat klassifizierte Technologie zu Ihrer Zivilisation gebracht. Dieser technologische Vorsprung hat Ihnen einen Vorteil verschafft. Die ehemalige Regierung des Wissenschaftlers hat ihn jedoch ausfindig gemacht und fordert, dass {LEADERNAME} zusammen mit der geheimen Technologie zurückgegeben wird.[BR][BR]Ihre Berater sind in dieser Angelegenheit gespalten. Einige argumentieren, dass die Erfüllung der Forderung die diplomatischen Beziehungen verbessern könnte, während andere darauf bestehen, dass eine Ablehnung Ihren technologischen Vorteil und das Leben des Wissenschaftlers schützen würde.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Choice1_Title</Label>
    <String>Der Forderung nachkommen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Choice1_Dec</Label>
    <String>Sie entscheiden sich, der Forderung nachzukommen. {LEADERNAME} und die geheime Technologie werden zu ihrem Heimatplaneten zurückgebracht. Ihre diplomatischen Beziehungen zu deren ehemaliger Regierung verbessern sich, doch Sie verlieren den technologischen Vorteil und einen wertvollen Wissenschaftler. Außerdem besteht das Potenzial für eine negative Auswirkung auf Ihren Ruf als sicherer Zufluchtsort für Überläufer.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Choice2_Title</Label>
    <String>Die Forderung ablehnen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Choice2_Dec</Label>
    <String>Sie entscheiden sich dafür, {LEADERNAME} zu schützen und die Forderung abzulehnen. Der technologische Vorteil bleibt bei Ihrer Zivilisation und der Wissenschaftler setzt seine Arbeit fort. Ihre Weigerung belastet jedoch die diplomatischen Beziehungen zu der früheren Regierung und kann in Zukunft zu erhöhten Spannungen oder sogar Konflikten führen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C32_Tactics_Old_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, Ihr genialer Stratege, ist für seine rücksichtslosen Taktiken berüchtigt geworden. Sein neuester Plan beinhaltet eine Operation mit hohem Risiko und hoher Belohnung, die den Feind potenziell lähmen könnte, aber zu beträchtlichen zivilen Opfern führen würde. Während die Strategie helfen könnte, das Blatt im Konflikt zu wenden, könnte sie auch Empörung und moralische Verurteilung sowohl von Ihrem eigenen Volk als auch von der galaktischen Gemeinschaft hervorrufen.[BR][BR]Ihre Berater sind gespalten, einige argumentieren, dass der potenzielle Nutzen die Risiken überwiegt, während andere zu einem bedachteren und vorsichtigeren Vorgehen raten. Die Entscheidung liegt letztendlich bei Ihnen, ob Sie {LEADERNAME}s rücksichtslose Taktiken autorisieren oder nach alternativen Strategien suchen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Old_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, ein renommierter Terraformer in Ihrer Zivilisation, ist verantwortlich für die zufällige Erschaffung einer neuen Lebensform während eines Terraformierungsprojekts. Diese neue Lebensform, die nun als {CREATURENAME} bekannt ist, ist eine intelligente und sich schnell entwickelnde Spezies, die auf dem terraformierten Planeten entdeckt wurde.[BR][BR]Während die {CREATURENAME}-Wesen beginnen, ihre eigene Gesellschaft zu entwickeln und zu etablieren, sind Ihre Berater in der Frage, wie man mit dieser Situation umgehen soll, gespalten. Einige argumentieren, dass wir die {CREATURENAME} studieren und von ihnen lernen sollten, während andere die potenzielle Bedrohung fürchten, die sie für unsere Zivilisation darstellen könnten.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9AB4_HealthDiscovery_Name</Label>
    <String>Die unerwartete Entdeckung</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9AB4_HealthDiscovery_Desc</Label>
    <String>Während die von {LEADERNAME} angeführte Suche nach Unsterblichkeit nicht das Geheimnis ewigen Lebens enthüllte, führte sie zu einer unerwarteten und bahnbrechenden Entdeckung. Das Expeditionsteam hat fortgeschrittene Methoden gefunden, die die Gesundheit, die vorgeburtliche Fürsorge und die allgemeine Lebenserwartung erheblich verbessern. Dieses Wissen kann genutzt werden, um unser Bevölkerungswachstum zu steigern.[BR][BR]Die Implementierung dieser Techniken wird einen dauerhaften Einfluss auf die Gesundheit und das Wohlbefinden unserer Bürger haben.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9AB4_HealthDiscovery_Choice1_Title</Label>
    <String>Setze die Gesundheitsfortschritte um.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9AB4_HealthDiscovery_Choice1_Desc</Label>
    <String>Durch die Übernahme dieser neuen Gesundheitstechniken können wir eine gesündere, stärkere Bevölkerung gewährleisten und unsere Wachstumsraten steigern. Auch wenn es nicht die Unsterblichkeit ist, nach der wir suchten, so ist es doch ein bedeutender Schritt nach vorne für die Zukunft unserer Zivilisation.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice1_BonusDec</Label>
    <String>+3 Beziehungen zur {PLAYERFACTION:1} für 50 Monate[BR]{GOVERNORNAME} verliert das Merkmal Kluger Freund</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice2_BonusDec</Label>
    <String>-5 Beziehungen mit der {PLAYERFACTION:1} für 50 Monate</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dimension_choice1_BonusDec</Label>
    <String>Erhalte 3 Ladungen des [HS=HS_ArtifactWormhole]Wurmlochgenerators[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C61_Liberation_choice_0_BonusDec</Label>
    <String>2 freie Bürger auf {PLANETNAME}</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_choice_0_BonusDec</Label>
    <String>Zukünftiges Ergebnis unbekannt</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB6_PlagueBreakthrough_Name</Label>
    <String>Durchbruch in der Seuchenforschung</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB6_PlagueBreakthrough_Dec</Label>
    <String>Nach der mutigen Entscheidung von {LEADERNAME}, die Wissenschaftler zu unterstützen, wurde ein bedeutender Durchbruch bei der Bekämpfung der tödlichen Seuche erzielt. Das Team hat mit der Hilfe von {LEADERNAME} eine Methode entdeckt, um die Ausbreitung der Krankheit signifikant zu verringern. Dieser Erfolg hilft nicht nur im Kampf gegen die Seuche, sondern reduziert auch das allgemeine Verschmutzungsniveau. {LEADERNAME} hat trotz persönlicher Wirren außergewöhnliche Entschlossenheit und soziales Geschick in dieser Krise bewiesen. Dennoch ist die emotionale Belastung durch die Konfrontation mit ihrer Vergangenheit noch immer sichtbar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB6_PlagueBreakthrough_Choice1_Title</Label>
    <String>Anerkenne den Erfolg des Teams und den Beitrag von {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB6_PlagueBreakthrough_Choice1_Dec</Label>
    <String>Sie loben öffentlich den Erfolg des Forschungsteams und den unschätzbaren Beitrag von {LEADERNAME}. Diese Errungenschaft stärkt nicht nur den Ruf von {LEADERNAME}, sondern markiert auch einen entscheidenden Moment in den wissenschaftlichen Fortschritten Ihrer Zivilisation.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice1_BonusDec</Label>
    <String>4 kostenlose bestrahlte Bürger auf {PLANETNAME}</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Name</Label>
    <String>Revolutionäre Energiequelle</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, ein Visionär in Ihren Reihen, hat eine revolutionäre neue Energiequelle entwickelt. Dieser Durchbruch verspricht, die Energielandschaft unserer Zivilisation neu zu definieren. Allerdings bringt seine Umsetzung wichtige Entscheidungen mit sich, die unsere Gesellschaft und Umwelt beeinflussen werden.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Choice1_Title</Label>
    <String>Führen Sie die neue Energiequelle ein.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Choice1_Dec</Label>
    <String>Indem wir uns für die Implementierung dieser neuen Energiequelle entscheiden, steigern wir unsere Mineralienproduktion erheblich, allerdings auf Kosten einer erhöhten Umweltverschmutzung. Die Vorteile sind greifbar, doch die Auswirkungen auf die Umwelt dürfen nicht ignoriert werden.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Choice2_Title</Label>
    <String>Die Erfindung kommerzialisieren.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Choice2_Dec</Label>
    <String>Wir entscheiden uns dafür, die Erfindung zu monetarisieren und verkaufen die Technologie an andere Zivilisationen. Diese Entscheidung führt zu einem erheblichen Zustrom an Krediten und bringt sofortigen finanziellen Gewinn, ohne unsere ökologischen Fußabdruck direkt zu beeinflussen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_choice_0_BonusDec</Label>
    <String>{GOVERNORNAME} erhält das Merkmal Erfinder von Energiequellen</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_choice_1_BonusDec</Label>
    <String>Zukünftiges Ergebnis unbekannt</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BC6_RivalRetaliation_Name</Label>
    <String>Tragisches Ergebnis der Täuschung</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BC6_RivalRetaliation_Dec</Label>
    <String>Die Auswirkungen davon, gefälschte Baupläne zu platzieren, haben eine düstere Wendung genommen. Rivalisierende Fraktionen, wütend über die Entdeckung des Betrugs, haben ihre Bemühungen, die echte Technologie zu erlangen, verstärkt. In einem drastischen Schritt versuchten sie, {LEADERNAME}, den Erfinder der revolutionären Energiequelle, zu entführen. Tragischerweise führte die Konfrontation zum vorzeitigen Tod von {LEADERNAME}, was eine Lücke in Ihrer Führung hinterließ und einen bitteren Beigeschmack in den diplomatischen Beziehungen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BC6_RivalRetaliation_Choice1_Title</Label>
    <String>Beklage den Verlust.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BC6_RivalRetaliation_Choice1_Dec</Label>
    <String>Im Angesicht dieses tragischen Ereignisses entscheiden Sie sich dazu, um den Verlust von {LEADERNAME} zu trauern und Maßnahmen zu ergreifen, um solche Vorfälle in Zukunft zu verhindern. Der Vorfall hat Ihre diplomatischen Beziehungen belastet, und die Notwendigkeit erhöhter Sicherheit ist offensichtlich.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BC6_RivalRetaliation_choice_0_BonusDec</Label>
    <String>{LEADERNAME} stirbt</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_choice_0_BonusDec</Label>
    <String>2 freie Bürger auf {PLANETNAME}</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DiplomatTrait_Enforcer_Name</Label>
    <String>[ICON=PlanetarySpies_Icon] Vollstrecker</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DiplomatTrait_Enforcer_Dec</Label>
    <String>Stellt sicher, dass wir ein Stück vom Kuchen abbekommen.[BR][BR]+33% [HS=HS_ColonyGrossIncome]Einkommen[/HS][BR][BR]+10% [HS=HS_Research]Forschung[/HS][BR][BR]+10% [HS=HS_Manufacturing]Produktion[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GovernorTrait_SmartFriend_Name</Label>
    <String>[ICON=GovernorTrait_SmartFriend_Icon] Schlauer Freund</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GovernorTrait_SmartFriend_Dec</Label>
    <String>Pflegt eine enge Beziehung zu einem unglaublich brillanten Freund aus einer fremden Welt.[BR][BR]+30% [HS=HS_Research]Forschung[/HS] bei Ernennung zum Gouverneur.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GovernorTrait_PirateEngineer_Name</Label>
    <String>[ICON=GovernorTrait_PirateEngineer_Icon] Piraten-Ingenieur</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GovernorTrait_PirateEngineer_Dec</Label>
    <String>Verbrachte Jahre als Chefingenieur eines berüchtigten Piratenschiffs.[BR][BR]+10% [HS=HS_Manufacturing]Produktion[/HS] und +5% [HS=HS_Crime]Kriminalität[/HS], wenn als Gouverneur ernannt.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GovernorTrait_PrisonEscapee_Name</Label>
    <String>[ICON=GovernorTrait_PrisonEscapee_Icon] Gefängnisausbrecher</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GovernorTrait_PrisonEscapee_Dec</Label>
    <String>Ist bekannt, aus einer Hochsicherheitsgefängniskolonie entkommen zu sein; warum sie dort waren, ist unbekannt.[BR][BR]+20% [HS=HS_Crime]Kriminalität[/HS], wenn als Gouverneur ernannt.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GovernorTrait_FormerThrallCaptain_Name</Label>
    <String>[ICON=LeaderTrait_ThrallCaptain_Icon] Sklavenkapitän</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GovernorTrait_FormerThrallCaptain_Dec</Label>
    <String>Ein geläuterter Thrall-Kapitän, der einst gnadenlos die ihm Unterstellten bis an ihre Grenzen trieb, strebt nun nach Erlösung.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GovernorTrait_RuthlessTactician_Name</Label>
    <String>[ICON=LeaderTrait_RuthlessTactician_Icon] Skrupelloser Taktiker</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GovernorTrait_RuthlessTactician_Dec</Label>
    <String>Ein Taktiker, bekannt für seine effektiven, aber grausamen Methoden.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GovernorTrait_PlagueSurvivor_Name</Label>
    <String>[ICON=LeaderTrait_PlagueSurvivor_Icon] Pestüberlebender</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GovernorTrait_PlagueSurvivor_Dec</Label>
    <String>Überlebte eine Seuche, die zum Tod ihrer Liebsten führte und zur Quarantäne ihres alten Zuhauses.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GovernorTrait_InventedEnergySource_Name</Label>
    <String>[ICON=LeaderTrait_InventedEnergySource_Icon] Erfinder der Energiequelle</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GovernorTrait_InventedEnergySource_Dec</Label>
    <String>Erfand eine neue Energiequelle, die schnell von der Zivilisation übernommen wurde.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tech_Emissaries_Name</Label>
    <String>Emissäre</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Emissaries_ShortDec</Label>
    <String>Verbessert unsere diplomatischen Fähigkeiten und ermöglicht es uns, mehr [HS=HS_Commander]Kommandanten[/HS] zu rekrutieren.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Emissaries_Dec</Label>
    <String>Die Technologie der Emissäre stellt einen bedeutenden Sprung in der interstellaren Diplomatie und den strategischen Operationen unserer Zivilisation dar. Durch die Einrichtung eines Netzwerks aus geschickten und überzeugenden Emissären können wir unseren Einfluss über die Grenzen unserer eigenen Systeme hinaus erweitern. [BR][BR]Diese Technologie ermöglicht es uns, die fähigsten Kommandanten und Spezialisten, die in der Galaxie verstreut sind, zu identifizieren, anzusprechen und zu rekrutieren. Diese Kommandanten bringen einzigartige Fähigkeiten, Einblicke und Talente mit, die unsere strategische Tiefe und operative Flexibilität erheblich verbessern. Das Emissären-Programm eröffnet nicht nur neue Wege für diplomatische Engagements, sondern dient auch als entscheidendes Werkzeug beim Schmieden von Allianzen, Navigieren in komplexen politischen Landschaften und beim Behaupten unserer Präsenz in der Galaxie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarMarkets_Name</Label>
    <String>Interstellare Märkte</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarMarkets_ShortDec</Label>
    <String>Expansion des Handels auf neue Zivilisationen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarMarkets_Dec</Label>
    <String>Mit dem Wachstum unserer Zivilisation wird der Aufbau robuster und effizienter Handelsnetzwerke zwischen den Sternensystemen immer wichtiger. 'Interstellare Märkte' stehen für einen bahnbrechenden Fortschritt in der Wirtschaftsinfrastruktur, der nicht nur den Austausch von Gütern, sondern auch von Ideen und Innovationen über weite Entfernungen ermöglicht. Diese Technologie legt den Grundstein für ein Netzwerk von Märkten, die durch fortschrittliche Logistik, Datenanalytik und KI-gesteuerte Marktprognosen miteinander verbunden sind, um optimale Handelsrouten und Transaktionen zu gewährleisten. Sie ermöglicht eine Echtzeitanpassung an die dynamischen Bedürfnisse verschiedener Welten und fördert ein beispielloses wirtschaftliches Wachstum und Wohlstand im gesamten sternüberspannenden Reich. Diese Technologie geht nicht nur um Handel; sie handelt davon, ein Gewebe kultureller und wirtschaftlicher Einheit quer durch die Sterne zu weben und die Bande zwischen den vielfältigen Welten und Völkern zu stärken.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarInvestments_Name</Label>
    <String>Interstellare Investitionen</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarInvestments_ShortDec</Label>
    <String>Förderung von Investmentstrategien im galaktischen Maßstab.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarInvestments_Dec</Label>
    <String>Das Aufkommen von 'Interstellar Investments' markiert einen bedeutenden Meilenstein in der wirtschaftlichen Entwicklung unserer Zivilisation. Diese Technologie umfasst die Entwicklung ausgefeilter Investitionsstrategien, die planetare Grenzen überwinden und das immense Potenzial einer galaxieweiten Wirtschaft erschließen. Durch den Einsatz fortschrittlicher prädiktiver Analysen, quantenfinanzieller Modellierung und dezentralisierter Blockchain-Netzwerke ermöglicht sie sichere, effiziente und hochprofitable Investitionsmöglichkeiten in verschiedenen Sektoren und Sternensystemen. Dieser Ansatz fördert nicht nur unsere Wirtschaft, sondern unterstützt auch das Wachstum von aufkeimenden Industrien und entstehenden Märkten in Grenzwelten, treibt Innovationen voran und schafft Wohlstand in galaktischem Maßstab. 'Interstellar Investments' geht es nicht nur um finanzielle Gewinne; es geht darum, eine blühende, vernetzte galaktische Gemeinschaft zu kultivieren, in der der Kapitalfluss Fortschritt und Einheit in unzähligen Sternensystemen katalysiert.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice1_BonusDec</Label>
    <String>+40 Forschung</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice2_BonusDec</Label>
    <String>+40 Forschung</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice2_BonusDec</Label>
    <String>Frei Führer</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice1_BonusDec</Label>
    <String>Freier Bürger auf {PLANETNAME}</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice1_BonusDec</Label>
    <String>Frei er Anführer</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice2_BonusDec</Label>
    <String>Freier Anführer</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice2_BonusDec</Label>
    <String>+40 Forschung</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice1_BonusDec</Label>
    <String>+40 Forschung</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice1_BonusDec</Label>
    <String>+100 Forschung</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice1_BonusDec</Label>
    <String>+40 Forschung</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice1_Old_BonusDec</Label>
    <String>+40 Forschung</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice1_BonusDec</Label>
    <String>Kostenloser Anführer</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice2_BonusDec</Label>
    <String>Kostenloser Anführer</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_YorObservationProposal_0xF3A8_Choice1_BonusDec</Label>
    <String>+300 Forschung</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_IconianHistoryShare_0xH5C1_Choice1_BonusDec</Label>
    <String>+250 Forschung</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_choice_0_BonusDec</Label>
    <String>{LEADERNAME} verliert das Merkmal "Alien-Münzwurf".</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Artifact_choice_0_BonusDec</Label>
    <String>{LEADERNAME} verliert das Merkmal "Außerirdisches Artefakt"</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>BattleBehavior_Opportunist_Name</Label>
    <String>Opportunist</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PointLights</Label>
    <String>Punktlichter</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tooltip_Opportunist</Label>
    <String>Im Kampf greifen Opportunisten das nächstgelegene Ziel an, unabhängig von dessen Klasse.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ALERT_ShipComplete</Label>
    <String>%s wurde auf %s fertiggestellt.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ALERT_ImprovementComplete</Label>
    <String>%s hat den Bau auf %s abgeschlossen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ALERT_War</Label>
    <String>%s hat uns den Krieg erklärt.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ALERT_ForeignWar</Label>
    <String>%s hat %s den Krieg erklärt.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>UI_Color_Absolute</Label>
    <String>Kontaminant</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Label_MultipleTreaties</Label>
    <String>Mehrere Verträge</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Desc_MultipleTreaties</Label>
    <String>Dieses diplomatische Abkommen enthält mehrere Verträge.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TreatiesTooltip_CreditsPerMonth</Label>
    <String>[ICON=Stat_Credits_Icon] Kredite pro Monat</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TreatiesListSubWnd_CreditsFormat</Label>
    <String>%s Credits</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TREATY_CREDITS</Label>
    <String>Kredite pro Monat</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TREATY_DESCRIPTION_CREDITS</Label>
    <String>Bieten Sie eine wiederkehrende Zahlung von Credits an, die monatlich für die Dauer der Vereinbarung erfolgt.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CANCELS_LABEL</Label>
    <String>Abbrechen</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Label_BreakTreaty</Label>
    <String>Vertragsbruch</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Desc_BreakTreaty</Label>
    <String>Das Brechen einer diplomatischen Vereinbarung hebt alle Verträge und laufenden Zahlungen auf. Das Aufkündigen diplomatischer Vereinbarungen wird negative Auswirkungen auf die Beziehungen haben.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CIVILIZATION_HATEDFACTION_LABEL</Label>
    <String>Rivalisierende Zivilisationen</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CIVILIZATION_HATEDFACTION_TT</Label>
    <String>Diese Zivilisationen standen historisch gesehen mit dieser Zivilisation auf Kriegsfuß. Sie beginnen mit verschlechterten diplomatischen Beziehungen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DiplomacySummary_Title</Label>
    <String>Diplomatieübersicht</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DiplomacySummary_Header_Allies</Label>
    <String>Verbündet mit</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DiplomacySummary_Header_War</Label>
    <String>Im Krieg mit</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DiplomacySummary_Header_Trading</Label>
    <String>Handel mit</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DiplomacySummary_Header_Friendly</Label>
    <String>Freundlich mit</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DiplomacySummary_Header_Unfriendly</Label>
    <String>Unfreundlich gegenüber</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Missing_Ship_Design_Name</Label>
    <String>Unbekannter Name</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Monthly_News_Report_Pip_TT</Label>
    <String>{AMOUNT} Nachrichtenberichte</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ATTEMPTING_LOGIN</Label>
    <String>Loginversuch bei Epic</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ATTEMPTING_LOGIN_SUCCESS</Label>
    <String>Erfolgreich mit Epic-Konto verbunden.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ATTEMPTING_LOGIN_FAILURE</Label>
    <String>Epic-Konto nicht verbunden.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FleetManager_Title</Label>
    <String>Flottenmanager</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FleetManager_Ships_In_Tile</Label>
    <String>Andere Schiffe im Sektor</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FleetManager_Ships_In_Fleet</Label>
    <String>Schiffe in der Flotte</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FleetManager_Add_To_Fleet</Label>
    <String>Zur Flotte hinzufügen</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FleetManager_Remove_From_Fleet</Label>
    <String>Aus Flotte entfernen</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FleetManager_FleetName</Label>
    <String>Flottenname</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FleetManager_ShipName</Label>
    <String>Schiffsname</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FleetManager_ShipClass</Label>
    <String>Schiffsklasse</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FleetManager_Logistics_Sample</Label>
    <String>Logistik 00 / 00</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FleetManager_Done</Label>
    <String>Erledigt</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FleetManager_Details</Label>
    <String>Flottendetails</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FleetManager_Cannot_Empty_Fleet</Label>
    <String>Flotte kann nicht geleert werden</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HOTKEY_TOOLTIP_FLEETMANAGER_TEXT</Label>
    <String>[B]Flottenmanager[/B][BR][COLOR=UIDefaultHot]Füge Schiffe zur ausgewählten Flotte hinzu oder entferne sie.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CustomCivs</Label>
    <String>Benutzerdefinierte Zivilisationen</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CustomCiv_DisplayName</Label>
    <String>Benutzerdefinierte Zivilisation</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CustomCiv_WaitingForData</Label>
    <String>Warten auf Daten...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>AllowCustomCivs</Label>
    <String>Erlaube benutzerdefinierte Zivilisationen</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>AllowCustomCivs_Tooltip</Label>
    <String>Benutzerdefinierte Zivilisationen in Mehrspieler-Sitzungen werden nicht moderiert. Seien Sie vorsichtig, wenn Sie die Verwendung benutzerdefinierter Zivilisationen erlauben. Jegliche damit verbundene benutzerdefinierte Schiffsstil-Sets und Schiffsdesigns werden zusammen mit der benutzerdefinierten Zivilisation übertragen. Geteilte benutzerdefinierte Zivilisationen werden nach der Sitzung nicht gespeichert.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Lobby_Allows_Custom_Civs_Tooltip</Label>
    <String>Spieler können benutzerdefinierte Zivilisationen verwenden und der Gastgeber kann für KI-Spieler benutzerdefinierte Zivilisationen auswählen. Ladezeiten können aufgrund der Synchronisation zusätzlicher Daten länger sein.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Lobby_No_Custom_Civs_Tooltip</Label>
    <String>Spieler dürfen keine eigenen Zivilisationen verwenden.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ShareMyCustomCivs</Label>
    <String>Teile meine eigenen Zivilisationen</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ShareMyCustomCivs_Tooltip</Label>
    <String>Deine benutzerdefinierten Zivilisationen sind für alle Spieler im Wartebereich zugänglich und können von anderen menschlichen Spielern und KI-Spielern ausgewählt werden.[BR][BR]Vollständige Daten und Bilder einer benutzerdefinierten Zivilisation werden nicht an den Wartebereich übertragen, es sei denn, sie werden von einem Spieler verwendet, wenn das Spiel beginnt.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ShowOtherCustomCivs</Label>
    <String>Zeige benutzerdefinierte Zivilisationen anderer Spieler</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ShowOtherCustomCivs_Tooltip</Label>
    <String>Durch Aktivieren dieser Option können benutzerdefinierte Zivilisationen anderer Spieler verwendet werden.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MPShowHumanBattlesInViewer</Label>
    <String>Aktiviere Kampfbetrachter</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MPShowHumanBattlesInViewer_Tooltip</Label>
    <String>Menschlichen Spielern wird die Möglichkeit geboten, Kämpfe im Betrachter zu verfolgen, wenn ihr Gegner ein menschlicher Spieler ist. Dies wird die Zugzeiten verlängern.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems</Label>
    <String>Workshop-Elemente zu Steam migrieren</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_Tooltip</Label>
    <String>Migriere Workshop-Elemente vom Stardock Workshop zum Steam Workshop. Nachdem du das Optionen-Menü mit dieser aktivierten Option geschlossen hast, beginnt der Migrationsprozess, wenn du bei Steam angemeldet bist. Wenn du in einer Sitzung bist, wird der Migrationsprozess nicht beginnen, bis du zum Hauptmenü zurückkehrst.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_Initialization</Label>
    <String>Überprüfe Workshop-Elemente zur Migration...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_Status</Label>
    <String>Artikel {AMOUNT:1} von {AMOUNT:2} wird migriert. Fehler: {AMOUNT:3}</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_Prompt</Label>
    <String>Je nachdem, wie viele Artikel migriert werden müssen, kann dies einige Zeit in Anspruch nehmen. Drücken Sie auf Abbrechen, um die Migration zu einem anderen Zeitpunkt durchzuführen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_FinalStatus</Label>
    <String>Es wurden {AMOUNT:1} Objekte migriert. Fehler: {AMOUNT:2}. Überprüfen Sie {TARGET} für weitere Informationen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_NoFilesFound</Label>
    <String>Sie haben keine Workshop-Elemente, die migriert werden müssen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_Title</Label>
    <String>Migration</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>UPDATE_WORKSHOP_LIMIT_EXCEEDED</Label>
    <String>Vorschaubild oder Screenshot überschreitet das 1-MB-Limit</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Treaties_Titles</Label>
    <String>Laufende Verträge</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Treaties_Civilization</Label>
    <String>Zivilisation</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Treaties_Treaty</Label>
    <String>Vertrag</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Treaties_Duration</Label>
    <String>Dauer</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Treaties_PerMonth</Label>
    <String>Pro Monat</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Treaties_Effect</Label>
    <String>Diplomatischer Effekt</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Treaties_Break</Label>
    <String>Vertrag brechen</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Treaties_SpeakTo</Label>
    <String>Sprechen Sie mit</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Zombie_Name</Label>
    <String>Zombies</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Zombie_Dec</Label>
    <String>Schreckliche Ghule, die schnell wachsen, aber nicht sehr klug sind.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_RuinedTorian_Name</Label>
    <String>Zerstörter Torianer</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_RuinedTorian_Dec</Label>
    <String>Diese bemitleidenswerten Kreaturen wurden so lange gefoltert, bis sie ihren Willen verloren haben.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ConvertUnitAction</Label>
    <String>Umwandeln in {OBJECTNAME}</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CullUnitAction</Label>
    <String>Aussortieren</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TransportUnitAction</Label>
    <String>Transporteinheit- Aktion</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Unit_Transport_Dec</Label>
    <String>Schicke diesen Bürger mit einem unbewaffneten Transportschiff zu einer anderen Kernwelt.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Unit_Cull_Name</Label>
    <String>Aussortierung</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Unit_Cull_Dec</Label>
    <String>Vollstrecke die Hinrichtung dieses Bürgers, um Schwäche aus der Zivilisation zu eliminieren oder einfach, um ein Exempel an ihm zu statuieren.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Unit_GenocideBatteries_Name</Label>
    <String>Neuralbatterie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Unit_GenocideBatteries_Dec</Label>
    <String>Verwandeln Sie diesen Bürger in eine neurale Netzwerkbatterie. Dies wird einen kleinen Schub an gespeicherten Gütern und Forschung erzeugen.[BR][BR]Bürger, die in eine neurale Netzwerkbatterie umgewandelt wurden, tragen nicht zu Ihrem Planeten bei und beeinflussen die [HS=HS_Military]Zustimmung[/HS] Ihres Planeten nicht.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_WarTornPlanetCleanup_0x7F1B_Pollution</Label>
    <String>Ehemalige Nukleare Apokalypse</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_LuminousPlants_Choice_Defer_Details</Label>
    <String>Erzeugt 4 leuchtende stinkende Pflanzen, die unzerstörbar sind und die Zustimmung der Bürger senken.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_LuminousPlants_Choice_Spray_Bonus</Label>
    <String>Orbital-Herbizid</String>
  </StringTable>
</StringTableList>