<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SEEING_Name</Label>
    <String>Intueri Aggregate</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SEEING_ShortName</Label>
    <String>Intueri</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SEEING_LeaderName</Label>
    <String>Visus</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SEEING_Dec</Label>
    <String>Die Intueri sind ein Schwarmbewusstsein ohne jegliche bedeutsame Fähigkeit zum komplexen Denken. Sie können alles, was sie sehen, begreifen und nachahmen, sind jedoch sehr langsam darin, wissenschaftliche Durchbrüche eigenständig zu entwickeln.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SEEING_LeaderDec</Label>
    <String>Sieht viel, versteht mehr.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SEEING_Callsign</Label>
    <String>I.A.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SEEING_StartupTitle</Label>
    <String>Galaktische Zeugen</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SEEING_StartupDescription</Label>
    <String>Die Intueri entwickeln sich so schnell wie jene, die sie beobachten. Sie können Dinge, die sie sehen, leicht begreifen und nachbilden; jedoch beeinträchtigt ihr Mangel an kreativem Denken und Problem lösenden Fähigkeiten ihre Fähigkeit, eigene Entdeckungen zu machen.[BR][BR]Das kollektive Bewusstsein der Intueri war fast ein Jahrtausend lang stagniert, bis sie Kontakt mit den Luxar aufnahmen. Nachdem sie zum ersten Mal ihre Raumschiffe und überlichtschnelle Antriebe gesehen hatten, nahmen die Intueri schnell den Weg zu den Sternen. Jetzt suchen sie in der Ferne nach dem Wissen anderer, um ihre eigene Intelligenz zu erweitern.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SEEING_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Die Intueri haben eine hohe Erkundungs- und Sensorreichweite, was es ihnen ermöglicht, die Galaxie schnell zu kartieren. Um ihre niedrige Forschungsrate auszugleichen, verfügen die Intueri über das Kosmische Auge, ein mächtiges Werkzeug, das ihnen erlaubt, Technologie und Forschung von anderen Zivilisationen zu stehlen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Modifier_OwnedClusterInfluenceBonus</Label>
    <String>Eigener Cluster Bonus</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>STATNAME_OwnedClustersCount</Label>
    <String></String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>STATDESC_OwnedClustersCount</Label>
    <String>Anzahl der Cluster, über die die Fraktion die Mehrheitskontrolle hat.</String>
  </StringTable>
</StringTableList>
