<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_2</Label>
    <String>Wir akzeptieren Ihr Angebot, mehr aus Großzügigkeit als aus Notwendigkeit heraus.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_3</Label>
    <String>Dein Überleben ist unser Geschenk; vergiss diese Gnade nicht.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_4</Label>
    <String>Betrachten Sie diesen Frieden als Zeugnis unserer Güte.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_5</Label>
    <String>Du lebst, nicht durch Stärke, sondern durch unsere Gnade.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_6</Label>
    <String>Heute triumphiert die Gnade über die Macht. Schätzt diesen Frieden.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_7</Label>
    <String>Es sei bekannt, unsere Vergebung ist euer Heil.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_8</Label>
    <String>Nehmt diesen Frieden als Olivenzweig, nicht als Zeichen der Schwäche.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_9</Label>
    <String>Unsere Macht bleibt unangefochten, doch wir wählen den Frieden.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_10</Label>
    <String>Wir gewähren euch Frieden, einen Gefallen, den ihr nicht vergessen solltet.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PLAYER_INITIATED_TRADE_OFFER_HEADER_Option9_1</Label>
    <String>Ihre erbärmliche Existenz hat irgendwie unsere Aufmerksamkeit erregt. Wie faszinierend. Sollen wir über Handel sprechen, ja?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PLAYER_INITIATED_TRADE_OFFER_HEADER_Option9_2</Label>
    <String>Es amüsiert uns, uns vorübergehend auf euer Niveau herabzulassen. Betrachtet diesen Handel als seltenen Akt der Gnade.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PLAYER_INITIATED_TRADE_OFFER_HEADER_Option9_3</Label>
    <String>Es kommt nicht oft vor, dass wir uns herablassen, mit Unterlegenen zu handeln. Du solltest dies als große Ehre betrachten, Fleischling.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PLAYER_INITIATED_TRADE_OFFER_HEADER_Option9_4</Label>
    <String>Heute großzügig gestimmt. Wir bieten euch Handel, eine Chance, aus dem Schlamm zu kriechen. Ergreift sie, bevor wir uns anders entscheiden.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_ADDITIONAL_VALUABLES_Option1_1</Label>
    <String>Wir hoffen, dass unser bescheidenes Angebot Ihrer gnädigen, wohlwollenden und barmherzigen Erwägung würdig ist.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_ADDITIONAL_VALUABLES_Option2_0</Label>
    <String>Zusätzlich fügen wir einige andere Artikel für Ihre Überlegung hinzu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_ADDITIONAL_VALUABLES_Option2_1</Label>
    <String>Wie Sie sehen können, haben wir weitere Gegenstände zum Mix hinzugefügt.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_37</Label>
    <String>Aufgezogen unter alten Servern, die Klassiker als kosmische Signale aufgefasst, die das Schicksal leiten.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_38</Label>
    <String>Einst Backup-Tänzer für einen mittlerweile vergessenen Popstar, strebt danach, die alte Choreografie wiederzubeleben.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_39</Label>
    <String>Habe ein kleines Vermögen in einer Spielshow gewonnen, aber alles in veraltete Technologie investiert.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_40</Label>
    <String>Glaubt, sie können mit Pflanzen kommunizieren, betreibt einen unterirdischen Botaniker-Club.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_41</Label>
    <String>Arbeitete als Stuntdouble in Low-Budget-Historiensimulationen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_42</Label>
    <String>Hat eine Haustier-Steinsammlung, jeder nach berühmten Generälen und Politikern benannt.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_43</Label>
    <String>Eine Sprache erfunden, die nur unter Wasser gesprochen wird, suche immer noch nach Anhängern...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_44</Label>
    <String>Hat aus Versehen einen Modetrend gesetzt, tut jetzt so, als wäre es Absicht gewesen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_45</Label>
    <String>Schreibt Liebesbriefe an Maschinen, überzeugt davon, dass eines Tages eine zurückschreiben wird.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_46</Label>
    <String>Besessen davon, die perfekte Tasse Kaffee des 21. Jahrhunderts nachzubilden...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_47</Label>
    <String>Behauptet, in einem früheren Leben ein Pirat gewesen zu sein, besitzt ein unheimliches Wissen über nautische Geschichte.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_48</Label>
    <String>Lebt ausschließlich von einer Diät aus Lebensmitteln, die nach alten Rezepten gedruckt wurden, und besteht darauf, dass es die Zukunft der Küche ist.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_49</Label>
    <String>Unterrichtet Etikette-Kurse für abtrünnige KI-Einheiten im Versteck.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_50</Label>
    <String>Zwanghafter Sammler alter Medien, verwaltet eine illegale Bibliothek im Asteroidengürtel.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_51</Label>
    <String>Verkauft handgemachte Gadgets, die angeblich vor außerirdischer Telepathie schützen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_52</Label>
    <String>Kandidierte aus Spaß für ein Amt, versehentlich gewonnen, nun ein geliebter Staatsdiener.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_53</Label>
    <String>Ein fehlgeschlagenes Teleportationsexperiment überlebt, nun leicht aus der Phase mit der Realität verschoben..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_54</Label>
    <String>Ehemaliger Wetterdrohnen-Operator, der zum Dichter wurde, fängt Stürme in Versen ein.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_55</Label>
    <String>Bekannt dafür, einen Kult gegründet zu haben, der die Quantenverschränkung als eine Form der göttlichen Verbindung verehrt.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_56</Label>
    <String>Hat eine Phobie vor Knöpfen, leitet eine Kampagne für Reißverschlüsse und Klettverschlüsse.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_6</Label>
    <String>Sammelt besessen seltene interstellare Algenspezimen von verschiedenen Planeten.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_7</Label>
    <String>Ehemaliger Meister im synchronisierten Raum-Schwimmen, jetzt ein die Schwerkraft trotzender Diplomat.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_8</Label>
    <String>Können den Atem für interstellare Rekordzeiten anhalten, oft als Partytrick verwendet.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_9</Label>
    <String>Entwickelte eine beliebte wasserbasierte Kampfkunst, bekannt als Hydro-Karate.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_10</Label>
    <String>Ein Bewegung gestartet, um traditionelle Raumfahrzeuge durch bio-engineered Weltraumwale zu ersetzen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_11</Label>
    <String>Experte im Herstellen von feuchtigkeitsspeichernden Anzügen, ein Trendsetter in der amphibischen Mode.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_12</Label>
    <String>Betreibt einen erfolgreichen Podcast aus einem Unterwasserstudio, in dem berühmte Weltraumforscher interviewt werden.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_13</Label>
    <String>Hat die eigenartige Angewohnheit, während diplomatischer Treffen alte Seemannslieder zu singen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_14</Label>
    <String>Erfand ein Spiel namens 'Astro-Polo', ein Hit in aquatischen Kolonien in der ganzen Galaxie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_15</Label>
    <String>Glaubt, dass sie in einem früheren Leben als Landbewohner ein berühmter Raumschiffkapitän waren.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_16</Label>
    <String>Bekannt für die Erschaffung atemberaubender holographischer Kunstinstallationen, inspiriert von der Tiefsee-Biolumineszenz.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_17</Label>
    <String>Schreibt Liebesromane basierend auf dem geheimen Liebesleben berühmter Raumkapitäne.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_18</Label>
    <String>Setzen Sie sich für die Schaffung des ersten intergalaktischen Wasserparks ein.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_19</Label>
    <String>Hat einen Doktortitel in Exo-Herpetologie, dem Studium außerirdischer Amphibien und Reptilien.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_20</Label>
    <String>Bekannt für ihre Fähigkeit, mit aquatischen Arten auf anderen Planeten zu kommunizieren...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_21</Label>
    <String>Gründete eine äußerst beliebte Unterwasser-Rennliga, komplett mit neonbeleuchteten Strecken.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_22</Label>
    <String>Organisiert jährliche, galaxieweite Hüpfspiele-Turniere, einen traditionellen Amphibiensport.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_23</Label>
    <String>Verwechselte einst einen Nebel mit einer riesigen Weltraumqualle, was zu einer peinlichen diplomatischen Begegnung führte.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_24</Label>
    <String>Erforschte eine neue Form der Raumfahrt, indem sie Meeresströmungen auf wasserreichen Exoplaneten nutzte.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_25</Label>
    <String>Moderiert interstellare Kochshows mit exotischen Meeresfrüchten aus unerforschten Welten.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_4</Label>
    <String>Betrachtet das Legen von Eiern in Gegnern als die höchste Form der Schmeichelei.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_5</Label>
    <String>Hat den Ruf, die beeindruckendsten Wirte für die Brutinkubation auszuwählen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_6</Label>
    <String>Hat einmal versehentlich eine Kolonie im Laderaum eines ahnungslosen Frachters gestartet.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_7</Label>
    <String>Genießt heimlich das Stricken mit Seide, die von ihren eigenen Drüsen produziert wird..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_8</Label>
    <String>Liebt es, über die "Bienchen und Blümchen" zu sprechen, besonders über den Teil mit den Bienen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_9</Label>
    <String>Bevorzugt es, sich durch interpretativen Tanz anstatt menschlicher Sprache zu verständigen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_10</Label>
    <String>Experte in Tarnung; könnte unsichtbar am Treffen teilgenommen haben.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_11</Label>
    <String>Hat eine akribische Sammlung von Exoskeletten früherer Häutungen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_12</Label>
    <String>Verfasst Liebesgedichte über Pheromone und mondbeschienene Metamorphosen...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_13</Label>
    <String>Liebhaber davon, Gemeinschaftsveranstaltungen um synchronisiertes Häuten herum zu organisieren.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_14</Label>
    <String>Meister im Wettkampf-Parasitensuchen, hält den Rekord für die schnellste Infestation.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_15</Label>
    <String>Kuratiert ein Museum historischer Hosts, die von ihren Vorfahren genutzt wurden.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_16</Label>
    <String>Berühmter Philosoph über den Ansatz des Schwarmbewusstseins zur Individualität..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_17</Label>
    <String>Befürworter der interspezies Zusammenarbeit, besonders während der Larvensaison.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_18</Label>
    <String>Hat einen Nebenjob als Berater für Strategie-Videospiel zur Schädlingsbekämpfung.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_19</Label>
    <String>Rühmt sich damit, dass sie eine diplomatische Gesandtschaft in eine Kindertagesstätte verwandelt haben..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_20</Label>
    <String>Leitet einen Überlebenskurs für junge Larven, die sich auf ihren ersten Befall vorbereiten.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_21</Label>
    <String>Plant sorgfältig Familientreffen an den günstigsten Infektionsstätten.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_22</Label>
    <String>Führt ein Tagebuch, jeder Eintrag eine liebevolle Erinnerung an die innere Landschaft eines anderen Wirts.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_23</Label>
    <String>Sie tarnten sich als eine renommierte Skulptur, aber es war nur ihre Verwandlungshülle..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_ADDITIONAL_VALUABLES_Option3_0</Label>
    <String>[I]Macht eine weit ausholende Geste auf einige neu hinzugefügte Objekte im Handel.[/I]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PLAYER_INITIATED_TRADE_OFFER_HEADER_Option31_0</Label>
    <String>Für dich, mein Freund, habe ich die besten Preise und das beste Angebot in der ganzen Galaxie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PLAYER_INITIATED_TRADE_OFFER_HEADER_Option32_0</Label>
    <String>Am Ende müssen wir alle anderen ausrotten. Aber wir möchten, dass du weißt, dass wir dich wegen unserer Freundschaft zuletzt ausrotten werden.</String>
  </StringTable>
</StringTableList>
