<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <StringTable>
        <Label>Quest_DerelictMiningDrone_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verlassene Bergbau-Drohne]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_DerelictMiningDrone_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Unser Flaggschiff findet eine herrenlose Bergbaudrohne, die ziellos im Weltraum treibt. Die Drohne scheint aus einer fortschrittlichen Zivilisation zu stammen und ist noch funktionsfähig. Unsere Ingenieure schaffen es, die Drohne umzuprogrammieren und zu reparieren. Nach der Bestätigung wird die Drohne unserer Flotte hinzugefügt und bietet erhöhte Bergbaukapazitäten und Effizienz für das Sammeln von Ressourcen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_DerelictMiningDrone_Pragmatism_Bonus_Name</Label>
        <String><![CDATA[Programmiert die Drohne neu, um die allgemeinen Ressourcensammelfähigkeiten zu verbessern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_DerelictMiningDrone_Equality_Bonus_Name</Label>
        <String><![CDATA[Programmiert die Drohne um, um sich auf das Sammeln von Durantium zu konzentrieren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_CelestialArtExhibition_Name</Label>
        <String><![CDATA[Himmlische Kunstausstellung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_CelestialArtExhibition_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Unser Flaggschiff begegnet einem ehrfurchtgebietenden himmlischen Phänomen, das wie eine Form von kosmischer Kunst zu sein scheint, die von einer unbekannten Spezies geschaffen wurde. Die lebendige Darstellung von Farben und Mustern hat einen tiefgreifenden Einfluss auf die Besatzung und entfacht eine Welle der Kreativität in der gesamten Zivilisation. Nach Bestätigung erhält unsere Zivilisation einen einmaligen Kulturbonus, der bei Diplomatie und Einfluss helfen könnte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_CelestialArtExhibition_Pragmatism_Bonus_Name</Label>
        <String><![CDATA[Umarme die kosmische Inspiration, die unseren Welten zusätzlichen Einfluss verleiht.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AbandonedResearchOutpost_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verlassener Forschungsvorposten]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AbandonedResearchOutpost_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Unser Flaggschiff hat eine verlassene Forschungsstation im Weltraum entdeckt. Der Außenposten scheint schon seit geraumer Zeit verlassen zu sein, aber die fortschrittliche Technologie im Inneren ist noch funktionsfähig.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AbandonedResearchOutpost_Investigate_Name</Label>
        <String><![CDATA[Untersucht den Außenposten und bergt die wertvollen wissenschaftlichen Daten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_ArtifactJoyOrResource_Name</Label>
        <String><![CDATA[Artefakt der Freude und Ressourcen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_ArtifactJoyOrResource_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Dein Flaggschiff entdeckt ein uraltes Artefakt, ein geheimnisvolles Objekt, das mit immenser Kraft erfüllt ist. Mit diesem Artefakt können wir entweder einen gewaltigen Energieschub für unsere Schiffswerften erzeugen oder auf einem Zielplaneten eine Euphorie-Aura erzeugen, die die Stimmung der Bewohner hebt und vorübergehend die Produktivität steigert.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_ArtifactJoyOrResource_Pragmatism_Bonus_Name</Label>
        <String><![CDATA[Nutze die Energie des Artefakts, um die Produktion auf unseren Welten vorübergehend zu verbessern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_ArtifactJoyOrResource_Equality_Bonus_Name</Label>
        <String><![CDATA[Sicher das Artefakt im Artefakt-Archiv für die spätere Verwendung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_PrecursorArtifactCache_Name</Label>
        <String><![CDATA[Precursor-Artefakt-Lager]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_PrecursorArtifactCache_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Unser Flaggschiff findet ein verstecktes Lager von Precursor-Artefakten, hinterlassen von einer altertümlichen Zivilisation. Diese Artefakte sind nicht nur wertvoll, sondern geben auch Hinweise auf die fortschrittlichen Technologien der Precursor.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_PrecursorArtifactCache_Pragmatism_Bonus_Name</Label>
        <String><![CDATA[Ressourcen aus den Artefakten extrahieren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_PrecursorArtifactCache_Equality_Bonus_Name</Label>
        <String><![CDATA[Lagert das Artefakt in das Artefakt-Archiv ein.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_MysteriousEnergySource_Name</Label>
        <String><![CDATA[Geheimnisvolle Energiequelle]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_MysteriousEnergySource_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Unser Flaggschiff erkennt eine ungewöhnliche Energiesignatur, die von einem nahegelegenen Asteroiden ausgeht. Nach Untersuchungen entdeckt die Besatzung eine stabile und leistungsstarke Energiequelle, die genutzt werden kann, um die Energieversorgung des Schiffes zu verbessern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_MysteriousEnergySource_Pragmatism_Bonus_Name</Label>
        <String><![CDATA[Nutze die Energiequelle, um vorübergehend die Produktion auf unseren Welten zu erhöhen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostCargoContainer_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verlorene Frachtcontainer]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostCargoContainer_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Unser Flaggschiff stößt auf einen treibenden Frachtcontainer, der anscheinend seit Jahren verlassen im Weltraum treibt. Der Behälter ist gefüllt mit wertvollen Handelsgütern und seltenen Ressourcen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_LostCargoContainer_Bonus_Stat_0X56CD</Label>
        <String><![CDATA[Verlorene Frachtcontainer]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostCargoContainer_Pragmatism_Bonus_Name</Label>
        <String><![CDATA[Nimm die wertvollen Güter in Besitz, um deine Wirtschaft für viele Monate anzukurbeln.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AncientStarMap_Name</Label>
        <String><![CDATA[Alte Sternenkarte]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AncientStarMap_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Unser Flaggschiff entdeckt eine alte Sternenkarte, die in die Oberfläche eines scheinbar unbedeutenden Mondes eingraviert ist. Die Karte zeigt, dass ein sehr wertvolles Objekt ziemlich nah an unserer aktuellen Position ist.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AncientStarMap_Pragmatism_Bonus_Name</Label>
        <String><![CDATA[Suche den hochwertigen Planeten in einem nahen Sternensystem.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AutomatedRepairStation_Name</Label>
        <String><![CDATA[Automatisierte Reparaturstation]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AutomatedRepairStation_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Unser Flaggschiff trifft auf eine automatisierte Reparaturstation, die von einer längst verlorenen Zivilisation hinterlassen wurde. Trotz ihres Alters ist die Station noch funktionsfähig und in der Lage, Schiffe zu reparieren und aufzurüsten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AutomatedRepairStation_Pragmatism_Bonus_Name</Label>
        <String><![CDATA[Erhalte kostenlose Reparaturen und ein einmaliges Upgrade für die Waffen, Verteidigung oder Motoren deines Raumschiffs, um dessen Kampf- oder Erkundungsfähigkeiten zu verbessern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_EnigmaticMonolith_Name</Label>
        <String><![CDATA[Rätselhafter Monolith]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_EnigmaticMonolith_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Unser Flaggschiff entdeckt einen rätselhaften Monolithen, der im Weltraum schwebt und eine geheimnisvolle Energie abstrahlt, die scheinbar mit den Gedanken der Besatzung in Resonanz steht. Das Studium des Monolithen verschafft der Besatzung vorübergehend eine Steigerung ihrer Problemlösungsfähigkeiten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_EnigmaticMonolith_Pragmatism_Bonus_Name</Label>
        <String><![CDATA[Nutze einen einmaligen Wissensschub.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostExplorersLog_Name</Label>
        <String><![CDATA[Logbuch des verlorenen Forschers]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostExplorersLog_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Unser Erkundungsschiff findet die Überreste eines lang geglaubt verlorenen Forschungsschiffs, zusammen mit einem detaillierten Logbuch ihrer Entdeckungen. Dieses Protokoll enthält unschätzbare Informationen über verschiedene Planeten, Anomalien und Sehenswürdigkeiten in der gesamten Galaxie. Nach Bestätigung entdeckt deine Zivilisation einen bisher unbekannten Planeten, der zur Besiedlung bereitsteht.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostExplorersLog_Pragmatism_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verwendet das Protokoll, um neue Wege zu erschließen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_GhostFleet_Equality_Name</Label>
        <String><![CDATA[Ressourcen aus dem Wrack bergen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_WreckageOfTheTitan_Name</Label>
        <String><![CDATA[Trümmer des Titans]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_WreckageOfTheTitan_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Ihr Erkundungsschiff entdeckt die Überreste eines gewaltigen Schlachtkreuzers, der Titan, einst das Flaggschiff einer alten und mächtigen Flotte. Obwohl zu alt, um es direkt zu nutzen, sind unsere Wissenschaftler schnell dabei, möglicherweise nützliches Wissen daraus aufzuspüren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_WreckageOfTheTitan_Pragmatism_Name</Label>
        <String><![CDATA[Entdecken Sie neue Technologien aus Wrackteilen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_WreckageOfTheTitan_Equality_Name</Label>
        <String><![CDATA[Bergung und Anwerbung eines Söldnerschiffs.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AncientArtifact_Name</Label>
        <String><![CDATA[Karten-Artefakt]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AncientArtifact_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Während der gründlichen Analyse des Artefakts hat dein Forschungsteam eine erstaunliche Entdeckung gemacht - es handelt sich um ein Reservoir gigantischer Energie. Die Wissenschaftler in deiner Crew sind zuversichtlich, dass sie diese rohe Kraft nutzen können, um unsere Zivilisation voranzutreiben. Dennoch deutet eine abweichende Perspektive darauf hin, dass diese Energie als kosmischer Schlüssel genutzt werden könnte, der bisher unerforschte Dimensionen des Universums öffnet und bislang unbekannte Geheimnisse des Weltraums enthüllt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AncientArtifact_Choice_1</Label>
        <String><![CDATA[Ernte die Energie des Artefakts und erlange eine wertvolle Ressource.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AncientArtifact_Choice_2_0x43b</Label>
        <String><![CDATA[Lager das Artefakt im Artefakt-Archiv.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AncientArtifact2_Name</Label>
        <String><![CDATA[Das altertümliche Artefakt]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AncientArtifact2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Ihre Flotte stößt auf ein altertümliches Artefakt, das in den Tiefen des Weltraums treibt. Es besteht aus dem seltsamen Metall, das unsere Wissenschaftler Durantium nennen. Der Zweck dieses Artefakts ist zwar im Laufe der Zeit verloren gegangen, aber wir können immer noch seine Rohstoffe nutzen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AncientArtifact2_Choice_1</Label>
        <String><![CDATA[Ernte die Kraft des Artefakts und erlange eine wertvolle Ressource.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AncientArtifact2_Choice_2</Label>
        <String><![CDATA[Nutze die Kraft des Artefakts, um eine neue Welt für alle zu erschaffen, die wir gemeinsam teilen können.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AncientArtifact3_Name</Label>
        <String><![CDATA[Das altertümliche Artefakt]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AncientArtifact3_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Dein Erkundungsschiff entdeckt ein seltsames Artefakt. Was es einst tat, kann nur den uralten Precursor bekannt sein. Allerdings befindet sich in den Tiefen davon ein Behälter, der wertvolle Antimaterie enthält. Deine Crew entfernt vorsichtig die Antimaterie und lagert es für die spätere Verwendung ein.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AncientArtifact3_Choice_1</Label>
        <String><![CDATA[Extrahiere die Energie aus dem Artefakt und wandele sie in wertvolle Antimaterie für unsere Zwecke um.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AncientArtifact3_Choice_2</Label>
        <String><![CDATA[Lasst die altertümliche Zivilisation, bekannt als Die Eklipse, aus dem Artefakt frei und ermöglicht ihnen, erneut unter den Sternen zu leben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SpaceMonsterCage_Name_0X1F4DE</Label>
        <String><![CDATA[Begegnung mit dem monströsen Käfig]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SpaceMonsterCage_Desc_0X1F4DE</Label>
        <String><![CDATA[Unser Schiff ist im kalten Nichts des Weltraums auf ein seltsames Artefakt gestoßen, das dort umhertrieb. Es scheint ein Käfig zu sein, aber nicht für irgendein gewöhnliches Wesen. Diese Eindämmungseinheit wurde für etwas... Ungeheuerliches entwickelt. Wir haben zwei klare Möglichkeiten: das Artefakt behalten und möglicherweise das Biest zu einem strategischen Zeitpunkt entfesseln, oder die fortschrittliche Technologie des Käfigs untersuchen und dabei das Risiko eingehen, das gefangene Wesen versehentlich freizusetzen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SpaceMonsterCage_Keep_Name_0X1F4DE</Label>
        <String><![CDATA[Behalte das Artefakt. Dieses Monster könnte vielleicht einen Zweck erfüllen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SpaceMonsterCage_Keep_Desc_0X1F4DE</Label>
        <String><![CDATA[Nimm den Käfig in unseren Besitz, bereit das Monster freizulassen, wenn es nötig ist.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SpaceMonsterCage_Experiment_Name_0X1F4DE</Label>
        <String><![CDATA[Untersuche die Technologie des Käfigs. Wir können mit dem Monster fertig werden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SpaceMonsterCage_Experiment_Desc_0X1F4DE</Label>
        <String><![CDATA[Zerlege das Artefakt, um seine fortschrittliche Technologie zu nutzen und unser Wissen im aktuellen Forschungsthema voranzubringen. Das könnte uns noch heimsuchen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArnorIntegrityDevice_Name_0X1F5C3</Label>
        <String><![CDATA[Ausgegrabenes Arnorianisches Integritätsgerät]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArnorIntegrityDevice_Desc_0X1F5C3</Label>
        <String><![CDATA[Eine faszinierende Entdeckung wurde gemacht - ein Gerät aus der längst vergangenen Arnor-Zivilisation. Seine Struktur deutet darauf hin, dass es möglicherweise verwendet werden könnte, um die strukturelle Integrität unserer Flotte zu verbessern. Alternativ könnten die exotischen Materialien auf dem interstellaren Markt einen guten Preis erzielen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArnorIntegrityDevice_Bonus_Name_0X1F5C3</Label>
        <String><![CDATA[Bewahren und Nutzen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArnorIntegrityDevice_Bonus_Desc_0X1F5C3</Label>
        <String><![CDATA[Füg das Artefakt zu unserem Artefakt-Archiv hinzu.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArnorIntegrityDevice_Disassemble_Name_0X1F5C3</Label>
        <String><![CDATA[Zerlegen und Handeln]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArnorIntegrityDevice_Disassemble_Effect_Desc_0X1F5C3</Label>
        <String><![CDATA[Baue das Artefakt auseinander und verkaufe die daraus resultierenden Materialien auf dem Markt für eine ordentliche Menge an Credits.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorTerraformer_Name_0X1F4E0</Label>
        <String><![CDATA[Precursor-Terraforming-Gerät]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorTerraformer_Desc_0X1F4E0</Label>
        <String><![CDATA[Unser Flaggschiff hat ein Artefakt der altertümlichen Precursor entdeckt. Es scheint ein Gerät mit Terraforming-Fähigkeiten zu sein, das anscheinend in der Lage ist, die Klasse eines Planeten um eine ganze Stufe aufzuwerten. Wir könnten es für die Zukunft aufbewahren oder zerlegen, um wertvolle Ressourcen zu erhalten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorTerraformer_Bonus_Name_0X1F4E0</Label>
        <String><![CDATA[Sichert das Artefakt]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorTerraformer_Bonus_Desc_0X1F4E0</Label>
        <String><![CDATA[Lagert das Artefakt in unserem Artefakt-Archiv für mögliche zukünftige Terraforming-Zwecke.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorTerraformer_Disassemble_Name_0X1F4E0</Label>
        <String><![CDATA[Ressourcen abbauen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorTerraformer_Disassemble_Effect_Desc_0X1F4E0</Label>
        <String><![CDATA[Baue das Artefakt auseinander und verkaufe die gewonnenen Ressourcen auf dem interstellaren Markt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DreadLordWeapon_Name_0X1F5E0</Label>
        <String><![CDATA[Der Herold der Dread Lords]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DreadLordWeapon_Desc_0X1F5E0</Label>
        <String><![CDATA[Unser Flaggschiff hat ein Artefakt entdeckt, das vermutlich aus der Zeit der Dread Lords stammt. Es ist eine Waffe von erschreckender Kraft, die in der Lage ist, eine gesamte feindliche Flotte sofort zu beschädigen. Wir müssen entscheiden, ob wir es für mögliche Nutzung erhalten oder es für wertvolle Ressourcen zerlegen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DreadLordWeapon_Bonus_Name_0X1F5E0</Label>
        <String><![CDATA[Sichert das Waffen-Artefakt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DreadLordWeapon_Bonus_Desc_0X1F5E0</Label>
        <String><![CDATA[Bewahrt das Artefakt in unserem Artefakt-Archiv auf und nutzt sein Potenzial, um bei Bedarf feindliche Flotten zu beschädigen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DreadLordWeapon_Disassemble_Name_0X1F5E0</Label>
        <String><![CDATA[Ressourcen abbauen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DreadLordWeapon_Disassemble_Effect_Desc_0X1F5E0</Label>
        <String><![CDATA[Zerlegt die Waffe und verkauft die gewonnenen Ressourcen auf dem galaktischen Markt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArnorLifeDevice_Name_0X1F6FB</Label>
        <String><![CDATA[Arnor's Vermächtnis]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArnorLifeDevice_Desc_0X1F6FB</Label>
        <String><![CDATA[Unser Flaggschiff ist auf ein Artefakt der alten Arnor-Zivilisation gestoßen. Es ist ein Gerät mit der verblüffenden Fähigkeit, leblose Welten in bewohnbare zu verwandeln. Sollen wir es erhalten oder für Teile abbauen?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArnorLifeDevice_Bonus_Name_0X1F6FB</Label>
        <String><![CDATA[Bewahrt die Vergangenheit.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArnorLifeDevice_Bonus_Desc_0X1F6FB</Label>
        <String><![CDATA[Nimmt das Artefakt. Lagert es in unserem Artefakt-Archiv. Wir könnten vielleicht einen Planeten finden, der seiner Macht würdig ist.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArnorLifeDevice_Disassemble_Name_0X1F6FB</Label>
        <String><![CDATA[Nutze die Vergangenheit für deinen Gewinn.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArnorLifeDevice_Disassemble_Effect_Desc_0X1F6FB</Label>
        <String><![CDATA[Zerlegt das Artefakt und verkauft seine Bestandteile. Lasst uns von dieser uralten Technologie profitieren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_NaniteWarship_Name_0X1F7AC</Label>
        <String><![CDATA[Naniten-Kriegsschiffbauer]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_NaniteWarship_Desc_0X1F7AC</Label>
        <String><![CDATA[Unser Flaggschiff hat ein Artefakt einer unbekannten, längst verschwundenen Zivilisation entdeckt. Im Inneren fanden wir hochentwickelte Naniten, die in der Lage sind, ein mächtiges, automatisiertes Kriegsschiff zusammenzubauen. Nutzen wir diese Kraft, oder zerlegen wir sie für Profit?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_NaniteWarship_Bonus_Name_0X1F7AC</Label>
        <String><![CDATA[Befehlige ein Kriegsschiff.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_NaniteWarship_Bonus_Desc_0X1F7AC</Label>
        <String><![CDATA[Bewahre das Artefakt. Mit dem Potenzial, ein uraltes Kriegsschiff zu befehligen, könnten wir das Kräftegleichgewicht zu unseren Gunsten verschieben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_NaniteWarship_Disassemble_Name_0X1F7AC</Label>
        <String><![CDATA[Ressourcen ernten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_NaniteWarship_Disassemble_Effect_Desc_0X1F7AC</Label>
        <String><![CDATA[Baut das Artefakt auseinander und verkauft seine Naniten-Bestandteile. Mit solch fortschrittlicher Technologie könnte man auf dem interstellaren Markt einen hohen Preis erzielen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundCargoContainer_Name_0x4A2B</Label>
        <String><![CDATA[Verlorenes, aber nun wiedergefundenes Erkundungsmodul]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundCargoContainer_Dec_0x4A2B</Label>
        <String><![CDATA[Unser Flaggschiff ist auf einen verlorenen Frachtcontainer gestoßen, der durchs All treibt. Er ist mit mehreren unvertrauten außerirdischen Symbolen gekennzeichnet und wir vermuten, dass er wertvolle Inhalte enthalten könnte. Im Inneren finden wir ein Erkundungsmodul, eines der seltensten Objekte, die wir kennen. Erkundungsmodule sind es, was ein Flaggschiff zu einem Flaggschiff machen, da sie eine große Auswahl an spezialisierten Werkzeugen und Sensoren enthalten, um mit den Anomalien umzugehen, die unsere Galaxie übersäen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundCargoContainer_Choice1_Name_0x4A2B</Label>
        <String><![CDATA[Nimmt das Erkundungsmodul.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundCargoContainer_Choice1_Dec_0x4A2B</Label>
        <String><![CDATA[Dieses Bauteil wird in unserer Schiffswerft verfügbar sein, wenn wir ein neues Erkundungsschiff entwerfen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundCargoContainer_Choice2_Name_0x4A2B</Label>
        <String><![CDATA[Schürft die Ressourcen ab, wer weiß, was drinsteckt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundCargoContainer_Choice3_Name_0x4A2B</Label>
        <String><![CDATA[Verkauft die komplette Mystery-Box. Lässt jemand anderen damit klarkommen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundCargoContainer_0x4A2C_Name</Label>
        <String><![CDATA[Der Kosmische Nadelstecher]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundCargoContainer_0x4A2C_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Unser Flaggschiff ist auf eine merkwürdige Entdeckung gestoßen. Ein treibender Frachtcontainer der Precursor. Eine intensive Aufregung erfüllt die Brücke, während wir uns nähern. Erste Scans zeigen, dass der Container einen fortschrittlichen Partikelstrahl beherbergt, der bemerkenswert klein ist, auch wenn er nicht besonders stark ist. Die Komponente ist mit einer hohen Konzentration von Promethium gefüllt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundCargoContainer_0x4A2C_Choice1_Name</Label>
        <String><![CDATA[Sende das Bauteil zu unseren Raumschiffswerften.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundCargoContainer_0x4A2C_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Dieses Bauteil wird für unser nächstes Flaggschiff-Design verfügbar sein. Die Ingenieure sprudeln bereits vor Ideen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundCargoContainer_0x4A2C_Choice2_Name</Label>
        <String><![CDATA[Extrahiere das Promethium. Wir können immer mehr Ressourcen gebrauchen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundCargoContainer_0x4A2C_Choice3_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verkauf das ganze Zeug auf dem Galaktischen Markt. In harten Credits vertrauen wir!]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_RareArtifact_0x9F8D_Name</Label>
        <String><![CDATA[Das Rätsel des Hyperraums]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_RareArtifact_0x9F8D_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Unser Flaggschiff hat einen uralten Frachtcontainer entdeckt, der ziellos im Nichts treibt. Es scheint ein Relikt aus den Precursor-kriegen zu sein! Im Inneren finden wir ein vollständig intaktes Arnorianisches Antriebssystem, eine Schiffskomponente, die erstaunlich klein für ihre Größe ist. Es könnte an ein Schiff angebracht werden, um dessen Geschwindigkeit zu erhöhen. Alternativ könnten wir daraus eine beträchtliche Menge Thulium gewinnen oder es an den Höchstbietenden verkaufen. Was sind Ihre Befehle?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_RareArtifact_0x9F8D_Choice1_Name</Label>
        <String><![CDATA[Sendet das Precursor-Antriebssystem zurück nach Hause.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_RareArtifact_0x9F8D_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Dieser Antrieb wird verfügbar sein, wenn wir ein neues Raumschiff entwerfen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_RareArtifact_0x9F8D_Choice2_Name</Label>
        <String><![CDATA[Erntet es für wertvolle Ressourcen ab.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_RareArtifact_0x9F8D_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Sammle 2 Thulium für die Nutzung in verschiedenen fortschrittlichen Technologien.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_RareArtifact_0x9F8D_Choice3_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verkaufe das Artefakt auf dem galaktischen Markt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_RareArtifact_0x9F8D_Choice3_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Verdiene 600 Credits von interessierten Käufern aus der ganzen Galaxie.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AbandonedSlipstreamAccelerator_0x5F2C_Name</Label>
        <String><![CDATA[Der Phantom-Beschleuniger]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AbandonedSlipstreamAccelerator_0x5F2C_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Während wir durch die Leere düsten, empfängt dein Schiff ein unerwartetes Signal - einen verlorenen Frachtcontainer, der ziellos umhertreibt. Bei genauerer Betrachtung enthält er einen Slipstream-Beschleuniger, eine unverzichtbare Komponente für FTL-Reisen! Es ist, als würde man einen Ferrari-Motor auf einem Flohmarkt finden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AbandonedSlipstreamAccelerator_0x5F2C_Choice1_Name</Label>
        <String><![CDATA[Genial. Wir können das bei einer unserer Flotten einsetzen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>AbandonedSlipstreamAccelerator_0x5F2C_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Leg das in unsere Artefakt-Archiv, um es später bei einer unserer Flotten einzusetzen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AbandonedSlipstreamAccelerator_0x5F2C_Choice2_Name</Label>
        <String><![CDATA[Lasst uns das Ding zerlegen, um wertvolles Elerium zu bekommen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AbandonedSlipstreamAccelerator_0x5F2C_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Elerium ist eine seltene und wertvolle Ressource. Es mag vielleicht nicht so aufregend sein wie ein Slipstream-Beschleuniger, aber Elerium ist auch ziemlich cool.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AbandonedSlipstreamAccelerator_0x5F2C_Choice3_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verkauft es für eine ordentliche Summe an Credits.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AbandonedSlipstreamAccelerator_0x5F2C_Choice3_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Es gibt ein altes Sprichwort, dass der Weltraumschrott eines Mannes der Weltraumschatz eines anderen ist.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SurveyModule_Name_0X2D5E</Label>
        <String><![CDATA[Verlorene Fracht - Erkundungsmodul]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SurveyModule_Dec_0X2D5E</Label>
        <String><![CDATA[Dein Schiff ist auf einen verlorenen Frachtraum im unermesslichen Weltraum gestoßen. Er enthält ein fortschrittliches Erkundungsmodul, möglicherweise von einer alten Zivilisation. Dieses Modul könnte verwendet werden, um einem vorhandenen Schiff die Fähigkeit zu geben, Anomalien zu untersuchen. Alternativ kann es in wertvolle Antimaterie zerlegt oder gegen Credits verkauft werden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SurveyModule_Store_Name_0X2D5E</Label>
        <String><![CDATA[Lagere das Erkundungsmodul in unserem Artefakt-Archiv.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SurveyModule_Store_Desc_0X2D5E</Label>
        <String><![CDATA[Wir werden in der Lage sein, ein vorhandenes Schiff zur Untersuchung von Anomalien umzurüsten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SurveyModule_BreakDown_Name_0X2D5E</Label>
        <String><![CDATA[Zerlegt das Forschungsmodul auf Bestandteile.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SurveyModule_Sell_Name_0X2D5E</Label>
        <String><![CDATA[Verkaufe das Erkundungsmodul für Credits.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SurveyModule_Sell_Desc_0X2D5E</Label>
        <String><![CDATA[Wandle das Erkundungsmodul in eine beträchtliche Menge an Credits um.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostEnergyWeapon_0x5C2B_Name</Label>
        <String><![CDATA[Entdeckung der verlorenen Energiewaffe]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostEnergyWeapon_0x5C2B_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Dein Flottenkapitän meldet die Entdeckung eines verlorenen Frachtcontainers, der im Weltraum treibt. Bei der Untersuchung wird eine geheimnisvolle Energiewaffe im Inneren gefunden. Die Waffe scheint unbekannter Herkunft und Technologie zu sein und hat das Potenzial, ein mächtiges Hilfsmittel zu werden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_EnergyWeapon_Store_Name_0X3E6F</Label>
        <String><![CDATA[Lagere die Energiewaffe im Artefakt-Archiv für die zukünftige Verwendung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_EnergyWeapon_Store_Desc_0X3E6F</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest, die Energiewaffe in deinem Artefakt-Archiv für die zukünftige Verwendung aufzubewahren. Dieses mysteriöse Gerät könnte sich als bahnbrechend für die Verteidigungs- oder Angriffsstrategien deiner Zivilisation erweisen. Oder auch nicht. In jedem Fall kannst du es auf einem deiner Schiffe installieren und herausfinden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostEnergyWeapon_0x5C2B_Choice3_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verkaufe die Energiewaffe für Credits.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostMissileWeapon_0x5C2A_Name</Label>
        <String><![CDATA[Mysteriöses Raketenversteck]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostMissileWeapon_0x5C2A_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Dein Flottenkapitän meldet die Entdeckung eines verlorenen Frachtcontainers, der im Weltraum treibt. Bei der Untersuchung stellt sich heraus, dass er einen fortschrittlichen Raketenwaffen-Prototypen enthält. Das Gerät ist bisher unbekannt und seine Herkunft bleibt ein Rätsel. Es könnte verwendet werden, um einem unserer Schiffe Raketenwaffen hinzuzufügen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MissileWeapon_Store_Name_0X3E6F</Label>
        <String><![CDATA[Sicher die Raketenwaffe im Artefakt-Archiv für die spätere Verwendung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MissileWeapon_Store_Desc_0X3E6F</Label>
        <String><![CDATA[Bewahre den Prototyp der fortschrittlichen Raketenwaffe in unserem Artefakt-Archiv auf, damit er später auf einem Schiff installiert werden kann.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostMissileWeapon_0x5C2A_Choice3_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verkaufe die Raketenwaffe für Credits.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostKineticWeapon_0x5C2B_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verloren kinetische Waffe]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostKineticWeapon_0x5C2B_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Dein Flaggschiff-Kapitän meldet die Entdeckung eines mysteriösen Frachtcontainers, der im Weltraum treibt. Bei der Untersuchung stellt sich heraus, dass er eine fortschrittliche kinetische Waffe unbekannten Ursprungs enthält. Es handelt sich um eine Art selbstreplizierenden Massentreiber. Das könnte eine wertvolle Ergänzung für dein Arsenal sein oder für Credits verkauft werden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KineticWeapon_Store_Name_0X3E6F</Label>
        <String><![CDATA[Sichert die Waffe im Artefakt-Archiv für die spätere Verwendung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KineticWeapon_Store_Desc_0X3E6F</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, die Waffe zu behalten und sie in deinem Artefakt-Archiv für die zukünftige Verwendung aufzubewahren. Ihre fortschrittliche Technologie könnte einem deiner Schiffe dabei helfen, eine Schlacht zu überstehen. ]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostKineticWeapon_0x5C2B_Choice2_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verkauft die Waffe für Credits.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_TacticalThrusterUpgrade_0x5E3C_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verlorene Fracht: Taktisches Triebwerks-Upgrade]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_TacticalThrusterUpgrade_0x5E3C_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Dein Flottenkapitän meldet die Entdeckung eines treibenden Frachtcontainers im tiefen Weltraum. Bei der Inspektion stellt sich heraus, dass er ein hochmodernes taktisches Antriebs-Upgrade-Gerät enthält, das anscheinend von einer anderen Zivilisation verloren wurde. Dieser Antrieb könnte einem unserer Schiffe hinzugefügt werden, um schneller in die Feuerreichweite zu gelangen - ein möglicherweise entscheidender Vorteil.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TacticalThrusterUpgrade_Store_Name_0X3F7A</Label>
        <String><![CDATA[Sichert das Gerät im Artefakt-Archiv für die spätere Verwendung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TacticalThrusterUpgrade_Store_Desc_0X3F7A</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, das kürzlich entdeckte taktische Schubdüsen-Upgrade-Gerät in deinem Artefakt-Archiv zu sichern, um es später zu erforschen und möglicherweise in deine Flotte zu integrieren. Das könnte dir in zukünftigen Auseinandersetzungen einen erheblichen Vorteil gegenüber deinen Gegnern verschaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_TacticalThrusterUpgrade_0x5E3C_Choice3_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verkaufe das Gerät für Credits.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostEngineUpgradeModule_0x5C2B_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verlorenes Modul für Triebwerks-Upgrade]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostEngineUpgradeModule_0x5C2B_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Dein Flaggschiff-Kapitän meldet die Entdeckung eines verlorenen Frachtcontainers, der im Weltraum treibt. Bei näherer Untersuchung scheint er ein seltenes und wertvolles Triebwerks-Upgrade-Modul zu enthalten, das die Geschwindigkeit eines Schiffes im Hyperraum erhöhen kann. Der Kapitän wartet auf deine Anweisungen, wie er mit dieser Entdeckung fortfahren soll.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_EngineUpgradeModule_Store_Name_0X3E6F</Label>
        <String><![CDATA[Lagert das Modul in unserem Artefakt-Archiv für die zukünftige Verwendung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_EngineUpgradeModule_Store_Desc_0X3E6F</Label>
        <String><![CDATA[Bringt das Modul für die Motoren-Aufrüstung zurück in das Artefakt-Archiv unserer Zivilisation, um es sicher aufzubewahren und möglicherweise in der Zukunft zu nutzen. Rüste eines deiner Schiffe damit aus, um seine Geschwindigkeit zu erhöhen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostEngineUpgradeModule_0x5C2B_Choice2_Name</Label>
        <String><![CDATA[Modul verkaufen, um Credits zu erhalten]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostPollutionRemoverModule_0x4C2B_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verlorener Atmosphärenfilter]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostPollutionRemoverModule_0x4C2B_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Dein Flottenkapitän meldet die Entdeckung eines mysteriösen Frachtcontainers, der im Weltraum treibt. Bei der Inspektion stellt sich heraus, dass er ein fortschrittliches Schadstoffentferner-Modul unbekannter Herkunft enthält. Es filtert Schadstoffe aus der Atmosphäre. Die entschlüsselte Schrift auf dem Container besagt, dass es "zu teuer" war und zurückgeschickt wurde. Dieses Gerät könnte ein wertvolles Hilfsmittel zur Erhaltung von Planetenökosystemen sein oder für einen ordentlichen Gewinn verkauft werden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PollutionRemoverModule_Store_Name_0X2E6F</Label>
        <String><![CDATA[Sichert die Module im Artefakt-Archiv für die spätere Verwendung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PollutionRemoverModule_Store_Desc_0X2E6F</Label>
        <String><![CDATA[Sichere das Schadstoffentferner-Modul in deinem Artefakt-Archiv, damit es auf einem unserer zahlreichen verseuchten Planeten eingesetzt werden kann. Du bist natürlich der Verursacher in diesem Szenario. Dieses Gerät könnte den Eindruck erwecken, dass du dich um die Ökosysteme unserer Welten kümmerst.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostPollutionRemoverModule_0x4C2B_Choice3_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verkauft für Geld.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostArmorModule_0x7C3D_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verlorenes Rüstungsmodul]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostArmorModule_0x7C3D_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Dein Flottenkapitän meldet die Entdeckung eines verlorenen Frachtcontainers, der im Weltraum treibt. Im Inneren fanden sie ein mysteriöses und fortschrittliches Rüstungsmodul, das auf ein Raumschiff angewendet werden kann. Es scheint von großem Wert zu sein, aber sein wahres Potenzial muss noch freigeschaltet werden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArmorModule_Store_Name_0X5A7F</Label>
        <String><![CDATA[Lagere das Rüstungsmodul in unserem Artefakt-Archiv.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArmorModule_Store_Desc_0X5A7F</Label>
        <String><![CDATA[Lagere das Rüstungsmodul im Artefakt-Archiv und bewahre es für zukünftige Einsätze auf. Sein Potenzial könnte sich in künftigen Gefechten als unschätzbar erweisen und einem Ziel-Schiff erhöhten Schutz bieten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostArmorModule_0x7C3D_Choice3_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verkaufe das Rüstungsmodul.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostPlanetaryBroadcaster_0x4C2B_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verlorener Planetensender]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostPlanetaryBroadcaster_0x4C2B_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Dein Flottenkapitän meldet die Entdeckung eines verlorenen Frachtcontainers, der im Weltraum treibt. Bei näherer Untersuchung stellt sich heraus, dass er ein altes, aber funktionstüchtiges planetarisches Sendegerät enthält. Das Gerät ist dafür ausgelegt, einmalig eine Fülle von unterhaltsamen Informationen über ein weites Gebiet zu verbreiten. Würde es auf einem Planeten eingesetzt, würde es dessen Einflussbereich enorm vergrößern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PlanetaryBroadcaster_Store_Name_0X2E6F</Label>
        <String><![CDATA[Lagert den Planetensender im Artefakt-Archiv.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PlanetaryBroadcaster_Store_Desc_0X2E6F</Label>
        <String><![CDATA[Entscheidung, das Gerät zu behalten, bewahrst du den Planetensender in deinem Artefakt-Archiv für die zukünftige Verwendung auf. Wende es auf einem Planeten an, der gegen fremden Einfluss kämpft, um die besten Ergebnisse zu erzielen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostPlanetaryBroadcaster_0x4C2B_Choice3_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verkaufe den Planetensender für Credits.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostPlanetaryCultureModule_0x4C2B_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verlorenes Planetenkultur-Modul]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostPlanetaryCultureModule_0x4C2B_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Dein Flottenkapitän meldet die Entdeckung eines mysteriösen Frachtcontainers, der im Weltraum treibt. Nach dem Öffnen finden die Besatzungsmitglieder ein uraltes Gerät, das anscheinend einen riesigen Katalog der kulturellen Bedeutung jedes Planeten in der Galaxie enthält. Das ist ein bemerkenswerter Schatz. Leider ist das Gerät offensichtlich sehr alt und wahrscheinlich nur einmal verwendbar. Es könnte genutzt werden, um den kulturellen Wert eines beliebigen Planeten, den wir auswählen, anzuheben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PlanetaryCultureModule_Store_Name_0X2E6F</Label>
        <String><![CDATA[Lagert das Planetenkultur-Modul für die spätere Verwendung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PlanetaryCultureModule_Store_Desc_0X2E6F</Label>
        <String><![CDATA[Sie beschließen, das Planetenkultur-Modul für Ihre Zivilisation zu behalten und lagern es in Ihrem Artefakt-Archiv. Sein Potenzial, die kulturelle Identität ganzer Planeten zu formen, könnte sich als wertvolles Gut in deinen zukünftigen Unternehmungen erweisen. Es wird die grundlegende kulturelle Bedeutung des von dir gewählten Planeten erhöhen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostPlanetaryCultureModule_0x4C2B_Choice3_Name</Label>
        <String><![CDATA[Modul zerlegen und die Komponenten für Geld verkaufen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_PlanetaryDefenseModule_0x8F3C_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verlorener Planetarenverteidigungsmodul]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_PlanetaryDefenseModule_0x8F3C_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Dein Flottenkapitän meldet die Entdeckung eines verlorenen Frachtcontainers, der im Weltraum treibt. Bei der Untersuchung stellt sich heraus, dass der Container ein fortschrittliches Planetenverteidigungsmodul beherbergt, das vermutlich von einer längst vergessenen Zivilisation stammt. Dieses mysteriöse Gerät könnte sich als unschätzbar wertvoll für dein Imperium erweisen, indem es die Verteidigungsfähigkeiten eines bestimmten Planeten gegen Invasionen erhöht.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PlanetaryDefenseModule_Store_Name_0X4E7A</Label>
        <String><![CDATA[Lagert das Verteidigungsmodul im Artefakt-Archiv.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PlanetaryDefenseModule_Store_Desc_0X4E7A</Label>
        <String><![CDATA[Lagerung dieses Planetarenverteidigungsmoduls in deinem Artefakt-Archiv könnte deinem Imperiumsplaneten in Konfliktzeiten unschätzbaren Schutz bieten. Seine fortschrittliche Technologie könnte möglicherweise verhindern, dass ein Planet angegriffen wird.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_PlanetaryDefenseModule_0x8F3C_Choice2_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verkaufen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostEnemyDestablizerModule_0x4C2B_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verlorener Feind-Destabilisierungsmodul]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostEnemyDestablizerModule_0x4C2B_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Dein Flottenkapitän meldet die Entdeckung eines verlorenen Frachtcontainers, der im Weltraum treibt. Dieses Gerät scheint unbemerkt in die Umlaufbahn eines feindlichen Planeten geschleust werden zu können und erhöht dort die Kriminalitätsrate. Ein wirklich teuflisches Gerät.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_EnemyDestablizerModule_Store_Name_0X2E6F</Label>
        <String><![CDATA[Lagert das Modul zur Feinddestabilisierung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_EnemyDestablizerModule_Store_Desc_0X2E6F</Label>
        <String><![CDATA[Wähle, das Modul "Feind-Destabilisierer" in deinem Artefakt-Archiv zu lagern. Verbrechen sind schlecht, außer wenn sie Leuten passieren, die du nicht magst. Dieses Gerät erhöht die Verbrechensrate auf jedem Planeten deiner Wahl.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostEnemyDestablizerModule_0x4C2B_Choice2_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verkaufe das Feind-Destabilisierungsmodul]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostEnemyDefenseSabotageModule_0x4C1B_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verlorener Feind-Verteidigungssabotage-Modul]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostEnemyDefenseSabotageModule_0x4C1B_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Während ihr die entlegensten Winkel des Weltraums erkundet, stößt euer Flaggschiff auf einen mysteriösen Frachtcontainer. Beim Öffnen entdecken sie ein hochentwickeltes Sabotagemodul für feindliche Verteidigungsanlagen. Dieses Gerät verringert dauerhaft die Verteidigungsfähigkeit eines feindlichen Planeten gegen Invasionen, indem es Billionen winziger, selbstreplizierender kristalliner Kugeln installiert, die die luftgestützten Abwehrsysteme des Planeten beschädigen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_EnemyDefenseSabotageModule_Store_Name_0X2D6F</Label>
        <String><![CDATA[Lagert die Module im Artefakt-Archiv.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_EnemyDefenseSabotageModule_Store_Desc_0X2D6F</Label>
        <String><![CDATA[Das Modul könnte bei zukünftigen Invasionen nützlich sein, also befiehlst du deiner Crew, es sicher im Artefakt-Archiv zu verstauen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostEnemyDefenseSabotageModule_0x4C1B_Choice3_Name</Label>
        <String><![CDATA[Modul verkaufen für Credits (nach dem Auseinandernehmen)]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostPropagandizeModule_0x5C2A_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verlorenes Propaganda-Modul]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostPropagandizeModule_0x5C2A_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Dein Flaggschiff-Kapitän meldet den Fund eines verlorenen Frachtcontainers, der im Weltraum treibt. Nach dem Öffnen entdecken sie ein ausgeklügeltes Propaganda-Modul, das in der Lage ist, die Loyalität feindlicher Bürger zu beeinflussen. Die Nettoauswirkung besteht darin, dass es die kulturelle Bedeutung des feindlichen Planeten erheblich verringert. Willst du es für die zukünftige Verwendung behalten oder es gegen Credits verkaufen?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PropagandizeModule_Store_Name_0X3E6F</Label>
        <String><![CDATA[Lagert das Propaganda-Modul.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PropagandizeModule_Store_Desc_0X3E6F</Label>
        <String><![CDATA[Indem du das Propagandamodul in deinem Artefakt-Archiv aufbewahrst, kannst du es später verwenden, um den Einfluss eines Zielplaneten zu verringern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostPropagandizeModule_0x5C2A_Choice2_Name</Label>
        <String><![CDATA[Nimmt es auseinander und verkauft die Teile für Geld.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_PoisonEnemyPlanetModule_0x4C2B_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verlorene Fracht: Giftige Vorrichtung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_PoisonEnemyPlanetModule_0x4C2B_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Dein Kapitän meldet die Entdeckung eines verlorenen Frachtcontainers in den Tiefen des Weltraums. Im Inneren fanden sie ein hochentwickeltes Gerät, das in der Lage ist, die Umwelt eines feindlichen Planeten zu vergiften. Was sollte mit dieser gefährlichen Technologie geschehen?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PoisonEnemyPlanetModule_Store_Name_0X2E6F</Label>
        <String><![CDATA[Lagert das Gerät im Artefakt-Archiv.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PoisonEnemyPlanetModule_Store_Desc_0X2E6F</Label>
        <String><![CDATA[Das Gerät wird sorgfältig im Artefakt-Archiv deiner Zivilisation aufbewahrt, wo es für eine mögliche zukünftige Verwendung verfügbar bleibt. ]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_PoisonEnemyPlanetModule_0x4C2B_Choice3_Name</Label>
        <String><![CDATA[Nimmt es auseinander und verkauft die Teile für Geld.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_PoisonEnemyPlanetModule_0x4C2B_Choice3_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Anstatt das Gerät zu behalten, entscheidest du dich, es auf dem galaktischen Markt für einen ordentlichen Batzen zu verkaufen. Der Käufer bleibt anonym und das endgültige Ziel des Geräts ist unbekannt. Trotzdem sind die Kassen deiner Zivilisation jetzt mit wertvoller Währung gefüllt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostDepleteResourcesModule_0x5C2B_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verlorene Ressourcen-Absaugmodul]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostDepleteResourcesModule_0x5C2B_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Mit Annäherung deines Flaggschiffs an einen verlassenen Frachtcontainer wird ein fortschrittliches Ressourcen-Auszehrungsmodul darin entdeckt. Dieses geheimnisvolle Gerät hat die Kraft, die Ressourcen feindlicher Planeten zu entziehen. Wirst du dieses mächtige Werkzeug behalten oder es für Credits verkaufen?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DepleteResourcesModule_Store_Name_0X3E6F</Label>
        <String><![CDATA[Lagert das Modul zur Ressourcenverknappung im Artefakt-Archiv.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DepleteResourcesModule_Store_Desc_0X3E6F</Label>
        <String><![CDATA[Indem du das Modul zur Ressourcenentnahme in deinem Artefakt-Archiv aufbewahrst, erhältst du die Fähigkeit, seine Kraft in der Zukunft zu nutzen. Dieses Gerät kann eingesetzt werden, um Ressourcen von feindlichen Planeten abzuzapfen und dir so einen strategischen Vorteil in Konflikten zu verschaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostDepleteResourcesModule_0x5C2B_Choice3_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verkauft die Ressourcenverbrauch-Komponenten für Geld.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FriendlyPlanetMineralScanner_0x5C2B_Name</Label>
        <String><![CDATA[Mysteriöse Fracht: Fortgeschrittener Mineralienscanner]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FriendlyPlanetMineralScanner_0x5C2B_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Dein Kapitän meldet, dass er einen verlorenen Frachtcontainer im Weltraum gefunden hat. Im Inneren entdeckten sie einen fortschrittlichen Mineralscanner, ein Gerät, das in der Lage ist, wertvolle Ressourcen auf fernen Planeten genau zu erkennen. Es kann nur einmal verwendet werden, aber es könnte trotzdem sehr wertvoll sein. Diese hochmoderne Technologie könnte einen erheblichen Vorteil bieten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FriendlyPlanetMineralScanner_Store_Name_0X3E6F</Label>
        <String><![CDATA[Lagert den Mineralienscanner in unserem Artefakt-Archiv.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FriendlyPlanetMineralScanner_Store_Desc_0X3E6F</Label>
        <String><![CDATA[Indem du den fortschrittlichen Mineralienscanner in deinem Artefakt-Archiv lagerst, kannst du seine Technologie nutzen, um die Ressourcenerkennung auf unseren Planeten zu verbessern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FriendlyPlanetMineralScanner_0x5C2B_Choice2_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verkauft den Mineralienscanner für Credits.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FriendlyPlanetTechFinderModule_0x5C2B_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verlorene Fracht: Freundlicher Planetentechnik-Finder]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FriendlyPlanetTechFinderModule_0x5C2B_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Dein Flaggschiff-Kapitän meldet, dass er im Weltraum auf einen verlorenen Frachtcontainer gestoßen ist. Nach genauer Untersuchung scheint es sich um ein Gerät einer längst vergessenen Zivilisation zu handeln, das dazu dient, auf Planeten nach Precursor-Technologie zu suchen. Das Gerät ist sehr alt und in schlechtem Zustand, aber es könnte immer noch wertvoll sein, selbst wenn es nur einmal verwendet werden kann. Möchtest du dieses Gerät in deinem Artefakt-Archiv aufbewahren oder es gegen Credits verkaufen?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FriendlyPlanetTechFinderModule_Store_Name_0X3E6F</Label>
        <String><![CDATA[Lagert das Gerät im Artefakt-Archiv.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FriendlyPlanetTechFinderModule_Store_Desc_0X3E6F</Label>
        <String><![CDATA[Mit diesem Gerät wird die Technologiewertung eines Zielplaneten erhöht.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FriendlyPlanetTechFinderModule_0x5C2B_Choice3_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verkaufe das Gerät für Credits.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_SummonLeaderModule_0x4C2B_Name</Label>
        <String><![CDATA[Gefunden: Synthetischer Anführer-Beschwörungsgerät]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_SummonLeaderModule_0x4C2B_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Dein Flottenkapitän meldet die Entdeckung eines verlorenen Frachtcontainers, der durch die Leere des Weltraums treibt. Als deine Crew nachforscht, finden sie ein merkwürdiges Gerät im Inneren, das ein schwaches, aber faszinierendes Leuchten ausstrahlt. Mit ein wenig Mühe erkennt dein Team, dass es sich um ein uraltes Precursor-Gerät handelt, das dazu dient, einen Proto-Yor Berater herbeizurufen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SummonLeaderModule_Store_Name_0X2E6F</Label>
        <String><![CDATA[Lagert das Gerät im Artefakt-Archiv.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SummonLeaderModule_Store_Desc_0X2E6F</Label>
        <String><![CDATA[Mit diesem Gerät rufst du einen alten (aber treuen) Yor als Anführer herbei, den du einsetzen kannst.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_SummonLeaderModule_0x4C2B_Choice3_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verkaufe das Gerät für Credits.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_RoboticServantsModule_0x5C2F_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verlorene Fracht: Roboter-Diener Modul]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_RoboticServantsModule_0x5C2F_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Dein Flaggschiff-Kapitän meldet die Entdeckung eines verlorenen Frachtcontainers, der im Weltraum treibt. Nach dem Öffnen finden sie ein fortschrittliches Roboter-Diener-Modul - ein Gerät, das die Effizienz der Belegschaft eines Planeten erheblich verbessern kann. Die Entscheidung liegt bei dir: Bewahre es für die spätere Verwendung auf oder verkaufe es für Credits?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_RoboticServantsModule_Store_Name_0X3E7F</Label>
        <String><![CDATA[Lagert das Roboter-Diener-Modul.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_RoboticServantsModule_Store_Desc_0X3E7F</Label>
        <String><![CDATA[Indem du das Roboter-Diener-Modul in deinem Artefakt-Archiv aufbewahrst, kannst du es später auf einem deiner Planeten einsetzen und so die Arbeitskraft-Effizienz und Produktivität erheblich steigern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_RoboticServantsModule_0x5C2F_Choice4_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verkauft das Roboter-Diener-Modul.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_RoboticStarDrone_0x5C3D_Name</Label>
        <String><![CDATA[Begegnung mit einer Roboter-Sternendrohne]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_RoboticStarDrone_0x5C3D_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Dein Flottenkapitän meldet die Entdeckung eines verlorenen Frachtcontainers, der im Nichts treibt. Beim Öffnen zeigt sich ein geheimnisvoller Roboter-Sterndrohne mit fortschrittlichen technologischen Fähigkeiten. Wenn diese Drohne eingesetzt wird, agiert sie als kleines, aber tödliches Schiff im Kampf. Das könnte nützlich oder profitabel sein.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_RoboticStarDrone_Store_Name_0X3F7C</Label>
        <String><![CDATA[Lagert das Drohnen im Artefakt-Archiv.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_RoboticStarDrone_Store_Desc_0X3F7C</Label>
        <String><![CDATA[Indem du die Drohne lagerst, kannst du ihre fortschrittliche Technologie analysieren und sie in deine Flotte integrieren, was möglicherweise die Fähigkeiten deiner Flotte in zukünftigen Auseinandersetzungen steigert.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_RoboticStarDrone_0x5C3D_Choice2_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verkauft die Drohne für Credits.]]></String>
    </StringTable>
</StringTableList>