<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <StringTable>
        <Label>Artifacts_LABEL</Label>
        <String><![CDATA[Artefakt]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Artifacts_DESC</Label>
        <String><![CDATA[Artefakte sind mächtige Relikte verlorener Zivilisationen. Sie sind selten, verleihen aber wertvolle Belohnungen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ArtifactAnomaly_Name</Label>
        <String><![CDATA[Artefakt-Anomalie]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ArtifactAnomaly_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir haben ein Artefakt im Weltraum entdeckt und es mit unserem Erkundungsschiff geborgen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_FinishProjectArtifact_Name</Label>
        <String><![CDATA[Precursor-Baumeister]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_FinishProjectArtifact_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Ein Scan dieses Precursor-Artefakts zeigt nichts Ungewöhnliches, aber als der Scan auf der nächsten Kolonie-Datenbank gespeichert wird, geschehen plötzlich merkwürdige Dinge. Die physische Struktur des Artefakts ist eine Art selbstausführender Code, der die Kontrolle über den Kolonie-Computer und kurz darauf über den Fertigungssektor übernimmt. Tausende kleiner Arbeiterbots werden produziert, die im Handumdrehen das Projekt erledigen, das derzeit auf dieser Welt durchgeführt wird. Danach schalten sie sich sofort ab.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_FinishTechArtifact_Name</Label>
        <String><![CDATA[Unglückliche Genies]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_FinishTechArtifact_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Das ist ein empfindungsfähiges [HS=HS_ArtifactResearchCharge]Precursor-Archiv[/HS]. Als unser Untersuchungsteammitglied versucht, mit ihm zu interagieren, behauptet es, über grenzenloses Wissen zu verfügen, und zeigt alle Zeichen einer bemerkenswerten plötzlichen Erhöhung der Intelligenz. Im Laufe der nächsten Minuten erzählt er von bemerkenswerten technologischen Errungenschaften, bis sein Kopf explodiert.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetTerraformer_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verlorene Fracht]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetTerraformer_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Diese Kapsel [HS=HS_ArtifactPlanetClass]chimärer Biomasse[/HS] wurde in den Weltraum geschossen, mit der Hoffnung, dass sie eine neue Welt zur Revitalisierung finden könnte. Obwohl sie ihr eigentliches Ziel nie gefunden hat, können wir sie jetzt zweckentfremden, um das Ökosystem einer Welt unserer Wahl zu verbessern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetDimensionalSnare_Name</Label>
        <String><![CDATA[Dimensionsfalle]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetDimensionalSnare_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Ein merkwürdiges Gerät hat hier eine Kreatur aus einer anderen Dimension gefangen. Wir können die [HS=HS_ArtifactCagedMonster]Dimensionsfalle[/HS] holen und die Kreatur in einem Gebiet unserer Wahl freilassen. Setzt aber nicht zu viel darauf, dass diese Kreatur uns dankbar ist.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetActivatedNanites_Name</Label>
        <String><![CDATA[Mnemonische Naniten]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetActivatedNanites_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir haben einen Behälter voller Spezial-Naniten gefunden, mit denen man die Struktur jedes Materials untersuchen kann, um das ursprüngliche Design mithilfe enzyklopädischen Wissens über technische Prinzipien und semantische Hinweise zu bestimmen. Dann kann man es wieder in seinen ursprünglichen Zustand versetzen. Im Endeffekt können wir diese [HS=HS_ArtifactFleetRepair]Mnemonischen Naniten[/HS] benutzen, um unsere Flotten zu reparieren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetBoostCoil_Name</Label>
        <String><![CDATA[Boosterspule]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetBoostCoil_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir haben eine energiereiche Treibstoffquelle entdeckt. Sie wird zwar nicht lange halten, kann aber die Leistung eines Schiffsmotors signifikant verbessern. Wir können diese [HS=HS_ArtifactFleetResetMoves]Boosterspule[/HS] verwenden, um die Bewegungspunkte einer beliebigen Flotte zurückzusetzen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetBetatronCollider_Name</Label>
        <String><![CDATA[Betatron-Teilchenbeschleuniger]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetBetatronCollider_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir haben eine riesige Mine entdeckt, in der es Zeichen von Precursor-Technologie gibt. Wir können uns glücklich schätzen, dass wir sie nicht ausgelöst haben. Vielleicht war sie auch intelligent genug, um zu erkennen, dass wir keine Bedrohung sind. Wir sollten in der Lage sein, sie zu holen und die Hauptkomponente, einen [HS=HS_ArtifactFleetDamage]Betatron-Teilchenbeschleuniger[/HS] so zu adaptieren, dass sie einer gegnerischen Flotte schweren Schaden zufügen kann.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetBernalSphere_Name</Label>
        <String><![CDATA[Bernalsphäre]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetBernalSphere_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Dieses Frachtmodul ist ein eigenständiges Habitat mit synthetischen Arbeitern. Derzeit sind sie untätig, aber ansonsten sind sie in perfektem Zustand. Wir können diese [HS=HS_ArtifactPlanetPopulation]Bernalsphäre[/HS] benutzen, um einen Bürger in eine unserer Welten zu setzen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetClimatePurifier_Name</Label>
        <String><![CDATA[Klimareiniger]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetClimatePurifier_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Dieses Artefakt war Teil eines großen Terraforming-Projekts, das eine tote Welt in ein Paradies verwandeln sollte. Leider funktioniert nur die erste Stufe, ein [HS=HS_ArtifactPlanetPollution]Klimareiniger[/HS], der die korrosivsten Elemente aus der Planetenatmosphäre entfernt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Capsules_LABEL</Label>
        <String><![CDATA[Kapsel]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Capsules_DESC</Label>
        <String><![CDATA[Kapseln sind verlorene Güter, die nie wiedergefunden wurden; Rettungskapseln, von Bord geworfene Schmuggelware oder einfach verlegte Gegenstände. Sie haben verschiedene Effekte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ContrabandTech_Name</Label>
        <String><![CDATA[Mysteriöse Kapsel]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ContrabandTech_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir haben eine mysteriöse Kapsel entdeckt, die im Weltraum schwebt. Wir haben sie gescannt und an Bord unseres Schiffs geholt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostAndFound_Name</Label>
        <String><![CDATA[Gesucht und gefunden]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostAndFound_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die verschmorte und angefressene äußere Hülle dieses verlassenen Frachtcontainers lässt vermuten, dass seine rechtmäßigen Besitzer wahrscheinlich nicht mehr auf der Suche nach ihm sind. Es wäre eine Schande, die Güter nicht einzusammeln.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostCargo_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verlorene Fracht]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostCargo_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Kapsel enthält Militärausrüstung, die normalerweise nicht in solch gewöhnlichen Behältnissen zu finden ist. Anscheinend wurde sie von Schmugglern vor einer Inspektion abgeworfen. Ihr Verlust ist unser Glück, aber wir müssen entscheiden, wie wir sie am besten nutzen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_MysteriousHardware_Name</Label>
        <String><![CDATA[Mysteriöse Hardware]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_MysteriousHardware_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die außerirdischen Computersysteme in dieser Kapsel sind so fortgeschritten, dass unserem Forschungsteam das Vokabular fehlt, um auch nur die einfachsten Funktionen zu beschreiben. Doch alleine diese könnten schon für einen technologischen Durchbruch sorgen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_DistressBeacon_Name</Label>
        <String><![CDATA[Not-Leuchtsignal]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_DistressBeacon_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir haben ein Leuchtsignal entdeckt, das einen Notruf für ein Jahrtausende altes Ereignis aussendet. Große Bedrohung, einzige Hoffnung für die Galaxie, bitte, irgendjemand, irgendetwas. Wir kommen zwar zu spät, wenn es um den Notfall selbst geht, aber für die Sendeausrüstung des Leuchtsignals finden wir sicher noch Verwendung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_Credits_Name</Label>
        <String><![CDATA[Gesucht und gefunden]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_Credits_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die verschmorte und angefressene äußere Hülle dieses verlassenen Frachtcontainers lässt vermuten, dass seine rechtmäßigen Besitzer wahrscheinlich nicht mehr auf der Suche nach ihm sind. Es wäre eine Schande, die Güter nicht einzusammeln.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_HeliosOre_Name</Label>
        <String><![CDATA[Gesucht und gefunden]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_HeliosOre_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die verschmorte und angefressene äußere Hülle dieses verlassenen Frachtcontainers lässt vermuten, dass seine rechtmäßigen Besitzer wahrscheinlich nicht mehr auf der Suche nach ihm sind. Es wäre eine Schande, die Güter nicht einzusammeln.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_Durantium_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verlorene Fracht]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_Durantium_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Kapsel enthält Militärausrüstung, die normalerweise nicht in solch gewöhnlichen Behältnissen zu finden ist. Anscheinend wurde sie von Schmugglern vor einer Inspektion abgeworfen. Ihr Verlust ist unser Glück, aber wir müssen entscheiden, wie wir sie am besten nutzen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_Promethion_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verlorene Fracht]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_Promethion_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Kapsel enthält Militärausrüstung, die normalerweise nicht in solch gewöhnlichen Behältnissen zu finden ist. Anscheinend wurde sie von Schmugglern vor einer Inspektion abgeworfen. Ihr Verlust ist unser Glück, aber wir müssen entscheiden, wie wir sie am besten nutzen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ShipGraveyards_LABEL</Label>
        <String><![CDATA[Schiffsfriedhof]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ShipGraveyards_DESC</Label>
        <String><![CDATA[Schiffsfriedhöfe sind die Überbleibsel von weniger erfolgreichen interstellaren Reisenden. Auf ihnen erscheinen Belohnungen für Schiffe.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ShipGraveyards_WARNING</Label>
        <String><![CDATA[[COLOR=Yellow]Schwach verteidigt[/COLOR]]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GraveyardAnomoly_Name</Label>
        <String><![CDATA[Friedhofsanomalie]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GraveyardAnomoly_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir haben die Überbleibsel eines alten stellaren Kampfes untersucht.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostScoutAnomoly_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verlorene Sonde]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostScoutAnomoly_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Ein kleines Schiff treibt im Weltraum umher, alle Systeme tot. Bei seiner Untersuchung entpuppt es sich als ein altes Erkundungsschiff aus einem lang vergessenen Krieg. Seine Fähigkeiten überfordern nicht einmal die mäßig begabte Crew unseres Erkundungsschiff und sie glaubt, es mit etwas Arbeit wieder in den Dienst stellen zu können.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostSurveyAnomoly_Name</Label>
        <String><![CDATA[Ein Wurmloch für alle]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostSurveyAnomoly_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Dieses Erkundungsschiff ähnelt den terranischen Schiffen, aber unsere Crew kann nirgendwo in der Datenbank eine genaue Übereinstimmung finden. Das Äußere des Schiffes sieht so aus, als wäre es durch ein Wurmloch gereist, aber ansonsten ist es gut in Schuss. Innen muss es jedoch gründlich gereinigt werden, um die mysteriöse grüne Schmiere los zu werden. Es gibt kein Zeichen von einer Besatzung, außer es handelt sich dabei um die grüne Schmiere, was... theoretisch möglich wäre. Dennoch. Ein kostenloses Schiff.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostCutterAnomoly_Name</Label>
        <String><![CDATA[Geröstet aber nicht verbrannt]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostCutterAnomoly_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Unsere Forschungscrew findet ein angeschmortes aber reparables Schiff inmitten von Trümmern eines längst vergessenen Scharmützels, das sich anscheinend während des Krieges mit den Dread Lords ereignet hat. Im Inneren befinden sich die Körper der Crew. Sie wurden anscheinend hingerichtet. Von ihren Gegnern oder ihren Verbündeten, es ist schwer zu sagen. Die Dread Lords waren berüchtigt für ihre Grausamkeit. Jedenfalls gibt es wenige Hindernisse, die unsere Crew davon abhalten, das Schiff zu reparieren und es wieder in den Dienst zu stellen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostDefenderAnomoly_Name</Label>
        <String><![CDATA[Niemals aufgeben]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostDefenderAnomoly_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Ein einzelnes Schiff umkreist die Überbleibsel eines Planeten, der von den grausamen Waffen im Krieg mit den Dread Lords zerstört wurde. Die Crew, schon lange tot, steht noch immer auf ihrem Posten und wartet auf Verstärkung, die nie kam.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostGunboatAnomoly_Name</Label>
        <String><![CDATA[Wirf den ersten Stein]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostGunboatAnomoly_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir haben ein gigantisches Drengin-Schlachtschiff entdeckt, das mit einem völlig durchlöcherten Rumpf in den Tiefen des Weltraums umhertreibt. Es ist völlig unbrauchbar. Doch ein terranisches Kanonenboot daneben funktioniert noch. Die mumifizierten Überreste des Piloten umklammern immer noch die Kanonensteuerung mit einem gefrorenen Lächeln im Gesicht.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostConstructorAnomoly_Name</Label>
        <String><![CDATA[Schöpferische Bergung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostConstructorAnomoly_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Hier liegen die Überreste einer Sternenbasis, völlig zerstört und nicht mehr zu retten. In der Nähe liegt allerdings ein verlassenes Arbeitsschiff, das nie eine Chance erhielte, seine Aufgabe zu erfüllen. Es werden minimale Reparaturen erforderlich sein, um es wieder zum Laufen zu bringen, bis zu dem Punkt, an dem es eine eigene Sternenbasis schaffen kann.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>SpaceJunk_LABEL</Label>
        <String><![CDATA[Weltraumschrott]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>SpaceJunk_DESC</Label>
        <String><![CDATA[Ballast und Treibgut der Galaxie. Der Schrott ist selten von Wert, bietet aber einzigartige Möglichkeiten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>BigCredits_Name</Label>
        <String><![CDATA[Trümmerfelder]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>BigCredits_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir haben die Überreste irgendeiner Art von Schiff gefunden. Unser Erkundungsschiff durchsucht die Trümmer nach Gegenständen, die irgendeinen Wert haben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Wormholes_LABEL</Label>
        <String><![CDATA[Wurmloch]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Wormholes_DESC</Label>
        <String><![CDATA[Wurmlöcher sind ebenfalls selten. Sie bringen Schiffe, die hineinfliegen, an einen zufälligen Ort in der Galaxie.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>WormholeAnomaly_Name</Label>
        <String><![CDATA[Wurmlochfahrt]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>WormholeAnomaly_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Unser Erkundungsschiff ist in einem unbekannten Feld gefangen und wird durch ein Loch im All gesogen. Zwar mag der ungeplante Umweg die Crew ärgern, doch die Tatsache, dass sie irgendwie unbeschadet eine gewaltige Distanz in einem Wimpernschlag zurückgelegt haben, sollte ihre Laune mindestens auf einem akzeptablen Niveau halten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>PrecursorAnomaly_LABEL</Label>
        <String><![CDATA[Precursor-Anomalie]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>PrecursorAnomaly_DESC</Label>
        <String><![CDATA[Diese Anomalie ist ein seltener und mächtiger Schatz für jeden, der sich gegen ihre mächtigen Wächter durchsetzen kann.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>PrecursorAnomaly_WARNING</Label>
        <String><![CDATA[[COLOR=WarRed]Stark verteidigt[/COLOR]]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>PrecursorProductionAnomaly_Name</Label>
        <String><![CDATA[Precursor-Anomalie]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>PrecursorProductionAnomaly_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Unser Erkundungsschiff hat Precursor-Trümmer entdeckt. Leider haben andere sie vor uns gefunden.]]></String>
    </StringTable>
</StringTableList>