<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <StringTable>
        <Label>Event_Derelict_Name_0X1F2BD</Label>
        <String><![CDATA[Der verlassene Raumkreuzer]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Derelict_Dec_0X1F2BD</Label>
        <String><![CDATA[Dein Erkundungsschiff hat ein herrenloses Schiff entdeckt, das im Weltraum treibt. Es scheint ein Artefakt zu enthalten, das die Kraft hat, eine Flotte überall in der Galaxie zu reparieren. Was möchtest du damit machen?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Derelict_Authority_Bonus_Name_0X1F2BD</Label>
        <String><![CDATA[Nimmt das Artefakt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Derelict_Authority_Bonus_Dec_0X1F2BD</Label>
        <String><![CDATA[Erwerbe die Fähigkeit, eine Flotte überall in der Galaxie zu reparieren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Derelict_Calm_Bonus_Name_0X1F2BD</Label>
        <String><![CDATA[Extrahiere die Rohstoffe daraus.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Derelict_Calm_Bonus_Dec_0X1F2BD</Label>
        <String><![CDATA[+500 Credits und +2 Elerium für deine Fraktion]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Specter_Grasp_Name_0X1F3CD</Label>
        <String><![CDATA[Der Griff des Spektrals]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Specter_Grasp_Dec_0X1F3CD</Label>
        <String><![CDATA[Im stillen Nichts wartet auf unser Schiff der Griff des Spektrums, ein rätselhaftes Artefakt, das eine wissensverleihende Energie ausstrahlt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Specter_Grasp_Traditional_Bonus_Name_0X1F3CD</Label>
        <String><![CDATA[Bring das Artefakt an Bord.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Specter_Grasp_Traditional_Bonus_Dec_0X1F3CD</Label>
        <String><![CDATA[Dieses Artefakt scheint bei Benutzung enorme Einblicke zu gewähren, wodurch wir auf einmal eine Menge Forschungswissen erlangen können.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Specter_Grasp_Nihilism_Bonus_Name_0X1F3CD</Label>
        <String><![CDATA[Extrahiere maximale Energie aus dem Artefakt, ungeachtet möglicher Risiken.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Specter_Grasp_Nihilism_Bonus_Dec_0X1F3CD</Label>
        <String><![CDATA[Die Technologie hinter diesem Gerät übersteigt unser Verständnis. Sie wird die DNA unseres Volkes dauerhaft verändern, um sie etwas klüger, aber auch etwas leichtsinniger zu machen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Specter_Grasp_Nihilism_Bonus_Effect_0X1F3CD</Label>
        <String><![CDATA[Der Griff des Spektrums.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientWormhole_Name_0X1F4CD</Label>
        <String><![CDATA[Defektes Teleporter-Artefakt]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientWormhole_Dec_0X1F4CD</Label>
        <String><![CDATA[Unsere Erkundung hat uns zu einem Artefakt der Precursor geführt, einem Gerät, das einst in der Lage war, das Raum-Zeit-Gefüge so zu verformen, dass ihre Schiffe sofort an gewählten Koordinaten versetzt wurden. Leider hat die Zeit ihre Spuren hinterlassen. Die einst präzise Genauigkeit des Artefakts ist einer unberechenbaren Ungewissheit gewichen - unsere Forscher warnen, dass eine Aktivierung nun zu einer zufälligen räumlichen Versetzung führt. Dennoch könnte diese unberechenbare Eigenschaft taktisch von Vorteil sein und uns die Möglichkeit bieten, unerwünschte Flotten in die weiten, unbekannten Tiefen des Weltraums zu versetzen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientWormhole_Bonus_Name_0X1F4CD</Label>
        <String><![CDATA[Nimmt das Artefakt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientWormhole_Bonus_Dec_0X1F4CD</Label>
        <String><![CDATA[Artefakt geht in unser Artefakt-Archiv.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientWormhole_Modification_Bonus_Name_0X1F4CD</Label>
        <String><![CDATA[Versuche, das Artefakt in seine ursprünglichen Bestandteile zu zerlegen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientWormhole_Bonus_Effect_0X1F4CD</Label>
        <String><![CDATA[Die wertvollen Bestandteile, aus denen das Artefakt besteht, werden uns sofortige Credits verschaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SpaceMonsterCage_Name_0X1F5CD</Label>
        <String><![CDATA[Die schwer fassbare Bestie im Käfig]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SpaceMonsterCage_Dec_0X1F5CD</Label>
        <String><![CDATA[Unser Flaggschiff ist auf ein treibendes Artefakt gestoßen, das eine monströse Kreatur unbekannten Ursprungs beherbergt. Wagen wir es, sie als Werkzeug der Zerstörung einzusetzen, oder nutzen wir ihr Potenzial, um unser Wissen zu erweitern?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SpaceMonsterCage_Bonus_Name_0X1F5CD</Label>
        <String><![CDATA[Lagert es in unserem Artefakt-Archiv.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SpaceMonsterCage_Bonus_Dec_0X1F5CD</Label>
        <String><![CDATA[Wir legen die Falle in unser Artefakt-Archiv.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SpaceMonsterCage_Modification_Bonus_Name_0X1F5CD</Label>
        <String><![CDATA[Experimentiere damit.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SpaceMonsterCage_Bonus_Effect_0X1F5CD</Label>
        <String><![CDATA[Es wird wahrscheinlich nicht allzu viel Schmerz empfinden. Aber es ist ein Opfer, das wir bereit sind, für uns zu bringen, um wertvolle Forschungsergebnisse zu erhalten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Name</Label>
        <String><![CDATA[Eine Überraschung im Weltraum: Der Precursor-Lebensmittelreplikator]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Unser Schiff ist über einen verlorenen Frachtcontainer gestolpert, der in der Weite des Weltraums treibt. Nachdem wir einige Zeit damit verbracht haben, die alten Glyphen auf der Außenseite zu entschlüsseln, haben wir den Inhalt identifiziert - einen Precursor-Lebensmittelreplikator. Dieses Gerät mit unglaublicher Technik kann aus fast nichts Nahrung synthetisieren und erhöht so die Reichweite jedes Schiffes, das damit ausgestattet ist. Lust auf eine endlose Versorgung mit außerirdischen Weltraumwaffeln?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Choice1_Name</Label>
        <String><![CDATA[Integriere das in unsere Sternenschiff-Kochabteilung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Dieses Bauteil wird in unserem Artefakt-Archiv verfügbar sein und kann zu einem Raumschiff hinzugefügt werden, um die Reisereichweite erheblich zu erweitern. Außerdem wird die Crew dank der endlosen Vorräte an Nährstoffwaffeln glücklicher sein!]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Choice2_Name</Label>
        <String><![CDATA[Extrahiere Promethion daraus.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Choice3_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verkaufe es auf dem galaktischen Markt für Credits.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Name</Label>
        <String><![CDATA[Der Schuldverstärker]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Während unser Schiff durch das stille Vakuum des Weltraums gleitet, stolpert es über einen verlorenen Frachtcontainer. Beim Öffnen des Containers kommt ein außergewöhnliches Gerät zum Vorschein, das Schuldgefühle verstärken kann. Unsere psychologischen Analysten vermuten, dass die Installation dieses "Schuldverstärkers" auf einer Kernwelt die Kriminalitätsraten drastisch senken könnte. Wir haben vielleicht gerade das galaktische Äquivalent eines Gewissens gefunden!]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Choice1_Name</Label>
        <String><![CDATA[Lagere das im Artefakt-Archiv für den späteren Einsatz.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Dieses Gerät wird für die spätere Verwendung im Artefakt-Archiv hinzugefügt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Choice2_Name</Label>
        <String><![CDATA[Bau das Gerät auseinander und hol das wertvolle Durantium heraus.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Choice3_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verkaufe den Schuldverstärker auf dem galaktischen Markt, um einige Credits zu erhalten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verlorener Waffenstörsender]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir sind auf einen herrenlosen Frachtcontainer gestoßen, der in der dunklen Weite des Weltraums treibt. Das Interessante daran ist nicht der Container selbst, sondern sein Inhalt: Ein Waffenziel-Störsender! Dieses Gerät könnte auf einem unserer Schiffe installiert werden, um dessen Fähigkeit zu erhöhen, feindlichen Waffen auszuweichen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Choice1_Name</Label>
        <String><![CDATA[Bringt den Waffenstörsender in unsere Artefakt-Archiv.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Dies wird in unserem Artefakt-Archiv verfügbar sein, um es in eine Schiff einzubauen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Choice2_Name</Label>
        <String><![CDATA[Extrahiere das Thulium. Das brauchen wir mehr.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Choice3_Name</Label>
        <String>Verkaufe es.</String>
    </StringTable>
</StringTableList>