<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <StringTable>
        <Label>FIRST_COLONY_NAME</Label>
        <String><![CDATA[Erste Kolonie]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_COLONY_DESC</Label>
        <String><![CDATA[Mit der Erbauung dieser Kolonie haben wir unsere ersten Schritte in der Galaxie getan. Unsere Kolonisten repräsentieren alles, was unser Volk groß macht. Sie haben somit jede Gelegenheit, in dieser neuen außerirdischen Welt erfolgreich zu sein.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_DURANTIUM_NAME</Label>
        <String><![CDATA[Erste Durantium-Mine]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_DURANTIUM_DESC</Label>
        <String><![CDATA[Unsere Bergarbeiter sind mit einer Ladung an felsigen Brocken mit einem märchenhaften silber-goldenen Flimmern zurückgekehrt. Dichter und widerstandfähiger als alles, was wir je gesehen haben. Eine stetige Versorgung wird sicher zu Durchbrüchen im Schiffsdesign führen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_ELERIUM_NAME</Label>
        <String><![CDATA[Erste Elerium-Mine]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_ELERIUM_DESC</Label>
        <String><![CDATA[Ein unnatürliches Glühen erfüllt das Bergbauschiff, als es die erste Ladung der mysteriösen Substanz Elerium gewinnt. Es ist ein Material, das Hochenergiesysteme zu verstärken scheint. Es wird für Hochenergie-Strahlwaffen und bestimmte häusliche Geräte unabdingbar sein.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_PROMETHION_NAME</Label>
        <String><![CDATA[Erste Promethion-Mine]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_PROMETHION_DESC</Label>
        <String><![CDATA[Die erste unserer Sonden ist mit Kanistern voll mit Spuren von Promethion zurückgekehrt. Zwangsläufig waren es nur Spuren, denn das Material ist extrem instabil. Aber es wird für unsere Forschung auf unterschiedlichen Gebieten unerlässlich sein.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_THULIUM_NAME</Label>
        <String><![CDATA[Erste Thulium-Mine]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_THULIUM_DESC</Label>
        <String><![CDATA[Thulium macht mit seiner stumpfen Textur und Farbe nicht viel her. Erst in größeren Mengen zeigt es seinen wahren Charakter, eine stabile Form des Neutroniums, ein Material von enormer Dichte. Dies wird eine unerlässliche Komponente für zahlreiche neue Systeme sein.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_ANTIMATTER_NAME</Label>
        <String><![CDATA[Erste Antimaterie-Mine]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_ANTIMATTER_DESC</Label>
        <String><![CDATA[Unsere erste Antimaterie-Sonde – kaum mehr als ein Triebwerk mit einer Schaufel – kehrt mit ihrer kostbaren Fracht aus dem Randbereich eines schwarzen Loches zurück. Die Antimaterie, die sie gesammelt hat, wird bald zur Entwicklung fortschrittlicher Waffen und für Systeme zur Energieerzeugung verwendet.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_TRADE_ROUTE_NAME</Label>
        <String><![CDATA[Erste Handelsroute]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_TRADE_ROUTE_DESC</Label>
        <String><![CDATA[Ohne größere Umschweife macht sich Eure erste Handelsfregatte auf den Weg. Sie wird mit einem kleinen Anteil des Wohlstands der Galaxie zurückkehren, das erste von vielen profitablen Tauschgeschäften für unser Volk.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_STARBASE_NAME</Label>
        <String><![CDATA[Erste Sternenbasis]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_STARBASE_DESC</Label>
        <String><![CDATA[Unser Volk hat schon zuvor beständige Bauwerke im All gebaut. Doch dies ist neu. Diese Sternenbasis ist eine Erweiterung unserer Zivilisation. Alles, was wir tun, alles, was wir sind, ist hier zu finden. Und von dort aus werden wir unsere Zivilisation sicher noch erweitern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_ANOMALY_NAME</Label>
        <String><![CDATA[Erste Untersuchung einer Anomalie]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_ANOMALY_DESC</Label>
        <String><![CDATA[Vorsichtig nähert sich unser Erkundungsschiff dem mysteriösen Objekt, alle Sensoren auf Maximum. Eines der vielen Geheimnisse des Universums, eine große Gefahr oder ein wertvoller Schatz, wird uns bald enthüllt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_SUBSPACE_STREAM_TRAVEL_NAME</Label>
        <String><![CDATA[Erster Subraum-Strömung-Flug]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_SUBSPACE_STREAM_TRAVEL_DESC</Label>
        <String><![CDATA[Mit einem Blitz und einem physikalischen Trick ist das Schiff verschwunden. Es ist schneller und weiter gereist, als es je eines unserer Schiffe geschafft hat. Heute ist die Galaxie deutlich kleiner geworden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_INVASION_NAME</Label>
        <String><![CDATA[Erste Invasion]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_INVASION_DESC</Label>
        <String><![CDATA[Nicht jeder Planet, den wir finden, ist leer. Das wussten wir schon lange. Doch heute ist der erste Tag, an dem wir versucht haben, jemandem einen Planeten zu entreißen. Der heutige Sieg wird sicher noch lange gefeiert werden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_GOVERNMENT_UPGRADE_NAME</Label>
        <String><![CDATA[Die erste Wahl]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_GOVERNMENT_UPGRADE_DESC</Label>
        <String><![CDATA[Unser Volk hat gesprochen und obwohl manche ihre Weisheit infrage stellen mögen, sollte niemand den Prozess infrage stellen. Unsere neue Regierung hat ein eindeutiges Mandat erhalten. Wünschen wir ihnen alles Gute, denn ihre Niederlage wäre auch die Unsere.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_PRECURSOR_RELIC_NAME</Label>
        <String><![CDATA[Erstes Precursor-Relikt]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_PRECURSOR_RELIC_DESC</Label>
        <String><![CDATA[Der Scanner hat kein brauchbares Ergebnis geliefert, doch eins ist sicher: Dieses Objekt ist alt. Während unsere Sonden um das merkwürdige Gerät herumfliegen, stellt sich heraus, dass es von Wesen hergestellt wurde, die weitaus mächtiger und erfahrener sind als wir. Selbst ein einfacher Blick auf ihre Arbeit fühlt sich wie ein Privileg an.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_TERROR_STAR_USED_NAME</Label>
        <String><![CDATA[Erste Terror-Sternenbasis wurde eingesetzt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_TERROR_STAR_USED_DESC</Label>
        <String><![CDATA[Unsere Zivilisation hat die verheerende Kraft einer Terror-Sternenbasis entfesselt und ein ganzes System und ganzes Leben, das es beherbergte, ausgelöscht. Es gibt kein Zurück; Das Zeitalter des Terrors hat begonnen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_TERROR_STAR_BUILT_NAME</Label>
        <String><![CDATA[Terror-Sternenbasis fertiggestellt]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_TERROR_STAR_BUILT_DESC</Label>
        <String><![CDATA[Ihre neu errichtete Terror-Sternenbasis ist das Nonplusultra an Kriegswaffen. Ausgestattet mit einem systemzerstörenden Todesstrahl muss Ihr Gegner einige knifflige Manöver ausführen, um dieses Ungetüm auszuschalten (achten Sie nur auf den Wärmeabzug).]]></String>
    </StringTable>
</StringTableList>