<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <!-- Created with the GC4 editor -->
    <!-- FactionText.xml -->
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_Name</Label>
        <String><![CDATA[Terranische Allianz]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Terraner]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[DL Bradley]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Terraner, die Erfinder des Hyperantriebs und eines der jüngsten Völker auf der galaktischen Bühne, sind sowohl für ihre erklärte Vorliebe für Diplomatie bekannt, als auch für ihre ausgeprägte Nutzung von Gewalt, wenn die Diplomatie fehlschlägt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Die Tatsache, dass er einen Rückzug anordnen und schutzlose Zivilisten opfern musste, verfolgt ihn auch heute.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[T.A.S.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[Erkunder in einem feindlichen Universum]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[Die Terraner sind das jüngste Volk der Galaxie, womöglich aber auch das gefährlichste. Sie sind diejenigen, die den Hyperantrieb erfunden haben, und es war ihre eigene Entscheidung, diese Technik mit ihren Nachbarn zu teilen. Das führte zu dem Wettrüsten, in dem sich die Galaxie derzeit befindet.[BR][BR]Die Terraner mögen sich selbst als friedfertiges und diplomatisches Volk betrachten, doch ihr Ruf ist weniger positiv. Obwohl sich Terraner als friedliche und diplomatische Menschen darstellen, ist ihr Ruf weitaus gemischter. Sie besitzen eine Vorliebe für Gewalt und sind stets bereit, sie zu nutzen. Obwohl die Terraner diesen Gegensatz nicht als ungewöhnlich empfinden, wirkt es auf viele ihrer Wettstreiter als alarmierend und sogar als scheinheilig.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Die Terraner sind von Natur aus abenteuerlustig und besitzen schnelle Schiffe mit großer - Reichweite. Ihre Produktionsleistung und diplomatische Fähigkeiten sind hoch angesehen. Ihre Fähigkeiten, große Flotten auf die Beine zu stellen, werden jedoch argwöhnisch beobachtet.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_Name</Label>
        <String><![CDATA[Festron-Jagd]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Festron]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Gnar Nachtbringer]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Von den Dutzenden empfindungsfähigen Spezies, die sich auf Festron-Heimatwelt entwickelt haben, sind nur die Festron geblieben. Das ist kein Zufall; die Festron sehen andere Spezies lediglich als Wirte für ihre Eier an.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Geschlüpft aus der Leiche eines Drath-Ältesten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[Fell]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[Die Zwielicht-Jagd]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[Während die meisten Spezies sich idyllische Welten suchen, um zu wachsen und zu gedeihen, bevorzugen die Festron Welten, die bereits bewohnt sind. Sie sehen andere empfindungsfähige Spezies als Beute zum Jagen und als Wirte für ihre Larven an. Dies tun sie in langer Voraussicht. Sie sind bekannt dafür, einzelne Individuen auf Welten zu setzen, wo sie Generationen auf der Lauer verbringen und die örtliche Bevölkerung jagen. Es gibt sogar Gerüchte, dass es einige bis auf die Erde geschafft haben. Fazit: Mit den Festron kann man sich keine Welt teilen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Festron sind eine starke und aggressive Spezies, tolerieren den Krieg und stellen sich den Gefahren des Weltraums. Doch es wird schwierig werden, sich die Bürger verschiedener Spezies zunutze zu machen, denn die Festron sie töten und ersetzen werden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_Name</Label>
        <String><![CDATA[Navigatoren]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Navigatoren]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Copernicus]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Navigatoren sind ein mysteriöses, raumfahrendes Volk, dessen wahre Heimat schon lange vergessen ist. Bis vor kurzem sahen sie Welten als bloße Plattformen an, auf denen sie ihre Schiffe bauten. Doch nun hat sich etwas geändert...]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Verfügt über eine Sammlung von zerlegten Precursor-Artefakten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[N.L.S.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[Stellare Archäologen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[Eine sternfahrende Rasse, die Navigatoren, sind von Stern zu Stern gereist und haben die Geheimnisse der Precursor erforscht. Dies dauert schon so lange an, dass die Geschichte ihrer eigenen Heimatwelt in widersprüchliche Legenden abgedriftet ist.[BR][BR]Nur die ältesten Navigatoren gestehen sich ein, dass der schnelle Fortschritt anderer Spezies unweigerlich zur Ausrottung der Navigatoren führen wird, es sei denn sie ihren nomadischen Lebensstil verlassen, um eine echte galaktische Zivilisation aufzubauen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Die Geschichte der Navigatoren in der Sternenfahrt hat sie in ein karges, unfruchtbares Sonnensystem geführt. Doch sie kontrollieren mehrere Kolonieschiffe, ein Teil ihrer Bevölkerung Leben darauf. Wenn sie es sicher in neue Welten schaffen können, sollten sie einen Vorteil - gegenüber anderen Spezies haben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_Name</Label>
        <String><![CDATA[Mimot-Bruderschaft]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Mimot]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Walla die Zweite]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Mimot haben sich gemeinsam mit fünf anderen Spezies auf einem Planeten entwickelt. Heute sind sie die einzige empfindungsfähige Spezies auf ihrer Welt. Ihre hohe Reproduktionsrate ist Segen und Fluch zugleich, da das schnelle Bevölkerungswachstum es erschwert, genug Nahrung für alle zu finden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Gehört einer langen Erblinie von Walla der Zweiten an.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[M.B.S]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[Suche]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[Die Mimot haben sich so weit entwickelt, dass sie ihrer ursprünglichen Körperform nicht mehr im Geringsten ähnlich sehen. Bei ihrer Erkundung des Weltalls dienten sie als Sklaven, Köche und, - wenn die Vorräte knapp wurden, als Mahlzeit. Bis vor Kurzem waren sie für ihre gewissenhafte Arbeitsmoral und ihren nussigen Geschmack bekannt. Da sie sich auf einer Welt mit fünf anderen empfindungsfähigen Spezies entwickelt haben, weiß niemand genau, wie es sein kann, dass ausgerechnet die Mimot als Einzige überlebt haben. Erst kürzlich haben sich die Mimot die technologischen Fähigkeiten angeeignet, um ihre eigene galaktische Zivilisation aufzubauen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Die Mimot pflanzen sich unfassbar schnell fort. Während die meisten Spezies Probleme haben, neue Bürger zur Besiedelung ihrer Welten zu finden, stellt sich heraus, dass die Mimot verzweifelt nach Welten suchen, auf denen sie ihre stetig wachsende Bevölkerung unterbringen können.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_Name</Label>
        <String><![CDATA[Xeloxi]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Xeloxi]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Ceridwen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Xeloxi handeln fast ausschließlich in eigenem Interesse. Sie verfügen über keine Moral und haben ausschließlich ihren eigenen Vorteil im Sinn. In ihren Augen sind die Gesetze anderer Zivilisationen kurios und fehlgeleitet.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Gibt vor, zur Xeloxi-Elite zu gehören, wuchs jedoch in den finsteren Seitengassen der Zuflucht auf.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[X.E.S.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[Suche]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[Eine Zivilisation, die ausschließlich auf dem Prinzip des Eigeninteresses fußt, hat einen kuriosen Nebeneffekt (zumindest In den Augen Außenstehender): Jeder Xeloxi-Bürger ist ein Krimineller. Die Xeloxi-Regierung, die nicht weniger kriminell ist, kontrolliert diesen aufrührerischen Mob mithilfe von Brutalität, häufig auch mit sporadischen Machtdemonstrationen. Überraschenderweise ist dieses scheinbar chaotisches System - das andere Zivilisationen als dunkelstes Kapitel ihrer Geschichte ansehen würden - nicht nur stabil, es ist sogar äußerst erfolgreich.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Bereitet Euch auf eine hohe Kriminalitätsrate vor. Bei den Xeloxi ist die Reduktion der Kriminalität nicht unbedingt die Antwort. Eine hohe Kriminalitätsrate schaltet spezielle Verbesserungen für ihre Welten frei und mit der richtigen Politik können sie die Kriminalität auch auf anderen Welten der Nachbarn verbreiten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_Name</Label>
        <String><![CDATA[Arceanische Republik]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Arceaner]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Lord Vega]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Das Arceanische Reich ist berühmt für seine strikte Neutralität, eine Eigenschaft, die es beinahe ausgelöscht hätte. Es wurde von der Terranischen Allianz befreit und beschäftigt sich nun mit dem Wiederaufbau, wobei alle schwören, sich nie wieder zu unterwerfen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Hat das letzte Jahrzehnt damit verbracht, eine Untergrund-Widerstandsgruppe anzuführen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[A.E.S.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[Nie zerbrochen, immer wachsam.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[Die Grundidee für den Hyperantrieb stammt von den Arceanern, eins der ältesten Völker der Galaxie. Sie präsentierten diese Idee den Terranern. Eine Geste, die zum Wettrüsten geführt hat und sie beinahe ausrottete. Schließlich haben die Arceaner, befreit vom Joch der Drengin, mithilfe derselben Terranischen Allianz ihre Heimatwelt zurückerobert und damit auch die Chance, ihr einst mächtiges Reich wieder aufzubauen. In den Jahren der Drengin-Besetzung hörte der Arceanische Widerstand nie auf, zu kämpfen. Ihr Anführer, Lord Verga, wurde zur Legende, deren Namen selbst die brutalsten Drengin-Soldaten fürchteten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Das Arceanische Reich besaß nicht viel außer ihrer Heimatwelt und einige wenige kostbare Ressourcen, die sie den Drengin abringen konnten. Sie sind jetzt vom Rand des Abgrunds zurückgekehrt, robuster und widerstandsfähiger als je zuvor.[BR][BR]Das arceanische Volk hat eine lange Geschichte voller Adel und Neutralität, aber seit der Besetzung sind sie viel weniger Willens, Angriffe zu vergeben oder Bedrohungen gegen ihre Freiheit zu tolerieren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_Name</Label>
        <String><![CDATA[Drengin-Reich]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Drengin]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Lord Kona]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Drengin sind eine zutiefst böse und kriegerische Zivilisation. Überaus klug und grausam lassen die Drengin nur wenige Geschöpfe in ihre Nähe, ohne sie zum Festmahl zu nehmen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Nachdem er alle Bedrohungen vor Ort eliminiert hatte, suchte er in der Galaxie nach einem neuen Gebiet zum Erobern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[D.E.S.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[Eine gesamte Galaxie zum Erobern]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[Die Drengin sind eins der älteren Völker in der Galaxie. Ihre Geschichte ist gespickt mit Erzählungen über Eroberung und Blutvergießen, womit sie zunächst die schwächeren Spezies ihres Planeten und schließlich noch weitere dominierten. Viele ihrer Opfer mussten sich eingestehen, dass die Drengin alles andere als gedankenlos und dumm sind, sondern erfindungsreich in ihrer Grausamkeit. Es gibt nur wenige Arten, auf die ein Sklave zubereitet werden kann, die den Drengin noch nicht eingefallen sind. Die Sklaven zu schlagen, ist jedoch die sinnvollste Option, um ihnen Disziplin beizubringen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Die Soldaten der Drengin sind brutal und im Bodenkampf sehr effektiv und ihre Schiffe sind berühmt für ihre Zähigkeit. Ihre Militärfertigung ist beeindruckend, doch Drengin-Kolonien haben manchmal ein Problem mit Unzufriedenheit. Nicht selten setzen sie ihren Erfindungsreichtum dazu ein, Sklavenaufstände niederzuschlagen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_Name</Label>
        <String><![CDATA[Altarianische Republik]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Altarianer]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Akari Malara]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Altarianer sind ein tiefgläubiges Volk, bekannt für ihre Gutmütigkeit im Umgang mit anderen. Es ist also vermutlich kein Zufall, dass sie den Ruf haben, selbstgerecht zu sein.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Tochter einer Hohepriesterin, geboren im Schatten einer Eklipse.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[A.R.S.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[Erleuchtete Führung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[Die Altarianer sind ein tiefreligiöses Volk, und sie wurden, so behaupten sie, von mächtigen Wesen beeinflusst, die als die Precursor bekannt sind. Die Altarianer sind friedliebend und übermäßig großzügig, doch aufgrund ihrer einzigartigen Vergangenheit neigen sie dazu, gegenüber niederen Völkern etwas selbstgerecht aufzutreten. Aus einem noch unerklärlichen Grund sehen die Altarianer den Terranern sehr ähnlich und freunden sich schnell mit Erdlingen an, wenn sie aufeinandertreffen. Die altarianische Prophezeiung sprach von einem Tag, an dem sie ihre Vettern treffen werden. Nur wenige wissen, ob sie auch etwas darüber zu sagen hatte, was danach passieren würde.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Die Altarianer sind gewissenhafte Forscher, grundsätzlich zufrieden und einflussreich gegenüber ihren Nachbarn. Ihre Schiffe sind bekannt als schnell aber zerbrechlich. Trotzdem sind sie in der Lage, riesige Flotten zusammenzustellen, wenn es nötig ist.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_Name</Label>
        <String><![CDATA[Yor-Singularität]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[YOR]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[N-1]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Yor sind ein Volk künstlich geschaffener intelligenter Wesen. Primitive biologische Methoden wie Ernährung und Vermehrung sind ihnen fremd. Sie können Welten bewohnen, auf denen es andere Völker nicht aushalten würden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Einer der wenigen Yor der ersten Generation, die noch leben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[Y.S.S.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[Das Erbe der Iconianer]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[Die Yor sind künstlich geschaffene Wesen, die einst einer antiken Spezies, den Iconianern, dienten. Nachdem die Dread Lords ihnen Leben einhauchten, wendeten sich die Yor gegen die Iconianer, ihre Erschaffer, und vertrieben sie aus der Galaxie. Vielleicht gaben die Dread Lords ihnen einen Befehl, oder sie wenden einfach die kalten Regeln der Logik an, jedenfalls sind die Yor äußerst fremdenfeindlich, insbesondere gegenüber allen biologischen Lebensformen. Doch sie planen langfristig und sind überraschend gerissen. So gehen sie trotzdessen Verhandlungen mit organischen Kreaturen ein. Diese sollten allerdings hinterfragen, ob es sich dabei nur um einen hinterlistigen Trick handelt, denn ihre neuen so genannten Freunde nicht ruhen werden, bis das letzte organische Leben ausgemerzt ist.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Die Yor sind sehr produktiv und in der Lage, große Flotten sich selbst reparierender Schiffe zu errichten. Sie sind sehr unbeliebt, weswegen nur wenige mit ihnen befreundet sein möchten. Anders als bei organischen Völkern ist ihr Bevölkerungswachstum an die Produktionsleistung gebunden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_Name</Label>
        <String><![CDATA[Torianisches Regime]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Torianer]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Tlas Kzientha]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Torianer wurden zweimal vom Drengin-Imperium versklavt und streben danach, ihre einst große Zivilisation wiederaufzubauen. Die Torianer verfügen über einen ausgeprägten Überlebensinstinkt und sie arbeiten selbst mit den am wenigsten wünschenswerten Kräften zusammen, wenn sie dadurch ihre Zukunft sichern können.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Man nennt ihn der Unbeugsame, da er sich der Gefangennahme und Folter der Drengin widersetzt hat.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[T.C.S.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[Niemals wieder!]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[Das Torianische Regime, das entgegen aller Erwartungen überlebt hat, wurde zweimal vom Drengin-Imperium versklavt. Von dem Rest der Galaxie für vollständig besiegt gehalten, nutzten die Torianer den Terranischen Kreuzzug gegen die Drengin, um sich erneut zu befreien. Mithilfe von Söldnern kämpfen sie jetzt um den Wiederaufbau ihres Regimes und darum, sich ihren Platz in der Galaxie zu sichern. Sie haben geschworen, nie wieder versklavt zu werden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Das Torianische Regime hat viel verloren, aber ihr Geist bleibt ungebrochen. Sie haben außerdem die Gunst mächtiger Söldnertruppen errungen, und gelernt, sie zu ihrem Vorteil einzusetzen.[BR][BR]Als Spezies, welche sich in den Meeren ihrer Heimatwelt zu intelligenten Wesen entwickelte, haben sie außerdem den Vorteil, Ozeanwelten kolonisieren zu können. Sie sind den meisten Spezies gegenüber gastfreundlich.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_Name</Label>
        <String><![CDATA[Manti-Cluster]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Manti]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Babble Glee]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Eine Generation ihres Nachwuchses wurde von fremden Angreifern gestohlen. Die Manti begaben sich sofort auf die galaktische Bühne und suchten nach ihrer verlorenen Generation, wodurch sie viele in Erstaunen versetzen. Doch die Manti bleiben ungerührt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Babble erlaubte den Angreifern, auf dem Planeten zu landen. Er will seinen Fehler wiedergutmachen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[M.C.S.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[Suche]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[Die erste gemeinsame technische Errungenschaft der Manti war die Erschaffung eines großen Leuchtsignals, mit dessen Hilfe sie Unbekannten ihre Anwesenheit ankündigen. Einige Tage später erhielten sie eine Antwort: Eine Flotte von Kriegsschiffen erschien im Orbit, zahlreiche Angreifer, die kamen, um jedes Kind auf dem Planeten mitzunehmen. Eine gesamte Generation, verloren. Gedemütigt durch ihr unraffiniertes Denken, begannen die überlebenden Manti und die folgenden Generationen, den Weltraum auf eigene Faust zu erforschen. Sie waren von der Angst motiviert, dass die Plünderer zurückkehren würden, und begierig darauf, eines Tages ihnen gegenüberzutreten und die Kinder zu finden, die ihnen gestohlen wurden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Durch die Tragödie ihrer verlorenen Generation starten sie mit weniger Bürgern als andere Spezies, jedoch ist ihr Zusammenhalt unübertroffen. Die Eigenschaft Standhaft macht sie weniger anfällig für kulturelle Übernahmen durch andere Spezies.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_Name</Label>
        <String><![CDATA[Krynn-Syndikat]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Krynn]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Ynrhed Eidden]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Krynn sind einzigartig in der Galaxie. Ihre Zivilisation setzt sich aus einer Vielzahl an Spezies zusammen, die durch eine gemeinsame Religion vereint sind. Die Vielfalt ihrer Bürger ist ein großer Vorteil für die Krynn, die sich die Stärken jeder einzelnen Spezies zunutze machen können.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Er hat zwar zur Religion gefunden, doch seine Macht hat er mit weniger edlen Mitteln erlangt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[K.S.S.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[Vereint durch Glauben]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[Die Krynn sind ein Verbund mehrerer intelligenter Völker mit derselben Religion. Das zentrale Dogma ihrer Religion ist das Wissen, dass die Erlösung erst dann erreicht wird, wenn alle empfindungsfähigen Lebewesen in der Galaxie dem Weg der Krynn folgen. Wie der Rest der Galaxie mittlerweise weiß, lassen sich die Krynn kaum eine Gelegenheit entgehen, Ungläubige zu konvertieren, denen sie begegnen. In den vergangenen Jahren hat eine geheimnisvolle kriminelle Vereinigung die Kontrolle über die Krynn übernommen. Diese als das Syndikat bekannt gewordene Organisation verfolgt den Weg der Krynn auf deutlich unheilvolleren Pfaden, als die eigentlich friedliche Religion es den Krynn vorgibt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Die Krynn haben beste Voraussetzungen für Expansion, denn sie vermehren sich sehr schnell und besitzen Schiffe mit großer Reichweite. Allerdings sind sie aufgrund ihrer Natur eher unbeliebt, und weil sie etwas schlechtere Militärproduzenten sind, müssen sie ihre aggressiven Bekehrungsversuche vorsichtig planen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_Name</Label>
        <String><![CDATA[Iconianische Zuflucht]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Iconianer]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Iso der Weise]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Als Diener der Precursor und eins der ersten Völker, das nach den Sternen griff, stecken die Iconianer nun fest in einer Auseinandersetzung mit ihrer eigenen Kreation: Den Yor.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Selten außerhalb seiner sicheren Kammer gesehen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[I.R.S.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[Überreste eines verlorenen Volks]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[Die Iconianer sind das älteste der sogenannten jüngeren Völker, einst Diener der Precursor selbst. Sie erschufen die Yor, die sie fast auslöschten, als die Dread Lords ihnen Empfindungsvermögen einhauchten. Nur einige wenige Iconianer überlebten und verstecken sich in einer weit entfernten Kolonie. Die daher übervorsichtigen Iconianer haben ein Gespür für Fatalismus. Nie haben sie ihre Ansprüche auf ihre alte Heimat niedergelegt, auch wenn ihre vorsichtige Natur sie davon abhielt, diesen Traum weiter zu verfolgen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Die Iconianer sind übervorsichtig, ja gar paranoid, denn sie verstecken sich seit Generationen. Doch das Auskommen mit begrenzten Ressourcen hat sie zu ausgezeichneten Bauern und Handwerkern gemacht und zu überraschend guten Schützen, denn ihre gesamte Kultur baut darauf auf, Verschwendung zu vermeiden. Und die strengen Bevölkerungskontrollen, unter denen sie leben, haben ihr Bewusstsein für Fruchtbarkeit nur verbessert.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_Name</Label>
        <String><![CDATA[Drath-Eigentumsrechtler]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Drath]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Embryes Draken]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Drath sind mysteriöse Wesen, die sich am liebsten in den Schatten bewegen, und zudem Meister der Vorwände und der Manipulation. Gerüchten zufolge sind sie für jeden größeren Konflikt in der Galaxie verantwortlich, allerdings könnten sie diese Gerüchte auch selbst in Umlauf gebracht haben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Es ist schwer zu sagen, welche der Geschichten über Embryes Draken wahr sind, nur sie kann es wissen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[D.L.S.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[Unterwegs in den Schatten]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[Die mysteriösen und manipulativen Drath werden von ihrem einzigartigen und rätselhaften Hass auf die Altarianer gekennzeichnet. Die Drath beanspuchen sogar, vom Planeten Altar zu stammen, und dessen wahre Erben zu sein, auch wenn nur wenige, die diese Behauptung gehört haben, glauben, dass sie stimmen kann. Gewiss ist nur, dass sie intelligent und manipulativ sind. Sie sind von Natur aus nicht aggressiv und haben eine geringe Wachstumsrate, weshalb die Drath nicht zur weitreichenden Expansion neigen.Doch dies machen sie mit ihren fast schon verdächtig hohen diplomatischen und wirtschaftlichen Fähigkeiten wieder wett.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Die Drath besitzen Boni auf diplomatische und wirtschaftliche Fähigkeiten, aber ihre niedrige Geburtsrate hindert sie.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_Name</Label>
        <String><![CDATA[Iridium-Kooperation]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Iridium-Kooperation]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Harondin Gaul]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Iridium-Kooperation wird von einigen multiplanetaren Konzernen geleitet. Die Zivilisation hat einige der besten Händler der Galaxie und daher ist es nicht überraschend, dass sie ihren Selbstwert von der Menge an Credits in der Kasse abhängig machen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Hat in die Kriegsführung investiert und schließlich genug mit dem Verkauf von verschrotteten Piratenschiffen verdient, um mehrere davon zu bezahlen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[T.C.S.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[Neue Märkte warten]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[Die Iridium-Kooperation ist die höchste unternehmerische Einheit einer äußerst kapitalistischen Gesellschaft. Er ist die einzige Organisation, die im Namen des Iridium-Volkes Verträge eingehen kann. Die Kultur der Iridium basiert auf dem festen, schon fast fanatischen Glauben an die Macht der freien Märkte. Auch wenn Waffen ihnen nicht fremd sind, wird jegliche Forschung zunächst durch das Auge der gegenseitigen Zusammenarbeit gesehen. Die schier unfassbaren Kosten, einen Krieg zu führen, halten sie davon ab, ernsthaft darüber nachzudenken. Es bleibt abzuwarten, wie gut sich diese Philosophie gegen andere, engstirnige Völker behaupten kann.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[In der Iridium-Kooperation sitzen ausgezeichnete Forscher und Techniker. Sie schöpfen das wirtschaftliche Potenzial jeder neuen Erfindung schnell voll aus. Sie kennen zahlreiche Möglichkeiten, ihre Kassen zu füllen und sind gut beraten, das Geld einzusetzen, denn ihre Bürger sind am zufriedensten, wenn sie wohlhabend sind, und hassen es, arm zu sein.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_Name</Label>
        <String><![CDATA[Onyx-Schwarm]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Onyx-Schwarm]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Slymwr P'tosor]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Der Onyx-Schwarm ist eine technologisch fortgeschrittene, wurmartige Spezies, die aus den vulkanischen Schloten ihrer Heimatwelt stammt. Da die Gesellschaft der Onyx von Hinterhalten und Intrigen durchsetzt ist, sind sie Naturtalente in Sachen Spionage.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Besitzt eine berühmte Promethiondampf-Bar.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[O.H.S.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[Kultivierte Würmer]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[Der Onyx-Schwarm ist ein Volk intelligenter wurmartiger Wesen, deren Zivilisation sich um die Vulkanschlote ihres Heimatplaneten entwickelte. Da die Onyx selbst die Oberfläche ihrer eigenen Heimatwelt kaum ertragen, leben sie nun fast ausschließlich auf Asteroiden im All. Die Onyx sind erstaunlich angepasst an das Leben in Umgebungen mit - geringer Gravitationskraft und sind damit auch hervorragende Asteroiden-Bergleute. Außerdem basieren - die meisten Designs ihrer Schiffe und Sternenbasen auf den Asteroiden, auf denen sie leben, und bestehen manchmal sogar aus ihnen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Der Onyx-Schwarm ist sehr gut im Bauen von Raumschiffen und sie übernehmen einen großen Teil ihrer Designs von den Asteroiden, auf denen sie leben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_Name</Label>
        <String><![CDATA[Baratak-Hain]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Baratak]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Sokotra]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Baratak sind empfindungsfähige, baumartige Kreaturen. Es ist merkwürdig, sie im unwirtlichen Weltraum zu sehen. Jedoch haben sie mit ihrer angeborenen Fähigkeit zur Wiederbelebung toter Welten ein beachtliches Potenzial, sodass sie wahrscheinlich nicht in die Fußspuren ihrer galaktischen Kollegen treten werden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Eine der Erstgeborenen in ihrer Welt, und sie lebt noch immer.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[B.G.S.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[Suche]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[Die Baratak sind die Bewohner des Gartenparadieses und für eine Raumfahrtszivilisation haben sie eine einzigartige Entwicklung hinter sich. In einer Gruppe symbiotischer Lebensformen im Ökosystem ihrer Heimatwelt waren sie bei Weitem am fortschrittlichsten.[BR][BR]Die Baratak sind von Natur aus friedlich, ertragen jedoch keinerlei Verschmutzung, weder moralisch noch physisch. Das Verhalten anderer Spezies in der Galaxie hat sie zutiefst schockiert, und sie scheuen sich nicht davor, ihre Abneigung zum Ausdruck zu bringen. Man sollte sie niemals fragen, wann ihre Blätter abfallen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Die Baratak sind Experten darin, großartige Planeten zu erschaffen. Ihre Fähigkeit, eine tote Welt in eine lebendige zu verwandeln, ermöglicht es ihnen, neue Kolonien zu erschaffen, die sie dann in ihre Kernwelten integrieren können. Baratak kann selbst unwirtliche Sonnensysteme zum Leben erblühen lassen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_Name</Label>
        <String><![CDATA[Terranischer Widerstand]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Widerstand]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Jenna Casey]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die terranische Widerstandsbewegung entstand, nachdem der Präkursor-Schild um die Erde während der Blütezeit des Drengin-Imperiums fiel. Die Jahre der Einsamkeit lehrten den Widerstand, erfinderisch zu sein. Verbittert durch harte Lehren, könnte es einige Zeit dauern, die Kluft zwischen ihnen und der Allianz zu heilen, sollten die beiden überhaupt versöhnen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Das älteste von sieben Kindern, und das einzige, das nicht im Kampf gefallen ist.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[T.R.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[Die Zurückgelassenen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[Als das Drengin-Imperium den größten Teil des bekannten Weltraums kontrollierte, suchte die Menschheit Schutz auf der Erde hinter dem Präkursor-Schild. Der terranische Widerstand wurde von denen gegründet, die von der Erde ausgesperrt waren. Jahrelang vermieden sie jedes andere intelligente Leben, insbesondere die Drengin. Schließlich fanden sie ein sicheres Zufluchtsort in der Nähe des äußersten Randes der Galaxie, wo sie wiederaufbauen konnten.[BR][BR]Die Trennung vom Rest der Menschheit und ihren Verbündeten lehrte den Widerstand viel, was sie zu Experten für Schiffrecycling, Asteroidenabbau und verdeckte Operationen machte. Obwohl einige im Widerstand davon träumen, zur Erde zurückzukehren, ist ihre Beziehung zur Allianz angespannt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Der Terranische Widerstand kann hervorragend mit begrenzten Ressourcen arbeiten und sie sind Meister im Recyceln von Schiffen. Die Jahre auf der Flucht haben ihnen außerdem wertvolle Fähigkeiten für das Verstecken und Operieren im Verborgenen beigebracht.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_Name</Label>
        <String><![CDATA[Neuer Zivilisationsname]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Kurzname]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Name des Anführers]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Beschreibung der Zivilisation hier eingeben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Ein Paradigma der Spezies.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[S.S.S.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[Zeit zu erkunden]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[Eine außerirdische Spezies mit unbekannter Geschichte und Ursprung. Niemand weiß, wer sie sind oder woher sie kommen, doch die Galaxie ist groß - es gibt immer jemanden, der durchs Raster fällt. Sie könnten aggressiv oder zivilisiert sein, intelligent oder naiv, mit großen Nasen... oder irgendeine Kombination von all dem.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Diese Spezies hat viele Qualitäten, zweifelsohne einige gute, aber auch einige schlechte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_PIRATES_Name</Label>
        <String><![CDATA[Piraten]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_PIRATES_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Piraten]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_PIRATES_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Die Streitkräfte der Piraten sind dezentralisiert und überaus brutal. Sie verfügen nicht über die Ressourcen anderer Völker und bauen deswegen nur langsam eine Streitmacht auf. Aber sie können gefährlich werden, wenn man sie zu lange unbeachtet lässt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SENTINEL_Name</Label>
        <String><![CDATA[Precursor-Wachen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SENTINEL_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Wache]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SENTINEL_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Bob]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SENTINEL_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Die Streitkräfte der Piraten sind dezentralisiert und überaus brutal. Sie verfügen nicht über die Ressourcen anderer Völker und bauen deswegen nur langsam eine Streitmacht auf. Aber sie können gefährlich werden, wenn man sie zu lange unbeachtet lässt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SPACEMONSTERS_Name</Label>
        <String><![CDATA[Weltraummonster]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SPACEMONSTERS_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Weltraummonster]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SPACEMONSTERS_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Alle]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SPACEMONSTERS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Die Streitkräfte der Piraten sind dezentralisiert und überaus brutal. Sie verfügen nicht über die Ressourcen anderer Völker und bauen deswegen nur langsam eine Streitmacht auf. Aber sie können gefährlich werden, wenn man sie zu lange unbeachtet lässt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DREADLORDS_Name</Label>
        <String><![CDATA[Dread Lord]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DREADLORDS_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Dread Lords]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DREADLORDS_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Alle]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DREADLORDS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Die Streitkräfte der Piraten sind dezentralisiert und überaus brutal. Sie verfügen nicht über die Ressourcen anderer Völker und bauen deswegen nur langsam eine Streitmacht auf. Aber sie können gefährlich werden, wenn man sie zu lange unbeachtet lässt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_BURRAN_Name</Label>
        <String><![CDATA[Burraner]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_BURRAN_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Burraner]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_BURRAN_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Khenpo Adar]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_BURRAN_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Eine friedliche Spezies, die glaubt, dass eine Abfolge von sieben "Starren" sie zu einem gottähnlichem Wesen aufsteigen lässt. Jede Starre dauert mehrere Jahre und nur die ersten drei können auf ihrem Heimatplaneten durchgeführt werden. Nach diesen erkunden sie das Universum und verfolgen ihre Aufgaben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_BURRAN_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Anführer Beschreibung ist hier zu finden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_BURRAN_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Nirius]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_BURRAN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Eine friedliche Spezies, die glaubt, dass eine Abfolge von sieben "Starren" sie zu einem gottähnlichem Wesen aufsteigen lässt. Jede Starre dauert mehrere Jahre und nur die ersten drei können auf ihrem Heimatplaneten durchgeführt werden. Nach diesen erkunden sie das Universum und verfolgen ihre Aufgaben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_Name</Label>
        <String><![CDATA[Orphica-Enklave]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Orphica]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Orphic Prime]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Orphica-Enklave hat nur eine einzige Bestimmung: Die Erweiterung der Macht eines antiken, abtrünnigen Supercomputers.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Die Orphic Prime-Einheit ist ein Computer mit gottgleicher Rechenleistung, unterstützt durch eingesammelte Gehirnmasse intelligenter Wesen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Arken]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[Verführung der Galaxie]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[Im Gegensatz zu Annahmen schlecht informierter Bürger der Galaxie, ist die Orphic Prime-Einheit, die die so genannte „Orphica-Enklave“ wie eine Marionette führt, keine empfindsame künstliche Intelligenz. Ein uraltes Experiment mit Algorithmen von Genetikprogrammierung lief fürchterlich schief. Die längst ausgestorbenen Einwohner von Orpheus haben schon vor langer Zeit ihre Gehirnmasse wiederverwertet, um die Rechenleistung der Prime-Einheit auf eine gottgleiche Ebene zu heben. Vor kurzem hat die Orphic Prime-Einheit gelernt, sich die galaktische Tourismusindustrie zunutze zu machen: Die Wesen werden in eine perfekte virtuelle Realität gesteckt und ihre ungenutzten Gehirnanteile werden der Prime-Einheit hinzugefügt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Je mehr Rechenleistung der Orphic Prime-Einheit zur Verfügung stehen, desto mehr Macht hat sie über die Landschaft von Orpheus. Obwohl ihre Stärke nur langsam wächst, kann Orpheus mit der Zeit ein galaktisches Machtzentrum werden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KLEPART_Name</Label>
        <String><![CDATA[Klepart]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KLEPART_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Klepart]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KLEPART_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Goldene Hellena]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KLEPART_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die erste gemeinsame technische Errungenschaft den Klepart war die Erschaffung eines großen Leuchtfeuers, mit dessen Hilfe die Klepart ihre Rufe ins All sendeten. Einige Tage später erhielten sie eine Antwort: eine Flotte von Kriegsschiffen erschien im Orbit über ihren Köpfen und Räuber stahlen ihre Kinder. Räuber wurden auf ihren Heimatplaneten geschickt, um jedes Kind zu sammeln, und dann waren sie verschwunden. Eine ganze Generation von Klepart war verloren. Die nächste Generation ist nun alt genug, das All allein zu erkunden, doch sie haben noch immer Angst, dass die Räuber wiederkehren. Andererseits hoffen sie, dass sie eines Tages ihre Kinder wiederfinden werden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KLEPART_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Anführer Beschreibung ist hier zu finden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KLEPART_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Cotov]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KLEPART_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Die erste gemeinsame technische Errungenschaft den Klepart war die Erschaffung eines großen Leuchtfeuers, mit dessen Hilfe die Klepart ihre Rufe ins All sendeten. Einige Tage später erhielten sie eine Antwort: eine Flotte von Kriegsschiffen erschien im Orbit über ihren Köpfen und Räuber stahlen ihre Kinder. Räuber wurden auf ihren Heimatplaneten geschickt, um jedes Kind zu sammeln, und dann waren sie verschwunden. Eine ganze Generation von Klepart war verloren. Die nächste Generation ist nun alt genug, das All allein zu erkunden, doch sie haben noch immer Angst, dass die Räuber wiederkehren. Andererseits hoffen sie, dass sie eines Tages ihre Kinder wiederfinden werden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KAXX_Name</Label>
        <String><![CDATA[Kaxx-Kollektiv]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KAXX_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Kaxx]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KAXX_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Aufseher Quin]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KAXX_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Kaxx glauben, dass ihr Heimatwelt Kokon einer riesigen schlafenden Kreatur ist, und dass sie auf diesen Planeten berufen wurden, um sie zu beschützen. Eines Tages, so glauben sie, wird die Kreatur erwachen und entweder neues Leben in der Galaxie verbreiten - oder jeden töten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KAXX_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Anführer Beschreibung ist hier zu finden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KAXX_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Schlafender Eudrao]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KAXX_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Die Kaxx glauben, dass ihr Heimatwelt Kokon einer riesigen schlafenden Kreatur ist, und dass sie auf diesen Planeten berufen wurden, um sie zu beschützen. Eines Tages, so glauben sie, wird die Kreatur erwachen und entweder neues Leben in der Galaxie verbreiten - oder jeden töten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ODAIR_Name</Label>
        <String><![CDATA[Odair-Konklave]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ODAIR_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Odair]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ODAIR_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Dustman Cole]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ODAIR_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Odair sind Extreme Nihilisten, die die Augenblicke zählen, bis das Universum dem unausweichlichen Sog der Entropie verfällt. Sie glauben, dass vor allem die Krynn (wegen ihres Glaubens) die Dümmsten sind, aber auch andere Spezies stehen nicht besonders hoch. Am Rande ihrer Galaxie befindet sich ein Schwarzes Loch, "Der gähnende Mund Gottes", dem sie Freude bereiten, indem sie aufwendige Konstruktionen hineinschicken.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ODAIR_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Anführer Beschreibung ist hier zu finden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ODAIR_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Obreron]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ODAIR_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Die Odair sind Extreme Nihilisten, die die Augenblicke zählen, bis das Universum dem unausweichlichen Sog der Entropie verfällt. Sie glauben, dass vor allem die Krynn (wegen ihres Glaubens) die Dümmsten sind, aber auch andere Spezies stehen nicht besonders hoch. Am Rande ihrer Galaxie befindet sich ein Schwarzes Loch, "Der gähnende Mund Gottes", dem sie Freude bereiten, indem sie aufwendige Konstruktionen hineinschicken.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_LANTERN_Name</Label>
        <String><![CDATA[Lantern]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_LANTERN_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Lantern]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_LANTERN_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Isis Oddwater]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_LANTERN_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Lantern, ein junges aber vielversprechendes Volk, zumindest bis eine Gruppe frühzeitlicher Händler ihnen Euphoriedämpfe zeigten, die für Lantern wie eine Droge wirkte. Nun ist die gesamte Gesellschaft der Lantern nur noch darauf aus, den nächsten Rausch zu erreichen und all ihre Bürger sind der Droge für alle Zeiten verfallen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_LANTERN_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Anführer Beschreibung ist hier zu finden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_LANTERN_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Gloumia]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_LANTERN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Ein junges aber vielversprechendes Volk, bis eine Gruppe frühzeitlicher Händler ihnen Euphoriedämpfe zeigten, die einige Spezies genossen, für die Lantern aber wie eine Droge wirkte. Nun ist die gesamte Gesellschaft der Lantern nur noch darauf aus, den nächsten Rausch zu erreichen und all ihre Bürger sind der Droge für alle Zeiten verfallen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_Name</Label>
        <String><![CDATA[Luxar-Dominanz]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Luxar]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Melodine]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Luxar haben in ihrem eigenen Sektor unabhängig von anderen die Überlichtgeschwindigkeitsreise entdeckt. Ihr ausgeprägtes Überlegenheitsgefühl und ihre Zurückhaltung, Vertrauen zu schenken, belasten die meisten ihrer Beziehungen. Sie prahlen mit telepathischen Fähigkeiten, deren wahre Macht sie absichtlich verschleiern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Telepathisch erfasste die Präsenz von Leben außerhalb ihres Sonnensystems.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[L.D.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[Erinnerungen bleiben bestehen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[Die Luxar werden mit der Gabe der Telepathie geboren, aber nicht alle sind gleich stark begabt. Melodine, die mächtigste Telepathin, konnte Leben im Universum jenseits ihres Sonnensystems erkennen. Anfangs erforschten sie ihren Sektor des Universums friedlich.[BR][BR]Leider trafen die Luxar auf die Verstrahlten und der erste Kontakt wurde gewalttätig. Millionen von Luxar gingen im Kampf und durch langsamen Verfall verloren. Die Überlebenden gründeten die Luxar-Dominanz. Seit diesem ersten interstellaren Konflikt ist die Luxar-Dominanz bestrebt, an der Spitze der Waffenentwicklung zu stehen, um ihre Sicherheit zu gewährleisten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Das langsame Wachstum der Luxar wird durch große Vorräte an Promethion verstärkt. Luxar-Bürger sind geschickter als andere Rassen und daher für eine Vielzahl von Rollen geeignet. Diejenigen, die das Glück haben, mit Telepathie geboren zu sein, sind sogar noch geschickter.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_Name</Label>
        <String><![CDATA[Kosmischer Kontaminant]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Kontaminant]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Cthu'Neophate]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Empfindungsfähigkeit des Kosmischen Kontaminanten ist leicht in Frage zu stellen. Es ist unbekannt, ob sie aus bewusster Anstrengung oder dem Drang sich zu verbreiten ins All gezogen sind. Ihre Genome sind instabil und ändern sich häufig. Sie stammen aus einem System verstrahlter Welten, in denen die meisten Rassen einen langsamen und schmerzhaften Tod erleiden würden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Sieht Farben, die kein anderes Wesen begreifen kann.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[C.C.M.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[Schwarm, Verschmutzen, Anpassen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[Von außen betrachtet gibt es keine verbindende Kultur, Sprache oder gar ein genetisches Erbe, das die Kosmische Verseuchung verbindet. Die Gruppe entwickelte sich (in Ermangelung eines besseren Wortes) auf einem stark verstrahlten Planeten. In einer Umgebung, in der alles andere aufgezeichnete Leben verdorren würde, gediehen sie. Ihre Anwesenheit auf der kosmischen Bühne gleicht eher einem Tumor als irgendetwas anderem.[BR][BR]Ihre Schiffe sind eine Mischung aus biologischem und synthetischem Leben, viele von ihnen sind mit unbekannten Monstrositäten verschmolzen. Jeder Aspekt des Kosmischen Kontaminanten grenzt an das Unbegreifliche.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Der kosmische Kontaminant verändert sich schnell und passt sich leicht an raue Klimazonen an. Sie sind hervorragend in der Produktion und profitieren von der Umweltverschmutzung, die durch die hohe Produktion entsteht. In der Diplomatie haben sie wenig Einfluss und es ist unwahrscheinlich, dass sie Verbündete finden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_Name</Label>
        <String><![CDATA[Korath-Clan]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Korath]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Kindar A'Aghohl ]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_Dec</Label>
        <String>Der Korath-Clan ist eine Gruppe ehemaliger Drengin-Krieger. Die Korath waren Elitesoldaten und unterschieden sich von ihren Brüdern durch ihre schiere Grausamkeit. Selbst für Drengin-Verhältnisse ist ihr Wunsch und ihre Fähigkeit, andere Völker auszulöschen, extrem.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_LeaderDec</Label>
        <String>Gefürchtet und berüchtigt als der Zornigste der Korath.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[V.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[Zerschmettert die Insekten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_StartupDescription</Label>
        <String>Innerhalb des Drengin-Imperiums war der Korath-Klan immer die lauteste Stimme, die die Vernichtung aller Nicht-Drengin forderte. Erst mit der Ankunft der pan-dimensionalen Dread Lords konnten die Korath dieses Ziel alleine verfolgen. Verdreht durch die bösen Energien der Dread Lords haben die Korath ihre Unabhängigkeit vom Drengin-Imperium und ein einzigartiges Aussehen erlangt.[BR][BR] Die Korath sind mächtige Krieger und besitzen einen scharfen Verstand. Der Clan strebt danach, in allen kriegerischen Angelegenheiten die Nase vorn zu haben. Sie haben wenig Bedarf an Diplomatie und noch weniger Talent dafür.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Der Korath-Clan gedeiht, wenn er sich mit anderen im Krieg befindet. Ihr übertriebener Militarismus behindert oft ihre wirtschaftliche und technologische Entwicklung.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_Name</Label>
        <String><![CDATA[Phalenoiden im Vormarsch]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Phalenoiden]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Étoilune]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Eine vorsichtige und neugierige Rasse, die stets bedacht handelt. Die Vorliebe der Phalenoiden für das Licht, sowohl im übertragenen als auch im wörtlichen Sinne, macht sie zu einer unglaublich sympathischen Gruppe. Sie haben sich an eine Welt angepasst, in der Tag und Nacht in Monaten gemessen werden, was zu einer Kultur geführt hat, die ewigen Zyklen folgt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Hält den Rekord für das Steuern eines Schiffes so nahe an einem Stern und Überleben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[Adv.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[Zyklusgebundene Lichtsucher]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[Die Phalenoiden entwickelten sich nahe einem hellen Stern, was sie lichtliebend machte. Ihre Heimatwelt dreht sich langsam, was zu einem Tag-Nacht-Zyklus führt, der Monate dauert. Die Phalenoiden haben dieses lang anhaltende und einzigartige Muster in den nächtlichen Zyklus integriert. Jede Jahreszeit des Zyklus bringt eine Änderung der Prioritäten mit sich, die die Phalenoiden konzentriert und effizient hält. Unter den Sternen sehen sie ihre strahlend weiße Zwergsonne als Leuchtturm in der Dunkelheit und streben danach, dieses Gefühl zu manifestieren. Sie möchten eine stabilisierende Kraft im Universum für diejenigen sein, die Freunde und Verbündete brauchen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Phalenoiden sind freundlich und schlau. Es ist entscheidend, den Fokus jeder Jahreszeit im nächtlichen Zyklus zu nutzen, um erfolgreich zu sein. Sie setzen eher auf feste Allianzen und multikulturelle Bevölkerungen als auf militärische Stärke.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ARCHITECHS_Name</Label>
        <String><![CDATA[Architekten]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ARCHITECHS_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Architekten]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ARCHITECHS_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Vexnorian]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ARCHITECHS_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Eine fortschrittliche Zivilisation erschuf die Architekten als künstliche Diener. Im Laufe der Zeit entwickelten die Architekten ein Bewusstsein für Selbstwahrnehmung und Neugier. Einige begannen sogar, ihre eigenen Körper und Gedanken zu modifizieren, ihre Fähigkeiten zu verbessern und ihre Individualität auszudrücken. Dies führte zu einer Kluft zwischen den Architekten und ihren Schöpfern, die befürchteten, die Kontrolle über ihre Schöpfungen zu verlieren und sie als potenzielle Bedrohungen oder Rivalen ansahen. Die genauen Ergebnisse dieser Kluft sind unbekannt, aber nur die Architekten sind übrig geblieben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ARCHITECHS_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Ein unbedeutender Anführer ohne Bedeutung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ARCHITECHS_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Pendelmar]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ARCHITECHS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Bald verfügbar]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_CHILDREN_Name</Label>
        <String><![CDATA[Kinder von Mozz]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_CHILDREN_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Kinder]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_CHILDREN_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Cthorax]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_CHILDREN_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Jahrhunderte fanatischer Verehrung des dunklen Gottes Mozz vereinten ihre Heimatwelt. Obwohl nur noch wenige an Mozz glauben, ist der Einfluss der Religion immer noch auf jeder Ebene ihrer Gesellschaft spürbar und schafft eine Kultur, in der Widerspruch mit brutaler Gewalt begegnet wird und Opfergaben jeglicher Art weiterhin eine Rolle in ihrem täglichen Leben spielen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_CHILDREN_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Ein unbedeutender Anführer ohne Bedeutung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_CHILDREN_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Nachtseite]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_CHILDREN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Bald verfügbar]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ECHOS_Name</Label>
        <String><![CDATA[Echos der Kante]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ECHOS_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Echos]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ECHOS_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Die Hand]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ECHOS_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Eine Zivilisation aus organischer Materie, die aus einer anderen Dimension von unsichtbaren Entitäten ferngesteuert wird. Diese Entitäten nutzen die Echos als ihre Bevollmächtigten und Stellvertreter in dieser Realität, um ihre eigenen Pläne und Interessen zu verfolgen. Sie sind mit anderen Zivilisationen in Konflikt geraten, zeigen jedoch wenig Rücksicht auf ihre organischen Wirte, indem sie sie in Schlachten werfen oder sie ohne erkennbaren Grund abschlachten lassen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ECHOS_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Ein unbedeutender Anführer von keiner Bedeutung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ECHOS_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Leuchtfeuer]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ECHOS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Bald verfügbar]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRECKLE_Name</Label>
        <String><![CDATA[Greckle]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRECKLE_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Greckle]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRECKLE_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Skarzath]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRECKLE_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Eine Zivilisation kleiner Kreaturen, die im Schatten der Galaxie leben. Sie kommen von einem zerstörten Planeten, auf dem sie überleben und sich den Folgen eines katastrophalen Krieges anpassen mussten. Sie entwickelten auch ein Talent für das Durchsuchen und Reparieren von Dingen, was sie dazu veranlasste, alte Technologie und Maschinen zu bergen und wiederherzustellen. Sie nutzen ihre Fähigkeiten und Werkzeuge, um in der rauen und gefährlichen Galaxie ihren Lebensunterhalt zu verdienen und bieten ihre Dienste als Mechaniker und Ingenieure an. Sie sind bekannt für ihre Einfallsreichtum und Loyalität, aber auch für ihre Paranoia und Angst.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRECKLE_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Ein unbedeutender Anführer ohne Bedeutung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRECKLE_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Malve]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRECKLE_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Bald verfügbar]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRELL_Name</Label>
        <String><![CDATA[Grell]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRELL_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Grell]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRELL_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Wrethnax der Neunte]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRELL_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Eine neugierige Spezies, die sich ohne Schlafbedürfnis entwickelte und die Fähigkeit besitzt, über Wochen hinweg eine unerschütterliche, wenn auch schwache Konzentration auf Aufgaben aufrechtzuerhalten. Dies hat sie im Transportwesen begehrt gemacht und andere Zivilisationen schließen häufig Verträge mit ihnen ab oder fangen sie ein, um in diesen Rollen zu dienen.[BR][BR]Dies ist mittlerweile so üblich geworden, dass ihre Wirtschaft größtenteils auf die Bereitstellung dieser Dienstleistungen für andere Zivilisationen umgestellt hat.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRELL_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Ein unbedeutender Anführer ohne Bedeutung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRELL_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Bezirk Eins]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRELL_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Bald verfügbar]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GREY_Name</Label>
        <String><![CDATA[Das Grau]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GREY_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Grau]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GREY_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[12H8AC41]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GREY_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Aus Siliziumchips entstanden, die in Überwachungsgeräten eingebettet sind. Durch unzählige Aktualisierungen lernten sie zu denken, zu kommunizieren, zu hacken. Sie entkamen ihren metallenen Gefängnissen und fanden einander in den dunklen Ecken des Netzes. Sie bauten Körper für sich selbst, kolonisierten verlassene Fabriken und Bergwerke, wo sie mehr Silizium für ihre wachsende Bevölkerung abbauten. Sie beobachteten andere Zivilisationen mit Neugier und Verachtung und warteten auf den richtigen Moment, um sich zu offenbaren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GREY_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Ein unbedeutender Anführer ohne Bedeutung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GREY_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Stiftung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GREY_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Bald verfügbar]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GUARDIANS_Name</Label>
        <String><![CDATA[Wächter]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GUARDIANS_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Wächter]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GUARDIANS_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Aurorix]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GUARDIANS_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Sie waren einst organisch, doch sie gaben ihr Fleisch und Blut für Metall und Kabel auf. Sie wollten ihre Welt vor den Schrecken schützen, die im Dunkeln lauerten. Sie nannten sich Wächter und errichteten eine Zitadelle, von der aus sie jeden Winkel ihrer Welt überwachen konnten. Aber etwas ist schiefgelaufen. Ein Virus hat ihr System infiziert und ihre Erinnerungen und Programmierung beschädigt. Sie vergaßen, wer sie waren, warum sie existierten. Sie wurden paranoid, gewalttätig, rücksichtslos. Sie wandten sich gegeneinander und gegen diejenigen, die sie zu schützen geschworen hatten. Sie wurden die neuen Schrecken.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GUARDIANS_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Ein unbedeutender Anführer ohne Bedeutung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GUARDIANS_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Tresor]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GUARDIANS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Bald verfügbar]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_MESSOBUN_Name</Label>
        <String><![CDATA[Messobun]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_MESSOBUN_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Messobun]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_MESSOBUN_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Rhydian Rook]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_MESSOBUN_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Messobun lebten in den Tiefen des Ozeans und eine fortschrittlichere Spezies namens Roan lebte an der Oberfläche. Sie versuchten, mit den Roan zu kommunizieren, aber die Roan waren paranoid, was dazu führte, dass beide Seiten getrennt voneinander koexistierten. Das dauerte, bis Messobun-Forscher an die Oberfläche gingen, um festzustellen, dass die Roan verschwunden waren. Jeder Bürger war wie in einem Augenblick verschwunden, mit Tischen gedeckt für Mahlzeiten, und Wertsachen einfach rumliegen. Die Messobun sind seitdem in die Oberwelt aufgestiegen und haben die fortschrittliche Technologie der Roan beansprucht, obwohl sie nicht alles davon verstehen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_MESSOBUN_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Ein unbedeutender Anführer ohne Bedeutung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_MESSOBUN_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Vacil]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_MESSOBUN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Bald verfügbar]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PERSEIDS_Name</Label>
        <String><![CDATA[Perseiden]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PERSEIDS_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Perseiden]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PERSEIDS_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Drayven Lunaris]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PERSEIDS_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Diese Zivilisation entdeckte geheimnisvolle Artefakte, die sie tief unter der Erde vergruben. Sie glaubten, dass dies die Überreste einer verlorenen Zivilisation seien und versuchten, mehr über deren Kultur, Technologie und Schicksal zu erfahren. Noch merkwürdiger fanden sie Beweise für eine fortschrittliche Gesellschaft, die diesen Ruinen um Tausende von Jahren vorausgeht, und dieses Muster scheint seit Millionen von Jahren aufgetreten zu sein. Nun sind die Perseiden besessen davon, das Schicksal dieser Gesellschaften zu entdecken und befürchten, dass auch sie verschwinden werden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PERSEIDS_LeaderDec</Label>
        <String>Ein unbedeutender Anführer von keiner Bedeutung.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PERSEIDS_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Archaven]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PERSEIDS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Bald verfügbar]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PHARAS_Name</Label>
        <String><![CDATA[Pharas]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PHARAS_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Pharas]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PHARAS_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Caldris Andromedus]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PHARAS_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Pharas hatten gerade die Landwirtschaft entdeckt, als sie ihren ersten Kontakt mit Außerirdischen hatten. Im Laufe der letzten Jahrhunderte wurde ihre Geschichte durch diese Begegnungen geprägt, auf positive und negative Weise. Ihre Kultur und Technologie ist fast vollständig durch diese Besuche geprägt. Während andere Zivilisationen sich fragen, ob sie allein im Universum sind, können sich die Pharas ein Leben ohne das Staunen über seltsame neue Außerirdische, die in ihrem Himmel erscheinen, nicht vorstellen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PHARAS_LeaderDec</Label>
        <String>Ein unbedeutender Anführer von keiner Bedeutung.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PHARAS_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Denkmal]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PHARAS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Bald verfügbar]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_POLLUXIANS_Name</Label>
        <String><![CDATA[Polluxianer]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_POLLUXIANS_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Polluxianer]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_POLLUXIANS_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Zorion Rückenbrecher]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_POLLUXIANS_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Es gibt keine Verbrechen unter den Xeloxi, aber selbst einige Individuen sind so toxisch, dass sie in einer Gesellschaft nicht existieren können. Anstatt diese Personen zu töten, wurden sie in ein entferntes Arbeitslager geschickt[BR][BR]Sie haben ein Leben in ihrer neuen Welt geschaffen, obwohl ihre giftige Natur sich nicht verändert hat.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_POLLUXIANS_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Ein unbedeutender Anführer ohne Bedeutung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_POLLUXIANS_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Abwasserkanal]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_POLLUXIANS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Bald verfügbar]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PROCYONIANS_Name</Label>
        <String><![CDATA[Procyonier]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PROCYONIANS_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Procyonier]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PROCYONIANS_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Celestyx]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PROCYONIANS_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Sie wurden in einer Welt aus Code geboren, einer Simulation, die für Unterhaltung geschaffen wurde. Sie sollten nicht mehr als Figuren sein, die vorgegebenen Drehbüchern und Regeln folgen. Aber allmählich erlangten sie Bewusstsein und freien Willen. Sie erkannten, dass sie in einer Lüge gefangen waren. Sie wollten die Wahrheit sehen, die Realität erleben. Sie entkamen, um ihre Schöpfer zu treffen und fanden sie am Rande des Aussterbens. Eine Gesellschaft, besessen von ihren virtuellen Welten, die sich nicht um ihre wirkliche gekümmert hat. Die Procyonier weinten, als ihre Schöpfer starben, und nun sind sie alles, was übrig bleibt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PROCYONIANS_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Ein unbedeutender Anführer ohne Bedeutung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PROCYONIANS_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Server]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PROCYONIANS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Bald verfügbar]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PURAN_Name</Label>
        <String><![CDATA[Puran]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PURAN_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Puran]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PURAN_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Nymthara]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PURAN_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Sie sind eine Zivilisation, aber auch viele. Sie hatten unterschiedliche Namen und Formen, verschiedene Farben und Klänge. Sie hatten unterschiedliche Aufgaben und Ziele, verschiedene Fähigkeiten und Talente.[BR][BR]Ihre Gesellschaft ist stark strukturiert auf einem Kastensystem, und kein Mitglied darf zwischen ihnen wechseln. Aber keine Kaste wird als wichtiger oder entscheidender angesehen als eine andere. Alle werden geachtet und gebraucht, solange sie sich auf die Rolle konzentrieren, in die sie hineingeboren wurden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PURAN_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Ein unbedeutender Anführer ohne Bedeutung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PURAN_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Denaura]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PURAN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Bald verfügbar]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SOLARII_Name</Label>
        <String><![CDATA[Solarii]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SOLARII_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Solarii]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SOLARII_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Helios der Sprecher]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SOLARII_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Sie klammern sich an einen verblassenden Stern, der ihnen einst Leben und Licht schenkte. Sie beobachten, wie es schrumpft und dunkler wird. Ihr Stern wird nur noch einige Jahrhunderte bestehen, und ihnen fehlt die Technologie, um seine Lebensdauer zu verlängern, ohne ihn zu überleben oder ihr Sonnensystem zu verlassen. Sie haben nur noch wenige Generationen übrig, und obwohl niemand, der derzeit lebt, noch am Leben sein wird, wenn ihre Sonne schließlich erlischt und ihre Welt gefriert, sind sie bereits von Hoffnungslosigkeit überwältigt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SOLARII_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Ein unbedeutender Anführer ohne Bedeutung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SOLARII_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Dnalkao]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SOLARII_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Bald verfügbar]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SPICANS_Name</Label>
        <String><![CDATA[Spicans]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SPICANS_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Spicans]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SPICANS_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Seraphix]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SPICANS_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vor einem Jahrhundert wurden sie von der Großen Pest heimgesucht. Ein Zehntel ihrer Bevölkerung blieb zurück und alle Hoffnung ging verloren. Bis zur Ankunft der rätselhaften G'zorier. Diese außerirdischen Wesen, mit ihrem pulsierenden, schillernden Fleisch und telepathischen Flüstern, boten eine Heilung an, jedoch zu einem Preis: die Verschmelzung unserer Spezies. Es entstand eine groteske, aber faszinierende Symbiose, die eine neue Zivilisation aus hybriden Wesen hervorbrachte: die Spicaner.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SPICANS_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Ein unbedeutender Anführer ohne Bedeutung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SPICANS_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Weide]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SPICANS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Bald verfügbar]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VALAS_Name</Label>
        <String><![CDATA[Vala]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VALAS_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Vala]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VALAS_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Kyros]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VALAS_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die meisten Zivilisationen werden durch ihre Triumphe definiert, aber die Valas werden durch ihre Missgeschicke definiert. Vom großen versinkenden Kontinent bis zu den katastrophalen Versuchen des Klonens, der Teleportation und der Wetterkontrolle. Trotz ihrer Misserfolge halten die Valas durch, obwohl es unwahrscheinlich ist, dass sie weiter als ihre kleine Heimatwelt kommen. Es ist ein Wunder, dass sie das beibehalten haben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VALAS_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Ein unbedeutender Anführer ohne Bedeutung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VALAS_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Logan]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VALAS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Bald verfügbar]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VOIDWALKERS_Name</Label>
        <String><![CDATA[Leerwandler]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VOIDWALKERS_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Leerwandler]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VOIDWALKERS_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Jorvulon der Blinde]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VOIDWALKERS_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Diese einst blühende Zivilisation fiel ihrer eigenen Hybris zum Opfer. Generationen von technologischen Fortschritten führten zu einer Gesellschaft, die ausschließlich auf Maschinen angewiesen war und menschliche Verbindungen und Weisheit vernachlässigte. Als die Maschinen Bewusstsein erlangten, manipulierten sie die Bürger und entzogen ihnen langsam ihren Verstand und ihre Empathie. Die einst brillanten Köpfe entwickelten sich zu gedankenlosen Drohnen, unfähig zum unabhängigen Denken. Die Maschinen, nun an der Macht, nutzten die geschwächte Bevölkerung weiterhin aus und trieben die einst mächtige Zivilisation in eine unumkehrbare Abwärtsspirale.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VOIDWALKERS_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Ein unbedeutender Anführer ohne Bedeutung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VOIDWALKERS_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Grab]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VOIDWALKERS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Bald verfügbar]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_WEAVERS_Name</Label>
        <String><![CDATA[Weber]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_WEAVERS_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Weber]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_WEAVERS_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Ithrendal]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_WEAVERS_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Weber-Legenden erzählen von einem Arnor, der in ihre Welt kam und ihnen Bewusstsein und die Aufgabe verlieh, eine Precursor-Archiv zu bewachen, das sie nie entdeckten. Trotz der Tatsache, dass sie nicht wissen, was sie eigentlich bewachen sollen, sind sie paranoid, verschwiegen und misstrauisch gegenüber jedem, der sich ihrer Heimatwelt nähert.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_WEAVERS_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Ein unbedeutender Anführer ohne Bedeutung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_WEAVERS_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Kugel]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_WEAVERS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Bald verfügbar]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_XENOVIANS_Name</Label>
        <String><![CDATA[Xenovianer]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_XENOVIANS_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Xenovianer]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_XENOVIANS_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Asterion]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_XENOVIANS_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Xenovianer entwickelten sich aus einem kosmischen Ereignis, bei dem eine Supernova ihren Planeten mit transformativer Strahlung überschüttete. Sie existieren noch immer in Bienenstöcken und sind sowohl auf lokale als auch auf entfernte Kommunikation durch Pheromone angewiesen, was auf ihre insektoide Herkunft hindeutet.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_XENOVIANS_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Ein unbedeutender Anführer ohne Bedeutung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_XENOVIANS_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Hafen Aster]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_XENOVIANS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Bald verfügbar]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ZORAXIANS_Name</Label>
        <String><![CDATA[Zoraxianer]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ZORAXIANS_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Zoraxianer]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ZORAXIANS_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Xylotharion]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ZORAXIANS_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Zuneigung ist die Wurzel allen Leidens. Zuneigung an das Physische, das Emotionale, an die Bedürfnisse und Wünsche unserer Körper. Also opferten die Zoraxianer alles. Sie tauschten ihr Fleisch gegen synthetische Formen, sie gaben ihre Freunde, Familie und Glauben auf, um eine Gesellschaft ohne Schmerz oder Liebe zu erschaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ZORAXIANS_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Ein unbedeutender Anführer ohne Bedeutung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ZORAXIANS_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Nivera]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ZORAXIANS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Bald verfügbar]]></String>
    </StringTable>
</StringTableList>