<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">

    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>EverythingIsForSale_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Willkommen, geschätzter Kunde, oder sollte ich sagen... zukünftiges Mitglied einer erlesenen Sammlung? Über die Monde sind wir, Sie hier zu haben.[BR][BR]Sehen Sie, dieser Sektor ist wie ein üppiger Bauernmarkt am Sonntagmorgen. Wenn Sie Früchte durch Geschäftspartner ersetzen, das heißt. Er wimmelt nur so von Möglichkeiten und entgegen der landläufigen Meinung sind wir, der Wirtschaftssektor, nicht nur auf die Gewinnmarge der Iridia Corporation aus. Oh nein! Wir schätzen jede Ressource, jede Person und ja, jedes Organ, als wären es unser eigenes Fleisch und Blut. Nun, vielleicht nicht unser eigenes, aber sicher das von jemandem – idealerweise jemandem, der es nicht bemerkt, wenn eines fehlt. Denn der offene Markt funktioniert durch Liebe. Und nichts sagt Liebe so sehr wie der Handel mit einer Bauchspeicheldrüse, richtig?
Nun betrachten Sie die Weite dieses Sektors. Er ist nicht nur groß; er ist wirklich, wahrhaftig, enorm... groß. Und wir haben unser Herz und auch unsere Strategieteams für Expansion darauf gesetzt, jeden Winkel davon unter den weiten Schirm unseres Einflusses zu bringen. Und keine Sorge! Wir sind nicht so für Laser und Todessterne. Wir sind mehr für die subtile Kunst des interstellaren Marketings. Unser Werkzeug der Wahl? Die majestätische Kommunikations-Sternenbasis, die unwiderstehliche Angebote galaxienweit überträgt, erhältlich in unseren Handelszentren. Denken Sie an sie wie an himmlische Werbetafeln, wenn Werbetafeln auch Cocktailpartys ausrichten und außerirdische Influencer anlocken könnten.
Und nun lassen Sie mich Ihren funkelnd neuen Titel vorstellen: Senior Junior Associate Vice President für Unternehmensangelegenheiten dieses Sektors. Klingt großartig? Das ist es. Ihre Mission, falls Sie sich entscheiden, sie anzunehmen (und wir empfehlen dringend, dass Sie das tun), ist es, unseren reizvollen Einfluss überall zu verbreiten. Aber gehen Sie behutsam vor. Wir möchten potenzielle Kunden nicht verärgern, besonders wenn sie eine Flotte von Kriegsschiffen haben. Also, machen Sie sich auf den Weg, lernen Sie die Seile kennen, errichten Sie diese Sternenbasen und denken Sie daran: Wenn Sie nicht zufriedenstellend leisten, werden Sie umgesetzt. Als Kunde. Und unter uns, ich habe gehört, Sie haben einige erstklassige Organe, die ein hübsches Pintar einbringen würden. Aber lassen wir das vorwegnehmen. Viel Erfolg und möge die Corporation in Ihnen sein!</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

</FlavorTextDefs>
