<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">

    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>EverythingIsForSale_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Willkommen, geschätzter Kunde, oder sollte ich sagen... zukünftiges Mitglied einer begehrten Sammlung? Wir freuen uns über den Mond, Sie hier zu haben.[BR][BR]Verstehen Sie, dieser Sektor, es ist wie ein üppiger Bauernmarkt an einem Sonntagmorgen. Wenn Sie Früchte durch Geschäftspartner ersetzen, ist das so. Es wimmelt von Möglichkeiten, und entgegen der landläufigen Meinung sind wir, der Unternehmenssektor, nicht nur auf den Gewinn der Iridia Corporation aus. Himmel, nein! Wir schätzen jede Ressource, jeden Einzelnen und ja, jedes Organ, als wären sie unser eigenes Fleisch und Blut. Nun, vielleicht nicht unser eigenes, aber sicherlich jemandes - idealerweise jemand, der es nicht bemerkt, wenn eines fehlt. Schließlich operiert der offene Markt auf Liebe. Und nichts sagt Liebe so sehr wie der Handel mit jemandes Bauchspeicheldrüse, oder?
Jetzt schauen Sie sich die Weite dieses Sektors an. Es ist nicht nur groß, es ist wirklich, wahrhaftig, riesig... groß. Und wir haben unsere Herzen, und auch unsere strategischen Expansionsteams, darauf gesetzt, jeden Winkel davon unter den weiten Schirm unseres Einflusses zu bringen. Und haben Sie keine Angst! Wir sind nicht über Laser und Todessterne. Wir sind mehr in die subtile Kunst des interstellaren Marketings. Unser Werkzeug der Wahl? Die majestätische Kommunikationsbasis, die unwiderstehliche Angebote in der ganzen Galaxie sendet, erhältlich in unseren Warenhäusern. Denken Sie an sie als himmlische Plakatwände, wenn Plakatwände auch Cocktailpartys abhalten und außerirdische Influencer anziehen könnten.
Und jetzt lassen Sie mich Ihren glänzenden neuen Titel vorstellen: Associate Vice President of Corporate Affairs für diesen Sektor. Klingt großartig? Ist es. Ihre Aufgabe, sollten Sie sie annehmen (und wir empfehlen dringend, dass Sie es tun), ist es, unseren herrlichen Einfluss überall zu verbreiten. Aber gehen Sie vorsichtig vor. Wir wollen potenzielle Kunden nicht verärgern, besonders wenn sie eine Flotte von Kriegsschiffen haben. Also, wagen Sie sich vor, lernen Sie die Seile, bauen Sie diese Sternenbasen und denken Sie daran: wenn Sie nicht auf der Höhe sind, werden Sie umplatziert. Als Kunde. Und zwischen Ihnen und mir, ich habe gehört, dass Sie einige erstklassige Organe haben, die einen hübschen Pintar bringen würden. Aber springen wir nicht vor. Viel Glück und möge die Corporation in Ihnen sein!</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

</FlavorTextDefs>
