<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GenericConfirm</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Understood</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Das Erforschen und Kennenlernen der Galaxie ist der erste Schritt zur Ausweitung der [HS=HS_ZoneOfControl]Kontrollzone[/HS] der Allianz. Sonden sind der beste Weg, das Universum zu erforschen. Sie haben uneingeschränkte [HS=HS_ShipRange]Reichweite[/HS] und können sich schnell bewegen.[BR][BR]Die Allianz hat bereits eine Sonde in der Nähe der Erdumlaufbahn bereitgestellt. Wählen Sie diese Sonde mit der LINKEN Maustaste aus und erteilen Sie ihr den Befehl zum [HS=HS_ShipMovement]Bewegen[/HS], um mit der Erkundung zu beginnen. Dies kann durch Auswahl des Ziels auf der Karte mit der RECHTEN Maustaste oder durch Auswahl des Modus [ICON=AutoExplore_Icon] [HS=HS_AutoExplore]Automatische Erkundung[/HS] in der Sonde-Schnittstelle erfolgen. Ein [HS=HS_Months]Monat[/HS] kann erst beendet werden, wenn alle Schiffe und Flotten alle ihre Züge gemacht haben oder in Bereitschaft versetzt wurden.[BR][BR]Es gibt Berichte über ungewöhnliche Signale. Ihre Quelle und Bedeutung sind zu schwach, um sie zu erkennen, aber man glaubt, dass es sich um eine andere Zivilisation handelt. Nutzen Sie die Sonde, um sie zu finden.[BR][BR]Neues Ziel: Finden Sie die andere Zivilisation</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartSurveyObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Ein wachsames Auge sollte auf die Drengin gerichtet sein. Trotzdem muss die Allianz weiterhin den [HS=HS_Sector]Sektor[/HS] sichern.[BR][BR][HS=HS_SurveyShip]Erkundungsschiffe[/HS] sind ein weiterer wichtiger Bestandteil bei der Erforschung der Galaxie. [HS=HS_SurveyShip]Erkundungsschiffe[/HS] mögen langsamer sein als Sonden und in ihrer [HS=HS_ShipRange]Reichweite[/HS] eingeschränkt, aber sie können sich verteidigen. Noch wichtiger ist, dass [HS=HS_SurveyShip]Erkundungsschiffe[/HS] zur Untersuchung von [HS=HS_Anomaly]Anomalien[/HS] verwendet werden können.[BR][BR][HS=HS_Anomaly]Anomalien[/HS] nehmen viele Formen an, können aber alle von einem [HS=HS_SurveyShip]Erkundungsschiff[/HS] gescannt werden. Eine [HS=HS_SurveyOrder]Erkundung[/HS] dauert einige [HS=HS_Months]Monate[/HS] bis zur Fertigstellung, offenbart aber oft nützliche Ressourcen, Komponenten oder Technologien, sobald sie abgeschlossen ist.[BR][BR]Ein [HS=HS_SurveyShip]Erkundungsschiff[/HS] kann befohlen werden, eine [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS] zu [HS=HS_SurveyOrder]Erkunden[/HS], indem es zur Position der [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS] kommandiert wird oder indem es die [ICON=AutoSurvey_Icon] [HS=HS_AutoSurvey]Auto-Erkundung[/HS]-Funktion des Schiffes nutzt.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Lokalisieren Sie die andere Zivilisation[BR]Neues Ziel: Scannen Sie eine Anomalie</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SurveyedFirstAnomaly</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Erfolg![BR][BR]Das [HS=HS_SurveyShip]Erkundungsschiff[/HS] hat die [HS=HS_SurveyOrder]Erkundung[/HS] einer [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS] abgeschlossen. Jetzt ist es an der Zeit, sich mit dem zu befassen, was entdeckt wurde.[BR][BR]Die Erforschung der Galaxie ist nur der erste Schritt. Die Ausweitung des Einflusses der Allianz erfordert die Kolonisierung neuer Welten. Nicht alle Planeten gelten als kolonisierbar. Planeten haben eine [HS=HS_PlanetClass]Planetenklasse[/HS], die angibt, wie groß, ressourcenreich und bewohnbar ein Planet ist. Alles, was höher als 0 eingestuft ist, ist kolonisierbar. Planeten mit einer [HS=HS_PlanetClass]Planetenklasse[/HS] von 0 gelten als [HS=HS_DeadWorld]Tote Welt[/HS].[BR][BR][HS=HS_Colinizing]Kolonisierte[/HS] Planeten versorgen die nächstgelegene [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS] mit Ressourcen. Die einzige [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS] der Allianz ist die Heimatwelt, die Erde.[BR][BR]Nutzen Sie das von der Allianz bereitgestellte Kolonieschiff, um einen Planeten zu [HS=HS_ColonizeOrder]kolonisieren[/HS]. Der Mars war schon immer der nächstgelegene geeignete Nachbar. Es ist ratsam, dort zu beginnen. Denken Sie daran, das Universum weiterhin nach [HS=HS_Anomaly]Anomalien[/HS] zu durchsuchen; sie werden unser Verständnis der Galaxie um uns herum weiterhin bereichern und erweitern.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Scan einer Anomalie[BR]Neues Ziel: Kolonisierung eines Planeten[BR]Neues Ziel: Scan von 5 Anomalien</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SurveyedTargetAnomalies</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Die Allianz hat ihr Ziel erreicht, 5 [HS=HS_Anomaly]Anomalien[/HS] [HS=HS_SurveyOrder]zu erfassen[/HS]. Jede war eine andere Erfahrung, auch wenn nicht alle sicher waren. Auch wenn es kein Ziel ist, wird das weitere Scannen von [HS=HS_Anomaly]Anomalien[/HS] vorteilhaft sein.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Scan 5 Anomalien</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartStarbaseObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Dies ist ein Platzhaltertext, in dem der Spieler 4 Planeten kolonisiert hat und sich am Anfang eines Zuges während des Tutorials befindet. Er erhält das Ziel, eine wirtschaftliche Sternenbasis zu errichten, mit klaren Anweisungen, wie man einen Konstruktor erstellt und in eine Sternenbasis umwandelt.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_MasteredAsteroidMining</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>(PLATZHALTER) Dieses Ereignis tritt auf, wenn der Spieler das Asteroidenabbau gemeistert hat und sich noch nicht auf dem Zielpfad befindet, um einen Asteroidengürtel abzubauen. Dieses Ereignis gibt das Ziel vor, einen Asteroidengürtel mit klaren Anweisungen, wie es zu tun ist, abzubauen.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_MasteredAsteroidMiningOnObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>(PLATZHALTER) Dieses Ereignis tritt auf, wenn der Spieler das Asteroidenabbau gemeistert hat und aktiv auf dem Zielzweig ist, um einen Asteroidengürtel abzubauen. Dieses Ereignis gibt das Ziel vor, einen Asteroidengürtel mit klaren Anweisungen abzubauen. Erkennt das Abschließen des Ziels 'Meistere Asteroiden-Abbau-Technik'</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompletedStarbase</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>(PLATZHALTER) Dieses Ereignis tritt auf, nachdem der Spieler die Wirtschafts-Sternenbasis in diesem Schritt gebaut hat. Erkennt den Bau der Wirtschafts-Sternenbasis und verstärkt die Anwendungen.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompletedStarbaseStartAsteroidMining</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>(PLATZHALTER) Dieses Ereignis tritt auf, nachdem der Spieler die wirtschaftliche Sternenbasis auf dieser Stufe errichtet hat. Erkennt das Abschließen des Baus der wirtschaftlichen Sternenbasis und verstärkt die Nutzung. Führt Asteroidenabbau ein und gibt das Ziel vor, die Technologie des Asteroidenabbaus zu meistern.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_MinedAnAsteroid</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>(PLATZHALTER) Dieses Ereignis tritt auf, nachdem der Spieler einen Asteroiden abgebaut und den Schritt 'einen Asteroiden abbauen' abgeschlossen hat.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedFirstPlanetNormal</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Ein Riesenschritt für die Allianz.[BR][BR]Die Allianz hat ihren ersten Planeten [HS=HS_Colinizing]kolonisiert[/HS]. Jetzt, da die Allianz einen Planeten beansprucht hat, wird sie zusätzliche Ressourcen für die nächste [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS] bereitstellen. Die Auswahl des Planeten zeigt den Pfad des Outputs.[BR][BR]Ressourcen wie [ICON=Stat_Minerals_Icon] [HS=HS_Minerals]Mineralien[/HS], [ICON=Stat_Technology_Icon] [HS=HS_Technology]Technologie[/HS] und [ICON=Stat_Wealth_Icon] [HS=HS_Wealth]Reichtum[/HS] sind entscheidend für Expansion und Wachstum. Je mehr Planeten [HS=HS_Colinizing]kolonisiert[/HS] werden, desto besser können die [HS=HS_CoreWorld]Kernwelten[/HS] agieren und Projekte abschließen.[BR][BR]Der nächste Schritt zur Etablierung eines Fußabdrucks wird darin bestehen, mehr Planeten zu besiedeln und schließlich eine weitere [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS] zu errichten.[BR]Abgeschlossenes Ziel: Einen Planeten kolonisieren[BR]Neues Ziel: 8 Planeten kolonisieren</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedFirstPlanetCoreWorld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Ein großer Schritt für die Allianz.[BR][BR]Die Allianz hat ihre erste Welt [HS=HS_Colinizing]Kolonisiert[/HS], eine groß genug, um eine größere Kolonie zu unterstützen und eine [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS] zu werden. Viele Planeten sind zu unbedeutend oder haben nicht genug Ressourcen, um sie zu einer [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS] zu machen. Wenn also ein großer Planet besiedelt wird, sollte dies voll ausgenutzt werden.[BR][BR][HS=HS_CoreWorld]Kernwelten[/HS] können eine [HS=HS_Shipyard]Werft[/HS] unterstützen und verbessert werden, aber das erfordert, dass ein [HS=HS_Leaders]Anführer[/HS] als [HS=HS_Governor]Gouverneur[/HS] ernannt wird.[BR][BR]Ein [HS=HS_Leaders]Anführer[/HS] kann über das [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Planet-Management-Fenster[/HS] ernannt werden, das durch Auswahl des Planeten verfügbar ist.[BR]Abgeschlossenes Ziel: Einen Planeten Kolonisieren[BR]Neues Ziel: 8 Planeten Kolonisieren[BR]Neues Ziel: Einen Gouverneur Ernennen</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedNewPlanetNormal</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Die Allianz hat einen weiteren Planeten [HS=HS_Colinizing]kolonisiert[/HS]. Planeten, die keine [HS=HS_CoreWorld]Kernwelten[/HS] sind, liefern zusätzliche Ressourcen an die nächstgelegene [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS]. Die Auswahl des Planeten zeigt den Weg der Ausgabe. [BR][BR]Ressourcen wie [ICON=Stat_Minerals_Icon] [HS=HS_Minerals]Mineralien[/HS], [ICON=Stat_Technology_Icon] [HS=HS_Technology]Technologie[/HS] und [ICON=Stat_Wealth_Icon] [HS=HS_Wealth]Reichtum[/HS] sind entscheidend für Expansion und Wachstum. Je mehr Planeten [HS=HS_Colinizing]kolonisiert[/HS] werden, desto besser können die [HS=HS_CoreWorld]Kernwelten[/HS] funktionieren und Projekte abschließen.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedNewPlanetCoreWorld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Sie haben Ihren ersten Planeten besiedelt, der groß genug ist, um eine neue [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS] zu gründen![BR][BR]Viele Planeten sind nicht groß genug, um den Ausbau von Kolonien zu ermöglichen. Planeten, die zu klein sind, um eine [HS=HS_Shipyard]Werft[/HS] zu unterstützen, eignen sich gut zur Unterstützung größerer Kolonien. Diese kleineren Kolonien benötigen keine zusätzliche Führung oder Verwaltung.[BR][BR]Aufgrund ihrer Seltenheit ist es ratsam, jede planetare Ressource, die reich genug ist, um größere Kolonien zu rechtfertigen, auszunutzen. Um dies zu tun, muss ein [HS=HS_Leaders]Anführer[/HS] als [HS=HS_Governor]Gouverneur[/HS] dem Planeten zugewiesen werden. Sobald ein [HS=HS_Governor]Gouverneur[/HS] ernannt ist, kann eine [HS=HS_Shipyard]Werft[/HS] über dem Planeten gebaut und der Planet kann entwickelt werden, um die Ressourcen besser zu nutzen.[BR][BR][HS=HS_Leaders]Anführer[/HS] können aus dem [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Anführer-Menü[/HS] unter dem [HS=HS_RecruitmentScreen]Rekrutierungsbildschirm[/HS] rekrutiert werden. Rekrutierte [HS=HS_Leaders]Anführer[/HS] können dann unter dem [HS=HS_GovernorsScreen]Gouverneursbildschirm[/HS] zur Verwaltung von Planeten zugewiesen werden.[BR][BR]Neues Ziel: Ernennen Sie einen Gouverneur</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedCoreworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Sie haben Ihren ersten Planeten besiedelt, der groß genug ist, um eine neue [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS] zu gründen![BR][BR]Viele Planeten sind nicht groß genug, um Kolonien zu erweitern. Planeten, die zu klein sind, um eine [HS=HS_Shipyard]Raumschiffswerft[/HS] zu unterstützen, eignen sich gut für größere Kolonien. Diese kleineren Kolonien benötigen keine zusätzliche Führung oder Verwaltung. [BR][BR]Aufgrund ihrer Seltenheit ist es ratsam, jede planetare Ressource, die reich genug ist, um größere Kolonien zu rechtfertigen, zu nutzen. Dazu muss ein [HS=HS_Leaders]Anführer[/HS] als [HS=HS_Governor]Gouverneur[/HS] dem Planeten zugewiesen werden. Sobald ein [HS=HS_Governor]Gouverneur[/HS] ernannt wurde, kann über dem Planeten eine [HS=HS_Shipyard]Raumschiffswerft[/HS] errichtet werden, und der Planet kann entwickelt werden, um die Ressourcen besser zu nutzen.[BR][BR][HS=HS_Leaders]Anführer[/HS] können aus dem [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Anführer-Menü[/HS] unter dem [HS=HS_RecruitmentScreen]Rekrutierungsbildschirm[/HS] rekrutiert werden. Rekrutierte [HS=HS_Leaders]Anführer[/HS] können dann unter dem [HS=HS_GovernorsScreen]Gouverneursbildschirm[/HS] zur Verwaltung von Planeten zugewiesen werden.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Besiedeln Sie einen Planeten der Klasse 10 oder höher[BR]Neues Ziel: Ernennen Sie einen Gouverneur</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizeTargetPlanets</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Die Terranische Allianz wurde damit beauftragt, Planeten zu kolonisieren, um den Standpunkt der Menschheit im Weltraum zu sichern. Niemand kann die Kompetenz der Allianz anzweifeln, da alle Planeten erfolgreich [HS=HS_Colinizing]Kolonisiert[/HS] wurden. Nehmen Sie sich einen Moment, um diesen Erfolg zu feiern.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Kolonisierung von 8 Planeten</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizeTargetPlanetsLastCoreworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Die Terranische Allianz wurde beauftragt, Planeten zu kolonisieren, um die Stellung der Menschheit im Weltraum zu sichern. Niemand kann die Kompetenz der Allianz in Frage stellen, da alle Planeten erfolgreich [HS=HS_Colinizing]Kolonisiert[/HS] wurden. Nehmen Sie sich einen Moment, um diesen Erfolg zu feiern.[BR][BR]Sie haben auch Ihren ersten Planeten besiedelt, der groß genug ist, um eine neue [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS] zu etablieren![BR][BR]Viele Planeten sind nicht groß genug, um eine Ausdehnung der Kolonien zu ermöglichen. Planeten, die zu klein sind, um eine [HS=HS_Shipyard]Raumschiffswerft[/HS] zu unterstützen, eignen sich gut zur Unterstützung größerer Kolonien. Diese kleineren Kolonien erfordern keine zusätzliche Führung oder Verwaltung.[BR][BR]Aufgrund ihrer Seltenheit ist es ratsam, jede planetare Ressource, die reich genug ist, um größere Kolonien zu rechtfertigen, zu nutzen. Dazu muss ein [HS=HS_Leaders]Anführer[/HS] als [HS=HS_Governor]Gouverneur[/HS] dem Planeten zugewiesen werden. Sobald ein [HS=HS_Governor]Gouverneur[/HS] ernannt ist, kann eine [HS=HS_Shipyard]Raumschiffswerft[/HS] über dem Planeten errichtet und der Planet kann entwickelt werden, um die Ressourcen besser zu nutzen.[BR][BR][HS=HS_Leaders]Anführer[/HS] können aus dem [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Anführer-Menü[/HS] unter dem [HS=HS_RecruitmentScreen]Rekrutierungsbildschirm[/HS] rekrutiert werden. Rekrutierte [HS=HS_Leaders]Anführer[/HS] können dann zugewiesen werden, um Planeten unter dem [HS=HS_GovernorsScreen]Gouverneursbildschirm[/HS] zu</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonzieTargetWorldsNoCoreworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Die Terranische Allianz wurde beauftragt, Planeten zu kolonisieren, um den Einfluss der Menschheit im Weltraum zu sichern. Niemand kann die Kompetenz der Allianz in Frage stellen, da alle Planeten erfolgreich [HS=HS_Colinizing]Kolonisiert[/HS] wurden. Nehmen Sie sich einen Moment, um diese Errungenschaft zu feiern.[BR][BR]Es gibt noch Arbeit zu tun. Keiner der [HS=HS_Colinizing]Kolonisierten[/HS] Planeten hat eine hohe genug Klasse, um eine Expansion zu rechtfertigen. Suchen Sie weiter nach einem Planeten mit einer [HS=HS_PlanetClass]Planet Klasse[/HS] 10 oder höher, um ihn zu [HS=HS_ColonizeOrder]Kolonisieren[/HS], damit wir eine neue [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS] gründen können.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Kolonisierung von 8 Planeten[BR]Neues Ziel: Kolonisierung eines Planeten der Klasse 10 oder höher</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_InstalledGovernor</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Du hast erfolgreich einen [HS=HS_Governor]Gouverneur[/HS] zugewiesen! Ihre Anwesenheit verwandelt die Kolonie in eine [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS], auf der ein [HS=HS_Shipyard]Raumschiffswerft[/HS] gebaut und der Planet entwickelt werden kann.[BR][BR]Es gibt leider schlechte Nachrichten. Berichte haben die Anwesenheit von Piraten im Sektor bestätigt. Solange sie einen Stützpunkt im Weltraum haben und einen Ort zum Bau von Schiffen, sind sie eine Bedrohung. Wir müssen ihre [HS=HS_Shipyard]Raumschiffswerft[/HS] zerstören, um die Sicherheit unserer Kolonien zu gewährleisten.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Einen Gouverneur ernennen[BR]Neues Ziel: Eine Piraten-Raumschiffswerft zerstören</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_InformPlayerUnlockedLeaderScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Niemand kann die gesamte Terranische Allianz alleine verwalten, egal wie kompetent. Mit der entsprechenden Infrastruktur können jetzt [HS=HS_Leaders]Führungskräfte[/HS] rekrutiert werden. Jeder Bewerber hat Stärken und Schwächen, die ihn mehr oder weniger für jede Rolle geeignet machen.[BR][BR][HS=HS_Leaders]Führungskräfte[/HS] können als [HS=HS_Governor]Gouverneure[/HS] dienen und eine [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS] verwalten, [HS=HS_Diplomat]Diplomaten[/HS] werden (wenn Kontakt zu anderen Gruppen besteht) und vor allem können sie als [HS=HS_Minister]Minister[/HS] dienen. [HS=HS_Minister]Minister[/HS] konzentrieren sich auf den Nutzen der gesamten Zivilisation. Jedes Ministeramt hat einen Schwerpunkt und bringt einen Vorteil basierend auf einer spezifischen Fähigkeit des Anführers.[BR][BR]Rekrutiere neue [HS=HS_Leaders]Führungskräfte[/HS] aus dem [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Führungsmenü[/HS] unter dem [HS=HS_RecruitmentScreen]Rekrutierungsbildschirm[/HS]. [HS=HS_Leaders]Führungskräfte[/HS] können dann unter dem [HS=HS_MinistersScreen]Ministerbildschirm[/HS] neuen Rollen zugewiesen werden.[BR][BR]Neues Ziel: Ernenne 3 Minister</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CabinetFilled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Sie haben erfolgreich mehrere [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] zu [HS=HS_Minister]Ministern[/HS] ernannt. Ihre Unterstützung wird einen langen Weg gehen, um bei der Erforschung der Galaxie, der Besiedlung neuer Planeten und der Ausweitung des Einflusses der Terranischen Allianz zu helfen. Wenn Sie neue [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] rekrutieren oder sich ihre Fähigkeiten ändern, können Sie immer die Rolle eines [HS=HS_Leaders]Leaders[/HS] im [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Leader-Menü[/HS] ändern.[BR][BR]Es gibt andere Möglichkeiten, der gesamten Allianz zu helfen. [HS=HS_Policy]Policies[/HS] sind Regeln, die erlassen werden können, um alle Kolonien und Flotten zu beeinflussen. Um eine [HS=HS_Policy]Policy[/HS] zu erlassen, muss die entsprechende [HS=HS_Tech]Technologie[/HS] im [HS=HS_ResearchCenter]Forschungszentrum[/HS] erforscht werden. Erforschen Sie Kolonialpolitiken, um auf das [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Zivilisationsmenü[/HS] und einen [HS=HS_Policy]Policy[/HS]-Slot zuzugreifen.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: 3 Minister ernennen[BR]Neues Ziel: Kolonialpolitiken erforschen</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CabinetFilledUnlockedPolicyScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Sie haben erfolgreich mehrere [HS=HS_Leaders]Anführer[/HS] zu [HS=HS_Minister]Ministern[/HS] ernannt. Ihre Unterstützung wird einen großen Beitrag zur Erforschung der Galaxie, zur Besiedlung neuer Planeten und zur Erweiterung des Einflusses der Terranischen Allianz leisten. Wenn Sie neue [HS=HS_Leaders]Anführer[/HS] rekrutieren oder sich ihre Fähigkeiten ändern, können Sie jederzeit die Rolle eines [HS=HS_Leaders]Anführers[/HS] im [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Anführer-Menü[/HS] ändern.[BR][BR]Es gibt andere Möglichkeiten, der gesamten Allianz zu nutzen. [HS=HS_Policy]Richtlinien[/HS] sind Regeln, die erlassen werden können, um alle Kolonien und Flotten zu beeinflussen. Die entsprechende [HS=HS_Tech]Technologie[/HS] ist bereits durch die Erforschung von Kolonialrichtlinien freigeschaltet. Jetzt kann eine [HS=HS_Policy]Richtlinie[/HS] im [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Zivilisations-Menü[/HS] erlassen werden.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: 3 Minister ernennen[BR]Neues Ziel: Eine Richtlinie erlassen</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CabinetFilledEnactedAPolicy</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Sie haben erfolgreich mehrere [HS=HS_Leaders]Führer[/HS] zu [HS=HS_Minister]Ministern[/HS] ernannt. Ihre Unterstützung wird einen großen Beitrag zur Erforschung der Galaxie, zur Besiedelung neuer Planeten und zur Erweiterung des Einflusses der Terranischen Allianz leisten. Wenn Sie neue [HS=HS_Leaders]Führer[/HS] rekrutieren oder ihre Fähigkeiten sich ändern, können Sie jederzeit die Rolle eines [HS=HS_Leaders]Führers[/HS] im [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Führer Menü[/HS] ändern.[BR][BR]Es gibt andere Möglichkeiten, die gesamte Allianz zu unterstützen. [HS=HS_Policy]Richtlinien[/HS] sind Regeln, die erlassen werden können, um alle Kolonien und Flotten zu beeinflussen. Sie haben bereits die [HS=HS_Tech]Technologie[/HS] freigeschaltet, um auf [HS=HS_Policy]Richtlinien[/HS] zuzugreifen und eine umgesetzt. Denken Sie daran, dass Sie [HS=HS_Policy]Richtlinien[/HS] ändern können, um den aktuellen Bedürfnissen der Zivilisation im [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Zivilisationsmenü[/HS] besser gerecht zu werden.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Ernennung von 3 Ministern</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockedPolicyScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Forschung abgeschlossen! Jetzt, da Sie die Kolonialpolitik [HS=HS_Tech]Tech[/HS] erforscht haben, haben Sie Zugang zum [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Zivilisationsmenü[/HS] und [HS=HS_Policy]Politik[/HS].[BR][BR]Im [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Zivilisationsmenü[/HS] können Sie einen Überblick über die Allianz erhalten. Sie können die allgemeine Zustimmung, Zivilisationsausgaben und mehr überprüfen. Das [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Zivilisationsmenü[/HS] bietet auch Zugang zu Zivilisations[HS=HS_Policy]Politik[/HS]. Die Anzahl der umsetzbaren [HS=HS_Policy]Politiken[/HS] kann durch die Erforschung bestimmter [HS=HS_Tech]Techs[/HS] erhöht werden. Versuchen Sie jetzt, eine [HS=HS_Policy]Politik[/HS] zu verabschieden, um die Allianz besser zu organisieren.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Erforschung der Kolonialpolitik[BR]Neues Ziel: Eine Politik verabschieden</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_EnactedAPolicy</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Sie haben erfolgreich eine [HS=HS_Policy]Politik[/HS] eingeführt. Die Änderung wird so schnell wie möglich umgesetzt![BR][BR]Beachten Sie, dass [HS=HS_Policy]Politiken[/HS] jederzeit während Ihrer Runde geändert werden können, um sich besser an wechselnde Ziele anzupassen oder auf spezifische Probleme zu reagieren.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Eine Politik einführen</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_PiratesSpotted</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>TKTKTKTKTKTKTKTKTK</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GuideToRushImprovement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Manchmal, besonders in Konfliktsituationen, ist es keine Option, einige [HS=HS_Months]Monate[/HS] auf den Abschluss von etwas zu warten. In solchen Szenarien können viele Projekte und Konstruktionen [HS=HS_Rush]beschleunigt[/HS] werden. Das [HS=HS_Rush]Beschleunigen[/HS] kostet [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Credits[/HS], oft eine ganze Menge, aber es verkürzt die zum Abschluss einer Sache benötigte Zeit auf 1 [HS=HS_Months]Monat[/HS].[BR][BR]Einige Kolonien befürchten, dass Konflikte zu viel Aufmerksamkeit und Ressourcen beanspruchen. Lindern Sie ihre Sorgen, indem Sie eine planetare Verbesserung [HS=HS_Rush]beschleunigen[/HS], um ihnen zu zeigen, dass sie nicht vergessen wurden und die Allianz weiterhin in die Entwicklung ihrer Welten investiert.[BR][BR]Um eine Planetare Verbesserung zu [HS=HS_Rush]beschleunigen[/HS], wählen Sie eine [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS] aus und öffnen das Verwaltungsfenster. Durch das Auswählen eines Elements in der Baureihe mit der linken Maustaste werden einige kontextbezogene Optionen angezeigt. Darunter befindet sich die Option [HS=HS_Rush]Beschleunigen[/HS]. Solange Sie die [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Kontrolle[/HS] und die [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Credits[/HS] haben, die benötigt werden, wird die Auswahl der Option [HS=HS_Rush]Beschleunigen[/HS] die spezifische Verbesserung [HS=HS_Rush]beschleunigen[/HS]. Die Option [HS=HS_Rush]Beschleunigen[/HS] wird ausgegraut und reagiert nicht, wenn Sie nicht über die notwendigen Ressourcen verfügen.[BR][BR]Neues Ziel:</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_RushedImprovement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Die Bürger der Allianz werden die in ihre Arbeit investierten Ressourcen zu schätzen wissen. Tolle Arbeit.[BR][BR]Es wird unerlässlich sein zu wissen, dass [HS=HS_Rush]Rush[/HS] nur einmal pro Kolonie und einmal pro [HS=HS_Shipyard]Werft[/HS] in einem [HS=HS_Months]Monat[/HS] verwendet werden kann. Das kommt zu dem oft hohen Preis hinzu. [HS=HS_Rush]Rush[/HS] ist am besten geeignet, um einen drastischen Vorteil zu erlangen oder schnell auf ein Problem zu reagieren.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Eile eine planetare Verbesserung.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GuideToExecutiveOrder</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Im Laufe der Zeit gewinnt die Allianz [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Kontrolle[/HS], eine Ressource, die die Fähigkeit darstellt, Menschen durch Charme oder Zwang zu spezifischen Befehlen zu bewegen. [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Kontrolle[/HS] kann auf verschiedene Weisen ausgegeben werden, und eine Methode, die oft am meisten kostet, ist [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Executive Order[/HS].[BR][BR][ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Executive Order[/HS] sind Fähigkeiten, die sofort wirken und verschiedene Auswirkungen haben können. Sie können in allen Arten von Szenarien vorteilhaft sein. Der Befehl Draft Colonists könnte am hilfreichsten sein, wenn die Allianz sich ausdehnt. Verwenden Sie eine [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Executive Order[/HS], um den aktuellen Zielen der Allianz zu helfen.[BR][BR][ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Executive Order[/HS] werden aus der zugehörigen radialen Option ausgewählt. Einige werden sofort ausgeführt, sobald die Verwendung bestätigt wurde. Andere erfordern ein Ziel und müssen nach Bestätigung des Befehls gerichtet werden. Bewegen Sie die Maus über die [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Executive Order[/HS] Option und verwenden Sie dann die linke Maustaste, um einen Befehl auszuwählen.[BR][BR]Neues Ziel: Verwenden Sie eine Executive Order.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UsedExecutiveOrder</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Erfolg![BR][BR]Ihr [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Exekutivbefehl[/HS] wurde ausgeführt. Zusätzlich zu den Kosten haben die meisten [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Exekutivbefehle[/HS] eine Abkühlzeit, die die Anzahl der [HS=HS_Months]Monate[/HS] misst, die vergehen müssen, bevor der [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Exekutivbefehl[/HS] wieder verwendet werden kann. Es ist immer eine gute Idee, dafür zu sorgen, dass genügend [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Kontrolle[/HS] aus den [HS=HS_CoreWorld]Kernwelten[/HS] angesammelt wird, damit [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Exekutivbefehle[/HS] bei Bedarf genutzt werden können.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Ein Exekutivbefehl verwenden</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_PirateShipyardDestroyed</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Die Operationsbasis der [HS=HS_Pirates]Piraten[/HS] in diesem [HS=HS_Sector]Sektor[/HS] wurde zerstört. Es mag noch ein paar Nachzügler geben, aber ihre Präsenz in diesem [HS=HS_Sector]Sektor[/HS] wird ohne die Möglichkeit, weitere Schiffe zu erstellen, schwinden.[BR][BR]Großartige Arbeit. Die Terranische Allianz ist dem Ziel, einen soliden Stützpunkt in diesem Sektor zu etablieren, ein Stück näher gekommen.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Zerstöre eine Piraten-Werft</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_NeedsUnlockLeaderScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Mit der Ausweitung des Einflusses der Terranischen Allianz benötigen wir kompetente [HS=HS_Leaders]Führer[/HS]. [HS=HS_Leaders]Führer[/HS] können bei der Verwaltung von [HS=HS_CoreWorld]Kernwelten[/HS] helfen, als [HS=HS_Minister]Minister[/HS] dienen, die der gesamten Allianz zugutekommen, und mehr. Die Allianz muss sicherstellen, dass die Infrastruktur vorhanden ist, um [HS=HS_Leaders]Führer[/HS] zu rekrutieren. Dies kann durch die Durchführung des Projekts zur Kolonialen Führung auf einer [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS] erreicht werden.[BR][BR]Neues Ziel: Führen Sie das Projekt zur Kolonialen Führung durch.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
