<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <!-- Created with the Flavor Text Editor -->
    <!-- FlavorText_General.xml -->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>GENERAL_CONVERSATION_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Tallas orda cullan bana.[BR](Ihr müsst den Universalübersetzer erforschen)</Text>
            <PreferenceWeight>1</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_FESTRON</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>true</ListenerHasUniversalTranslator>
                <RelationsRange>
                    <RangeMax>-1</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelativeStrength>SpeakerStronger</RelativeStrength>
                <RevisitedTopicBarrierCount>2</RevisitedTopicBarrierCount>
                <ListenerRaceTrait>CarbonBasedLife</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Wie Ihr wohl schon vermutet habt, legen wir bald unsere Eier in Euer Fleisch.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_NAVIGATORS</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Wir hörten, dass Ihr die Arnor und Dread Lords als Precursor bezeichnet. Wir waren die Ersten, die entdeckt haben, dass die Subraum-Strömungen verschiedene Teile der Galaxie verbinden.[BR][BR]Weniger bekannt ist, dass wir keine Technologie dafür erfunden haben. Es handelt sich nicht um eine Erfindung sondern um eine Entdeckung.[BR][BR]Eigentlich sind die Subraum-Strömungen ein natürliches Phänomen des Universums. Soweit wir wissen, gibt es Strömungen, die in völlig andere Galaxien führen.</Text>
            <Text>Es gibt weit merkwürdigeres im Universum als Subraum-Strömungen. Beispielsweise Dimensionstore, die verschiedene Universen miteinander verbinden.[BR][BR]Einmal entdeckten wir eine Spezies namens Arilou, die aus einem anderen Universum mit einer eigenen bewegten Geschichte kam.</Text>
            <Text>Lange nachdem die Precursor verschwanden, waren wir damit zufrieden, einfach das Universum zu erkunden, um das nächste große Wunder zu finden.[BR][BR]Leider gibt es im Universum weit schlimmere Dinge als die Spezies, die du als die Schreckensherren bezeichnest. [BR][BR]Die alten Schöpfer, bekannt als die Mithrilar, hatten mit vielen Arten von Schöpfungen experimentiert, bevor sie die Precursor erschufen und nicht alle diese Dinge sind verschwunden und einige, ich muss es leider sagen, sind jetzt erwacht.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MIMOT</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Vor langer Zeit gab es auf unserer Welt fünf empfindungsfähige Spezies. Ich schätze man könnte sie als 'vernunftbegabt' bezeichnen, doch wer bin ich schon, mit Semantik zu spielen. Jedenfalls waren wir die einzigen Überlebenden.
</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_XELOXI</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Für uns ist das Eigeninteresse die höchste Form der Moralität. Ihr könnt Euch absolut sicher sein, dass wir Eure loyalsten Freunde sind, wenn es in unserem Interesse ist, dass Ihr überlebt.[BR][BR]Umgekehrt könnt ihr euch natürlich genauso sicher sein, dass Ihr sterben werdet, wenn das in unserem Interesse ist.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ARCEAN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Die Geschichte hat es längst vergessen, doch wir waren die Zivilisation, die die Sternentore erfunden hat.[BR][BR]Im Laufe von zweihunderttausend Jahren investierten wir Billionen in den Bau eines riesigen Netzes von Sternentoren.[BR][BR]Die Sternentore ermöglichten es Schiffen, zwischen zwei beliebigen Sternentoren der Hyperraumebene 2 zu reisen. Dies verkürzte die Reisezeit zu einem 10 Lichtjahre entfernten Ziel auf nur etwas mehr als 3 Jahre.[BR][BR]Natürlich ermöglichte die Verbreitung der Hyperantriebstechnologie einzelnen Schiffen, viel schneller zu reisen, wodurch unsere Bemühungen obsolet wurden. Aber für Zehntausende von Jahren gehörte dieser Teil der Galaxis uns.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRENGIN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Die anderen Zivilisationen haben noch nicht erkannt, dass das Universum nicht nur endlich ist, sondern dass auch nur ein kleiner Teil jemals erreicht werden kann.[BR][BR]Diese Galaxie ist alles, was wir je zu Gesicht bekommen werden, das kann ich euch versichern.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Unsere Welt wurde von den Precursor in ihrer Blütezeit 'Elemental' genannt. [BR][BR]Der erste Proxy-Krieg zwischen den beiden Precursor-Fraktionen, den wir Dred'nir und Elas'nir nannten, wurde auf der Oberfläche unseres Planeten ausgetragen, lange bevor die anderen Spezies der Galaxie überhaupt in ihre moderne Form evolvierten. Ja, das schließt sogar die Menschen ein.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_YOR</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Wir werden Ihre Art vielleicht nicht in der nahen Zukunft ausrotten. Aber es wird eine Abrechnung geben.[BR][BR]Wir haben die Berechnungen durchgeführt. Die große Leere, manchmal Bootes-Leere genannt, ist einfach das Ergebnis von Milliarden Jahren Dyson-Sphären-Konstruktion, die das Licht unzähliger Galaxien verbirgt. Die Zivilisation im Zentrum dieser Leere hat bereits ihre Singularität erlebt.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TORIAN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Unsere Zivilisation war einst ein friedliches, vorindustrielles Wasserparadies. Dann kamen die Drengin.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MANTI</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Weltraumreisen waren uns seit Jahrhunderten bekannt. Wie hätte es uns entgehen können, dass ständig Angreifer aus dem Himmel kamen und unseren Nachwuchs stahlen?[BR][BR]Es war unser Glück, dass eines ihrer Schiffe nicht mehr von der Oberfläche unseres Planeten entkam und wir so ihre Geheimnisse erfuhren. </Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
                <ListenerRaceTrait>CarbonBasedLife</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Wir wollen die Yor nicht vernichten, weil sie unsere Heimat gestohlen haben.[BR][BR]Im Gegensatz zu einigen Berichten haben wir die Yor nicht erschaffen. Die Precursor haben uns befohlen, sie herzustellen, aber der eigentliche Lebensfunke, den die Yor haben, kam nicht von uns.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_IRIDIUM</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>In einer Galaxie mit so vielen verschiedenen Spezies ist es einfach, Zivilisationen anhand ihrer auffälligsten Eigenschaften in Schubladen zu stecken.[BR][BR]Man behandelt uns, als seien wir gierig. Doch das stimmt nicht. Opportunismus ist unsere Ideologie. Durch unseren Handel erschaffen wir ein besseres Universum für unsere Kunden und für uns selbst.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_BARATAK</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Wir sind nicht freiwillig Erkunder, sondern notwendigerweise.[BR][BR]Etwas saugt die Lebenskraft aus allen Welten. Deswegen gibt es so viele tote Planeten. Diese Welten waren nicht immer tot. </Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_RESISTANCE</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Wir freuen uns darauf, wieder zur Erde zu kommen. Doch während die Erde jahrelang hinter einem Precursor-Schild gefangen war, steckte unsere Flotte in einem Taschenuniversum der Precursor fest.[BR][BR]Wir haben Dinge in diesem Universum gesehen, die wir nicht vergessen können. Es war nicht bloß die Kugel von Draginol, die sogenannte Fluchwaffe, die mit uns dieses Taschenuniversum verlassen hat.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ONYX_HIVE</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Eine gut informierte Galaxie ist eine friedliche Galaxie. Wenn ihr etwas über andere erfahren wollt, sucht uns auf.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRATH</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Wir wären zwar physisch in der Lage, andere Spezies zu vernichten, jedoch geben wir unser Bestes, um direkte physische Gewalt zu vermeiden.[BR][BR]Unsere Art kann sich nur in unserer ursprünglichen Heimat vermehren und die haben wir verloren. Wir mögen zwar lange leben, doch sind wir nicht unsterblich und auch nicht unzerstörbar.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_KRYNN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Einige glauben, DER WEG sei eine Religion, die auf Glauben basiert. Ist es aber nicht.[BR][BR]Wir sind ein Konglomerat von Spezies, die direkten physischen Kontakt mit einem Wesen von so immenser Herrlichkeit hatten, dessen Plan für das Universum so erhaben ist, dass wir uns verpflichtet fühlen, andere in diese heilige Sache einzubringen.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>5</RangeMin>
                    <RangeMax>8</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RevisitedTopicBarrierCount>2</RevisitedTopicBarrierCount>
                <RequiredDiplomacyFlag>SameCulture</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Die Zeit wird kommen, wenn unsere Zivilisationen mit dergleichen Philosophie sich verbünden müssen, um jene zu zerstören, die sich gegen uns stellen.</Text>
            <Text>Bald, {LEADERNAME:2}, wird sich die Galaxie so oder so verbünden.</Text>
            <PreferenceWeight>5</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>SameCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Wir freuen uns über den ideologischen Weg, den Ihr bisher eingeschlagen habt. Nächstenliebe ist der Weg der Gerechten.</Text>
            <Text>Der Versuchung des Bösen zu widerstehen ist nicht immer einfach. Aber es wird uns allen dabei helfen, eine bessere Galaxie zu errichten.</Text>
            <Text>Das Universum ist so schon dunkel genug, {LEADERNAME:2}. Wir freuen uns über den Weg, den Ihr bisher eingeschlagen habt.</Text>
            <PreferenceWeight>5</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>SameCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Merciless</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Ihr beeindruckt uns, {LEADERNAME:2}. Euer Verständnis, dass die Schwachen Futter für die Starken sind, hat unseren Respekt für Euch verdient.</Text>
            <Text>Ist es barmherziger, den Schwachen zu erlauben, weiterhin in ihrem Daseinszustand zu leiden? Oder sollte man ihrem Leid ein Ende bereiten, indem man sie auslöscht? Nach Eurem Handeln zu urteilen, {LEADERNAME:2}, scheint Ihr uns zuzustimmen. Die Schwachen müssen ausgelöscht werden.</Text>
            <PreferenceWeight>5</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <PersonalityType>Aggressive</PersonalityType>
                <ListenerRaceTrait>SiliconBasedAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Was genau sollt Ihr sein? Eine Art steinbasierende Wurmspezies?</Text>
            <Text>Es ist kaum zu glauben, dass sich eine silikonbasierte Lebensform natürlich entwickeln kann. Seid Ihr sicher, dass Ihr natürlich seid?</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <PersonalityType>Aggressive</PersonalityType>
                <ListenerRaceTrait>AmphibiousAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>{PLAYERFACTION:2} hätte in den Abwasserkanälen des Heimatplaneten bleiben sollen, {LEADERNAME:2}. Im Weltraum gibt es nur sehr wenig Wasser.</Text>
            <Text>Die Leere des Weltraums ist kein Platz für euresgleichen, {LEADERNAME:2}. Ihr solltet zu den Ozeanen Eurer Heimatplaneten zurückkehren.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>CommonEnemy</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Cruel</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Die Fraktionen {PLAYERFACTION:2} und {PLAYERFACTION:1} werden unseren gemeinsamen Feind zusammen zermalmen! Wir freuen uns darauf, sie und ihre Haustiere zu quälen!</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>CommonEnemy</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Diplomatic</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Es ist eine Schande, dass wir uns in Zeiten eines galaktischen Krieges befinden. Aber da Ihr mit uns gegen unseren gemeinsamen Feind kämpft, glauben wir, dass der Sieg sicher ist.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>TradeWithOpposingCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Passt auf, mit wem Ihr handelt, {LEADERNAME:2}. Unser Volk kann jene, die sich dem Bösen zuwenden, nicht tolerieren.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>YouAreWarMonger</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Peaceful</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Der Vorteil, den Ihr gewonnen habt, indem Ihr den Krieg zeitig erklärt habt, kostet Euch viel mehr in Kulanz, {LEADERNAME:2}.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TAUNTING_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>-3</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RequiredDiplomacyFlag>OpposingCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Eure Zivilisation macht mich krank. Das Böse und Unmoralische, das Ihr im Universum verbreitet, lässt uns den Untergang vorhersehen.</Text>
            <Text>Eure böse Zivilisation wird irgendwann das Schicksal aller Zivilisationen erleiden, denen ein Moralkodex fehlt.</Text>
            <Text>Es macht uns traurig, dass eine Zivilisation wie die eure noch weiterhin besteht. Wir freuen uns auf den Tag, an dem eure Spezies im Universum ausstirbt.</Text>
            <Text>Eure Zivilisation hat einen schlechten ethischen Weg gewählt. Wir können nur hoffen, dass Ihr irgendwann dasselbe Schicksal erleidet wie alle bösen Reiche.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TAUNTING_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>-3</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelativeStrength>SpeakerWeaker</RelativeStrength>
                <RequiredDiplomacyFlag>OpposingCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Ihr denkt, eure Macht ist beeindruckend? Eure Zivilisation gedeiht nur, weil sie immer den einfachen und schnellen Weg genommen hat.</Text>
            <Text>Trotz eurer Macht betrachten wir euch aufgrund eurer moralischen Entscheidungen als unterlegen.</Text>
            <Text>Die Korruption im Herzen eurer Zivilisation kommt vorübergehend eurer Macht zugute. Aber irgendwann wird eure Zivilisation zerfallen und wir werden dann darüber lachen.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>WarWithAlly</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Ihr seid mit unserem Verbündeten im Krieg, {LEADERNAME:2}. Findet einen Weg, Frieden zu erzielen, oder tragt die Konsequenzen.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelativeStrength>SpeakerMuchWeaker</RelativeStrength>
            </Requirements>
            <Text>Unser Volk bewundert eure riesige Macht, {LEADERNAME:2}.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_YOR_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>SyntheticLife</SpeakerRaceTrait>
                <ListenerRaceTrait>CarbonBasedLife</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Ich kann nicht glauben, dass ich mit lebendigem Fleisch spreche. Wie funktioniert Ihr?</Text>
            <Text>Ich möchte es nur verstehen. Ihr kommuniziert, indem Ihr Luft durch ein Stück Fleisch presst, das sich in einem Loch namens "Mund" befindet?</Text>
            <Text>Wir können nicht aufhören, darüber zu staunen, dass Kreaturen wir Ihr existieren. Eigentlich seid Ihr nur ein Sack voller Schleim. Wo kommt Ihr eigentlich her?</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Wirklich? Wirst du unverfroren versuchen, unser Volk direkt vor unseren Augen zum Aufstand zu verleiten?</Text>
            <Text>Wenn Sie nicht aufhören, versuchen, mein Volk kulturell zu unterwerfen, werden wir gezwungen sein, Krieg zu erklären.</Text>
            <Text>Eure Kommunikations-Sternenbasen verbreiten eure hässliche Kultur zu nahe an unseren Welten. Entfernt sie.</Text>
            <Text>Wir schätzen Ihre Kommunikations-Sternenbasen so nah an unseren Planeten nicht.</Text>
            <Text>Eure Kommunikations-Sternenbasis ist so nah an unseren Welten, dass wir eure nervige Unterhaltung empfangen.</Text>
            <PreferenceWeight>40</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TERRAN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Meine Tochter kam vorbei und erzählte mir von den erstaunlichen Bräuchen deines Volkes. Ich fragte sie, woher sie davon wusste und da habe ich erfahren, dass ihr eine kulturelle Sternenbasis in unserem Einflussgebiet habt! Werdet sie los.. Wenn es ein Dateiname ist, kopieren Sie einfach das Englische darüber.</Text>
            <Text>Glaubst du wirklich, du kannst kulturell über Menschen dominieren? Wir haben Schokolade!</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRENGIN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Eure abscheuliche Kultur beleidigt uns. Entfernt eure lächerlichen Sternenbasen sofort aus unserem Einflussbereich.</Text>
            <Text>Eure Kultur ist kein Gegner für Torian Fire Chili.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Unser Volk hat Titanen, Zaubererkönige und gefallene Zauberinnen widerstanden. Wir werden Ihrer kläglichen Kultur widerstehen.</Text>
            <Text>Unsere Welt ist buchstäblich magisch. Glaubst du wirklich, sie werden sich dir anschließen wollen?</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_KRYNN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Hör sofort auf, unsere Leute dazu zu manipulieren, deiner abscheulichen Kultur zu folgen.</Text>
            <Text>Unser Volk ist zutiefst spirituell. Wir werden Ihre kulturellen Angriffe auf uns nicht weiter tolerieren.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_YOR</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Sie verschwenden Ihre Zeit. Unsere Leute können kulturell nicht assimiliert werden.</Text>
            <Text>Als Nicht-Biologische haben wir keine Notwendigkeit für eure Kultur. Wir sind immun dagegen. Unsere Welten werden niemals rebellieren.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Wir haben kein Interesse an Ihrer Kultur. Dachten Sie, wir würden Ihre Sternenbasis direkt neben unseren Planeten nicht bemerken?</Text>
            <Text>Wir mussten bereits von einer Welt fliehen, wir beabsichtigen nicht, uns einer fremden Kultur zu unterwerfen. Entfernen Sie Ihre Sternenbasen.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TRADE_OPPOSINGCULTURE_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>TradeWithOpposingCulture</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Sei vorsichtig, mit wem du handelst. Wenn du unser Freund sein willst, handele nicht mit denen, die verabscheuungswürdige Ideologien haben.</Text>
            <Text>Sie sollten sich bewusst sein, dass Sie mit einer Zivilisation handeln, deren Kultur alles repräsentiert, was wir ablehnen.</Text>
            <PreferenceWeight>20</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_OPENBORDERS_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>OpenBorders</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Wir erhalten zahlreiche Berichte von unserem Volk, die besagen, dass es eine Freude ist, mit Eurem Volk zu arbeiten. Die offenen Grenzen zwischen unseren Völkern hat den Handel und die Beziehungen zwischen unseren und Euren Bürgern deutlich verbessert.</Text>
            <Text>Die offenen Grenzen vereinfachen die Navigation in diesem Sektor erheblich. Vielen Dank.</Text>
            <PreferenceWeight>20</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_ATWAR_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>AtWar</RequiredDiplomacyFlag>
                <RequiredDiplomacyFlag>StrongerMilitary</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Soon, your worlds will be ours.</Text>
            <Text>Wenn Sie jetzt kapitulieren, werden wir Gnade zeigen.</Text>
            <PreferenceWeight>20</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>2</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Eure Planeten sind reif für die Eroberung. Schon jetzt drängen meine militärischen Berater mich zum Handeln.</Text>
            <Text>Euer Militär ist so schwach, dass es ein Wunder ist, dass ihr noch nicht erobert wurdet.</Text>
            <PreferenceWeight>70</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
                <SpeakerRaceTrait>EntrepreneursAbility</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>So sehr wir den Kapitalismus auch lieben, wir schätzen es nicht, dass Sie absichtlich versuchen, unsere Leute dazu zu bringen, sich Ihnen anzuschließen. Entfernen Sie Ihre Sternenbasen, oder sonst.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>TradeRoute</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Unser gegenseitiger Handel stärkt unsere Beziehung.</Text>
            <Text>Es stellt sich heraus, dass unsere Handelsbeziehung das Vertrauen zwischen unseren Völkern stärkt.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>0</RangeMin>
                    <RangeMax>1</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>SharedBorders</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Unsere gemeinsamen Grenzen machen meine Berater reizbar. Sorgen Sie dafür, dass Sie auf Ihrer Seite bleiben.</Text>
            <Text>Wir geben zu, dass wir Ihre Grenzen nicht respektieren. Vielleicht ist es Zeit für einen Vertrag über offene Grenzen?</Text>
            <Text>Es gibt Spannungen aufgrund unserer engen Grenzen. Ein Vertrag über offene Grenzen würde dies lindern.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>StarbaseInZOCWithoutOpenBorders</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Sie sollten wissen, dass unser Militär ziemlich genervt von Ihrer Sternenbasis ist. Sie sollten einen Vertrag über offene Grenzen mit uns aushandeln.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>ShipInZOCWithoutOpenBorders</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Obwohl wir nicht vorhaben, Ihre eindringenden Schiffe anzugreifen, seien Sie sich bewusst, dass sie uns einige Verunsicherung bereiten. Wenn Sie durch unsere Einflusszone reisen möchten, verhandeln Sie einen Vertrag über offene Grenzen.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>MilitaryShipNearMyPlanet</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Wir haben Bedenken bezüglich Ihrer bewaffneten Schiffe, die nahe unserer Welten reisen, ohne ein offenes Grenzen-Abkommen..</Text>
            <Text>Wenn Sie gute Beziehungen zu uns pflegen wollen, dann schicken Sie keine bewaffneten Schiffe in unseren Raum ohne einen Vertrag über offene Grenzen.</Text>
            <Text>Wir schätzen es nicht, wenn militärische Schiffe ohne einen Vertrag in unseren Raum reisen.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RelativeStrength>SpeakerMuchStronger</RelativeStrength>
                <RequiredDiplomacyFlag>ConquestVictoryGoal</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Unser endgültiges Ziel ist es, die Galaxie zu erobern. Wenn wir dich letztendlich verzehren, wollen wir, dass du weißt, dass es nichts Persönliches war.</Text>
            <Text>Unser Volk begehrt nach galaktischer Eroberung.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>ColonizedWithinZOC</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Ihr habt einen Planeten in unserem Einflussbereich kolonisiert. Wir werden euch deswegen jetzt nicht den Krieg erklären, aber es sollte euch nicht überraschen, wenn eure Leute sich schließlich entscheiden, sich uns anzuschließen.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Was genau ist Ihr langfristiger Plan? Meine militärischen Berater sagen mir, dass Ihre Zivilisation unter unserer Herrschaft sicherer wäre, angesichts Ihrer mangelnden militärischen Stärke.</Text>
            <Text>Haben Sie darüber nachgedacht, uns Ihre Welten zu geben? Ihre Leute wären unter unserem Schutz viel sicherer.</Text>
            <Text>Ihr Mangel an militärischer Macht macht Sie zu einem leichten Ziel für potenzielle Eroberer.</Text>
            <PreferenceWeight>120</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Aggressive</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Eure Welten...so schlecht verteidigt. So reif für die Eroberung..</Text>
            <Text>Wir schätzen Ihren Pazifismus. Es wird Ihre eventuelle Eroberung umso einfacher machen.</Text>
            <Text>Sie haben keine Ahnung, wie glücklich Sie sind, dass wir mit anderen Dingen beschäftigt sind. Ihr klägliche Militär und reiche Welten rufen uns. Verstehen Sie?</Text>
            <PreferenceWeight>120</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Spiritual</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Dein Volk ruft uns, um den richtigen Weg zu leben zu lernen.</Text>
            <Text>Es gibt so viel Blasphemie auf Ihren Welten. Es könnte bald an der Zeit sein, eine angemessene moralische Ordnung zu ihnen zu bringen.</Text>
            <Text>Ihr Volk ruft nach Erlösung von ihren Sünden. Wir könnten das Instrument ihrer Rettung sein.</Text>
            <PreferenceWeight>120</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Cruel</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Eure Welten sind voller Wesen, reif für die Fütterung. Ihr seid wie Vieh, das darauf wartet, geschlachtet zu werden.</Text>
            <Text>Eure Planeten sind so verlockend für uns. Unsere Stoßtruppen können ein wenig sadistisch sein, aber mit der Zeit vermute ich, werdet ihr sie zu schätzen wissen.</Text>
            <Text>Eure Planeten sind reif für die Eroberung. Traditionell häuten wir unsere Opfer lebendig, aber wenn ihr euch entscheidet, eure Welten freiwillig an uns abzutreten, werden wir... nun, seien wir ernst. Wir werden euch immer noch lebendig häuten.</Text>
            <PreferenceWeight>120</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
