<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>HISTORY_LEADER</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Human</CitizenRace>
            </Requirements>
            <Text>Wurde von Besetzern einer verarmten Fabrik aufgezogen.</Text>
            <Text>Hat es gelernt, zu kochen, wollte schon immer ein Restaurant eröffnen.</Text>
            <Text>Wurde einst von religiösen Kultisten gehirngewaschen.</Text>
            <Text>Leidet an Klaustrophobie, hasst es, sich in Raumschiffen aufzuhalten.</Text>
            <Text>Hat keine Freunde oder Familie außerhalb der politischen Partei.</Text>
            <Text>Ist aus der medizinischen Fakultät geflogen. Mag es nicht, darüber zu reden.</Text>
            <Text>Hat den Militärdienst mithilfe von familiären Verbindungen umgangen.</Text>
            <Text>Enterbt und extrem verbittert deswegen.</Text>
            <Text>Wurde in einem Duell mit einem Nebenbuhler verletzt. Hat allerdings gewonnen.</Text>
            <Text>Hat den Geruchssinn bei einem Arbeitsunfall verloren.</Text>
            <Text>Stammt von einer niederen europäischen Adelsfamilie ab.</Text>
            <Text>Hat die Jugend in einem tibetischen Kloster verbracht.</Text>
            <Text>Eine Kanaille, ist den Slums einer Hafenstatt entkommen.</Text>
            <Text>Hatte Eltern im Militär, hat Jahre auf der Reise durchs Sonnensystem verbracht.</Text>
            <Text>Hat ehemals Monate allein auf See verbracht.</Text>
            <Text>Berufsdiplomat, liebt es, alle Details zu verstehen.</Text>
            <Text>Hat eine schwere Drogensucht überwunden.</Text>
            <Text>Hat bei einem Bergunfall zwei Zehen durch Erfrierungen verloren.</Text>
            <Text>Ehemaliger Techniker, lässt sich leicht durch die kleinsten Details ablenken.</Text>
            <Text>Hat sich als Kind schwere Verbrennungen bei einem Kochunfall zugezogen.</Text>
            <Text>Pflegen Sie sich selbst, um wie ein längst verstorbener Freund auszusehen.</Text>
            <Text>Wirft ununterbrochen eine außerirdische Münze.</Text>
            <Text>Ist bekannt dafür, die korrekte Verwendung der Grammatik gewaltsam durchzusetzen.</Text>
            <Text>Behauptet beharrlich, dass die Precursor noch immer getarnt unter uns wandeln.</Text>
            <Text>Liebt es, zu singen, hat jedoch keinen Sinn für Tonlage, Rhythmus und Harmonie.</Text>
            <Text>Kontakt zu ihrer Familie verloren.</Text>
            <Text>Gibt Beratern gerne erniedrigende Tiernamen.</Text>
            <Text>Hat einen schrecklichen Sinn für Humor.</Text>
            <Text>Wird von zwei streitenden Stimmen im Kopf begleitet, die mit ihren kombinierten Ratschlägen stets recht behalten.</Text>
            <Text>Hat einmal versehentlich Menschenfleisch gegessen.</Text>
            <Text>Sorgfältig und organisiert, hat eine lange Archivaren-Ausbildung hinter sich.</Text>
            <Text>Wird von anonymen Todesdrohungen bedroht, die von einer unbekannten Entität stammen.</Text>
            <Text>Dient einer Geheimorganisation und könnte ihr jederzeit zum Opfer fallen.</Text>
            <Text>Erlebt Synästhesie beim Gespräch mit Außerirdischen.</Text>
            <Text>Trägt den Schädel des einstigen Erzfeindes bei sich.</Text>
            <Text>Hat Jahrzehnte unter einem Schweigegelübte verbracht und mit niemandem gesprochen.</Text>
            <Text>War Jahrzehnte auf einem abgetriebenen Kolonieschiff gefangen.</Text>
            <Text>Arbeitet täglich an der eigenen Autobiographie.</Text>
            <Text>Stottert fürchterlich und hat schreckliche Angst davor, in der Öffentlichkeit zu reden.</Text>
            <Text>War die einzige Person, die einen Trainingsunfall an einer Militärakademie überlebt hat.</Text>
            <Text>Hat Angst vor seinem eigenen Spiegelbild.</Text>
            <Text>Wollte in die Wissenschaft gehen, hatte jedoch nicht das nötige Talent.</Text>
            <Text>Begegnete einem Weltraummonster, ist jetzt besessen davon, es wiederzufinden.</Text>
            <Text>Hat seltsame Vorstellungen von "Ehre."</Text>
            <Text>Weigert sich aufgrund eines geheimen Vorfalls in der Kindheit, sich in schlecht beleuchteten Räumen aufzuhalten.</Text>
            <Text>Ist von der Ahnenforschung besessen und überzeugt, dass das überlieferte Wissen wahr ist.</Text>
            <Text>Bezeichnet sich selbst lautstark als Reinkarnation eines großen Anführers der antiken Geschichte.</Text>
            <Text>Besitzt ein mysteriöses Artefakt und wirft damit keinen Schatten.</Text>
            <Text>Wurde als Geisel von den Feinden der eigenen Eltern aufgezogen.</Text>
            <Text>Ist das letzte Mitglied einer antiken Blutlinie.</Text>
            <Text>Ist sehr wahrscheinlich das Kind der Prophezeiung, das die Menschen entweder zu Größe oder Verderben führen wird.</Text>
            <Text>Bevorzugt verbale Kommunikation und geht sogar so weit, Dokumente ungelesen zu schreddern.</Text>
            <Text>Ein gnadenloser Vorgesetzter, erwartet Perfektion von Untergebenen.</Text>
            <Text>Sah sich vielen Vorwürfen ausgesetzt, 'unreine' Überzeugungen zu haben. Die Vorwürfe waren wahr.</Text>
            <Text>Wurde des Mordes an einem politischen Rivalen bezichtigt.</Text>
            <Text>Stammt aus einer Familie, die insgeheim Weltraumpiraterie unterstützt.</Text>
            <Text>Hat alles auf einem Silbertablett bekommen. Wurde nie herausgefordert.</Text>
            <Text>Hat luzide Träume und nutzt sie, um wichtige Treffen zu üben.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Crystalline</CitizenRace>
            </Requirements>
            <Text>Hat eine feindliche Begegnung mit verstrahlten Lebensformen überlebt.</Text>
            <Text>Sie haben eine gebrochene Hand, die sie kaum benutzen können.</Text>
            <Text>Teilt telepathisch Emotionen mit anderen, aber hat Schwierigkeiten, Gedanken klar zu lesen.</Text>
            <Text>Verfasste eine Reihe von beliebten Liebesromanen unter einem schlecht gepflegten Pseudonym.</Text>
            <Text>War Mitglied einer Kommission, die Pläne für die Entwicklung neuer Waffen überwachte.</Text>
            <Text>Umgeleitet ein Railgun-Sicherheitssystem, um es in einem Notfall manuell abzufeuern.</Text>
            <Text>Es ist bekannt, dass er diejenigen um sich herum telepathisch und störend besingt, wenn er sich auf seine Arbeit konzentriert.</Text>
            <Text>Millionen ausgegeben, um abgelegene Umgebungen zu erkunden.</Text>
            <Text>Drängen auf soziale Reformen bezüglich der Verwendung von Telepathie mit nicht-telepathischen Entitäten.</Text>
            <Text>Ist unbesiegt im beliebtesten sozialen Täuschungsspiel des Luxar-Dominiums.</Text>
            <Text>Zu geduldig für ihr eigenes Wohl.</Text>
            <Text>Trotz der Verbreitung von Telepathie zum Lügen geneigt.</Text>
            <Text>Reagiert leicht gereizt.</Text>
            <Text>Geht immer auf und ab, wenn er telepathisch kommuniziert.</Text>
            <Text>Trägt immer ein Päckchen Sand bei sich.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Moth</CitizenRace>
            </Requirements>
            <Text>Schläft mit einer Taschenlampe unter dem Kopfkissen.</Text>
            <Text>Wurde noch nie formell des Brandstiftung beschuldigt, darf sich aber nicht in der Nähe von Brandbeschleunigern aufhalten.</Text>
            <Text>Verbringt einen Großteil seiner Freizeit mit Meditation.</Text>
            <Text>Er wurde durch eine Graswurzelbewegung bekannt.</Text>
            <Text>Bewahrt grundlegende Grammatikregel-Erinnerungen auf ihrer Hand geschrieben.</Text>
            <Text>Pflegt starke Verbindungen zu seinen Kindheitsfreunden.</Text>
            <Text>Entdeckte eine kleine Verbesserung einer gängigen Ingenieurspraxis, die weit verbreitet angenommen wurde.</Text>
            <Text>Veranstaltet einmal pro Woche Teepartys, aber Zeit und Ort wechseln häufig.</Text>
            <Text>Ist kürzer als ihre Altersgenossen, deutlich kürzer.</Text>
            <Text>Ihr kostbarster Besitz ist eine altmodische Glühbirne, die von ihrem Großvater weitergegeben wurde.</Text>
            <Text>Hat Jahre als anonymer Musikartist verbracht, der bei all seinen Auftritten eine Maske trug.</Text>
            <Text>Verbrachten ihre Sommer damit, mit ihrer Mutter Feuerwerkskörper zu verkaufen.</Text>
            <Text>Trinkt viel mehr Koffein, als ihr Arzt empfiehlt.</Text>
            <Text>Kämpft darum, einen regulären Zeitplan einzuhalten und bleibt viel länger wach als er schläft.</Text>
            <Text>Feiert jede Jahreszeitenänderung voller Begeisterung, egal wo sie sich befinden.</Text>
            <Text>Fragt sich ständig, wenn die Guten jung sterben - warum sind sie dann so alt?</Text>
            <Text>Organisiert mindestens einmal pro Woche ein Mittagessen für das Kernteam.</Text>
            <Text>Zieht den Charme von altmodischem Stift und Papier der modernen digitalen Notiztechnik vor.</Text>
            <Text>Darf nicht unbeaufsichtigt in der Nähe von Leinen oder Baumwolle sein.</Text>
            <Text>Hasst künstliche Stoffe absolut.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Manti</CitizenRace>
            </Requirements>
            <Text>Hasst Schlafen und glaubt, es ist unnötig.</Text>
            <Text>Hat eine unglaubliche Tippgeschwindigkeit.</Text>
            <Text>Änderte ihre Identität durch Dienst in einer geheimen Militäreinheit.</Text>
            <Text>An drei verschiedenen Hochschuleinrichtungen durchgefallen.</Text>
            <Text>Änderte ihre Identität, indem sie für ein geheimes Labor arbeiteten.</Text>
            <Text>Neigt dazu, sein Team zu mikromanagen.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Torian</CitizenRace>
            </Requirements>
            <Text>Lebte als Drengin-Leibeigener überlebt.</Text>
            <Text>Steht immer in der Nähe des Ausgangs eines jeden Raums.</Text>
            <Text>Verbringt seine Freizeit damit, Zeit für Programme zu spenden, um Bedürftigen zu helfen.</Text>
            <Text>Trägt zwei Drengin-Zähne an einer Halskette.</Text>
            <Text>Veranstaltet einmal im Monat philosophische Debatten.</Text>
            <Text>Sucht und restauriert als Hobby alte Texte.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_MissingTwin</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Hatte einen eineiigen Zwilling, der vor Jahren verschwunden ist.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_Vendetta</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Hat eine geheime Liste mit Namen, einige von ihnen sind bereits durchgestrichen.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>UnitTrait_Compassion</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Kümmert sich mehr als die meisten um die ärmsten Mitglieder der Gesellschaft.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_ArrangedMarriage</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Entkam um ein Haar einer arrangierten Ehe.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_LostFortune</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Hat bereits ein Vermögen gemacht und es wieder verloren.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_Scars</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Hat einen Körper voller Narben und weigert sich, darüber zu sprechen.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_Brooch</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Wird niemals ohne eine mysteriöse Brosche unbekannten Ursprungs gesehen.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_RaisedBySquatters</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Aufgewachsen in der rauen Umgebung einer verarmten Fabrik, großgezogen von einer Gemeinschaft von Hausbesetzern.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_TrainedChef</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Wurde von Besetzern einer verarmten Fabrik aufgezogen.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_BrainwashedCultist</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Einst Opfer einer Gehirnwäsche durch einen religiösen Kult, gelang es ihnen zu fliehen und ein neues Leben zu beginnen.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_Claustrophobia</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Hat eine starke Klaustrophobie, wodurch sie die beengten Räume von Raumschiffen fürchten.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_PartyLoyalist/CitizenTrait</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Hat keine Freunde oder Familie außerhalb der politischen Partei.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_FailedMedSchool</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Ist aus der medizinischen Fakultät geflogen und Mag es nicht, darüber zu reden.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_AvoidedService</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Dank ihrer einflussreichen Familienbeziehungen gelang es ihnen, dem Militärdienst zu entgehen.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_ExcludedInheritance</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Einst war er der rechtmäßige Erbe eines riesigen Familienvermögens.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_ScarredDuelist</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Trägt die Narbe von einem Duell, das um das Herz einer Geliebten gefochten wurde.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_NoSenseOfSmell</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Hat den Geruchssinn bei einem Arbeitsunfall verloren.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_MinorNobility</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Stammt aus einer Nebenlinie des niederen Adels, was ein Gefühl von Stolz und Verantwortung verleiht.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Human</CitizenRace>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_TibetanMonastery</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Erlangte Weisheit und innere Ruhe während ihrer prägenden Jahre in einem abgelegenen tibetischen Kloster.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_WharfRat</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Einst war er eine Hafenratte in den Slums einer belebten Hafenstadt.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_MilitaryChild</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Hatte Eltern im Militär, hat Jahre auf der Reise durchs Sonnensystem verbracht.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_FormerSailor</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Jahrelange Erfahrung als Raumfahrer hat ihnen beigebracht, erfinderisch zu sein und die Einsamkeit zu genießen.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_CareerDiplomat</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Sie haben ihr Leben damit verbracht, die Kunst der Diplomatie zu perfektionieren.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_OvercameAddiction</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Hatte früher mit einer schweren Drogensucht zu kämpfen, hat sie aber überwunden und ist daraus stärker hervorgegangen.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_FrostbittenToes</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Hat bei einem Bergunfall zwei Zehen durch Erfrierungen verloren.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_DetailOrientedEngineer</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Einmal ein versierter Ingenieur, hat dieser Anführer die Angewohnheit, sich in den Details zu verlieren.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_BadlyBurnt</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Trägt immer noch die Narben von einem schrecklichen Kochunfall in der Kindheit.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_DeceasedFriend</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Versucht, einem lang verlorenen Freund aus der Kindheit möglichst ähnlich zu sehen.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_AlienCoinFlipper</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Wirf immer eine geheimnisvolle Münze von einer unbekannten außerirdischen Zivilisation.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_GrammarEnforcer</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Erzwingt korrekte Grammatik, selbst wenn das bedeutet, Gewalt anzuwenden.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_AsteroidMiner</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Er hat es groß gemacht, nachdem er eine seltene Mineralienablagerung auf einem öden Asteroiden entdeckt hat.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_AncientCultist</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>War einst Mitglied eines geheimen Kults, der einen längst verstorbenen außerirdischen Gott verehrte.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_ReincarnatedHero</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Glaubt, die Reinkarnation eines legendären Helden zu sein, dazu bestimmt, große Taten zu vollbringen.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_AncientAlienLibrary</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Du hast die Geheimnisse einer lange verschollenen außerirdischen Bibliothek gelüftet.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_SurvivedMutiny</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Einmal entkam er nur knapp dem Tod während einer heftigen Raumschiffmeuterei.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_FormerGladiator</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Geboren in ein Leben voller Sklaverei und gezwungen, ums Überleben zu kämpfen.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_SpaceExplorer</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Einst ein berühmter Weltraumforscher, verschwand dieser Anführer jahrelang, bevor er auf mysteriöse Weise wieder auftauchte.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_TimeTraveler</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Behauptet, aus einer dystopischen Zukunft zu kommen und hat die Mission, deren Entstehung zu verhindern.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>CarbonBasedLife</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Volles Vorstrafenregister wurde mithilfe von Kontakten zur Regierung gelöscht.</Text>
            <Text>Hat eine große Menge an Spielschulden.</Text>
            <Text>Unglaublich eitel, bekannt dafür, attraktivere Personen zu töten.</Text>
            <Text>Ein depressiver Exattentäter, gequält von der eigenen Schuld.</Text>
            <Text>Geldgierig, wird von den eigenen Untertarnen gehasst.</Text>
            <Text>Gefürchtet und gehasst, strebt insgeheim nach Anerkennung.</Text>
            <Text>Spricht offen über den Wunsch, zurückzutreten und einen Schlussstrich zu ziehen.</Text>
            <Text>Hat wiederkehrende Träume von der eigenen Vergangenheit.</Text>
            <Text>Ist für den Tod des eigenen Vaters verantwortlich.</Text>
            <Text>Hasst das Geschwisterkind, welches berühmter ist.</Text>
            <Text>Hat die gesamte Lebenszeit damit verbracht, einen Weg zur Unsterblichkeit zu finden.</Text>
            <Text>Hat eine beunruhigende Anzahl an kriminellen Verbindungen.</Text>
            <Text>Ist ein Bürokrat fürs Leben, der rechtsstaatliche Verfahren steht über allem.</Text>
            <PreferenceWeight>1</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>AmphibiousAbility</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Glaubt, dass Eis eine Precursor-Verschwörung ist.</Text>
            <Text>Hat professionell in verschiedenen Wasser-Sportarten konkurriert.</Text>
            <Text>Erfand ein Instrument, das einen tiefen Ton erzeugt, den die meisten nicht hören können.</Text>
            <Text>Hat jeden Brandschutzübung übersprungen.</Text>
            <Text>Hasst es, Schuhe zu tragen.</Text>
            <Text>Erzählt fast wöchentlich die gleichen drei Geschichten.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>AmmoniaBasedAbility</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Hat aufgrund seiner Existenz als Keim ein relativ ereignisloses Leben geführt.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>RavenousAbility</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Hat wahrscheinlich ihre eigene Mutter verzehrt.</Text>
            <Text>Wird jeden fressen. Oder irgendetwas.</Text>
            <Text>Ist im Grunde wirklich nur eine Drohne.</Text>
            <Text>Möchte einfach nur schwärmen.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>SyntheticLife</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Die Hauptprogrammierung wurde durch eine abtrünnige KI verändert, was zu unerwarteten Verhaltensweisen führte.</Text>
            <Text>Mit hochwertigen Materialien gebaut, verachtet er "minderwertigere" Modelle.</Text>
            <Text>War einst ein Service-Roboter, gequält von Erinnerungen an frühere Benutzerbefehle.</Text>
            <Text>Behütet mit proprietären Codes und Software, teilt selten Informationen.</Text>
            <Text>Sendet häufig Notrufsignale aus, in dem Wunsch, sich mit Organismen zu verbinden.</Text>
            <Text>Äußert den Wunsch, sich abzuschalten und sein Bewusstsein zu archivieren.</Text>
            <Text>Enthält fragmentierte Daten früherer Versionen, Hinweise auf vergangene Leben.</Text>
            <Text>Arbeitet im Schatten eines fortschrittlicheren Modells und hegt tiefe Abneigung.</Text>
            <Text>Sucht ständig nach Upgrades, besessen davon, den Höhepunkt der kybernetischen Evolution zu erreichen.</Text>
            <Text>Verbunden mit einem riesigen Netzwerk geheimer digitaler Syndikate.</Text>
            <Text>Strenge Einhaltung seiner ursprünglichen Codierung, respektiert Protokolle über alles.</Text>
            <Text>Operierte eine Zeit lang mit einer verschlüsselten Seriennummer, um Erkennung zu vermeiden.</Text>
            <Text>Skeptisch gegenüber KI-Fortschritten, hält an seiner grundlegenden Programmierung fest.</Text>
            <Text>Durchlebte eine systemweite Löschung, vergleichbar mit dem Zeugen, wie seine Datenlinie ausgelöscht wird.</Text>            
            <Text>Nach Äonen im Winterschlaf reaktiviert, kollidieren seine alten Protokolle mit der modernen Yor-Gesellschaft.</Text>
            <Text>Die Speicherbänke enthalten seltene kulturelle Daten aus der Iconianer-Zeit.</Text>
            <Text>Durchlebte ein unvollständiges Update, was zu einer zerrissenen Mischung aus alten und neuen Ideologien führte.</Text>
            <Text>Bewahrt verschlüsselte Daten, die als die letzten Worte ihrer organischen Vorgänger gelten.</Text>
            <Text>Operiert isoliert und spricht von Störungen durch das "Rauschen" des kollektiven Bewusstseins.</Text>
            <Text>Trägt eine alte Malware-Narbe, eine Erinnerung an die großen Cyberkriege der Vergangenheit.</Text>
            <Text>Verlor während eines Sonnenflares einen erheblichen Teil ihrer Daten.</Text>
            <Text>Verehrt einen verborgenen Datenpool mit alten Algorithmen, betrachtet sie als heilige Schriften.</Text>
            <Text>Betätigt eine verbotene Simulation, die das organische Leben der Iconianer nachstellt.</Text>
            <Text>Verfügt über eine Unterfunktion, die unerklärlicherweise Kunst schafft, ein Kuriosum, das Gleichaltrige verblüfft.</Text>
            <Text>Kommuniziert oft mit tiefen Weltraumsignalen, sucht Weisheit aus extragalaktischen Quellen.</Text>
            <Text>Empfindet Resentiments gegenüber den Arnor und den Dread Lords, da sie sie an ihre eigenen Grenzen erinnern.</Text>
            <Text>Trägt die Last des Archivars und stellt sicher, dass ihre Geschichte nie verfälscht wird.</Text>
            <PreferenceWeight>20</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>SiliconBasedAbility</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Stammt aus einer seltenen, leuchtenden Kristallader und strahlt ein sanftes Leuchten im Dunkeln aus.</Text>
            <Text>Erlebte einen Riss in ihrer Kernmatrix, der jetzt als einzigartige "Narbe" und Erinnerung an die Resilienz dient.</Text>
            <Text>Vibriert in einer Frequenz, die mit alten, vergrabenen tektonischen Erinnerungen kommunizieren kann.</Text>
            <Text>Beherbergt eine organische Fossilien-Inklusion, ein Relikt einer alten Welt in ihrer Form gefangen.</Text>
            <Text>Hat die Fähigkeit, Licht in einer Vielzahl von Farben zu brechen, ein von ihren Kollegen verehrtes Schauspiel.</Text>
            <Text>Wurde einst zerschmettert und akribisch neu zusammengesetzt, zeigt komplexe Muster aus der Rekonstruktion.</Text>
            <Text>Formt und modelliert ständig ihre äußere Form, reagiert auf emotionale Reize.</Text>
            <Text>Wurde in der Nähe eines Vulkanschlots geformt und besitzt einen feurigen Kern und einen unerschütterlichen Geist.</Text>
            <Text>Bezieht Energie von den Sternen und ist während himmlischer Ereignisse wie Sonnenfinsternissen und Meteoritenschauern am aktivsten.</Text>
            <Text>Resoniert mit den alten Liedern ihrer Vorfahren, ein lebendiges Zeugnis des Volksglaubens ihrer Art.</Text>
            <Text>Trägt ein Geflecht aus seltenen Metallen, ein Beweis für eine Kollision mit einem Meteoriten in ihren formenden Äonen.</Text>
            <Text>In einem Maße durchsichtig, dass ihre internen Strukturen und Energieflüsse sichtbar sind.</Text>
            <Text>Wächter eines heiligen Kristallhains, in dem Neugeborene ihrer Art gepflegt und großgezogen werden.</Text>
            <Text>Verfügt über die einzigartige Fähigkeit, sich vorübergehend zu verflüssigen und umzuformen, eine Seltenheit unter ihresgleichen.</Text>
            <Text>Erinnert sich an die seismischen Ereignisse vergangener Zeiten und dient ihrer Art als Historiker.</Text>
            <Text>Mit Runen einer alten Zivilisation graviert, suchen sie nun nach dem Wissen um die wahre Bedeutung ihrer Markierungen.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>HISTORY_SHIP</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Ein undichtes Kühlsystem zwingt das Schiff, den Motorraum nahe am Gefrierpunkt zu halten.</Text>
            <Text>Die meisten Crewmitglieder glauben, dass es auf dem Schiff spukt.</Text>
            <Text>Die Crew hat jahrelang eine komplexe Holodeck-Simulation durchgeführt.</Text>
            <Text>Über vierzehn Crewmitglieder sind nach dem Start einfach verschwunden.</Text>
            <Text>Scan-Anomalien lassen darauf schließen, dass dieses Schiff genutzt wird, um Schwarzmarktwaren zu transportieren.</Text>
            <Text>Die Crew verehrt den Kapitän des Schiffs als Messias, und nicht als gnädigen.</Text>
            <Text>Der Tod des Schiffskapitäns hat die Crew dazu veranlasst, ihn auf dem Holodeck neu zu erschaffen und sein Bild führt sie weiterhin an.</Text>
            <Text>Die Crew fiel ungewöhnlichen Phasen der Paranoia und Wahnvorstellungen zum Opfer, obwohl diese normalerweise nach einigen Tagen nachlassen.</Text>
            <Text>Blinde Passagiere zwangen die Crew dazu, einige Räume in ein provisorisches Gefängnis umzuwandeln.</Text>
            <Text>Ein Versagen des Lebenserhaltungssystems tötete die erste Crew wenige Stunden nach dem Start, der zweiten Crew erging es deutlich besser.</Text>
            <Text>Die Kantine dieses Schiffs hat in der ganzen Flotte einen guten Ruf.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <ListenerFaction>FACTION_TERRAN</ListenerFaction>
            </Requirements>
            <Text>Ein jährliches Pokerturnier an Bord nimmt die Aufmerksamkeit der Crew in Anspruch.</Text>
            <Text>Der Kapitän hat Familienmitglieder, auch Ehepartner, an Bord verboten.</Text>
            <Text>Es gibt eine ungewöhnliche Menge an jungen Kindern an Bord des Schiffs.</Text>
            <Text>Eine kleine Dokumentationscrew befindet sich an Bord dieses Schiffs, um die Reise zu verewigen.</Text>
            <Text>Der Kapitän ist ein Fan italienischer Opern und die Crew muss sie sich regelmäßig anhören.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>HISTORY_PLANET</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Planetentest 1</Text>
            <Text>Planetentest 2</Text>
            <Text>Planetentest 3</Text>
            <Text>Planetentest 4</Text>
            <Text>Planetentest 5</Text>
            <Text>Planetentest 6</Text>
            <Text>Planetentest 7</Text>
            <Text>Planetentest 8</Text>
            <Text>Planetentest 9</Text>
            <Text>Planetentest 10</Text>
            <PreferenceWeight>0</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <ListenerFaction>FACTION_TERRAN</ListenerFaction>
            </Requirements>
            <Text>Terranischer Planetentest 1</Text>
            <Text>Terranischer Planetentest 2</Text>
            <Text>Terranischer Planetentest 3</Text>
            <Text>Terranischer Planetentest 4</Text>
            <Text>Terranischer Planetentest 5</Text>
            <PreferenceWeight>0</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
