<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GenericConfirm</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Verstanden</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Willkommen bei Galactic Civilizations IV. Heute werden wir die ersten Schritte der Menschheit nach Erreichen von Überlichtgeschwindigkeitsreisen betrachten. Als das Vereinte Erden beschloss, mit der Kolonisierung anderer Planeten zu beginnen, gründete es eine Organisation namens Terranische Allianz, die dieses Vorhaben leiten sollte. Ihre erste Mission war es, den Weltraum zu erforschen und nach potenziellen Kolonisationskandidaten Ausschau zu halten. [BR][BR]Das Erforschen und Kennenlernen der Galaxie ist der erste Schritt zur Erweiterung der [HS=HS_ZoneOfControl]Kontrollzone[/HS] der Allianz. Sonden sind der beste Weg, das Universum zu erkunden. Sie haben uneingeschränkte [HS=HS_ShipRange]Reichweite[/HS] und können sich schnell bewegen.[BR][BR][I]Ihre Missionsberichte erscheinen als orangene Symbole auf der LINKEN Seite des Bildschirms. Klicken Sie mit der LINKEN Maustaste darauf, um sie zu überprüfen.[/I][BR][BR]Eine Tiefraumsonde wurde kürzlich in der Erdumlaufbahn gestartet. Wählen Sie diese Sonde mit der LINKEN Maustaste aus und erteilen Sie ihr Befehle zum [HS=HS_ShipMovement]Bewegen[/HS], um mit der Erkundung zu beginnen. Dies kann durch Auswahl des Zielorts für die Sonde auf der Karte mit der RECHTEN Maustaste oder durch Auswahl des [ICON=AutoExplore_Icon] [HS=HS_AutoExplore]Auto-Erkunden[/HS]-Modus in der Schnittstelle der Sonde erfolgen. Ein [HS=HS_Months]Monat[/HS] kann erst abgeschlossen werden, wenn alle Schiffe und Flotten ihre Züge verwendet haben oder in Bereitschaft gesetzt wurden.[BR][BR]Es gab Berichte über ungewöhnliche Signale. Ihre Quelle und Bedeutung sind zu schwach, um sie zu entziffern, aber man glaubt, dass es eine andere Zivilisation ist. Nutzen Sie die Sonde, um sie zu finden.[BR][BR]Neues Ziel: Die andere Zivilisation lokalisieren</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SelectedProbe</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Sonde ausgewählt! Das Schiff ist bereit, Befehle zu empfangen. Das Dirigieren von Schiffen durch die Galaxie ist entscheidend für den Erfolg. Erteile der Sonde ihren ersten Befehl zum [HS=HS_ShipMovement]Bewegen[/HS].[BR][BR]Wähle die Sonde aus und setze ein Ziel, indem du mit der RECHTEN Maustaste auf einen freien Raum klickst. Die Sonde wird dann die direkteste Route zu diesem Ort nutzen, indem sie von einem [HS=HS_Tile]Feld[/HS] zum nächsten fliegt.[BR][BR]Wenn du das Raster nicht siehst, kannst du die Rastersichtbarkeit im Optionsmenü unter Schnittstelle einstellen. Du kannst auch durch Drücken der G-Taste durch die Rastersichtbarkeit wechseln.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompleteProbeMove</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Erfolg![BR][BR]Beim Erkunden des [HS=HS_Sector]Sektors[/HS] beachten Sie, dass alle Schiffe in einem [HS=HS_Months]Zug[/HS] nur begrenzt weit fliegen können. Alle Schiffe haben eine festgelegte Anzahl von [ICON=Moves_Icon] [HS=HS_Moves]Zügen[/HS], die darstellt, wie viele [HS=HS_Tile]Felder[/HS] sie in einem Zug durchqueren können.[BR][BR]Wenn Sie einen Befehl geben, der weiter ist, als ein Schiff in einem einzigen [HS=HS_Months]Zug[/HS] fliegen kann, wird es diesen Befehl über die Anzahl von [HS=HS_Months]Zügen[/HS] hinweg fortsetzen, die notwendig sind, um den festgelegten Ort zu erreichen.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartResearchSurveyShips</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Kommandant, das Nächste, was Ihre Aufmerksamkeit erfordert, ist sicherzustellen, dass das [HS=HS_ResearchCenter]Forschungszentrum[/HS] ein aktives Ziel hat.[BR][BR]Es gibt mehrere Optionen, doch es wird empfohlen, sich auf [HS=HS_Tech]Technologien[/HS] zu konzentrieren, die unsere Erkundungsfähigkeiten, wie zum Beispiel Erkundungsmissionen, verbessern. Zugriff auf das Forschungszentrum erhalten Sie durch Auswahl der Forschungsleiste mit der LINKEN Maustaste.[BR][BR]Neues Ziel: Forschung Erkundungsmissionen</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OpenResearchScreenFirstTime</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Willkommen im [HS=HS_ResearchCenter]Forschungszentrum[/HS]. Hier leitest du Forschungsarbeiten, um neue [HS=HS_Tech]Technologien[/HS] freizuschalten. Das Abschließen von [HS=HS_Tech]Technologien[/HS] ermöglicht dir Zugang zu neuen Schiffen, Gebäuden, Verwaltungselementen und mehr.[BR][BR]Der Bildschirm ist in drei Bereiche unterteilt – die Beraterempfehlungen in der Mitte, die aktuell erforschte [HS=HS_Tech]Technologie[/HS] unten und alle erforschbaren [HS=HS_Tech]Technologien[/HS] sind rechts im Panel aufgelistet.[BR][BR]Wenn du eine [HS=HS_Tech]Technologie[/HS] mit der linken Maustaste auswählst, wird sie als aktuelles Forschungsziel gesetzt. Versuche jetzt, ein Forschungsziel festzulegen. Es wird empfohlen, mit Erkundungsmissionen zu beginnen.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OnSetFirstResearchTarget</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Forschungsziel festgelegt![BR][BR]Alle [HS=HS_Tech]Technologien[/HS] benötigen eine gewisse Menge an [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Forschung[/HS]. Jeder [HS=HS_Months]Zug[/HS] wird eine festgelegte Menge an [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Forschung[/HS] generiert und auf die Ziel-[HS=HS_Tech]Technologie[/HS] angewandt.[BR][BR]Dies betrifft vor allem die Dauer bis zum Abschluss der Forschung. Du kannst die Anzahl der [HS=HS_Months]Züge[/HS] einsehen, die eine [HS=HS_Tech]Technologie[/HS] benötigt, in ihrer Auflistung. Die Anzahl der verbleibenden [HS=HS_Months]Züge[/HS] wird in der Forschungsleiste angezeigt.[BR][BR]Möglichkeiten, die Menge an [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Forschung[/HS], die pro [HS=HS_Months]Zug[/HS] generiert wird, zu erhöhen, werden behandelt, wenn sich die Terranische Allianz ausweitet.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompleteResearchSurveyShips</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Die Forschung zu Erkundungsmissionen ist abgeschlossen, und wir haben ein [HS=HS_SurveyShip]Erkundungsschiff[/HS] erhalten.[BR][BR][HS=HS_SurveyShip]Erkundungsschiffe[/HS] werden entscheidend sein, um die Galaxie zu erkunden. [HS=HS_SurveyShip]Erkundungsschiffe[/HS] verfügen über das Modul, das erforderlich ist, um [HS=HS_Anomaly]Anomalien[/HS] zu untersuchen.[BR][BR]Eine [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS] ist ein unklarer, verlassener oder schwer verständlicher Gegenstand im Weltraum. Das Aufdecken einer [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS] kann vorteilhaft sein, aber auch gefährlich. Untersuchen Sie eine [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS] mit dem neuen [HS=HS_SurveyShip]Erkundungsschiff[/HS].[BR][BR]Neues Ziel: Eine Anomalie untersuchen</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompleteResearchSurveyShipsOnObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Die Forschung zu Erkundungsmissionen ist abgeschlossen, und wir haben ein [HS=HS_SurveyShip]Erkundungsschiff[/HS] erhalten.[BR][BR][HS=HS_SurveyShip]Erkundungsschiffe[/HS] werden entscheidend sein, um die Galaxie zu erkunden. [HS=HS_SurveyShip]Erkundungsschiffe[/HS] verfügen über das Modul, das erforderlich ist, um [HS=HS_Anomaly]Anomalien[/HS] zu untersuchen.[BR][BR]Eine [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS] ist ein unklarer, verlassener oder schwer verständlicher Gegenstand im Weltraum. Das Aufdecken einer [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS] kann vorteilhaft sein, aber auch gefährlich. Untersuchen Sie eine [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS] mit dem neuen [HS=HS_SurveyShip]Erkundungsschiff[/HS].[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Erforschung von Erkundungsmissionen[BR]Neues Ziel: Eine Anomalie untersuchen</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartPlanetaryManagement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Es ist der Beginn eines neuen [HS=HS_Months]Turnus[/HS]. Eine weitere häufige Aufgabe ist die Verwaltung unserer [HS=HS_CoreWorld]Kernwelten[/HS]. Eine [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS] ist jeder Planet, der einen [HS=HS_Leaders]Anführer[/HS] hat. Aktuell ist das nur unsere Heimatwelt, die Erde. Wenn sich die Allianz ausweitet, werden wir mehr über [HS=HS_Leaders]Anführer[/HS] sprechen und wie man eine [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS] etabliert, aber konzentrieren wir uns vorerst auf die Erde.[BR][BR]Öffne das [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Planetenmanagement-Fenster[/HS], indem du die Erde mit der LINKEN Maustaste auswählst und dann auf den [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Planetenmanagement[/HS]-Knopf drückst.[BR][BR]Neues Ziel: Baue 2 planetare Verbesserungen</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OpenedPlanetaryManagement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Auf diesem Bildschirm können Sie alles Relevante zum Planeten sehen. Aktuell beschäftigen wir uns mit der Planung von Verbesserungen. Verbesserungen können mehrere positive Effekte haben; der häufigste ist ihre Auswirkung auf den Planetaren Output. [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Produktion[/HS], [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Forschung[/HS], [ICON=Stat_Income_Icon] [HS=HS_ColonyGrossIncome]Einkommen[/HS], [ICON=Stat_Food_Icon] [HS=HS_Food]Nahrung[/HS] und [ICON=Stat_Influence_Icon] [HS=HS_Influence]Einfluss[/HS] haben alle ihre eigenen Auswirkungen auf die Allianz. Die Verbesserung des Outputs bringt positive Effekte.[BR][BR]Versuchen Sie, die Verbesserung Hauptstadt für die Erde auf ein freies Feld zu platzieren. Sie können dies tun, indem Sie die LINKE Maustaste auf eine einzigartige Verbesserung im rechten Panel gedrückt halten und sie dann auf ein Feld ziehen, bevor Sie die LINKE Maustaste loslassen.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_PlacedFirstPlanetaryImprovement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Platzierung bestätigt, Kommandant. Wenn Sie weitere Verbesserungen und Distrikte platzieren, ist es wichtig, über [HS=HS_Adjacency]Angrenzungsboni[/HS] Bescheid zu wissen. Alle Verbesserungen und Distrikte haben spezifische Effekte basierend auf ihrem Level. Sie können das Level erhöhen, indem Sie etwas mit einem Angrenzungsbonus bauen, der zu den Boni einer Verbesserung passt.[BR][BR]Eine andere Möglichkeit, mehr aus Ihren Verbesserungen zu holen und ihr Level zu steigern, ist der Bau auf Feldern mit bestehenden Vorteilen. Ähnliche Strukturen nah beieinander auf Feldern zu bauen, die ihren Vorteil entsprechen, führt oft zu den besten Ergebnissen.[BR][BR]Sie können vorausplanen, indem Sie die Pläne für mehrere Verbesserungen oder Distrikte gleichzeitig platzieren. Die Reihenfolge, in der der Bau abgeschlossen wird, ist in der Baureihe sichtbar, die Sie bei Bedarf umsortieren können.[BR][BR]Planen Sie einige Distrikte, indem Sie mit der LINKEN Maustaste auf ein Feld klicken und dann einen Distrikt aus der Liste der verfügbaren Optionen auswählen.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_FinishedPlanetaryImprovements</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Kolonien melden, dass ein weiteres Planeten-Upgrade abgeschlossen wurde. Es mag nur ein Anfang sein, doch jedes abgeschlossene Upgrade steigert unsere Effizienz. Wir sollten daran denken, auch die kleinen Siege manchmal zu feiern.[BR][BR]Du musst weiterhin die [HS=HS_CoreWorld]Kernwelten[/HS] verwalten. Wenn dir die Position eines Upgrades oder Bezirks nicht gefällt, kannst du den Abbau-Befehl nutzen, um das Feld zu räumen. Wähle das Feld und dann die Option Verbesserung zerstören.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Baue 2 Planeten-Upgrades</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OnCompletedExplore</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Kommandant, nach dem Kontakt mit den Drengin können wir bestätigen, dass sie die Quelle des mysteriösen Signals sind.[BR][BR]Wir haben keine weiteren Informationen über sie. Es ist ratsam, vorsichtig vorzugehen und die diplomatischen Beziehungen positiv zu halten. Wir hatten schon genug Probleme mit den Piraten in diesem [HS=HS_Sektor]Sektor[/HS].[BR][BR]Auch wenn es kein aktives Ziel ist, sollten wir mit der Erkundung fortfahren, um unsere anderen Ziele zu erreichen.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Erkunde den Sektor</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_FinishedFirstTurnActions</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Kommandant, Sie können Ihren Zug beenden, nachdem Sie alle offenen Punkte bearbeitet haben.[BR][BR]In einem Monat, der Einheit eines [HS=HS_Months]Zugs[/HS], kann man nur eine bestimmte Anzahl an Dingen erledigen. Wenn alle Angelegenheiten, die Aufmerksamkeit erfordern, anerkannt oder bearbeitet wurden, können Sie den [HS=HS_Months]Zug[/HS] beenden und zum nächsten Monat fortschreiten, um einen neuen [HS=HS_Months]Zug[/HS] zu beginnen.[BR][BR]Sie können den [HS=HS_Months]Zug[/HS] durch Drücken des Zug-Knopfs oder der TAB-Taste weitergeben.[BR][BR]Wenn Sie bereit sind, geben Sie den Zug weiter; im nächsten [HS=HS_Months]Zug[/HS] gibt es wieder genug zu tun.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartSurveyObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Ein wachsames Auge sollte auf die Drengin gelegt werden. Trotzdem müssen wir weiterhin den [HS=HS_Sector]Sektor[/HS] sichern.[BR][BR][HS=HS_SurveyShip]Flaggschiffe[/HS] sind ein weiteres entscheidendes Element zur Erkundung der Galaxie. [HS=HS_SurveyShip]Flaggschiffe[/HS] sind vielleicht langsamer als Sonden und im [HS=HS_ShipRange]Aktionsradius[/HS] eingeschränkt, aber sie können sich verteidigen. Noch wichtiger ist, dass [HS=HS_SurveyShip]Flaggschiffe[/HS] zur Untersuchung von [HS=HS_Anomaly]Anomalien[/HS] eingesetzt werden können.[BR][BR][HS=HS_Anomaly]Anomalien[/HS] nehmen viele Formen an, können aber alle von einem [HS=HS_SurveyShip]Flaggschiff[/HS] gescannt werden. Eine [HS=HS_SurveyOrder]Untersuchung[/HS] dauert einige [HS=HS_Months]Monate[/HS], offenbart aber oft nützliche Ressourcen, Komponenten oder Technologien, sobald sie abgeschlossen ist.[BR][BR]Ein [HS=HS_SurveyShip]Flaggschiff[/HS] kann angeordnet werden, eine [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS] zu [HS=HS_SurveyOrder]untersuchen[/HS], indem man es zur Position der [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS] befehligt oder indem man die [ICON=AutoSurvey_Icon] [HS=HS_AutoSurvey]Auto-Untersuchung[/HS]-Funktion des Schiffes nutzt.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Finde die andere Zivilisation[BR]Neues Ziel: Scanne eine Anomalie</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SelectSurveyShip</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>[HS=HS_SurveyShip]Flaggschiff[/HS] ausgewählt und bereit für Befehle. Ein [HS=HS_SurveyShip]Flaggschiff[/HS] zum [HS=HS_SurveyOrder]Scannen[/HS] einer [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS] zu befehlen, ist ähnlich wie die Erteilung eines [HS=HS_ShipMovement]Bewegungsbefehls[/HS].[BR][BR]Mit ausgewähltem [HS=HS_SurveyShip]Flaggschiff[/HS], wählen Sie eine [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS] zum [HS=HS_SurveyOrder]Scannen[/HS], indem Sie sie mit der RECHTEN Maustaste auswählen. Dadurch wird die [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS] als Ziel des Schiffes festgelegt. Das [HS=HS_SurveyShip]Flaggschiff[/HS] wird sich dann zur [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS] bewegen und nach Ankunft mit dem [HS=HS_SurveyOrder]Scannen[/HS] beginnen.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartedFirstSurvey</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>[HS=HS_SurveyShip]Flaggschiff[/HS] meldet Erreichen des Ziels. Das [HS=HS_SurveyShip]Flaggschiff[/HS] beginnt nun mit der [HS=HS_SurveyOrder]Erkundung[/HS] der [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS].[BR][BR]Die [HS=HS_SurveyOrder]Erkundung[/HS] dauert mehrere [HS=HS_Months]Runden[/HS]. Wird das [HS=HS_SurveyShip]Flaggschiff[/HS] durch einen anderen Befehl unterbrochen, geht der Fortschritt bei der Aufdeckung der [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS] verloren.[BR][BR]Es gibt mehr zu verwalten, während das [HS=HS_SurveyShip]Flaggschiff[/HS] arbeitet. Um den Fortschritt des [HS=HS_SurveyShip]Flaggschiffs[/HS] zu überprüfen, wähle das Schiff; die Anzahl der verbleibenden [HS=HS_Months]Runden[/HS] wird im ausgewählten Panel angezeigt.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SurveyedFirstAnomaly</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Erfolg![BR][BR]Das [HS=HS_SurveyShip]Erkundungsschiff[/HS] hat die [HS=HS_SurveyOrder]Erkundung[/HS] einer [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS] abgeschlossen. Jetzt ist es an der Zeit, sich mit dem zu befassen, was entdeckt wurde.[BR][BR]Die Erforschung der Galaxie ist nur der erste Schritt. Die Ausweitung des Einflusses der Allianz erfordert die Kolonisierung neuer Welten. Nicht alle Planeten gelten als kolonisierbar. Planeten haben eine [HS=HS_PlanetClass]Planetenklasse[/HS], die angibt, wie groß, ressourcenreich und bewohnbar ein Planet ist. Alles, was höher als 0 eingestuft ist, ist kolonisierbar. Planeten mit einer [HS=HS_PlanetClass]Planetenklasse[/HS] von 0 gelten als [HS=HS_DeadWorld]Tote Welt[/HS].[BR][BR][HS=HS_Colinizing]Kolonisierte[/HS] Planeten versorgen die nächstgelegene [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS] mit Ressourcen. Die einzige [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS] der Allianz ist die Heimatwelt, die Erde.[BR][BR]Nutzen Sie das von der Allianz bereitgestellte Kolonieschiff, um einen Planeten zu [HS=HS_ColonizeOrder]kolonisieren[/HS]. Der Mars war schon immer der nächstgelegene geeignete Nachbar. Es ist ratsam, dort zu beginnen. Denken Sie daran, das Universum weiterhin nach [HS=HS_Anomaly]Anomalien[/HS] zu durchsuchen; sie werden unser Verständnis der Galaxie um uns herum weiterhin bereichern und erweitern.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Erkundung einer Anomalie[BR]Neues Ziel: Kolonisierung eines Planeten[BR]Neues Ziel: Erkundung von 5 Anomalien</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SurveyedTargetAnomalies</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Die Allianz hat ihr Ziel erreicht, 5 [HS=HS_Anomaly]Anomalien[/HS] [HS=HS_SurveyOrder]zu erfassen[/HS]. Jede war eine andere Erfahrung, auch wenn nicht alle sicher waren. Auch wenn es kein Ziel ist, wird das weitere Untersuchen von [HS=HS_Anomaly]Anomalien[/HS] vorteilhaft sein.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: 5 Anomalien erkundet</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartStarbaseObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Kolonien sind nicht der einzige Weg, um Ressourcen zu gewinnen oder den Einflussbereich der Allianz [HS=HS_ZoneOfControl]Einflusszone[/HS] auszudehnen. Mit der richtigen [HS=HS_Tech]Technologie[/HS] können wir [HS=HS_Starbase]Sternenbasen[/HS] bauen.[BR][BR][HS=HS_Starbase]Sternenbasen[/HS] gibt es in vier Formen, jede mit einer anderen Spezialisierung. Die vier Arten von [HS=HS_Starbase]Sternenbasen[/HS] sind: [ICON=Icon_MiltaryStarbase] [HS=HS_MilitaryStarbase]Militär[/HS], [ICON=Icon_MiningStarbase] [HS=HS_MiningStarbase]Bergbau[/HS], [ICON=Icon_EconomicsStarbase] [HS=HS_EconomicsStarbase]Wirtschaft[/HS] und [ICON=Icon_CommunicationsStarbase] [HS=HS_CommunicationsStarbase]Kommunikation[/HS].[BR][BR]Zuerst müssen wir die Sternenbasen [HS=HS_Tech]Technologie[/HS] erforschen.[BR][BR]Neues Ziel: Erforsche Sternenbasen</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartAsteroidMiningObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Während sich die Allianz ausdehnt, ist es wichtig, den [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Produktions[/HS]-Wert von [HS=HS_CoreWorld]Kernwelten[/HS] zu erhöhen. Der Bau von Produktionsbezirken auf [HS=HS_CoreWorld]Kernwelten[/HS] ist eine Möglichkeit, den Wert zu steigern, doch das führt oft zu mehr [HS=HS_Pollution]Verschmutzung[/HS].[BR][BR]Die Erhöhung des [ICON=Stat_Minerals_Icon] [HS=HS_Minerals]Mineralien[/HS]-Inputs eines Planeten steigert ebenfalls die [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Produktion[/HS]. Der Weltraum ist voll von treibenden Gesteinsbrocken, die auf [ICON=Stat_Minerals_Icon] [HS=HS_Minerals]Mineralien[/HS] abgebaut werden könnten. Das Freischalten der Fähigkeit, Asteroiden abzubauen, würde es der Allianz ermöglichen, die [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Produktion[/HS] von [HS=HS_CoreWorld]Kernwelten[/HS] zu steigern, ohne die [HS=HS_Pollution]Verschmutzung[/HS] zu erhöhen.[BR][BR]Neues Ziel: Erforsche Asteroidenbergbau</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_MasteredAsteroidMining</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Durch Forschung wurde die [HS=HS_HS_Tech]Technologie[/HS]Technologie "Asteroiden-Bergbau" freigeschaltet. Diese [HS=HS_HS_Tech]Technologie[/HS] ermöglicht den Bau von Schiffen, die zur Einrichtung von Bergbauoperationen auf Asteroiden in der gesamten Galaxie verwendet werden können. Asteroiden liefern zusätzliche [ICON=Stat_Minerals_Icon] [HS=HS_Minerals]Mineralien[/HS] an die nächstgelegene [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS], um die [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Produktion[/HS] zu verbessern.[BR][BR]Um mit dem Asteroidenabbau zu beginnen, wählen Sie einen Asteroid-Schürfer mit der LINKEN Maustaste aus. Schließen Sie dann einen [HS=HS_ShipMovement]Bewegungsbefehl[/HS] ab, indem Sie mit der RECHTEN Maustaste auf einen Asteroiden klicken. Wenn der Asteroid-Schürfer sein Ziel erreicht, richtet er eine Asteroidenmine auf allen Asteroiden im Asteroidengürtel ein.[BR][BR]Neues Ziel: Einen Asteroiden abbauen</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_MasteredAsteroidMiningOnObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Durch Forschung wurde die [HS=HS_HS_Tech]Technologie[/HS] "Asteroiden-Bergbau"  freigeschaltet. Diese [HS=HS_HS_Tech]Technologie[/HS] ermöglicht den Bau von Schiffen, die zur Einrichtung von Bergbauoperationen auf Asteroiden in der gesamten Galaxie verwendet werden können. Asteroiden liefern zusätzliche [ICON=Stat_Minerals_Icon] [HS=HS_Minerals]Mineralien[/HS] an die nächstgelegene [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS], um die [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Produktion[/HS] zu verbessern.[BR][BR]Um mit dem Asteroidenabbau zu beginnen, wählen Sie einen Asteroid-Schürfer mit der LINKEN Maustaste aus. Schließen Sie dann einen [HS=HS_ShipMovement]Bewegungsbefehl[/HS] ab, indem Sie mit der RECHTEN Maustaste auf einen Asteroiden klicken. Wenn der Asteroid-Schürfer sein Ziel erreicht, richtet er eine Asteroidenmine auf allen Asteroiden im Asteroidengürtel ein.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Asteroidenabbau erforschen[BR]Neues Ziel: Einen Asteroiden abbauen</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockedStarbaseTechOnObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Mit dem Abschluss der Forschung an der [HS=HS_Tech]Technologie[/HS] für Sternenbasen können wir [HS=HS_Constructor]Konstrukteure[/HS] in einer [HS=HS_Shipyard]Werft[/HS] bauen. [HS=HS_Constructor]Konstrukteure[/HS] werden verwendet, um [HS=HS_Starbase]Sternenbasen[/HS] zu errichten. Es gibt mehrere Arten von [HS=HS_Starbase]Sternenbasen[/HS], die genutzt werden können. Versuche, einige [HS=HS_Constructor]Konstrukteure[/HS] in der [HS=HS_Shipyard]Werft[/HS] zu bauen und setze sie ein, um [HS=HS_Starbase]Sternenbasen[/HS] zu errichten.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Sternenbasen erforschen[BR]Neues Ziel: Baue eine wirtschaftliche Sternenbasis[BR]Neues Ziel: Baue eine militärische Sternenbasis[BR]Neues Ziel: Baue eine Bergbau-Sternenbasis[BR]Neues Ziel: Baue eine Kommunikations-Sternenbasis</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockedStarbaseTech</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Mit der abgeschlossenen Forschung in Sachen [HS=HS_Tech]Technologie[/HS] der Sternenbasen können wir [HS=HS_Constructor]Konstrukteure[/HS] in einer [HS=HS_Shipyard]Werft[/HS] bauen. [HS=HS_Constructor]Konstrukteure[/HS] werden verwendet, um [HS=HS_Starbase]Sternenbasen[/HS] zu errichten. Es gibt mehrere Arten von [HS=HS_Starbase]Sternenbasen[/HS], die genutzt werden können. Versuche, einige [HS=HS_Constructor]Konstrukteure[/HS] in der [HS=HS_Shipyard]Werft[/HS] zu bauen und setze sie ein, um [HS=HS_Starbase]Sternenbasen[/HS] zu errichten.[BR][BR]Neues Ziel: Baue eine Wirtschafts-Sternenbasis[BR]Neues Ziel: Baue eine Militär-Sternenbasis[BR]Neues Ziel: Baue eine Bergbau-Sternenbasis[BR]Neues Ziel: Baue eine Kommunikations-Sternenbasis</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SelectedConstructor</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>[HS=HS_Constructor]Konstrukteur[/HS] ausgewählt und bereit für Befehle. Positionierung von [HS=HS_Constructor]Konstrukteuren[/HS] ist entscheidend. [HS=HS_Constructor]Konstrukteure[/HS] werden verbraucht, wenn eine [HS=HS_Starbase]Sternenbasis[/HS] gebaut wird.[BR][BR]Um eine [HS=HS_Starbase]Sternenbasis[/HS] zu bauen, drücken Sie die [ICON=Order_ConstructStarbase] [HS=HS_ConstructStarbase]Sternenbasis errichten[/HS]-Taste am ausgewählten Panel. Die [HS=HS_Starbase]Sternenbasis[/HS] wird an der aktuellen Position des [HS=HS_Constructor]Konstrukteurs[/HS] erbaut.[BR][BR]Beachten Sie, dass [HS=HS_EconomicsStarbase]Wirtschafts-Sternenbasen[/HS] nur in der Nähe von [HS=HS_CoreWorld]Kernwelten[/HS] und [HS=HS_MiningStarbase]Abbau-Sternenbasen[/HS] nur in der Nähe von unbeanspruchten [HS=HS_StrategicResource]strategischen Ressourcen[/HS] gebaut werden können. [HS=HS_Starbase]Sternenbasen[/HS] können nicht zu nah an einer anderen [HS=HS_Starbase]Sternenbasis[/HS] gebaut werden, und sie können nicht in einer fremden Zivilisation [HS=HS_ZoneOfControl]Kontrollzone[/HS] gebaut werden.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_BuiltEconomicStarbase</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Erste [HS=HS_EconomicsStarbase]Wirtschaftsbasis[/HS] errichtet. Sie steigert die [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Produktion[/HS] und das [ICON=Stat_Income_Icon] [HS=HS_ColonyGrossIncome]Einkommen[/HS] von Kolonien innerhalb ihres Einflussbereichs.[BR][BR]Upgrades für [HS=HS_EconomicsStarbase]Wirtschaftsbasen[/HS] konzentrieren sich darauf, die [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Produktion[/HS] oder das [ICON=Stat_Income_Icon] [HS=HS_ColonyGrossIncome]Einkommen[/HS] benachbarter Kolonien weiter zu erhöhen. [HS=HS_EconomicsStarbase]Wirtschaftsbasen[/HS] sind eine hervorragende Möglichkeit, die Geschwindigkeit, mit der Bauarbeiten abgeschlossen werden, zu erhöhen, ohne die [HS=HS_Pollution]Verschmutzung[/HS] zu steigern. Um eine Liste betroffener Kolonien zu erhalten, drücken Sie die Verwalten-Taste neben dem ausgewählten Panel für eine [HS=HS_Starbase]Sternenbasis[/HS].[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Baue eine Wirtschaftsbasis</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_BuiltMilitaryStarbase</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Erste [ICON=Icon_MilitaryStarbase] [HS=HS_MilitaryStarbase]Militärbasis[/HS] errichtet. Sie erhöht Angriff und Verteidigung aller Schiffe und Flotten in ihrem Wirkungsbereich. Diese [ICON=Icon_MilitaryStarbase] [HS=HS_MilitaryStarbase]Militärbasen[/HS] erhalten oft auch mehr Verteidigungs- und Waffen-Upgrades als andere [HS=HS_Starbase]Sternenbasen[/HS].[BR][BR][ICON=Icon_MilitaryStarbase] [HS=HS_MilitaryStarbase]Militärbasen[/HS] sind vorteilhaft in Gebieten, wo regelmäßig Konflikte stattfinden, und rund um Kolonien, um Angriffe abzuwehren. Für eine Liste betroffener Kolonien, drücke den Verwalten-Knopf neben dem ausgewählten Panel für eine [HS=HS_Starbase]Sternenbasis[/HS].[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Bau einer Militärbasis</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_BuiltMiningStarbase</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Erste [HS=HS_MiningStarbase]Bergbau-Sternenbasis[/HS] erbaut. Alle unbeanspruchten [HS=HS_StrategicResource]strategischen Ressourcen[/HS] im Einflussbereich werden von der neuen [HS=HS_Starbase]Sternenbasis[/HS] beansprucht. In jeder Runde fügt die [HS=HS_Starbase]Sternenbasis[/HS] eine Menge der abgebauten [HS=HS_StrategicResource]strategischen Ressourcen[/HS] den verfügbaren Ressourcen der Allianz hinzu. Die abgebaute Menge kann durch Erforschung und Anwendung von Upgrades für [HS=HS_MiningStarbase]Bergbau-Sternenbasen[/HS] erhöht werden[BR][BR][HS=HS_StrategicResource]Strategische Ressourcen[/HS] sind wichtig für den Bau bestimmter planetarer Verbesserungen und Schiffe sowie für bestimmte Upgrades.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Bergbau-Sternenbasis bauen</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_BuiltCommunicationsStarbase</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Erste [ICON=Icon_CommunicationsStarbase] [HS=HS_CommunicationsStarbase]Kommunikations-Sternenbasis[/HS] erbaut. Die [HS=HS_Starbase]Sternenbasis[/HS] beginnt damit, [ICON=Stat_Influence_Icon] [HS=HS_Influence]Einfluss[/HS] zu verstärken. [ICON=Icon_CommunicationsStarbase] [HS=HS_CommunicationsStarbase]Kommunikations-Sternenbasen[/HS] eignen sich, um frühzeitig Ansprüche in einem Gebiet zu erheben oder der Ausbreitung des [ICON=Stat_Influence_Icon] [HS=HS_Influence]Einflusses[/HS] einer anderen Zivilisation entgegenzuwirken und deren [HS=HS_ZoneOfControl]Kontrollzone[/HS] zu kontrollieren.[BR][BR] Wenn eine Kolonie in der [HS=HS_ZoneOfControl]Kontrollzone[/HS] einer anderen Zivilisation landet, besteht die Gefahr, dass sie annektiert wird. Jeder Zug in einer fremden [HS=HS_ZoneOfControl]Kontrollzone[/HS] verringert die Kontrolle über eine Kolonie, bis sie annektiert wird oder die Kolonie zurück in Ihre [HS=HS_ZoneOfControl]Kontrollzone[/HS] gebracht wird.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Baue eine Kommunikations-Sternenbasis</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompletedStarbase</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Mit der [ICON=Icon_EconomicsStarbase] [HS=HS_EconomicsStarbase]Wirtschafts-Sternenbasis[/HS], die in der Nähe einer [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS] erstellt wurde, erhält die Wirtschaft einen Schub. Die [HS=HS_EconomicsStarbase]Wirtschafts-Sternenbasis[/HS] ist nur einer von verschiedenen [HS=HS_Starbase]Sternenbasis[/HS]-Typen, die gebaut werden können. Jeder Typ hat seinen eigenen Zweck, der es wert ist, verstanden zu werden.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Baue eine Wirtschafts-Sternenbasis</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompletedStarbaseStartAsteroidMining</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Mit der errichteten [ICON=Icon_EconomicsStarbase] [HS=HS_EconomicsStarbase]Wirtschafts-Sternenbasis[/HS] erhält die nahegelegene [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS] einen Wirtschaftsschub. Die [HS=HS_EconomicsStarbase]Wirtschafts-Sternenbasis[/HS] ist nur einer der [HS=HS_Starbase]Sternenbasis[/HS]-Typen, die gebaut werden können. Jeder Typ hat seinen eigenen Zweck, der es wert ist, verstanden zu werden.[BR][BR]Eine weitere Methode, um [HS=HS_CoreWorld]Kernwelten[/HS] zu fördern, ist der Asteroidenabbau. Dies erfordert die Asteroid-Schürfer[HS=HS_HS_Tech]Technologie[/HS], verfügbar im [HS=HS_ResearchCenter]Forschungszentrum[/HS].[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Baue eine Wirtschafts-Sternenbasis[BR]Neues Ziel: Erforsche Asteroiden-Bergbau</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_MinedAnAsteroid</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Gratulation![BR][BR]Der Asteroid-Schürfer wurde in eine Asteroiden-Abbaustation umgewandelt. Asteroid-Schürfer sind nur einmalig verwendbar, da das Schiff verbraucht wird, um die Abbaustation einzurichten. Wenn eine Abbaustation installiert wird, bearbeitet sie das gesamten zusammenhängende Asteroidenfeld und beginnt, Ressourcen an die nächstgelegene [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS] zu senden.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Mit dem Abbauen eine Asteroiden beginnen</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GuideToShipyard</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Bevor du deinen [HS=HS_Months]Zug[/HS] beendest, stelle sicher, dass das [HS=HS_Shipyard]Schiffswerft[/HS] mit dem Bau eines neuen Schiffes beschäftigt ist.[BR][BR]Eine [HS=HS_Shipyard]Schiffswerft[/HS] darf nicht untätig sein und muss am Ende jedes [HS=HS_Months]Zuges[/HS] an etwas arbeiten. Obwohl alle verfügbaren Optionen gültig sind, wäre es klug, zusätzliche Sonden zu bauen, um unsere Erkundung des [HS=HS_Sector]Sektors[/HS] zu beschleunigen.[BR][BR]Um mit dem Bau eines neuen Schiffes zu beginnen, wähle die [HS=HS_Shipyard]Schiffswerft[/HS] aus und drücke dann den [ICON=Menu_ShipyardManagement_Icon] Verwaltungsbutton am Auswahlpanel. [BR][BR]Wie viele [HS=HS_Months] Züge [/HS] der Abschluss eines Schiffes oder Projektes dauert, wird durch den [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Herstellungswert[/HS] der [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS] beeinflusst, die die [HS=HS_Shipyard]Schiffswerft[/HS] umkreist.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OpenedShipyardScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Willkommen im Verwaltungsfenster der Werft. Auf diesem Bildschirm können Sie Schiffe zur Baureihe hinzufügen. Jeden [HS=HS_Months]Zug[/HS] macht die [HS=HS_Shipyard]Werft[/HS] Fortschritte am ersten Schiff in der Reihe, bis es fertig ist. Dann wird es im [HS=HS_Sector]Sektor[/HS] neben der [HS=HS_Shipyard]Werft[/HS] erscheinen.[BR][BR]Die Anzahl der verbleibenden [HS=HS_Months]Züge[/HS] ist auf der Karte des Schiffs in der Warteschlange ersichtlich. Wie lange der Bau eines Schiffs dauert, steht im Panel für verfügbare Projekte am Rand des Bildschirms. Wählen Sie ein Schiff in den verfügbaren Projekten aus und drücken Sie die Schaltfläche Schiff bauen, um es zur Warteschlange hinzuzufügen. Sie können Schiffe auch hinzufügen, indem Sie doppelt auf das Schiff klicken.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ExplainCitizens</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Bürger sind unerlässlich, damit eine [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS] effektiv funktioniert. Bürger besitzen Statistiken, die die planetare Produktion verbessern. Um einen Bürger auszubilden, wählen Sie ihn mit der LINKEN Maustaste aus und dann einen Job.[BR][BR]Bürger arbeiten besser, wenn sie zufrieden sind. Prüfen Sie regelmäßig ihren [ICON=Approval_Stat_Icon] [HS=HS_Approval]Zustimmungswert[/HS]. Bewegen Sie die Maus über das [ICON=Approval_Stat_Icon] [HS=HS_Approval]Zustimmungs[/HS]-Symbol, um eine Aufschlüsselung der Einflüsse zu erhalten.[BR][BR]Kolonien erzeugen neue Bürger, solange [ICON=Stat_Food_Icon] [HS=HS_Food]Nahrung[/HS] verfügbar ist und die [HS=HS_Pollution]Verschmutzung[/HS] nicht zu hoch ist. Sie können die prognostizierte Anzahl von [HS=HS_Months]Runden[/HS] basierend auf dem aktuellen Zustand der [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS] einsehen.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartColonization</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Dank deiner Bemühungen hat die Allianz viele bedeutende Fortschritte gemacht, um sich im [HS=HS_Sector]Sektor[/HS] auszubreiten. Um wirklich voranzukommen, müssen wir anfangen, neue Planeten [HS=HS_Colinizing]zu kolonisieren[/HS].[BR][BR]Das Forschungsteam glaubt, dass wir mit den richtigen Fortschritten perfekte Schiffe für solch ein Unterfangen erschaffen können. Die Kolonisierungs-[HS=HS_Tech]Technologie[/HS] wird die Möglichkeit freischalten, Kolonieschiffe zu bauen. Kehre zum [HS=HS_ResearchCenter]Forschungszentrum[/HS] zurück, um sicherzustellen, dass die [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Forschung[/HS] jedes [HS=HS_Months]Zugs[/HS] der Kolonisierung zugutekommt.[BR][BR]Neues Ziel: Kolonisierung erforschen</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ResearchedColonizationOnObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Wir sollten damit beginnen, die Grenzen der Allianz zu erweitern. Der nächste Schritt ist der Bau eines Kolonieschiffs in einer [HS=HS_Shipyard]Werft[/HS].[BR][BR][HS=HS_Shipyard]Werften[/HS] können nur von [HS=HS_CoreWorld]Kernwelten[/HS] aus errichtet werden. Die Geschwindigkeit, mit der eine [HS=HS_Shipyard]Werft[/HS] Schiffe produzieren kann, wird von der zugehörigen [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS] [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Produktion[/HS] beeinflusst.[BR][BR]Um mit dem Bau eines neuen Schiffes zu beginnen, wählen Sie die [HS=HS_Shipyard]Werft[/HS] aus und drücken dann den [ICON=Menu_ShipyardManagement_Icon] Verwaltungsbutton am Auswahlpanel.[BR][BR]Neues Ziel: Bau eines Kolonieschiffs</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ResearchedColonization</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Wir sollten damit beginnen, die Grenzen der Allianz auszuweiten. Der nächste Schritt ist der Bau eines Kolonieschiffs in einer [HS=HS_Shipyard]Werft[/HS].[BR][BR][HS=HS_Shipyard]Werften[/HS] können nur von [HS=HS_CoreWorld]Kernwelten[/HS] aus gebaut werden. Die Geschwindigkeit, mit der eine [HS=HS_Shipyard]Werft[/HS] Schiffe produzieren kann, wird von der zugehörigen [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS] [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Produktion[/HS] beeinflusst.[BR][BR]Um mit dem Bau eines neuen Schiffs zu beginnen, wähle die [HS=HS_Shipyard]Werft[/HS] aus und drücke dann den [ICON=Menu_ShipyardManagement_Icon] Verwaltungsbutton im Auswahlpanel.[BR][BR]Neues Ziel: Bau eines Kolonieschiffs</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ConstructedColonyShip</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Ein Kolonieschiff wird gebaut, kann aber erst eingesetzt werden, wenn ein Bürger es besetzt. Eine Kolonie muss immer einen Bürger haben. Sie können keinen Bürger auf ein Kolonieschiff setzen, wenn dies der einzige arbeitende Bürger auf dem Planeten ist. Wenn ein Kolonieschiff fertiggestellt wird oder den Orbit verlassen soll, müssen Sie sicherstellen, dass sich ein Bürger darauf befindet.[BR][BR]Sie können im [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Planetenmanagement-Fenster[/HS] überprüfen, wie viele Bürger Sie haben und wie schnell ihre Zahl wächst.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Bau eines Kolonieschiffs[BR]Neues Ziel: Kolonisierung eines Planeten</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SelectedColonyShip</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Kolonieschiff ausgewählt und bereit für Befehle. Einem Kolonieschiff den Befehl zu geben, einen Planeten zu [HS=HS_Colinizing]kolonisieren[/HS], ist wie jeder andere Befehl. Mit einem ausgewählten Kolonieschiff klicke mit der RECHTEN Maustaste auf einen Planeten, um diesen zu [HS=HS_Colinizing]kolonisieren[/HS].[BR][BR]Das Kolonieschiff wird sich dann zum Planeten bewegen und, einmal am Ziel, versuchen, den anvisierten Planeten zu [HS=HS_Colinizing]kolonisieren[/HS].[BR][BR]Nicht alle Planeten können [HS=HS_Colinizing]kolonisiert[/HS] werden. Ein Planet muss eine [HS=HS_PlanetClass]Klasse[/HS] von 1 oder höher haben. Du kannst die [HS=HS_PlanetClass]Klasse[/HS] eines Planeten überprüfen, indem du mit der Maus über den Planeten fährst.[BR][BR]Der Mars ist ein perfekter Kandidat zum [HS=HS_Colinizing]Kolonisieren[/HS].</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedFirstPlanetNormal</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Ein Riesenschritt für die Allianz.[BR][BR]Die Allianz hat ihren ersten Planeten [HS=HS_Colinizing]kolonisiert[/HS]. Jetzt, da die Allianz einen Planeten beansprucht hat, wird er zusätzliche Ressourcen für die nächstgelegene [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS] bereitstellen. Wenn Sie einen Planeten auswählen wird Quelle und Ziel der Bereitstellung mittels feiner Linien verbunden.[BR][BR]Ressourcen wie [ICON=Stat_Minerals_Icon] [HS=HS_Minerals]Mineralien[/HS], [ICON=Stat_Technology_Icon] [HS=HS_Technology]Technologie[/HS] und [ICON=Stat_Wealth_Icon] [HS=HS_Wealth]Vermögen[/HS] sind entscheidend für Expansion und Wachstum. Je mehr Planeten [HS=HS_Colinizing]kolonisiert[/HS] werden, desto besser können die [HS=HS_CoreWorld]Kernwelten[/HS] agieren und Projekte abschließen.[BR][BR]Der nächste Schritt zur Etablierung einer eindrucksvollen Präsenz wird darin bestehen, mehr Planeten zu besiedeln und schließlich eine weitere [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS] zu errichten.[BR]Abgeschlossenes Ziel: Einen Planeten kolonisieren[BR]Neues Ziel: 8 Planeten kolonisieren</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedFirstPlanetCoreWorld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Ein großer Schritt für die Allianz.[BR][BR]Die Allianz hat ihre erste Welt [HS=HS_Colinizing]kolonisiert[/HS], eine groß genug, um eine größere Kolonie zu unterstützen und eine [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS] zu werden. Viele Planeten sind zu unbedeutend oder haben nicht genug Ressourcen, um sie zu einer [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS] zu machen. Wenn also ein großer Planet besiedelt wird, sollte dies voll ausgenutzt werden.[BR][BR][HS=HS_CoreWorld]Kernwelten[/HS] können eine [HS=HS_Shipyard]Werft[/HS] unterstützen und verbessert werden, aber das erfordert, dass ein [HS=HS_Leaders]Anführer[/HS] als [HS=HS_Governor]Gouverneur[/HS] ernannt wird.[BR][BR]Ein [HS=HS_Leaders]Anführer[/HS] kann über das [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Planet-Management-Fenster[/HS] ernannt werden, das durch Auswahl des Planeten verfügbar ist.[BR]Abgeschlossenes Ziel: Einen Planeten Kolonisieren[BR]Neues Ziel: 8 Planeten Kolonisieren[BR]Neues Ziel: Einen Gouverneur Ernennen</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedNewPlanetNormal</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Die Allianz hat einen weiteren Planeten [HS=HS_Colinizing]kolonisiert[/HS]. Planeten, die keine [HS=HS_CoreWorld]Kernwelten[/HS] sind, liefern zusätzliche Ressourcen an die nächstgelegene [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS]. Beim Auswählen von Planeten zum [HS=HS_Colinizing]Kolonisieren[/HS], kann der Tooltip zum Planeten, der angezeigt wird, wenn der Mauszeiger sich über dem Planeten befindet, wichtige Informationen liefern. [BR][BR]Zuerst ist die [HS=HS_PlanetClass]Planetenklasse[/HS]; sie repräsentiert den verfügbaren Raum für die Entwicklung auf einem Planeten. Jeder Planet mit einer [HS=HS_PlanetClass]Planetenklasse[/HS] über 10 kann zu einer [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS] werden, was die Fähigkeiten der Allianz stark erweitert.[BR][BR]Ein weiterer Faktor sind die bereitgestellten Ressourcen. Wenn Sie einen Planeten mit einem Mausklick auswählen wird Quelle und Ziel der Bereitstellung der Ressourcen mittels feiner Linien verbunden.[BR][BR]Ressourcen wie [ICON=Stat_Minerals_Icon] [HS=HS_Minerals]Mineralien[/HS], [ICON=Stat_Technology_Icon] [HS=HS_Technology]Technologie[/HS] und [ICON=Stat_Wealth_Icon] [HS=HS_Wealth]Vermögen[/HS] sind entscheidend für Expansion und Wachstum. Je mehr Planeten [HS=HS_Colinizing]kolonisiert[/HS] werden, desto besser können die [HS=HS_CoreWorld]Kernwelten[/HS] funktionieren und Projekte abschließen.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedNewPlanetCoreWorld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Kommandant, wir haben einen Planeten mit einer [HS=HS_PlanetClass]Planet-Klasse[/HS] kolonisiert, die hoch genug ist, um eine neue [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS] zu gründen. [HS=HS_CoreWorld]Kernwelten[/HS] können eine [HS=HS_Shipyard]Werft[/HS] unterstützen und entwickelt werden, um der Allianz zusätzliche Planetare Ausbeute zu liefern. Mehr Planetare Ausbeute bedeutet mehr von den lebenswichtigen Ressourcen, die die Allianz voranbringen.[BR][BR]Um eine [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS] zu etablieren, muss ein [HS=HS_Leaders]Anführer[/HS] als [HS=HS_Governor]Gouverneur[/HS] zugewiesen werden. [HS=HS_Leaders]Anführer[/HS] können über das [HS=HS_LeaderMenu]Anführer-Menü[/HS] angestellt und zugewiesen oder durch Drücken des [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Planetenverwaltung[/HS]-Knopfs direkt angestellt werden.[BR][BR]Neues Ziel: Weise einen Gouverneur zu.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!--Additional Information after Colonization-->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedThirdPlanet</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Eine expandierende Zivilisation zu ernähren, kann eine Herausforderung sein. Beim [HS=HS_Colinizing]Kolonisieren[/HS] neuer Planeten und dem Bau von Verbesserungen auf unseren [HS=HS_CoreWorld]Kernwelten[/HS] sollte man stets im Auge behalten, wie viel [ICON=Stat_Food_Icon] [HS=HS_Food]Nahrung[/HS] produziert im Vergleich zum Verbrauch wird. Du kannst die aktuelle Produktions- und Verbrauchsrate überprüfen, indem du die Maus über die [ICON=Stat_Food_Icon] [HS=HS_Food]Nahrungs[/HS]-Statistik in der oberen Ressourcenleiste bewegst.[BR][BR] [HS=HS_Colinizing]Kolonisieren[/HS] von Planeten mit hoher [ICON=Stat_Fertility_Icon] [HS=HS_Farming]Landwirtschafts[/HS]-Eignung ist eine Möglichkeit, die Nahrungsmittelproduktion einer [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS] zu steigern. Eine andere Methode ist der Bau von Verbesserungen auf einer [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS], die die Menge der produzierten [ICON=Stat_Food_Icon] [HS=HS_Food]Nahrung[/HS] erhöht.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedFourthPlanet</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Ein Vorteil der Expansion auf andere Planeten ist das Auffinden zusätzlicher Ressourcen und Raum, um die [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Forschung[/HS] zu verbessern, was beschleunigt, wie schnell wir neue [HS=HS_Tech]Technologien[/HS] freischalten.[BR][BR][ICON=Stat_Technology_Icon] [HS=HS_Technology]Technologie[/HS], bereitgestellt als planetarer Input von einem [HS=HS_Colinizing]kolonisierten[/HS] Planeten, steigert die [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Forschung[/HS] auf einer [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS]. Zusätzlich können auf einer [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS] Verbesserungen errichtet werden, um die [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Forschung[/HS], die der Planet liefert, zu erhöhen.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedFifthPlanet</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>[HS=HS_Colinizing]Kolonisierung[/HS] neuer Planeten liefert nicht nur Ressourcen, sie erweitert auch die [HS=HS_ZoneOfControl]Kontrollzone[/HS] der Allianz. Die [HS=HS_ZoneOfControl]Kontrollzone[/HS] repräsentiert Abschnitte des Weltraums, die als Teil einer Zivilisation gelten und somit eine Grenze festlegen.[BR][BR]Es gibt spezifische Aktionen, wie den Bau von [HS=HS_Starbase]Sternenbasen[/HS], die nicht in der [HS=HS_ZoneOfControl]Kontrollzone[/HS] einer anderen Zivilisation durchgeführt werden können. Andere Aktionen, wie Asteroidenbergbau, können nur innerhalb der [HS=HS_ZoneOfControl]Kontrollzone[/HS] stattfinden.[BR][BR]Die [HS=HS_ZoneOfControl]Kontrollzone[/HS] dehnt sich im Laufe der Zeit automatisch aus, basierend auf dem [ICON=Stat_Influence_Icon] [HS=HS_Influence]Einfluss[/HS] der [HS=HS_CoreWorld]Kernwelten[/HS].</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!--NEEDS A COREWORLD-->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedCoreworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Kommandant, wir haben einen Planeten mit einer [HS=HS_PlanetClass]Planetklasse[/HS], die hoch genug ist, um eine neue [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS] zu gründen, [HS=HS_Colinizing]kolonisiert[/HS]. [HS=HS_CoreWorld]Kernwelten[/HS] können eine [HS=HS_Shipyard]Werft[/HS] unterstützen und entwickelt werden, um der Allianz zusätzlichen planetaren Output zu bieten.[BR][BR]Um eine [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS] zu etablieren, muss ein [HS=HS_Leaders]Anführer[/HS] als [HS=HS_Governor]Gouverneur[/HS] zugewiesen werden. [HS=HS_Leaders]Anführer[/HS] können über das [HS=HS_LeaderMenu]Anführer-Menü[/HS] angeheuert und zugewiesen werden oder direkt durch Drücken des [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Planetenmanagement[/HS]-Buttons.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Kolonisiere einen Planeten der Klasse 10 oder höher[BR]Neues Ziel: Weise einen Gouverneur zu</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizeTargetPlanets</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Die Terranische Allianz hat viele Planeten durch [HS=HS_Colinizing]Kolonisierung[/HS] beansprucht. Unsere Fähigkeiten und Möglichkeiten wachsen stetig dank eurer Bemühungen.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Kolonisiere 8 Planeten</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizeTargetPlanetsLastCoreworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Die Terranische Allianz war beauftragt, Planeten zu kolonisieren, um den Halt der Menschheit im Weltraum zu sichern. Niemand kann die Kompetenz der Allianz bestreiten, da alle Planeten erfolgreich [HS=HS_Colinizing]kolonisiert[/HS] wurden. Nehmen Sie sich einen Moment, um diesen Erfolg zu feiern.[BR][BR]Sie haben auch Ihren ersten Planeten besiedelt, der groß genug ist, um eine neue [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS] zu gründen![BR][BR]Viele Planeten sind nicht groß genug, um Kolonien expandieren zu lassen. Planeten, die zu klein sind, um einen [HS=HS_Shipyard]Raumschiffswerft[/HS] zu unterstützen, eignen sich gut für größere Kolonien. Diese kleineren Kolonien erfordern keine zusätzliche Führung oder Verwaltung.[BR][BR]Aufgrund ihrer Seltenheit ist es ratsam, jeden Planeten mit ausreichenden Ressourcen für größere Kolonien zu nutzen. Dazu muss ein [HS=HS_Leaders]Anführer[/HS] als [HS=HS_Governor]Gouverneur[/HS] des Planeten ernannt werden. Sobald ein [HS=HS_Governor]Gouverneur[/HS] ernannt wurde, kann eine [HS=HS_Shipyard]Raumschiffswerft[/HS] über dem Planeten errichtet und der Planet kann entwickelt werden, um die Ressourcen besser zu nutzen.[BR][BR][HS=HS_Leaders]Anführer[/HS] können über das [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Anführer Menü[/HS] auf dem [HS=HS_RecruitmentScreen]Rekrutierungsbildschirm[/HS] rekrutiert werden. Rekrutierte [HS=HS_Leaders]Anführer[/HS] können dann auf dem [HS=HS_GovernorsScreen]Gouverneursbildschirm[/HS] zur Verwaltung von Planeten zugewiesen werden.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Kolonisieren von 8 Planeten[BR]Neues Ziel: Einen Gouverneur ernennen.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonzieTargetWorldsNoCoreworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Die Terranische Allianz hat durch [HS=HS_Colinizing]Kolonisierung[/HS] viele Planeten beansprucht. Unsere Fähigkeiten und Möglichkeiten erweitern sich stetig dank eurer Anstrengungen.[BR][BR]Trotz unserer Bemühungen haben wir noch keinen Planeten [HS=HS_Colinizing]kolonisiert[/HS], der groß genug wäre, um eine neue [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS] zu etablieren. Das Errichten einer [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS] ist nun eine Priorität für die Allianz.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Kolonisiere 8 Planeten[BR]Neues Ziel: Kolonisiere einen Planeten der Klasse 10 oder höher</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockCultureTrait</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Kommandant, wir haben genug [HS=HS_CulturePoint]Kulturpunkte[/HS] gesammelt, um ein kulturelles Merkmal freizuschalten. Bestimmte planetare Verbesserungen ermöglichen es uns, [HS=HS_CulturePoint]Kulturpunkte[/HS] zu produzieren, wie etwa die Hauptstadt.[BR][BR]Jede Zivilisation hat eine Affinität zu bestimmten [HS=HS_Ideology]Ideologien[/HS]. Affinitäten können sich im Laufe der Zeit basierend auf Entscheidungen und Aktionen ändern.[BR][BR]Der [ICON=Menu_CulturalProgression_Icon] Button für das Menü des kulturellen Fortschritts zum Ausgeben von [HS=HS_CulturePoint]Kulturpunkten[/HS] befindet sich in der Aktionsleiste am unteren Bildschirmrand.[BR][BR]Neues Ziel: Ein kulturelles Merkmal freischalten</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OpenedCultureScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Sie haben den Bildschirm Kultureller Fortschritt aufgerufen. Hier können Sie die verschiedenen Ideologie-Bäume durchsehen. Um mehr über ein Kulturelles Merkmal zu erfahren, bewegen Sie die Maus darüber; die Kontextkarte liefert Informationen über die Effekte des Kulturellen Merkmals und die aktuellen [HS=HS_CulturePoint]Kulturpunkte[/HS]-Kosten.[BR][BR]Wenn Sie genügend [HS=HS_CulturePoint]Kulturpunkte[/HS] haben, können Sie ein Kulturelles Merkmal freischalten, um seine Vorteile zu nutzen. Mit einer ausgewählten Ideologie können Sie auch den Ideologie-Rabatt oben auf dem Bildschirm sehen, der Ihre Affinität zu dieser [HS=HS_Ideology]Ideologie[/HS] darstellt. Sie können weitere [HS=HS_CulturePoint]Kulturpunkte[/HS] verdienen, indem Sie bestimmte planetare Verbesserungen errichten.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockedCultureTrait</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Je mehr sich eine Zivilisation entwickelt, desto mehr [HS=HS_CulturePoint]Kulturpunkte[/HS] werden benötigt, um kulturelle Merkmale freizuschalten. Sich auf eine bestimmte [HS=HS_Ideology]Ideologie[/HS] zu konzentrieren und die Affinität dazu zu steigern, ist ein hervorragender Weg, die Kosten an [HS=HS_CulturePoint]Kulturpunkten[/HS] zu senken und vorteilhaftere Merkmale schneller freizuschalten.[BR][BR]Im Bildschirm für kulturellen Fortschritt kannst du einsehen, wie viele [HS=HS_CulturePoint]Kulturpunkte[/HS] verfügbar sind, den aktuellen Ideologie-Rabatt einer [HS=HS_Ideology]Ideologie[/HS], wie viele [HS=HS_CulturePoint]Kulturpunkte[/HS] ein neues kulturelles Merkmal kostet oder die Vorteile bereits freigeschalteter kultureller Merkmale bestätigen.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Ein kulturelles Merkmal freischalten</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_InstalledGovernor</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Sie haben erfolgreich einen [HS=HS_Governor]Gouverneur[/HS] zugewiesen! Ihre Präsenz verwandelt die Kolonie in eine [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS], auf der ein [HS=HS_Shipyard]Raumschiffswerft[/HS] gebaut und der Planet entwickelt werden kann.[BR][BR]Neue [HS=HS_CoreWorld]Kernwelten[/HS] brauchen Zeit zur Entwicklung, da sie oft mit geringer planetarer Ausbeute und wenigen Ressourcen beginnen. Die Nutzung von [HS=HS_EconomicsStarbase]Wirtschaftsraumstationen[/HS], das [HS=HS_Colinizing]Kolonisieren[/HS] naher Planeten und das Abbauen von Asteroiden sind alles Wege, um [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Produktion[/HS] zu steigern und die Entwicklung zu beschleunigen. Sie können auch [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Kredite[/HS] einsetzen, um den Bau zu [HS=HS_Rush]beschleunigen[/HS].[BR][BR]Abgeschlossene Aufgabe: Einen Gouverneur ernennen</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_InformPlayerUnlockedLeaderScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Kommandant, wir haben nun Zugriff auf [HS=HS_Leaders]Anführer[/HS]. Jeder Bewerber hat Stärken und Schwächen, was sie für verschiedene Rollen mehr oder weniger geeignet macht.[BR][BR][HS=HS_Leaders]Anführer[/HS] können in mehreren Positionen dienen, doch bevor sie zugewiesen werden, müssen sie angestellt werden. Um [HS=HS_Leaders]Anführer[/HS] zu rekrutieren, öffne das [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Anführer-Menü[/HS]. Die Schaltfläche für das [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Anführer-Menü[/HS] befindet sich in der Aktionsleiste am unteren Bildschirmrand.[BR][BR]Neues Ziel: Stelle 2 Anführer ein</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OpenedLeaderScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Im [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Anführer-Menü[/HS] gibt es mehrere Registerkarten. Um neue [HS=HS_Leaders]Anführer[/HS] anzuheuern, wende dich an die Registerkarte [HS=HS_RecruitmentScreen]Rekrutierung[/HS]. Verfügbare Kandidaten werden hier auf dem Bildschirm aufgelistet, zusammen mit der Anzahl der [HS=HS_Months]Runden[/HS], für die sie zur Rekrutierung zur Verfügung stehen, und ihren relevanten Statistiken. Jede Rolle, die ein [HS=HS_Leaders]Anführer[/HS] übernimmt, profitiert von bestimmten Statistiken, aber keine Rolle erfordert, dass ein [HS=HS_Leaders]Anführer[/HS] in allen Fähigkeiten versiert ist. Also bedeutet eine oder zwei niedrige Statistiken nicht, dass ein [HS=HS_Leaders]Anführer[/HS] ineffektiv sein wird.[BR][BR]Um einen [HS=HS_Leaders]Anführer[/HS] zu rekrutieren, benötigst du ausreichend [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Credits[/HS]. [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Credits[/HS] werden im Laufe der Zeit basierend auf dem [ICON=Stat_Income_Icon] [HS=HS_ColonyGrossIncome]Einkommen[/HS] aller [HS=HS_CoreWorld]Kernwelten[/HS] verdient. Um einen [HS=HS_Leaders]Anführer[/HS] anzuheuern, doppelklicke mit der linken Maustaste auf ihn.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_HiredTargetLeaders</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Führer angestellt und einsatzbereit. Es gibt viele Möglichkeiten, wie ein [HS=HS_Leaders]Führer[/HS] dienen kann, doch eine großartige Weise, der gesamten Allianz zu nutzen, ist es, [HS=HS_Leaders]Führer[/HS] als [HS=HS_Minister]Minister[/HS] einzusetzen.[BR][BR][HS=HS_Minister]Minister[/HS] überwachen spezifische Aspekte einer Zivilisation und bringen einen Vorteil basierend auf einer bestimmten Statistik. Siehe verfügbare Ämter im [HS=HS_LeaderMenu]Führermenü[/HS] unter dem [HS=HS_MinistersScreen]Minister[/HS]-Reiter. Bewege die Maus über ein [HS=HS_Minister]Minister[/HS]-Amt, um zusätzliche Informationen darüber zu erhalten. Weise [HS=HS_Minister]Minister[/HS] zu, indem du [HS=HS_Leaders]Führer[/HS] mit der LINKEN Maustaste ziehst und ablegst.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Stelle 2 Führer ein[BR]Neues Ziel: Ernenne 3 Minister</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CabinetFilled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Du hast erfolgreich mehrere [HS=HS_Leaders]Anführer[/HS] als [HS=HS_Minister]Minister[/HS] eingesetzt. Ihre Unterstützung wird der Allianz sehr helfen. Wenn du neue [HS=HS_Leaders]Anführer[/HS] rekrutierst oder sich die Fähigkeiten bestehender [HS=HS_Leaders]Anführer[/HS] ändern, kannst du jederzeit deren Rolle im [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Anführer-Menü[/HS] anpassen.[BR][BR]Alle [HS=HS_Leaders]Anführer[/HS] haben Stärken und Schwächen, daher ist es hilfreich, sie regelmäßig zu überprüfen. Mehr [HS=HS_Leaders]Anführer[/HS] werden verfügbar sein, sobald [HS=HS_Months]Runden[/HS] vergehen.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Ernenne 3 Minister</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CabinetFilledUnlockedPolicyScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Sie haben erfolgreich mehrere [HS=HS_Leaders]Anführer[/HS] zu [HS=HS_Minister]Ministern[/HS] ernannt. Ihre Unterstützung wird einen großen Beitrag zur Erforschung der Galaxie, zur Besiedlung neuer Planeten und zur Erweiterung des Einflusses der Terranischen Allianz leisten. Wenn Sie neue [HS=HS_Leaders]Anführer[/HS] rekrutieren oder sich ihre Fähigkeiten ändern, können Sie jederzeit die Rolle eines [HS=HS_Leaders]Anführers[/HS] im [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Anführer-Menü[/HS] ändern.[BR][BR]Es gibt andere Möglichkeiten, der gesamten Allianz zu nutzen. Die aktuelle [HS=HS_Policy]Politik[/HS] kann festgelegt werden, um alle Kolonien und Flotten zu beeinflussen. Die entsprechende [HS=HS_Tech]Technologie[/HS] ist bereits durch die Erforschung von Kolonialrichtlinien freigeschaltet. Jetzt kann eine [HS=HS_Policy]Politik[/HS] im [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Zivilisations-Menü[/HS] aktiviert werden.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: 3 Minister ernennen[BR]Neues Ziel: Eine Politik aktivieren</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CabinetFilledEnactedAPolicy</InternalName>
        <FlavorTextOption>                                                             
            <Text>Sie haben erfolgreich mehrere [HS=HS_Leaders]Anführer[/HS] zu [HS=HS_Minister]Ministern[/HS] ernannt. Ihre Unterstützung wird einen großen Beitrag zur Erforschung der Galaxie, zur Besiedelung neuer Planeten und zur Erweiterung des Einflusses der Terranischen Allianz leisten. Wenn Sie neue [HS=HS_Leaders]Anführer[/HS] rekrutieren oder ihre Fähigkeiten sich ändern, können Sie jederzeit die Rolle eines [HS=HS_Leaders]Anführers[/HS] im [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Anführer Menü[/HS] ändern.[BR][BR]Es gibt andere Möglichkeiten, die gesamte Allianz zu unterstützen. [HS=HS_Policy]Politiken[/HS] sind Regeln, die aktiviert werden können, um alle Kolonien und Flotten zu beeinflussen. Sie haben bereits die [HS=HS_Tech]Technologie[/HS] freigeschaltet, um auf [HS=HS_Policy]Politiken[/HS] zuzugreifen und eine umgesetzt. Denken Sie daran, dass Sie ihre [HS=HS_Policy]Politiken[/HS] ändern können, um den aktuellen Bedürfnissen der Zivilisation im [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Zivilisationsmenü[/HS] besser gerecht zu werden.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Ernennung von 3 Ministern</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GuideToUnlockPolicyScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Mit dem Wachstum der Allianz sollten auch ihre Verwaltungsinstrumente wachsen. Wir müssen zusätzliche Forschung betreiben, um die Infrastruktur zur besseren Verwaltung der Allianz zu entwickeln.[BR][BR]Die Technologie für Kolonialpolitik [HS=HS_Tech]Tech[/HS] wird die Fähigkeit freischalten, das [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Zivilisationsmenü[/HS] zu nutzen. Vom [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Zivilisationsmenü[/HS] aus wird es möglich sein, [HS=HS_Taxes]Steuern[/HS] für die gesamte Allianz zu verwalten, einen Überblick über die gesamte planetare Produktion zu erhalten und sogar die gewünschte [HS=HS_Policy]Politik[/HS] festzulegen.[BR][BR]Neues Ziel: Erforsche Kolonialpolitik</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockedPolicyScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Die Forschung zu Kolonialpolitiken ist abgeschlossen. Du kannst nun auf das [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Zivilisationsmenü[/HS] zugreifen. Das [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Zivilisationsmenü[/HS] bietet eine Fülle nützlicher Informationen und du kannst deine [HS=HS_Policy]Politik[/HS] festlegen, die die gesamte Allianz beeinflussen.[BR][BR]Du kannst das [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Zivilisationsmenü[/HS] öffnen, indem du auf den [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Zivilisationsmenü[/HS]-Knopf in der Aktionsleiste drückst.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Forschung Kolonialpolitiken[BR]Neues Ziel: Eine Politik festlegen</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockedPolicyScreenNotObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Die Forschung zu Kolonialpolitiken ist abgeschlossen. Du kannst nun auf das [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Zivilisationsmenü[/HS] zugreifen. Das [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Zivilisationsmenü[/HS] bietet viele nützliche Informationen und ermöglicht es dir, deine [HS=HS_Policy]Politik[/HS] festzulegen, die die gesamte Allianz beeinflussen.[BR][BR]Du kannst das [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Zivilisationsmenü[/HS] öffnen, indem du auf den [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Zivilisationsmenü[/HS]-Button in der Aktionsleiste drückst.[BR][BR]Neues Ziel: Eine Politik festlegen</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OpenedPolicyScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Hier im [HS=HS_CivilizationMenu]Zivilisationsmenü[/HS] haben Sie Zugang zu einigen Werkzeugen, um die gesamte Zivilisation besser zu verwalten. Sie können den [HS=HS_Taxes]Steuersatz[/HS] anpassen, der sich direkt auf die [ICON=Approval_Stat_Icon] [HS=HS_Approval]Zustimmung[/HS] und die Veränderung der [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Credits[/HS] pro [HS=HS_Months]Runde[/HS] auswirkt.[BR][BR]Sie können nun auch ihre [HS=HS_Policy]Politik[/HS] festlegen. [HS=HS_Policy]Politiken[/HS] sind eine Möglichkeit, einen Befehl zu erteilen, der jede Kolonie, jeden Bürger, [HS=HS_Fleet]Flotte[/HS] und manchmal mehr beeinflusst. Sie können zusätzliche Politik-Slots freischalten, indem Sie bestimmte [HS=HS_Tech]Techs[/HS] erforschen.[BR][BR]Um eine [HS=HS_Policy]Politik[/HS] festzulegen, wählen Sie eine [HS=HS_Policy]Politik[/HS] aus dem Verfügbarkeitsbereich auf der rechten Seite aus und ziehen Sie sie dann in einen freigeschalteten Slot.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_EnactedAPolicy</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Sie haben erfolgreich eine [HS=HS_Policy]Politik[/HS] eingeführt. Die Änderung wird so schnell wie möglich umgesetzt![BR][BR]Beachten Sie, dass [HS=HS_Policy]Politiken[/HS] jederzeit während Ihrer Runde geändert werden können, um sich besser an wechselnde Ziele anzupassen oder auf spezifische Probleme zu reagieren.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Eine Politik einführen</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_PiratesSpotted</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Kommandant, es wurde bestätigt, dass die [HS=HS_Pirates]Piraten[/HS] ein [HS=HS_Shipyard]Schiffswerft[/HS] im [HS=HS_Sector]Sektor[/HS] errichtet haben. Das Problem wird sich wahrscheinlich noch verschärfen.[BR][BR]Die [HS=HS_Pirates]Piraten[/HS] bedrohen nicht nur unsere Flotten und Kolonien, sondern schaden auch dem Ruf der Terranischen Allianz. Wir sollten ihre Fähigkeit, weitere Schiffe zu bauen, schnellstmöglich unterbinden.[BR][BR]Neues Ziel: Zerstöre eine Piraten-Schiffswerft.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_FighterSelected</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Kämpfer ausgewählt und bereit für Befehle![BR][BR]Kämpfer gibt es in vielen Formen mit unterschiedlichen Rumpftypen, Waffen und Panzerungen. Ihre Hauptaufgabe ist Verteidigung und Angriff. Sie können befohlen werden zu [HS=HS_ShipMovement]Bewegen[/HS] zu Kolonien oder Sternenbasen, wo sie in die Umlaufbahn gehen und als Verteidiger dienen, falls eine feindliche Flotte versucht, den Ort anzugreifen.[BR][BR]Um Schiffe zum Angriff zu befehlen, wähle ein Ziel mit der RECHTEN Maustaste. Das Ziel wird zum Bestimmungsort der Bewegung des ausgewählten Schiffes. Sobald es sich auf einem angrenzenden Feld befindet, kann der Kampf stattfinden.[BR][BR][HS=HS_Fleet]Flotten[/HS] sind im Kampf leistungsfähiger als einzelne Kämpfer. Um eine [HS=HS_Fleet]Flotte[/HS] zu erstellen, bewege Schiffe auf dasselbe Feld, wenn sie genug [ICON=ShipLogistics_Icon] [HS=HS_Logistics]Logistik[/HS] haben, werden sich die Schiffe automatisch zusammenschließen.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_LostAFight</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Kommandant, wir haben einen Konflikt verloren.[BR][BR]Um unsere Siegchancen zu verbessern, können wir unsere Schiffe zu [HS=HS_Fleet]Flotten[/HS] zusammenstellen. Bildet [HS=HS_Fleet]Flotten[/HS], indem ihr [HS=HS_ShipMovement]Schiffe[/HS] auf dasselbe Feld bewegt. Eine [HS=HS_Fleet]Flotte[/HS] ist in ihrer Größe durch ihre [ICON=ShipLogistics_Icon] [HS=HS_Logistics]Logistik[/HS] begrenzt, also wenn sich eine [HS=HS_Fleet]Flotte[/HS] nicht bildet oder erweitert, ist der [ICON=ShipLogistics_Icon] [HS=HS_Logistics]Logistikwert[/HS] zu hoch.[BR][BR]Kontrolliert zudem, wann Kämpfe stattfinden, indem ihr offensiv bleibt. Leitet Schlachten ein, die stark zu unseren Gunsten gewichtet sind, um Feinde zu schwächen. Meidet Flotten, die zu mächtig sind, um sie schnell zu besiegen, und nutzt Distanztaktiken wie Salven aus Strahlenwaffen und Raketen.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GuideToRushImprovement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Manchmal, besonders während eines Konflikts, ist es keine Option, einige [HS=HS_Months]Monate[/HS] auf die Fertigstellung von etwas zu warten. In diesen Szenarien können viele Projekte und Bauarbeiten [HS=HS_Rush]beschleunigt[/HS] werden. [HS=HS_Rush]Beschleunigen[/HS] kostet [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Credits[/HS], oft eine ganze Menge, aber es wird die benötigte Zeit zur Fertigstellung auf 1 [HS=HS_Months]Monat[/HS] reduzieren.[BR][BR]Einige Kolonien befürchten, dass der Konflikt zu viel Aufmerksamkeit und Ressourcen erfordert. Beruhigen Sie ihre Bedenken, indem Sie eine planetare Verbesserung [HS=HS_Rush]beschleunigen[/HS], um ihnen zu zeigen, dass sie nicht vergessen sind und das Bündnis weiterhin in seine Welten investiert.[BR][BR]Um eine planetare Verbesserung zu [HS=HS_Rush]beschleunigen[/HS], wählen Sie eine [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS] aus und öffnen Sie das Management-Fenster. Ein Linksklick auf einen beliebigen Eintrag in der Bau-Warteschlange öffnet einige Kontextoptionen. Eine davon ist die Option [HS=HS_Rush]Beschleunigen[/HS]. Solange Sie die nötige [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Kontrolle[/HS] und [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Credits[/HS] haben, wird die Auswahl der Option [HS=HS_Rush]Beschleunigen[/HS] die spezifische Verbesserung [HS=HS_Rush]beschleunigen[/HS]. Die Option [HS=HS_Rush]Beschleunigen[/HS] wird ausgegraut und unresponsive sein, wenn Sie nicht die notwendigen Ressourcen haben.[BR][BR]Neues Ziel: Beschleunigen Sie eine planetare Verbesserung.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_RushedImprovement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Die Bürger der Allianz werden die in ihre Arbeit investierten Ressourcen zu schätzen wissen. Tolle Arbeit.[BR][BR]Es wird unerlässlich sein zu wissen, dass [HS=HS_Rush]beschleunigen[/HS] nur einmal pro Kolonie und einmal pro [HS=HS_Shipyard]Werft[/HS] in einem [HS=HS_Months]Monat[/HS] verwendet werden kann. Das kommt zu dem oft hohen Preis hinzu. [HS=HS_Rush]Beschleunigen[/HS] ist am besten geeignet, um einen drastischen Vorteil zu erlangen oder schnell auf ein Problem zu reagieren.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Beschleunigt eine planetare Verbesserung.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GuideToExecutiveOrder</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Im Laufe der Zeit gewinnt die Allianz Kontrolle, eine Ressource, um deinen Willen durchzusetzen. [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Kontrolle[/HS] kann auf verschiedene Weisen eingesetzt werden, wobei [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Vollzuganordnungen[/HS] auf vorteilhafte Weise genutzt werden können.[BR][BR][ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Vollzuganordnung[/HS] sind Fähigkeiten, die verschiedene Auswirkungen haben können. Sie sind in allen Arten von Szenarien nützlich. Der Befehl "Kolonisten einziehen" könnte am hilfreichsten sein, während die Allianz expandiert. Um eine [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Vollzuganordnung[/HS] zu nutzen, fahre mit der Maus über die [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Vollzuganordnung[/HS]-Optionen und klicke dann mit der LINKEN Maustaste, um einen Befehl auszuwählen.[BR][BR]Neues Ziel: Nutze eine Vollzuganordnung</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UsedExecutiveOrder</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Erfolg![BR][BR]Ihre [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Vollzugsanordnung[/HS] wurde ausgeführt. Zusätzlich zu den Kosten haben die meisten [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Vollzugsanordnungen[/HS] eine Abkühlzeit, die die Anzahl der [HS=HS_Months]Monate[/HS] misst, die vergehen müssen, bevor die [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Vollzugsanordnung[/HS] wieder verwendet werden kann. Es ist immer eine gute Idee, dafür zu sorgen, dass genügend [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Kontrolle[/HS] aus den [HS=HS_CoreWorld]Kernwelten[/HS] angesammelt wird, damit [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Vollzugsanordnungen[/HS] bei Bedarf genutzt werden können.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Eine Vollzugsanordnung verwenden</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_PirateShipyardDestroyed</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Die Operationsbasis der [HS=HS_Pirates]Piraten[/HS] in diesem [HS=HS_Sector]Sektor[/HS] wurde zerstört. Es mag noch ein paar Nachzügler geben, aber ihre Präsenz in diesem [HS=HS_Sector]Sektor[/HS] wird ohne die Möglichkeit, weitere Schiffe zu erstellen, schwinden.[BR][BR]Großartige Arbeit. Die Terranische Allianz ist dem Ziel, einen soliden Stützpunkt in diesem Sektor zu etablieren, ein Stück näher gekommen.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Zerstöre eine Piraten-Werft</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_NeedsUnlockLeaderScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Mit der Ausweitung des Einflusses der Terranischen Allianz benötigen wir kompetente [HS=HS_Leaders]Anführer[/HS]. [HS=HS_Leaders]Anführer[/HS] können bei der Verwaltung von [HS=HS_CoreWorld]Kernwelten[/HS] helfen, als [HS=HS_Minister]Minister[/HS] dienen, die der gesamten Allianz zugutekommen, und mehr. Die Allianz muss sicherstellen, dass die Infrastruktur vorhanden ist, um [HS=HS_Leaders]Anführer[/HS] zu rekrutieren. Dies kann durch die Durchführung des Projekts zur Kolonialen Führung auf einer [HS=HS_CoreWorld]Kernwelt[/HS] erreicht werden.[BR][BR]Neues Ziel: Führen Sie das Projekt zur Kolonialen Führung durch.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
