<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <!-- Created with the Flavor Text Editor -->
    <!-- FlavorText.xml -->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Vuresef, {PLAYERFACTION:2}. Tipot {PLAYERFACTION:1} orisih beha rinin holares. Erasuto ki nakeduc menurit!
          (Ihr müsst den Universalübersetzer erforschen)</Text>
            <PreferenceWeight>1</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TERRAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Ein Zweifüßler mit glatter Haut starrt uns durch den Bildschirm an. Er trägt eine Art zeremonielle Robe und gibt eine Reihe von kurzen, unverständlichen Grunzlauten von sich. Als er keine Antwort von uns bekommt, kommuniziert er aggressiv gestikulierend mit jemandem außerhalb des Bildschirms. Dieser Jemand kann uns offensichtlich auch nicht verstehen.[BR][BR](Ihr müsst den Universalübersetzer erforschen)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_FESTRON</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Unser Bildschirm flackert eine Weile, bevor das Bild wieder stabil wird. Es erscheint eine riesige insektoide Kreatur.[BR][BR]Zunächst steht sie völlig unbewegt da und starrt uns an, bis plötzlich eine kurze Bewegung ihrer brutalen Scheren darauf schließen lässt, dass sie lebendig ist. Im Hintergrund bewegen sich weitere Kreaturen ihrer Art, die schnappend und schnatternd miteinander kommunizieren. Es dürfte eine Sprache sein, aber es ist unmöglich, festzustellen, was sie sagen.[BR][BR](Ihr müsst den Universalübersetzer erforschen)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_NAVIGATORS</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Eine neugierige Kreatur starrt uns vom Bildschirm aus an. Zehn oder zwölf Beine, gegliedert wie bei einem Insekt, diese Kreatur scheint außerdem über ein schützendes Exoskelett zu verfügen.[BR][BR]Ihre lange, flinke Zunge gibt eine Reihe zischender Geräusche von sich. Sie will anscheinend mit uns kommunizieren, doch das bringt nichts.[BR][BR](Ihr müsst den Universalübersetzer erforschen)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MIMOT</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Eine kleine, pelzige Kreatur erscheint auf dem Bildschirm. Mit ihre weichen Fell und ihren großen Augen sieht die Kreatur niedlich aus. Möglicherweise schmeckt sie auch gut.[BR][BR]Ihre Augen weiten sich noch stärker. Vielleicht weiß sie, was wir denken. Langsam öffnet sie ihren kleinen, zarten Mund und gibt eine Reihe wimmernder Laute von sich. Sie scheint zu sprechen, doch wer weiß schon, was sie sagen will. Sicher etwas Niedliches.[BR][BR](Ihr müsst den Universalübersetzer erforschen)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_XELOXI</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Ein grünhäutiger Zweifüßler erscheint auf dem Bildschirm, der feinste Kleidung und Kopfschmuck trägt. Es dürfte sich um ein Weibchen handeln, falls diese Spezies dasselbe Verständnis von Geschlechtern hat wie wir. Das könnte allerdings eine gefährliche Vermutung sein.[BR][BR]Die Kreatur gibt etwas in ihrer Muttersprache von sich, unverständlich, aber irgendwie sehr, sehr fesselnd.[BR][BR](Ihr müsst den Universalübersetzer erforschen)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ARCEAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Ein wild aussehender Humanoid füllt den Bildschirm aus und starrt Euch mit grünen Augen an. Verachtung schlägt Euch entgegen, obwohl er nichts sagt.[BR][BR]Es murmelt etwas, fast unterhalb der Hörweite, und seltsamer Text flackert auf dem Bildschirm, während die Kommunikationssysteme des Außerirdischen versuchen, sich mit unseren zu verbinden, jedoch scheitern. Heute werden wir es nicht mehr schaffen, mit diesen Kreaturen zu sprechen.[BR][BR](Ihr müsst den Universalübersetzer erforschen)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRENGIN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Ein grausam aussehender grünhäutiger Zweifüßler erscheint und starrt uns an. Mit seiner Rüstung und seinen gefletschten Zähnen sieht er wie ein Krieger aus oder zumindest wie jemand, der wie ein Krieger aussehen will.[BR][BR]Wütend bellt er den Bildschirm an und Ihr fragt Euch kurz, ob es wirklich so schlimm ist, dass wir nicht verstehen, was er sagt.[BR][BR](Ihr müsst den Universalübersetzer erforschen)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Ein schlanker, blauhäutiger Zweifüßler mit grazilem Aussehen und Benehmen erscheint. Er spricht ruhig in einer merkwürdigen aber irgendwie edlen Sprache mit uns.[BR][BR]Als er bemerkt, dass wir ihn nicht verstehen, nickt er langsam und erkennt, dass es ein Kommunikationsproblem gibt. Er scheint von uns enttäuscht zu sein.[BR][BR](Ihr müsst den Universalübersetzer erforschen)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_YOR</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Eine metallische Kreatur erscheint auf dem Bildschirm, regungslose rote Sensoren starren uns an. Die Iriden der Sensoren öffnen sich ein wenig, bevor sie sich wieder verengen, die Kreatur mustert uns.[BR][BR]Sie gibt Geräusche von sich, eine Kakophonie disharmonischer Töne. Es klingt beinahe, als würde sie verschiedene Sprachen ausprobieren, um zu sehen, ob wir welche davon verstehen. Wir verstehen es nicht. Die Sensoren fokussieren sich auf dem Signal. Es wäre sinnlos, jetzt mit diesem Wesen zu kommunizieren.[BR][BR](Ihr müsst den Universalübersetzer erforschen)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TORIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Ein kleiner Zweifüßler erscheint auf dem Bildschirm und starrt uns an. Er hat einen breiten, flachen Schädel und große Augen, die anscheinend den Blickkontakt mit uns vermeiden. Vielleicht ist das ein Nebeneffekt des Kommunikationssystems.[BR][BR]Eine Weile murmelt er etwas in einer Sprache ohne scharfe Konsonanten, doch nichts davon ist verständlich. Wir müssen uns zu einem anderen Zeitpunkt mit dieser merkwürdigen Kreatur unterhalten.[BR][BR](Ihr müsst den Universalübersetzer erforschen)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MANTI</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Ein Wesen, das an ein Krebstier erinnert, stakst fröhlich über den Bildschirm, ein Gewirr aus Augen und Beinen. Ein fahler Schimmer lässt darauf schließen, dass sich die Kreatur und ihre Artgenossen, die hinter ihr arbeiten, gerade unter Wasser befinden.[BR][BR]Die Kreatur klappert und klickt mit ihren Klauen in unsere Richtung, zweifellos will sie uns etwas mitteilen. Schwer zu sagen, was es sein könnte.[BR][BR](Ihr müsst den Universalübersetzer erforschen)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_KRYNN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Ein großer zweifüßiger Alien mit einem eigenartig gefurchten Schädel erscheint auf dem Bildschirm. Das Wesen hat sechs weit über sein Gesicht verteilte Augen, die sich alle zugleich drehen, um uns anzuschauen.[BR][BR]Hat es unsere Spezies schon mal gesehen oder findet es uns genauso mysteriös wie sie? Es spricht, schnell und monoton, fast als würde es singen. Vielleicht eine rituelle Begrüßung? Doch es ist unverständlich.[BR][BR](Ihr müsst den Universalübersetzer erforschen)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Ein Alien erscheint auf dem Bildschirm, wohl ein Zweifüßler, mit einem langen, schmalen Schädel und dünnen Ranken im Mundbereich.[BR][BR]Kleine Augen oben im Schädel verengen sich, während er etwas sagt. Der Tonfall lässt vermuten, dass es sich um eine Frage handelt, jedoch können wir sie nicht verstehen. Der Alien wiegt sich gemächlich. Er spürt, dass weitere Kommunikationsversuche sinnlos wären.[BR][BR](Ihr müsst den Universalübersetzer erforschen)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRATH</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Ein merkwürdiger zweifüßiger Alien, der an eine Echse oder sogar einen Drachen erinnert, erscheint auf dem Bildschirm. Die gezahnten Wülste über seinen Augen ziehen sich zusammen, während es sich auf seinem Thron in einem kunstvoll verzierten Raum vorlehnt, um uns zu mustern.[BR][BR]Eine tiefe, knurrende Stimme ertönt aus seinem Inneren, während sich der Mund kaum bewegt. Eine freundliche Begrüßung oder eine Todesdrohung, man weiß es nicht.[BR][BR](Ihr müsst den Universalübersetzer erforschen)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_IRIDIUM</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Ein grauhäutiger humanoider Alien starrt uns vom Bildschirm aus an. Der Alien hat vier Augen und ein dünnes Lächeln, dass ihn freundlich wirken lässt, obwohl das eine gefährliche Mutmaßung sein könnte.[BR][BR]Hinter der Kreatur ist ein sauber, ja steril aussehendes Raumschiff zu sehen. Worte werden ausgetauscht, aber Ihr versteht einander nicht. Das dünne Lächeln bleibt jedoch.[BR][BR](Ihr müsst den Universalübersetzer erforschen)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ONYX_HIVE</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Ein großer humanoider Alien taxiert uns auf dem Bildschirm. Obwohl es sich um einen Zweifüßler handelt, lässt der segmentierte Abschnitt seines Halses darauf schließen, dass er den Anneliden angehört.[BR][BR]Wie auch immer, das Wesen gibt ein paar Worte in seiner Muttersprache von sich, eine merkwürdige Kombination aus Knurren und rhythmischen Vibrationen, völlig unverständlich. Der Alien scheint unsere Sprache auch nicht zu verstehen.[BR][BR](Ihr müsst den Universalübersetzer erforschen)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_BARATAK</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Eine merkwürdige pflanzenartige Kreatur erscheint auf dem Bildschirm. Rindenähnliche Haut bedeckt ihren Rumpf und ihr überraschend menschlich wirkendes Gesicht.[BR][BR]Aus ihrem Kopf sprießt gut gepflegtes Blattwerk. Im Hintergrund ist ein organisches, pflanzenähnliches Schiff zu sehen. Die Kreatur gibt eine Reihe langer, quietschender Laute von sich und versucht offensichtlich, mit uns zu kommunizieren. Momentan können wir sie nicht verstehen.[BR][BR](Ihr müsst den Universalübersetzer erforschen)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_CRYSTALLINE</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Auf dem Bildschirm erscheint eine schimmernde Kreatur, dessen Körper aus blauem Kristall mit großen, intelligenten Augen besteht. So schön es auch ist, ihre Ehrfurcht, es zu sehen, spiegelt sich diese nicht in seinem Gesicht wider.[BR][BR]Stattdessen sieht es mitfühlend oder angewidert aus. Es gibt eine kurze Pause, während die Kreatur dich betrachtet, und du hörst fast Stimmen, wie Erinnerungen, die entfernt in deinem Kopf widerhallen. Aber Sie können nicht feststellen, was die Außerirdischen sagen oder ob sie überhaupt von denen kommen. Enttäuscht summt das Wesen leise in fast musikalischen Tönen. Es ist beeindruckend, aber ebenso unentzifferbar.[BR][BR](Ihr müsst den Universalübersetzer erforschen)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MOTH</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Die eingehende Nachricht zeigt das Bild eines schlanken Außerirdischen, der natürlich mit Flaum und Chitin bedeckt ist. Große Facettenaugen blinzeln schnell und häufig.[BR][BR]Von dem Wesen kommt eine Reihe von melodischen Zisch- und Klickgeräuschen. Nach einer kurzen Pause kommen weitere Geräusche aus den Lautsprechern, begleitet von sanften Handbewegungen. Ohne eine Möglichkeit, die Nachricht zu entschlüsseln, ist eine angemessene Kommunikation nicht möglich.[BR][BR](Sie müssen den Universalübersetzer erforschen.)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>