<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_GenericConfirm</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Für das Imperium.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ClaimedTargetPlanets</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Das Imperium wächst![BR][BR]Die Galaxie wird sich daran erinnern, warum sie vor der Flagge des Drengin-Imperiums gezittert hat. Die beanspruchten Planeten erweitern unsere Grenzen sehr schön. Beeindruckende Arbeit.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Beanspruche 5 Planeten</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ConstructTargetProbesNavigatorsNotFound</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Ein kleines Bataillon von Sonden ist perfekt für Aufklärungsmissionen.[BR][BR]Jetzt ist es Zeit, diesen [HS=HS_Sector]Sektor[/HS] zu kartieren und die Quelle des zuvor gemeldeten Signals ausfindig zu machen. Durchsuchen Sie den gesamten [HS=HS_Sector]Sektor[/HS], wenn es sein muss![BR][BR]Wenn Sie einen Ort finden, den Sie überwachen möchten, geben Sie einem Schiff den [ICON=Order_Standby] [HS=HS_Standby]Standby[/HS]-Befehl, damit es unbegrenzt in Bereitschaft bleibt.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Konstruiere 3 Sonden[BR]Neues Ziel: Finde die Quelle des Signals</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ConstructTargetProbesNavigatorsFound</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Ein kleines Bataillon von Sonden ist perfekt für die Aufklärung.[BR][BR]Jetzt, da wir wissen, dass diese Navigatoren die Quelle des zuvor gemeldeten Signals sind, können wir sie genauer überwachen. Nutzen Sie die Sonden bei Bedarf, um ein Auge auf die Navigatoren zu haben und die Galaxie zu erkunden.[BR][BR]Sie können den [ICON=Order_Standby] [HS=HS_Standby]Standby[/HS] Befehl verwenden, um ein Schiff unbegrenzt irgendwo untätig zu lassen, perfekt, wenn Sie einen bestimmten Ort überwachen möchten.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: 3 Sonden bauen</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ConstructedTargetStarbases</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Die Infrastruktur für eine glorreiche Zukunft nimmt hervorragend Gestalt an. Anerkennungen sind angebracht.[BR][BR]Die errichteten [HS=HS_Starbase]Sternenbasen[/HS] werden dem Imperium gute Dienste leisten. Sie sollten jedoch nicht die letzten sein. Es gibt immer weitere [HS=HS_StrategicResource]Strategische Ressourcen[/HS] zu sammeln mit den [ICON=Icon_MiningStarbase] [HS=HS_MiningStarbase]Bergbau-Sternenbasen[/HS] und Gebiete zu sichern mit den [ICON=Icon_MiltaryStarbase] [HS=HS_MilitaryStarbase]Militär-Sternenbasen[/HS].[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Errichte 3 Sternenbasen</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_UnlockedWarships</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Endlich! Mit der abgeschlossenen Forschung an Kriegsschiffen können Jäger wieder in der [HS=HS_Shipyard]Werft[/HS] gebaut werden.[BR][BR]Es ist Zeit, eine beeindruckende Streitmacht aufzubauen. Nicht nur für zukünftige Eroberungen, sondern auch für den Fall, dass die Terraner oder einer ihrer Verbündeten den [HS=HS_Sector]Sektor[/HS] untersuchen. Die [HS=HS_Fleet]Flotten[/HS]verwaltung ist von entscheidender Bedeutung für die Zukunft des Imperiums.[BR][BR]Eine [HS=HS_Fleet]Flotte[/HS] kann durch [HS=HS_ShipMovement]Verschieben[/HS] von Schiffen auf dasselbe Feld gebildet werden. Behalten Sie die [ICON=ShipLogistics_Icon] [HS=HS_Logistics]Logistik[/HS] im Auge. Wenn nicht genug [ICON=ShipLogistics_Icon] [HS=HS_Logistics]Logistik[/HS] vorhanden ist, kann ein Schiff nicht einer [HS=HS_Fleet]Flotte[/HS] beitreten.[BR][BR][HS=HS_ShipMovement]Bewegen[/HS] Sie Schiffe und [HS=HS_Fleet]Flotten[/HS] auf Planeten, um als Verteidiger des Planeten zu dienen und die [HS=HS_ConqueringPlanets]Eroberung[/HS] zu erschweren. Behalten Sie all dies im Hinterkopf, während die Militärmacht wächst.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>In the vast, silent void of space, our once-mighty Drengin Empire awakens from its enforced slumber. [BR][BR]The humans and their naive allies think they've subdued us, thinking they've sealed their victory. How mistaken they are.[BR][BR] Our resurgence begins in Utha—a virgin sector, unexplored and teeming with potential. But whispers from the dark suggest we aren't the only ones here. An unknown entity hides, sending ripples through subspace. We must identify this presence, for nothing can be allowed to obstruct our path. We will find this signal, and our dominance shall once again be asserted.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_FoundSignalSource</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Eine andere Zivilisation, die Navigatoren, scheint für die Subraumsignale verantwortlich zu sein. Wie lange sie schon hier sind, ist schwer zu sagen, aber das spielt keine Rolle. Sie sind schwach und ungeschützt. Sie werden sich bald genug den Drengin erklären müssen. [HS=HS_ConqueringPlanets]Erobern[/HS] Sie die Heimatwelt und beanspruchen Sie ihre Hauptstadt, nehmen Sie den Kopf, damit sie wissen, dass Widerstand zwecklos ist.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Finden Sie die Quelle des Signals[BR]Neues Ziel: Erobern Sie die Heimatwelt der Navigatoren.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_FoundSignalSourceNotOnQuestStep</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Eine andere Zivilisation, die Navigatoren, scheint für die Subraumsignale verantwortlich zu sein. Wie lange sie schon hier sind, ist schwer zu sagen, aber es spielt keine Rolle. Sie sind schwach und ungeschützt. Sie werden sich bald genug den Drengin stellen müssen. [HS=HS_ConqueringPlanets]Erobern[/HS] Sie die Heimatwelt und beanspruchen Sie ihre Hauptstadt, nehmen Sie den Kopf, damit sie wissen, dass Widerstand zwecklos ist.[BR][BR]Neues Ziel: Erobern Sie die Heimatwelt der Navigatoren.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ConqueredTargetHomeworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Eine lautstarke und klare Nachricht - Das Drengin Imperium besitzt diesen Sektor und alle darin werden sich der Drengin-Herrschaft beugen. Die Navigatoren versuchten etwas zu verbergen, als ihre Hauptstadt fiel. Ein Scan des Planeten sollte ihre schwachen Versuche zunichte machen und offenbaren, was sie versteckt haben.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Erobern Sie die Heimatwelt der Navigatoren[BR]Neues Ziel: Scannen Sie die eroberte Heimatwelt</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ScannedConqueredHomeworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Der abgeschlossene Scan hat enthüllt, dass die Navigatoren versucht haben, ein Gerät zu verbergen. Ein defektes Gerät. Sie hätten es nicht verbergen wollen, wenn es nicht von Wert wäre. Ob Waffe oder Werkzeug, es muss mit Sorgfalt behandelt werden. Einmal repariert, könnte es für die Rückkehr des Imperiums entscheidend sein.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Scanne die eroberte Heimatwelt</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_NeedPlanetaryInvasionTech</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Die Tage des Navigators sind gezählt. Es gibt neue Anweisungen: Priorisieren Sie das Freischalten von [HS=HS_Tech]Tech[/HS], das es dem Imperium ermöglicht, andere Planeten zu belagern und [HS=HS_ConqueringPlanets]zu erobern[/HS]. Die planetare Invasions-[HS=HS_Tech]Tech[/HS] ermöglicht den Bau von Schiffen in der [HS=HS_Shipyard]Werft[/HS], die feindliche Planeten belagern können.[BR][BR]Neues Ziel: Erforschung der planetaren Invasion.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_HasPlanetaryInvasionTech</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Die Tage des Navigators sind gezählt. Das Imperium verfügt bereits über die notwendige [HS=HS_Tech]Technik[/HS] zum Bau von Transportraumschiffen. Transportraumschiffe ermöglichen es uns, feindliche Planeten zu belagern und letztendlich unsere Truppen zur Eroberung einzusetzen. Nutzen Sie alle Mittel des Imperiums, um die [HS=HS_ConqueringPlanets]Eroberung[/HS] der Heimatwelt des Navigators zu ermöglichen.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ResearchedPlanetaryInvasion</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Die Truppen stehen zu Ihrer Verfügung.[BR][BR]Transportraumschiffe ermöglichen es uns, Truppen auf entfernte Planeten zu verlegen. Wir können jetzt feindliche Planeten [HS=HS_ConqueringPlanets]erobern[/HS], solange die [HS=HS_Fleet]Flotte[/HS] eine ausreichend hohe [ICON=Conquest_Icon] Eroberungsbewertung hat. Je größer die [HS=HS_Fleet]Flotte[/HS] und je höher ihre [ICON=Conquest_Icon] Eroberungsbewertung, desto einfacher lässt sich ein Planet [HS=HS_ConqueringPlanets]erobern[/HS].</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ResearchedPlanetaryInvasionOnquestStep</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Die Truppen stehen zu Ihrer Verfügung.[BR][BR]Transportraumschiffe ermöglichen es uns, Truppen auf entfernte Planeten zu verlegen. Wir können jetzt feindliche Planeten [HS=HS_ConqueringPlanets]erobern[/HS], solange die [HS=HS_Fleet]Flotten[/HS]-[ICON=Conquest_Icon] Eroberungsbewertung hoch genug ist. Je größer die [HS=HS_Fleet]Flotte[/HS] und je höher ihre [ICON=Conquest_Icon] Eroberungsbewertung, desto leichter lässt sich ein Planet [HS=HS_ConqueringPlanets]erobern[/HS].[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Erforschung der planetaren Invasion</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_LostAFight</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Schande![BR][BR]Wir werden diejenigen fesseln, die sich mächtig genug fühlen, unsere Schiffe zu zerstören und zu überleben. Das Imperium kann den Sieg in zukünftigen Schlachten auf einige Arten sicherstellen. Das erste ist, unsere Ausrüstung ständig zu verbessern, indem wir Abwehrsysteme, Waffen und mehr im Kriegsführungszweig des Technologiebaums erforschen. Einige [HS=HS_Tech]Technologien[/HS] ermöglichen auch den Bau größerer Schiffe.[BR][BR]Eine andere Technik besteht darin, sicherzustellen, dass Schiffe in [HS=HS_Fleet]Flotten[/HS] gruppiert sind. Bildet [HS=HS_Fleet]Flotten[/HS], indem ihr [HS=HS_ShipMovement]Schiffe[/HS] auf dasselbe Feld bewegt. Eine [HS=HS_Fleet]Flotte[/HS] ist in ihrer Größe durch ihre [ICON=ShipLogistics_Icon] [HS=HS_Logistics]Logistik[/HS] eingeschränkt, also wenn sich eine [HS=HS_Fleet]Flotte[/HS] nicht bildet oder erweitert, ist der [ICON=ShipLogistics_Icon] [HS=HS_Logistics]Logistik[/HS] Wert wahrscheinlich zu hoch.[BR][BR]Zuletzt kontrolliert, wann Kämpfe stattfinden, indem ihr offensiv bleibt. Startet Schlachten, die stark im Vorteil des Imperiums sind, um unsere Feinde zu schwächen, während wir unsere Stärke bewahren. Meidet Flotten, die zu mächtig sind, um sie schnell zu besiegen und nutzt Distanztaktiken wie den Strahlen-Salve und Raketen-Salve.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
</FlavorTextDefs>
