<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_GenericConfirm</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Verstanden</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Seit der Einführung des Hyperantriebs durch die Terranische Allianz hat sich diese bahnbrechende Technologie schnell verbreitet und eine Vielzahl neuer Zivilisationen in den galaktischen Vordergrund gerückt. [BR][BR]Wir kategorisieren mindere Zivilisationen als solche, die noch keine Überlicht-Reisen erreicht haben. Bemerkenswert ist, dass eine Spezies namens Xeloxi kürzlich Hyperantriebs-Pläne von ahnungslosen Forschern stahl, die ihr Gebiet besuchten. [BR][BR]Die gesellschaftlichen Normen der Xeloxi stehen in starkem Kontrast zu unserem Verständnis von Moral. Aktivitäten, die wir als kriminell erachten, einschließlich Diebstahl, sind integraler Bestandteil ihrer Kultur. Daher haben sie sich als eine ernsthafte Bedrohung in unserer Nähe herausgestellt, die hauptsächlich verwundbare Zivilisationen ausnutzt, die keinen Widerstand leisten können. [BR][BR]Unsere Hauptmission ist es, diese Zivilisationen zu schützen. Um dies zu erreichen, müssen wir sie in unseren Einflussbereich integrieren. Die Errichtung einer Sternenbasis in der Nähe und die Ausweitung ihres Einflusses ist unsere beste Strategie. Gleichzeitig müssen die Bemühungen, die Xeloxi aus diesem Sektor zu vertreiben, intensiviert werden. Viel Glück!</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_ControlsMinorCivxXeloxiRemain</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Die Minor-Zivilisationen des Sektors kennen nun Erleichterung. Unter dem Schutz der Allianz sind sie frei von der Unterdrückung der Xeloxi. Diese Freiheit könnte vorübergehend sein. Es besteht eine Bedrohung, solange die Xeloxi diesen Teil der Galaxie besetzen. Die Xeloxi müssen aus dem Sektor verdrängt und jeder von ihnen beanspruchte Planet zurückerobert werden.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Schütze 3 Minor-Zivilisationen</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_ControlsMinorCivxXeloxiDestroyed</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Die kleinen Zivilisationen des Sektors kennen jetzt Erleichterung. Unter dem Schutz der Allianz sind sie frei von der Unterdrückung durch die Xeloxi. Darüber hinaus wurden die Xeloxi bereits aus diesem Teil der Galaxie verdrängt, was diesen jungen Zivilisationen zusätzliche Sicherheit bietet.[BR][BR]Glückwunsch zur Erfüllung Ihrer Pflichten.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Schützen Sie 3 kleine Zivilisationen</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_XeloxiDestroyedMinorFactionsUncontrolled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Die Xeloxi wurden besiegt! Sie sind aus diesem Teil der Galaxie vertrieben worden. Großartige Arbeit.[BR][BR]Die Minderheitenzivilisationen dieses Sektors dürfen noch keine Erleichterung verspüren. Sie bleiben ungeschützt und könnten weiterhin unter dem Einfluss der Xeloxi leiden. Um diesen Abschnitt der Galaxie zu stabilisieren, sollten die Minderheitenzivilisationen in die Kontrollzone des Bündnisses gebracht werden.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Besiege die Xeloxi</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_XeloxiDestroyedMinorFactionsControlled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Die Xeloxi wurden besiegt! Sie wurden aus diesem Teil der Galaxie vertrieben. Gute Arbeit.[BR][BR]Die Kleinen Zivilisationen können wahren Frieden kennen, zumindest für einen Moment. Sie stehen jetzt unter dem Schutz der Allianz, und die Xeloxi-Bedrohung wurde weit weg geschickt.BR][BR]Glückwunsch zur Erfüllung Ihrer Pflichten.[BR][BR]Abgeschlossenes Ziel: Besiege die Xeloxi</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_DestroyedMinorFaction</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Abbruch![BR][BR]Etwas muss schief gelaufen sein. Eine der kleineren Zivilisationen wurde zerstört. Die Dinge sind zu weit eskaliert. Die verbleibenden Leben können nicht riskiert werden.[BR][BR]Diese Mission wird als gescheitert gezählt, und die Allianz zieht alle Ressourcen aus dem Sektor ab.[BR][BR]Gescheitertes Ziel: Sicherstellen, dass alle kleinen Fraktionen überleben.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
