<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
<StringTable>
    <Label>Event_HegemonySpawn_Name_5XA</Label>
    <String><![CDATA[Aufstieg der Hegemonie]]></String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_HegemonySpawn_Dec_5XA</Label>
    <String><![CDATA[Es hat sich herumgesprochen, dass ein neues Imperium namens "Die Hegemonie" in unserem Teil des Weltraums angekommen ist.[BR][BR]Angeblich wollen sie nur die totale Herrschaft über die Galaxie. Sie wollen keinen Frieden. Sie werden keine Kapitulation akzeptieren. Sie wollen jeden auslöschen. Wir müssen vor ihnen auf der Hut sein.]]></String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_HegemonySpawn_Choice_Name</Label>
    <String><![CDATA[Verstanden.]]></String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_HegemonySpawn_Choice_Dec</Label>
    <String><![CDATA[Wir werden ein Auge auf diese neue Zivilisation haben.]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_SlyneSpawn_Name_5XA</Label>
    <String><![CDATA[Die Rückkehr der Slyne]]></String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SlyneSpawn_Dec_5XA</Label>
    <String><![CDATA[Wir haben erfahren, dass die gallertartige Spezies der Slyne in unseren Raum zurückgekehrt ist.[BR][BR]Irgendetwas hat sich bei ihnen verändert. Es war bekannt, dass sie mit kybernetischen Implantaten experimentierten, um sich selbst zu verbessern, aber jetzt scheinen sie verrückt zu sein.[BR][BR]Berichten zufolge randalieren sie in der ganzen Galaxie. Sie müssen aufgehalten werden!]]></String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SlyneSpawn_Choice_Name</Label>
    <String><![CDATA[Verstanden.]]></String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SlyneSpawn_Choice_Dec</Label>
    <String><![CDATA[Wir werden nach ihnen Ausschau halten.]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_SpawnXendar_Name</Label>
    <String><![CDATA[Der Wiederaufstieg von Xendar]]></String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SpawnXendar_Dec</Label>
    <String><![CDATA[Die galaktischen Archive erzählen von den Xendar, einer mächtigen Zivilisation, deren Leuchten in den ersten Jahren der Erforschung durch die Menschen erloschen ist. Die Sterne waren stumme Zeugen ihres scheinbaren Endes. Aber nichts im Weltraum bleibt für immer verborgen.[BR][BR]Eine bösartig pulsierende Macht ist aus dem Nichts aufgetaucht. Die Xendar sind zurückgekehrt, nicht mehr als die Spielfiguren, die sie einst waren, sondern als Avatare der Rache.]]></String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SpawnXendar_Choice_Name</Label>
    <String><![CDATA[Wir müssen uns bereit machen!]]></String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SpawnXendar_Choice_Dec</Label>
    <String><![CDATA[Wir werden nicht leise in die Nacht gehen.]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_SpawnThalan_Name</Label>
    <String><![CDATA[Besucher aus einem verdammten Morgen]]></String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SpawnThalan_Dec</Label>
    <String><![CDATA[Subraum-Kommunikationsanzeigen haben uns Erkenntnisse gebracht, die unsere schlimmsten Befürchtungen bestätigen: Zeitreisen sind möglich, und ihre Nutzer wollen uns aus der Zeitlinie ausspucken![BR][BR]Die Thalan, eine Zivilisation aus einer alternativen, zerfallenden Zukunft, sind angekommen. In ihrer Zeitlinie führen die Handlungen unserer heutigen Zivilisationen zu einer zukünftigen Katastrophe, die alle verschlingt. Jetzt haben sie sich auf eine verzweifelte Mission begeben: Sie wollen ihr eigenes Volk retten, auch wenn das bedeutet, uns auszulöschen.]]></String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SpawnThalan_Choice_Name</Label>
    <String><![CDATA[Verteidige die Gegenwart!]]></String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SpawnThalan_Choice_Dec</Label>
    <String><![CDATA[Wir werden nicht ausgelöscht. Wahrscheinlich.]]></String>
</StringTable>



<StringTable>
    <Label>Event_SpawnSnathi_Name_7XT</Label>
    <String><![CDATA[Das Flüstern der pelzigen Bedrohung]]></String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SpawnSnathi_Dec_7XT</Label>
    <String><![CDATA[Die intergalaktischen Kanäle sind voll von beunruhigenden Gerüchten. Aus den verborgenen Winkeln des Kosmos haben die Snathi, kosmische Eichhörnchen mit einer Gier nach Herrschaft, ihre unheilvolle Anwesenheit bekannt gemacht.[BR][BR]Einst hielt man sie für bloße Weltraumlegenden, die nur leise geflüstert wurden, doch diese Eichhörnchen sind nicht hier, um Nüsse zu horten. Sie haben sich die Energie der Sterne zunutze gemacht, ihre Schiffe mit Waffen von beispielloser Wucht ausgestattet und planen nun ihre rasante Expansion.]]></String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SpawnSnathi_Choice_Name</Label>
    <String><![CDATA[Wir werden wachsam bleiben.]]></String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SpawnSnathi_Choice_Dec</Label>
    <String><![CDATA[Wir müssen uns auf den Ansturm der Eichhörnchen vorbereiten.]]></String>
</StringTable>










<StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_Name</Label>
    <String><![CDATA[Sylne Technokratie]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_ShortName</Label>
    <String><![CDATA[Sylne]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_LeaderName</Label>
    <String><![CDATA[Fürst Aelron]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_Dec</Label>
    <String><![CDATA[Die Sylne-Föderation, eine uralte und geheimnisvolle Zivilisation, ist stolz auf ihre wissenschaftlichen Fortschritte und die Fähigkeit, Kriege gegen alle Widrigkeiten zu überstehen. Sie stammt aus dem SlyneSystem und ist für ihre neutrale Haltung und ihre Expansionsbestrebungen bekannt.]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_LeaderDec</Label>
    <String><![CDATA[Lord Aelron, ein visionärer Anführer der Sylne-Föderation, ist bekannt für seine strategische Brillanz und sein unerschütterliches Engagement für den Fortschritt seines Volkes. Er glaubt an ein harmonisches Universum, in dem Wissenschaft und Frieden koexistieren.]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_HomeworldName</Label>
    <String><![CDATA[Slyne]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_Callsign</Label>
    <String><![CDATA[S.F.S.]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_StartupTraitsDescription</Label>
    <String><![CDATA[Die Sylne-Föderation ist eine hoch entwickelte Zivilisation mit einem tiefen Verständnis des Universums. Ihre Beherrschung von Wissenschaft und Technologie macht sie zu einem mächtigen Feind für alle, die ihren Weg kreuzen.]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_StartupTitle</Label>
    <String><![CDATA[Die Sylne-Föderation]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_StartupDescription</Label>
    <String><![CDATA[Die Sylne-Föderation, eine uralte und geheimnisvolle Zivilisation, ist stolz auf ihre wissenschaftlichen Fortschritte und die Fähigkeit, Kriege gegen alle Widrigkeiten zu überstehen. Sie stammt aus dem SlyneSystem und ist für ihre neutrale Haltung und ihre Expansionsbestrebungen bekannt.]]></String>
</StringTable>



<StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_Name</Label>
    <String><![CDATA[Thalan Kontingenz]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_ShortName</Label>
    <String><![CDATA[Thalaner]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_LeaderName</Label>
    <String><![CDATA[Hoher Ratsherr Thelis]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_Dec</Label>
    <String><![CDATA[Die Thalan Contingency aus dem fernen ThalisSystem sind eine einzigartige Mischung aus altem Wissen und fortschrittlichen Zeitmanipulationstechniken. Obwohl ihre Absichten weitgehend friedlich sind, sind sie aufgrund ihrer fremdenfeindlichen Tendenzen anderen Zivilisationen gegenüber sehr vorsichtig. Ihre unglaubliche Beherrschung der Zeit und ihr tiefes Verständnis des Universums machen sie zu einer beeindruckenden Macht.]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_LeaderDec</Label>
    <String><![CDATA[Hochrat Thelis, eine zeitlose Figur der Thalan Contingency, verkörpert Weisheit und Weitsicht. Seine Führung konzentriert sich darauf, die thalanischen Traditionen zu bewahren und sich gleichzeitig an die sich ständig weiterentwickelnde galaktische Bühne anzupassen. Sein umfangreiches Wissen hat die Thalan durch unzählige Widrigkeiten gelenkt.]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_HomeworldName</Label>
    <String><![CDATA[Thalis]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_Callsign</Label>
    <String><![CDATA[T.C.S.]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String><![CDATA[Die Thalan Contingency ist eine hoch entwickelte Zivilisation mit einem tiefen Verständnis des Universums. Ihre Beherrschung von Zeit und Raum macht sie zu einem mächtigen Feind für alle, die ihren Weg kreuzen.]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_StartupTitle</Label>
    <String><![CDATA[Die Thalanische Kontingenz]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_StartupDescription</Label>
    <String><![CDATA[Die Thalan Contingency aus dem fernen ThalisSystem sind eine einzigartige Mischung aus altem Wissen und fortschrittlichen Zeitmanipulationstechniken. Obwohl ihre Absichten weitgehend friedlich sind, sind sie aufgrund ihrer fremdenfeindlichen Tendenzen anderen Zivilisationen gegenüber sehr vorsichtig. Ihre unglaubliche Beherrschung der Zeit und ihr tiefes Verständnis des Universums machen sie zu einer beeindruckenden Macht.]]></String>      
</StringTable>



<StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_Name</Label>
    <String><![CDATA[Snathi Rache]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_ShortName</Label>
    <String><![CDATA[Snathi]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_LeaderName</Label>
    <String><![CDATA[Overlord Squeek]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_Dec</Label>
    <String><![CDATA[Die Snathi, die von den Dread Lords aus ihrem Gefängnis befreit wurden, sind mit einem brennenden Rachefeldzug zurückgekehrt. Diese aggressiven Weltraum-Eichhörnchen wurden einst von den Precursors als Beschützer gezüchtet, aber sie wurden zu ihren gefürchtetsten Gegnern. Die Snathi werden sich auf ihrem Weg zur Eroberung der Sterne durch niemanden aufhalten lassen, denn sie haben ihre Freiheit wiedererlangt.]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_LeaderDec</Label>
    <String><![CDATA[Overlord Squeek, der furchterregendste und gerissenste der Snathi, ist ein meisterhafter Taktiker, der das Universum unter seine Herrschaft bringen will. Mit seinem scharfen Verstand und seinen noch schärferen Klauen schreckt Squeek vor nichts zurück, um sich an denjenigen zu rächen, die es gewagt haben, seine Artgenossen gefangen zu nehmen.]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_StartupTitle</Label>
    <String><![CDATA[Der Aufstieg der Snathi]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_StartupDescription</Label>
    <String><![CDATA[Einst erzitterte das Universum bei der bloßen Erwähnung der Snathi. Mit ihrer neugewonnenen Freiheit sind sie entschlossen, ihren Platz im Kosmos zurückzuerobern, und hinterlassen eine Spur der Verwüstung.]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_StartupTraitsDescription</Label>
    <String><![CDATA[Als Plünderer uralter Relikte und Eiferer für ihre Sache sind die Snathi hervorragend in der Expansion und Kriegsführung. Ihre Widerstandsfähigkeit und Zähigkeit machen sie zu beeindruckenden Gegnern, und ihre Fähigkeit, ihre Artgenossen unter einem Banner zu vereinen, ist unübertroffen.]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_Callsign</Label>
    <String><![CDATA[R.G.S.]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_Name</Label>
    <String><![CDATA[Xendarische Überreste]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_ShortName</Label>
    <String><![CDATA[Xendar]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_LeaderName</Label>
    <String><![CDATA[Fürst Vrexar]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_Faction_Dec</Label>
    <String><![CDATA[Die Xendar Remnants sind die überlebenden Überreste einer einst großen Zivilisation, die von der Terranischen Allianz ausgelöscht wurde. Jetzt wollen sie aus Rache und Machthunger die Galaxie zurückerobern und dafür sorgen, dass der Name Xendar wieder die Oberhand gewinnt. Ihre Vergangenheit hat sie gelehrt, dass sie nur durch Stärke und Einigkeit die zukünftige Vernichtung verhindern können.]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_Faction_LeaderDec</Label>
    <String><![CDATA[Lord Vrexar ist ein Leuchtfeuer der Hoffnung und Rache für sein Volk. Als Überlebender des Krieges zwischen den Terranern und den Xendarern ist seine Führungsrolle geprägt von seinem unerschütterlichen Engagement für den Wiederaufstieg der Xendarer und seinem tief sitzenden Groll auf die Terranische Allianz.]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_HomeworldName</Label>
    <String><![CDATA[Xenoria]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_Callsign</Label>
    <String><![CDATA[X.S.S.]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_StartupTraitsDescription</Label>
    <String><![CDATA[Die Xendar mögen zwar Überbleibsel einer vergangenen Ära sein, aber sie sind meisterhafte Ingenieure, erfahrene Kolonisatoren und erbitterte Krieger. Ihre aggressiven und fremdenfeindlichen Tendenzen, die aus einer Geschichte des Verrats resultieren, machen sie zu einem gefürchteten Feind für alle, die ihren Weg kreuzen.]]></String>
</StringTable>





</StringTableList>