<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Name</Label>
        <String><![CDATA[Gala der Feinschmecker]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, einer deiner vertrauenswürdigen Anführer, wollte einst Koch werden und träumte davon, sein eigenes Restaurant zu eröffnen.[BR][BR]Neuigkeiten über diese kulinarische Neigung sind der Torianischen Konföderation zu Ohren gekommen. Ihre Delegierten haben eine Galaktische Gourmet-Gala vorgeschlagen, ein großes Bankett mit Gerichten aus allen Ecken der Galaxie. Sie haben darum gebeten, dass {LEADERNAME} persönlich ein repräsentatives Gericht für unsere Zivilisation bei dieser prestigeträchtigen Veranstaltung zubereitet.[BR][BR]Unsere Berater sind besorgt und weisen darauf hin, dass die Gala zwar unsere diplomatischen Beziehungen verbessern könnte, ein schlecht aufgenommenes Gericht jedoch zu Demütigung führen und unser Ansehen bei anderen Rassen mindern könnte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Zusage für die Gala im Weltraum.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du stimmst zu, am Gala teilzunehmen. {LEADERNAME} ist begeistert von der Möglichkeit, seine Kochkünste zur Schau zu stellen. Der mögliche Gewinn an diplomatischem Ansehen und Einfluss ist beträchtlich, aber es besteht die Gefahr einer diplomatischen Blamage, wenn das Gericht nicht gut ankommt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Lehne die Gala ab.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} ist enttäuscht, versteht aber die Entscheidung. Indem du das Risiko einer kulinarischen Katastrophe vermeidest, stellst du sicher, dass dein Ansehen bei anderen Zivilisationen unverändert bleibt. Allerdings könnte diese Entscheidung eine bedeutende Chance verpasst haben, diplomatische Bindungen zu stärken und unseren Einfluss auszuweiten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Name</Label>
        <String><![CDATA[Das Fabrik-Kind]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Result</Label>
        <String><![CDATA[Das Fabrik-Kind]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{GOVERNORNAME}, einer deiner vertrauenswürdigsten Berater, wurde von Hausbesetzern in einer verarmten Fabrik am äußersten Rand des Territoriums deiner Zivilisation aufgezogen. Kürzlich traf eine Nachricht aus der Fabrik ein, die besagt, dass sie nun in einer Krise steckt. Eine skrupellose Unternehmensgruppe will das Land übernehmen, um eine Hightech-Anlage zu errichten und die Hausbesetzer zu vertreiben, die seit Generationen dort leben.[BR][BR]{GOVERNORNAME}{GOVERNORNAME} hat sich an dich gewandt und um Hilfe gebeten, ob die Regierung eingreifen und eine Lösung zwischen den Hausbesetzern und dem Unternehmen aushandeln kann.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Verteidige die Fabrik.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Choice1_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, die Fabrik und ihre Bewohner zu verteidigen und schickst Regierungsverhandler, um einen Deal mit dem Konzern auszuhandeln. Diese mitfühlende Tat bringt dir die Loyalität und Dankbarkeit der Hausbesetzer ein und führt zu einer kleinen, aber engagierten Gruppe neuer Bürger, die unermüdlich für deine Sache arbeiten werden.[BR][BR]Allerdings ist der Konzern darüber nicht erfreut, was zu einer vorübergehenden Verringerung der Produktionsleistung auf deinem Heimatplaneten führt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Unterstütze die Unternehmensübernahme.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Choice2_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Entscheidend, dass Fortschritt wichtiger ist als Sentimentalität, erlaubst du der Firma, ihre Pläne fortzusetzen.[BR][BR]Die Hightech-Anlage wird Arbeitsplätze und technologische Fortschritte für deine Zivilisation bringen und deine Wirtschaft ankurbeln.[BR][BR]Allerdings enttäuscht diese Entscheidung {GOVERNORNAME} sehr, der das Vertrauen in deine Führung verliert und möglicherweise in der Zukunft Groll hegt.[BR][BR]Die vertriebenen Hausbesetzer haben Schwierigkeiten, neue Unterkünfte und Leben zu finden, was zu einem vorübergehenden, aber signifikanten Anstieg von Unruhen und Kriminalität in deinen Gebieten führt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Name</Label>
        <String><![CDATA[Kulinarischer Traum]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{GOVERNORNAME}, einer deiner engsten Berater hat dir anvertraut, dass er schon immer davon geträumt hat, ein Restaurant zu eröffnen. Er hat früher eine Ausbildung als Koch gemacht und spürt seitdem eine starke Verbindung zur kulinarischen Kunst. Kürzlich hat er die Möglichkeit entdeckt, ein Restaurant auf einem belebten Handelsplaneten zu eröffnen, wo exotische Zutaten und vielfältige Kundschaft im Überfluss vorhanden sind. {GOVERNORNAME} bittet dich um Rat und Unterstützung bei der Verwirklichung dieses Traums.[BR][BR]Unsere Berater warnen jedoch, dass die Zeit und Ressourcen, die {GOVERNORNAME} in das Restaurant investieren müsste, sich auf seine Konzentration auf seine derzeitigen Verpflichtungen gegenüber unserer Zivilisation auswirken könnten. Andererseits merken sie auch an, dass dieses Unterfangen die Moral und den kulturellen Austausch fördern könnte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Unterstütze ihren Traum.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, den Traum von {GOVERNORNAME}zu unterstützen. Sie investieren Zeit und Ressourcen in das Restaurant, das zu einem beliebten kulturellen Treffpunkt wird und deinen Welten einen vorübergehenden Zustimmungsschub verleiht.[BR][BR]Allerdings führt ihre geteilte Aufmerksamkeit zu einer vorübergehenden Abnahme ihrer Produktivität und Effektivität in ihrer aktuellen Rolle, was zu einer Verringerung der Sorgfalt führt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Konzentriere dich auf deine Aufgaben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du ermutigst {GOVERNORNAME}, sich weiterhin auf ihre aktuellen Pflichten gegenüber unserer Zivilisation zu konzentrieren.[BR][BR]Widerwillig stimmen sie zu, aber ihr unerfüllter Traum könnte zu einer gewissen Unzufriedenheit führen und ihre allgemeine Zufriedenheit in ihrer Rolle senken. Dies könnte möglicherweise ihre Loyalität in der Zukunft beeinträchtigen, erhöht jedoch ihre Sorgfalt erheblich.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Name</Label>
        <String><![CDATA[Kult-Offenbarung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, der ein vertrauenswürdiges Mitglied deiner Regierung war, fiel einst einer Gehirnwäsche-Sekte zum Opfer. Sie konnten sich zwar aus der Kontrolle der Sekte befreien, aber jetzt erreicht uns beunruhigende Nachrichten: Die Sekte ist nicht nur weiterhin aktiv, sondern hat ihren Einfluss in der gesamten Galaxie ausgeweitet. Sie infiltrieren andere Regierungen und manipulieren politische Entscheidungen mithilfe von ferngesteuerten Schachfiguren.[BR][BR]{LEADERNAME} ist zutiefst beunruhigt über diese Enthüllung und möchte dabei helfen, die Sekte zu Fall zu bringen, die ihr Leben fast zerstört hätte. Doch diese Aktion würde Ressourcen erfordern und das dunkle Geheimnis von {LEADERNAME}aufdecken.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Unterstütze den Untergang der Sekte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Choice1_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, {LEADERNAME} bei ihrer Mission zu unterstützen, den Kult zu zerschlagen. Dafür musst du Ressourcen und Personal einsetzen, um die Machenschaften des Kults aufzudecken und zu zerschlagen.[BR][BR]Obwohl das auf lange Sicht die Widerstandsfähigkeit deiner Zivilisation gegenüber fremden Einflüssen stärken wird, wird es auch dein Budget belasten und {LEADERNAME}s Vergangenheit ans Licht bringen, was möglicherweise ihren Ruf und ihre Effektivität in ihrer aktuellen Position beeinträchtigt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Konzentriere dich auf die Interessen unserer Zivilisation.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Choice2_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest, dass das Wohlergehen deiner Zivilisation an erster Stelle steht und wählst, {LEADERNAME}s persönlichen Kreuzzug gegen den Kult nicht zu unterstützen.[BR][BR]Obwohl das Ressourcen sparen könnte, besteht die Möglichkeit, dass der Einfluss des Kults weiterhin ungehindert wächst und in Zukunft eine potenzielle Bedrohung für deine Zivilisation und andere darstellt.[BR][BR]{LEADERNAME} wird auch von deiner Entscheidung entmutigt sein, was möglicherweise ihre Loyalität und Hingabe an ihre Pflichten beeinträchtigt.]]></String>
    </StringTable>
    <!-- <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Claustrophobia_Name</Label>
        <String>Claustrophobic Crisis</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Claustrophobia_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, a key figure in your government, is known to suffer from severe claustrophobia. This fear of confined spaces has made their service on spacecraft nearly unbearable.[BR]Recently, {LEADERNAME} has expressed their concern about an upcoming diplomatic mission which requires them to travel on a spaceship for an extended period. They have requested alternative arrangements, but our advisors warn that it may be seen as a sign of weakness or insult to the other party.[BR]The choice lies with you: accommodate {LEADERNAME}'s request or insist on their participation in the mission.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Claustrophobia_Choice1_Title</Label>
        <String>Accommodate their request.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Claustrophobia_Choice1_Dec</Label>
        <String>You decide to accommodate {LEADERNAME}'s request, showing empathy and concern for their well-being. This boosts morale among your people but may be interpreted as a sign of weakness by foreign governments, potentially damaging diplomatic relations.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Claustrophobia_Choice2_Title</Label>
        <String>Insist on their participation.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Claustrophobia_Choice2_Dec</Label>
        <String>You insist that {LEADERNAME} participate in the diplomatic mission, prioritizing the importance of maintaining a strong image. This decision may strain your relationship with {LEADERNAME} but it sends a clear message of strength to other civilizations.</String>
    </StringTable> -->
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Name</Label>
        <String><![CDATA[Die Enterbten]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{GOVERNORNAME} war schon immer von Verbitterung darüber erfüllt, von der Erbschaft ihrer Familie ausgeschlossen zu sein. Kürzlich ist eine neue Gelegenheit aufgetaucht, einen Teil dieses Vermögens zu beanspruchen. Eine geheimnisvolle Person mit Zugang zu vertraulichen Familienunterlagen hat {GOVERNORNAME}kontaktiert und angeboten, ihnen dabei zu helfen, ihren rechtmäßigen Anspruch auf die Erbschaft zu beweisen, im Austausch für bestimmte politische Gefälligkeiten.[BR][BR]Unsere Berater warnen, dass diese Person möglicherweise Hintergedanken hat und dass die Informationen gefälscht sein könnten. Sie schlagen vor, dass {GOVERNORNAME} entweder vorsichtig die Erbschaft verfolgen oder die Verbitterung loslassen und weitermachen sollte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Verfolge das Erbe.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Choice1_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, {GOVERNORNAME} das Vermögen verfolgen zu lassen, natürlich nicht ohne Erbschaftssteuer.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Lass den Groll los.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Choice2_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{GOVERNORNAME} befolgt deinen Rat und beschließt, den Groll loszulassen und sich auf seine Verantwortung innerhalb deiner Regierung zu konzentrieren. Dadurch erwirbt er die Eigenschaft "Fokussiert", was seine allgemeine Effektivität verbessert. Trotzdem wird immer eine gewisse Verbitterung zurückbleiben, und {GOVERNORNAME} könnte in Zukunft anfälliger für Versuchungen sein.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Name</Label>
        <String><![CDATA[Das Duell - Die Nachwirkungen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{GOVERNORNAME}, eine angesehene Persönlichkeit in eurer Regierung, hat einst ein Duell gegen einen romantischen Rivalen gewonnen und ihm dabei eine auffällige Narbe als Erinnerung hinterlassen.[BR][BR]Vor kurzem ist der besiegte Rivale wieder aufgetaucht, nun eine bedeutende Figur in einem konkurrierenden Imperium, und hat {GOVERNORNAME} zu einem Rückkampf herausgefordert. Obwohl das Duell eine hervorragende Gelegenheit für {GOVERNORNAME} wäre, ihre Fähigkeiten zu demonstrieren und ihren Ruf zu stärken, könnte es auch zu einem diplomatischen Zwischenfall mit dem Imperium des Rivalen führen.[BR][BR]Unsere Berater sind gespalten; einige glauben, dass das Duell die Moral steigern könnte, während andere die möglichen Folgen fürchten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Lass das Rückspiel zu.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du lässt das Rückspiel stattfinden. Wenn {GOVERNORNAME} gewinnt, wird ihr Ruf gestärkt, was die Moral und Loyalität in deinen Reihen steigert. Allerdings könnte das besiegte rivalisierende Imperium beleidigt sein, was die diplomatischen Beziehungen möglicherweise belastet.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Verbot des Duells.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Widerwillig akzeptiert {GOVERNORNAME} deine Entscheidung, aber sein Stolz ist verletzt, was zu einer vorübergehenden Verringerung seiner Effektivität führt. Andererseits vermeidest du einen diplomatischen Zwischenfall mit dem rivalisierenden Imperium, der zu größeren Problemen in der Zukunft hätte führen können.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Name</Label>
        <String><![CDATA[Die edle Abstammung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{GOVERNORNAME} ist ein Nachkomme von niedrigem Adel und wurde kürzlich von einem entfernten Verwandten angesprochen, der behauptet, einen lange verlorenen Familienschatz entdeckt zu haben. Sie schlagen eine Expedition vor, um das Artefakt zurückzuholen, das von erheblichem kulturellem und historischem Wert sein könnte. Die Reise wird jedoch gefährlich und ressourcenintensiv sein, und Kritiker argumentieren, dass wir uns auf unsere aktuellen Probleme konzentrieren sollten, nicht auf die Vergangenheit.[BR][BR]Wirst du {GOVERNORNAME}s Suche nach dem uralten Schatz ihrer Familie unterstützen oder ihnen die Ressourcen verweigern und dich auf dringendere Angelegenheiten konzentrieren?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Unterstütze die Expedition.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, die Expedition zu unterstützen. Die Reise ist gefährlich, aber wenn sie erfolgreich ist, könnte der Schatz riesige Einblicke in die Geschichte und Kultur der Vorfahren von {GOVERNORNAME} bieten. Dies könnte zu mehr Einfluss und Prestige für deine Zivilisation führen. Allerdings könnten die für die Expedition abgezweigten Ressourcen deine Fähigkeit beeinträchtigen, auf unmittelbarere Bedrohungen zu reagieren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Expedition verweigern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Indem du die Expedition ablehnst, bewahrst du wertvolle Ressourcen für die dringenderen Bedürfnisse deiner Zivilisation. Allerdings ist {GOVERNORNAME} enttäuscht und könnte Groll hegen, was sich möglicherweise auf ihre Loyalität und Leistung in der Zukunft auswirkt. Außerdem geht die Gelegenheit verloren, ein bedeutendes historisches Artefakt zu entdecken und damit die kulturelle Stellung deiner Zivilisation zu erhöhen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Name</Label>
        <String><![CDATA[Das Dilemma des Diplomaten]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, dein angesehener Karrierediplomat, ist auf eine äußerst heikle und geheime Akte gestoßen, die möglicherweise eine diplomatische Krise unter mehreren Spezies in der Galaxie auslösen könnte. Die Informationen in der Akte könnten dazu verwendet werden, einen erheblichen Vorteil bei Verhandlungen zu erlangen, aber sie könnten auch zu Unruhen und Misstrauen führen, wenn sie entdeckt werden.[BR][BR]{LEADERNAME} ist hin- und hergerissen zwischen dem Nutzen dieses Wissens für das Wohl deiner Zivilisation und dem Festhalten an ihren Prinzipien der Diplomatie und Integrität. Sie sind zu dir gekommen, um Rat zu suchen, wie sie mit dieser heiklen Situation umgehen sollen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Verwende die Informationen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, die geheimen Informationen zu deinem Vorteil in Verhandlungen zu nutzen. Obwohl diese Wahl zu günstigen Handelsabkommen und Verträgen führt, belastet sie das Gewissen von {LEADERNAME} und könnte unvorhergesehene Folgen haben, wenn die Wahrheit ans Licht kommt. Deine Zivilisation erhält einen vorübergehenden diplomatischen Vorteil, jedoch auf Kosten des langfristigen Vertrauens und der Stabilität.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Bewahre diplomatische Integrität.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} ist erleichtert über deine Entscheidung, ihre Prinzipien der Diplomatie und Integrität zu wahren. Obwohl die Möglichkeit, einen Vorteil in den Verhandlungen zu erlangen, verloren geht, wird der Ruf deiner Zivilisation für faire und ehrliche Geschäfte gestärkt. Diese Wahl mag keine sofortigen Vorteile bringen, aber sie festigt die langfristige Stellung deiner Zivilisation in der galaktischen Gemeinschaft und fördert Vertrauen und Zusammenarbeit.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Name</Label>
        <String><![CDATA[Die Vergangenheit überwinden]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{GOVERNORNAME}, einer deiner vertrauenswürdigsten Anführer, litt einst unter einer schweren Drogensucht. Durch pure Willenskraft überwand er die Sucht und steht nun als Symbol der Hoffnung und Widerstandsfähigkeit für viele.[BR][BR]Vor kurzem ist eine neue Droge aufgetaucht, die gefährlich ähnlich derjenigen ist, an der {GOVERNORNAME} einst süchtig war. Während sie sich in der Galaxie ausbreitet, müssen wir entscheiden, wie wir diese Bedrohung angehen und weiteren Schaden verhindern können.[BR][BR]{GOVERNORNAME} hat darum gebeten, am Entscheidungsprozess beteiligt zu werden, doch einige Berater befürchten, dass ihre Vergangenheit ihr Urteilsvermögen trüben könnte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Beziehe {GOVERNORNAME} in die Entscheidung ein.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du vertraust auf {GOVERNORNAME}s Urteil und beziehst sie/ihn in den Entscheidungsprozess mit ein. Ihre/seine persönlichen Erfahrungen sind von unschätzbarem Wert, um eine effektive Strategie zur Bekämpfung der Droge zu entwickeln, aber es besteht ein geringes Risiko, dass sie/er unter dem Druck rückfällig werden könnte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Halte {GOVERNORNAME} aus der Entscheidung heraus.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, {GOVERNORNAME} aus dem Entscheidungsprozess herauszuhalten, um sie vor möglichen Auslösern zu schützen. Das führt zu einer eher konservativen Herangehensweise im Kampf gegen die Droge, aber es könnte länger dauern, bis Ergebnisse sichtbar werden und {GOVERNORNAME} könnte sich ausgeschlossen und unterbewertet fühlen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Name</Label>
        <String><![CDATA[Ingenieursrätsel]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{GOVERNORNAME}, ein ehemaliger Ingenieur, der dafür bekannt ist, sich leicht von kleinen Details ablenken zu lassen, ist auf ein technologisches Wunderwerk in Form eines uralten außerirdischen Artefakts gestoßen. Man glaubt, dass das Artefakt enorme Macht und Potenzial birgt, aber seine Geheimnisse sind durch eine komplexe Reihe von raffinierten Rätseln und Mechanismen verschlossen.[BR][BR]{GOVERNORNAME} ist begierig darauf, das Artefakt zu erforschen und seine Geheimnisse zu entschlüsseln, aber das wird ihre Aufmerksamkeit von ihren aktuellen Pflichten ablenken. Unsere Berater warnen, dass auch andere Fraktionen an dem Artefakt interessiert sein könnten und sein wahrer Zweck gefährlich sein könnte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Lass sie das Artefakt untersuchen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du erteilst {GOVERNORNAME} die Erlaubnis, das Artefakt zu untersuchen. Diese Entscheidung führt vorübergehend zu einer Verringerung ihrer Produktivität und Effizienz in ihrer aktuellen Rolle. Wenn sie jedoch die Geheimnisse des Artefakts erfolgreich entschlüsseln, könnte dies deiner Zivilisation einen erheblichen technologischen Vorteil verschaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Halte sie bei ihren Aufgaben auf Trab.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{GOVERNORNAME} bleibt weiterhin aufgabenorientiert und haltet eure derzeitige Produktivität und Effizienz aufrecht. Das Artefakt bleibt jedoch ein Rätsel und es besteht die Möglichkeit, dass eine andere Fraktion seine Geheimnisse entdeckt und entschlüsselt, was ihr möglicherweise einen Vorteil gegenüber eurer Zivilisation verschafft.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Name</Label>
        <String><![CDATA[Die Alien-Münze]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, einer deiner engsten Vertrauten, hat schon immer die eigenartige Angewohnheit gehabt, während Entscheidungsprozessen ständig eine außerirdische Münze zu werfen. Kürzlich hat die Münze die Aufmerksamkeit eines mächtigen interstellaren Sammlers auf sich gezogen, der behauptet, dass die Münze ein seltenes Artefakt einer längst verlorenen Zivilisation ist und deren Rückgabe fordert.[BR][BR]{LEADERNAME} ist jedoch nicht bereit, sich von der Münze zu trennen, da sie glauben, dass sie ihnen Glück bringt und ihnen hilft, bessere Entscheidungen zu treffen. Der Sammler bietet jedoch eine beträchtliche Belohnung für die Rückgabe der Münze an und hat auf mögliche Konsequenzen hingewiesen, falls seine Forderung nicht erfüllt wird.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Gib die Münze dem Sammler zurück.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, die Münze dem Sammler zurückzugeben. Obwohl diese Entscheidung deiner Zivilisation eine beachtliche Belohnung einbringt, leiden {LEADERNAME}s Entscheidungsfähigkeiten ohne ihre Glücksmünze, was zu einer vorübergehenden Abnahme ihrer Effektivität führt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Behalte die Münze bei {LEADERNAME}.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} ist dankbar für deine Unterstützung und behält die Glücksmünze, um weiterhin kluge Entscheidungen zu treffen. Allerdings ist der Sammler nicht erfreut und könnte in der Zukunft diplomatische Schwierigkeiten verursachen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Name</Label>
        <String><![CDATA[Der Grammatik-Vollstrecker]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} hat einen berüchtigten Ruf, die korrekte Grammatik gewaltsam durchzusetzen. Kürzlich ist ein Video von {LEADERNAME} viral gegangen, in dem sie brutal den Sprachfehler eines Untergebenen korrigieren. Dies hat hitzige Debatten in der gesamten Galaxie ausgelöst.[BR][BR]Dieser Vorfall hat zu einem Dilemma geführt: Sollen wir {LEADERNAME}'s Handlungen verurteilen und riskieren, ihre wertvolle Expertise zu verlieren, oder ihre extremen Methoden verteidigen und möglichen Gegenreaktionen von der Öffentlichkeit und anderen Zivilisationen gegenüberstehen?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Verurteile die Handlungen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, die Handlungen von {LEADERNAME} zu verurteilen. Die Öffentlichkeit ist erfreut, was zu einem vorübergehenden Anstieg der Zustimmungswerte führt. Allerdings fühlt sich {LEADERNAME} verraten und ihre Produktivität und Loyalität sind für eine gewisse Zeit erheblich reduziert.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Verteidige die Methoden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, die Methoden von {LEADERNAME} zu verteidigen. Ihre Produktivität und Loyalität werden gestärkt, aber die Öffentlichkeit ist empört, was zu einem vorübergehenden Rückgang der Zustimmungswerte führt. Außerdem könnten andere Zivilisationen deine Unterstützung solch extremer Maßnahmen als Zeichen von Aggression betrachten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Name</Label>
        <String><![CDATA[Das Rätsel der Vorläufer]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, einer deiner vertrauenswürdigen Berater, glaubt, dass die Vorläufer immer noch unter uns weilen, getarnt als gewöhnliche Wesen. Sie haben Beweise gesammelt, die darauf hindeuten, dass einige Individuen innerhalb unserer Zivilisation tatsächlich diese uralten Wesen sein könnten. Diese Enthüllung hat das Potenzial, Panik und Unruhe unter der Bevölkerung auszulösen.[BR][BR]Unsere Geheimdienstagentur hat die Informationen analysiert und zwei Vorgehensweisen vorgeschlagen: Wir können entweder die angeblichen Vorläufer öffentlich enttarnen oder die Informationen geheim halten, um Angst und Chaos zu vermeiden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Enthülle die Vorläufer.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, die angeblichen Vorläufer zu enttarnen. Obwohl diese Entscheidung kurzfristig für Unruhe und Angst unter der Bevölkerung sorgen könnte, kann sie auch langfristige Vorteile bringen, indem wir von diesen uralten Wesen lernen und Zugang zu ihrem fortschrittlichen Wissen erhalten. Allerdings könnten die Vorläufer auf ihre Enttarnung nicht freundlich reagieren und auf unvorhersehbare Weise zurückschlagen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Haltet die Informationen geheim]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, die Informationen über die angeblichen Vorläufer geheim zu halten. Diese Entscheidung bewahrt die Stabilität und verhindert Panik unter der Bevölkerung. Allerdings verpassen wir vielleicht die Chance, von diesen uralten Wesen und ihrem fortgeschrittenen Wissen zu lernen, und es ist möglich, dass die Vorläufer gegen uns arbeiten, ohne dass wir es bemerken.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Musical_Name</Label>
        <String><![CDATA[Die Schreckliche Melodie]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Musical_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}Einer eurer meistgeliebten Anführer hat eine Leidenschaft fürs Singen, trotz ihres furchtbaren Gespürs für Tonhöhe, Rhythmus und Harmonie. Daher sind ihre Auftritte nichts weniger als katastrophal.[BR][BR]Kürzlich wurde {LEADERNAME} eingeladen, an einer Wohltätigkeits-Singveranstaltung teilzunehmen, die von verschiedenen Spezies in den Galaktischen Zivilisationen organisiert wird. Während ihre Teilnahme eine beträchtliche Summe für die Sache einbringen könnte, könnte sie auch weit verbreitete Peinlichkeit und sogar diplomatische Spannungen verursachen.[BR][BR]Unsere Berater schlagen vor, dass wir entweder {LEADERNAME}s Auftritt unterstützen oder einen Weg finden, sie daran zu hindern, an der Veranstaltung teilzunehmen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Musical_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Förder die Leistung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Musical_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, die Leistung von {LEADERNAME}zu unterstützen. Obwohl die Wohltätigkeitsveranstaltung eine beachtliche Menge an Geldern einbringt, führt die katastrophale Vorstellung zu einer vorübergehenden Verschlechterung der diplomatischen Beziehungen zu anderen Spezies und einem Rückgang der Moral in deiner Zivilisation. Allerdings erhält {LEADERNAME} durch deine unerschütterliche Unterstützung die Eigenschaft "Loyal".]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Musical_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Verhindere die Vorstellung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Musical_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du schaffst es, {LEADERNAME}s Auftritt zu verhindern, indem du einen holographischen Ersatz für sie organisierst. Die Veranstaltung verläuft reibungslos und der Ruf deiner Zivilisation bleibt unbeschädigt. Allerdings ist {LEADERNAME} enttäuscht von deinem mangelnden Vertrauen in ihre Fähigkeiten und verliert den Loyal-Trait. Die Ersatzaufführung bringt zwar Geld für die Wohltätigkeitsorganisation ein, aber nicht so viel wie {LEADERNAME}s Auftritt es getan hätte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Name</Label>
        <String><![CDATA[Relativistisches Wiedersehen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, hat eine tragische Vergangenheit. Auf einer langen Reise mit relativistischen Geschwindigkeiten verloren sie den Kontakt zu ihrer Familie aufgrund der Zeitdilatationseffekte.[BR][BR]Kürzlich wurde eine Nachrichtenkapsel von {LEADERNAME}'s Familie entdeckt, die im leeren Raum treibt. Sie enthält einen herzzerreißenden Appell für ein Wiedersehen, der vor Jahrzehnten abgeschickt wurde. Die Kapsel enthält auch wertvolle Informationen über einen versteckten Ressourcenspeicher.[BR][BR]Unsere Berater sind hin- und hergerissen: Sollen wir das emotionale Wiedersehen priorisieren oder uns auf die potenziellen Ressourcen konzentrieren, die unserer Zivilisation zugutekommen könnten?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Organisiere das Wiedersehen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest, {LEADERNAME}s emotionales Wohlbefinden zu priorisieren und arrangierst das Wiedersehen. {LEADERNAME} ist dankbar und ihre Loyalität gegenüber deiner Regierung wird gestärkt. Allerdings bleiben die Ressourcen aus dem Versteck unentdeckt und könnten möglicherweise in die Hände rivalisierender Zivilisationen geraten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Besorge die Ressourcen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, auf den versteckten Ressourcenvorrat zu konzentrieren, was dem Wachstum und technologischen Fortschritt deiner Zivilisation zugutekommt. Allerdings ist {LEADERNAME} durch diese Entscheidung zutiefst verletzt und ihre Loyalität gegenüber deiner Regierung schwankt. Das Wiedersehen findet nie statt und hinterlässt eine tiefe Kluft im Herzen von {LEADERNAME}.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Name</Label>
        <String><![CDATA[Das Namensspiel]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, ein Anführer in deiner Regierung, hat die merkwürdige Angewohnheit, seinen Beratern peinliche Kosenamen zu geben. Während einige das locker nehmen, werden andere zunehmend unzufrieden.[BR]Eine Gruppe von Beratern hat sich an dich gewandt und bittet um deine Intervention. Sie sind der Meinung, dass die herabwürdigenden Spitznamen zu weit gegangen sind und ihren beruflichen Ruf beeinträchtigen.[BR]Unsere Analysten prognostizieren, dass die Ansprache des Problems die Moral verbessern könnte, aber auch möglicherweise Spannungen zwischen dir und {LEADERNAME}verursachen könnte. Andererseits könnte das Nichtstun zu einer sinkenden Produktivität unter den unglücklichen Beratern führen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Bitte {LEADERNAME} zum Anhalten auffordern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du gehst auf {LEADERNAME} zu und bittest diplomatisch darum, dass sie aufhören, ihren Beratern peinliche Kosenamen zu geben. Obwohl sie sich vielleicht etwas beleidigt fühlen, verbessern sich die Moral und Produktivität der Berater. Allerdings könnte deine Beziehung zu {LEADERNAME} auf lange Sicht belastet werden, was ihre Loyalität dir gegenüber möglicherweise beeinflusst.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Tu nichts.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest, nichts zu tun und lässt {LEADERNAME} weiter ihr Namensspiel betreiben. Obwohl deine Beziehung zu {LEADERNAME} weiterhin stark bleibt, sinkt die Moral der Berater im Laufe der Zeit, was zu verminderter Produktivität und möglichen internen Konflikten führt. Dies könnte langfristig negative Auswirkungen auf die Effizienz und Stabilität deiner Regierung haben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Name</Label>
        <String><![CDATA[Die Duellierenden Stimmen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, ist bekannt für seine einzigartige Fähigkeit, die richtigen Entscheidungen zu treffen, geleitet von zwei rivalisierenden Stimmen in seinem Kopf.[BR][BR]In letzter Zeit haben sich die Stimmen mehr denn je voneinander entfernt, was dazu führt, dass {LEADERNAME} an seinem eigenen Urteilsvermögen zweifelt. Er hat sich an uns gewandt und sucht Rat, wie er mit diesem inneren Konflikt umgehen soll.[BR][BR]Unsere Berater schlagen zwei mögliche Vorgehensweisen vor: Ermutige {LEADERNAME}, sich auf seine Instinkte zu verlassen und weiterhin beiden Stimmen zuzuhören, oder empfehle ihm, professionelle Hilfe in Anspruch zu nehmen, um die Stimmen zum Schweigen zu bringen und alternative Entscheidungsstrategien zu entwickeln.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Vertraue auf ihre Instinkte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Choice1_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, den Instinkten von {LEADERNAME} zu vertrauen und sie dazu zu ermutigen, weiterhin auf die konkurrierenden Stimmen zu hören. Obwohl dies gelegentlich zu Unentschlossenheit führen kann, bleibt ihre Erfolgsbilanz ein wertvolles Gut für deine Regierung. Auch das Potenzial, neue strategische Erkenntnisse freizuschalten, steigt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Such dir professionelle Hilfe.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Choice2_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Du schlägst vor, dass {LEADERNAME} professionelle Hilfe sucht, um die Stimmen zum Schweigen zu bringen und alternative Entscheidungsstrategien zu entwickeln. Obwohl dies möglicherweise zu vorübergehender Instabilität führt, während sie sich an ihre neuen Methoden anpassen, könnte es langfristig zu konsequenterem und rationalerem Entscheidungsverhalten führen. Allerdings könnte der Verlust der konkurrierenden Stimmen auch zu weniger kreativen Lösungen für die Herausforderungen führen, denen deine Zivilisation gegenübersteht.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Name</Label>
        <String><![CDATA[Die Unheilvollen Bedrohungen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} bekommt täglich anonyme Morddrohungen, und die Situation wird unerträglich. Die Herkunft dieser Drohungen bleibt unbekannt und lässt {LEADERNAME} in ständiger Unruhe.[BR][BR]Unsere Geheimdienste haben zwei mögliche Vorgehensweisen identifiziert: die Quelle dieser Drohungen zurückverfolgen und den Täter konfrontieren oder {LEADERNAME}s Sicherheitspersonal verstärken, um deren Sicherheit zu gewährleisten. Beide Optionen haben ihre eigenen Risiken und Belohnungen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Verfolge die Quelle.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du befiehlst unseren Geheimdiensten, die Quelle der Morddrohungen aufzuspüren. Wenn sie erfolgreich sind, wird der Täter zur Rechenschaft gezogen und {LEADERNAME} wird sicher sein. Diese Option erfordert jedoch Ressourcen und Zeit, was möglicherweise die Aufmerksamkeit von anderen wichtigen Angelegenheiten ablenkt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Sicherheitsmannschaft.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, die Sicherheitsabteilung von {LEADERNAME} zu stärken, sodass es fast unmöglich wird, ihnen Schaden zuzufügen. Obwohl dies ihre unmittelbare Sicherheit gewährleistet, bleibt die unbekannte Bedrohung weiterhin auf freiem Fuß und sucht möglicherweise neue Ziele innerhalb deiner Zivilisation.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Name</Label>
        <String><![CDATA[Die Geheimen Beobachter]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} ist ein loyales und effektives Mitglied deiner Regierung. Allerdings ist dir kürzlich zu Ohren gekommen, dass sie auch einer geheimen Organisation dienen, die sie jederzeit eliminieren könnte, wenn sie ungehorsam wären oder bei ihren Zielen versagen.[BR][BR]Die Organisation, bekannt als "Die Wächter", ist von Geheimnissen umgeben, aber sie scheinen ihre eigene verborgene Agenda zu haben. Sie haben kürzlich Kontakt mit dir aufgenommen und gedroht, {LEADERNAME}s Verbindung zu ihnen aufzudecken, wenn du nicht ihren Forderungen nachkommst.[BR][BR]Deine Berater sind uneins, wie sie mit dieser Situation umgehen sollen. Einige möchten mit den Wächtern verhandeln, während andere glauben, dass Konfrontation der beste Weg ist, um {LEADERNAME}s Sicherheit und die Integrität deiner Regierung zu gewährleisten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Verhandle mit den Wächtern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, mit den Wächtern zu verhandeln. Dadurch gewinnst du ihre Gunst und mögliche zukünftige Unterstützung. Allerdings leidet die Moral deiner Zivilisation darunter, da sie als schwach und anfällig für äußere Einflüsse wahrgenommen wird.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Stell dich den Wächtern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, Die Wächter zu konfrontieren und sendest eine klare Botschaft, dass du dich nicht manipulieren lässt. Obwohl dieser Schritt die Moral deiner Zivilisation stärkt, bringt er auch {LEADERNAME} das Leben in Gefahr und könnte möglicherweise einen langanhaltenden Konflikt mit der geheimnisvollen Organisation auslösen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Name</Label>
        <String><![CDATA[Die Synästhetische Begegnung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} hat schon immer Synästhesie erlebt, ein seltenes Phänomen, das die Verschmelzung der Sinne verursacht, wenn es mit außerirdischen Spezies kommuniziert. Kürzlich, während eines interstellaren Gipfeltreffens, begegnet {LEADERNAME} einer bisher unbekannten Spezies und löst eine überwältigende Welle von Synästhesie aus.[BR][BR]Die Erfahrung offenbart verborgene Muster und Zusammenhänge in der Sprache der Außerirdischen und eröffnet neue diplomatische Möglichkeiten. Allerdings fühlt sich {LEADERNAME} desorientiert und erschöpft, was ihre Leistung bei zukünftigen Verhandlungen beeinträchtigen könnte.[BR][BR]Unsere Berater schlagen zwei Vorgehensweisen vor: Entweder ermutigen wir {LEADERNAME}, diese einzigartige Fähigkeit zum Wohle unserer Zivilisation zu nutzen, oder wir arrangieren eine vorübergehende Auszeit, um sich zu erholen und mögliche diplomatische Zwischenfälle zu vermeiden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Nutze die Fähigkeit.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich dafür, {LEADERNAME} dazu zu ermutigen, ihre Synästhesie anzunehmen. Das führt zu neuen diplomatischen Möglichkeiten und einem Bonus in unseren Beziehungen mit den außerirdischen Spezies. Allerdings könnte {LEADERNAME} dadurch erschöpft werden und in zukünftigen Verhandlungen weniger effektiv sein.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Urlaub gewähren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} erhält eine vorübergehende Auszeit, um sich von der überwältigenden synästhetischen Erfahrung zu erholen. Dadurch bleiben sie bei zukünftigen Verhandlungen scharfsinnig und effektiv, riskieren jedoch, mögliche diplomatische Chancen mit der neuen außerirdischen Spezies zu verpassen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Skull_Name</Label>
        <String><![CDATA[Der Schädel der Nemesis]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Skull_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, einer deiner vertrauenswürdigsten Berater, hat die eigenartige Angewohnheit, den Schädel ihres ehemaligen Erzfeindes als Erinnerung an ihren vergangenen Sieg herumzutragen.[BR][BR]Kürzlich hat die Familie des Erzfeindes deine Zivilisation kontaktiert und die Rückgabe des Schädels für eine angemessene Beerdigung gefordert. Sie behaupten, dass dies eine Beleidigung ihrer Kultur und eine Entweihung der Erinnerung an ihren Vorfahren sei. Sie drohen damit, andere Zivilisationen gegen dich aufzubringen, wenn ihre Forderungen nicht erfüllt werden.[BR][BR]Deine Berater sind in dieser Angelegenheit gespalten. Einige glauben, dass die Rückgabe des Schädels Respekt für andere Kulturen zeigen und diplomatische Beziehungen fördern würde. Andere sind der Meinung, dass dies ein Zeichen von Schwäche wäre und deine Feinde ermutigen würde.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Skull_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Gib den Schädel zurück.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Skull_Choice1_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, den Schädel zurückzugeben und damit Respekt für die Familie und Kultur deines Erzfeindes zu zeigen. Das wird die diplomatischen Beziehungen zu bestimmten Zivilisationen verbessern, aber du {LEADERNAME} verlierst ihr einzigartiges Andenken, was möglicherweise ihre Entschlossenheit in zukünftigen Konflikten beeinflusst.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Skull_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Verweigere die Rückgabe des Schädels.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Skull_Choice2_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} trägt den Schädel, der ihre Entschlossenheit in Konflikten stärkt, weiterhin. Diese Entscheidung verärgert jedoch die Familie des Erzfeindes und ihre Verbündeten, was zu angespannten diplomatischen Beziehungen und möglichen Folgen von anderen Zivilisationen in der Zukunft führt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Name</Label>
        <String><![CDATA[Die stille Vergangenheit]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} hat seit Jahrzehnten ein Schweigegelübde eingehalten und mit niemandem kommuniziert, selbst während ihres Aufstiegs zur Macht in eurer Zivilisation. Ihre geheimnisvolle Vergangenheit hat das Interesse eines prominenten Medienunternehmens geweckt, und sie haben einen Journalisten geschickt, um {LEADERNAME}s Gründe für dieses Gelübde zu untersuchen.[BR][BR]Der Journalist ist hartnäckig und könnte heikle Informationen über {LEADERNAME}s Vergangenheit aufdecken. Unsere Berater empfehlen, entweder mit dem Journalisten zusammenzuarbeiten oder zu versuchen, die Geschichte zu unterdrücken.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Arbeite mit dem Journalisten zusammen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, mit dem Journalisten zusammenzuarbeiten. {LEADERNAME}s Geschichte über Selbstreflexion und persönliches Wachstum wird zum Hit und steigert für einige Monate den kulturellen Einfluss und die Zustimmung deiner Zivilisation. Allerdings könnte diese neu gewonnene Aufmerksamkeit auch unerwünschtes Interesse anderer Zivilisationen auf sich ziehen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Unterdrück die Story.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, die Geschichte zu unterdrücken. {LEADERNAME}s Vergangenheit bleibt ein Rätsel, aber die Maßnahmen deiner Regierung, die Medien zu unterdrücken, werden als Verstoß gegen die Meinungsfreiheit angesehen, was zu einem vorübergehenden Rückgang der Zustimmung führt. Außerdem besteht die Möglichkeit, dass der Journalist die Geschichte in der Zukunft durchsickern lässt und deinem Ruf weiteren Schaden zufügt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verlorenes Kolonieschiff]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} war einst auf einem Kolonieschiff gefangen, das viele Jahrzehnte lang im Weltraum trieb. Das Schiff wurde kürzlich entdeckt, immer noch treibend, mit seinen Insassen in kryogenem Schlaf. Das KI-System des Schiffes versagte und ließ die Besatzung und die Kolonisten in ihrem gefrorenen Zustand zurück.[BR][BR]Unsere Experten haben uns mitgeteilt, dass wir mit einiger Anstrengung die Passagiere sicher wiederbeleben und in unsere Zivilisation integrieren können, oder wir könnten die wertvollen Ressourcen des Schiffes bergen, um unsere Flotten zu stärken.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Passagiere wiederbeleben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, die Passagiere wiederzubeleben und sie in deine Zivilisation aufzunehmen. Dadurch steigt deine Bevölkerung, aber es benötigt erhebliche Ressourcen und Zeit, um ihnen bei der Eingewöhnung in ihr neues Leben im 23. Jahrhundert zu helfen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Berge das Schiff.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, das Schiff zu bergen und gewinnst dabei wertvolle Ressourcen und Technologien, um deine Flotten aufzurüsten. Allerdings lastet diese Entscheidung schwer auf {LEADERNAME}, der/die um den Verlust ihrer Kolonistenfreunde trauert.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Name</Label>
        <String><![CDATA[Die unvollendete Autobiografie]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} ist bekannt für ihre Fleißigkeit, täglich an ihrer Autobiografie zu arbeiten und so einen tiefen Einblick in ihr Leben und ihre Erfahrungen zu geben.[BR][BR]Kürzlich ist es einer verfeindeten Fraktion gelungen, einen unveröffentlichten Entwurf der Autobiografie zu beschaffen und droht nun, brisante Informationen durchsickern zu lassen, die möglicherweise unseren Zivilisationsruf schädigen könnten.[BR][BR]Unsere Berater empfehlen, entweder mit der rivalisierenden Fraktion zu verhandeln, um das Durchsickern zu verhindern, oder den Entwurf als reine Fiktion abzutun.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Verhandle mit der gegnerischen Fraktion.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, mit der rivalisierenden Fraktion zu verhandeln. Dadurch wird die Weitergabe sensibler Informationen verhindert, aber auf Kosten von Ressourcen und einer vorübergehenden Verschlechterung der diplomatischen Beziehungen zur rivalisierenden Fraktion.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Diskreditiere den Entwurf als Fiktion.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} Verurteilt öffentlich den Entwurf als ein Werk der Fiktion und schützt so den Ruf deiner Zivilisation. Diese Entscheidung kann jedoch zu einem Vertrauensverlust und Glaubwürdigkeit für {LEADERNAME} führen und mögliche zukünftige Komplikationen verursachen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Name</Label>
        <String><![CDATA[Unverwirklichter Traum]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} war schon immer ein treuer Diener deiner Regierung, aber tief im Inneren haben sie immer eine heimliche Bitterkeit über ihre verpasste Chance verspürt, Wissenschaftler zu werden.[BR][BR]Kürzlich wurde ihnen eine einzigartige Gelegenheit geboten, mit einem renommierten Team von Wissenschaftlern an einem bahnbrechenden Forschungsprojekt zu arbeiten. {LEADERNAME} steht nun zwischen ihrer Pflicht gegenüber deiner Regierung und der Möglichkeit, ihren Lebenstraum zu verwirklichen.[BR][BR]Sie sind zu dir gekommen, um Rat zu suchen. Wirst du ihnen erlauben, ihren wissenschaftlichen Ambitionen nachzugehen, oder darauf bestehen, dass sie sich voll und ganz ihrer aktuellen Position widmen?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Lass sie dem Projekt beitreten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, {LEADERNAME} vorübergehend am wissenschaftlichen Projekt teilnehmen zu lassen. Ihre Freude und Dankbarkeit steigern ihre Loyalität und Produktivität. Allerdings könnte ihre vorübergehende Abwesenheit von ihrer aktuellen Position einen negativen Einfluss auf die Effizienz deiner Regierung haben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Halte sie auf ihrer Position.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du erinnerst {LEADERNAME} an ihre Pflicht und bestehst darauf, dass sie in ihrer aktuellen Position bleiben. Ihre Verbitterung könnte zunehmen, was möglicherweise ihre Loyalität und Effektivität verringert. Allerdings wird es keine negativen Auswirkungen auf die Effizienz deiner Regierung geben, solange sie weiterhin anwesend sind.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Name</Label>
        <String><![CDATA[Die Dunkle Vergangenheit]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} war schon immer ein wertvolles Mitglied für eure Regierung, aber ihre Weigerung, sich in schlecht beleuchteten Räumen aufzuhalten, wegen eines unbekannten Vorfalls in der Kindheit, war eine Herausforderung.[BR][BR]Die Situation hat sich kürzlich verschärft, da {LEADERNAME} an wichtigen Treffen in einem düsteren Konferenzraum auf einer diplomatischen Raumstation teilnehmen musste. {LEADERNAME} hat ihren Unbehagen und Angst zum Ausdruck gebracht, aber das Fehlen bei diesen Treffen könnte unseren Ruf und die Beziehung zu anderen Spezies schädigen.[BR][BR]Unsere Berater schlagen zwei Möglichkeiten vor: Entweder wir nehmen Rücksicht auf {LEADERNAME}s Angst, indem wir fordern, dass die Beleuchtung im Konferenzraum verbessert wird, oder wir überreden {LEADERNAME} , sich ihrer Angst für das größere Wohl zu stellen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Berücksichtige ihre Angst.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest, auf ihre Ängste einzugehen und verlangst bessere Beleuchtung im Konferenzraum. Dadurch steigt die Loyalität und Effektivität von {LEADERNAME}, aber unser Beharren auf so einer scheinbar unwichtigen Angelegenheit könnte dazu führen, dass andere Spezies uns als schwach oder übermäßig nachgiebig betrachten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Überrede sie, ihrer Angst ins Auge zu blicken.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich dafür, {LEADERNAME} dazu zu bringen, sich ihrer Angst für das größere Wohl zu stellen. Auch wenn das ihre Loyalität strapazieren und vorübergehend Ängste auslösen könnte, könnte unsere Haltung in dieser Angelegenheit Respekt von anderen Spezies einbringen und unsere Hingabe zur Diplomatie sowie die Fähigkeit, persönliche Probleme für das größere Wohl zu überwinden, unter Beweis stellen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Name</Label>
        <String><![CDATA[Das schattenlose Artefakt]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, einer deiner vertrauenswürdigen Anführer, besitzt ein mysteriöses Artefakt einer alten Zivilisation, das verhindert, dass sie einen Schatten werfen. Diese einzigartige Eigenschaft hat das Interesse einer mächtigen und rätselhaften Organisation geweckt, die kürzlich deine Regierung kontaktiert hat, um einen Deal vorzuschlagen.[BR][BR]Sie bieten an, ihr umfangreiches Wissen über fortschrittliche Technologien mit deiner Zivilisation im Austausch für das Artefakt zu teilen. Sie warnen jedoch, dass ohne das Artefakt {LEADERNAME} möglicherweise ihre einzigartigen Fähigkeiten verlieren und in der Bedeutungslosigkeit verschwinden könnte.[BR][BR]Die Entscheidung liegt in deinen Händen: Wirst du den Fortschritt deiner Zivilisation priorisieren oder die Einzigartigkeit von {LEADERNAME}bewahren?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Tausche das Artefakt gegen Wissen ein.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, das Artefakt gegen das Wissen der Organisation einzutauschen. Deine Zivilisation erhält Zugang zu fortschrittlichen Technologien, was deine Forschungsanstrengungen erheblich vorantreibt. Allerdings verliert {LEADERNAME} seine einzigartigen Fähigkeiten und könnte Schwierigkeiten haben, seinen Einfluss und seine Effektivität in deiner Regierung aufrechtzuerhalten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Behalte das Artefakt und beschütze {LEADERNAME}.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} behält ihre einzigartigen Fähigkeiten bei und bleibt ein einflussreicher Anführer in deiner Regierung. Allerdings verpasst deine Zivilisation die Chance, fortschrittliche Technologien von der rätselhaften Organisation zu erhalten, und sie sind vielleicht nicht zufrieden mit deiner Entscheidung, das Artefakt zu behalten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Name</Label>
        <String><![CDATA[Geiselkind im Weltall]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} wurde als Geisel von den Feinden ihrer Eltern aufgezogen. Jetzt sind Informationen ans Licht gekommen, dass ihre Entführer, eine mächtige Fraktion innerhalb der feindlichen Zivilisation, in einer prekären Situation sind und anfällig für einen Angriff.[BR][BR]{LEADERNAME} ist hin- und hergerissen zwischen Rache für ihre Kindheit und der Möglichkeit, den Feind zu schwächen oder Gnade zu zeigen und eine Brücke für den Frieden zu bauen. Sie suchen deinen Rat, wie sie vorgehen sollen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Räche dich und schwäche den Feind.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Nutze die Situation aus und greif die verwundbare feindliche Fraktion an. Dadurch werden sie geschwächt und deiner Zivilisation einen strategischen Vorteil verschaffen. Allerdings könnte das die Spannungen erhöhen und später zu weiteren Konflikten führen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Zeig Gnade und setz dich für Frieden ein.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} entscheidet Gnade zu zeigen und diese Gelegenheit zu nutzen, um einen Dialog mit der feindlichen Fraktion zu beginnen. Dadurch werden die Beziehungen verbessert und möglicherweise zu einem dauerhaften Frieden führen. Allerdings könnte der Feind dies als Zeichen der Schwäche ansehen und es in der Zukunft ausnutzen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Name</Label>
        <String><![CDATA[Der letzte Erbe]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, unser treuer Berater hat kürzlich herausgefunden, dass er das letzte lebende Mitglied einer uralten Blutlinie ist, die bis in die frühesten Tage unserer Zivilisation zurückverfolgt werden kann.[BR][BR]Als Erbe dieses Vermächtnisses wurde er von einer Gesellschaft von Historikern angesprochen, die ihr Leben der Bewahrung des Wissens und der Artefakte widmen, die von ihren Vorfahren hinterlassen wurden. Sie möchten {LEADERNAME} Zugang zu ihrer riesigen Sammlung von uraltem Wissen gewähren, warnen jedoch, dass einige dieser Informationen das Potenzial haben könnten, die Stabilität unserer Gesellschaft zu stören.[BR][BR]Unsere Berater sind in dieser Frage gespalten: Einige glauben, dass das Wissen geteilt und zum Wohle aller eingesetzt werden sollte, während andere befürchten, dass es mehr Schaden als Nutzen anrichten könnte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Nimm das Wissen an.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, das uralte Wissen anzunehmen und gewährst {LEADERNAME} Zugang zu den Archiven der Historikergesellschaft. Dadurch erhält deine Zivilisation Zugang zu mächtigen neuen Technologien, riskiert aber Unruhen und Umbrüche, da einige der Informationen langjährige Überzeugungen und gesellschaftliche Normen in Frage stellen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Angebot ablehnen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} lehnt das Angebot ab und entscheidet sich dafür, die Stabilität eurer Gesellschaft gegenüber den möglichen Risiken des uralten Wissens zu bewahren. Obwohl diese Entscheidung gesellschaftliche Harmonie garantiert, könnte sie auch verhindern, dass eure Zivilisation mächtige Technologien und Informationen freischaltet, die euch weiter in die Sterne hätten katapultieren können.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Name</Label>
        <String><![CDATA[Das Kind der Prophezeiung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} hat eine geheimnisvolle und rätselhafte Vergangenheit, und es gibt Gerüchte, dass sie das sagenumwobene "Kind der Prophezeiung" sein könnten, das dazu bestimmt ist, ihr Volk entweder zu Größe oder Untergang zu führen.[BR][BR]Als die Legende an Fahrt gewinnt, ist die Bevölkerung zwischen Aufregung und Angst hin- und hergerissen. Einige glauben, dass {LEADERNAME} ein neues goldenes Zeitalter einläuten wird, während andere sich über die mögliche Zerstörung sorgen, die sie bringen könnten.[BR][BR]Unsere Berater haben zwei Optionen vorgeschlagen: Die Prophezeiung annehmen und sie nutzen, um unser Volk zu einen, oder versuchen, die Gerüchte zu unterdrücken und {LEADERNAME}'s Bedeutung herunterzuspielen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Huldige die Prophezeiung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Entscheide dich, die Prophezeiung anzunehmen. Dadurch wird die Moral und Produktivität deiner Zivilisation erheblich gesteigert, aber auch die Aufmerksamkeit rivalisierender Fraktionen auf sich gezogen, die {LEADERNAME} als potenzielle Bedrohung sehen könnten, die ausgeschaltet werden muss.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Gerüchte im Keim ersticken.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, die Gerüchte zu unterdrücken und die Bedeutung von {LEADERNAME} herunterzuspielen. Das wird den Status quo erhalten und unnötige Konflikte verhindern, aber auch deiner Zivilisation die möglichen Vorteile verwehren, die sich aus der Unterstützung einer legendären Figur ergeben könnten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Name</Label>
        <String><![CDATA[Der Dokumenten-Zerstörer]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} ist ein wertvoller Anführer in deiner Regierung, bekannt für seine Vorliebe für verbale Kommunikation gegenüber schriftlicher Dokumentation.[BR][BR]Kürzlich wurde ein streng geheimes Dokument mit sensiblen Informationen versehentlich an {LEADERNAME}geliefert, der es ohne zu lesen zerkleinerte. Die Informationen im Dokument waren entscheidend für eine zeitkritische Operation, und ihr Verlust könnte schwerwiegende Folgen haben.[BR][BR]Unsere Berater diskutieren nun, ob sie versuchen sollen, das Dokument aus dem Gedächtnis zu rekonstruieren oder die Operation komplett aufzugeben und sich auf Schadensbegrenzung zu konzentrieren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Dokument neu erstellen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Choice1_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest, dass deine Berater versuchen sollen, das Dokument aus dem Gedächtnis zu rekonstruieren. Das verschafft dir etwas Zeit, aber es besteht das Risiko, dass fehlende Informationen zu Fehlern bei der Operation führen und den Interessen deiner Zivilisation schaden könnten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Operation abbrechen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Choice2_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, die Operation abzubrechen und dich auf Schadensbegrenzung zu konzentrieren. Dadurch wird möglicher Schaden durch Fehlinformationen verhindert, aber es bedeutet auch, dass deine Zivilisation eine wertvolle Gelegenheit verpasst, ihre Interessen in der Galaxie voranzubringen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Name</Label>
        <String><![CDATA[Der Gnadenlose Disziplinierer]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, ein gnadenloser Disziplinfanatiker, erwartet von seinen Untergebenen nichts weniger als Perfektion.[BR][BR]Vor kurzem hat ein brillanter Wissenschaftler unter {LEADERNAME}s Aufsicht einen kleinen Fehler gemacht, der zu einer Verzögerung bei einem wichtigen Forschungsprojekt führte. {LEADERNAME} fordert die sofortige Entlassung des Wissenschaftlers, während andere argumentieren, dass dessen Talent und potenzielle Beiträge die Folgen eines einzigen Fehlers aufwiegen sollten.[BR][BR]Wir müssen entscheiden, wie wir mit dieser Situation umgehen und ob wir {LEADERNAME}s strenge Disziplinarmaßnahmen unterstützen oder nicht.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Unterstütze die Beendigung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich dafür, {LEADERNAME}s Entscheidung zu unterstützen, den Wissenschaftler zu eliminieren. Dadurch stärkst du die Disziplin innerhalb deiner Zivilisation, verlierst aber einen talentierten Wissenschaftler und riskierst, zukünftige Innovationen zu behindern, aus Angst vor Fehlern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Verzeih dem Wissenschaftler den Fehler.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, den Fehler des Wissenschaftlers zu verzeihen und ihn weiterarbeiten zu lassen. Dadurch entsteht eine Kultur der Innovation und es wird Risikobereitschaft innerhalb deiner Zivilisation gefördert. Allerdings wird {LEADERNAME} unzufrieden, was zu einer Abnahme ihrer Effektivität und einem möglichen Respektverlust bei anderen Untergebenen führt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Name</Label>
        <String><![CDATA[Der ketzerische Vorzeit]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, ein geschätztes Mitglied eurer Regierung, wurde einst beschuldigt, in seiner Jugend "unreine" Überzeugungen vertreten zu haben. Die Anschuldigungen waren tatsächlich wahr. Kürzlich ist {LEADERNAME}s Vergangenheit wieder aufgetaucht und einige Bürger fordern eine Untersuchung, ob diese Überzeugungen noch immer bestehen.[BR][BR]Unsere Berater glauben, dass die Auseinandersetzung mit diesem Thema entweder die Einheit unserer Gesellschaft stärken oder zu weiteren Spaltungen führen könnte. Sie schlagen zwei mögliche Vorgehensweisen vor: eine Untersuchung einzuleiten oder die Gerüchte zu ignorieren und sich auf die Gegenwart zu konzentrieren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Untersuche die Überzeugungen von {LEADERNAME}.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, die Überzeugungen von {LEADERNAME} zu untersuchen. Diese gründliche Untersuchung wird die Wahrheit ans Licht bringen, kann aber auch für Unruhe in deiner Bevölkerung sorgen und zu einem vorübergehenden Rückgang der Zustimmungswerte führen. Wenn jedoch herauskommt, dass {LEADERNAME} seine früheren Überzeugungen abgelegt hat, werden die Glaubwürdigkeit dieser Person und das Ansehen deiner Regierung gestärkt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Ignorier die Gerüchte und konzentrier dich auf die Gegenwart.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Indem ihr die Gerüchte ignoriert, kann sich eure Zivilisation auf die aktuellen Herausforderungen und Möglichkeiten konzentrieren. Obwohl diese Entscheidung als Zeichen der Weisheit und Pragmatismus eurer Regierung angesehen werden könnte, besteht das potenzielle Risiko, dass {LEADERNAME}s Vergangenheit zu einem späteren Zeitpunkt wieder auftaucht und zu gravierenderen Folgen und Unruhen führt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C24_Framed_Name</Label>
        <String><![CDATA[Der Unschuldige im Fadenkreuz]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C24_Framed_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} wurde einst für den Mord an einem politischen Rivalen beschuldigt. Kürzlich sind neue Beweise aufgetaucht, die möglicherweise {LEADERNAME}s Namen reinwaschen und den wahren Täter zur Rechenschaft ziehen könnten.[BR][BR]Allerdings könnte das Verfolgen dieser Beweise alte Wunden aufreißen und die politische Landschaft destabilisieren. Unsere Berater schlagen vor, dass wir entweder {LEADERNAME} bei der Suche nach Entlastung unterstützen oder die Beweise unterdrücken und den Status quo aufrechterhalten könnten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C24_Framed_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Unterstütze die Suche nach Entlastung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C24_Framed_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, {LEADERNAME} bei der Suche nach Entlastung zu unterstützen. Das Streben nach Gerechtigkeit hebt die Moral deiner Leute, führt aber auch zu politischen Unruhen, da sich Fraktionen im Zuge der neuen Enthüllungen neu ausrichten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C24_Framed_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Beweise unterdrücken.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C24_Framed_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, die Beweise zu unterdrücken und das derzeitige fragile politische Gleichgewicht aufrechtzuerhalten. {LEADERNAME} bleibt unter einem Schatten des Verdachts, was ihre Leistung und Loyalität beeinträchtigen könnte. Außerdem besteht die Gefahr, dass die Beweise in der Zukunft wieder auftauchen, mit unvorhersehbaren Folgen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verborgene Verbindungen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} ist ein vertrauenswürdiges Mitglied eurer Regierung, aber wir haben kürzlich herausgefunden, dass ihre Familie eine verborgene Geschichte hat, in der sie heimlich Weltraumpiraterie unterstützt. Diese Unterstützung dauert immer noch an und ist eine bedeutende Einnahmequelle für die Familie.[BR][BR]Unsere Geheimdienste haben die Gelder zu einer weit entfernten Piratenflotte zurückverfolgt, und wir können entweder die Wahrheit aufdecken oder der Familie von {LEADERNAME} erlauben, ihre illegalen Geschäfte im Austausch für einen Anteil an den Gewinnen fortzusetzen. Unsere Berater warnen, dass die öffentliche Enthüllung dieser Informationen schwerwiegende Folgen für {LEADERNAME} und die Stabilität unserer Regierung haben würde.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Enthülle die Wahrheit.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, die Wahrheit aufzudecken. Dadurch wird die Piratenflotte geschwächt und die Sicherheit unserer Zivilisation gestärkt. Allerdings schadet der Skandal dem Ruf von {LEADERNAME} und führt für mehrere Monate zu Instabilität in unserer Regierung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Nimm einen Anteil an den Gewinnen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Familie von {LEADERNAME} ist einverstanden, einen Teil ihrer Gewinne mit uns zu teilen, was kurzfristig den Reichtum unserer Zivilisation erhöht. Allerdings könnte diese Entscheidung weitere Korruption in unserer Regierung fördern und in Zukunft zu Komplikationen mit der Piratenflotte führen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Name</Label>
        <String><![CDATA[Die Silberne Platten Herausforderung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} ist in Privilegien aufgewachsen und hatte immer alle Möglichkeiten auf dem Silbertablett serviert bekommen. Daher haben sie noch nie eine echte Herausforderung in ihrem Leben erlebt. Ein einflussreiches Mitglied deiner Zivilisation schlägt vor, {LEADERNAME}s Fähigkeiten durch eine simulierte Krise auf die Probe zu stellen, um sie als Anführer wachsen zu lassen.[BR][BR]Es gibt jedoch Bedenken, dass dieser Test entweder ihr Selbstvertrauen zu sehr stärken oder ihren Geist brechen könnte. Deine Berater sind uneins, ob sie mit der Simulation fortfahren oder {LEADERNAME} ungetestet lassen sollen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Simulation starten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, die Simulation zu starten. {LEADERNAME} meistert die Krise erfolgreich, entwickelt eine neue Widerstandsfähigkeit und erwirbt eine wertvolle Fähigkeit. Allerdings besteht die Gefahr, dass ihr Selbstvertrauen in Arroganz umschlägt und sie in zukünftigen Entscheidungen möglicherweise übers Ziel hinausschießen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Lass sie ungetestet.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} bleibt ungetestet, wodurch sie ihre aktuellen Fähigkeiten beibehalten und mögliche negative Folgen vermeiden. Es könnten jedoch Chancen für Wachstum und Entwicklung verpasst werden, und ihre Fähigkeit, zukünftige Herausforderungen zu bewältigen, bleibt ungewiss.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Name</Label>
        <String><![CDATA[Der Luzide Träumer]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} ist bekannt für seine einzigartige Fähigkeit, seine Träume zu kontrollieren, um wichtige Treffen zu proben. Kürzlich hat er ein bevorstehendes geheimes Treffen zwischen rivalisierenden Fraktionen innerhalb der Regierung entdeckt, das möglicherweise die Stabilität deines Imperiums gefährden könnte.[BR][BR]{LEADERNAME}{LEADERNAME} hat die Einzelheiten dieses Treffens mit dir geteilt und schlägt zwei mögliche Vorgehensweisen vor: seine Fähigkeiten nutzen, um das Ergebnis des Treffens zu deinen Gunsten zu beeinflussen, oder die Verschwörer öffentlich bloßstellen, um deine Stärke und Kontrolle zu demonstrieren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Manipuliere das Treffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich dafür, {LEADERNAME} mithilfe ihrer Klartraum-Fähigkeiten das geheime Treffen zu infiltrieren. Das Ergebnis des Treffens wird zu deinen Gunsten manipuliert, was zu einem vorübergehenden Schub deines Einflusses und deiner Macht führt. Diese Aktion könnte jedoch zu erhöhtem Misstrauen und Paranoia unter deinen Beratern und Verbündeten führen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Entlarve die Verschwörer.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich dafür, die Verschwörer öffentlich bloßzustellen und so deine Stärke und Kontrolle zu demonstrieren. Dadurch steigt sofort deine Zustimmungsrate und die Loyalität deiner Bürger. Allerdings könnten die Verschwörer nachtragend sein und es besteht die Möglichkeit, dass sie in der Zukunft Rache suchen werden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Name</Label>
        <String><![CDATA[Ausgelöschte Vergangenheit]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} war eine unschätzbare Hilfe für deine Regierung, aber ihre Vergangenheit war immer ein Rätsel. Kürzlich hat eine Untersuchung aufgedeckt, dass {LEADERNAME} vor dem Eintritt in eure Reihen eine umfangreiche kriminelle Vergangenheit hatte. Es scheint jedoch, dass mächtige Regierungskontakte diese Geschichte ausradierten und ihnen so einen Neuanfang ermöglichten.[BR][BR]Als diese Informationen an die Öffentlichkeit gelangen, sind einige Bürger über die verborgene Vergangenheit eines deiner am meisten vertrauten Anführer beunruhigt. Deine Berater präsentieren zwei Optionen: {LEADERNAME} die Möglichkeit geben, ihre Vergangenheit aufzuarbeiten und die Wahrheit zu enthüllen, oder die Informationen unterdrücken und die Untersuchung diskreditieren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Enthülle die Wahrheit.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} spricht öffentlich über ihre Vergangenheit, was zu einer vorübergehenden Senkung der Zustimmungsrate deiner Zivilisation führt. Ihre Ehrlichkeit gewinnt jedoch das Vertrauen vieler Bürger, was ihre Loyalität auf lange Sicht stärkt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Unterdrücke die Information.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, die Informationen zu unterdrücken und die Ermittlungen zu diskreditieren. Während die Mehrheit von {LEADERNAME}s krimineller Vergangenheit nichts ahnt, werden einige Bürger misstrauisch gegenüber der Transparenz deiner Regierung. Außerdem besteht die Möglichkeit, dass diese Informationen in der Zukunft wieder auftauchen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Name</Label>
        <String><![CDATA[Die Spielschulden]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} hat leider erhebliche Spielschulden angehäuft. Diese Informationen sind ans Licht gekommen, nachdem ein berüchtigtes Verbrechersyndikat deine Regierung kontaktiert und die Rückzahlung der Schulden von {LEADERNAME}gefordert hat.[BR][BR]Unsere Berater schlagen zwei Vorgehensweisen vor: die Schulden begleichen, um den Frieden zu wahren und negative Konsequenzen zu vermeiden, oder das Verbrechersyndikat konfrontieren und sich weigern zu zahlen, wodurch möglicherweise die Sicherheit von {LEADERNAME} und die Stabilität deiner Regierung gefährdet werden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Begleiche die Schulden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Choice1_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, {LEADERNAME}s Spielschulden zu begleichen. Dadurch wird ein Teil der Gelder deiner Regierung aufgebraucht, aber du stellst sicher, dass das Verbrechersyndikat keine Vergeltung übt und die Stabilität innerhalb deiner Regierung erhalten bleibt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Verweigere die Zahlung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Choice2_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, dem Verbrechersyndikat die Stirn zu bieten und {LEADERNAME}s Spielschulden nicht zu bezahlen. Diese mutige Haltung könnte dir Respekt bei deinen Bürgern einbringen, aber es könnte auch dazu führen, dass {LEADERNAME} ins Visier des Verbrechersyndikats gerät und mögliche Konsequenzen für deine Regierung in der Zukunft nach sich zieht.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_Vanity_Name</Label>
        <String><![CDATA[Das Vanity-Dilemma]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_Vanity_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} ist bekannt für seine extreme Eitelkeit und reagiert oft gewalttätig auf Personen, die er als attraktiver empfindet.[BR][BR]Vor kurzem ist ein aufstrebender Star in eurer Zivilisation ins Rampenlicht gerückt, und dessen Schönheit ist in der ganzen Galaxie Gesprächsthema. Wie erwartet, hat {LEADERNAME} davon Notiz genommen und verlangt nun, dass diese Person beseitigt wird, um sein Image zu schützen.[BR][BR]Unsere Berater schlagen vor, dass wir entweder {LEADERNAME}s Forderung nachkommen oder versuchen, die Situation durch ein Kompromissangebot zu entschärfen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_Vanity_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Bedrohung ausschalten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_Vanity_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, den aufsteigenden Stern auszuschalten. Diese Entscheidung besänftigt {LEADERNAME}, der deiner Sache treu bleibt. Allerdings hinterlässt der Mord einen dunklen Fleck auf dem Ruf deiner Zivilisation, was zu einer Verschlechterung der diplomatischen Beziehungen zu anderen Spezies führt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_Vanity_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Schlag einen Kompromiss vor.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_Vanity_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du schlägst vor, dass der aufsteigende Stern kosmetische Veränderungen durchläuft, um weniger attraktiv zu wirken. Diese Lösung beruhigt {LEADERNAME} vorerst, aber die Karriere des Stars leidet darunter und es könnten zukünftige Folgen für die Unterhaltungsindustrie deiner Zivilisation geben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Name</Label>
        <String><![CDATA[Pfad zur Wiedergutmachung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, ein ehemaliger Auftragskiller, der nun deiner Regierung dient, kämpft mit tief verwurzelten Schuldgefühlen wegen seiner früheren Taten. Kürzlich hat er von einer geheimen Organisation erfahren, die repressive politische Figuren ins Visier nimmt und ausschaltet.[BR][BR]{LEADERNAME} glaubt, dass er durch den Beitritt zu dieser Organisation für seine früheren Sünden büßen und einen Unterschied in der Galaxie bewirken kann. Unsere Berater warnen jedoch, dass dies unerwünschte Aufmerksamkeit auf unsere Zivilisation lenken und uns in Gefahr bringen könnte.[BR][BR]Sollen wir {LEADERNAME} erlauben, ihren Weg zur Erlösung zu verfolgen?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Erlaubnis zum Beitreten erteilen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du lässt {LEADERNAME} der Organisation beitreten. Ihr neu entdeckter Zweck steigert ihre Moral und Effektivität, aber unsere Zivilisation gerät ins Visier derjenigen, die den Zielen der Organisation entgegenstehen, was zu möglichen Konflikten und diplomatischen Herausforderungen führt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Verbotene Beteiligung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du verbietest {LEADERNAME}, der Organisation beizutreten, und setzt die Sicherheit unserer Zivilisation an erste Stelle. Obwohl {LEADERNAME}s Schuldgefühle und Depressionen sich verschlimmern, bleibt unsere politische Stellung stabil. Allerdings könnte diese Entscheidung {LEADERNAME}s Loyalität und Leistung in der Zukunft beeinflussen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Miser_Name</Label>
        <String><![CDATA[Der Geizhals-Tyrann]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Miser_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} ist berüchtigt für ihre Geizigkeit in finanziellen Angelegenheiten. Ihre Untergebenen leiden seit Jahren unter niedrigen Löhnen, veralteter Ausrüstung und schlechten Arbeitsbedingungen. Vor kurzem hat sich eine Gruppe von ihnen zusammengeschlossen und eine offizielle Beschwerde an die Vorgesetzten geschickt, in der sie bessere Behandlung und Ressourcen fordern.[BR][BR]Wir müssen entscheiden, wie wir mit dieser Situation umgehen sollen - sollten wir {LEADERNAME} zwingen, mehr Geld für ihre Abteilung bereitzustellen oder einen anderen Weg finden, um die unzufriedenen Mitarbeiter zu besänftigen?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Miser_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Investiere in Verbesserungen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Miser_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir entscheiden uns dafür, in Verbesserungen zu investieren und zwingen {LEADERNAME} mehr Geldmittel für ihre Abteilung bereitzustellen. Das führt zu einer gesteigerten Moral und Produktivität unter den Mitarbeitern, könnte aber für eine Weile unsere Finanzen belasten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Miser_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Führe nicht-finanzielle Anreize ein.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Miser_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Anstatt aus {LEADERNAME} mehr Geldmittel zu erzwingen, setzen wir nicht-finanzielle Anreize und Vorteile für die Mitarbeiter ein, wie zum Beispiel flexible Arbeitszeiten, zusätzliche Urlaubstage und Anerkennungsprogramme. Das könnte die Arbeiter bis zu einem gewissen Grad besänftigen, aber ihre grundlegende Unzufriedenheit mit {LEADERNAME}s Führungsstil könnte immer noch schwelen und später wieder auftauchen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Desire_Name</Label>
        <String><![CDATA[Die Verborgene Sehnsucht]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Desire_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, eine herausragende Persönlichkeit in deiner Regierung, ist bekannt für ihr einschüchterndes und rücksichtsloses Auftreten. Neue Geheimdienstberichte deuten jedoch darauf hin, dass {LEADERNAME} im Innersten verzweifelt danach sucht, von anderen gemocht und akzeptiert zu werden.[BR][BR]Eine Gelegenheit bietet sich, um diesen verborgenen Wunsch auszunutzen. Du könntest entweder dafür sorgen, dass {LEADERNAME} an einer Reihe von öffentlichen Veranstaltungen teilnimmt und so eine sanftere Seite ihres Charakters zeigt, oder ihren furchteinflößenden Ruf aufrechterhalten, indem du jegliche Versuche, sie zu vermenschlichen, vermeidest.[BR][BR]Die Entscheidung, die du triffst, wird einen langanhaltenden Einfluss darauf haben, wie {LEADERNAME} wahrgenommen wird und wie effektiv sie in deiner Regierung ist.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Desire_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Vermenschliche sie.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Desire_Choice1_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich dafür, {LEADERNAME} zu vermenschlichen, sodass sie an öffentlichen Veranstaltungen teilnehmen und ihr Image auflockern können. Das wird ihre Zustimmungswerte und die Moral deiner Zivilisation verbessern, könnte aber auch ihre Autorität in den Augen deiner Gegner schwächen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Desire_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Bewahre ihr furchteinflößendes Image.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Desire_Choice2_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, weiterhin gefürchtet und gehasst, erhält das autoritäre Image. Das hält deine Gegner in Schach, aber auf Kosten niedrigerer Zustimmungswerte und der fortgesetzten Entfremdung von {LEADERNAME} innerhalb deiner Zivilisation.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Name</Label>
        <String><![CDATA[Die lang ersehnte Rente]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, der unermüdlich für deine Regierung arbeitet, hat offen seinen Wunsch geäußert, in den Ruhestand zu treten und seine Pflichten hinter sich zu lassen.[BR][BR]Obwohl er ein wertvolles Gut für deine Zivilisation war, ist klar, dass sein Herz nicht mehr dabei ist. Ein luxuriöser Ruhestandsplanet hat sein Interesse geweckt und {LEADERNAME} hat um deine Erlaubnis gebeten, dort in Rente zu gehen.[BR][BR]Unsere Berater warnen, dass die Gewährung dieses Ruhestands eine Führungslücke schaffen könnte, aber die Verweigerung könnte zu einem unzufriedenen und weniger effektiven Anführer führen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Erfülle ihren Ruhestandswunsch.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, {LEADERNAME}s Wunsch nach Ruhestand zu erfüllen. Sie verlassen dankbar, aber deine Zivilisation muss einen passenden Ersatz finden, was Zeit und Ressourcen kosten könnte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Verweigere ihre Ruhestandsanfrage.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Widerwillig fährt {LEADERNAME} fort zu dienen, aber seine mangelnde Begeisterung könnte seine Leistung und die Moral derjenigen unter seinem Kommando beeinflussen. Es besteht die Möglichkeit, dass er seine Rolle irgendwann akzeptiert oder zunehmend unzufrieden wird.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Name</Label>
        <String><![CDATA[Wiederkehrende Träume]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, der für eure Regierung arbeitet, hat wiederkehrende Träume von sich selbst in einem früheren Leben. Diese Träume sind immer lebendiger geworden, und {LEADERNAME} glaubt, dass es sich nicht nur um Träume handelt, sondern um eine Verbindung zu einem früheren Leben, das wertvolle Informationen enthalten könnte.[BR][BR]Unsere Experten sind in dieser Angelegenheit geteilter Meinung, einige glauben, dass diese Träume das Ergebnis einer unentdeckten außerirdischen Technologie sein könnten, die {LEADERNAME}'s Geist beeinflusst, während andere vermuten, dass es sich um ein natürliches Phänomen handeln könnte, das bisher unbekannte Vorteile haben könnte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Untersuche die Träume genauer.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, den Träumen weiter nachzugehen. Diese Entscheidung führt zur Zuweisung von Ressourcen, um die Wahrheit hinter diesen Träumen aufzudecken, was möglicherweise bahnbrechende Informationen oder wertvolle Erkenntnisse offenbaren könnte. Allerdings könnte diese Wahl auch in verschwendeter Zeit und Ressourcen enden, falls die Träume sich als bedeutungslos herausstellen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Ignorier die Träume und konzentrier dich auf die Gegenwart.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} wird empfohlen, die Träume zu ignorieren und sich auf die gegenwärtigen Verantwortlichkeiten zu konzentrieren. Diese Entscheidung ermöglicht es eurer Regierung, sich auf aktuelle Angelegenheiten zu konzentrieren, ohne von unbewiesenen Spekulationen abgelenkt zu werden. Es besteht jedoch die Gefahr, dass wertvolle Informationen verloren gehen, wenn den Träumen irgendeine Wahrheit innewohnt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Name</Label>
        <String><![CDATA[Vaters Vermächtnis]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} hat schon immer die schwere Last getragen, für den Tod ihres Vaters verantwortlich zu sein. Als angesehener Wissenschaftler stand ihr Vater kurz vor einem Durchbruch in einem hochexperimentellen Bereich, als ein schrecklicher Unfall geschah und ihm das Leben kostete.[BR][BR]Vor kurzem hat ein Forscherteam die Überreste von {LEADERNAME}s Vaters Arbeit entdeckt und glaubt, dass sie zu bedeutenden Fortschritten für unsere Zivilisation führen könnten. Allerdings birgt die Erforschung dieser Arbeit das Risiko weiterer Unfälle und Verlust von Menschenleben.[BR][BR]Unsere Berater präsentieren zwei Optionen: die Forschung vorsichtig verfolgen und {LEADERNAME}s Vaters Vermächtnis ehren oder sie ganz aufgeben, um mögliche Katastrophen zu vermeiden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Verfolge die Forschung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, die Forschung fortzusetzen und {LEADERNAME}s Vaters Vermächtnis zu ehren. Diese Entscheidung könnte bahnbrechende Fortschritte für unsere Zivilisation bringen. Allerdings besteht auch die Gefahr, dass Unfälle passieren, die zu Verlust von Leben und möglicherweise öffentlicher Kritik führen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Forschung aufgeben]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, die Forschung aufzugeben und die Sicherheit und das Wohlergehen unserer Leute zu priorisieren. Obwohl diese Entscheidung mögliche Unfälle verhindern kann, bedeutet sie auch, auf die immensen potenziellen Vorteile zu verzichten, die die Forschung von {LEADERNAME}s Vater für unsere Zivilisation hätte bringen können.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Name</Label>
        <String><![CDATA[Der Rivalisierende Geschwisterpart]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} hat schon immer im Schatten ihres berühmteren Geschwisters gelebt. In letzter Zeit ist ihr Geschwister in ein kontroverses Projekt verwickelt, das möglicherweise den Interessen eurer Zivilisation schaden könnte.[BR][BR]{LEADERNAME} wendet sich an dich und bittet um deine Unterstützung, um das Projekt ihres Geschwisters öffentlich zu verurteilen. Unsere Berater merken an, dass dies entweder die Position eurer Zivilisation stärken oder weitere Feindseligkeiten zwischen den Geschwistern schüren könnte, was sich möglicherweise auf {LEADERNAME}s Leistung auswirkt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Unterstütze die Position von {LEADERNAME}.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, die Position von {LEADERNAME} zu unterstützen. Diese Entscheidung hebt die Moral und Loyalität von {LEADERNAME}, kann aber auch zu angespannten Beziehungen mit ihrem einflussreichen Geschwister führen, was möglicherweise zukünftige politische und wirtschaftliche Verhandlungen beeinflusst.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Förderung der Versöhnung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du rätst {LEADERNAME}, ihre persönlichen Animositäten beiseite zu legen und gemeinsam mit ihrem Geschwister für das Wohl eurer Zivilisation zu arbeiten. Das könnte zu einer Verbesserung der Beziehung zwischen den Geschwistern führen und mögliche Vorteile aus dem Projekt des Geschwisters bringen, aber es könnte auch zu Groll bei {LEADERNAME} führen und ihre Loyalität dir gegenüber beeinträchtigen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Name</Label>
        <String><![CDATA[Die Unsterblichkeitsjagd]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} hat unermüdlich nach Wegen gesucht, um im Laufe ihres Lebens Unsterblichkeit zu erlangen. Kürzlich sind sie auf ein längst verloren geglaubtes antikes Artefakt gestoßen, von dem angenommen wird, dass es seinem Besitzer ewiges Leben gewährt.[BR][BR]Um dieses Artefakt jedoch zu erhalten, muss man sich in einen gefährlichen und unerforschten Sektor der Galaxie wagen. {LEADERNAME} sucht deine Erlaubnis, um sich auf diese riskante Suche zu begeben, die möglicherweise enorme Macht und Wissen ans Licht bringt.[BR][BR]Unsere Berater warnen, dass diese Mission bei Misserfolg zu erheblichen Verlusten an Ressourcen und Personal führen könnte, aber die potenziellen Belohnungen sind zu groß, um sie zu ignorieren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Quest-Erlaubnis erteilen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du erteilst {LEADERNAME} die Erlaubnis, die Suche nach Unsterblichkeit zu beginnen. Wenn erfolgreich, könnte deine Zivilisation ungeahnte Macht und Wissen erlangen. Allerdings wird die Expedition kostspielig sein und könnte den Verlust wertvoller Ressourcen und Leben zur Folge haben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Quest-Erlaubnis verweigern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du verweigerst {LEADERNAME} die Erlaubnis, das uralte Artefakt zu verfolgen, und stellst sicher, dass die Ressourcen und Arbeitskräfte deiner Zivilisation intakt bleiben. Allerdings hast du vielleicht eine Chance verpasst, die Geheimnisse des ewigen Lebens und ungeahnter Macht zu entschlüsseln.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Name</Label>
        <String><![CDATA[Das kriminelle Netzwerk]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} war schon immer ein effektives und loyales Mitglied deiner Regierung, aber ihre beunruhigende Anzahl an kriminellen Verbindungen ist kürzlich ans Licht gekommen.[BR][BR]Ein hochrangiges Mitglied der Unterwelt hat sich mit einem gefährlichen Vorschlag an deine Verwaltung gewandt: Sie bieten wertvolle Ressourcen und Informationen im Austausch für Nachsicht bei der Strafverfolgung ihrer kriminellen Operationen.[BR][BR]Unsere Berater sind hin- und hergerissen – einige glauben, dass die Annahme des Angebots unsere Fähigkeiten erheblich steigern wird, während andere argumentieren, dass der moralische Kompromiss letztendlich unsere Zivilisation schwächen wird.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Nimm das Angebot an.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, das Angebot anzunehmen. Die bereitgestellten Ressourcen und Informationen verbessern für eine Weile die Fähigkeiten deiner Zivilisation enorm, aber der Einfluss der Unterwelt auf deine Gesellschaft wird stärker, was zu erhöhten Kriminalitätsraten und einem Verlust an moralischem Ansehen bei deinem Volk führt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Angebot ablehnen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, deinen Werten treu zu bleiben und lehnst das gefährliche Angebot ab. Obwohl deine Zivilisation dadurch auf einen möglichen Schub verzichtet, wächst das Vertrauen deiner Leute in deine Führung, was die Zustimmung erhöht. Allerdings könnte die kriminelle Unterwelt Vergeltung für deine Trotzhaltung suchen, was zu möglichen zukünftigen Konflikten führen kann.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Name</Label>
        <String><![CDATA[Dilemma des ordnungsgemäßen Verfahrens]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, ein lebenslanger Bürokrat und überzeugter Verfechter des rechtmäßigen Verfahrens, steht vor einer schwierigen Situation. Ein hochrangiger Beamter wird des Veruntreuung beschuldigt, aber die Beweise sind bestenfalls dünn. Obwohl {LEADERNAME} an die Bedeutung des rechtmäßigen Verfahrens glaubt, erkennen sie auch die Notwendigkeit einer schnellen Reaktion, um das öffentliche Vertrauen aufrechtzuerhalten.[BR][BR]Unsere Berater schlagen zwei Vorgehensweisen vor: Lassen Sie das Rechtssystem seinen Lauf nehmen, was möglicherweise dazu führt, dass der Angeklagte der Bestrafung entgeht, oder greifen Sie ein und erzwingen eine Lösung, die die Integrität unseres Justizsystems beeinträchtigen könnte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Halte das ordnungsgemäße Verfahren ein.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, das rechtsstaatliche Verfahren aufrechtzuerhalten und lässt das Rechtssystem den Fall bearbeiten. Diese Entscheidung könnte dazu führen, dass der beschuldigte Beamte ungestraft davonkommt, aber sie wird die Integrität unseres Rechtssystems stärken und {LEADERNAME}s Engagement für rechtsstaatliche Verfahrenbekräftigen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Eingreifen für eine Lösung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich einzugreifen und eine Lösung zu erzwingen. Obwohl diese Entscheidung möglicherweise zu einer schnelleren Klärung führt und das öffentliche Vertrauen aufrechterhält, könnte sie auch Zweifel an der Integrität unseres Rechtssystems aufwerfen und dazu führen, dass {LEADERNAME} ihr Engagement für ein ordnungsgemäßes Verfahren in Frage stellen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Name</Label>
        <String><![CDATA[Die angenommene Identität]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, einer deiner engsten Vertrauten, hat eine geheimnisvolle Vergangenheit. In ihren jüngeren Jahren lebten sie für einige Zeit unter einer falschen Identität. Diese Informationen sind kürzlich ans Licht gekommen, und die Gründe für diese mysteriöse Phase ihres Lebens sind unklar.[BR][BR]Einige äußern Bedenken bezüglich {LEADERNAME}s Vertrauenswürdigkeit, während andere glauben, dass es einen triftigen Grund für solche Handlungen geben muss. Unser Geheimdienstnetzwerk hat jemanden aus {LEADERNAME}s Vergangenheit aufgespürt, der möglicherweise Licht ins Dunkel bringen könnte, aber wir müssen entscheiden, ob wir nachforschen oder die Vergangenheit verborgen lassen wollen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Erforsche die Vergangenheit.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, die Vergangenheit zu untersuchen. Die Wahrheit über {LEADERNAME}s angenommene Identität aufzudecken, könnte zu bedeutenden Enthüllungen führen, aber die Ermittlungen könnten auch deine Beziehung zu {LEADERNAME} belasten und möglicherweise Unruhe unter deinen Leuten verursachen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Lass die Vergangenheit verborgen bleiben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, die Vergangenheit verborgen zu lassen und vertraust auf das Urteil von {LEADERNAME}, indem du die Informationen geheim hältst. Obwohl diese Entscheidung möglicherweise für Stabilität innerhalb deiner Regierung sorgt, könnten ungeklärte Fragen über {LEADERNAME}s Vergangenheit später wieder auftauchen und möglicherweise unvorhergesehene Probleme verursachen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Name</Label>
        <String><![CDATA[Die antike Technologie]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} war schon immer dafür bekannt, neuer Technologie zu misstrauen und die alten Wege zu bevorzugen. Kürzlich haben sie ein uraltes Artefakt entdeckt, von dem sie glauben, dass es immense Macht und Wissen einer längst verlorenen Zivilisation birgt.[BR][BR]Obwohl unsere Wissenschaftler begierig darauf sind, dieses Artefakt zu untersuchen und nachzubauen, {LEADERNAME} besteht darauf, dass wir die Weisheit der Ahnen respektieren und das Artefakt unversehrt lassen, indem wir es nur zur Orientierung nutzen.[BR][BR]Unsere Berater sind gespalten: Einige argumentieren, dass wir die Macht dieser alten Technologie nutzen sollten, während andere befürchten, dass dies zu unvorhergesehenen Konsequenzen führen könnte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Achte auf die uralte Weisheit.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, die uralte Weisheit zu respektieren und das Artefakt zu bewahren. Dadurch nehmen deine Leute ihr kulturelles Erbe an, was zu gesteigerter Moral und Einheit führt. Allerdings bleiben die möglichen Vorteile, die aus der Erforschung des Artefakts entstehen könnten, ungenutzt, und technologische Fortschritte könnten als Folge ins Stocken geraten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Studiere und nutze das Artefakt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, die Macht des uralten Artefakts zu erforschen und zu nutzen. Dieser mutige Schritt führt zu Durchbrüchen in verschiedenen Bereichen und gibt dem technologischen Fortschritt einen ordentlichen Schub. Allerdings erzürnt die Entscheidung, die alte Weisheit zu missachten, {LEADERNAME} und einen Teil der Bevölkerung, was zu einer Spaltung innerhalb deiner Zivilisation führt, die Zeit braucht, um zu heilen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verfolgende Erinnerungen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} musste die tragische Last ertragen, die Hinrichtung ihrer Eltern mitanzusehen. Diese lange verdrängte Erinnerung kommt wieder ans Licht, als eine Dokumentation über das Ereignis veröffentlicht wird und Neugier sowie Mitgefühl von der Öffentlichkeit erregt.[BR][BR]Deine Berater informieren dich, dass dies ein kritischer Moment ist - du kannst entweder das Mitgefühl nutzen und {LEADERNAME}s öffentliches Image aufbessern oder die Dokumentation unterdrücken, um {LEADERNAME} vor zusätzlichem emotionalen Stress zu bewahren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Nutze die Sympathie, um das Image zu verbessern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, die Sympathie der Öffentlichkeit auszunutzen. {LEADERNAME}s Beliebtheit steigt, was zu einer Verbesserung der Diplomatie und des Einflusses für einige Monate führt. Allerdings könnte diese Entscheidung deine Beziehung zu {LEADERNAME} belasten, da sie sich ausgenutzt fühlen könnten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Unterdrück das Dokumentarvideo.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, die Dokumentation zu unterdrücken, um das emotionale Wohlbefinden von {LEADERNAME} zu schützen. {LEADERNAME} erhält die Eigenschaft "Loyal" und ihre Beziehung zu dir wird stärker. Allerdings könnte die Zensur entdeckt werden und zu einem Verlust von Zustimmung und Vertrauen in der Öffentlichkeit führen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Name</Label>
        <String><![CDATA[Das Dilemma des Überläufers]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, einer deiner besten Wissenschaftler, ist von seinem Heimatplaneten übergelaufen und hat geheime Technologie zu deiner Zivilisation gebracht. Dieser technologische Vorsprung hat dir einen Vorteil verschafft. Allerdings hat die frühere Regierung des Wissenschaftlers {LEADERNAME} aufgespürt und verlangt, dass er zusammen mit der geheimen Technologie zurückgegeben wird.[BR][BR]Deine Berater sind in dieser Frage gespalten: Einige argumentieren, dass die Erfüllung der Forderung die diplomatischen Beziehungen verbessern könnte, während andere darauf bestehen, dass die Ablehnung euren technologischen Vorteil und das Leben des Wissenschaftlers schützen wird.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Folge der Aufforderung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, der Forderung nachzugeben. {LEADERNAME} und die geheime Technologie werden zu ihrem Heimatplaneten zurückgebracht. Deine diplomatischen Beziehungen zu ihrer ehemaligen Regierung verbessern sich, aber du verlierst den technologischen Vorteil und einen wertvollen Wissenschaftler. Außerdem besteht die Möglichkeit, dass dein Ruf als sicherer Zufluchtsort für Überläufer Schaden nimmt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Verweigere die Forderung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich {LEADERNAME} zu schützen und die Forderung abzulehnen. Der technologische Vorteil bleibt bei deiner Zivilisation, und der Wissenschaftler setzt seine Arbeit fort. Allerdings belastet deine Ablehnung die diplomatischen Beziehungen zur ehemaligen Regierung und könnte in Zukunft zu erhöhten Spannungen oder sogar Konflikten führen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Name</Label>
        <String><![CDATA[Zweifelhafte Entladung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} war einst ein hoch angesehener Militäroffizier in eurer Zivilisation. Allerdings wurden sie unter mysteriösen Umständen entlassen, die der Öffentlichkeit nie vollständig offengelegt wurden.[BR][BR]Vor kurzem hat eine anonyme Quelle Dokumente durchsickern lassen, die darauf hindeuten, dass {LEADERNAME}s Entlassung aufgrund einer gescheiterten geheimen Mission erfolgte und das Leben vieler Soldaten gefährdete. Die Medien haben die Geschichte aufgegriffen und einen öffentlichen Aufschrei verursacht.[BR][BR]Unsere Berater empfehlen entweder, eine Untersuchung der Angelegenheit einzuleiten oder die Informationen zu unterdrücken, um {LEADERNAME} zu schützen und die Stabilität aufrechtzuerhalten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Untersuchung starten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du beschließt, eine Untersuchung zu dem Vorfall einzuleiten. Wenn die Untersuchung ergibt, dass {LEADERNAME} tatsächlich für die gescheiterte Mission verantwortlich war, wird ihr Ruf beschädigt und du könntest ihre wertvollen Fähigkeiten verlieren. Sollten sie jedoch von jeglichem Fehlverhalten freigesprochen werden, wird ihr Ruf wiederhergestellt und das öffentliche Vertrauen in deine Regierung wird steigen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Unterdrücke die Information.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, die Informationen zu unterdrücken, um Stabilität zu bewahren und {LEADERNAME} zu schützen. Allerdings besteht das Risiko, dass die Wahrheit irgendwann ans Licht kommt, was zu öffentlichen Unruhen führt und die Glaubwürdigkeit deiner Regierung beschädigt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C31_Survivor_Name</Label>
        <String><![CDATA[Der Ruf der Überlebenden]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C31_Survivor_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, einer deiner erfahrensten Berater, ist bekannt dafür, einen Absturz auf einem feindlichen Alien-Planeten überlebt und jahrelang in der Wildnis gelebt zu haben. Eine Gruppe von Siedlern, die in einer ähnlichen Situation steckt, hat sich an sie gewandt und sucht Rat, wie man in einer so gefährlichen Umgebung überleben kann.[BR][BR]{LEADERNAME} ist bereit, den Siedlern zu helfen, aber das würde bedeuten, Zeit von ihren aktuellen Aufgaben abzuzweigen. Währenddessen sind andere der Meinung, dass die Siedler sich selbst durchschlagen und aus ihren eigenen Erfahrungen lernen sollten, so wie es {LEADERNAME} getan hat.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C31_Survivor_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Sende {LEADERNAME}, um den Siedlern zu helfen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C31_Survivor_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, {LEADERNAME} zu den Siedlern zu schicken. Ihre Fachkenntnisse werden viele Leben retten und eine starke Verbindung mit den Siedlern schaffen. Allerdings wird die vorübergehende Abwesenheit von {LEADERNAME} deine Regierung schwächen und für einige Monate zu einer verringerten Effizienz in ihrem Fachgebiet führen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C31_Survivor_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Ratet den Siedlern, aus ihren Erfahrungen zu lernen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C31_Survivor_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du ermutigst die Siedler, aus ihren eigenen Erfahrungen zu lernen, genau wie {LEADERNAME} es getan hat. Diese Entscheidung ermöglicht es {LEADERNAME} ihre Arbeit ungestört fortzusetzen, aber einige Siedler könnten den harten Bedingungen nicht standhalten und die Beziehung zur Siedlung könnte aufgrund von wahrgenommener Gleichgültigkeit belastet sein.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Name</Label>
        <String><![CDATA[Friedenswächters Entschlossenheit]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, ein Schlüsselmitglied deiner Regierung, hat seine Familie in einem verheerenden interstellaren Krieg verloren und hat seitdem geschworen, solche Konflikte in Zukunft zu verhindern.[BR][BR]In letzter Zeit sind die Spannungen zwischen dem Drengin-Imperium und der Torianischen Konföderation gestiegen. Beide Fraktionen haben sich an deine Regierung gewandt, um Unterstützung zu erhalten. {LEADERNAME} glaubt, dass es ein entscheidender Schritt zur Friedenssicherung sein könnte, als Vermittler zwischen den beiden Fraktionen aufzutreten.[BR][BR]Einige deiner Berater sind jedoch der Meinung, dass eine neutrale Haltung als Zeichen der Schwäche angesehen werden könnte und es möglicherweise besser wäre, sich für eine Seite zu entscheiden, um einen mächtigen Verbündeten zu sichern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Vermittle zwischen den Fraktionen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, zwischen dem Drengin-Imperium und der Torianischen Konföderation zu vermitteln. Obwohl diese Entscheidung eine Eskalation des Konflikts verhindern könnte, kann die Weigerung deiner Zivilisation, Partei zu ergreifen, vorübergehende diplomatische Nachteile bei beiden Fraktionen verursachen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Wähle eine Seite, die du unterstützen möchtest.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Indem du dich entscheidest, entweder das Drengin-Imperium oder die Torianische Konföderation zu unterstützen, gewinnt deine Zivilisation einen mächtigen Verbündeten und stärkt ihre strategische Position. Allerdings steht diese Entscheidung im Widerspruch zu {LEADERNAME}s Wünschen und könnte zu zukünftigen Konflikten führen, die ihre Friedensbemühungen untergraben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Name</Label>
        <String><![CDATA[Die Gestohlenen Entwürfe]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} ist ein talentierter Ingenieur, der zur Piraterie gezwungen wurde, nachdem seine bahnbrechenden Entwürfe gestohlen wurden. Kürzlich erhielten sie einen anonymen Hinweis über den Aufenthaltsort der Diebe und der gestohlenen Entwürfe. Sie suchen deine Hilfe, um ihre Arbeit zurückzuholen und die Täter zur Rechenschaft zu ziehen. Das könnte eine Gelegenheit sein, {LEADERNAME}s Namen reinzuwaschen und öffentliche Unterstützung zu gewinnen, oder die Situation für einen strategischeren Vorteil zu nutzen.[BR][BR]Unsere Berater warnen jedoch, dass diese Informationen eine Falle sein könnten und wir bei unserer Reaktion vorsichtig vorgehen sollten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Hilf dabei, die Entwürfe zurückzuholen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich {LEADERNAME} bei der Wiederbeschaffung ihrer gestohlenen Entwürfe zu helfen. Dadurch wird ihre Loyalität gestärkt und deine Zivilisation könnte Zugang zu ihrer innovativen Technologie erhalten. Allerdings könnte das zu einer gefährlichen Konfrontation mit den Dieben führen, und deine Bürger unterstützen vielleicht nicht so einen aggressiven Ansatz.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Nutze die Situation für Spionage.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Anstatt die Diebe direkt zu konfrontieren, entscheidest du dich, die Situation zu deinem Vorteil zu nutzen, indem du ihre Organisation infiltrierst und wertvolle Informationen sammelst. Das könnte langfristig strategische Vorteile bringen, aber {LEADERNAME}s Name bleibt beschmutzt und sie könnten deine Loyalität gegenüber ihrer Sache in Frage stellen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Name</Label>
        <String><![CDATA[Die Flüchtige Vergangenheit]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} ist seit ihrer Flucht aus einer berüchtigten Strafkolonie ein wertvoller Verbündeter für eure Regierung. Doch nun hat sie ihre Vergangenheit eingeholt, denn ein gefährlicher Kopfgeldjäger ist {LEADERNAME} auf der Spur und verlangt ihre Rückkehr in die Strafkolonie im Austausch für eine stattliche Belohnung.[BR][BR]Unsere Geheimdienstinformationen deuten darauf hin, dass dieser Kopfgeldjäger einen beeindruckenden Ruf hat und nicht so leicht aufgeben wird. Wir stehen vor der Wahl, {LEADERNAME} zu beschützen oder sie zurück in die Strafkolonie zu schicken, in der Hoffnung, Ansehen und Ressourcen zu gewinnen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Schütze {LEADERNAME}.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, {LEADERNAME} zu beschützen, wodurch ihre Loyalität gestärkt wird und du möglicherweise wertvolle Informationen über die Geheimnisse der Strafkolonie erhältst. Allerdings könnte dies zu Konflikten mit dem Kopfgeldjäger und anderen Fraktionen führen, die die Belohnung suchen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Schick {LEADERNAME} zurück.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Indem du {LEADERNAME} zurück zur Strafkolonie schickst, sicherst du dir die Belohnung und vermeidest Konflikte mit dem Kopfgeldjäger. Allerdings könnte diese Entscheidung negative Auswirkungen auf die Moral deiner Regierung und das Vertrauen anderer Anführer haben. Außerdem verlierst du {LEADERNAME}s wertvolle Fähigkeiten und Kenntnisse.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Name</Label>
        <String><![CDATA[Die göttliche Berufung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} glaubt schon lange, von einer höheren Macht auserwählt worden zu sein, um ihre Spezies zum Ruhm zu führen. In letzter Zeit erhalten sie, wie sie glauben, göttliche Visionen, die sie zu einem fernen Sternensystem führen sollen, das angeblich den Schlüssel zum ultimativen Triumph unserer Zivilisation birgt.[BR][BR]Unsere Wissenschaftler und Strategen sind skeptisch, da es keine konkreten Beweise für diese Behauptung gibt. Sie argumentieren, dass die Umleitung von Ressourcen für diese Expedition ein kostspieliger Fehler sein könnte. Trotzdem besteht {LEADERNAME} darauf, und ihre frommen Anhänger sind begierig darauf, diese "heilige Mission" anzutreten. Die Entscheidung liegt bei Ihnen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Unterstütze die Expedition.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, die Expedition zu unterstützen. Diese Entscheidung freut {LEADERNAME} und ihre Anhänger, was die Moral und den Eifer deines Volkes steigert. Allerdings belastet es deine Ressourcen, da du einen erheblichen Teil der Geldmittel und Arbeitskräfte für dieses unerprobte Unternehmen umleiten musst. Der Ausgang bleibt ungewiss und einige Mitglieder deiner Regierung hinterfragen leise dein Urteilsvermögen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Lehnt die Anfrage ab.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Indem du die Anfrage ablehnst, behältst du deine Ressourcen bei und hältst deine Regierung auf greifbarere Ziele konzentriert. Allerdings enttäuscht diese Entscheidung {LEADERNAME} und ihre Anhänger zutiefst, was zu einer Verringerung der Moral und einem Verlust des Vertrauens in deine Führung führt. Gerüchte über deine Ablehnung der "göttlichen Berufung" verbreiten sich und verursachen Unruhe unter der Bevölkerung, wodurch Zweifel an der Fähigkeit deiner Regierung, zu führen, gesät werden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Name</Label>
        <String><![CDATA[Der Doppelagent]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, der als diplomatischer Gesandter für deine Regierung fungiert, hat ein Geheimnis: Er ist auch ein geschickter Spion, der wertvolle Informationen für deine Zivilisation sammelt. Vor kurzem hat {LEADERNAME} einen Plan einer rivalisierenden Macht aufgedeckt, der versucht, die Interessen deiner Regierung zu untergraben.[BR][BR]Deine Berater schlagen vor, dass du diese Informationen entweder nutzen kannst, um den Plan öffentlich bloßzustellen, was die rivalisierende Macht blamieren und deine Position stärken würde, oder die Informationen verwenden kannst, um die Situation heimlich zu deinen Gunsten zu manipulieren, ohne dein Wissen über ihre Pläne preiszugeben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Entlarve die Verschwörung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, die Verschwörung öffentlich aufzudecken, was den Ruf der gegnerischen Macht stark schädigt und dein Ansehen bei anderen Zivilisationen stärkt. Allerdings bringt dieser Schritt auch {LEADERNAME}s Tarnung in Gefahr und könnte dazu führen, dass sie in Zukunft ins Visier feindlicher Agenten geraten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Situation manipulieren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, die Situation heimlich zu manipulieren und die Informationen zu deinem Vorteil zu nutzen, ohne dein Wissen über die Pläne des Rivalen preiszugeben. Dies führt zu erheblichen Gewinnen für deine Zivilisation, lässt aber auch die rivalisierende Macht misstrauisch zurück und erhöht die Wahrscheinlichkeit, dass sie in zukünftigen Verhandlungen aggressiver vorgehen, da sie nicht wissen, dass ihr Plan durchkreuzt wurde.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Name</Label>
        <String><![CDATA[Die bahnbrechende Entdeckung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} hat kürzlich eine bahnbrechende Entdeckung gemacht, die unsere Technologie und Gesellschaft revolutionieren könnte. Diese Entdeckung hat sie jedoch ins Visier mehrerer Fraktionen geraten lassen, die das Wissen für ihre eigenen Zwecke erlangen wollen.[BR][BR]Unser Nachrichtennetzwerk hat Kommunikation abgefangen, die darauf hindeutet, dass eine Fraktion plant, {LEADERNAME} zu entführen, um die Informationen zu extrahieren, während eine andere Fraktion die Forschungseinrichtungen sabotieren und die Daten stehlen will. Wir müssen entscheiden, wie wir {LEADERNAME} und die unschätzbare Entdeckung schützen können.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Sicherung der Forschungseinrichtungen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, die Sicherung der Forschungseinrichtungen zu priorisieren, um Datendiebstahl oder Sabotage zu verhindern. Dadurch wird unsere Zivilisation von der Entdeckung profitieren, aber es könnte {LEADERNAME} anfälliger für Entführungsversuche machen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Schütze {LEADERNAME}]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, auf die Sicherheit von {LEADERNAME} zu achten, indem du zusätzliches Sicherheitspersonal zuweist und sie an einen sicheren Ort bringst. Während dies {LEADERNAME} vor Entführungsversuchen schützt, könnten die Forschungseinrichtungen dadurch anfälliger für Sabotage und Datendiebstahl werden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Name</Label>
        <String><![CDATA[Rebellen-Symbol]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, ein wichtiger Anführer in eurer Regierung, war einst ein berühmter Rebell auf seinem Heimatplaneten und ist seitdem zum Symbol des Widerstands gegen Tyrannei geworden.[BR][BR]Vor kurzem hat eine unterdrückte Fraktion von einem nahegelegenen Planeten an {LEADERNAME} appelliert und um Hilfe bei der Organisation einer Rebellion gegen ihre tyrannischen Herrscher gebeten. Wenn {LEADERNAME} sich entscheidet, seine Unterstützung anzubieten, könnte dies die diplomatischen Beziehungen mit der Regierung dieses Planeten belasten.[BR][BR]Unsere Berater empfehlen Vorsicht, aber die Entscheidung liegt letztendlich bei {LEADERNAME} und dir.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Unterstütze die Rebellion.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, den Aufstand zu unterstützen. {LEADERNAME} wird seine Erfahrung nutzen, um der unterdrückten Fraktion zu helfen, was möglicherweise zu einem erfolgreichen Aufstand führt. Dieser mutige Schritt wird jedoch wahrscheinlich die diplomatischen Beziehungen zur Regierung des Planeten belasten und könnte zukünftige Konsequenzen haben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Bleib neutral.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} entscheidet widerwillig neutral zu bleiben und gute Beziehungen zur Regierung des Planeten zu priorisieren. Obwohl diese Entscheidung mögliche Konflikte verhindern könnte, wird {LEADERNAME} von der unterdrückten Fraktion und anderen Rebellen-Sympathisanten als Verräter angesehen, was möglicherweise den Ruf schädigt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Name</Label>
        <String><![CDATA[Die Verlorene Weltraumreise]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} hat eine einzigartige Vergangenheit, nachdem es Jahrzehnte im Kälteschlaf verbracht hat, als eine Raumfahrt schiefgelaufen ist.[BR][BR]Jetzt wurde eine Nachricht aus einem fernen, unerforschten System empfangen. Es scheint, dass das lang verschollene Schwesterschiff von {LEADERNAME}s ursprünglicher Reise entdeckt wurde, wobei die Besatzung noch immer im Kälteschlaf liegt. Die Bewohner dieses Systems haben keine Kenntnisse über Kälteschlaf-Technologie und verlangen Anweisungen, wie sie vorgehen sollen.[BR][BR]Unsere Berater haben zwei Optionen vorgeschlagen: Entweder schicken wir ein Expertenteam, um die Besatzung sicher aufzuwecken und zurückzuholen, oder wir lassen die Bewohner den Wiederbelebungsprozess selbst versuchen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Schick ein Expertenteam.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, ein Expertenteam zu schicken. Die Crew wird sicher geweckt und kehrt nach Hause zurück, wodurch deine Zivilisation durch ihre einzigartigen Fähigkeiten und Erfahrungen gestärkt wird. Allerdings wird diese Mission Ressourcen verbrauchen und vorübergehend die Produktivität in anderen Bereichen reduzieren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Lass die Bewohner es versuchen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} stimmt widerwillig zu, dass die Bewohner den Wiederbelebungsprozess versuchen. Die Crew wird erfolgreich geweckt, aber die fehlende Fachkenntnis führt zu einigen irreversiblen Komplikationen. Dadurch sind die Crewmitglieder nicht so effektiv, wie sie hätten sein können, und die Beziehungen zu den Bewohnern werden angespannt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Name</Label>
        <String><![CDATA[Klon-Krimineller]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, einer deiner vertrauenswürdigen Anführer, hat einen identischen Klon, der ein berüchtigter Verbrecher ist und in der ganzen Galaxie Chaos anrichtet. Kürzlich hat dieser Verbrecher einen hochkarätigen Raubzug begangen, und einige verwechseln {LEADERNAME} mit ihrem schurkischen Doppelgänger.[BR][BR]Deine Berater schlagen zwei mögliche Vorgehensweisen vor: Entweder startest du eine verdeckte Operation, um den Klon zu fangen und {LEADERNAME}s Namen reinzuwaschen, oder du nutzt diese Verwirrung zu deinem Vorteil und lässt {LEADERNAME} in kriminelle Netzwerke eindringen, um wertvolle Informationen zu sammeln.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Erobere den Klon.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, den kriminellen Klon zu fangen. Dadurch wird {LEADERNAME}s Ruf wiederhergestellt, aber die Operation erfordert erhebliche Ressourcen und kann möglicherweise zu unvorhergesehenen Folgen führen, wenn der Klon entkommt oder zurückschlägt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Infiltriere kriminelle Netzwerke.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} nutzt ihr identisches Aussehen, um in kriminelle Netzwerke einzudringen. Dadurch erhalten sie wertvolle Informationen und Möglichkeiten zur Sabotage, aber es besteht die Gefahr, {LEADERNAME} zu korrumpieren und ihren Ruf zu schädigen, wenn es von der Öffentlichkeit entdeckt wird.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verlorene politische Potenziale]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, der eurer Regierung dient, hatte einst eine vielversprechende Karriere in der Politik. Sie haben ihre politischen Ambitionen freiwillig aufgegeben, um ein einfacheres Leben unter den Sternen zu suchen.[BR][BR]In letzter Zeit ist ein politisches Vakuum entstanden, und viele drängen {LEADERNAME} dazu, in die Politik zurückzukehren und die Lücke zu füllen. Ihre früheren Erfahrungen und Verbindungen könnten unserer Zivilisation sehr zugutekommen, aber {LEADERNAME} zögert, ihre derzeitige Rolle aufzugeben.[BR][BR]Unsere Berater schlagen vor, dass wir entweder {LEADERNAME} ermutigen, in die Politik zurückzukehren, oder ihnen versichern, dass ihre derzeitige Position für unsere Zivilisation wertvoller ist.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Ermutigung zur politischen Rückkehr.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du ermutigst {LEADERNAME}, in die Politik zurückzukehren. Ihr Einfluss wird zu erhöhter Diplomatie und Handelsmöglichkeiten führen. Allerdings wird ihr Ausscheiden aus ihrer aktuellen Rolle eine vorübergehende Lücke in der Führung hinterlassen, die die Effizienz beeinträchtigen könnte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Beruhige sie über ihren aktuellen Wert.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} fühlt sich geschätzt und bleibt in ihrer aktuellen Position, was ihre Leistung und Hingabe verbessert. Allerdings kann das politische Vakuum zu Instabilität und verpassten Chancen für unsere Zivilisation führen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Name</Label>
        <String><![CDATA[Das geheimnisvolle Artefakt]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} trägt ein mysteriöses außerirdisches Artefakt bei sich, das von vielen Fraktionen in der Galaxie begehrt wird. Gerüchte über seine Macht und sein Potenzial haben sich weit verbreitet und ziehen sowohl Verbündete als auch Feinde gleichermaßen an.[BR][BR]Eines Tages erscheint ein Abgesandter einer mächtigen Zivilisation vor deiner Tür und bittet um eine private Audienz bei {LEADERNAME}. Sie bieten eine beträchtliche Menge an Ressourcen und politische Unterstützung im Austausch für das Artefakt an. Unsere Geheimdienste warnen jedoch, dass ihre wahren Absichten möglicherweise nicht so wohlwollend sind, wie sie behaupten.[BR][BR]In der Zwischenzeit haben unsere Wissenschaftler großes Interesse daran bekundet, das Artefakt weiter zu erforschen, da sie glauben, dass es ungeahnte technologische Fortschritte für unsere Zivilisation freisetzen könnte. Die Entscheidung, wie weiter vorgegangen werden soll, liegt bei dir.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Tausche das Artefakt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice1_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, das Artefakt mit dem Gesandten zu tauschen und erhältst dadurch einen ordentlichen Schub an Ressourcen und politischer Unterstützung. Allerdings könntest du ungewollt einen möglichen Gegner gestärkt haben, und die Folgen dieser Entscheidung könnten sich in der Zukunft zeigen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Behalte das Artefakt für die Forschung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice2_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, das Artefakt zu behalten und deinen Wissenschaftlern die Untersuchung zu erlauben. Diese Entscheidung könnte zu bahnbrechenden technologischen Fortschritten führen, aber auf Kosten des möglichen Zorns der Zivilisation des Gesandten und der Aufmerksamkeit anderer Fraktionen, die die Macht des Artefakts suchen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Name</Label>
        <String><![CDATA[Die Genetische Erwachung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, ein bekannter Bioingenieur in deiner Regoerung, hat an einem geheimen Projekt gearbeitet. Es stellt sich nun heraus, dass {LEADERNAME} seine eigene Genetik so erfolgreich verändert hat, dass er zu einer völlig neuen Spezies geworden ist, weit überlegen gegenüber seiner ursprünglichen Form.[BR][BR]Dieser beispiellose Durchbruch hat Schockwellen durch die ganze Galaxie geschickt. Einige Fraktionen sind von dieser Errungenschaft beeindruckt, während andere von den Implikationen zutiefst beunruhigt sind. Als Anführer deiner Zivilisation musst du entscheiden, wie du diese Situation öffentlich ansprichst.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Huldige den Durchbruch.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, {LEADERNAME}s bahnbrechende Entdeckung anzunehmen und ihr Genie sowie die möglichen Vorteile, die es deiner Zivilisation bringen könnte, zu feiern. Diese Entscheidung steigert die Forschungsfähigkeiten deiner Zivilisation und zieht andere brillante Köpfe für deine Sache an. Allerdings werden einige Fraktionen misstrauisch gegenüber deiner Zivilisation und fürchten die ethischen Konsequenzen, die damit verbunden sind, mit dem Wesen des Lebens selbst zu spielen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Verurteile die Modifikation.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, die Handlungen von {LEADERNAME} zu verurteilen und behauptest, dass die Unantastbarkeit des Lebens nicht angetastet werden sollte. Diese Entscheidung verschafft dir den Respekt von Fraktionen, die deine ethischen Bedenken teilen, und stärkt deine Allianzen und diplomatischen Beziehungen. Allerdings tritt {LEADERNAME} von ihrer Position in deiner Regierung zurück, nimmt ihr außergewöhnliches Wissen mit und hinterlässt eine Lücke in deiner wissenschaftlichen Gemeinschaft, die möglicherweise Jahre dauern wird, um sie zu füllen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Name</Label>
        <String><![CDATA[Dimensionales Dilemma]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, ein bekannter Wissenschaftler eurer Regierung versuchte, fortschrittliche Technologie zu entwickeln, um das Leben eurer Bürger zu verbessern. Unglücklicherweise haben sie während ihres neuesten Experiments versehentlich ein Portal in eine andere Dimension geöffnet.[BR][BR]Dieser Dimensionsriss hat die Aufmerksamkeit verschiedener Fraktionen in unserer Gesellschaft auf sich gezogen. Einige betrachten es als Chance für Erforschung und Entdeckung, während andere das Unbekannte und die damit verbundenen Risiken fürchten.[BR][BR]Als Anführer eurer Zivilisation müsst ihr entscheiden, wie ihr mit dieser unerwarteten Situation umgehen wollt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Huldige das Unbekannte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, das Unbekannte anzunehmen und Expeditionen in die andere Dimension zu ermöglichen. Obwohl diese Entscheidung zu neuen Entdeckungen und Technologien führen kann, besteht das Risiko, gefährlichen Wesen oder Phänomenen zu begegnen, die deine Zivilisation bedrohen könnten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Versiegle das Portal.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du befiehlst {LEADERNAME} das Portal zu versiegeln und jeglichen weiteren Kontakt mit der anderen Dimension zu verhindern. Obwohl diese Entscheidung deine Zivilisation vor möglichen Bedrohungen schützt, bremst sie auch den wissenschaftlichen Fortschritt und die Chance auf wertvolle Entdeckungen aus.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Name</Label>
        <String><![CDATA[Der gefallene Held]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} war einst ein verehrter Held in deiner Zivilisation, bekannt für seine außergewöhnlichen Taten und seinen Mut. Doch sein Sturz in Ungnade kam nach einer verheerenden Entscheidung, die zahlreiche Leben kostete und seinen Ruf befleckte.[BR][BR]Nun ist eine Situation entstanden, die frappierende Ähnlichkeiten mit derjenigen aufweist, die zu seinem Untergang führte. Die Leute sind gespalten und viele wenden sich an {LEADERNAME}, um Rat zu suchen. Sollten sie sich ihrer Vergangenheit stellen oder die Situation ganz meiden, um weiteren Schaden zu verhindern?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Ermutigt sie, ihre Vergangenheit fortzusetzen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Choice1_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Du ermutigst {LEADERNAME} sich ihrer Vergangenheit zu stellen und die Kontrolle über die Situation zu übernehmen. Ihre Erfahrung und Entschlossenheit könnten zu einem erfolgreichen Ergebnis führen, aber es besteht die Gefahr, dass ihre früheren Fehler wiederholt werden und dadurch erhebliche Verluste an Ressourcen und Moral entstehen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Rat ihnen, sich da rauszuhalten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Choice2_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Du rätst {LEADERNAME} sich aus der Situation herauszuhalten und jemand anderem die Verantwortung zu überlassen. Das könnte zwar verhindern, dass sich die Geschichte wiederholt, aber es könnte auch {LEADERNAME}s persönliches Wachstum behindern und eine verpasste Chance auf Wiedergutmachung zur Folge haben, was zu einer Abnahme ihrer allgemeinen Führungseffektivität führt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C61_Liberation_Name</Label>
        <String><![CDATA[Die Befreiung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C61_Liberation_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, dein vertrauter Berater, war einst ein berüchtigter Sklavenhändler, bevor er sich entschied, seine Vergangenheit hinter sich zu lassen und für die Freiheit zu kämpfen. Kürzlich wurde eine Nachricht von einem ehemaligen Geschäftspartner abgefangen, die auf ein verstecktes Sklavenlager auf einem fernen Planeten hinweist. {LEADERNAME} ist entschlossen, das Lager zu befreien, aber einige deiner Beamten sind der Meinung, dass es klüger wäre, keine Unruhen zu provozieren und sich auf die Bedürfnisse unserer eigenen Zivilisation zu konzentrieren.[BR][BR]Unsere Berater empfehlen Vorsicht, erkennen aber auch die möglichen Vorteile an, wenn wir {LEADERNAME}s Streben nach Erlösung unterstützen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C61_Liberation_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Unterstütze die Befreiungsmission.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C61_Liberation_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, die Befreiungsmission zu unterstützen. Das wird Ressourcen kosten und möglicherweise die diplomatischen Beziehungen zu den Sklavenhaltern belasten, aber es wird auch die Sklaven befreien, die Moral steigern und die Loyalität von {LEADERNAME} zu deiner Sache stärken.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C61_Liberation_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Konzentriere dich auf die Bedürfnisse unserer eigenen Zivilisation.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C61_Liberation_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, auf die Bedürfnisse deiner eigenen Zivilisation zu konzentrieren, mögliche Konflikte zu vermeiden und Ressourcen zu schonen. Allerdings könnte diese Entscheidung deine Beziehung zu {LEADERNAME} und anderen freiheitsliebenden Fraktionen beeinträchtigen. Darüber hinaus bleibt das Schicksal der Sklaven ungelöst und die Sklavenhändler könnten im Laufe der Zeit mächtiger werden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Name</Label>
        <String><![CDATA[Die empfindungsfähige Flora]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, dein bekannter Botaniker, hat kürzlich eine intelligente Pflanzenart auf einem fernen Planeten entdeckt. Diese bahnbrechende Entdeckung hat die Aufmerksamkeit verschiedener Fraktionen innerhalb deiner Zivilisation auf sich gezogen, jede mit ihrer eigenen Agenda.[BR][BR]Eine Gruppe von Xenobiologen ist begierig darauf, die einzigartige Biologie der Pflanze zu erforschen, während eine andere Fraktion das Potenzial sieht, die Art für wirtschaftlichen Gewinn auszubeuten. {LEADERNAME} sucht deine Führung, um mit dieser heiklen Angelegenheit fortzufahren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Schütze und erforsche die Spezies.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, die empfindungsfähige Pflanzenart zu schützen und den Xenobiologen zu erlauben, ihre Biologie zu erforschen und wertvolle Erkenntnisse über ihre einzigartige Form von Empfindungsfähigkeit zu gewinnen. Diese Entscheidung wird zu einem Anstieg des wissenschaftlichen Wissens führen, aber einige Fraktionen könnten die verpasste wirtschaftliche Chance übelnehmen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Nutze die Spezies für Profit aus.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich dafür, die intelligenten Pflanzenarten für wirtschaftlichen Profit auszunutzen, was zu einem Anstieg des Reichtums deiner Zivilisation führt. Allerdings hat diese Entscheidung negative Auswirkungen auf deine Beziehungen zu bestimmten Fraktionen und es besteht die Gefahr eines ökologischen Rückschlags in der Zukunft.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Name</Label>
        <String><![CDATA[Wurmloch-Anomalie]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, einer deiner geschätztesten Anführer, fiel einst in ein Wurmloch und erlebte die Zeit in beschleunigtem Tempo.[BR][BR]Vor kurzem entdeckte eine Gruppe von Wissenschaftlern seine mögliche Rückkehr. Sie glauben, dass das Wiederauftauchen des Wurmlochs {LEADERNAME} die Fähigkeit verleihen könnte, die Kraft der beschleunigten Zeit zu nutzen und unserer Zivilisation einen bedeutenden Vorteil zu verschaffen. Es besteht jedoch die Gefahr, dass die Instabilität des Wurmlochs unseren Forschungseinrichtungen schweren Schaden zufügt und das Raum-Zeit-Kontinuum stört.[BR][BR]Unsere Berater sind hin- und hergerissen. Einige argumentieren, dass wir das Wurmloch untersuchen sollten, um von seinen außergewöhnlichen Eigenschaften zu profitieren, während andere zur Vorsicht mahnen und die möglicherweise katastrophalen Folgen fürchten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Erkunde das Wurmloch.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, das Wurmloch und seine einzigartigen Eigenschaften zu erforschen. Wenn es gelingt, könnte {LEADERNAME} mächtige Fähigkeiten erlangen, die unserer Zivilisation enorm zugutekommen. Allerdings besteht das Risiko, dass die Instabilität des Wurmlochs erheblichen Schaden an unseren Forschungseinrichtungen verursacht und das Raum-Zeit-Kontinuum durcheinanderbringt, was zu unvorhersehbaren Folgen führt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Vermeide das Wurmloch.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, das Wurmloch nicht zu erforschen und die Sicherheit unserer Zivilisation über mögliche Vorteile zu stellen. Dadurch wird {LEADERNAME} nicht in der Lage sein, die Kraft der beschleunigten Zeit zu nutzen, und wir könnten eine einzigartige Gelegenheit verpassen, unsere Technologie und unser Wissen voranzubringen. Allerdings wird das Risiko katastrophaler Schäden an unseren Forschungseinrichtungen und dem Raum-Zeit-Kontinuum abgewendet.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Name</Label>
        <String><![CDATA[Kultureller Einfluss]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} ist bekannt für die Zeit, die sie auf einem vorindustriellen Planeten verbracht haben, wo sie unbeabsichtigt die lokale Kultur beeinflusst haben.[BR][BR]Jahre später hat sich der Planet erheblich weiterentwickelt und steht kurz davor, der galaktischen Gemeinschaft beizutreten. Ihre Kultur hat sich jedoch aufgrund von {LEADERNAME}s Einfluss auf kontroverse Weise entwickelt, und einige Fraktionen geben ihnen die Schuld an den Problemen, mit denen der Planet konfrontiert ist.[BR][BR]Unsere Berater schlagen zwei verschiedene Ansätze vor: Entweder könnte {LEADERNAME} sich öffentlich entschuldigen und anbieten, die Situation zu bereinigen, oder sie könnten die einzigartige Kultur, die sie miterschaffen haben, annehmen und ihre Handlungen verteidigen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Entschuldigung und Hilfe anbieten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} Entschuldigt sich öffentlich und bietet an, den kämpfenden Fraktionen auf dem Planeten zu helfen. Diese Aktion wird die diplomatischen Beziehungen zu den Fraktionen verbessern und ihre Dankbarkeit gewinnen, aber es wird auch Ressourcen und Zeit verbrauchen, während ihr daran arbeitet, die Situation zu beheben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Verteidige die einzigartige Kultur.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} steht zu ihrem Einfluss auf den Planeten und argumentiert, dass dessen einzigartige Kultur etwas ist, das gefeiert statt verurteilt werden sollte. Diese Haltung könnte zu einer erhöhten kulturellen Vielfalt und potenziellen neuen Verbündeten führen, aber sie riskiert, die Fraktionen zu verärgern, die {LEADERNAME} für ihre Probleme verantwortlich machen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Name</Label>
        <String><![CDATA[Das Dilemma der Weltraumgeborenen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} hat sich als außergewöhnliche Führungspersönlichkeit einen Namen gemacht, geboren und aufgewachsen im tiefen Weltraum. Sie haben noch nie einen Planeten betreten, und ihre einzigartige Herkunft hat zu einem unvergleichlichen Verständnis von Raumfahrt und Technologie geführt.[BR][BR]Vor kurzem hat eine Gruppe von Forschern einen bisher unbekannten Planeten mit einer einzigartigen und möglicherweise lebensverändernden Atmosphäre entdeckt. Sie haben {LEADERNAME} gebeten, als Erster den Planeten zu betreten, in der Überzeugung, dass ihr im Weltraum geborener Hintergrund unschätzbare Erkenntnisse liefern wird. Einige Berater befürchten jedoch, dass die ungewohnte Umgebung für {LEADERNAME} zu viel sein könnte und möglicherweise ihre Führungsqualitäten schwächt oder Schlimmeres.[BR][BR]Die Entscheidung liegt bei Ihnen: Soll {LEADERNAME} diesen monumentalen Schritt wagen oder in den vertrauten Gefilden des Weltraums bleiben?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Besuche den Planeten, es lohnt sich!]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich dafür, {LEADERNAME} zu ermutigen, den Planeten zu besuchen. Die Erfahrung könnte zu bedeutenden wissenschaftlichen Durchbrüchen führen und {LEADERNAME}s Verständnis sowohl für planetarische als auch für Weltraumumgebungen stärken. Es besteht jedoch auch die Gefahr, dass die ungewohnte Atmosphäre und Schwerkraft negative Auswirkungen auf {LEADERNAME}s Gesundheit und Führungsqualitäten haben könnten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Halte sie im Weltraum.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, {LEADERNAME} im Weltraum zu halten und ihre einzigartige und unübertroffene Expertise in Raumfahrt und Technologie beizubehalten. Obwohl dies möglicherweise Schaden an {LEADERNAME} und ihren Fähigkeiten verhindert, geht die Gelegenheit für wissenschaftliche Entdeckungen und die Chance, {LEADERNAME}s Wissen zu erweitern, verloren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Name</Label>
        <String><![CDATA[Die verlorene Erbschaft]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, einer deiner engagiertesten Anführer, trägt das Vermächtnis einer verlorenen Zivilisation, die sie geschworen haben, wieder aufzubauen. Sie haben kürzlich den Standort eines uralten Artefakts ihrer Vorfahren entdeckt, das den Schlüssel zur Wiederbelebung dieser verlorenen Kultur bergen könnte.[BR][BR]Allerdings befindet sich das Artefakt in einer gefährlichen und unerforschten Region des Weltraums, voller kosmischer Anomalien und potenzieller Bedrohungen. {LEADERNAME} sucht deine Anleitung, wie sie vorgehen sollen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Starte eine Mission, um das Artefakt zurückzuholen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, eine Mission zu starten, um das Artefakt zurückzuholen. Die Mission hat eine hohe Erfolgschance, benötigt aber Ressourcen und Personal. Wenn sie erfolgreich ist, könnte das Artefakt deiner Zivilisation enorm zugutekommen und die Moral unter den Nachkommen der verlorenen Zivilisation stärken.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Konzentriere dich auf die Gegenwart, nicht auf die Vergangenheit.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} ist entmutigt von deiner Entscheidung, sich auf aktuelle Angelegenheiten und nicht auf die Vergangenheit zu konzentrieren. Obwohl deine Zivilisation weiterhin Ressourcen für dringendere Angelegenheiten bereitstellen wird, könnte {LEADERNAME}s Motivation und Produktivität als Folge dieser Wahl leiden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Name</Label>
        <String><![CDATA[Der unwahrscheinliche Pazifist]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, ein seltener Pazifist aus der Krieger-Rasse, wurde wegen seiner friedlichen Überzeugungen verstoßen. Trotz seiner Hingabe an Gewaltlosigkeit hat er großes Potenzial als Anführer und wertvoller Beitrag zu unserer Regierung gezeigt.[BR][BR]Vor kurzem hat eine Gruppe seiner Kriegerkollegen {LEADERNAME} herausgefordert, ihren Wert zu beweisen, indem sie an einem traditionellen Kampfritual teilnehmen. Die Annahme der Herausforderung könnte die Beziehungen zu ihrem Volk stärken, aber auch {LEADERNAME}s pazifistische Ideale gefährden.[BR][BR]Andererseits würde die Ablehnung der Herausforderung {LEADERNAME} weiter von ihrem Volk isolieren und möglicherweise unseren Einfluss auf ihre Rasse schwächen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Nimm die Herausforderung an.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Widerwillig nimmt {LEADERNAME} die Herausforderung an, gewinnt dadurch das Ansehen ihres Volkes und stärkt unseren Einfluss auf ihre Rasse. Allerdings lastet diese Gewalttat schwer auf {LEADERNAME} und könnte ihre zukünftigen Entscheidungen als pazifistische Führungspersönlichkeit beeinflussen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Herausforderung ablehnen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} lehnt die Herausforderung ab und bleibt seinen pazifistischen Überzeugungen treu. Diese Entscheidung entfremdet sie noch weiter von ihrem Volk und schwächt unseren diplomatischen Einfluss auf ihre Rasse. Dennoch bleibt {LEADERNAME} ein standhafter und kompromissloser Befürworter des Friedens innerhalb unserer Regierung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C32_Tactics_Name</Label>
        <String><![CDATA[Der rücksichtslose Stratege]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C32_Tactics_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, dein genialer Stratege, ist für seine gnadenlosen Taktiken berüchtigt geworden. Sein neuester Plan beinhaltet eine riskante, aber lohnende Operation, die den Feind möglicherweise lähmen könnte, aber auch zu erheblichen zivilen Verlusten führen würde. Obwohl die Strategie helfen könnte, das Blatt im Konflikt zu wenden, könnte sie auch Empörung und moralische Verurteilung sowohl von deinem eigenen Volk als auch von der galaktischen Gemeinschaft hervorrufen.[BR][BR]Deine Berater sind gespalten, einige argumentieren, dass die potenziellen Vorteile die Risiken überwiegen, während andere für einen gemäßigteren und vorsichtigeren Ansatz plädieren. Letztendlich liegt es an dir zu entscheiden, ob du {LEADERNAME}s rücksichtslose Taktiken genehmigst oder alternative Strategien suchst.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C32_Tactics_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Autorisiere die gnadenlose Strategie.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C32_Tactics_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du gibst {LEADERNAME}s skrupellose Strategie frei. Die Operation ist erfolgreich und fügt dem Feind erheblichen Schaden zu. Allerdings sind die zivilen Verluste und Kollateralschäden enorm, was zu öffentlicher Empörung und diplomatischen Gegenreaktionen führt. Die militärischen Erfolge gehen auf Kosten des moralischen Ansehens und Rufes deiner Zivilisation.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C32_Tactics_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Suche alternative Strategien.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C32_Tactics_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, alternative Strategien zu suchen. {LEADERNAME} widerwillig stimmt zu, einen humaneren Ansatz zu finden. Der neue Plan ist weniger effektiv und dauert länger in der Umsetzung, aber er schont die meisten Zivilisten und bewahrt die moralische Überlegenheit deiner Zivilisation. Das langsamere Fortschrittstempo könnte dem Feind Zeit geben, sich neu zu formieren, aber dein Volk und deine Verbündeten respektieren dein Engagement für ethische Kriegsführung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Name</Label>
        <String><![CDATA[Das Dilemma des Zeitreisenden]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, ein prominentes Mitglied eurer wissenschaftlichen Gemeinschaft, behauptet schon immer, das Geheimnis der Zeitreise entdeckt zu haben. Allerdings geben sie frustrierend zu, sich nicht an die entscheidenden Details erinnern zu können, die nötig sind, um diese bahnbrechende Technologie freizuschalten.[BR][BR]Vor kurzem wurde auf einem fernen Planeten ein mysteriöses Artefakt gefunden, das laut unseren Experten den Schlüssel zur Wiederherstellung von {LEADERNAME}s verlorenen Erinnerungen enthalten könnte. Wir müssen entscheiden, ob wir weiter forschen wollen, auf die Gefahr hin, uns möglichen Gefahren auszusetzen, oder das Artefakt ignorieren und uns auf unsere aktuellen Ziele konzentrieren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Untersuche das Artefakt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, das mysteriöse Artefakt zu untersuchen. Dadurch könnte das Geheimnis der Zeitreise gelüftet werden und deiner Zivilisation einen entscheidenden Vorteil verschaffen. Allerdings wird diese Untersuchung wertvolle Ressourcen verbrauchen und könnte unerwünschte Aufmerksamkeit von rivalisierenden Fraktionen auf sich ziehen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Ignorier das Artefakt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, das Artefakt zu ignorieren und dich auf deine aktuellen Ziele zu konzentrieren. Dadurch kannst du Ressourcen für dringendere Angelegenheiten einsetzen, aber es könnte bedeuten, dass du eine einzigartige Chance verpasst, die Kraft der Zeitreise für deine Zivilisation zu nutzen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Name</Label>
        <String><![CDATA[Überlebendenschuld]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, ein angesehenes Mitglied deiner Regierung, wird von seiner Vergangenheit verfolgt. Sie waren der einzige Überlebende einer tödlichen Seuche, die ihre gesamte Kolonie am äußeren Rand der Galaxie ausgelöscht hat.[BR][BR]Eine Gruppe von Wissenschaftlern hat kürzlich ein mögliches Heilmittel für die Seuche entdeckt, aber sie benötigen Zugang zur unter Quarantäne stehenden Kolonie, um Proben zu sammeln. Die Wissenschaftler glauben, dass sie mit {LEADERNAME}s Kenntnissen über die Kolonie sicher eintreten und die notwendigen Daten sammeln könnten. Dies würde jedoch erfordern, dass {LEADERNAME} sich ihrer traumatischen Vergangenheit stellt.[BR][BR]Du musst nun entscheiden, ob du die Anfrage der Wissenschaftler unterstützen oder {LEADERNAME} davor bewahren möchtest, ihre schmerzhaften Erinnerungen erneut zu durchleben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Unterstütze die Wissenschaftler.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, die Wissenschaftler bei ihrer Suche nach einem Heilmittel zu unterstützen. {LEADERNAME} mutig stimmt zu, zu helfen, aber ihre geistige Gesundheit wird negativ beeinflusst, was zu einer vorübergehenden Abnahme ihrer Produktivität führen kann. Das Heilmittel könnte jedoch unzählige Leben retten und den Ruf deiner Zivilisation als Beschützer des Lebens stärken.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Schütze {LEADERNAME}.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Indem du dich dafür entscheidest, {LEADERNAME} vor der erneuten Konfrontation mit ihrer schmerzhaften Vergangenheit zu schützen, zeigst du dein Engagement für das Wohlergehen deiner Anführer. {LEADERNAME}s Loyalität und Produktivität werden steigen, aber die Chance, ein Heilmittel für die tödliche Seuche zu finden, könnte verloren gehen, und andere Zivilisationen könnten deine Prioritäten in Frage stellen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C21_Exile_Name</Label>
        <String><![CDATA[Der gefallene Anführer]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C21_Exile_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, ein Mitglied deiner Regierung, war einst ein angesehener Herrscher seines Volkes. Doch ein verheerender Putsch zwang sie ins Exil.[BR][BR]Vor kurzem erhältst du eine Nachricht von einer Gruppe von Loyalisten aus {LEADERNAME}s ehemaliger Zivilisation. Sie behaupten, Beweise zu haben, die {LEADERNAME}s Namen reinwaschen und sie möglicherweise wieder an die Macht bringen könnten. Die Loyalisten bitten um deine Hilfe bei der Planung, die Wahrheit ans Licht zu bringen und den rechtmäßigen Platz ihres Anführers zurückzuerobern.[BR][BR]Deine Berater warnen, dass eine Einmischung in die inneren Angelegenheiten einer anderen Zivilisation erhebliche Risiken und Konsequenzen mit sich bringen könnte, während andere argumentieren, dass die Wiederherstellung von {LEADERNAME} eine starke Allianz schmieden könnte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C21_Exile_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Unterstütze den Plan der Loyalisten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C21_Exile_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, den Plan der Loyalisten zu unterstützen. Wenn es erfolgreich ist, gewinnst du einen starken Verbündeten in der ehemaligen Zivilisation von {LEADERNAME} und möglicherweise wertvolle Ressourcen. Es besteht jedoch die Gefahr von Vergeltungsmaßnahmen durch das aktuelle Regime, was zu möglichen Konflikten und diplomatischen Verwicklungen führen kann.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C21_Exile_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Halt dich aus ihren Angelegenheiten raus.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C21_Exile_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, dich aus ihren Angelegenheiten herauszuhalten, Neutralität zu wahren und möglichen Konflikten aus dem Weg zu gehen. Das könnte jedoch deine Beziehung zu {LEADERNAME} und ihren Anhängern belasten und eine mögliche Allianz mit ihrer ehemaligen Zivilisation in der Zukunft behindern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Name</Label>
        <String><![CDATA[Die raue Umgebung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} hat sich freiwillig kybernetischen Verbesserungen unterzogen, um in rauen Umgebungen zu überleben. Kürzlich hat ein Forschungsteam auf dem lebensfeindlichen Planeten Zalara eine mögliche bahnbrechende Technologie zur Terraformung entdeckt. Aufgrund der gefährlichen Bedingungen kann nur jemand mit kybernetischen Verbesserungen wie {LEADERNAME} den Planeten sicher erkunden und die notwendigen Daten beschaffen.[BR][BR]Allerdings könnte diese Mission unvorhergesehene Folgen für {LEADERNAME}s körperliches und geistiges Wohlbefinden haben. Die Entscheidung liegt bei dir: Schicke {LEADERNAME} nach Zalara mit der Möglichkeit einer großartigen wissenschaftlichen Weiterentwicklung oder setze ihre Sicherheit an erste Stelle und verzichte auf die Mission.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Schick sie nach Zalara.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du schickst {LEADERNAME} nach Zalara, um möglicherweise bahnbrechende Terraforming-Technologie freizuschalten. Allerdings könnte diese Entscheidung negative Auswirkungen auf {LEADERNAME}s Gesundheit und geistige Stabilität haben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Halt sie sicher.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du setzt die Sicherheit und das Wohlergehen von {LEADERNAME} an erste Stelle und sorgst so für deren fortwährenden Dienst an deinem Imperium. Allerdings bleiben die möglichen Fortschritte in der Terraforming-Technologie unerforscht und unerreichbar.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Name</Label>
        <String><![CDATA[Erster Kontakt-Katastrophe]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} ist ein wichtiges Mitglied deiner Regierung, aber ihre Vergangenheit war immer von Geheimnissen umgeben. Kürzlich aufgedeckte Geheimdokumente enthüllen, dass sie Teil eines Erstkontaktszenarios waren, das in einem verheerenden Konflikt endete.[BR][BR]Es stellt sich heraus, dass {LEADERNAME}s Team während ihrer Mission auf eine bisher unbekannte Spezies stieß. Als die Situation eskalierte, führte der Konflikt zur Zerstörung eines außerirdischen Schiffes und zum Verlust von Leben auf beiden Seiten.[BR][BR]Nun haben die überlebenden Mitglieder der außerirdischen Spezies Kontakt zu eurer Zivilisation aufgenommen und fordern Gerechtigkeit für den Vorfall. Eure Berater präsentieren zwei Optionen: Entweder unterstützt ihr {LEADERNAME} und riskiert diplomatische Spannungen oder distanziert euch von {LEADERNAME} und hofft auf eine friedliche Lösung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Unterstütze {LEADERNAME}.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, bei {LEADERNAME} zu bleiben und betonst die Bedeutung von Loyalität und Zusammenhalt unter deinen Leuten. Diese Entscheidung könnte jedoch die diplomatischen Beziehungen zu den außerirdischen Spezies belasten und möglicherweise zu weiteren Konflikten in der Zukunft führen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Distanziere von {LEADERNAME}.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich dafür, deine Regierung von {LEADERNAME} zu distanzieren, in der Hoffnung, Frieden mit den außerirdischen Spezies zu bewahren. Obwohl dies zu einer freundlicheren Beziehung mit den Aliens führen könnte, könnte es auch die Moral von {LEADERNAME} beeinträchtigen und den inneren Zusammenhalt deiner Regierung schwächen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Name</Label>
        <String><![CDATA[Parallelflüchtling]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, ein vertrauenswürdiges Mitglied deiner Regierung, behauptet, ein Flüchtling aus einem Paralleluniversum zu sein, der ständig transdimensionale Kopfgeldjäger abwimmeln muss.[BR][BR]In letzter Zeit wurden ungewöhnliche Energiesignaturen in der Nähe unserer Grenzen entdeckt, und unsere Wissenschaftler glauben, dass sie das Ergebnis von transdimensionalen Reisen sein könnten. {LEADERNAME} ist besorgt, dass ihre Vergangenheit sie eingeholt hat und sie die Zivilisation gefährden könnten.[BR][BR]Unsere Berater schlagen zwei mögliche Vorgehensweisen vor: Entweder hilfst du {LEADERNAME} sich den Kopfgeldjägern zu stellen und sie zu konfrontieren, oder du entwickelst einen Plan, um {LEADERNAME} in ihr ursprüngliches Universum zurückzuschicken und die Brücke zwischen den Dimensionen zu schließen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Stell dich den Kopfgeldjägern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, den Kopfgeldjägern entgegenzutreten und riskierst dabei möglicherweise eine Konfrontation mit interdimensionalen Kräften. Dadurch werden vorübergehend Ressourcen von anderen Projekten abgezogen, aber wenn es erfolgreich ist, wird es deine Verbindung mit {LEADERNAME} stärken und möglicherweise neue Technologien für deine Zivilisation bringen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Sende {LEADERNAME} zurück in ihr Universum.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, {LEADERNAME} in ihr ursprüngliches Universum zurückzuschicken und die Brücke zwischen den Dimensionen zu schließen. Dadurch wird die Sicherheit deiner Zivilisation vor möglichen interdimensionalen Bedrohungen gewährleistet, aber du wirst die einzigartigen Fähigkeiten und das Wissen von {LEADERNAME} verlieren. Außerdem besteht eine geringe Chance auf unvorhergesehene Folgen durch das Hantieren mit transdimensionaler Technologie.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Name</Label>
        <String><![CDATA[Rache an Weltraumpiraten]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, ein treues Mitglied deiner Regierung, hat vor langer Zeit seine Familie bei einem gnadenlosen Angriff von Weltraumpiraten verloren. Kürzlich hat ein vertrauenswürdiger Informant den Aufenthaltsort des Piratenverstecks, das für den Angriff verantwortlich ist, preisgegeben.[BR][BR]Die Nachricht hat {LEADERNAME} erschüttert, der nun deine Erlaubnis sucht, um Rache an den Piraten zu nehmen. Unsere Berater warnen jedoch, dass eine Auseinandersetzung mit diesen Verbrechern die Spannungen verschärfen und andere unschuldige Leben gefährden könnte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Erlaubnis zur Rache erteilen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du gewährst {LEADERNAME} die Erlaubnis, Rache zu nehmen. Die Operation beseitigt die Piratengefahr, aber auf Kosten von zivilen Opfern und möglichen Gegenreaktionen anderer Piratenfraktionen in der Galaxie. {LEADERNAME} erhält die Rachsüchtig-Eigenschaft. ]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Verweigere die Erlaubnis zur Rache.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du verweigerst {LEADERNAME} die Erlaubnis zur Rache und entscheidest dich dafür, die Sicherheit unschuldiger Leben zu priorisieren. {LEADERNAME} ist enttäuscht, versteht aber deine Entscheidung. Die Piratengefahr bleibt jedoch bestehen und es besteht die Möglichkeit, dass sie in der Zukunft erneut zuschlagen werden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Name</Label>
        <String><![CDATA[Wiederentdeckung der verlorenen Zivilisation]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, unser geschätzter Historiker, der sich der Bewahrung des Wissens ausgestorbener Zivilisationen verschrieben hat, hat ein uraltes Artefakt einer längst vergessenen Rasse entdeckt. Das Artefakt scheint der Schlüssel zur Entschlüsselung der Geheimnisse ihrer fortschrittlichen Technologie zu sein.[BR][BR]Allerdings gibt es ein Dilemma. Das Artefakt ist heiß begehrt von verschiedenen Fraktionen, und es zu verkaufen, könnte unserer Zivilisation eine beträchtliche Menge an Ressourcen einbringen. {LEADERNAME} besteht darauf, das Artefakt für Forschungszwecke zu erhalten, aber unsere Berater sind der Meinung, dass die möglichen finanziellen Gewinne unserem Volk sehr zugutekommen könnten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Bewahre das Artefakt für die Forschung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, das Artefakt für Forschungszwecke zu erhalten. Diese Entscheidung erfreut {LEADERNAME} und führt zu einem Durchbruch in der Technologie, der unserer Zivilisation einen beachtlichen Forschungsschub gewährt. Allerdings entgehen uns die möglichen finanziellen Gewinne aus dem Verkauf des Artefakts.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Verkaufe das Artefakt für Ressourcen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Trotz der Einwände von {LEADERNAME} entscheidest du dich, das Artefakt für Ressourcen zu verkaufen. Diese Entscheidung missfällt {LEADERNAME} und könnte ihre Loyalität beeinträchtigen, aber es bringt eine beträchtliche Menge an Ressourcen ein, die für die Verbesserung unserer Zivilisation verwendet werden können. Das Wissen, das im Artefakt enthalten ist, geht jedoch für immer verloren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Name</Label>
        <String><![CDATA[Die unerwartete Schöpfung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, ein bekannter Terraformer in deiner Zivilisation, ist für die versehentliche Erschaffung einer neuen Lebensform verantwortlich, während er an einem Terraforming-Projekt arbeitete. Diese neue Lebensform, die jetzt als {CREATURENAME} bekannt ist, ist eine intelligente und sich schnell entwickelnde Spezies, die auf dem terraformierten Planeten entdeckt wurde.[BR][BR]Während die {CREATURENAME} Wesen beginnen, ihre eigene Gesellschaft zu entwickeln und aufzubauen, sind deine Berater uneins, wie man mit dieser Situation umgehen soll. Einige argumentieren, dass wir die {CREATURENAME} studieren und von ihnen lernen sollten, während andere die potenzielle Bedrohung fürchten, die sie für unsere Zivilisation darstellen könnten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Lerne und ziehe Nutzen aus ihnen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, von den {CREATURENAME} zu lernen und sie zu erforschen. Diese Entscheidung wird zu wissenschaftlichen Fortschritten und einem besseren Verständnis dieser neuen Lebensform führen. Allerdings könnten beim Investieren von Zeit und Ressourcen in die Erforschung der {CREATURENAME} unvorhergesehene Folgen und mögliche Risiken für unsere eigene Zivilisation entstehen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Situation eindämmen und kontrollieren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} hat die Aufgabe, die Situation zu kontrollieren und einzudämmen, um sicherzustellen, dass die {CREATURENAME} keine Bedrohung für unsere Zivilisation darstellen. Diese Entscheidung wird unseren Leuten ein Gefühl der Sicherheit vermitteln, könnte aber auch wissenschaftliche Fortschritte und mögliche Allianzen mit den {CREATURENAME} in der Zukunft behindern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Name</Label>
        <String><![CDATA[Pfad zur Erlösung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, der eurer Regierung dient, sucht Erlösung, nachdem er versehentlich eine katastrophale Umweltkatastrophe auf einer eurer Kolonien verursacht hat. Das Ereignis hat tiefe Narben in ihrem Gewissen hinterlassen, und sie sind entschlossen, Wiedergutmachung zu leisten.[BR][BR]Die kürzliche Entdeckung einer seltenen und wertvollen Ressource auf einem abgelegenen Planeten hat die Aufmerksamkeit mehrerer Fraktionen auf sich gezogen. Diese Ressource könnte helfen, die durch die Katastrophe verwüstete Umwelt wiederherzustellen, aber sie befindet sich in einer gefährlichen und instabilen Region des Weltraums. {LEADERNAME} schlägt vor, eine riskante Expedition zu führen, um die Ressource zu sichern und die Umwelt wiederherzustellen, und dabei möglicherweise ihr eigenes Leben zu riskieren.[BR][BR]Unsere Berater raten jedoch von diesem Vorhaben ab und schlagen vor, stattdessen in sicherere, langfristige Lösungen zu investieren, um die Umwelt wiederherzustellen und zukünftige Katastrophen zu verhindern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Unterstütze die Expedition.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, die Expedition zu unterstützen. Wenn sie erfolgreich ist, wird die seltene Ressource dabei helfen, die Umwelt schnell wiederherzustellen. Allerdings ist die Mission gefährlich und {LEADERNAME} könnte vielleicht nicht zurückkehren, wodurch deine Regierung ohne deren wertvolles Fachwissen und Führungskraft auskommen muss.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Investiere in langfristige Lösungen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, in langfristige Lösungen zu investieren. Dadurch wird eine sicherere und nachhaltigere Erholung der Umwelt gewährleistet, aber es kann mehrere Jahre dauern, bis bedeutende Fortschritte erzielt werden. {LEADERNAME} kämpft möglicherweise mit Schuldgefühlen und Frustration, während sie weiterhin nach Erlösung suchen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Name</Label>
        <String><![CDATA[Die Arena der Abrechnung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, ein ehemaliger Gladiator, der durch unzählige Kämpfe seine Freiheit erlangte, wurde von einer Gruppe unterdrückter Gladiatoren angesprochen, die Hilfe in ihrem Kampf um Freiheit suchen.[BR][BR]Sie haben schreckliche Geschichten von Missbrauch und Misshandlung durch ihre Meister erzählt und von {LEADERNAME}s eigener Reise in die Freiheit gehört. Sie flehen {LEADERNAME} nun an, ihren Einfluss zu nutzen, um ihnen zu helfen, ihrem brutalen Dasein zu entkommen.[BR][BR]Unsere Berater sind in dieser Angelegenheit gespalten, einige argumentieren, dass ein Eingreifen zu einem größeren Konflikt führen könnte, während andere glauben, dass das Ignorieren des Hilferufs ein Verrat an den Werten unserer Zivilisation wäre.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Unterstütze die Weltraumkrieger.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, den Gladiatoren im Kampf um ihre Freiheit zu helfen. Diese Entscheidung wird die diplomatischen Beziehungen zu Fraktionen, die die Gladiatorenindustrie unterstützen belasten und könnte zu erhöhten Spannungen führen. Die befreiten Gladiatoren werden jedoch dankbar sein und ihre Fähigkeiten und Loyalität deiner Zivilisation anbieten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Ignorier ihre Bitte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} entscheidet nicht in die Situation der Gladiatoren einzugreifen. Diese Wahl erhält den Status quo bei und vermeidet mögliche Konflikte, aber die unterdrückten Gladiatoren werden weiterhin leiden, und {LEADERNAME} könnte von ihrer Entscheidung, diejenigen im Stich zu lassen, die ihre Hilfe suchten, verfolgt werden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Name</Label>
        <String><![CDATA[Die revolutionäre Energiequelle]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, der Erfinder einer revolutionären Energiequelle, ist kürzlich eurer Zivilisation beigetreten. Seine Forschung ist bei vielen rivalisierenden Fraktionen begehrt, die nichts unversucht lassen würden, um sie in die Finger zu bekommen.[BR][BR]Uns wurde mitgeteilt, dass ein hochrangiger Wissenschaftler einer gegnerischen Fraktion versucht, eure Forschungseinrichtungen zu infiltrieren, um die Baupläne zu stehlen. Es liegt an euch zu entscheiden, wie ihr mit dieser heiklen Situation umgeht.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Verstärke die Sicherheitsmaßnahmen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, deine Forschungseinrichtungen mit hochmodernen Sicherheitsmaßnahmen zu verstärken. Dadurch werden alle Versuche, die Baupläne zu stehlen, wirkungsvoll vereitelt, aber auch die Instandhaltungskosten deiner Forschungsanlage für eine Weile erhöht.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Pflanz einen falschen Bauplan.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, einen gefälschten Bauplan der Energiequelle zu platzieren, in der Hoffnung, den gegnerischen Wissenschaftler zu täuschen. Wenn das gelingt, verschaffst du dir etwas Zeit, um deine Sicherheitsvorkehrungen zu verbessern. Aber es besteht die Gefahr, dass die rivalisierende Fraktion die Täuschung durchschaut und ihre Bemühungen, die echten Baupläne zu stehlen, verstärkt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Name</Label>
        <String><![CDATA[Der Flüsterer der Bestien]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} hat eine außergewöhnliche Fähigkeit, mit nicht-sentienten Kreaturen zu kommunizieren. Dieses Talent hat sich in diplomatischen Situationen und wissenschaftlichen Forschungen als nützlich erwiesen, aber ein kürzlicher Vorfall hat für Kontroversen gesorgt.[BR][BR]Während der Erkundung eines neu kolonisierten Planeten stieß {LEADERNAME} auf eine einheimische Spezies, die sich hervorragend für die Domestizierung eignete. Nach der Kommunikation mit den Kreaturen behauptet {LEADERNAME} jedoch, dass sie eine einzigartige Form von Intelligenz besitzen und ungestört bleiben sollten.[BR][BR]Unsere Berater sind gespalten: Einige glauben {LEADERNAME} und plädieren für den Erhalt der Kreaturen, während andere darauf bestehen, dass ihre potenziellen Vorteile für unsere Zivilisation zu groß sind, um sie zu ignorieren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Bewahre die Kreaturen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich dafür, {LEADERNAME}s besondere Einsicht zu respektieren und die Kreaturen zu erhalten. Diese Entscheidung führt zu erhöhter Moral und Zustimmung unter deinen Leuten, die dein Engagement für den Respekt aller Lebensformen loben. Allerdings entgehen deiner Zivilisation mögliche Fortschritte, die durch die Domestizierung der Kreaturen hätten erzielt werden können.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Zähme die Kreaturen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Widerwillig stimmt der Domestizierung der Kreaturen zu. Deine Zivilisation profitiert von den fortschrittlichen Materialien und Technologien, die durch das Studium dieser Spezies entwickelt wurden. Allerdings schadet diese Entscheidung dem Vertrauen von {LEADERNAME} in deine Führung, was zu einer leichten Abnahme ihrer Loyalität und Effektivität führt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Name</Label>
        <String><![CDATA[Die geheimnisvolle Verschwindungen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, der verehrte Weltraumforscher, der jahrelang verschwunden war, wird seit seiner Rückkehr von immer wiederkehrenden Albträumen geplagt. Obwohl sie keine Erinnerung an das haben, was während ihrer Abwesenheit geschah, scheinen die Träume auf verborgenes Wissen hinzudeuten, das tief im Unterbewusstsein von {LEADERNAME}verborgen liegt.[BR][BR]Kürzlich wurde auf einem abgelegenen Planeten ein uraltes Artefakt entdeckt, das den Objekten in {LEADERNAME}s Träumen verblüffend ähnlich sieht. Unsere Berater haben zwei Vorgehensweisen vorgeschlagen: das Artefakt untersuchen, in der Hoffnung, die Geheimnisse von {LEADERNAME}s Vergangenheit zu entschlüsseln, oder es ignorieren, aus Angst vor den möglichen Folgen, längst vergessene Erinnerungen ans Licht zu bringen.[BR]]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Untersuche das Artefakt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, in die Geheimnisse des Artefakts einzutauchen. Das könnte wertvolle Entdeckungen mit sich bringen, die {LEADERNAME}s Fähigkeiten verbessern und neue technologische Erkenntnisse liefern. Allerdings wird die Untersuchung erhebliche Ressourcen verbrauchen und könnte potenziell gefährliche Geheimnisse aufdecken, die deine Zivilisation bedrohen könnten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Ignorier das Artefakt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, das Artefakt unberührt zu lassen und konzentrierst dich darauf, die Stabilität deiner Zivilisation zu erhalten. Obwohl diese Entscheidung möglicherweise ungeahnte Gefahren verhindert, bedeutet sie auch, dass {LEADERNAME}s Vergangenheit weiterhin im Dunkeln bleibt und mögliche Vorteile, die durch das Aufdecken der Wahrheit entstehen könnten, verloren gehen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Name</Label>
        <String><![CDATA[Meuterei-Überlebender: Das Dilemma]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} ist bekannt dafür, eine Raumschiff-Meuterei überlebt zu haben, eine Erfahrung, die ihren Charakter und ihre Fähigkeit, schwierige Entscheidungen zu treffen, geprägt hat.[BR][BR]Allerdings zeigt eine kürzlich eingegangene Übertragung von den Nachkommen der Meuterer, dass sie auf einem fernen Planeten eine blühende Kolonie gegründet haben. Sie suchen nun Versöhnung mit eurer Zivilisation und bitten um Amnestie für die vergangenen Taten ihrer Vorfahren.[BR][BR]{LEADERNAME} ist wegen dieser Entwicklung beunruhigt und bittet um deine Hilfe bei der Entscheidung, ob man den Nachkommen der Meuterer vergeben oder sie für die Verratstaten ihrer Ahnen zur Rechenschaft ziehen soll.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Verzeihen und versöhnen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, den Nachkommen der Meuterer zu vergeben und damit Frieden und Einheit in der Galaxie zu fördern. Diese Entscheidung wird das Ansehen deiner Zivilisation steigern und möglicherweise Zugang zu neuen Ressourcen und Handelsmöglichkeiten von der Kolonie ermöglichen. Allerdings könnten einige Fraktionen in deiner Zivilisation diese Vergebung als Schwäche ansehen und so für leichte Unruhen in der Bevölkerung sorgen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Haltet sie verantwortlich.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} nimmt eine harte Haltung gegenüber den Nachkommen der Meuterer ein und macht sie für die Taten ihrer Vorfahren verantwortlich. Diese Entscheidung wird die Entschlossenheit deiner Zivilisation stärken, die militärische Moral verbessern und vorübergehend die Schiffproduktion ankurbeln. Allerdings wird die Kolonie dadurch zu einem potenziellen Feind, und diplomatische Beziehungen zu anderen Zivilisationen könnten durch diesen wahrgenommenen Mangel an Mitgefühl negativ beeinflusst werden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Name</Label>
        <String><![CDATA[Die verbotene Erkenntnis]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, einer deiner engsten Vertrauten, gesteht dir heimlich, dass er einst eine uralte außerirdische Bibliothek entdeckt und deren verbotenes Wissen erlernt hat. Dieses Wissen war eine Quelle der Macht und Einsicht, die deiner Zivilisation auf unzählige Weise geholfen hat. Allerdings zeigen jüngste Berichte, dass eine rivalisierende Fraktion von {LEADERNAME}s Geheimnis erfahren hat und Zugang zur Bibliothek fordert.[BR][BR]Deine Berater raten zur Vorsicht im Umgang mit dieser heiklen Situation, da die möglichen Folgen des Teilens oder Zurückhaltens des Wissens weitreichende Auswirkungen auf die Zukunft deiner Zivilisation haben könnten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Teile das Wissen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, das Wissen aus der uralten Bibliothek mit der rivalisierenden Fraktion zu teilen. Deine Zivilisation erhält vorübergehend einen Schub in Diplomatie und Handelsvorteilen mit ihnen, aber das geteilte Wissen könnte letztendlich zu erhöhtem Wettbewerb und dem Aufstieg eines mächtigen Gegners führen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Haltet die Wissens geheim]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, das verbotene Wissen geheim zu halten und lehnst die Anfrage der rivalisierenden Fraktion ab. Diese Entscheidung könnte zwar zu angespannten diplomatischen Beziehungen und möglichen Konflikten führen, aber der exklusive Zugang zur Weisheit der uralten Bibliothek wird deiner Zivilisation weiterhin einen bedeutenden Vorteil bei technologischen und strategischen Fortschritten verschaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Name</Label>
        <String><![CDATA[Die Wiedergeburts-Offenbarung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} hat schon immer geglaubt, die Reinkarnation eines legendären Helden aus alter Zeit zu sein. In letzter Zeit sind in der gesamten Galaxie mysteriöse Ereignisse aufgetreten, die scheinbar mit den alten Prophezeiungen über die Rückkehr des Helden übereinstimmen.[BR][BR]Einige deiner Leute haben angefangen, an {LEADERNAME}s Behauptung zu glauben und sehen sie als göttliche Figur. Skeptiker in deiner Regierung befürchten jedoch, dass es sich um einen ausgeklügelten Schwindel handeln könnte und dass die Unterstützung solcher Behauptungen zu Unruhen und Spaltung unter deinem Volk führen könnte.[BR][BR]Wie sollte deine Reaktion auf diese Offenbarung sein?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Huldige die Legende.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich dafür, die Legende anzunehmen und {LEADERNAME}s Behauptung öffentlich zu unterstützen. Dadurch steigt die Moral deines Volkes und das Vertrauen in deine Führung. Allerdings wird deine Gesellschaft dadurch gespaltener, da einige Fraktionen die Vorstellung ablehnen, was für absehbare Zeit Unruhen und Spannungen verursachen könnte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Entkräfte die Behauptung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, {LEADERNAME}s Behauptung als bloßen Aberglauben abzutun. Während diese Entscheidung die Skeptiker in deiner Gesellschaft beruhigen könnte, könnte sie auch zu einem Verlust von Glauben und Loyalität bei denen führen, die wirklich an die Legende glauben. {LEADERNAME} könnte sich auch verraten fühlen und etwas von ihrer Motivation und Hingabe für deine Sache verlieren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Name</Label>
        <String><![CDATA[Die Macht-Abrechnung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} ist schon lange eine rätselhafte Figur in eurer Zivilisation und verfügt über seltsame Kräfte, die durch einen mysteriösen Handel mit einer außerdimensionalen Entität erlangt wurden. In letzter Zeit sind ihre Kräfte jedoch zunehmend instabil geworden, was bei eurem Volk Besorgnis erregt und die Sicherheit der Menschen in ihrer Umgebung gefährdet.[BR][BR]Unsere Berater haben zwei mögliche Vorgehensweisen identifiziert: Wir können entweder versuchen, {LEADERNAME}s Kontrolle über ihre Kräfte zu stärken, oder wir können versuchen, ihre Verbindung zur außerdimensionalen Entität vollständig zu kappen, obwohl beide Optionen Risiken bergen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Verstärke ihre Kontrolle.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich dafür, {LEADERNAME}s Kontrolle über ihre Kräfte zu stärken. Dadurch werden ihre Fähigkeiten noch mächtiger und gewähren deiner Zivilisation erhebliche Vorteile in verschiedenen Bereichen. Allerdings zieht diese Entscheidung auch die Aufmerksamkeit der extradimensionalen Entität auf sich, was in der Zukunft zu unvorhergesehenen Konsequenzen führen könnte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Trenne die Verbindung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, die Verbindung von {LEADERNAME} zur extradimensionalen Entität zu kappen. Dadurch wird zwar die unmittelbare Bedrohung durch ihre instabilen Kräfte beseitigt, aber sie werden auch deutlich weniger mächtig und weniger nützlich für deine Zivilisation. Außerdem ist der Prozess der Trennung sehr gefährlich und es besteht die Möglichkeit, dass {LEADERNAME} es möglicherweise nicht überlebt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Name</Label>
        <String><![CDATA[Der vergessene Kult]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} gehörte einst einem Kult an, der einen längst verstorbenen außerirdischen Gott verehrte. Sie haben den Kult inzwischen verlassen und dienen eurer Regierung loyal. Allerdings haben jüngste archäologische Entdeckungen die Existenz dieses außerirdischen Gottes wieder ins Rampenlicht gerückt. Der Kult, ermutigt durch die Nachrichten, hat sich an {LEADERNAME}gewandt und sie gebeten, zurückzukehren und bei der Entschlüsselung der alten außerirdischen Texte zu helfen.[BR][BR]Unsere Berater schlagen zwei Vorgehensweisen vor: {LEADERNAME} zu erlauben, dem Kult bei der Suche nach wertvollen Informationen über den außerirdischen Gott zu helfen, oder jegliche Interaktion zu verbieten und sich auf die Gegenwart zu konzentrieren, indem man die Vergangenheit hinter sich lässt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Lass {LEADERNAME} dem Kult helfen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} wird Zeit damit verbringen, die alten Texte zusammen mit dem Kult zu entschlüsseln, was möglicherweise wertvolle Informationen über den außerirdischen Gott offenbart. Dies könnte zu technologischen Fortschritten oder anderen Vorteilen führen. Allerdings könnte {LEADERNAME}s Abwesenheit vorübergehend die Effektivität eurer Regierung schwächen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Verbiete jegliche Interaktion mit dem Kult.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die {LEADERNAME} werden sich weiterhin auf ihre Aufgaben innerhalb deiner Regierung konzentrieren und so für Stabilität und Kontinuität sorgen. Allerdings geht die Chance auf mögliche Erkenntnisse und technologische Fortschritte in Bezug auf den außerirdischen Gott verloren, und es könnten unvorhergesehene Folgen durch verärgerte Kultmitglieder entstehen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Name</Label>
        <String><![CDATA[Zeitreisenden-Dilemma]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, ein geschätztes Mitglied deiner Regierung, hat eine einzigartige Vorgeschichte: Sie sind aus einer dystopischen Zukunft entkommen und wollen nun verhindern, dass sie eintritt.[BR][BR]Eines Tages erhält {LEADERNAME} eine Nachricht von ihrem zukünftigen Selbst, in der eine entscheidende Entscheidung beschrieben wird, die getroffen werden muss, um die düstere Zukunft abzuwenden. Die Nachricht ist kryptisch und die Folgen der Entscheidung sind unklar. Deine Berater sind uneinig, wie sie vorgehen sollen.[BR][BR]Vertraust du {LEADERNAME} und folgst ihrer Anleitung, oder ignorierst du die Nachricht und triffst deine eigene Entscheidung?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Vertrau auf die Führung von {LEADERNAME}s.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, der Führung von {LEADERNAME} zu vertrauen. Obwohl die Entscheidung unvorhergesehene Folgen haben könnte, wird die Moral deiner Zivilisation durch dein Vertrauensbeweis in {LEADERNAME} gestärkt, was die Zustimmung für mehrere Monate erhöht.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Ignorier die Nachricht.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Indem du die Nachricht ignorierst, riskierst du, dass die düstere Zukunft Wirklichkeit wird. Aber deine Entscheidung, auf dein eigenes Urteil zu vertrauen, könnte zu Entdeckungen führen, die deine Zivilisation auf bisher ungeahnte Weise stärken.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Name</Label>
        <String><![CDATA[Die Roboter-Offenbarung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, einer deiner vertrauenswürdigen Anführer, zeigt Anzeichen extremer Erschöpfung und Fehlfunktionen. Nach einer gründlichen Untersuchung durch deine besten Wissenschaftler wurde enthüllt, dass {LEADERNAME} kein biologisches Wesen, sondern ein fortschrittlicher humanoider Roboter ist, der sich seiner wahren Natur völlig unbewusst ist.[BR][BR]Diese schockierende Offenbarung hat das Potenzial, {LEADERNAME}s Position innerhalb deiner Regierung zu destabilisieren und Unruhe unter deinen Bürgern zu stiften. Du musst entscheiden, wie du mit diesen Informationen umgehst und den besten Handlungskurs für deine Zivilisation festlegen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Haltet das Geheimnis]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, das Geheimnis über {LEADERNAME}s wahre Natur zu bewahren. Deine Wissenschaftler werden unauffällig ihren Roboter-Körper reparieren und warten, damit sie weiterhin deiner Zivilisation dienen können. Allerdings besteht immer das Risiko, dass das Geheimnis in der Zukunft aufgedeckt wird, mit möglicherweise katastrophalen Folgen für den Ruf deiner Regierung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Enthülle die Wahrheit.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, die Wahrheit über {LEADERNAME}s robotische Natur aufzudecken. Diese mutige Aktion wird sofortige Folgen haben, da deine Leute sich schwer damit tun, zu akzeptieren, dass sie von einem künstlichen Wesen geführt wurden. Auf lange Sicht könnte jedoch die Ehrlichkeit und Transparenz deiner Regierung geschätzt werden und zu einem gesteigerten Vertrauen deiner Bürger führen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Name</Label>
        <String><![CDATA[Die psychische Verbindung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} hat eine seltene psychische Verbindung zu einer gefährlichen außerirdischen Kreatur, die vor der Öffentlichkeit geheim gehalten wurde. Kürzlich ist das Wesen aus der Gefangenschaft entkommen und verursacht Chaos in den umliegenden Kolonien.[BR][BR]{LEADERNAME} glaubt, dass sie ihre psychische Verbindung nutzen können, um das Wesen aufzuspüren und zu bändigen, fürchtet aber die möglichen Folgen, wenn ihre geheime Verbindung entdeckt wird. Unsere Berater schlagen vor, das Wesen ohne {LEADERNAME}s Beteiligung einzufangen, um Kontroversen zu vermeiden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Lass {LEADERNAME} das erledigen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du lässt {LEADERNAME} ihre psychische Verbindung nutzen, um das Wesen aufzuspüren und zu bändigen. Die Operation ist erfolgreich, aber ihre geheime Verbindung wird entlarvt, was zu einem vorübergehenden Vertrauens- und Stimmungsverlust in der Öffentlichkeit führt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Erobere das Wesen heimlich.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du startest eine geheime Operation, um das Wesen ohne {LEADERNAME}s Beteiligung zu fangen. Die Mission ist erfolgreich und das Wesen wird eingefangen, ohne die psychische Verbindung preiszugeben. Allerdings hat die Amoklauf des Wesens erheblichen Schaden in den betroffenen Kolonien angerichtet und dadurch die Ressourcen und Beziehungen zu anderen Fraktionen belastet.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Name</Label>
        <String><![CDATA[Der Öde Asteroid]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, einer unserer wohlhabendsten Anführer, hat seinen Reichtum erlangt, nachdem er ein seltenes Mineralvorkommen auf einem öden Asteroiden entdeckt hat. Kürzlich hat eine rivalisierende Fraktion unseren Anspruch auf den Asteroiden angefochten und behauptet, dass sie ihn ursprünglich entdeckt haben und wir uns auf ihrem Territorium befinden.[BR][BR]Unsere Rechtsabteilung hat bestätigt, dass unser Anspruch rechtmäßig ist, aber die gegnerische Fraktion besteht auf ihrem Besitz. Wir müssen eine Entscheidung treffen, wie wir in dieser heiklen Situation vorgehen sollen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Verteidige unseren Anspruch.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, standhaft zu bleiben und unseren Anspruch auf den Asteroiden zu verteidigen. Diese Vorgehensweise wird unsere Wirtschaft stärken und {LEADERNAME}s Status festigen, aber möglicherweise die Beziehungen zur rivalisierenden Fraktion belasten und eventuell zu Konflikten eskalieren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Einen Kompromiss aushandeln.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, einen Kompromiss mit der verfeindeten Fraktion auszuhandeln und die Ressourcen und Gewinne des Asteroiden zu teilen. Diese Entscheidung könnte zu besseren Beziehungen mit der rivalisierenden Fraktion führen, aber wird den Reichtum und Einfluss von {LEADERNAME} in unserer Zivilisation verringern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Name</Label>
        <String><![CDATA[Das verlorene Artefakt]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, dein geschätzter Archäologe, hat den Ort eines möglicherweise bedeutenden Artefakts einer alten und längst verlorenen Zivilisation entdeckt. Dieses Artefakt könnte der Schlüssel sein, um ihre fortschrittliche Technologie freizuschalten oder wertvolle Einblicke in ihre Kultur und Geschichte zu gewähren.[BR][BR]Allerdings liegt das Artefakt tief im Territorium eines feindlichen Alien-Imperiums. Um es zu bergen, müssten wir diplomatische Spannungen oder sogar militärische Konflikte riskieren. Unsere Berater sind uneins über den besten Handlungsverlauf: Einige plädieren für Diplomatie und Verhandlungen, während andere eine verdeckte Operation vorschlagen, um das Artefakt unbemerkt zu bergen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Versuche diplomatische Verhandlungen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, diplomatische Verhandlungen zu versuchen, um die Beziehungen zum Alien-Imperium möglicherweise zu verbessern und eventuell ohne Konflikte Zugang zum Artefakt zu erhalten. Allerdings könnte dieser Ansatz auch nach hinten losgehen, was zu erhöhten Spannungen und dem Verlust wertvoller Zeit und Ressourcen führt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Führe eine verdeckte Operation durch.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich für eine verdeckte Operation und schickst ein Team aus geschickten Agenten, um das Artefakt unbemerkt vom Alien-Imperium zu bergen. Wenn sie erfolgreich sind, könnte dieser Ansatz das Artefakt und unschätzbare Informationen liefern. Wird die Operation jedoch entdeckt, könnte das zu einer diplomatischen Krise und sogar Krieg führen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Name</Label>
        <String><![CDATA[Das Zwillingsrätsel]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} war schon immer zurückhaltend, wenn es um ihre Vergangenheit ging, aber kürzlich haben sie ein Geheimnis enthüllt, das ihrer Figur eine zusätzliche Tiefe verleiht. Sie haben einen Zwilling, der vor Jahren unter mysteriösen Umständen verschwand.[BR][BR]Nun ist auf einer fernen Kolonie ein Hinweis aufgetaucht, der auf den Aufenthaltsort des Zwillings hindeutet. Einige Berater warnen jedoch, dass dies eine Falle unserer Feinde sein könnte, um {LEADERNAME} in die Irre zu führen und unsere Führung zu destabilisieren.[BR][BR]Was sollen wir tun?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Untersuche den Hinweis.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du entscheidest dich, Nachforschungen anzustellen. Das könnte zur Rückkehr des verschwundenen Zwillings und einer Steigerung der Moral führen, birgt aber auch das Risiko, {LEADERNAME} und deine Regierung unvorhergesehenen Gefahren auszusetzen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Ignorier den Hinweis.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} versteht die Risiken und die Notwendigkeit, Stabilität zu erhalten. Allerdings könnte ihre Konzentration durch die unbeantworteten Fragen über ihren Zwilling beeinträchtigt werden, was sich möglicherweise auf ihre Leistung auswirkt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Name</Label>
        <String><![CDATA[Die unerledigte Vendetta]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} hat sich über eine persönliche Fehde gegen einen berüchtigten Piratenlord geäußert, der in der Vergangenheit eine Kolonie unter {LEADERNAME}s Obhut vernichtet hat.[BR][BR]Neuigkeiten erreichen uns, dass die Flotte des Piratenlords in einem unerforschten System gesichtet wurde. {LEADERNAME} bittet um Erlaubnis, eine Flotte zu mobilisieren, um den Verbrecher zur Rechenschaft zu ziehen. Unsere Berater argumentieren jedoch, dass die Bereitstellung von Ressourcen für diese persönliche Mission unsere Zivilisation einem unnötigen Risiko aussetzen könnte.[BR][BR]Was ist unser Vorgehen?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Lass die Vendetta beigelegt werden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Du gibst das grüne Licht. Diese Aktion könnte einen gefährlichen Verbrecher zur Rechenschaft ziehen, die Sicherheit und die Moral von {LEADERNAME} erhöhen, jedoch möglicherweise auf Kosten von Ressourcen und Schiffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Verbot der Verfolgung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} Ist befohlen die Vergangenheit hinter sich zu lassen, was möglicherweise eure Beziehung belastet. Trotzdem werden dadurch Ressourcen geschont und der Fokus bleibt auf dem größeren strategischen Bild.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Name</Label>
        <String><![CDATA[Unerledigte Pflicht]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, bekannt für ihre strategischen Fähigkeiten, gesteht ein Geheimnis aus ihrer Vergangenheit: Sie haben es geschafft, den verpflichtenden Dienst bei den Stellar Marines während der Arcean-Konflikte zu umgehen.[BR][BR]Die Nachricht ist durchgesickert und verursacht Unruhe unter unseren Truppen, die sich verraten fühlen. {LEADERNAME} schlägt eine öffentliche Ansprache vor, um die Situation zu klären, und bittet um deinen Rat, wie man dieses heikle Thema angehen soll.[BR][BR]Was ist der beste Weg, um damit umzugehen?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Gib zu und entschuldige dich.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} gesteht und entschuldigt sich öffentlich. Das könnte das Vertrauen und die Loyalität deiner Untertanen stärken, aber möglicherweise den Ruf des Anführers beschädigen und ihre Effektivität beeinträchtigen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Leugnen und Diskreditieren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} bestreitet vehement die Vorwürfe und versucht, die Quellen zu diskreditieren. Das könnte die Effektivität des Anführers aufrechterhalten, aber es könnte die Unruhen vertiefen, wenn nicht alle überzeugt sind.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Name</Label>
        <String><![CDATA[Offengelegte Experimente]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, dein vertrauenswürdiger medizinischer Berater, verbirgt ein dunkles Geheimnis aus seiner Vergangenheit. Bevor {LEADERNAME} ein wichtiger Teil deiner Regierung wurde, strebte er einen medizinischen Abschluss an. Leider nahm diese Suche nach Wissen eine finstere Wendung, als {LEADERNAME} illegale und unethische Experimente an außerirdischen Spezies begann.[BR][BR]Diese Vergehen sind nun ans Licht gekommen, und die empörten außerirdischen Regierungen fordern {LEADERNAME}s Auslieferung. Sie haben Vergeltung geschworen, wenn ihre Forderungen nicht erfüllt werden. Doch die Auslieferung von {LEADERNAME} würde eine bedeutende Lücke in deinem medizinischen Sektor hinterlassen.[BR][BR]Wie wird dein weiteres Vorgehen aussehen?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Schütze {LEADERNAME}.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Verteidigung von {LEADERNAME} wird deine diplomatischen Beziehungen belasten und für eine längere Zeit zu einem erheblichen Rückgang in Diplomatie und Handel führen. Allerdings bleibt dein medizinischer Sektor stark und effektiv.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Ausliefern {LEADERNAME}.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} wird für ihre Taten Gerechtigkeit erfahren, was die außerirdischen Regierungen besänftigt und euer Ansehen bei ihnen verbessert. Allerdings führt diese Entscheidung zum Verlust einer hochqualifizierten Person, wodurch euer medizinischer Sektor erheblich geschwächt wird.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Name</Label>
        <String><![CDATA[Ein geruchloses Dilemma]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, dein kompetentester Gesandter, hatte schon immer eine ungewöhnliche Schwäche: einen völligen Mangel an Geruchssinn. Das war nie ein Problem, bis jetzt.[BR][BR]Die Yor-Singularität, eine synthetische Rasse, hat eine seltsame Kommunikationsform entwickelt, die auf komplexen Kombinationen von chemischen Düften basiert. Dies hat eine neue Ära der Diplomatie eröffnet. Ein bevorstehender intergalaktischer Gipfel erfordert, dass dein Gesandter diese "Duftbotschaften" versteht.[BR][BR]Du stehst vor einem eigenartigen Dilemma: Was solltest du mit {LEADERNAME} tun?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Entwickle ein künstliches Riechgerät.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Durch Investitionen in modernste Technologie kann {LEADERNAME} die duftende Sprache der Yor entschlüsseln und so Türen zu tieferen Beziehungen mit ihnen öffnen. Allerdings wird diese Investition vorübergehend deine Ressourcen erschöpfen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Weise einen anderen Gesandten zu.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Ein weiterer Gesandter spart Ressourcen, birgt jedoch das Risiko, dass die Duftbotschaften der Yor fehlinterpretiert werden und dadurch eure diplomatischen Beziehungen belastet werden könnten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Name</Label>
        <String><![CDATA[Der Phantom-Freund]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Geflüster hallt durch deine Gänge. Dein immer treuer Helfer, {LEADERNAME}, wurde dabei erwischt, sich als ein Freund auszugeben, der vor Jahren gestorben ist. Die seltsame Nachahmung wäre nicht so beunruhigend gewesen, bis ein schockierendes Detail ans Licht kommt: {LEADERNAME} könnte derjenige gewesen sein, der den verstorbenen Freund ermordet hat.[BR][BR]Es ist eine brisante Enthüllung. Wie solltest du damit umgehen?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Ermittle eine Untersuchung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Eine Untersuchung könnte {LEADERNAME}s Namen reinwaschen, wenn sie unschuldig sind, und Gerechtigkeit wird walten, wenn sie schuldig sind. Allerdings könnte der Prozess Unruhe in euren Reihen stiften und wertvolle Ressourcen verbrauchen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Entkräfte die Vorwürfe als Gerüchte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Vorwürfe abzutun wird die Einheit bewahren und Ressourcen schonen. Allerdings besteht die Gefahr, dass du einen potenziellen Mörder beherbergst und die ungelösten Gerüchte dein Anführer-Image beschädigen könnten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Name</Label>
        <String><![CDATA[Der Hafenschläger und der Arnorianer]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, einer deiner findigsten Helfer mit einer Vergangenheit als Hafenratte, scheint einen bemerkenswerten Verbündeten angezogen zu haben. Ein alter Arnorianer, ein Vertreter einer fortschrittlichen und rätselhaften Rasse, die für ihre geheimnisvollen Wege bekannt ist, hat {LEADERNAME} heimlich geleitet und seine Dankbarkeit für deine Förderung des Wachstums ihres Schützlings zum Ausdruck gebracht.[BR][BR]Als Belohnung für deine Taten bietet der Arnorianer an, deiner Zivilisation auf eine von zwei Arten zu nutzen. Du musst weise wählen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Anfrage einer fortschrittlichen Technologie.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Anfrage nach fortschrittlicher Technologie von den Arnorianern wird die wissenschaftliche Entwicklung deiner Zivilisation erheblich vorantreiben. Allerdings könnte der plötzliche und unerklärliche Sprung nach vorn bei deinem Volk und anderen Zivilisationen für Besorgnis sorgen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Frag nach Weisheit und Führung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Indem du um Weisheit und Führung bittest, kannst du ein tieferes Verständnis für das Universum fördern und deine diplomatischen Fähigkeiten sowie deinen Einfluss erheblich verbessern. Allerdings könnte die Feinheit dieser Entscheidung dazu führen, dass einige deiner Leute das Gefühl haben, eine großartige Chance sei vertan worden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Name</Label>
        <String><![CDATA[Das Sternenkind]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Während sie über ihre Vergangenheit nachdenken, erwähnt {LEADERNAME}, ein Kind einer Militärfamilie, das seine Jugend damit verbracht hat, das weite All des Sonnensystems zu patrouillieren, ein Artefakt, das sie auf ihren Reisen gefunden haben. Sie bieten an, dieses Artefakt der Sache zu übergeben, in der Überzeugung, dass seine verborgenen Kräfte unserer Zivilisation einen entscheidenden Vorteil verschaffen könnten.[BR][BR]Unsere Wissenschaftler haben das Artefakt untersucht und herausgefunden, dass es das Potenzial hat, die Geschwindigkeit unserer Schiffe in unserem Territorium erheblich zu erhöhen. Alternativ hat {LEADERNAME} vorgeschlagen, dass sie möglicherweise andere potenzielle Kräfte freisetzen könnten, wenn sie das Artefakt behalten und studieren dürfen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Nimmt das Artefakt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Indem wir das Artefakt nehmen, können wir seine Kraft nutzen, um die Geschwindigkeit unserer Schiffe in unserem Territorium zu erhöhen. Allerdings wird das unweigerlich die Aufmerksamkeit anderer Zivilisationen auf sich ziehen, die das Artefakt möglicherweise selbst haben wollen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Lass {LEADERNAME} es behalten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Indem wir {LEADERNAME} das Artefakt behalten lassen, öffnen wir die Tür für andere mögliche Kräfte, die freigesetzt werden könnten. Allerdings ist das volle Potenzial des Artefakts noch unbekannt und könnte auch gefährliche Aufmerksamkeit auf sich ziehen.]]></String>
    </StringTable>
</StringTableList>