<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <!-- Created with the GC4 editor -->
    <!-- MasterTechDefsText.xml -->
    <StringTable>
        <Label>MasterTechTree_Name</Label>
        <String><![CDATA[Meister-Technologiebaum]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTechTree_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Meister-Technologiebaum]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTechTree_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Für die Frösche.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterColonizationTech_Name</Label>
        <String><![CDATA[Kolonisierung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterColonizationTech_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht die Konstruktion von Kolonisierungsmodulen und einfachen Koloniegebäuden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterColonizationTech_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Seit Generationen träumt die Menschheit davon, Fuß auf andere Welten zu setzen. Dieser Traum ist nun Realität. Füße werden auf fremde Welten gesetzt. Tatsächlich wollen wir noch viel mehr auf fremde Welten setzen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Planetology_Name</Label>
        <String><![CDATA[Planetologie]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Planetology_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht uns, unsere Welten zu verbessern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Planetology_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Ein Abkommen über einen einheitlichen Plan zur Nahrungsmittelproduktion ist äußerst wichtig. Wir freuen uns zu berichten, dass wir jetzt große Flächen einer Planetenoberfläche nutzen können, um Nahrung anzubauen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ResearchDistricts_Name</Label>
        <String><![CDATA[Forschungsbezirke]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ResearchDistricts_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht uns die Verbesserung von Forschungsbezirken.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ResearchDistricts_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Mit dem Wissen, dass wir uns zur Erfindung neuer Technologien effektiver organisieren müssen, sind wir übereingekommen, große Flächen der Planetenoberfläche für Erforschung zu opfern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SpaceElevators_Name</Label>
        <String><![CDATA[Weltraumaufzüge]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SpaceElevators_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht uns, Ressourcen schnell in den Orbit zu schicken, um mit der Konstruktion von Versorgungsschiffen zu beginnen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SpaceElevators_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir stellen uns schon seit Jahren der Herausforderung, unsere gefertigten Produkte in den Orbit zu bringen. Weltraumaufzüge bieten eine günstige und zuverlässige Möglichkeit, um Dinge vom Boden in den Weltraum zu befördern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoIndustrialization_Name</Label>
        <String><![CDATA[Xeno-Industrialisierung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoIndustrialization_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert Fertigungsbezirke.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoIndustrialization_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Zurück in der Ära der Nationalstaaten haben wir gelernt, internationale Lieferketten einzurichten. Jetzt, in diesem neuen Zeitalter, müssen wir uns auf galaktische Lieferketten vorbereiten. Unsere klügsten Denker haben eine Reihe von Strategien entwickelt, um "Just in time" durch ein neues Motto "Nur eine galaktische Minute!" ]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoManufacturing_Name</Label>
        <String><![CDATA[Xeno-Fertigung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoManufacturing_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert die Produktion in unseren Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoManufacturing_Dec</Label>
        <String><![CDATA[All unsere Fertigungsprozesse müssen angepasst werden, damit sie diversen Planetenumgebungen standhalten. Die Erdanziehungskraft ist anders, das Wasser ist anders, die Hintergrundstrahlung ist anders. Bis wir das tun, ist unser Fertigungsausstoß stark begrenzt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_FusionPowerPlants_Name</Label>
        <String><![CDATA[Fusionskraftwerke]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_FusionPowerPlants_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert die Produktion in unseren Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_FusionPowerPlants_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Fusion hat sich als eine bemerkenswert schwer zu beherrschende Technologie erwiesen, die seit Jahrzehnten für unsere Wissenschaftler unerreichbar ist. Aber dieses Mal haben wir es endlich geschafft und unsere Fertigung wird großartig davon profitieren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrbitalMining_Name</Label>
        <String><![CDATA[Orbitaler Bergbau]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrbitalMining_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht uns, orbitalen Bergbau für unsere Kolonien zu betreiben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrbitalMining_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Da wir die Grundlagen der Fertigung in außerirdischen Umgebungen beherrschen, können wir jetzt die Kapazität Vorhaben erhöhen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Bioplastics_Name</Label>
        <String><![CDATA[Bioplastik]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Bioplastics_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert die Produktion in unseren Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Bioplastics_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die effiziente Neuanordnung organischer Moleküle in nützliche Baustoffe wird es uns ermöglichen, schneller und billiger als bisher zu bauen und dabei weniger unserer wertvolleren Ressourcen zu verbrauchen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ManufacturingCapitals_Name</Label>
        <String><![CDATA[Fertigungshauptstädte]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ManufacturingCapitals_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert die Produktion in unseren Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ManufacturingCapitals_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Um einige der beständigen Leistungsschwächen in unserem Fertigungssektor zu bewältigen, sind wir zu dem Schluss gekommen, dass ein gewisses Maß an Zentralisierung nötig ist. Mit ausgewählten Fertigungshauptstädten sollten wir unseren Fertigungssausstoß vervielfachen können.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoResourceMining_Name</Label>
        <String><![CDATA[Xeno-Ressourcenabbau]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoResourceMining_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert die Produktion in unseren Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoResourceMining_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Gestein ist nie nur Gestein. Die unterirdischen Schichten fremder Welten sind beinahe so vielfältig wie die Lebensformen, die an der Oberfläche umherlaufen. Wir müssen diese verschiedenen unterirdischen Bedingungen kennen, wenn wir nur einen Bruchteil der uns zur Verfügung stehenden Ressourcen extrahieren wollen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AntiMatterPowerPlants_Name</Label>
        <String><![CDATA[Antimaterie-Kraftwerke]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AntiMatterPowerPlants_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert die Produktion in unseren Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AntiMatterPowerPlants_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Antimaterie ist zwar immer noch exotisch, aber nicht so unglaublich selten, wie wir früher dachten. Bei sorgfältiger Handhabung – starke Betonung auf sorgfältig – sollten wir sehr starke Einrichtungen zur Stromerzeugung bauen können.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Claytronics_Name</Label>
        <String><![CDATA[Claytronics]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Claytronics_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert die Produktion in unseren Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Claytronics_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Unsere Materialtechniker haben eine neue Form von verstärkten Mineralien mit einzigartigen mechanischen und elektrischen Eigenschaften entwickelt. Ihre Formbarkeit kann im Handumdrehen verändert und kontrolliert werden und damit können wir extrem kostengünstige Maschinen und damit verbundene Fertigungsprozesse erzeugen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoResourceExtraction_Name</Label>
        <String><![CDATA[Xeno-Ressourcenextraktion]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoResourceExtraction_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert die Produktion in unseren Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoResourceExtraction_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Pures Erz abzubauen, ist nur ein Teil im Prozess der Ressourcenerzeugung. Die Gewinnung wertvoller Materialien aus diesem Erz ist ein außerordentlich aufwendiger Prozess, der durch die unglaubliche Vielfalt der Schadstoffe, die wir in außerirdischen Erzen finden, stark erschwert wird.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SingularityPowerPlants_Name</Label>
        <String><![CDATA[Singularitätskraftwerke]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SingularityPowerPlants_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert die Produktion in unseren Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SingularityPowerPlants_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Am Rande der Singularität wird Materie höchsteffizient in Energie verwandelt. Aber im Gegensatz zu unseren früheren Antimaterie-Kraftwerken sind Generatoren, die dieses Prinzip verwenden, viel praktischer in der Messung einsetzbar. Und wir können fast alles als Treibstoff benutzen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoResearch_Name</Label>
        <String><![CDATA[Xeno-Forschung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoResearch_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht uns, eine neue Generation von Wissenschaftlern auszubilden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoResearch_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Nachdem wir viele unserer besten Köpfe geschickt haben, um in unseren neuen Kolonien zu leben, sollten sie jetzt für uns arbeiten und die Welten und den Weltraum um sie herum studieren. Aber um das zu tun, brauchen sie Einrichtungen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_QuantumComputing_Name</Label>
        <String><![CDATA[Quantencomputer]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_QuantumComputing_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Damit haben wir Zugang zu mächtigen, aber teuren Supercomputern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_QuantumComputing_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Quantumcomputing wird ganz sicher nicht die beinahe magischen Vorteile bringen, die manche sich erhoffen, aber damit sollten unsere Forscher dennoch völlig neue Klassen mathematischer Probleme lösen können.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ComputingSubstrates_Name</Label>
        <String><![CDATA[Computersubstrate]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ComputingSubstrates_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert unsere Forschungskapazitäten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ComputingSubstrates_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Bis heute waren die meisten unserer Quantencomputersysteme eher Prototypen, die viel Pflege und häufige Eingriffe durch Dritte erforderten. Die neuesten Entwicklungen werden kompaktere, geschichtete Computersubstrate hervorbringen, die nicht nur effektiver, sondern auch leichter zu warten sein werden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrbitalResearchLabs_Name</Label>
        <String><![CDATA[Orbitale Forschungszentren]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrbitalResearchLabs_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert unsere Forschungskapazitäten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrbitalResearchLabs_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Bestimmte Wissenschaften – insbesondere in Bereichen Materialwissenschaft und Hochenergie – können nur in Mikrogravitationsumgebungen stattfinden. Spezielle Einrichtungen für diese Arbeit im Orbit sollten unsere Forschungsarbeiten beschleunigen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_NeuralMapping_Name</Label>
        <String><![CDATA[Neuronale Vermessung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_NeuralMapping_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert unsere Forschungskapazitäten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_NeuralMapping_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir haben lange Zeit Computer verwendet, um unsere Forschung zu unterstützen, aber mit diesem neuesten Durchbruch werden die Computer selbst Quantensprünge machen. Obwohl die meisten dieser Sprünge wahrscheinlich wertlos sind, sollte dies letztlich immer noch zu einem dramatischen Anstieg der Anzahl der echten Durchbrüche führen, die wir erleben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ResearchMatrix_Name</Label>
        <String><![CDATA[Forschungsmatrix]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ResearchMatrix_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert unsere Forschungskapazitäten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ResearchMatrix_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Indem wir neuronale Vermessungsschaltkreise in N-dimensionalen Würfeln anordnen und jede Dimension einzelnen Forschungsdomänen zuweisen, können wir die Chancen erhöhen, domänenübergreifende Verbindungen zu finden und die damit verbundenen Durchbrüche zu nutzen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArtificalBrains_Name</Label>
        <String><![CDATA[Künstliche Gehirne]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArtificalBrains_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert unsere Forschungskapazitäten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArtificalBrains_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Anstatt unsere Forschungsversuche gewaltsam umzusetzen, wird das Projekt zu künstlichen Gehirnen eine neue Form der introspektiven Forschungsmatrix verwenden, um gezielt auf Regionen abzuzielen, in denen Wissen höchstwahrscheinlich gesammelt wird.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PostSentience_Name</Label>
        <String><![CDATA[Post-Empfindungsfähigkeit]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PostSentience_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert unsere Forschungskapazitäten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PostSentience_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Während unserer gesamten Geschichte haben wir Computer als ein Werkzeug betrachtet, etwas, das wir für unsere Zwecke nutzen. Diese einfache Gleichung geht jedoch nicht mehr auf und unsere Beziehung zu diesen leistungsstarken Geräten hat sich geändert. Wir können uns glücklich schätzen, dass sie nach demselben Gut streben wie wir: Wissen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AIOverseer_Name</Label>
        <String><![CDATA[KI-Aufseher]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AIOverseer_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert unsere Forschungskapazitäten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AIOverseer_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Unsere KI-Systeme sind uns glücklicherweise gnädig gestimmt. Entweder liegt das an Einschränkungen, die durch unsere eigene Weisheit festgelegt wurden, oder an einem versteckten Moralsystem in ihnen. Aber zumindest im Bereich der Forschung folgen wir ihnen und nicht umgekehrt. Und sie irren sich tatsächlich nie.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_TechnologicalSingularity_Name</Label>
        <String><![CDATA[Technologische Singularität]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_TechnologicalSingularity_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert unsere Forschungskapazitäten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_TechnologicalSingularity_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Das Tempo der technologischen Entwicklungen hat sich so weit erhöht, dass wir nicht mehr vorhersagen können, was wir als Nächstes entdecken werden und die Kurve der Wissensgewinnung biegt sich in Richtung Unendlichkeit. Die Kurve des Wissen-Zeit-Verhältnisses biegt sich dem Unendlichen entgegen. Vor einer Generation oder zwei hätte dieses Konzept beängstigend geklungen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoBiology_Name</Label>
        <String><![CDATA[Xeno-Biologie]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoBiology_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert die Qualität unserer Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoBiology_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Einer der Nachteile des Lebens auf bewohnbaren Planeten ist, dass andere Kreaturen dort auch gerne wohnen. Wir werden mit den einheimischen Lebensformen auf unseren neuen Welten zusammenleben müssen und wir werden etwas Übung brauchen, um herauszufinden, wie wir das am besten schaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoConservation_Name</Label>
        <String><![CDATA[Xeno-Erhaltung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoConservation_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert die Qualität unserer Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoConservation_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Da wir die Biologie von Aliens schon seit einiger Zeit studieren, können wir zuversichtlich vorhersagen, wie sich unsere Anwesenheit auf sie auswirkt. Die Effekte sind nicht positiv. Wir sollten daran arbeiten, die Umgebungen, in denen wir uns befinden, zu schützen, damit sie uns weiterhin schützen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AtmosphericScrubbers_Name</Label>
        <String><![CDATA[Atmosphärenwäscher]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AtmosphericScrubbers_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Reduziert die Verschmutzung in unseren Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AtmosphericScrubbers_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Es macht wenig Sinn, auf einer Welt zu leben, wenn wir in deren Atmosphäre nicht atmen können. Die neuesten Fortschritte in den Atmosphärenwissenschaften sollten das Leben auf unseren komplizierteren Welten viel angenehmer machen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_LandPreservation_Name</Label>
        <String><![CDATA[Landerhaltung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_LandPreservation_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert die Qualität unserer Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_LandPreservation_Dec</Label>
        <String><![CDATA[So groß das Universum auch ist, sollten wir sorgsam damit umgehen. Nutzbares Land ist immer noch ein kostbares Gut. Eine neue Form der Landbewirtschaftung wird sicherstellen, dass wir es bestmöglich nutzen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_NanoRecyclers_Name</Label>
        <String><![CDATA[Nano-Recycler]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_NanoRecyclers_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Reduziert die Verschmutzung in unseren Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_NanoRecyclers_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Diese neue Art von winzigen Recycling-Robotern, die in der Lage sind, sich selbst zu reparieren und zu reproduzieren, werden sicherstellen, dass wir keine Ressourcen verschwenden. Wir müssen nur aufpassen, was sie als recyclefähig erachten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoAgriculture_Name</Label>
        <String><![CDATA[Xeno-Landwirtschaft]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoAgriculture_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert die Qualität unserer Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoAgriculture_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wenn wir uns auf den Welten, die wir besuchen, nicht versorgen können, sollten wir es gleich lassen. Aus wissenschaftlicher Sicht sollten unsere Nutzpflanzen ausreichen. Aber wir müssen beinahe alle Agrartechniken dafür angleichen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlanetaryAdaption_Name</Label>
        <String><![CDATA[Planetare Anpassung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlanetaryAdaption_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert die Qualität unserer Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlanetaryAdaption_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir haben den Punkt erreicht, an dem wir unsere Agrarbedürfnisse nicht mehr an die lokale Umwelt anpassen müssen. Wir können jetzt die Umwelt verändern, um sie stärker für unsere Zwecke zu nutzen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Terraforming_Name</Label>
        <String><![CDATA[Terraforming]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Terraforming_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erlaubt uns, unsere Welten besser zu nutzen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Terraforming_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir haben den Punkt erreicht, an dem wir unsere Agrarbedürfnisse nicht mehr an die lokale Umwelt anpassen müssen. Wir können jetzt die Umwelt verändern, um sie stärker für unsere Zwecke zu nutzen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlanetaryOutposts_Name</Label>
        <String><![CDATA[Planetare Stützpunkte]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlanetaryOutposts_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert die Qualität unserer Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlanetaryOutposts_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Indem wir Stützpunkte an weniger zugänglichen Ecken unserer neuen Welten errichten, können wir das Land, das uns zur Verfügung steht, besser nutzen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ColonialCapitalRefit_Name</Label>
        <String><![CDATA[Überholung der Koloniehauptstadt]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ColonialCapitalRefit_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert die Qualität unserer Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ColonialCapitalRefit_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Hauptstädte unserer Kolonien wurden provisorisch und in kürzester Zeit errichtet, um den unterschiedlichen Anforderungen einer schnell wachsenden Kolonie gerecht zu werden. Aber an einem gewissen Punkt müssen sie überholt werden, damit sie modernen Standards entsprechen. Dieses Projekt zielt darauf ab.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Megapolis_Name</Label>
        <String><![CDATA[Megalopolis]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Megapolis_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Anzahl der Bürger, die auf unseren Welten leben können.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Megapolis_Dec</Label>
        <String><![CDATA[In den frühen Stadien der planetarischen Kolonisierung wird sich unser Volk  entscheidend natürlich ausbreiten und den Platz ausnutzen. Aber ab einem gewissen Punkt erfordern wirtschaftliche und Vernetzungseffekte eine kompakte Anordnung. Mit der Megalopolis wollen wir das erreichen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SecureConfinement_Name</Label>
        <String><![CDATA[Sichere Haft]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SecureConfinement_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht die Konstruktion von Gefängnissen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SecureConfinement_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Gemeinschaften haben gefährliche Mitglieder schon immer eingesperrt. Aber wir können endlich potenzielle Verbrecher wirksam abschrecken und diejenigen rehabilitieren, die bereits in Ungnade gefallen sind.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_EnvironmentalEngineering_Name</Label>
        <String><![CDATA[Umwelt-Technik]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_EnvironmentalEngineering_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert die Qualität unserer Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_EnvironmentalEngineering_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Mit den richtigen Maßnahmen zur Optimierung können wir die außerirdischen Umgebungen, die wir antreffen, an unsere Bedürfnisse anpassen, anstatt uns anzupassen. Wir werden uns nicht länger von ihren natürlichen Grenzen beschränken lassen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Hydroponics_Name</Label>
        <String><![CDATA[Hydrokulturen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Hydroponics_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert die Qualität unserer Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Hydroponics_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Eine regelmäßige Herausforderung auf fremden Welten ist es, genug sauberes Wasser zu finden, um unsere Pflanzen wachsen zu lassen. Hydroponik-Techniken, wenn sorgfältig angewendet, können viel mehr Nahrung mit viel weniger Wasser anbauen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExoticAgriculture_Name</Label>
        <String><![CDATA[Exotische Landwirtschaft]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExoticAgriculture_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert die Qualität unserer Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExoticAgriculture_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Ein Teil der gefundenen außerirdischen Flora hat einen Nährwert, den wir nutzen können, entweder durch direkte Ernte oder durch Aufpfropfen auf einige unserer traditionellen Nutzkulturen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SoilEnhancement_Name</Label>
        <String><![CDATA[Bodenveredelung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SoilEnhancement_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert die Qualität unserer Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SoilEnhancement_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir können jetzt mehr machen als nur zu düngen. Mithilfe mikroskopischer Roboter können wir alle möglichen Merkmale in den Boden von flexiblen Feuchtigkeitstaschen über Kanäle für das Wurzelwachstum bis hin zu dynamischen Nährstoffspeichern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExtremeColonization_Name</Label>
        <String><![CDATA[Extremkolonisierung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExtremeColonization_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht uns, diverse Welten zu kolonisieren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExtremeColonization_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Welten, die einst als unbewohnbar galten, stehen uns jetzt offen. Mithilfe unserer erstklassigen Planetenwissenschaft und dem Ehrgeiz unserer Kolonisten werden wir sie übernehmen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExoticWorldColonization_Name</Label>
        <String><![CDATA[Exotische Weltkolonisierung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExoticWorldColonization_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht uns, Welten zu besiedeln, die für die meisten Spezies normalerweise unbewohnbar sind.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExoticWorldColonization_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Das Ergebnis von unerschrockenen Köpfen, die sich von den Grenzen der Natur nicht aufhalten lassen. Diese Technologie beseitigt frühere Einschränkungen und ermöglicht das Leben auf strahlungsverseuchten, eisigen, wasserreichen und generell unwirtlichen Welten. Durch die Nutzung fortschrittlicher Materialien, anpassungsfähiger KI und bio-technischer Wunderwerke ist es ein Zeugnis unserer kühnen Weigerung, uns vom Regelwerk des Universums einschränken zu lassen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_FrozenWorldMastery_Name</Label>
        <String><![CDATA[Eiswelten-Meisterung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_FrozenWorldMastery_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert unsere Fähigkeit, auf Eiswelten zu überleben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_FrozenWorldMastery_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Dank der neuesten Generation kälteresistenter landwirtschaftlicher Techniken und Energiesparstrategien können wir Eiswelten für unser Volk fast ebenso gut nutzen, wie alle anderen Planeten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_RadioactiveWorldMastery_Name</Label>
        <String><![CDATA[Radioaktive Welten-Meisterung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_RadioactiveWorldMastery_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert unsere Fähigkeit, auf radioaktiven Welten zu überleben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_RadioactiveWorldMastery_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Verbesserte Abschirmsysteme, strahlenresistente Nutzpflanzen und neue Formen von Anti-Strahlen-Medikamenten haben radioaktive Welten viel ... nun ja, vielleicht nicht angenehmer gemacht. Aber man kann auf ihnen leben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AquaticWorlds_Name</Label>
        <String><![CDATA[Ozeanwelten]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AquaticWorlds_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert unsere Fähigkeit, auf Ozeanwelten zu überleben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AquaticWorlds_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Es erforderte eine gewaltige Menge an technischem Aufwand, um die Herausforderung der Besiedlung von Wasserwelten zu meistern. Wir hatten mit Widrigkeiten zu kämpfen. Aber wir haben es geschafft und den Kolonisten, die sich dort niederlassen, stehen jetzt ganz neue Unterwasserwelten offen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AquaticWorldMastery_Name</Label>
        <String><![CDATA[Ozeanwelten-Meisterung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AquaticWorldMastery_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert unsere Fähigkeit, auf Ozeanwelten zu überleben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AquaticWorldMastery_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Es erforderte eine gewaltige Menge an technischem Aufwand, um die Herausforderung der Besiedlung von Wasserwelten zu meistern. Wir hatten mit Widrigkeiten zu kämpfen. Aber wir haben es geschafft und den Kolonisten, die sich dort niederlassen, stehen jetzt ganz neue Unterwasserwelten offen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AdaptedCropEngineering_Name</Label>
        <String><![CDATA[Manipulation angepasster Nutzpflanzen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AdaptedCropEngineering_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert die Qualität unserer Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AdaptedCropEngineering_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Obwohl die Grundelemente, von denen sich unsere Pflanzen ernähren, überall im Universum gleich sind, ist ihre Bioverfügbarkeit in regionalen Böden und organischen Stoffen sehr unterschiedlich. Neue Arten von Nutzpflanzen, die diese Herausforderungen selbstständig meistern, sollten sich als Segen für unsere Nahrungsproduktion erweisen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_BiomassResequencers_Name</Label>
        <String><![CDATA[Biomassen-Resequenzierer]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_BiomassResequencers_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert die Qualität unserer Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_BiomassResequencers_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Für unsere Zwecke sind die meisten außerirdischen Pflanzen nutzlos. Das ist fast schon demütigend. Ein neues Gebiet der Gentechnik namens Resequenzierung verspricht, einige der nutzlosen Flora, die wir finden, in nützlichere Formen umzuwandeln.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ResequencerStations_Name</Label>
        <String><![CDATA[Resequenzierungsstationen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ResequencerStations_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert die Qualität unserer Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ResequencerStations_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wenn wir ganze Einrichtungen bauen würden, die dem Resequenzierungsprozess gewidmet sind, könnten wir Welten für uns optimaler bewohnbar machen als je zuvor.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecursorArcheology_Name</Label>
        <String><![CDATA[Precursor-Archäologie]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecursorArcheology_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht uns, mehr Vorteile aus den Precursor-Relikten und den damit verbundenen Technologien zu ziehen, auf die wir stoßen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecursorArcheology_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Wesen, die als Precursor bekannt sind, haben in dieser Galaxie Ruinen der einen oder anderen Art zurückgelassen. Wenn wir einen Weg finden, diese Ruinen systematisch zu analysieren, werden wir weit mehr Geheimnisse ihrer Schöpfer entdecken.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArtifactStudies_Name</Label>
        <String><![CDATA[Precursor-Archivstudie]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArtifactStudies_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht uns, Precursor-Artefakte effektiver zu nutzen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArtifactStudies_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir finden immer wieder Geräte und Objekte, die Alienrassen zurückgelassen haben. Wir sollten eine Gruppe aus Forschern mit dem breitem Fachwissen gründen, das erforderlich ist, um diese Schätze eingehend zu untersuchen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArtifactMastery_Name</Label>
        <String><![CDATA[Meisterung von Precursor- Artefakt]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArtifactMastery_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht uns, Precursor-Technologien nahezu ebenbürtig wie die Precursor selbst zu nutzen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArtifactMastery_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Indem wir mehr Ressourcen für die spezielle Ausrüstung verwenden, um Artefaktforschung zu betreiben, werden wir die Geheimnisse außerirdischer Artefakte schneller als je zuvor entschlüsseln.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoMedicine_Name</Label>
        <String><![CDATA[Xeno-Medizin]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoMedicine_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht Gouverneuren die Errichtung von Gesundheitszentren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoMedicine_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Es gibt eine ganze Reihe neuer Arten von Krankheiten und Fruchtbarkeitsproblemen, die auf einer außerirdischen Welt auftreten können. Unsere Ärzte und Wissenschaftler müssen einige dieser Angelegenheiten, die von der Pike auf nachvollziehen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_RegenerativeGels_Name</Label>
        <String><![CDATA[Regenerierende Gele]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_RegenerativeGels_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert die Qualität unserer Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_RegenerativeGels_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Auf einer der Welten, die wir besiedelt haben, haben wir eine Pflanze mit ungewöhnlichen regenerativen Eigenschaften entdeckt. Nachdem der Wirkstoff isoliert und für den Gebrauch sichergestellt wurde, sollte dieser Durchbruch die Gesundheit und Lebenskraft aller unserer Mitarbeiter verbessern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_GeneticArchitecture_Name</Label>
        <String><![CDATA[Genetische Architektur]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_GeneticArchitecture_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert die Qualität unserer Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_GeneticArchitecture_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Eine Kombination aus DNA-Modifikationstechniken und fortschrittlichen Computersystemen hat es uns ermöglicht, unsere Körper an die Umgebungen um uns herum anzupassen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArtificialWombs_Name</Label>
        <String><![CDATA[Künstliche Gebärmütter]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArtificialWombs_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert die Qualität unserer Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArtificialWombs_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Indem wir künstliche Gebärmütter verwenden, exakte oder sogar überlegene Nachbildungen der Natur, können wir die Geburtenrate dramatisch erhöhen, wenn wir neue Welten besiedeln. Unser Wachstum wird nicht länger von der Größe der Ausgangspopulation abhängig sein.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Cloning_Name</Label>
        <String><![CDATA[Klonen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Cloning_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert die Qualität unserer Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Cloning_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Multidisziplinäre Durchbrüche in Medizin, Informatik und Ethik waren nötig, um diesen Punkt zu erreichen, aber wir können uns jetzt endlich klonen. Die Merkmale unserer Population sollten nicht dem genetischen Zufall überlassen werden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_LifeExtension_Name</Label>
        <String><![CDATA[Lebensverlängerung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_LifeExtension_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert die Qualität unserer Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_LifeExtension_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Bioethiker und Buchhalter sind sich schon lange uneinig, ob jedes Leben das Gleiche wert ist. Sollten sie sich jemals einig werden und entscheiden, wer unsere wertvollsten Bürger sind, können wir diese wenigen Glücklichen mit Technologien ausstatten, um ihr Leben stark zu verlängern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Cybernetics_Name</Label>
        <String><![CDATA[Kybernetik]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Cybernetics_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert die Qualität unserer Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Cybernetics_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Es gibt einige Dinge, die die Natur einfach nicht so gut hinbekommt. Es ist keine Schande, es zuzugeben. Da wir es jetzt besser wissen – und die fehlerhaften Teile durch Maschinen ersetzen können – sollten die Gesundheits- und Wachstumsraten unserer Bevölkerung beeindruckender sein als je zuvor.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Immortality_Name</Label>
        <String><![CDATA[Unsterblichkeit]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Immortality_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Endlich können wir den Tod bezwingen.(Errungenschaft)]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Immortality_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir haben die Medizin so weit gemeistert, dass der Tod einer Person mit allen Mitteln verhindert werden kann. Aber viele werden sterben, sei es aus persönlichen oder religiösen Gründen. Einige werden wir vielleicht in diese Richtung ermutigen. Aber es wird niemals zur Vorschrift werden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ManufacturingStimulus_Name</Label>
        <String><![CDATA[Fertigungsschub]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ManufacturingStimulus_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Fertigungslevel unserer Zivilisation erheblich.(Errungenschaft)]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ManufacturingStimulus_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Unser Fertigungssektor unterliegt manchmal den Kräften des Marktes, die sich seiner Kontrolle entziehen. Ein kleiner, künstlicher Anreiz kann helfen, diese Schwierigkeiten zu überstehen, oder in Zeiten großer Not einen Boost verleihen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterMolecularFabricationTech_Name</Label>
        <String><![CDATA[Molekularfertigung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterMolecularFabricationTech_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Fertigungslevel unserer Zivilisation erheblich.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterMolecularFabricationTech_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Molekularfertigung ist mehr als nur ein Schub für die Fertigung: Sie kann für die Produktion sämtlicher verbessert genutzt werden, von Waffen bis hin zu Nahrungsmitteln.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterIndustrialReplicationTech_Name</Label>
        <String><![CDATA[Industriereplikation]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterIndustrialReplicationTech_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Fertigungslevel unserer Zivilisation erheblich.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterIndustrialReplicationTech_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Dies ist die ultimative Entwicklungsstufe von Molekularfertigung. Mit Industriereplikation können wir herstellen, was wir wollen, aus jedem Material, das wir haben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterPlanetaryEnhancement_Name</Label>
        <String><![CDATA[Planetare Verbesserung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterPlanetaryEnhancement_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht die Verbesserung unserer Kernwelten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterPlanetaryEnhancement_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht die Verbesserung unserer Kernwelten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterCoordinationTempleTech_Name</Label>
        <String><![CDATA[Koordinationstempel]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterCoordinationTempleTech_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht die Konstruktion des Koordinationstempels.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterCoordinationTempleTech_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Koordination der Arbeit und spiritueller Gesundheit unserer hingebungsvollen Arbeiter wird durch speziell trainierte Vikare durchgeführt, die bereits kritische Aspekte des Pfades gemeistert haben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_TransgenicManipulation_Name</Label>
        <String><![CDATA[Transgenetische Manipulation]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_TransgenicManipulation_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert die Qualität unserer Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_TransgenicManipulation_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir gehen weit über Hybriden, Mutationen, und veredelte Pflanzen hinaus. Zu dieser neuen Generation von Designerpflanzen gehören solche, die phosphoreszierende Felder erzeugen, schwebende Früchte bilden und den Boden unter ihnen anreichern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterXenoGeology_Name</Label>
        <String><![CDATA[Xeno-Geologie]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterXenoGeology_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht Qualität unserer Kolonien, indem der Unterhalt aller unserer Kolonien sinkt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterXenoGeology_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Im Laufe der Zeit haben wir gelernt, dass man nur dann das Beste aus einer Welt herausholt, wenn man ihre Stärken und Schwächen versteht. Wenn wir also eine Welt genau unter die Lupe nehmen, ehe wir darauf bauen, können wir die Lebensqualität aller Zivilisten verbessern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterWeatherControlTech_Name</Label>
        <String><![CDATA[Wetterkontrolle]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterWeatherControlTech_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht die Konstruktion der Arceanischen Wetterkontroll-Verbesserung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterWeatherControlTech_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Durch Aufrechterhaltung eines ausgeglichenen Wettersystems können wir die Qualität unserer Planeten erhöhen, wodurch ihre Nützlichkeit für fast alle vorgesehen Zwecke verbessert wird.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterWeatherControlZenithTech_Name</Label>
        <String><![CDATA[Wetterkontroll-Zenit]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterWeatherControlZenithTech_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht die Konstruktion des Arceanischen Wetterkontroll-Zenits.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterWeatherControlZenithTech_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir können nun nicht nur für ein stabiles Wetter auf einer Kolonie sorgen, sondern auch das Wetter so beeinflussen, wie es uns gefällt. Dadurch wird die Produktivität der Welt deutlich verbessert.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterEngineeringTech_Name</Label>
        <String><![CDATA[Technik]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterEngineeringTech_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht die Konstruktion von Hyperantrieben und sehr kleinen Rümpfen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterEngineeringTech_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Indem, wir den Raum um unsere Schiffe krümmen, können sie konventionelle Antriebe in einer Tasche des normalen Raums benutzen, wodurch sie effektiv auf unglaubliche Geschwindigkeiten beschleunigen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_FullSpectrumSurvey_Name</Label>
        <String><![CDATA[Erkundungsschiffe]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_FullSpectrumSurvey_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht die Konstruktion von Erkundungsschiffen, um Anomalien zu untersuchen.[BR][BR]Bietet ein kostenloses [HS=HS_SurveyShip]Erkundungsschiff[/HS].]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_FullSpectrumSurvey_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Analyse der Strahlung für bekannte Spektren wird uns kaum voranbringen. Wenn wir unser Verständnis des Universums verbessern wollen, müssen wir alles sehen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterInterstellarNavigation_Name</Label>
        <String><![CDATA[Interstellare Navigation]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterInterstellarNavigation_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Macht das Navigationszentrum Zivilisations-Erfolg verfügbar.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterInterstellarNavigation_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Seitdem wir unsere Heimatwelt verlassen haben, haben sich die Arceaner als ausgezeichnete Navigatoren entpuppt, die schon vor der Erfindung des Hyperantriebs dazu in der Lage waren, zu anderen Sternen zu reisen. Die Einführung des überlichtschnellen Reisens hat unsere Fähigkeiten nicht beeinträchtigt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterNavagation Network_Name</Label>
        <String><![CDATA[Navigationsnetzwerk]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterNavagation Network_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht die Konstruktion des Galaktischen Navigationsnetzes.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterNavagation Network_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Unsere interstellaren Navigatoren haben ein immenses Netzwerk errichtet, das die Galaxie umspannt. Ein Hauptquartier, in dem sie dieses Netzwerk kontrollieren und ihr Wissen besser koordinieren, verbessert ihre Kenntnisse des Weltalls, wodurch unsere Schiffe sich mit einer Sicherheit durch die Galaxie bewegen, von der die unbedeutenderen Völker nur träumen können.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterNavigationalExpertise_Name</Label>
        <String><![CDATA[Navigations-Expertise]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterNavigationalExpertise_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht die Konstruktion der Galaktischen Navigatorengilde.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterNavigationalExpertise_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die besten Navigatoren in der Galaxie sind vollkommen auf unser Navigationsnetzwerk angewiesen. Die Gilde, die entstand, um die Verwendung des Netzwerks zu regulieren, hat uns die Kenntnisse der Navigation nähergebracht. Somit besitzt unsere Zivilisation die besten Navigationstechniken der Galaxie.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterPrecursorTraditions_Name</Label>
        <String><![CDATA[Precursor-Traditionen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterPrecursorTraditions_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht Ausstoß und Qualität von Schiffswerften.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterPrecursorTraditions_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Als Erben der Precursor wissen wir, dass unsere Schiffe mehr als Werkzeuge sind: Sie sind unsere treuen Begleiter.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterPrecursorMysteries_Name</Label>
        <String><![CDATA[Precursor-Mysterien]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterPrecursorMysteries_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht die Konstruktion des Unterstützungsmoduls Precursor-Schutzfelder.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterPrecursorMysteries_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir haben herausgefunden, wie wir ein mächtiges Precursor-Artefakt nachbilden können. Das ist zwar schwierig, aber sie können jede Flotte nahezu unzerstörbar machen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterLivingShipsTech_Name</Label>
        <String><![CDATA[Lebende Schiffe]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterLivingShipsTech_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Unsere Schiffe benötigten keine Wartung mehr und können sich selbst heilen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterLivingShipsTech_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir können nun lebendige Schiffe herstellen. Anders als bei unseren vorigen Streifzügen in künstliches Leben haben sich diese als treue und hilfreiche Begleiter erwiesen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Carriers_Name</Label>
        <String><![CDATA[Träger]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Carriers_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht die Konstruktion von Trägermodulen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Carriers_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Trägerkampfführung wird uns erlauben, Streitkräfte auszusenden, während unsere Großkampfschiffe außerhalb der Gefahrenzone bleiben. Jäger sind erheblich leichter zu ersetzen, und Piloten, die freiwillig damit fliegen wollen, gibt es genug. Anscheinend ist etwas heroisches daran, in einem winzig kleinen Schiff zu sterben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrbitalDefencePlatform_Name</Label>
        <String><![CDATA[Orbitale Verteidigungsplattform]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrbitalDefencePlatform_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Schickt Verteidigungsschiffe in den Orbit, verbessert die planetare Verteidigung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrbitalDefencePlatform_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Eine fest zugeordnete orbitale Verteidigungsplattform wird eine zusätzliche Verteidigungsebene für unsere planetaren Systeme zur Verfügung stellen und unsere Sternenbasen etwas entlasten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlanetaryDefenseDome_Name</Label>
        <String><![CDATA[Planetare Verteidigungskuppel]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlanetaryDefenseDome_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht die Konstruktion einer planetaren Verteidigungskuppel, verbessert die planetare Verteidigung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlanetaryDefenseDome_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Da unsere Bodenstrukturen nun die Ressourcen und Energie besitzen, sind wir jetzt in der Lage, eine Schildkuppel zu konstruieren, die so viele redundante Ebenen besitzt, dass sie praktisch unverwundbar gegen jegliche Form von planetarer Bombardierung ist.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_HighCapacityCarriers_Name</Label>
        <String><![CDATA[Großraum-Flugzeugrträger]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_HighCapacityCarriers_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht die Konstruktion von - Großraum-Trägermodulen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_HighCapacityCarriers_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Dank der neuesten Generation von Jägern, entworfen um kompakter und packbarer zu sein, und der verbesserten Reparatur-, Nachlade- und Bergungseinrichtungen, sind wir nun in der Lage, Großraum-Träger einzusetzen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterStellarForgeTech_Name</Label>
        <String><![CDATA[Altar der Schmiede]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterStellarForgeTech_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert die Rumpfstärke unserer Schiffe.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterStellarForgeTech_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Indem wir unsere Forscher in einer einzigen Einrichtung zusammenbringen, die unsere Ideologie zur Schau stellt, werden wir sicherstellen, dass sie mit religiöser Hingabe arbeiten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterRobustHullConstruction_Name</Label>
        <String><![CDATA[Robuste Rumpfkonstruktion]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterRobustHullConstruction_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert die Rumpfstärke unserer Schiffe.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterRobustHullConstruction_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Unsere Teams haben eine Möglichkeit entdeckt, wie sie eine mobile Version der Integritätsfelder im Inneren der Schiffe einbauen können.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterArceanHullRepairSystems_Name</Label>
        <String><![CDATA[Rumpf-Reparatursysteme]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterArceanHullRepairSystems_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert die Rumpfstärke unserer Schiffe.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterArceanHullRepairSystems_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Dieselbe Feldtechnologie, die wir benutzen um unsere Schiffe zu stärken, kann ebenfalls genutzt werden um teilweise Reparaturen durchzuführen, wodurch beschädigte strukturelle Elemente gerichtet und verstärkt werden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Warfare_Name</Label>
        <String><![CDATA[Kriegsführung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Warfare_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht den Bau mächtiger Rumpfgrößen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Warfare_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Indem wir die Schiffskonstruktion in Niederschwerkraft-Umgebungen verlagern, können wir den Bau von massiven Strukturen in die Wege leiten. Uns steht zwar noch viel Arbeit bevor, aber der erste Schritt ist bekanntlich immer der größte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterDefensiveMeditation_Name</Label>
        <String><![CDATA[Defensive Meditation]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterDefensiveMeditation_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht die Konstruktion des Tempels der Meister.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterDefensiveMeditation_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Der Tempel der Meister bringt Altarianern die Feinheiten verschiedener Kampfkunsttechniken bei und erklärt ihnen die Gründe, warum sogar eine erleuchtete Spezies manchmal Gewalt einsetzen muss, um die Schwachen zu beschützen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Acquisition_Name</Label>
        <String><![CDATA[Akquisitionen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Acquisition_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Reichweite der Sternenbasis und gewährt eine kostenlose Fregatte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Acquisition_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Unser Geschäft muss wachsen. Und wenn die Galaxie uns keine leeren Welten zum Wachsen bietet, müssen wir eben welche von anderen akquirieren. Die notwendigen Werkzeuge und Techniken dafür zu entwickeln, wäre mehr als weise.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterJihadTech_Name</Label>
        <String><![CDATA[Dschihad]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterJihadTech_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht den Beginn des heiligen Krieges.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterJihadTech_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Galaxie ist voll mit engstirnigen Individuen, die es ablehnen oder sogar dagegen ankämpfen, dass man ihnen den richtigen Pfad zeigt. Wir müssen uns dringend um sie kümmern. Unsere Erlösung hängt von ihrer Konvertierung ab.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterDevineFleets_Name</Label>
        <String><![CDATA[Göttliche Flotten]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterDevineFleets_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht die Konstruktion des Unterstützungsmoduls Göttlicher Tempel.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterDevineFleets_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Göttliche Tempel können auf gesalbten Schiffen errichtet werden, die allen Schiffen einer Flotte vermittelt, dass sie für die richtige Sache kämpfen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterUnbrokenSpirt_Name</Label>
        <String><![CDATA[Ungebrochener Geist]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterUnbrokenSpirt_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Trefferpunkte unserer Schiffe.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterUnbrokenSpirt_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Unsere Besatzungen haben die Peitsche der Sklaverei gespürt, aber sie wurden nie gebrochen. Jetzt können sie und ihre Schiffe selbst den härtesten Angriffen trotzen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterDefensiveDiscipline_Name</Label>
        <String><![CDATA[Defensive Disziplin]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterDefensiveDiscipline_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Macht unsere 'Crews effektiver bei defensiven Manövern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterDefensiveDiscipline_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Unsere Piloten haben gelernt, sich mit ihren Schiffen zu verbinden. Durch disziplinierte Gedanken können sie ihre Schiffe nun mit einer Wendigkeit lenken die eine manuelle Steuerung weit übertrifft.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterDefensiveTrance_Name</Label>
        <String><![CDATA[Defensive Trance]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterDefensiveTrance_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Fähigkeiten all unserer Schiffe, Schaden zu widerstehen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterDefensiveTrance_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Einige unserer begnadeten Piloten haben die defensive Disziplin auf eine neue Stufe gehoben. Sie können in Trance versinken, eins mit ihren Schiffen werden und sie so steuern, als wären es ihre eigenen Körper. Das Ergebnis ist, dass sie ohne zu zögern durch intensiven Beschuss fliegen können.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterCommunicationsTech_Name</Label>
        <String><![CDATA[Führung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterCommunicationsTech_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht die Erforschung von Kommunikationstechnologien.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterCommunicationsTech_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir wissen bereits, dass wir nicht allein in dieser Galaxie sind. Dies stellt eine ungeheure Gefahr für uns dar, aber bietet uns auch Gelegenheiten. Besonders jedoch, um es nochmals zu betonen, stellt es eine Gefahr dar.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_HyperwaveRadio_Name</Label>
        <String><![CDATA[Hyperwellen-Radio]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_HyperwaveRadio_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht sofortige Kommunikation über unendliche Entfernungen und fügt deiner Flotte ein Erkundungsschiff hinzu.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_HyperwaveRadio_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Eine galaktische Zivilisation kann nicht existieren, wenn es Stunden oder sogar Jahre dauert, bis Botschaften gesendet und empfangen werden. Mit Hyperwellen-Radios können wir direkt kommunizieren, egal über welche Entfernungen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ColonialBureaucracy_Name</Label>
        <String><![CDATA[Koloniale Bürokratie]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ColonialBureaucracy_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht es uns, bürokratische Ämter zu bauen, um unsere wachsende Zivilisation zu verwalten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ColonialBureaucracy_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir haben den Punkt überwunden, auf entfernten Welten nur überleben zu wollen. Wir werden eine neue Regierungsform schaffen, die auf die organisatorischen Voraussetzungen abgestimmt ist, eine Kolonie zu führen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PoliticalCapital_Name</Label>
        <String><![CDATA[Politisches Kapital]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PoliticalCapital_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht uns den Handel mit diplomatischem Kapital.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PoliticalCapital_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Es reicht nicht aus, dass die Regierung weiß, was zu tun ist, oder sogar über die Ressourcen verfügt, um dies zu tun. Irgendwann muss sie die Menschen davon überzeugen, für sie zu arbeiten um im Einklang mit der großen Vision zu handeln.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SovereignImmunity_Name</Label>
        <String><![CDATA[Souveräne Immunität]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SovereignImmunity_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht uns, unsere größten Kommandoschiffe einzusetzen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SovereignImmunity_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Mit einer starken Führung könnten einige unserer größten Schiffe als souveränes Gebiet betrachtet werden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ColonialLawAndPolicy_Name</Label>
        <String><![CDATA[Kolonialgesetz und -politik]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ColonialLawAndPolicy_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Reduziert die Kriminalität in unserer Zivilisation.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ColonialLawAndPolicy_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Damit eine Kolonie effektiv ist, benötigt sie unzählige Menschen. Welche nicht immer zustimmen werden. Wir müssen ein System für die Verwaltung von Menschen und ihren vielen Sünden und Fehlern entwickeln. Ein System, das flexibel genug ist, damit es auf diversen Welten funktioniert.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_LeadershipRecruiting_Name</Label>
        <String><![CDATA[Führung rekrutieren]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_LeadershipRecruiting_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Setzt Eure Anführer effektiver ein.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_LeadershipRecruiting_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die stärkende Wirkung, die ein guter Anführer auf das Volk haben kann, darf nicht unterschätzt werden. Die getroffenen Entscheidungen können dazu führen, dass alle Beteiligten produktiver werden. Wir müssen aufhören zu hoffen, dass wir gute Anführer zufällig finden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InterstellarCabinet_Name</Label>
        <String><![CDATA[Interstellares Kabinett]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InterstellarCabinet_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Macht mehr Minister verfügbar]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InterstellarCabinet_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Das Interstellare Kabinett fungiert als entscheidender Regierungskern unserer galaktischen Zivilisation. Es besteht aus angesehenen Ministern aus wichtigen Abteilungen wie Gesundheit, Verteidigung, Justiz, Produktion und Finanzen. Gemeinsam steuern sie geschickt unsere aufstrebende Multi-Stern-Zivilisation und sorgen für ein Gleichgewicht zwischen Wachstum, Wohlbefinden und Wohlstand in zahlreichen Systemen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MinistryOfCompliance_Name</Label>
        <String><![CDATA[Ministerium für Folgebereitschaft]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MinistryOfCompliance_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Schaltet Geheimgefängnisse frei.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MinistryOfCompliance_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Zu unserer Zivilisation gehören unbrauchbare Mitglieder, die wir nicht nutzen können, wenn sie sich selbst überlassen werden. Sobald wir sie in Gewahrsam haben, könnten wir wertvolle Ressourcen aus ihnen machen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MinistryOfFinance_Name</Label>
        <String><![CDATA[Ministerium für Finanzen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MinistryOfFinance_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Schaltet das Ministerium für Finanzen frei.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MinistryOfFinance_Dec</Label>
        <String><![CDATA[All unsere großen Versprechungen würden ins Leere laufen, wenn wir nicht genug Ressourcen hätten, sie abzuliefern. Wir sollten eine eigene Abteilung einrichten, die sich mit der Verwaltung der Staatskasse beschäftigt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InterstellarCurrency_Name</Label>
        <String><![CDATA[Interstellare Währung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InterstellarCurrency_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht den Bau von Märkten auf Sternenbasen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InterstellarCurrency_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Der Tauschhandel floriert, aber damit der interplanetare Handel wirklich gedeihen kann, müssen wir eine Währung entwickeln, deren Wert anerkannt wird, unabhängig davon, in wessen Händen oder Tentakeln sie liegt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoCommerce_Name</Label>
        <String><![CDATA[Xeno-Kommerz]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoCommerce_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert das Einkommen auf unseren Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoCommerce_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Viele der grundlegenden Gesetze des Handels müssen überdacht werden, da unsere Zivilisation jetzt riesig geworden ist. Der Gratisversand ist bei einem Maßstab von Lichtjahren einfach nicht machbar und unsere Käufer und Verkäufer gewöhnen sich erst langsam daran.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoEconomics_Name</Label>
        <String><![CDATA[Xenowirtschaft]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoEconomics_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert das Einkommen auf unseren Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoEconomics_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Eine Reihe wichtiger neuer Theorien wurde entwickelt, um die Realitäten des interstellaren Handels zu erklären. Wir verstehen jetzt die Transportkosten besser, die relativen Werte von Gegenständen, abhängig von ihrem Platz im Schwerkraftbrunnen und den potenziellen Wert von Gegenständen für Alienspezies. Unsere Wirtschaft sollte diese neuen Erkenntnisse berücksichtigen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_TheInvisibleHand_Name</Label>
        <String><![CDATA[Die Unsichtbare Hand]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_TheInvisibleHand_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert das Einkommen auf unseren Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_TheInvisibleHand_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Der interstellare Handel wird seit langem von der Regierung oder zentralen Behörden dominiert, die eng mit uns zusammenarbeiten. Aber eine neue Generation kleinerer, agilerer Organisationen mischt nun mit und legt ein neues Maß an Betriebseffizienz und Gewinn an den Tag.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InterstellarBanking_Name</Label>
        <String><![CDATA[Interstellares Bankwesen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InterstellarBanking_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert das Einkommen auf unseren Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InterstellarBanking_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wenn etwas Lichtjahre entfernt ist, kann man wirklich behaupten, es zu besitzen? Bis letztens, haben die größten und am besten - bewaffneten Entitäten diese Frage immer wieder gestellt. Aber eine neue Art von Bankensystem wird die sichere Verwaltung von Vermögenswerten innerhalb aller Schichten unserer Zivilisation gewährleisten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_FinancialSectors_Name</Label>
        <String><![CDATA[Finanzsektoren]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_FinancialSectors_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert das Einkommen auf unseren Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_FinancialSectors_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Unsere Ökonomen haben neue Formen von Finanzinstrumenten entwickelt, deren Werte buchstäblich von relativistischen Effekten abhängen. Leider erfordern diese Wertpapiere eine enorme Menge an Intelligenz und Kapital, um realisierbar zu sein. Sie sagen jedoch, dass die Gewinne endlos sein könnten, wenn wir dies bereitstellen und gleichzeitig dem Drang widerstehen könnten, es zu stark zu regulieren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_EconomicSingularity_Name</Label>
        <String><![CDATA[Wirtschaftliche Singularität]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_EconomicSingularity_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert das Einkommen auf unseren Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_EconomicSingularity_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Prämisse einer wirtschaftlichen Singularität ist, dass das Kapital sofort exakt an der richtigen Stelle ist, was zu perfekter wirtschaftlicher Effizienz führt. Lange Zeit wurde sie nur theoretisch behandelt, aber unsere Wirtschaftserkenntnisse sind so weit fortgeschritten, dass wir das tatsächlich erleben könnten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MinistryOfTruth_Name</Label>
        <String><![CDATA[Ministerium für Wahrheit]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MinistryOfTruth_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht Geheimpolitik.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MinistryOfTruth_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Eine Regierungsform, die die Treue und Sicherheit aller Bürger gewährleisten soll.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DomesticPolicyDoctrine_Name</Label>
        <String><![CDATA[Lehre zur Innenpolitik]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DomesticPolicyDoctrine_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Schaltet neue Politiken frei.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DomesticPolicyDoctrine_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Manchmal vergessen wir, dass bei all den Zahlen, mit denen wir zu tun haben – Ressourcen, Geld, Schiffe – echte Lebenwesen mit echten Bedürfnissen dahinter stecken. Wir sollten diese Bedürfnisse untersuchen und direkt angehen, damit die wichtigen Zahlen weiter steigen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ColonialGovernance_Name</Label>
        <String><![CDATA[Koloniale Regierung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ColonialGovernance_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Schaltet neue Politiken frei.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ColonialGovernance_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Es ist wichtig, die Bedürfnisse der Menschen ernst zu nehmen, auch in einer Situation, die so viel zentrale Kontrolle erfordert wie eine Kolonie. Diese neue Form der kolonialen Regierung sollte die Stimmung heben und die Produktivität verbessern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MinistryOfHealth_Name</Label>
        <String><![CDATA[Ministerium für Gesundheit]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MinistryOfHealth_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Schaltet das Ministerium für Gesundheit frei.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MinistryOfHealth_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Dass das Leben auf fremdartigen Welten die Gesundheit unseres Volkes belasten würde, war vorhersehbar. Aber vielleicht hätten wir stärker damit rechnen sollen. Ein neues Ministerium, das sich der Gesundheit unseres Volkes widmet, wird sicherstellen, dass unsere Bevölkerung weiterhin glücklich ist und wächst.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MinistryOfJustice_Name</Label>
        <String><![CDATA[Ministerium für Gerechtigkeit]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MinistryOfJustice_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Schaltet das Ministerium für Gerechtigkeit frei.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MinistryOfJustice_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wenn wir nicht aufpassen, wird unser Handel von Piraten und Kriminellen manipuliert. Ein Ministerium, das sich der Strafverfolgung widmet, wird sicherstellen, dass dies gestoppt wird, beziehungsweise Piraten und Kriminelle bestrafen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MinistryOfCulture_Name</Label>
        <String><![CDATA[Ministerium für Kultur]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MinistryOfCulture_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Schaltet das Ministerium für Kultur frei.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MinistryOfCulture_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Bezeichnung unserer Kulturexporte als "sanfte Kraft" wird ihnen bei Weitem nicht gerecht. Unsere Kultur ist viel wertvoller, um unseren Einfluss, unsere Werte und unsere Lebensweise in dieser Galaxie zu verbreiten, als es die "harte Kraft" jemals sein wird. Und diese neue Regierungsform wird dafür sorgen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoEntertainment_Name</Label>
        <String><![CDATA[Xeno-Unterhaltung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoEntertainment_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Zur Spezialisierung von Unterhaltern auf unseren Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoEntertainment_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Unsere Medien müssen nur hier und da etwas optimiert werden, damit sie außerirdischen Wesen besser gefallen. Integrierte Übersetzungen, interkulturelle Produktplatzierung sowie UV- und infrarot-korrigierte Paletten sind ein guter Anfang.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CulturalInfluence_Name</Label>
        <String><![CDATA[Kultureller Einfluss]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CulturalInfluence_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verteilt unseren Einfluss innerhalb der Galaxie.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CulturalInfluence_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Da die Menschen in der ganzen Galaxie nun von unseren Medien abhängig sind, sollten wir ihren Enthusiasmus nutzen, um unsere Werte weiter zu verbreiten. Kampagnen mit versteckten Botschaften, zeitlich gut angesetzte Empfehlungen und geschmackvolle subliminale Effekte werden sicherstellen, dass unsere Werte zu den Werten der Galaxie werden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CulturalOutreach_Name</Label>
        <String><![CDATA[Kulturelle Reichweite]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CulturalOutreach_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verteilt unseren Einfluss innerhalb der Galaxie.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CulturalOutreach_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Zu lange waren unsere kulturellen Anstrengungen darauf aus, leicht zu belustigende Aliens zu befriedigen. Es hat funktioniert, aber wenn wir unseren kulturellen Ausstoß nutzen, um Aliens mit raffinierteren Gaumen anzusprechen, werden wir größere Effekte erzielen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_StellarEmigration_Name</Label>
        <String><![CDATA[Stellare Emigration]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_StellarEmigration_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verteilt unseren Einfluss innerhalb der Galaxie.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_StellarEmigration_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir müssen die Barrieren entfernen – rechtliche, soziale, wirtschaftliche – damit sich die Leute nicht außerhalb unserer Zivilisation ansiedeln. Dies wird kein Verlust für uns sein, sondern ein Gewinn. Eine Auswanderung, die dazu beitragen wird, dass unsere Zivilisation sich stärker ausbreitet, als wir das selbst geschafft hätten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CulturalAssimilation_Name</Label>
        <String><![CDATA[Kulturelle Assimilation]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CulturalAssimilation_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verteilt unseren Einfluss innerhalb der Galaxie.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CulturalAssimilation_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Indem wir Neuankömmlinge leichter in unsere kulturellen Praktiken und Lebensweisen einführen, werden wir Fürsprecher für unsere Zivilisation schaffen. Fürsprecher, die wie die Aliens um sie herum aussehen und sprechen und deshalb noch überzeugender sind.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_StellarResorts_Name</Label>
        <String><![CDATA[Stellare Zufluchten]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_StellarResorts_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Bietet die beliebtesten Unterhaltungsmöglichkeiten für Eure Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_StellarResorts_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Indem wir Neuankömmlinge leichter in unsere kulturellen Praktiken und Lebensweisen einführen, werden wir Fürsprecher für unsere Zivilisation schaffen. Fürsprecher, die wie die Aliens um sie herum aussehen und sprechen und deshalb noch überzeugender sind.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CulturalDomination_Name</Label>
        <String><![CDATA[Kulturelle Dominanz]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CulturalDomination_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verteilt unseren Einfluss innerhalb der Galaxie.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CulturalDomination_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Nachahmung ist weit mehr als die aufrichtigste Form der Schmeichelei. Es ist eine Art der Eroberung. Wenn die Menschen auf fremdartigen Welten so sprechen wie wir, sich benehmen wie wir und so denken wie wir, werden sie wie wir.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CulturalAffinity_Name</Label>
        <String><![CDATA[Kulturelle Affinität]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CulturalAffinity_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verteilt unseren Einfluss innerhalb der Galaxie.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CulturalAffinity_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Eine neue Längsschnittstudie hat die Auswirkungen unserer Kultur auf Alienwesen aufgedeckt. Wir werden dieses Wissen, zusammen mit der neusten Marktforschung über blinkende Farben nutzen, um höchst ansprechende Medien zu produzieren, die es so noch nie gab. Denn wir wissen besser als sie selbst, was ihnen gefällt]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SharedIdeology_Name</Label>
        <String><![CDATA[Geteilte Ideologie]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SharedIdeology_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Macht unsere Zivilisation einzigartig.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SharedIdeology_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Eine neue Längsschnittstudie hat die Auswirkungen unserer Kultur auf Alienwesen aufgedeckt. Wir werden dieses Wissen, zusammen mit der neusten Marktforschung über blinkende Farben nutzen, um höchst ansprechende Medien zu produzieren, die es so noch nie gab. Denn wir wissen besser als sie selbst, was ihnen gefällt]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CulturalConquest_Name</Label>
        <String><![CDATA[Kultureroberung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CulturalConquest_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Verbreitung des 'Einflusses unserer Kolonien erheblich. (Errungenschaft)]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CulturalConquest_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Klare Anweisungen sind wichtig: Wir wenden keine Gedankenkontrolle an. Wir sind besser als das. Wir zeigen Aliens eine bessere Art zu leben. Unsere Art zu leben. Es ist ihr eigener Verstand, der zu diesen Schlussfolgerungen kommt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_KaxxCryptography_Name</Label>
        <String><![CDATA[Kaxx-Kryptographie]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_KaxxCryptography_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Schaltet ein Mysterium frei, das die Kaxx schon seit Jahrzehnten entschlüsseln wollen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_KaxxCryptography_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Kaxx entdeckten eine Kreatur, die im Innern ihrer Welt schlummerte. Um den Kokon fanden sie seltsame Diagramme und Markierungen. Ob sie wohl etwas bedeuten?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTranslatorTech_Name</Label>
        <String><![CDATA[Universalübersetzer]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTranslatorTech_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht es uns, mit Außerirdischen zu kommunizieren und den Galaktischen Basar zu nutzen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTranslatorTech_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die gleichen Kodierungsmuster tauchen bei Sprachen immer wieder auf, selbst bei solchen, die sich - Lichtjahre voneinander entfernt entwickelt haben. Nachdem wir genug fremde Sprachen untersucht haben, um unsere Theorien zu bestätigen, sind unsere Wissenschaftler nun in der Lage, einen wirklich Universalübersetzer zu entwickeln.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTranslatorTech_Req1</Label>
        <String><![CDATA[Muss Kontakt zu einer Alienspezies haben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ForeignAffairs_Name</Label>
        <String><![CDATA[Außenpolitik]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ForeignAffairs_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht unsere diplomatischen Kapazitäten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ForeignAffairs_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Das Schlimmste für die Diplomatie ist es, überrascht zu werden. Bei einer idealen Verhandlung wurden die Diskussion und Nebenschauplätze lange im Voraus festgelegt. Dieses neue Ministerium, das sich dem Studium unserer Interaktionen mit außerirdischen Zivilisationen widmet, wird sicherstellen, dass wir uns korrekt verhalten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Diplomacy_Name</Label>
        <String><![CDATA[Diplomatie]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Diplomacy_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht unsere diplomatischen Kapazitäten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Diplomacy_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir dachten, wir könnten die Diplomatie anhand unserer eigenen Geschichte und Art verstehen. Aber diplomatische Verhandlungen mit Aliens sind weitaus komplizierter und erfordern zunächst spezielles Fachwissen sowie Übung. Herkömmliche Höflichkeiten allein bringen dabei gar nichts.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Espionage_Name</Label>
        <String><![CDATA[Spionage]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Espionage_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht unsere diplomatischen Kapazitäten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Espionage_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir erwarten nicht, dass Außerirdische fair mit uns verhandeln und auch sie werden sich nicht naiv in unsere Verhandlungen stürzen. Unabhängig davon, ob wir uns Informationen und Technologien aneignen oder uns auf den Krieg vorbereiten, sollten wir bereit sein, alle uns zur Verfügung stehenden Mittel einzusetzen, einschließlich Spionage.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_TradePacts_Name</Label>
        <String><![CDATA[Handelsabkommen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_TradePacts_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht unsere diplomatischen Kapazitäten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_TradePacts_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Während ein interstellarer Handelspakt oberflächlich klug erscheint, verbergen sich darin unzählige Details, die zu berücksichtigen sind. Nur, wenn wir uns geschickt anstellen, werden wir und unsere Alienpartner angemessen profitieren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Alliances_Name</Label>
        <String><![CDATA[Allianzen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Alliances_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht unsere diplomatischen Kapazitäten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Alliances_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Es gibt schreckliche Dinge in dieser Galaxie, Wesen und Rassen, die auf Krieg aus sind. Wir werden bessere Chancen haben, uns gegen sie zu wehren, wenn wir uns mit unseren vernünftigen Nachbarn verbünden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Eminence_Name</Label>
        <String><![CDATA[Eminenz]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Eminence_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht unsere diplomatischen Kapazitäten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Eminence_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir können es besser machen, als nur mit unseren Nachbarn zu koexistieren. Wir können gedeihen. Wenn zwei Spezies herausragend gute diplomatische Beziehungen haben, kommt es zur Eminenz, einem Pakt, der einer Symbiose gleicht.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoReligions_Name</Label>
        <String><![CDATA[Xeno-Religionen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoReligions_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Glaube wird uns in die nächste Ära führen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoReligions_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir leben in chaotischen Zeiten und unsere Leute haben viele Fragen zu unserem Platz im Universum. Wir brauchen einen neuen Leitstern, der von interstellaren Realitäten geprägt ist, aber auch einen, der auf unserer eigenen Geschichte und den Worten unserer großen Propheten basiert.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DivineEssence_Name</Label>
        <String><![CDATA[Göttliche Essenz]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DivineEssence_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Wir können uns mit dem Universum vereinen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DivineEssence_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Viele Sachen, die uns früher verwirrt haben, sind heute klar. Unser Wettrennen zu den Sternen muss nicht in eine Ära voller Verwirrung und moralischem Verfall münden. Wir brauchten nur eine Perspektive im galaktischen Maßstab, um unsere Werte zu verstehen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoTheology_Name</Label>
        <String><![CDATA[Xeno-Theologie]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoTheology_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Glaube wird uns in die nächste Ära führen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoTheology_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die moralische Gesundheit unserer Leute ist zu wichtig, als dass wir sie dem Zufall überlassen sollten. Wir sollten uns anstrengen und viele Ressourcen darauf verwenden, sicherzustellen, dass unser Volk stark ist, nicht nur extern, sondern auch intern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecursorOrigins_Name</Label>
        <String><![CDATA[Precursor-Ursprünge]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecursorOrigins_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Eine Untersuchung von antiken Systemen könnte neue Schiffe für unsere Commander freischalten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecursorOrigins_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Precursor waren mehr als nur Außerirdische, mehr als nur eine weitere Zivilisation, die diese Sterne vor uns besucht hat. Die Precursor erscheinen – zumindest im metaphorischen Sinn – in unseren eigenen religiösen Texten. Unser Glaube ist mehr als nur ein Sittenbuch. Er könnte eine Karte unserer Vergangenheit und Zukunft sein.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MithrilarianEpics_Name</Label>
        <String><![CDATA[Mithrilar-Epen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MithrilarianEpics_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Glaube wird uns in die nächste Ära führen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MithrilarianEpics_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vor den Precursor gab es Lebewesen, die als Mithrilar bekannt sind. Ihre Handlungen und Technologie sind scheinbar für das verantwortlich, was wir heute als Realität erleben. 'Handlung ist 'vielleicht das falsche Wort – die Mithrilar waren seltsame Kreaturen. Wir müssen mehr lernen. Aber auch dieses Halbwissen hat uns unermessliche innere Stärke verliehen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MascrinthusAndDraginol_Name</Label>
        <String><![CDATA[Maskrinthus und Draginol]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MascrinthusAndDraginol_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Glaube wird uns in die nächste Ära führen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MascrinthusAndDraginol_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Unter den Mithrilar sind zwei besonders wichtig: Draginol und Maskrinthus. Freunde, vielleicht Feinde oder möglicherweise eine Beziehung, die uns unbekannt ist - es waren ihre Handlungen oder sogar ihre bloße Existenz, die zu alldem geführt haben. Unergründlich antike Wesen, aber es fühlt sich an, als ob wir sie schon kennen würden. Als ob sie schon immer zu uns gehört hätten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_TradeNetworks_Name</Label>
        <String><![CDATA[Handelsnetzwerke]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_TradeNetworks_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Beginnt mit dem Bau von Handelsnetzwerken.[BR][BR]Gewährt einen kostenlosen [HS=HS_Freighter]Frachter[/HS].]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_TradeNetworks_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir müssen bei der Verwaltung des Handels vorsichtig vorgehen. Ungeschickte Entscheidungen sorgen dafür, dass alle Beteiligten weniger profitieren. Aber wir können auch nicht alles dem privaten Sektor überlassen. Unsere Alien-Handelspartner werden sicherlich von der Hilfe ihrer Regierungen profitieren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InterstellarTrade_Name</Label>
        <String><![CDATA[Interstellarer Handel]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InterstellarTrade_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Reichweite unserer Handelsnetzwerke.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InterstellarTrade_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Der Handel zwischen unseren galaktischen Kollegen verursacht diverse Herausforderungen, die wir angehen müssen: Unter anderem die Distanzen, Zahlungsarten und Lieferungsbedingungen. Selbst kompatible Netzteile zu finden, ist ein schwieriges Unterfangen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PreferredLending_Name</Label>
        <String><![CDATA[Bevorzugte Kredite]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PreferredLending_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Reichweite unserer Handelsnetzwerke.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PreferredLending_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Alle Formen des Handels werden erleichtert, wenn es sich um Kredite handelt, was die Probleme beim Einreichen und Empfangen von Zahlungen erheblich reduziert. Aber Kredit erfordert Vertrauen. Wenn man mit Aliens verhandelt, ist besondere Vorsicht geboten. Wir müssen uns ausgereifte Systeme ausdenken, um diese Kredite zu verwalten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OpenTradePolicy_Name</Label>
        <String><![CDATA[Freihandelpolitik]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OpenTradePolicy_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Reichweite unserer Handelsnetzwerke.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OpenTradePolicy_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Handelspolitik unserer Zivilisation zu bremsen, birgt mehrere große Risiken. Das Profitpotenzial ist enorm, aber wir müssen dafür sorgen, dass wir zunächst genug Informationen und Politiken zur Überwachung haben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_GalacticTrade_Name</Label>
        <String><![CDATA[Galaktischer Handel]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_GalacticTrade_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Reichweite unserer Handelsnetzwerke.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_GalacticTrade_Dec</Label>
        <String><![CDATA[So haben wir noch nie gehandelt. Überall in der Galaxie könnt Ihr Produkte unserer Zivilisation finden. Und im Gegenzug landen die Schätze der Galaxie vor unserer Haustür, so frisch wie gewünscht und zu einem sehr günstigen Preis. Wir haben den Handel so gut gemeistert, wie es wenige Spezies vor uns geschafft haben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MinistryOfTourism_Name</Label>
        <String><![CDATA[Ministerium für Tourismus]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MinistryOfTourism_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Wenn wir in den Tourismus investieren, locken wir weitere Touristen und ihr Geld in unsere Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MinistryOfTourism_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Steuererleichterungen, abgestimmte Werbekampagnen und Investitionen in eine gemeinsame Infrastruktur sind nur einige der Vorhaben, die wir mit einer zentralisierten Tourismusabteilung erreichen könnten. Darin sollten wir jetzt investieren und dann ernten wir später die Belohnungen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InterstellarTourism_Name</Label>
        <String><![CDATA[Interstellarer Tourismus]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InterstellarTourism_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Wenn wir in den Tourismus investieren, locken wir weitere Touristen und ihr Geld in unsere Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InterstellarTourism_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Unsere Welten haben so viel zu bieten, von natürlicher Schönheit bis hin zu den besonderen Attraktionen unserer Kultur. Wir sollten Besuchern aus anderen Welten die Möglichkeit geben, unsere Schätze zu kosten. Und uns dabei ihr Geld hinterlassen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OpenImmigration_Name</Label>
        <String><![CDATA[Offene Einwanderung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OpenImmigration_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Wenn wir in den Tourismus investieren, locken wir weitere Touristen und ihr Geld in unsere Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OpenImmigration_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wenn wir es den Aliens erleichtern, unsere Welten zu besuchen, werden sie ihren Wohlstand zu uns bringen. Es wird vermutlich auch weitere kulturelle Vorteile geben. Vielleicht. Aber die Buchhalter scheinen sich sehr über das Geld zu freuen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_WondersOfTheGalaxy_Name</Label>
        <String><![CDATA[Galaktische Wunder]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_WondersOfTheGalaxy_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Wenn wir in den Tourismus investieren, locken wir weitere Touristen und ihr Geld in unsere Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_WondersOfTheGalaxy_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir sollten einen Ort errichten, der so unfassbar schön ist, dass Leute aus dem gesamten bekannten Weltraum immer wieder kommen wollen, um die Einzigartigkeit zu bestaunen. Und wenn wir das erledigt haben, sollten wir noch einen errichten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_GalacticRecruitment_Name</Label>
        <String><![CDATA[Galaktische Rekrutierung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_GalacticRecruitment_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Wenn wir in den Tourismus investieren, locken wir weitere Touristen und ihr Geld in unsere Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_GalacticRecruitment_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir haben die Wunder unserer Zivilisation und seinen großartigen Wert schon immer angepriesen. Aber jetzt tun wir mehr, zeigen nicht nur passiv, was wir zu bieten haben, sondern suchen explizit nach Aliens und Ausländern, die wir mit den Reizen unserer Zivilisation umgarnen können.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExoticTourism_Name</Label>
        <String><![CDATA[Exotischer Tourismus]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExoticTourism_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht unsere touristischen Kapazitäten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExoticTourism_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wenn jemand unsere Zivilisation wirklich verstehen will – sei es ein Alien oder sonst jemand – reicht es nicht aus, nur unsere großartigen Kulturstätten anzusehen. Sie müssen unseren Alltag kennenlernen, die großartigen Ereignisse unserer Geschichte mit eigenen Augen sehen. Und jetzt können sie das mithilfe der neuesten umfassenden kortikalen Stimulationstechnologie.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_UpgradedLasers_Name</Label>
        <String><![CDATA[Spektrum-Verstärkung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_UpgradedLasers_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert unsere Laserwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_UpgradedLasers_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Unsere Erkunder haben Alien-Lasersysteme entdeckt. Wenn wir genug Zeit haben, können unsere Wissenschaftler sie in unsere Technologie verbauen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_UpgradedMissiles_Name</Label>
        <String><![CDATA[Doppelsprengungen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_UpgradedMissiles_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert unsere Raketenwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_UpgradedMissiles_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Unsere Erkunder haben Alien-Raketensysteme entdeckt. Wenn wir genug Zeit haben können unsere Wissenschaftler sie in unsere Technologie verbauen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_UpgradedKinetic_Name</Label>
        <String><![CDATA[Gezahnte Munition]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_UpgradedKinetic_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert unsere Kinetikwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_UpgradedKinetic_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Unsere Erkunder haben Alien-Kinetiksysteme entdeckt. Wenn wir genug Zeit haben können unsere Wissenschaftler sie in unsere Technologie verbauen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DreadlordWeapons_Name</Label>
        <String><![CDATA[Dread Lord-Waffen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DreadlordWeapons_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Die Technologie der Dread Lord wird unseren Waffen einen mächtigen Schub verleihen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DreadlordWeapons_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Unsere Erkunder haben Alien-Dreadlordysteme entdeckt. Wenn wir genug Zeit haben können unsere Wissenschaftler sie in unsere Technologie verbauen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterMajestyTech_Name</Label>
        <String><![CDATA[Majestät]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterMajestyTech_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht die Gründung von Assimilationsabkommen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterMajestyTech_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Galaxie möchte jedem unserer Worte Glauben schenken. So gediegen ist unser Ruf dass unsere Diplomaten oft ganze Welten vorfinden, die darum bitten, unserer Kultur beitreten zu dürfen. Der Stift hat nicht nur das Schwert besiegt, er hat es auch gedemütigt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterDigitalExchange_Name</Label>
        <String><![CDATA[Digitaler Austausch]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterDigitalExchange_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Effizienz des Handels zwischen Kolonien und anderen Spezies.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterDigitalExchange_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Effizienz des Handels zwischen Kolonien und anderen Spezies.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecursorStudies_Name</Label>
        <String><![CDATA[Precursor-Studien]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecursorStudies_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Precursor-Forschung. So können wir ihre Technologie besser nutzen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecursorStudies_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Nun, da wir die Gelegenheit hatten, ein paar Precursor-Relikte zu studieren, haben wir ein Muster entdeckt. Dadurch konnten wir ein Bezugssystem aufzustellen, welches weitere Precursor-Forschungen deutlich erleichtert.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecursorEngineering_Name</Label>
        <String><![CDATA[Precursor-Maschinenbau]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecursorEngineering_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Precursor-Forschung. So können wir ihre Technologie besser nutzen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecursorEngineering_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir sind nun in der Lage, einige der Precursor-Technologien nachzubauen. Wir benötigen zwar extrem fortschrittliche Fabrikationsmittel, um die Arbeit fortzuführen, aber die daraus entstehenden Vorteile für unsere anderen Forschungsprogramme könnten unermesslich sein.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterThePathTech_Name</Label>
        <String><![CDATA[Der Pfad]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterThePathTech_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht die Konstruktion des Krynn-Tempels und Krynn-Ministeriums.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterThePathTech_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Der Pfad ist die primäre Doktrin der uralten Krynnischen Religion. Er ist ein Satz von Grundlehren, Idealen und Gesetzen, welche die Krynn leben und befolgen müssen, damit sie den wahren Weg des Universums lernen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTheCallingTech_Name</Label>
        <String><![CDATA[Die Berufung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTheCallingTech_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht die Konstruktion der Krynn-Mission.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTheCallingTech_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Sobald ein Krynn seine Reise auf dem Pfad beginnt, ist der nächste Schritt, seine oder ihre Berufung zu finden. Die Berufung ist jener Beitrag zur Krynnischen Zivilisation, der uns dabei hilft, das Ziel unseres Volks zu erreichen und den Krynnischen Weg zu verbreiten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTheOrderTech_Name</Label>
        <String><![CDATA[Das Gebot]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTheOrderTech_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht die Konstruktion des Krynnischen Heiligtums und die Krynnischen Gebote.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTheOrderTech_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Krynnischen Gebote wurden aufgesetzt, um den Krynn dabei zu helfen, den letzten Schritt auf dem Pfad zu meistern und den Weg zu finden. Diese Gebote sind das Band, das die Krynn zusammenhält. Sie sollen sicherstellen, dass jeder früher oder später den Krynnischen Weg findet.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTheWayTech_Name</Label>
        <String><![CDATA[Der Weg]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTheWayTech_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht die Konstruktion des Krynnischen Orakels.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTheWayTech_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Am Ende des Pfades findet man den Weg. Der Weg offenbart jenen die Wahrheit des Universums, die hinschauen. Und er lehrt die Erleuchteten, dass sie anderen unentwegt auf ihrem Pfad beistehen müssen, bis alle Lebewesen der Galaxie als eine Einheit leben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterBlackMarketTech_Name</Label>
        <String><![CDATA[Schwarzmarkt]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterBlackMarketTech_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erlaubt den Bau eines Schwarzmarkts.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterBlackMarketTech_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Trotz all unserer Bemühungen kommen andere oft in den Besitz kleinerer Mengen Geld. Wir geben ihnen einen Ort zum Handeln und erhöhen so ihre Produktivität, was sich positiv auf Fertigung und Forschung auswirkt. Und schnapp dir ihr Geld.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterXenoAnthropology_Name</Label>
        <String><![CDATA[Xeno-Anthropologie]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterXenoAnthropology_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht die Konstruktion des Xeno-Anthropologie-Zentrums.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterXenoAnthropology_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wenn wir die Ureinwohner dieses Universums studieren, können wir besser mit ihnen interagieren. Es ermöglicht uns auch, ihnen unsere Gepflogenheiten anzuerziehen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterUniversalOutreach_Name</Label>
        <String><![CDATA[Universelles Sozialsystem]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterUniversalOutreach_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht die Konstruktion des Universal-Sozialzentrums.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterUniversalOutreach_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir haben dieses Universum gemeistert. Jetzt können wir unser Wissen dazu nutzen, besser mit den Ureinwohnern zu interagieren, was unseren Einfluss weiter in der Galaxie verbreitet.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterFutureStudies_Name</Label>
        <String><![CDATA[Künftige Studien]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterFutureStudies_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht die Konstruktion des Zentrums für zukünftige Studien.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterFutureStudies_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Indem wir studieren, was wir über die Zukunft wissen, können wir das Schicksal dieser Dimension beeinflussen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Marketing_Name</Label>
        <String><![CDATA[Marketing]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Marketing_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht das Einkommen unserer Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Marketing_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Unsere Schaufenster und Marktplätze sind mehr als nur ein Platz, um Profit zu machen, obwohl sie dies sicherlich tun. Sie dienen auch als das öffentliche Gesicht unserer Gesellschaft, die wahrste Darstellung von dem, was wir sind. Und sie helfen uns, unseren Einfluss auszuweiten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MarketingMasters_Name</Label>
        <String><![CDATA[Marketingmeister]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MarketingMasters_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht das Einkommen unserer Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MarketingMasters_Dec</Label>
        <String><![CDATA[In der gesamten Galaxie sprechen empfindungsfähige Wesen von den Wundern, die sie in der "Iridium-Welt" vorfinden. Indem sie die ultimative Konsumentenerfahrung bieten, steigern sie die Wirtschaft auf ihren Welten wie kaum eine andere Struktur.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterThePathofShadows_Name</Label>
        <String><![CDATA[Der Pfad der Schatten]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterThePathofShadows_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht die Konstruktion des Tempels der Schatten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterThePathofShadows_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Es gab immer schon jene, die den Pfad nicht finden können und sogar seine Existenz bedrohen. Um diese Einflüsse zu bekämpfen, hat der Krynnische Glaube den Pfad der Schatten eingeführt. Seine Anhänger bewahren das Gedeihen der Krynn auf ihre eigene Weise.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterShadowEnforcers_Name</Label>
        <String><![CDATA[Schattenvollstrecker]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterShadowEnforcers_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht die Konstruktion des Tempels der Gesetzesvollstreckung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterShadowEnforcers_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Der Pfad verbietet unautorisierte Ausbeutung. Die Autorisierung wird von denen erteilt, die dem Pfad der Schatten folgen. Sie dürfen Fron von unseren ergebenen Händlern und Bankangestellten einsammeln, um sicherzustellen, dass ihren Geschäften kein Unglück widerfährt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterShadowTrade_Name</Label>
        <String><![CDATA[Schattenhandel]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterShadowTrade_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht das Einkommen unserer Handelsrouten, in dem zwielichtige Güter zugelassen werden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterShadowTrade_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Der Pfad der Schatten lehrt uns, dass Ungläubige sich selbst vernichten, wenn man ihnen das gibt, was sie sich am sehnlichsten wünschen. Mit den richtigen "Handelswaren" können unsere Händler nun von der Gier ihrer Kunden profitieren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterKrynnConversionTech_Name</Label>
        <String><![CDATA[Krynnische Konvertierung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterKrynnConversionTech_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht Tourismuseinnahmen und Einfluss auf all unseren Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterKrynnConversionTech_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Unsere Meisterung des Tourismus zahlt sich allmählich aus. Jeder, der unsere Welten besucht, verspürt den Drang, die Vorzüge des Pfades seinem eigenen Volk zu zeigen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Master_Dec</Label>
        <String><![CDATA[c]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ProcessorUpgrades_Name</Label>
        <String><![CDATA[Prozessor-Aufrüstungen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ProcessorUpgrades_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Intelligenz unserer Bürger.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ProcessorUpgrades_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Technologie kann sich über biologische Beschränkungen hinwegsetzen und unsere Bürger alle auf einmal verbessern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PredictiveProcessors_Name</Label>
        <String><![CDATA[Prädiktive Prozessoren]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PredictiveProcessors_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Intelligenz unserer Bürger.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PredictiveProcessors_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Technologie kann sich über biologische Beschränkungen hinwegsetzen und unsere Bürger alle auf einmal verbessern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ReinforcedCore_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verstärkter Kern]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ReinforcedCore_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht den Fleiß unserer Bürger.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ReinforcedCore_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir haben das Design unserer Bürger verbessert. Und wir können das verbesserte Design für unsere Bürger nutzen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AmbientEnergy_Name</Label>
        <String><![CDATA[Umgebungsenergie]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AmbientEnergy_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht den Fleiß unserer Bürger.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AmbientEnergy_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Durch die Nutzung der Energie des Universums haben unsere Bürger ein reduziertes Ruhebedürfnis.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Starbases_Name</Label>
        <String><![CDATA[Sternenbasen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Starbases_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht uns den Bau von Sternenbasen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Starbases_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Eine Sternenbasis ist nicht nur ein Stützpunkt im Orbit, sondern eine Erweiterung unserer Zivilisation, die unser gesamtes Dasein bestimmt. Dazu gehört natürlich auch unsere unglaubliche Verteidigungs- und Schiffsbaukapazität.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ModuleAssembly_Name</Label>
        <String><![CDATA[Sternenbasismodule]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ModuleAssembly_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht uns den Bau von Modulen in unseren Schiffswerften.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ModuleAssembly_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Sternenbasen werden durch Module aufgerüstet. Mit dieser Technologie können unsere Schiffswerften und Kernwelten, diese Module produzieren, die dann für ausgewählte Sternenbasen verbaut werden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_StarbaseRefinery_Name</Label>
        <String><![CDATA[Sternenbasisraffinerie]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_StarbaseRefinery_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert die Fertigungskapazitäten unserer Sternenbasen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_StarbaseRefinery_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Reichweite unserer Zivilisation wird letztendlich durch Treibstoff begrenzt. Wir werden diese Reichweite dramatisch verbessern, wenn wir es schaffen, diesen Treibstoff weiter oben im Gravitationsbrunnen abzubauen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_StarbaseComStack_Name</Label>
        <String><![CDATA[Sternenbasis-Kommunikationsanlage]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_StarbaseComStack_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert die Fertigungskapazitäten unserer Sternenbasen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_StarbaseComStack_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Nur wenige Menschen kennen den Aufwand bezüglich Kommunikation und logistischer Koordination, die erforderlich ist, um unsere Zivilisation aufrechtzuerhalten, während sie sich auf den Sternen ausbreitet. Diese verbesserte Kommunikationsanlage wird die Arbeit immens erleichtern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_StarbaseDefenseGrid_Name</Label>
        <String><![CDATA[Sternenbasis-Verteidigungsnetz]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_StarbaseDefenseGrid_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert die Fertigungskapazitäten unserer Sternenbasen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_StarbaseDefenseGrid_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Sternenbasis ist ideal für unsere orbitalen Verteidigungsmaßnahmen: Waffenplattform und Kommunikationszentrum. Mit einem speziellen Verteidigungsnetz wird das Netz zu einer gewaltigen Barriere für jeden, der versucht, unserem Volk zu schaden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MiningMissions_Name</Label>
        <String><![CDATA[Bergbaumissionen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MiningMissions_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Stellt Zivilisten ein, die Ressourcen für uns sammeln.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MiningMissions_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Rohressourcen, die wir für Schiffe, Sternenbasen und sonstige Dinge brauchen, liegen da draußen. Diese Mission wird unsere Bemühungen verstärken, das zu erreichen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExoticMineralMissions_Name</Label>
        <String><![CDATA[Missionen mit exotischen Mineralien]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExoticMineralMissions_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Stellt Zivilisten ein, die Ressourcen für uns sammeln.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExoticMineralMissions_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Egal welchen Fertigungsprozess wir untersuchen, es sind immer wieder dieselben Mineralien, die unsere Produktionskapazität mindern. Mit dieser Mission werden wir weitere wichtige exotische Ressourcen finden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_RareCrystalMissions_Name</Label>
        <String><![CDATA[Missionen mit seltenen Kristallen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_RareCrystalMissions_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Stellt Zivilisten ein, die Ressourcen für uns sammeln.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_RareCrystalMissions_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Exotische Reaktionen, die durch seltene Kristalle entstehen, werden immer wichtiger, denn sie sind oft der Grundstein für die Gesundheit, das Glück und den Wohlstand unserer Zivilisation. Wir werden unsere Bemühungen verstärken, diese wertvollen Dinge zu finden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CulturalOutreachMissions_Name</Label>
        <String><![CDATA[Missionen zu kulturellem Engagement]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CulturalOutreachMissions_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Stellt Zivilisten ein, um unsere Nachricht zu verbreiten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CulturalOutreachMissions_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir sollten die Besonderheiten unserer Kultur oder zumindest die Teile, die vermarktbar sind, ermitteln und sie unseren Nachbarn zeigen. Und sie werden uns dafür lieben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AsteroidMining_Name</Label>
        <String><![CDATA[Asteroid-Schürfer]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AsteroidMining_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht uns den Bau von Asteroid-Schürfern, die unserer Welt einen Fertigungsschub geben.[BR][BR]Liefert zwei kostenlose [HS=HS_AsteroidMiner]Asteroid-Schürfer[/HS].]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AsteroidMining_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Selbst der schlechteste Raumschiff-Pilot kann einen Fels zerstören. Aber es erfordert sorgfältige Planung und Geschick, um tatsächlich nützliche Ressourcen daraus zu gewinnen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AnomalyDetection_Name</Label>
        <String><![CDATA[Anomalie-Erfassung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AnomalyDetection_Extended_Name</Label>
        <String><![CDATA[Erweiterte Anomalieerkennung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AnomalyDetection_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Entdeckt neue Anomalien im Universum.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AnomalyDetection_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Entdeckung einer neuen Anomalie ist ein aufregender und bahnbrechender Moment für jede Zivilisation. Wir sollten unsere Bemühungen verstärken, weitere dieser Segen zu finden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArtificialGravity_Name</Label>
        <String><![CDATA[Künstliche Gravitation]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArtificialGravity_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Bewegungsgeschwindigkeit um 1.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArtificialGravity_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir sind genau genommen nicht dazu in der Lage, Gravitation zu generieren, wir können sie aber kanalisieren. Aber wenn wir sie kanalisieren, können wir das Leben außerhalb der Welt viel sicherer und produktiver machen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_HyperdriveOptomization_Name</Label>
        <String><![CDATA[Hyperantrieb-Optimierung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_HyperdriveOptomization_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Bewegungspunkte unserer Schiffe.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_HyperdriveOptomization_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Lichtgeschwindigkeit reicht nicht mehr. Wir müssen viel schneller fliegen. Und mit den letzten vorgeschlagenen Anpassungen an Hyperantrieben sollte das möglich sein.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_WarpTheory_Name</Label>
        <String><![CDATA[Warp-Theorie]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_WarpTheory_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Bewegungspunkte unserer Schiffe.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_WarpTheory_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Unsere Physiker haben die Auswirkungen des Hyperantriebs nun länger beobachtet und glauben, dass eine neue, fortschrittlichere Form des Antriebs entwickelt werden kann, die auf dem Prinzip verknüpfter Hyperraumblasen eines Systems basiert, genannt "Warping".]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SlipstreamDrive_Name</Label>
        <String><![CDATA[Windschattenantrieb]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SlipstreamDrive_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Bewegungspunkte unserer Schiffe.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SlipstreamDrive_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Es ist seit langem bekannt, dass ein Objekt im Warp weniger Widerstand erfährt, wenn es hinter einem anderen fliegt. Aber ein neuer Antrieb könnte es bald ermöglichen, dass ein Schiff effektiv in seiner eigenen Bahn fliegt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SubspaceScanning_Name</Label>
        <String><![CDATA[Subraum-Scan]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SubspaceScanning_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert unsere Sensoren, ermöglicht uns, Subraumströme zu erkennen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SubspaceScanning_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Beim Scannen ist ein systematischer Ansatz erforderlich, aber das ist praktisch im Subraum sehr kompliziert, wo grundlegende Begriffe von Entfernung und Rotation nicht viel nützen. Eine neue Art der Mathematik ist.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SubspaceStreaming_Name</Label>
        <String><![CDATA[Subraum-Strömung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SubspaceStreaming_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht Reisen durch Subraum-Strömungen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SubspaceStreaming_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Innerhalb des Gewebes des Subraums gibt es bestimmte Kanäle, in denen Informationen leichter zu fließen scheinen. Indem wir unsere Sensoren dazu bringen, dieses Verhalten nachzuahmen, können wir die Effizienz dramatisch steigern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ColonialPolicies_Name</Label>
        <String><![CDATA[Kolonialpolitiken]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ColonialPolicies_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Schaltet den Zivilisationsbildschirm frei und ermöglicht es uns, die aktuelle Politik festzulegen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ColonialPolicies_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht Zivilisationsbildschirm und Festlegung der aktuelle Politik.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DeepFieldSensors_Name</Label>
        <String><![CDATA[Tieffeld-Sensoren]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DeepFieldSensors_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Reichweite unserer Sensoren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DeepFieldSensors_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tieffeld-Sensoren funktionieren, indem sie die Prinzipien der Quantenunsicherheit auf den Bereich des Subraums ausdehnen. Durch den Einsatz von Metabeobachtern, die ihrerseits sehr reale Dinge beobachten, können wir jetzt viel über Objekte in größerer Entfernung schlussfolgern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SubspaceProjection_Name</Label>
        <String><![CDATA[Subraum-Projektion]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SubspaceProjection_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Unsere Sternenbasen erhalten die fortschrittlichsten Sensoren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SubspaceProjection_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Unsere bestehende Sensortechnologie wird beschränkt, weil sie sehr kompliziert ist und viel Rechenleistung erfordert, sodass sie sinnvoll eingesetzt werden kann. Mithilfe eines neuen Durchbruchs in der Visualisierung können Benutzer ihren Wahrnehmungssinn einfach projizieren, wodurch wir unsere Technologie optimal ausreizen können.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_QuantumStreamTunneling_Name</Label>
        <String><![CDATA[Quantenstrom-Leitung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_QuantumStreamTunneling_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Zeigt die verborgensten Anomalien.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_QuantumStreamTunneling_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die verschiedenen Quanteneffekte und Wechselwirkungen, auf die unsere Sensortechnologie angewiesen ist, treten nicht zufällig auf, sondern anhand eindeutiger Muster, die wir jetzt endlich erkennen können. Unsere neuesten Sensoren werden diesen Durchbruch nutzen, um unfassbar schnell durch Raum und Zeit zu jagen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ImprovedLifeSupport_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verbesserte Lebenserhaltung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ImprovedLifeSupport_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Reichweite für unsere Reisen in den Weltraum.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ImprovedLifeSupport_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Es hat wenig Sinn, Schiffe zu bauen, um zu reisen, wenn die Leute während der Reise versterben. Unsere neuesten Lebenserhaltungssysteme werden die Reichweite unserer Schiffe stark erhöhen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_FleetResupplyDoctrine_Name</Label>
        <String><![CDATA[Lehre zum Flottennachschub]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_FleetResupplyDoctrine_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die maximale Größe unserer Flotten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_FleetResupplyDoctrine_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir können den Nachschub mit Flotten sicherstellen, wenn wir unsere Raumfahrzeuge nicht individuell betrachten, sondern als Komponenten einer Einheit. So erreichen wir Kostenersparnisse, können unseren Nachschub gewährleisten und die Reichweite all unserer Schiffe vergrößern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InterstellarResupplyDoctrine_Name</Label>
        <String><![CDATA[Lehre zum interstellaren Nachschub]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InterstellarResupplyDoctrine_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die maximale Größe unserer Flotten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InterstellarResupplyDoctrine_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Anders als die festen Grenzen, mit denen wir arbeiten mussten, nutzt die Lehre zum interstellaren Nachschub ein subtileres, verbessertes System, das automatisch funktioniert, um diverse Posten mit Nachschub zu versorgen. Dies sollte die Reichweite der Flotten stark verbessern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_IntermittentSuspension_Name</Label>
        <String><![CDATA[Zeitweilige Aussetzung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_IntermittentSuspension_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die maximale Größe unserer Flotten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_IntermittentSuspension_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Ein vollständiger kryogener Zyklus ist zu langsam, um der Crew der meisten Schiffe zugute zu kommen. Aber dieses neue System der zeitweiligen Aussetzung ermöglicht es Schiffen, die Crews zu 'lagern', wenn sie nicht benötigt werden, und sie bei Bedarf einzusetzen, was Ressourcen spart und letztlich die Reichweite unserer Flotten vergrößert. Das sollte Ressourcen sparen und letztendlich die Reichweite unserer Flotten erhöhen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_GalacticResupplyDoctrine_Name</Label>
        <String><![CDATA[Lehre zum galaktischen Nachschub]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_GalacticResupplyDoctrine_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die maximale Größe unserer Flotten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_GalacticResupplyDoctrine_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir müssen uns nicht mehr auf statische Knotenpunkte verlassen, um unsere Raumschiffe aufzustocken. Wir müssen uns nicht mehr auf statische Knotenpunkte verlassen, um unsere Schiffe mit Nachschub zu versorgen, und können auf die flexiblen Versorgungsflotten aus bemannten und halbautonomen Drohnen zurückgreifen, die immer dort verfügbar sind, wo sie am dringendsten benötigt werden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrbitalManufacturing_Name</Label>
        <String><![CDATA[Orbital-Fertigung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrbitalManufacturing_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Schaltet Orbitale Fabriken für unsere Planeten frei.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrbitalManufacturing_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Indem wir die Fertigungsabläufe in Niederschwerkraft-Umgebungen verlagern, können wir den Bau von massiven Strukturen im Weltraum in die Wege leiten. Uns steht zwar noch viel Arbeit bevor, aber der erste Schritt ist bekanntlich immer der größte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrbitalRepair_Name</Label>
        <String><![CDATA[Orbitale Reparatur]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrbitalRepair_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Schaltet Betreuer-Schiffe frei, die unsere Flotten reparieren können.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrbitalRepair_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir müssen uns nicht mehr auf die Zusammenarbeit von unabhängigen Crews verlassen, sondern haben jetzt umfassende Einrichtungen zur Schiffsfertigung. Darin arbeiten viele Crews an der Produktion, um Schiffe schneller als je zuvor herzustellen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrbitalShipAssembly_Name</Label>
        <String><![CDATA[Orbitale Schiffsproduktion]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrbitalShipAssembly_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht effektivere Raumschiff-Konstruktionen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrbitalShipAssembly_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Orbitale Schiffsmontage ist eine bahnbrechende Technologie, die die Art und Weise, wie wir unsere Raumschiffe bauen und anpassen, revolutioniert. Indem wir den Schiffbau ins Weltall verlagern, können wir die einzigartigen Eigenschaften des Weltraums nutzen, um unsere Produktionsleistung erheblich zu steigern und eine größere Vielfalt an Ausrüstung und Systemen in unsere Raumschiffe zu integrieren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AdvancedComposites_Name</Label>
        <String><![CDATA[Fortschrittliche Verbundstoffe]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AdvancedComposites_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Kapazitäten unserer Schiffswerften.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AdvancedComposites_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Mithilfe dieser neuen Materialfamilie, die durch einen Durchbruch in der Materialwissenschaft ermöglicht wurde, können wir stärkere, robustere und hübschere Schiffe als je zuvor zu bauen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_LargeHullAssembly_Name</Label>
        <String><![CDATA[Fertigung großer Rümpfe]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_LargeHullAssembly_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Schaltet Schiffe mit [HS=HS_HullSize]großem[/HS] Rumpf frei.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_LargeHullAssembly_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Größere Schiffe zu bauen, erfordert viel mehr als nur mehr Zeug hinzuzufügen. Sicherzustellen, dass sie beim Beschleunigen nicht brechen, ist wirklich eine Herausforderung, aber unsere Crews sind dankbar dafür.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrbitalDeploymentMastery_Name</Label>
        <String><![CDATA[Orbitale Einsatzmeisterung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrbitalDeploymentMastery_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Kapazitäten unserer Schiffswerften.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrbitalDeploymentMastery_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Lange Zeit war es ein logistisches Problem, größere Schiffe herzustellen, wobei alle nötigen Materialien, die Leute und die Ausstattung am richtigen Ort zur richtigen Zeit sein mussten. Wir schlagen uns besser als je zuvor und daher werden auch unsere Schiffe immer größer werden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SubspaceFieldCreation_Name</Label>
        <String><![CDATA[Subraumfeld-Generierung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SubspaceFieldCreation_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Kapazitäten unserer Schiffswerften.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SubspaceFieldCreation_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Selbst für die stärksten Materialien gibt es Belastungsgrenzen, aber wenn wir die Struktur unserer Schiffe mit Subraumfeldern verstärken, können wir unfassbar große Schiffe planen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MassiveHullConstruction_Name</Label>
        <String><![CDATA[Riesenrumpfkonstruktion]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MassiveHullConstruction_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Schaltet Schiffe mit [HS=HS_HullSize]riesigem[/HS] Rumpf frei.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MassiveHullConstruction_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir bauen jetzt Schiffe, die den Sternenhimmel verdunkeln können. Wir haben noch keins gebaut, dass größer als ein Stern ist, aber das ist wohl nur eine Frage der Zeit.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_WeakAI_Name</Label>
        <String><![CDATA[Schwache KI]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_WeakAI_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Forschung unserer Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_WeakAI_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wirklich künstliche Intelligenz kann man schwer erreichen. Immerhin ist die Definition wage und es ist eine große Rechenleistung nötig, egal welche Definition man anwendet. Aber dieser jüngste Fortschritt mit pseudo-synaptischen Erkennungskreisen ist ein großer Schritt und sollte einen Schub für unsere Forschungsfähigkeit bieten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DroneProduction_Name</Label>
        <String><![CDATA[Drohnenproduktion]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DroneProduction_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht uns die Konstruktion von Drohnen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DroneProduction_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir hatten schon diverse Automatismen in unseren Produktionsprozessen, lange bevor wir die Sterne erreichten. Aber dieser neueste Fortschritt erhöht die Anzahl der Automatismen, die diese Geräte haben können. So erschaffen wir Drohnenflotten, die unsere Produktionskapazität massiv erhöhen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CollectorDrones_Name</Label>
        <String><![CDATA[Sammler-Drohnen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CollectorDrones_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Produktion unserer Asteroid-Schürfer.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CollectorDrones_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Obwohl unsere Ressourcensammlung sich lange auf ferngesteuerte Werkzeuge verließ, konnten Arbeiter immer schnell eingreifen. Die neuesten Fortschritte bei autonomen Sammler-Drohnen sollten dazu führen, dass wir unsere Schürfkapazität drastisch steigern können.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AsteroidFactories_Name</Label>
        <String><![CDATA[Asteroid-Fabriken]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AsteroidFactories_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Produktion unserer Asteroid-Schürfer.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AsteroidFactories_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Ein überraschend großer Teil der der Ressourcensammlung wird einfach dafür aufgewendet, sichere Stellen für Bergbau-Plattformen zu finden, damit sie fest stehen. Gesicherte, semi-permanente Fabriken auf der Oberfläche von Asteroiden ermöglichen eine ganz neue Form der Ressourcensammlung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ResourceExtractionDoctrine_Name</Label>
        <String><![CDATA[Lehre der Ressourcenextraktion]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ResourceExtractionDoctrine_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert unsere Bergbauarbeiten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ResourceExtractionDoctrine_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Lehre der Ressourcenextraktion ist ein systematischer Ansatz zur Ressourcenverwaltung aus galaktischer Perspektive. Mithilfe einer prädiktiven Intelligenz, die unseren Produktionsbedarf und unsere Lieferketten überwacht, ernten wir Ressourcen effizienter und effektiver als je zuvor.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_LosslessMining_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verlustfreier Bergbau]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_LosslessMining_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht die Konstruktion von Modulen zur gezielten Ressourcen-Extraktion.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_LosslessMining_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir beherrschen jetzt die Ressourcenextraktion nicht nur auf Makroebene, sondern auch auf der subatomaren Ebene. Wir werden keine Ressourcen mehr ungenutzt lassen, weil sie zu schwierig zu extrahieren wären. Wir haben fast die perfekte Effizienz beim Bergbau erreicht.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DurantiumExtractors_Name</Label>
        <String><![CDATA[Durantium-Extraktoren]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DurantiumExtractors_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht uns, mehr Durantium abzubauen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DurantiumExtractors_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir konnten das wertvolle Metall Durantium lange Zeit nicht sauber von seinen natürlichen Erzen trennen. Diese neuen Extraktoren, die speziell für den anspruchsvollen Prozess dabei gebaut wurden, sollten unsere Durantium-Extraktionseffizienz erheblich verbessern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PromethionExtraction_Name</Label>
        <String><![CDATA[Promethion-Extraktion]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PromethionExtraction_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht uns, mehr Promethion abzubauen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PromethionExtraction_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Das seltene Mineral Promethion, welches jetzt so wertvoll für unsere Produktion geworden ist, wurde lange fast zufällig gesammelt. Eine neue Drohne zur Extraktion sollte wesentlich dazu beitragen, dass solche glücklichen Zufälle häufiger vorkommen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AntiMatterExtraction_Name</Label>
        <String><![CDATA[Antimaterie-Extraktion]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AntiMatterExtraction_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht uns, mehr Antimaterie abzubauen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AntiMatterExtraction_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Antimaterie zu sammeln, ist ein hochspezialisierter Prozess, wofür unsere standardmäßigen Sammler-Drohnen nicht die passende Ausrüstung haben. Diese neuen Modelle sollten sich als viel effektiver erweisen oder sich zumindest nicht so häufig selbst in die Luft sprengen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ThuliumExtraction_Name</Label>
        <String><![CDATA[Thulium-Extraktion]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ThuliumExtraction_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht uns, mehr Thulium abzubauen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ThuliumExtraction_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wenn man Thulium aus den Mineralien lösen möchte, denen in es üblicherweise vorkommt, ist eine präzise Kombination von Quanteneffekten nötig, die nur mit großem Energie- und Kostenaufwand stattfinden kann. Eine neuer Ketteneffekt wurde entdeckt, der diesen Prozess viel effizienter machen sollte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_EleriumExtraction_Name</Label>
        <String><![CDATA[Elerium-Extraktion]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_EleriumExtraction_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht uns, mehr Elerium abzubauen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_EleriumExtraction_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Elerium ist schwer zu definieren sehr mächtig. Der Abbau ist nicht schwierig: der komplizierte Teil ist das Einfangen, bevor das Material zerfällt. Mit diesen neuen Techniken werden wir bald mehr einfangen, als wir jemals brauchen könnten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SupplyDrones_Name</Label>
        <String><![CDATA[Versorgungsdrohnen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SupplyDrones_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht uns die Produktion von Nanorobotern, die unsere Kolonien aufrüsten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SupplyDrones_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Diese neuen Drohnen können im interstellaren Weltraum autonom umherfliegen und bieten für unser Netzwerk zur Flottenversorgung mehr Flexibilität und Effektivität.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ConstructionDrones_Name</Label>
        <String><![CDATA[Baudrohnen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ConstructionDrones_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht uns, unsere Schiffe mit Reparaturdrohnen aufzurüsten, die unserer gesamten Flotte dienen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ConstructionDrones_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Konstruktion ist bestens dazu geeignet, um mit Drohnen automatisiert zu werden, aber das unglaubliche Volumen begrenzte bisher unseren Einsatz der Technologie. Diese neuen Baudrohnen sollten einen großen Unterschied machen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ShipUpgradeDrones_Name</Label>
        <String><![CDATA[Schiffaufrüstungsdrohnen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ShipUpgradeDrones_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Schaltet neue Aufrüstungen für unsere Schiffe frei.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ShipUpgradeDrones_Dec</Label>
        <String><![CDATA[An einem abgeschlossenen Schiff zu arbeiten und es aufzurüsten, erfordert ein gewisses Maß an Flexibilität und Präzision, was bisher nur begabten Handwerkern vorbehalten war. Bis jetzt. Mit diesen neuen Schiffaufrüstungsdrohnen können wir unsere gesamte Flotte stets mit der allerneusten Technologie ausrüsten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_UtilityClouds_Name</Label>
        <String><![CDATA[Utility-Wolken]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_UtilityClouds_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Schaltet neue Aufrüstungen für unsere Schiffe frei.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_UtilityClouds_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Ein Allzweck-Drohne ist leichter gesagt als getan. Die enorme Vielfalt an Aktivitäten, die wir von Drohnen verlangen, macht die Anzahl der mitzuführenden Werkzeuge unpraktisch. Aber wenn wir die Drohnen rekonfigurieren könnten – mithilfe anderer Drohnen – könnte eine Wolke aus Drohnen fast jeden erdenkliche Zweck erfüllen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DeepCoreMining_Name</Label>
        <String><![CDATA[Tiefgreifender Bergbau]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DeepCoreMining_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht uns den Zugang zu verdeckten Mineralien und Wohlstand, wenn wir die Verschmutzung in den Griff bekommen, die durch den Abbau entsteht.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DeepCoreMining_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Unsere Ressourcenextraktion auf den Planeten beschränkte sich lange nur auf die äußere Kruste der Himmelskörper, die wir bewohnen. Mithilfe des tiefgreifenden Bergbaus können wir die Ressourcen jetzt mit einer Geschwindigkeit abbauen, die wir bisher nicht kannten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MolecularPrinters_Name</Label>
        <String><![CDATA[Molekulardrucker]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MolecularPrinters_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Schaltet neue Aufrüstungen für unsere Schiffe frei.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MolecularPrinters_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Jüngste Fortschritte in der Materialwissenschaft haben den Bau von Weltraumaufzügen ermöglicht, mit denen wir Material viel einfacher im Weltraum und dann in unserer gesamten Zivilisation verteilen können.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecursorRelicAnalytics_Name</Label>
        <String><![CDATA[Analyse von Precursor-Relikten]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecursorRelicAnalytics_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert die Vorteile durch Relikte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecursorRelicAnalytics_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir haben Relikte gefunden, die von einem uralten Volk stammen, die mittlerweile als Precursor bekannt sind. Diese Entdeckungen haben zu unfassbaren Durchbrüchen in diversen Feldern geführt. Wenn wir uns stärker darauf konzentrieren, diese Relikte zu analysieren, werden wir weitere nützliche Details herauskitzeln.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoComputationalTheory_Name</Label>
        <String><![CDATA[Xeno-Computertheorie]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoComputationalTheory_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert globale Forschung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_XenoComputationalTheory_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Unsere bisherigen Bemühungen, Precursor-Artefakte zu analysieren, wurden dadurch beschränkt, dass sich die Denkweise dieser Wesen stark von unserer unterscheidet. Eine neue Form von Computern, die angepasst wurde, um die merkwürdigen Muster der Precursor zu imitieren, sollte helfen, unsere Forschung effizienter zu machen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecursorRelicProficiency_Name</Label>
        <String><![CDATA[Leistung von Precursor-Relikten]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecursorRelicProficiency_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert die Vorteile durch Relikte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecursorRelicProficiency_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir haben Precursor-Relikte so lange erforscht, dass die Analyse eines neuen keine größeren Probleme bereitet, sondern Routine geworden. Testverfahren, Kabelbäume und Energiequellen wurden so verbessert, dass wir die Geheimnisse der Precursor mit Leichtigkeit aufdecken können.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_StrongAI_Name</Label>
        <String><![CDATA[Starke KI]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_StrongAI_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht uns, wahre Genies zu simulieren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_StrongAI_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die jüngsten Durchbrüche bei der KI haben es möglich gemacht, dass unsere Lernsysteme neue Leitbahnen mit geometrischer Genauigkeit formen, was die erste wirklich starke KI entstehen lässt. Das wird bei unseren Forschungsprogrammen einschlagen wie eine Bombe.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecursorRelicMastery_Name</Label>
        <String><![CDATA[Meisterung von Precursor-Relikten]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecursorRelicMastery_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert die Vorteile durch Relikte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecursorRelicMastery_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir können das Universum jetzt auf einer ähnlichen Ebene durchdringen und erfassen wie die Precursor einst. Wenn sie uns treffen könnten, würden sie uns für Gleichgesinnte halten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DriveOptimization_Name</Label>
        <String><![CDATA[Antriebs-Optimierung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DriveOptimization_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Gibt allen Schiffen einen Geschwindigkeitsschub.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DriveOptimization_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Mit ein wenig Überredungskunst konnten wir viele unserer Forscher davon überzeugen, ihre gemütlichen Forschungszentren zu nach verlassen und sich an praktischen Studien auf unseren Schiffen zu beteiligen. Das Resultat lässt sich sehen: eine beeindruckende Erhöhung unserer Schiffsgeschwindigkeit. Leider müssen die Forscher nun bald wieder zu ihren Zentren zurückkehren, außer wir stecken noch mehr Kapital in dieses Unterfangen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArmedShuttles_Name</Label>
        <String><![CDATA[Bewaffnete Raumfähren]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArmedShuttles_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht die Konstruktion von bewaffneten Raumschiffen.[BR][BR]Liefert zwei kostenlose Kriegsschiffe.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArmedShuttles_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Raumschiffe sind empfindlich und es ist recht einfach, sie zu zerstören. Die Kunst besteht darin, der Feind zuerst zu zerstören. Neue Ausstattung wird nötig sein, wenn wir bei dieser Rechnung als Gewinner hervorgehen wollen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SpaceWeapons_Name</Label>
        <String><![CDATA[Weltraumwaffen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SpaceWeapons_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Bietet Zugang zu einigen grundlegenden Waffen für den Weltraumkampf.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SpaceWeapons_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Im großen kosmischen Gefüge könnten unsere Raumschiffe, so filigran sie auch sein mögen, mit Glashäusern in einer Gegend voller Steinewerfer verglichen werden. Unser Ansatz zum Überleben? Steine entwickeln, die, bildlich gesprochen, zu schnell für Vergeltung sind. So betreten wir die spannende (wenn auch leicht beunruhigende) Welt der Weltraumwaffenforschung. Unser Ziel? Die Kunst perfektionieren, Glas zu zerbrechen, ohne zu Hause zu sein, wenn die Scherben fliegen. Es geht weniger darum, keine Steine zu werfen, sondern mehr darum, sicherzustellen, dass unsere unvergesslich sind.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_WeaponSystems_Name</Label>
        <String><![CDATA[Waffensysteme]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_WeaponSystems_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Wir ermöglichen eine bessere Integration unserer neu erfundenen Weltraumwaffen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_WeaponSystems_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Verfolgung und Zielverfolgung von feindlichen Schiffen stellt eine erhebliche Herausforderung dar, wenn man die astronomischen Geschwindigkeiten und die enormen Entfernungen berücksichtigt - selbst bei Unterlichtgeschwindigkeiten können Schiffe fast so schnell wie das Licht bewegen, oft über Entfernungen von Millionen von Kilometern.[BR][BR]Um diese Schwierigkeiten zu überwinden, haben wir hochentwickelte Zielerfassungscomputer entwickelt. Obwohl diese Systeme groß sind und viel Platz benötigen, sind sie entscheidend, um den Unterschied zwischen knappen Fehlschlägen und erfolgreichen Treffern zu überbrücken. Diese fortschrittlichen Computer erhöhen die Genauigkeit unserer Angriffe und bieten einen erheblichen Vorteil in entscheidenden Kampfszenarien.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_BeamWeaponTheory_Name</Label>
        <String><![CDATA[Energiestrahlwaffen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_BeamWeaponTheory_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht den Bau grundlegender Energiestrahlwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_BeamWeaponTheory_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Mit Strahlenwaffen werden wir unsere Feinde mit Lichtgeschwindigkeit ins Dunkel befördern. Aber um sie am Schiff praktikabel einzusetzen, benötigen wir Energievorräte, Kondensatoren, Systeme zum Anvisieren und eine Vielzahl anderer verwandter Technologien. Wir werden extra ein Forschungsfeld einrichten, um diese Herausforderungen anzugehen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SpaceLasers_Name</Label>
        <String><![CDATA[Photonische Ausrichtung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SpaceLasers_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Kraft unserer Strahlenwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SpaceLasers_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die 'Photonische Ausrichtung' läutet eine neue Ära der Strahlenwaffentechnologie ein, die weit über einfache Skalierung hinausgeht. Indem wir die Kraft des Lichts selbst nutzen, dringen wir in den grundlegenden Kern der Energieprojektion vor und richten Photonen in akribischen Anordnungen konzentrierter Zerstörung aus. Das ist nicht nur Feuerkraft; es ist eine Übung in Quantenfinesse, die sich in einer deutlich verstärkten Schadensleistung niederschlägt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ForgedBeamWeapons_Name</Label>
        <String><![CDATA[Geschmiedete Strahlenwaffen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ForgedBeamWeapons_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Kraft unserer Strahlenwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ForgedBeamWeapons_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir haben eine neue und präzisere Methode entdeckt, um die Fokuskristalle herzustellen, die in Strahlsystemen verwendet werden. Diese geschmiedeten Systeme könnten sich als viel mächtiger erweisen als vorherige Modelle.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_BeamWeaponMiniturization_Name</Label>
        <String><![CDATA[Strahlenwaffen-Miniaturisierung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_BeamWeaponMiniturization_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Kraft unserer Strahlenwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_BeamWeaponMiniturization_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Dank der Durchbrüche im Design der Kondensatoren, ist es nun möglich, weit kleinere Strahlensysteme zu erzeugen als je zuvor.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_BeamWeaponAugmentation_Name</Label>
        <String><![CDATA[Strahlenwaffen-Augmentation]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_BeamWeaponAugmentation_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Kraft unserer Strahlenwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_BeamWeaponAugmentation_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Mit Hilfe von Rückkopplungsschleifen können wir jetzt die Energie-Wellen, die wir einem Strahlsystem zuführen, synchronisieren und so wesentlich stärkere Strahlen erzeugen. Dieses Augmentationssystem wird all unsere Strahlenwaffen viel mächtiger machen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DisruptorBeams_Name</Label>
        <String><![CDATA[Auflösungstrahlen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DisruptorBeams_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Kraft unserer Strahlenwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DisruptorBeams_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Auflösungssysteme beruhen auf der plötzlichen Anhäufung einer spezifischen Kombination aus subatomaren Partikeln, die wenn sie mit ausreichend Energie auftreffen- elektromagnetische Kraft stören, welche die Materie zusammenhält. Miese Sache. Wir sollten vorsichtig sein, auf wen wir damit zielen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_HighEnergyTransfer_Name</Label>
        <String><![CDATA[Hochenergietransfer]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_HighEnergyTransfer_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Kraft unserer Strahlenwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_HighEnergyTransfer_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Schnelles Umleiten von Energie aus unseren Generatoren zu unseren Waffen ist eines der Hauptengpässe in unseren Strahlenwaffensystemen. Eine neue Form von Supraleitern sollte viel schneller Energie liefern, als wir es je erlebt haben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_BeamIntegrityEnhancement_Name</Label>
        <String><![CDATA[Strahlenwaffen-Verstärkung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_BeamIntegrityEnhancement_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Kraft unserer Strahlenwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_BeamIntegrityEnhancement_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Selbst die kleinsten Vibrationen die Fokussierung einer Strahlenwaffe stören können, sodass der verursachte Schaden verringert wird. Wir können diese Ineffizienz mit verbesserten Dämpfungssystemen beheben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlasmaBeams_Name</Label>
        <String><![CDATA[Plasmastrahlen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlasmaBeams_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Kraft unserer Strahlenwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlasmaBeams_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Ein neuer Durchbruch hat es uns ermöglicht, kleine Partikel mit hoher Geschwindigkeit abzufeuern. Die schiere Masse dieser Teilchen, ganz zu schweigen von ihrer enormen Temperatur, sorgt dafür, dass jeder, der am empfangenden Ende steht, einen wirklich miesen Tag haben wird.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_HighEnergyPlasmas_Name</Label>
        <String><![CDATA[Hochenergieplasma]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_HighEnergyPlasmas_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Kraft unserer Strahlenwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_HighEnergyPlasmas_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Es hat ein paar Generationen unserer Plasmasysteme gebraucht, um die Macken auszumerzen, aber jetzt hat sich all unsere Forschung auf dem Schlachtfeld ausgezahlt. Wir haben gerade die Lieferung dieser neuen, höherenergetischen Plasma-Waffensysteme erhalten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_BeamCapacitation_Name</Label>
        <String><![CDATA[Strahlenkapazitation]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_BeamCapacitation_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Kraft unserer Strahlenwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_BeamCapacitation_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Warum haben wir so viel Zeit darauf verwendet, Energie für Strahlenwaffen in unserer Dimension zu lagern, obwohl es in der Nähe ganze Ebenen dafür gibt? Wenn wir ihre Kapazität nutzen, um Energie zu lagern und sie im richtigen Moment abrufen, können wir viel mehr Energie auf unsere Feinde loslassen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PhasorBeams_Name</Label>
        <String><![CDATA[Phasorstrahlen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PhasorBeams_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Kraft unserer Strahlenwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PhasorBeams_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Ähnlich wie wir jetzt Energie für unsere Waffensysteme in benachbarten Realitäten speichern können, könnten wir vielleicht auch Zurück Teile unserer Feinde in diese Realitäten schicken. Nicht alle ihre Teile an einem Ort, aber. Wenn möglich, sollten wir sie auf einige Dimensionen verteilen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PhasedEnergyMagnification_Name</Label>
        <String><![CDATA[Phasenabhängige Energieverstärkung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PhasedEnergyMagnification_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Kraft unserer Strahlenwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PhasedEnergyMagnification_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Um die Energieverdichtungen zu erreichen, die wir wirklich wollen, müssen wir anfangen, unsere Phasor-Systeme über benachbarte Dimensionen hinweg aufzubauen. Auf diese Weise sollten wir in der Lage sein, eine viel größere Anzahl von Teilchen einzufangen, einschließlich derjenigen, die nicht ganz in die eine Realität passen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DoomRay_Name</Label>
        <String><![CDATA[Doom Ray]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DoomRay_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Kraft unserer Strahlenwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DoomRay_Dec</Label>
        <String><![CDATA['Polyphasischer Dekohärenzeffektgenerator' ist zwar der genaue Name, aber er klingt nicht so eindrucksvoll wie 'Doom Ray'. Wir glauben, unseren Feinden wird der Unterschied gefallen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ThermalBlooming_Name</Label>
        <String><![CDATA[Thermische Blüte]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ThermalBlooming_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Kraft unserer Strahlenwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ThermalBlooming_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Da unsere Strahlenwaffen so häufig in Nachbardimensionen eingesetzt werden, hätte uns klar sein müssen, dass wir einen Effekt beobachten, der der thermischen Blüte gleicht, wenn sie in die Atmosphäre feuern. Aber jetzt, dank der Wissenschaft, können wir diesen Effekt kontrollieren und die verlorene Energie wieder in den Hauptfluss zurückleiten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Railguns_Name</Label>
        <String><![CDATA[Railguns]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Railguns_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht die Konstruktion einfacher Kinetikwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Railguns_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Railguns benutzen Magnete, um Projektile auf sehr hohe Geschwindigkeiten zu beschleunigen, wobei die Probleme oder möglichen Gefahren im Umgang mit explosiven Treibladungen umgangen werden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_KineticWeaponEnhancement_Name</Label>
        <String><![CDATA[Kinetikwaffen-Verstärkung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_KineticWeaponEnhancement_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Kraft unserer Kinetikwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_KineticWeaponEnhancement_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Unsere Materialwissenschaftler haben eine neue Legierung entwickelt, die ein großes Potenzial für Elektromagneten bieten. Wenn sie in unsere kinetischen Waffensysteme eingebaut wird, sollten auch andere Dinge davon profitieren und die Reichweite unserer Schiffe wird enorm vergrößert.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_KineticWeaponTargeting_Name</Label>
        <String><![CDATA[Kinetikwaffen-Zielerfassung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_KineticWeaponTargeting_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Kraft unserer Kinetikwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_KineticWeaponTargeting_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Kinetikwaffen können das Ziel schnell erfassen, aber nicht sofort. Wenn wir die Systeme zur Zielerfassung verbessern, können wir sicherstellen, dass diese Waffen ihre energiereiche Ladung an der richtigen Stelle freilassen ... Was für uns gut ist.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_KineticDischargeMiniaturization_Name</Label>
        <String><![CDATA[Kinetikentladung-Miniaturisierung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_KineticDischargeMiniaturization_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Kraft unserer Kinetikwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_KineticDischargeMiniaturization_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Kleiner ist nicht immer besser, aber Miniatur ist immer cooler. Durch die Nutzung von Interferenzeffekten in unseren verbesserten kinetischen Waffenspulen können wir nun dieselbe Menge an magnetischem Schub auf unsere viel kleineren Geschosse übertragen und somit große Dinge viel effizienter zum Knallen bringen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_KineticAugmentation_Name</Label>
        <String><![CDATA[Kinetik-Augmentation]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_KineticAugmentation_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Kraft unserer Kinetikwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_KineticAugmentation_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Durch verbesserte Mechanismen zum Nachladen- und Wiederaufladen werden unsere Waffensysteme mehr Projektile in kürzerer Zeit abfeuern, unter unseren Gegnern mehr Schaden pro Sekunde (DPS) und mehr Elend zufügt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PulseCannons_Name</Label>
        <String><![CDATA[Impulskanonen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PulseCannons_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Kraft unserer Kinetikwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PulseCannons_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Der Unterschied zwischen einem Projektil, der entsprechenden Partikelmasse ist gering, wenn sie mit hoher Geschwindigkeit in die Seite eines feindlichen Schiffes auftreffen. Aufgrund einiger neu entdeckter Quanteneffekte werden wir diese Partikelwolken aber viel einfacher und folglich viel mehr davon starten können.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_HyperFieldMassDrivers_Name</Label>
        <String><![CDATA[Hyperfeld-Rohrlaufgeschoss]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_HyperFieldMassDrivers_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Kraft unserer Kinetikwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_HyperFieldMassDrivers_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir haben endlich einen Weg gefunden, die gleichen Prinzipien unserer Hyperantriebe zu nutzen, um Geschosse zu beschleunigen. Mit Hilfe von gestreckten Hyperfeldern können unsere Geschosse im komprimierten Raum reisen und unglaubliche Geschwindigkeiten erreichen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ImprovedKineticWeaponDoctrine_Name</Label>
        <String><![CDATA[Lehre der verbesserten Kinetikwaffen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ImprovedKineticWeaponDoctrine_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Kraft unserer Kinetikwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ImprovedKineticWeaponDoctrine_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Kinetische Waffen erfordern mehr als nur Ausrüstung, sie erfordern eine völlig neue Art, Kriegsführung zu üben. Die Taktiken, das Zielen und Schiffsmanöver, alles muss an diese neuen Zerstörungsmittel angepasst werden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_GravitonGuns_Name</Label>
        <String><![CDATA[Gravitonpistolen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_GravitonGuns_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Kraft unserer Kinetikwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_GravitonGuns_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Gravitonen interagieren nicht mit unseren herkömmlichen kinetischen Impulskanonen. Durch gleichzeitige Durchbrüche in der Teilchenphysik und Kosmologie gelang es, einen Mechanismus zur Manipulation dieser zu entwickeln. Aber da dies möglich ist, können wir unsere Feinde so angreifen, dass sie sozusagen von innen zerbersten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExoticMassWeaponry_Name</Label>
        <String><![CDATA[Exotische Massenwaffen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExoticMassWeaponry_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Kraft unserer Kinetikwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExoticMassWeaponry_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Kinetische Waffen kommen nicht leicht mit explosiven Geschossen zurecht. Um Durchbruch zu erzielen, benötigten wir eine neue Form von exotischem Material - um Projektile mit latenter explosiver Energie abzufeuern, die darin 'eingebackt' ist.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InertiaEnhancement_Name</Label>
        <String><![CDATA[Trägheitsverbesserung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InertiaEnhancement_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Kraft unserer Kinetikwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InertiaEnhancement_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Mit neuen Projektilen, die einen Großteil ihrer Masse in einer benachbarten Dimension speichern, können wir relativ leichte Geschosse mit unglaublicher Geschwindigkeit abfeuern, die erst beim Aufprall ihre volle Durchschlagskraft zeigen. Sie werden ihre volle Masse erst beim Aufprall zur Geltung bringen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_QuantumPulseDriver_Name</Label>
        <String><![CDATA[Quantenpulstreiber]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_QuantumPulseDriver_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Kraft unserer Kinetikwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_QuantumPulseDriver_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Unsere neuesten Kinetikwaffen verwenden speziell verschränkte Quantenteilchen, die beim Aufprall kleine Teile des Ziels 'austauschen‘ Kurz gesagt, sie bringen die molekulare Ebene durcheinander, was keine Rüstung aushält.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_KineticWeaponMastery_Name</Label>
        <String><![CDATA[Kinetikwaffen-Meisterung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_KineticWeaponMastery_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Kraft unserer Kinetikwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_KineticWeaponMastery_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Es sind nicht die einzelne Durchbrüche, sondern das Ergebnis der Mühen, die wir für kinetische Waffensysteme aufgewendet haben. Wir beherrschen die Ziel-, Taktik-, Fertigungs-, Steuer- und Ladesysteme, die für die Herstellung erstklassiger Kinetikwaffen erforderlich sind und wir haben das beste aus allen Systemen herausgeholt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_BlackholeGun_Name</Label>
        <String><![CDATA[Schwarzloch-Pistole]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_BlackholeGun_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Kraft unserer Kinetikwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_BlackholeGun_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Schwarzloch-Pistole ist kein Fehlprodukt oder fantasievolle Übertreibung. Es ist eine Pistole, die schwarze Löcher abfeuert. Die schwarzen Löcher sind allerdings sehr klein, wir sind ja nicht rücksichtslos. Aber sie existieren tatsächlich und wenn wir jemanden nicht leiden können, setzen wir sie direkt ein.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MassManipulation_Name</Label>
        <String><![CDATA[Masse-Manipulation]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MassManipulation_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Kraft unserer Kinetikwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MassManipulation_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Ein Durchbruch in den Teilchenwissenschaften hat es uns ermöglicht, Teilchen abzufeuern, die technisch keine Masse besitzen, zumindest bis eine Quantenkettenreaktion an einem bestimmten Punkt abbricht. Indem wir diese Partikel mit herkömmlicher Materie mischen, können wir praktische, hauchdünne Projektile abfeuern, die ihre Masse beim Anflug auf das Ziel stark erhöhen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AvengerMissileSystem_Name</Label>
        <String><![CDATA[Rächer-Raketensystem]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AvengerMissileSystem_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht die Konstruktion einfacher Raketenwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AvengerMissileSystem_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Mit Raketensystemen kann - der Zielkurs spontan angepasst werden, wodurch viele Ausweichmanöver sinnlos werden. Dieses neue Rächer-System wird aufzeigen, wie gefährlich und flexibel die Kriegsführung sein kann.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ImprovedMissileTargeting_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verbesserte Zielerfassung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ImprovedMissileTargeting_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Kraft unserer Raketenwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ImprovedMissileTargeting_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Das Besondere an Raketen ist, dass sie ihre Flugbahn anpassen und ihre Ziele immer neu anvisieren. Und doch verfehlen sie sehr häufig das Ziel. Wir sollten weitere Ressourcen einsetzen, um ihre Zielerfassungssysteme zu verbessern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MissilePayloadOptimization_Name</Label>
        <String><![CDATA[Raketen-Nutzlastoptimierung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MissilePayloadOptimization_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Kraft unserer Raketenwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MissilePayloadOptimization_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Geformte Sprengstoffe sind uns nicht neu, aber wir müssen diverse Experimente durchführen, um herauszufinden, wie wir diese Technik am ideal anwenden können, um Raumschiffe am besten zu zerstören. Aufgrund des schlechten Designs verschwenden sie einen großen Teil ihrer Energie, wenn sie ihre Ziele durchstoßen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ImprovedMissileWarfareDoctrine_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verbesserte Kriegsführung mit Raketen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ImprovedMissileWarfareDoctrine_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Kraft unserer Raketenwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ImprovedMissileWarfareDoctrine_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Es gibt spezielle Bewegungen und Manöver sowie Taktiken, die einzig bei der Kriegsführung mit Raketen zum Einsatz kommen, auf die wir unsere Schiffscommander vorbereiten müssen. Allein die Verwaltung der Reichweite und das Verhalten beim Gruppieren könnte ganze Bücher füllen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PayloadMiniaturization_Name</Label>
        <String><![CDATA[Sprengladung-Miniaturisierung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PayloadMiniaturization_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Kraft unserer Raketenwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PayloadMiniaturization_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Das ist eine einfache Rechnung. Wenn wir die gleiche Menge an zerstörerischem Potenzial in eine kleine Rakete einbauen, können wir mehr von ihnen mitnehmen. Oder andere Ausstattung. Vielleicht.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DevastatorMissileSystem_Name</Label>
        <String><![CDATA[Phoenix-Raketensystem]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DevastatorMissileSystem_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Kraft unserer Raketenwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DevastatorMissileSystem_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Das Verwüster-Raketensystem nutzt eine neue Form von komprimierten Sprengköpfen, mit denen wir die Zerstörungskraft unserer Schiffe erhöhen , und die Feinde stark schädigen können.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AdaptiveMissileSystem_Name</Label>
        <String><![CDATA[Adaptives Raketensystem]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AdaptiveMissileSystem_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Kraft unserer Raketenwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AdaptiveMissileSystem_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Das adaptive Raketensystem benutzt Informationen zur Zielerfassung von gleichrangigen Raketen, um die Entscheidungsfindung für aktuelle Raketen und Salven zu erleichtern. Sie lernen immer dazu.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ImprovedMissileProduction_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verbesserte Raketenproduktion]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ImprovedMissileProduction_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Kraft unserer Raketenwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ImprovedMissileProduction_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Unsere Raketensysteme funktionieren am besten, wenn viele Geschosse auf einmal abgefeuert werden. Wir sollten alles dafür tun, um unsere Raketen kostengünstiger zu produzieren, damit wir im entscheidenden Moment genug zur Verfügung haben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PhotonicWarheadSystem_Name</Label>
        <String><![CDATA[System für Photonik-Sprengköpfe]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PhotonicWarheadSystem_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Kraft unserer Raketenwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PhotonicWarheadSystem_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Photonik-Sprengköpfe setzen beim Aufprall hochenergiereiche Photonen frei, viel mehr als durch bloße Fusionsreaktionen. Unsere Wissenschaftler sind sich bei den Details zwar nicht ganz sicher, aber das hat sie nicht davon abgehalten, sie in Waffen zu verwandeln.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AntimatterDetonation_Name</Label>
        <String><![CDATA[Antimaterie-Sprengungen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AntimatterDetonation_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Kraft unserer Raketenwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AntimatterDetonation_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Durch die Einbettung von KI in unseren Raketensystemen können sich unsere Raketen besser anpassen feindlichen Gegenmaßnahmen leichter ausweichen oder Ausweichmanöver verfolgen können.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AdvancedMissileDoctrine_Name</Label>
        <String><![CDATA[Lehre zu fortschrittlichen Raketen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AdvancedMissileDoctrine_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Kraft unserer Raketenwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AdvancedMissileDoctrine_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Jede abgefeuerte Rakete besitzt eine Hülle, mit der das Ziel effektiv angegriffen wird. Die Überlappung dieser Hüllen und die Wirkung, die sie auf feindliche Manöver haben, ist eine komplizierte Angelegenheit, aber wenn wir sie beherrschen, können wir unseren Feind vielleicht dazu bringen, buchstäblich in unsere Raketen reinzufliegen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_QuantumTorpedoSystem_Name</Label>
        <String><![CDATA[Quantentorpedosystem]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_QuantumTorpedoSystem_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Kraft unserer Raketenwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_QuantumTorpedoSystem_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Effekte eines Quantentorpedos beim Einschlag sind per Definition etwas unvorhersehbar. Teile des feindlichen Schiffes existieren nicht mehr oder zumindest sind sie ziemlich mitgenommen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MissileWarfareMastery_Name</Label>
        <String><![CDATA[Raketenkriegsführung-Meisterung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MissileWarfareMastery_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Kraft unserer Raketenwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MissileWarfareMastery_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir haben es geschafft! Wir haben unsere Raketensysteme mit bestmöglicher Effizienz genutzt und das volle Potenzial dieser Waffen ausgeschöpft. Unsere Schiffe können ganze Systeme mit Raketen ausschalten und sämtliche Ziele durchlöchern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_NightmareMissileSystem_Name</Label>
        <String><![CDATA[Albtraum-Raketensystem]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_NightmareMissileSystem_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Kraft unserer Raketenwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_NightmareMissileSystem_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Albtraum-Raketen verwenden ein Paar schnell kreisende Singularitäten, die stabil für die Lagerung und den Flug sind, aber ganz und gar nicht beim Einschlag. Die Auswirkungen, die zwei unausgewogene Singularitäten auf ein feindliches Schiff haben können, sind in der Tat gravierend. Außerdem feuern wir normalerweise mehr als eine dieser Raketen gleichzeitig ab.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CascadingDetonations_Name</Label>
        <String><![CDATA[Kettensprengungen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CascadingDetonations_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Erhöht die Kraft unserer Raketenwaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CascadingDetonations_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Kettensprengköpfe explodieren nicht nur, sie induzieren kleine Fusionsreaktionen in der feindlichen Panzerung, die nach dem Aufprall wie aus dem Nichts einige Sekunden lang Kettenreaktionen verursachen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DefensiveStudies_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verteidigungsstudien]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DefensiveStudies_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht uns den Bau von fortschrittlichen Verteidigungssystemen für unsere empfindlichsten Ziele.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DefensiveStudies_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Raumschiffe sind empfindliche Gebilde, die fast keine Chance haben, selbst zeitgenössischer Waffentechnik standzuhalten. Wir sollten neue Systeme entwickeln, damit unsere Schiffe eine Chance haben, Begegnungen mit feindlichen Kräften zu überstehen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_EvasiveTactics_Name</Label>
        <String><![CDATA[Manöver der Ausweichaktion]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_EvasiveTactics_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Schaltet Waffenstörsender frei, die die Ausweichfähigkeit unserer Schiffe erhöhen können.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_EvasiveTactics_Dec</Label>
        <String><![CDATA[ Diese revolutionäre Technologie führt fortschrittliche Störtechniken ein, die es feindlichen Systemen erschweren, ein Ziel zu erfassen. ]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArmorDefenseTheory_Name</Label>
        <String><![CDATA[Panzerungsabwehrtheorie]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArmorDefenseTheory_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Fortschrittliche Panzerung schützt Schiffe vor kinetischen Angriffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArmorDefenseTheory_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Panzerung ist theoretisch das einfachste Verteidigungssystem, aber in dieser Einfachheit liegt die Tücke, die wir beherrschen müssen. Wir können nicht einfach Gewichte an unsere Schiffe schnallen, ohne ihre Wirksamkeit zu beeinträchtigen. Wir brauchen eine geschicktere Lösung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ImprovedArmorScience_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verbesserte Panzerungswissenschaft]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ImprovedArmorScience_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Fortschritte in der Materialtechnik bieten uns leichtere aber dennoch stärkere Panzerung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ImprovedArmorScience_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Indem wir Ressourcen für Materialwissenschaften und Fertigung bereitstellen, werden wir dichtere, widerstandsfähigere Panzerungssysteme und folglich dichtere, robuste Raumschiffe bauen können.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArmorMaterialScience_Name</Label>
        <String><![CDATA[Panzerungsmaterialien-Wissenschaft]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArmorMaterialScience_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Fortschritte in der Materialtechnik bieten uns leichtere aber dennoch stärkere Panzerung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArmorMaterialScience_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Unsere Wissenschaftler auf anderen Gebieten- insbesondere in der Teilchenphysik und Planetologie, entwickeln oder entdecken regelmäßig neue Materialien, die potenziell für die Panzerung einsetzbar sind. Wir sollten Standards zur Informationsweitergabe entwickeln, damit wir von ihren Durchbrüchen profitieren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DiamonicArmorComposite_Name</Label>
        <String><![CDATA[Diamant-Panzerungsverbundstoff]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DiamonicArmorComposite_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Fortschritte in der Materialtechnik bieten uns leichtere aber dennoch stärkere Panzerung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DiamonicArmorComposite_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Diamant, obwohl sehr hart, ist schrecklich teuer und anfällig für Brüche. Aber durch den Einsatz von geschichteten Verbundwerkstoffen aus Diamant- und traditioneller Panzerung können wir ein Material herstellen, das sowohl außerordentlich robust als auch in großen Mengen herzustellen ist.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SelfHealingArmor_Name</Label>
        <String><![CDATA[Selbstheilende Panzerung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SelfHealingArmor_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Fortschritte in der Materialtechnik bieten uns leichtere aber dennoch stärkere Panzerung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SelfHealingArmor_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Während eines Aufpralls geht das physische Material der Panzerung nicht verloren. Nur die Form verzerrt sich, wodurch es weniger effektiv ist. Durch die Verwendung einer neuen Art von Schmelzlegierungen in unserer Beschichtung erhalten diese Löcher und Risse Impulse, um sich mit der latenten Wärmeenergie des Aufpralls selbst wiederherzustellen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArmorDensityImprovements_Name</Label>
        <String><![CDATA[Rüstungsdichte-Verbesserungen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArmorDensityImprovements_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Fortschritte in der Materialtechnik bieten uns leichtere aber dennoch stärkere Panzerung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ArmorDensityImprovements_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Bis heute war die Dichte eines Materials immer spezifisch. Dieses universelle Prinzip des Universums konnten wir nicht ändern. Aber Dank der Entdeckung eines neuen wissenschaftliche Feldes, mit dem wir intraatomare Entfernungen reduzieren, können alle unsere Materialien dichter und damit härter gemacht werden. Wir verbessern das Universum somit auf grandiose Art und Weise.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrganicArmor_Name</Label>
        <String><![CDATA[Organische Panzerung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrganicArmor_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Fortschritte in der Materialtechnik bieten uns leichtere aber dennoch stärkere Panzerung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_OrganicArmor_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Kohlenstoffbasierte - Moleküle können außerordentlich hart sein – Diamant zum Beispiel. Aber bis jetzt konnten diese Kristallstrukturen nur mit extrem viel Druck erzeugt werden. Mithilfe einer Neu entdeckten Form der Chemie, die Kohlenstoffmoleküle ungewöhnlich dicht anordnet, können wir erstaunlich langlebige Beschichtungen mit unglaublichen Selbstheilungseigenschaften erzeugen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AdaptiveArmorImprovements_Name</Label>
        <String><![CDATA[Verbesserungen bei adaptiver Panzerung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AdaptiveArmorImprovements_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Fortschritte in der Materialtechnik bieten uns leichtere aber dennoch stärkere Panzerung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AdaptiveArmorImprovements_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Projektile sind nicht unsichtbar – unsere Sensoren können sofort erkennen, was uns treffen wird. Indem wir bestimmte Bereiche verstärken, in denen Einschläge zu erwarten sind, können wir unsere Panzerung fast umsonst robuster machen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExoticArmorMaterials_Name</Label>
        <String><![CDATA[Exotische Panzerungsmaterialien]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExoticArmorMaterials_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Fortschritte in der Materialtechnik bieten uns leichtere aber dennoch stärkere Panzerung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExoticArmorMaterials_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die meisten Materialien, mit denen wir arbeiten, stammen aus diesem Universum. Das passt schon, ist nur ein bisschen langweilig. Aber möglicherweise existieren in anderen Universen Materialien mit physikalischen Eigenschaften, die die Panzerung noch stärker machen. Dichter gepackte Moleküle, aslo solches Zeug. Wenn wir diese Materialien für unsere Bedürfnisse 'ausleihen', wird das sicherlich niemanden in den anderen Universen stören.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_NullPointArmor_Name</Label>
        <String><![CDATA[Nullpunkt-Panzerung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_NullPointArmor_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Fortschritte in der Materialtechnik bieten uns leichtere aber dennoch stärkere Panzerung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_NullPointArmor_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Indem wir unsere Panzerung mit einer Schicht eng anliegender künstlicher Singularitäten bedecken, können wir sicherstellen, dass alle Projektile im Anflug vernichtet werden, bevor sie uns berühren. Der Umgang mit solchen Materialien ist ein wenig schwierig und wir müssen aufpassen, was wir tun, aber das sollte alles machbar sein.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_TemperedArmor_Name</Label>
        <String><![CDATA[Getemperte Panzerung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_TemperedArmor_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Fortschritte in der Materialtechnik bieten uns leichtere aber dennoch stärkere Panzerung.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_TemperedArmor_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Leute, die Schiffe reparieren, haben schon lange beobachtet, dass Panzerplatten, die bereits Einschläge erlitten haben, deutlich härter sind als ihre unbeschädigten Nachbarn. Wenn wir diesen Effekt künstlich herbeiführen können, werden wir weitaus robustere Schiffe kreieren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_EnergyDeflectionTheory_Name</Label>
        <String><![CDATA[Energielenkungstheorie]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_EnergyDeflectionTheory_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Basisschilde schützen uns vor Strahlangriffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_EnergyDeflectionTheory_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Gezielte Energiestrahlen sind eine mächtige neue Waffe, die unsere Feinde oft einsetzen. Um sie abzulenken, brauchen wir ein neues Wissenschaftsgebiet, bei dem wir mindestens so viel Energie in die Verteidigung stecken.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_EnergyDissipationStrategies_Name</Label>
        <String><![CDATA[Strategien zur Energieableitung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_EnergyDissipationStrategies_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Durch die Ablenkung der ankommenden Energie müssen unsere Schilde weniger widerstehen,]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_EnergyDissipationStrategies_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Energie, die unsere Schilde absorbieren, verschwindet nicht – das ist unmöglich zumindest in diesem Universum. Sie muss irgendwie freigelassen werden und wir werden neue Technologien erforschen müssen, um dies zu tun.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_EnergyShields_Name</Label>
        <String><![CDATA[Energieschilde]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_EnergyShields_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Fortschritte in der Energietechnik bieten uns stärkere Schilde.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_EnergyShields_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Während frühere Modelle die einfallende Energie durch zeitgesteuerte Stöße ablenkten, sind unsere neuesten Deflektorsysteme - in der Lage, ganze Schilde um unsere Schiffe herum zu projizieren und sie durch eine Blase zu schützen. Ein Effekt, den wir uns schon lange wünschen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ShieldEnhancements_Name</Label>
        <String><![CDATA[Schild-Verstärkungen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ShieldEnhancements_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Fortschritte in der Energietechnik bieten uns stärkere Schilde.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ShieldEnhancements_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Durch die Erhöhung der Anzahl der Schildemitter, die wir auf unseren Schiffen installieren, können wir sicherstellen, dass kein einzelner Sektor zu viel Energie aufnimmt, sodass sich das Netzwerk von Schildemittern gegenseitig unterstützt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ShieldRegeneration_Name</Label>
        <String><![CDATA[Schild-Regeneration]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ShieldRegeneration_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Fortschritte in der Energietechnik bieten uns stärkere Schilde.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ShieldRegeneration_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Der Hauptgrund, warum Schilde 'abflauen' hat mit der Energieableitung zu tun. Indem wir unsere Ableitungsnetzwerke dramatisch erhöhen und vorübergehend Energie speichern, um sie zurück in unsere Schilde zu leiten, können wir sicherstellen, dass sich unsere Schilde schneller als je zuvor aufladen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ShieldAugmentation_Name</Label>
        <String><![CDATA[Schild-Augmentation]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ShieldAugmentation_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Fortschritte in der Energietechnik bieten uns stärkere Schilde.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ShieldAugmentation_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Schilde hatten bisher immer nur eine Schicht. Das liegt an unserer eigenen Unfähigkeit, etwas durch unsere Schilde zu projizieren. Aber indem wir einen temporären neuen Schild vorbereiten, der hinter einem Schild installiert wird, welcher kurz vor der Zerstörung steht, können wir uns umfassend schützen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_GravimetricShields_Name</Label>
        <String><![CDATA[Gravimetrische Schilde]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_GravimetricShields_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Fortschritte in der Energietechnik bieten uns stärkere Schilde.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_GravimetricShields_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Licht kann durch die Schwerkraft gebogen werden, das ist seit Jahrhunderten bekannt. Aber es hat einige Zeit gedauert, bis wir künstliche Schwerkraft erzeugen konnten – wenn auch sehr lokal begrenzt – aber genug, um eingehende Energieangriffe zu zerstreuen und abzulenken.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ShieldFrequencyModulation_Name</Label>
        <String><![CDATA[Schildfrequenz-Modulation]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ShieldFrequencyModulation_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Fortschritte in der Energietechnik bieten uns stärkere Schilde.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ShieldFrequencyModulation_Dec</Label>
        <String><![CDATA[So unglaublich das auch klingen mag, nutzt man für die Schildfrequenz-Modulation die sehr reale Wissenschaft der Frequenzen, um Schilde auf eine Weise zu bearbeiten, die sie effektiver macht. Sehr komplizierte Sache.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ShieldFocusAdaption_Name</Label>
        <String><![CDATA[Schildfokus-Optimierung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ShieldFocusAdaption_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Fortschritte in der Energietechnik bieten uns stärkere Schilde.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ShieldFocusAdaption_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Ein Großteil der abgegebenen Energie unserer Schilde verfliegt, wobei sie ganze Bogenminuten von eingehenden Hieben abweicht. Indem wir unsere Schildemitter gezielter darauf abstimmen, besser mit eingehender Energie umzugehen, können wir stärkere, effektivere Schilde herstellen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InvulnerabilityShields_Name</Label>
        <String><![CDATA[Unverwundbarkeitsschilde]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InvulnerabilityShields_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Fortschritte in der Energietechnik bieten uns stärkere Schilde.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_InvulnerabilityShields_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Das Unverwundbarkeitsschild-System lenkt Energiemengen, die beinahe so stark wie eine Supernova sind, von unserem Schiff nach außen und vernichtet alle außer den heftigsten Schlägen, die auf uns abzielen. Vielleicht es seltsam nicht wirklich unverwundbar, aber es gibt nur wenige da draußen, die den Unterschied testen können.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ShieldHarmonics_Name</Label>
        <String><![CDATA[Schildoberwellen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ShieldHarmonics_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Fortschritte in der Energietechnik bieten uns stärkere Schilde.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ShieldHarmonics_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Unsere Schilde können die Interferenzeffekte nutzen, die entstehen, wenn zwei Wellen aufeinandertreffen. Durch die Verwendung sehr präziser Sensoren zur Messung der eingehenden Energie und die schnelle Anpassung unserer Schildemitter sollten unsere Schilde robuster sein und das fast umsonst.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MissileCountermeasures_Name</Label>
        <String><![CDATA[Raketenabwehrmaßnahmen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MissileCountermeasures_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbesserungen in der Zieltechnik erhöhen unseren Schutz vor Raketen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MissileCountermeasures_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Raketen können genug explosive Energie und Granatsplitter besitzen, um unsere Schiffe zu zerfetzen. Die beste Gegenmaßnahme wird es sein, sie zu zerstören, bevor sie unsere Schiffe erreichen. Wir sollten Systeme zu Gegenmaßnahmen erforschen, um das zu schaffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AntiMissileGuidanceSystem_Name</Label>
        <String><![CDATA[Antiraketen-Leitsystem]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AntiMissileGuidanceSystem_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbesserungen in der Zieltechnik erhöhen unseren Schutz vor Raketen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AntiMissileGuidanceSystem_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Raketen sind von Natur aus zerbrechlich und können leicht zerstört werden, wenn sie durch eine kleine Wolke aus Granatsplittern fliegen. Raketenabwehrraketensysteme, die diese eingehenden Angriffe erkennen und unschädlich machen, werden für unsere Schiffe von großem Vorteil sein.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PointDefenseSystem_Name</Label>
        <String><![CDATA[Raketenabwehrsystem]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PointDefenseSystem_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbesserungen in der Zieltechnik erhöhen unseren Schutz vor Raketen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PointDefenseSystem_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vergiss unsere früheren Generationen von Abfangraketen. Miniatur-Railguns mit unabhängigen Systemen zur Zielverfolgung können weitaus mehr zur Raketenabwehrverteidigung beitragen Abfangraketen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AntiMissileClusters_Name</Label>
        <String><![CDATA[Antiraketen-Cluster]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AntiMissileClusters_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbesserungen in der Zieltechnik erhöhen unseren Schutz vor Raketen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AntiMissileClusters_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Durch den Einsatz von Streumunition in unseren Raketenabwehrsystemen können die abgefeuerten Verteidigungsgeschosse viel mehr Granatsplitter zur Verteidigung entsenden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CountermeasureEfficiency_Name</Label>
        <String><![CDATA[Effizienz der Gegenmaßnahmen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CountermeasureEfficiency_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbesserungen in der Zieltechnik erhöhen unseren Schutz vor Raketen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CountermeasureEfficiency_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wenn unsere Gegengeschosse koordiniert werden könnten – wenn zum Beispiel nicht alle dasselbe Ziel anfliegen – könnten sie weitaus effektiver funktionieren. Wir müssen unsere Verteidigungsleitsysteme überarbeiten, aber das sollten wir hinbekommen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PointDefenseArrays_Name</Label>
        <String><![CDATA[Anlagen zur Raketenabwehr]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PointDefenseArrays_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbesserungen in der Zieltechnik erhöhen unseren Schutz vor Raketen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PointDefenseArrays_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Indem wir unsere Raketenabwehrskanonen hintereinander platzieren, können wir sicherstellen, dass sie ihre Schussfelder viel effektiver wählen und ein weitaus größeres Raumvolumen verteidigen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AIGuidedPointDefense_Name</Label>
        <String><![CDATA[AI-gestützte Raketenabwehr]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AIGuidedPointDefense_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbesserungen in der Zieltechnik erhöhen unseren Schutz vor Raketen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AIGuidedPointDefense_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Durch die Installation spezieller hintereinander liegender KI-Systeme können wir sicherstellen, dass sie nähernde Raketen perfekt anvisieren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AntiMissileDroneSentries_Name</Label>
        <String><![CDATA[Antiraketen-Wächterdrohnen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AntiMissileDroneSentries_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbesserungen in der Zieltechnik erhöhen unseren Schutz vor Raketen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AntiMissileDroneSentries_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Je größer die Entfernung, aus der wir ankommende Raketen abfangen können, desto länger werden wir durchhalten. Wächterdrohnen, die in unterschiedlichen Abständen aus unseren Schiffsrümpfen fliegen, können 'die gesamte Schusskraft der Raketenabwehr unserer regulären Systeme tragen und somit eine umfassende Verteidigung gewährleisten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PhantomTargetEnhancement_Name</Label>
        <String><![CDATA[Phantomziel-Verstärkung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PhantomTargetEnhancement_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbesserungen in der Zieltechnik erhöhen unseren Schutz vor Raketen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PhantomTargetEnhancement_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Unsere Feinde sind keine Narren – sonst wären sie des Titels nicht würdig. Ihre nähernden Raketen sind mittlerweile mit sehr fortschrittlichen Gegenmaßnahmen ausgestattet, die Sensorphantome einsetzen, um unsere eigenen Systeme auszutricksen. Wir brauchen ein neues Sensorsystem, um dieses technologische Wettrennen zu gewinnen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AeronMissileDefense_Name</Label>
        <String><![CDATA[Aereon-Raktenabwehrsystem]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AeronMissileDefense_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbesserungen in der Zieltechnik erhöhen unseren Schutz vor Raketen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_AeronMissileDefense_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Das Aereon-Raktenabwehrsystem feuert Verteidigungsraketen in völlig unvorhersehbaren Bahnen ab, was nähernde Raketen und Verteidigungsmanöver stört. Trotz der scheinbar zufälligen anfänglichen Explosionen zielen die Aerons unaufhaltsam auf ihre Ziele ab und füllen den Himmel mit hübschen Explosionen, die weit genug von unseren Schiffen entfernt sind, um sie zu genießen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecisionCountermeasures_Name</Label>
        <String><![CDATA[Präzise Gegenmaßnahmen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecisionCountermeasures_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbesserungen in der Zieltechnik erhöhen unseren Schutz vor Raketen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PrecisionCountermeasures_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Zu viele von unseren Gegenmaßnahmen verpuffen im Nichts. Verbesserte Zielsysteme, Sensoren und die Geschwindigkeit der Abfangjäger sollen dafür sorgen, dass wir beim Verteidigen so wenig Schusskraft wie möglich einbüßen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SpaceDoctrine_Name</Label>
        <String><![CDATA[Weltraumlehre]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SpaceDoctrine_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Schaltet Fregatten-Klasse frei.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SpaceDoctrine_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Der Weltraum ist nicht nur groß, es ist auch seltsam. Dies gilt vor allem, wenn es Aliens gibt, die versuchen, unsere Schiffe zu zerstören. Die Weltraumlehre richtet eine Abteilung in unserer Regierung ein, die sowohl die öffentliche als auch die private Industrie organisieren soll, damit sie zusammenarbeiten, um das Überleben unserer Zivilisation zu sichern.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CruiserDoctrine_Name</Label>
        <String><![CDATA[Schlachtkreuzerdoktrin]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CruiserDoctrine_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht uns den Bau und das Design von Kreuzer-Klasse Raumschiffen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CruiserDoctrine_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Schlachtkreuzer-Doktrin etabliert eine spezialisierte Abteilung innerhalb unserer Regierung und militärischen Infrastruktur, die sich der Entwicklung, Einsatz und Wartung dieser ehrfurchtgebietenden Schiffe widmet. Diese gewaltigen Kriegsschiffe sind darauf ausgelegt, unseren Feinden das Fürchten zu lehren , und den Platz unserer Zivilisation unter den Sternen zu sichern.[BR][BR]Die Schlachtkreuzer-Doktrin etabliert eine spezialisierte Abteilung innerhalb unserer Regierung und militärischen Infrastruktur, die sich der Entwicklung, Einsatz und Wartung dieser ehrfurchtgebietenden Schiffe widmet. Durch die Koordination der Anstrengungen öffentlicher Institutionen, privater Auftragnehmer und militärischer Strategen stellt die Doktrin die nahtlose Integration von Spitzentechnologie, überlegener Feuerkraft und taktischem Fachwissen in das Design unserer Schlachtkreuzer sicher.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_FlexibleBulkheads_Name</Label>
        <String><![CDATA[Flexible Schotten]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_FlexibleBulkheads_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht es uns, mehr Komponenten in Schiffsentwürfen unterzubringen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_FlexibleBulkheads_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wenn wir unsere Schotten bei Bedarf einklappen könnten, um den Platz, maximieren. Durch flexible Schotten können wir den Innenraum unserer Schiffe leicht vergrößern, um den Raum maximal auszunutzen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExtremeMiniaturization_Name</Label>
        <String><![CDATA[Miniaturisierung in Reinform]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExtremeMiniaturization_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Fügt Rümpfen zusätzliche Komponentenslots hinzu, die auf der Masse des Rumpfes basieren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_ExtremeMiniaturization_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Bei diesem schlecht benannten Satz von Techniken, Doktrinen, Richtlinien und Technologien handelt es sich eher um eine Politik zur Organisation dessen, was auf einem bestimmten Schiff passiert, sodass wir viel mehr hineinpassen können. Im Gegensatz zu dem, was einige argumentieren, verkleinern wir die Dinge in unseren Schiffen nicht wirklich.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Battleships_Name</Label>
        <String><![CDATA[Schlachtschiff-Doktrin]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Battleships_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht uns Schlachtschiff-Klasse Raumschiffe zu entwerfen und zu bauen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Battleships_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Schlachtschiff-Doktrin ist eine essenzielle Technologie, die die Fähigkeit freischaltet, die ehrfurchtgebietenden Schlachtschiffe zu entwerfen, zu bauen und einzusetzen, die als ultimative Beschützer unserer Zivilisation dienen werden. Diese massiven Schiffe sind darauf ausgelegt, den härtesten Konflikten standzuhalten und das Schlachtfeld mit ihrer überwältigenden Feuerkraft und unübertroffener Widerstandsfähigkeit zu beherrschen.[BR][BR]Die Schlachtschiff-Doktrin leitet die Gründung einer spezialisierten Abteilung innerhalb unserer Regierung und unseres Militärs ein, die sich ausschließlich auf die Nutzung des vollen Potenzials dieser Kriegsschiffe konzentriert. Diese Abteilung wird eng mit wissenschaftlichen Institutionen, Ingenieurbüros und militärischen Taktikern zusammenarbeiten, um sicherzustellen, dass unsere Schlachtschiffe mit den fortschrittlichsten Waffen, undurchdringlicher Panzerung und modernsten Hilfssystemen ausgestattet sind.[BR][BR]Mit der Erforschung dieser Technologie wird unsere Zivilisation Zugang zu einer neuen Klasse von raumfahrenden Giganten erhalten, die das Konzept der Seeherrschaft neu definieren. Im Gegensatz zu den agileren und vielseitigeren Schlachtkreuzern dienen Schlachtschiffe als unzerstörbare Bastion unserer Flotte, die darauf ausgelegt ist, die härtesten Gegner in groß angelegten Auseinandersetzungen zu bekämpfen und zu vernichten. Mit der Schlachtschiff-Doktrin im Hintergrund wird die Präsenz unserer Zivilisation in der Galaxie durch diese monumentalen Symbole der Macht verstärkt und unsere Souveränität und Sicherheit in einem sich ständig wandelnden und unvorhersehbaren Universum gewährleistet.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DreadnoughtDoctrine_Name</Label>
        <String><![CDATA[Großkamfschiff-Doktrin]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DreadnoughtDoctrine_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht uns Großkamfschiff-Klasse Raumschiffe zu entwerfen und zu bauen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DreadnoughtDoctrine_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Großkamfschiff-Doktrin ist eine bahnbrechende Technologie, die es unserer Zivilisation ermöglicht, die beeindruckendsten und furchterregendsten Raumschiffe der Großkamfschiff-Klasse zu entwerfen, zu bauen und einzusetzen. Diese gigantischen Schiffe repräsentieren den Höhepunkt unserer militärischen Schlagkraft und kombinieren beispiellose Feuerkraft, unübertroffene Haltbarkeit und fortschrittlichste Technologie, um unsere Dominanz im Kosmos zu behaupten.[BR][BR]Die Großkamfschiff-Doktrin fordert die Schaffung einer Eliteeinheit innerhalb unserer Regierung und unseres Militärs, die sich der Beherrschung dieser außergewöhnlichen Kriegsmaschinen widmet. Diese Einheit wird mit führenden wissenschaftlichen Köpfen, innovativen Ingenieursunternehmen und visionären Militärstrategen zusammenarbeiten, um sicherzustellen, dass unsere Großkamfschiffe mit den mächtigsten Waffen, der stabilsten Panzerung und den fortschrittlichsten Unterstützungssystemen ausgestattet sind, die unserer Zivilisation bekannt sind.[BR][BR]Mit diesem Wissen in der Hand wird unsere Zivilisation Zugang zu diesen monumentalen Raumschiffen haben, die das Wesen der Raumkriegsführung neu definieren werden. Großkamfschiffe sind der ultimative Ausdruck der Stärke und Entschlossenheit unserer Zivilisation und überragen alle anderen Schiffsklassen mit ihrer gewaltigen Größe, unnachgiebigen Widerstandsfähigkeit und beispiellosen Zerstörungsfähigkeiten. Sie sind darauf ausgelegt, unsere Flotte anzuführen, den Angriff in die Schlacht zu führen und unseren Gegnern Angst einzuflößen.[BR][BR]Mit der Großkamfschiff-Doktrin können wir die mächtigste Streitmacht kommandieren, die die Galaxie je gesehen hat, und so unsere Vorherrschaft sichern und die Zukunft unseres Volkes in einem weiten und unsicheren Universum schützen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlanetaryMobilization_Name</Label>
        <String><![CDATA[Planetare Mobilisierung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlanetaryMobilization_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht es uns, unsere Bürger besser zu beschäftigen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlanetaryMobilization_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Es bedarf nicht viel, unsere Zivilisten zu motivieren, sich selbst zu verteidigen. Aber dafür braucht es organisatorisches Geschick, Taktik und natürlich Ausrüstung. Zunächst Millionen Gewehre und Stiefel.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CentralizedAdministration_Name</Label>
        <String><![CDATA[Zentralisierte Verwaltung]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CentralizedAdministration_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Neue Werkzeuge werden es uns ermöglichen, die Aspekte unserer Zivilisation zu kontrollieren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CentralizedAdministration_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Durch die Zentralisierung unserer Befehlsstruktur für die planetarische Verteidigung können wir sicherstellen, dass unsere freiwilligen Soldaten dort eingesetzt werden, wo sie am dringendsten benötigt werden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlanetaryInvasion_Name</Label>
        <String><![CDATA[Planetare Invasion]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlanetaryInvasion_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht uns, die Invasion auf Kernwelten zu koordinieren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlanetaryInvasion_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Invasion eines anderen Planeten ist eine komplizierte Angelegenheit, die gut ausgebildete Truppen - spezielle Ausrüstung und viel Glück erfordert. Wir sollten unsere Bemühungen darauf konzentrieren, so viel wie möglich davon umzusetzen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_StellarMarines_Name</Label>
        <String><![CDATA[Stellare Marineinfanterie]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_StellarMarines_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert unsere Fähigkeit, eine Invasion auf einer Welt zu starten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_StellarMarines_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Auf der Oberfläche einer fremden Welt ist alles komplizierter und das schließt den Beschuss mit ein. Wir sollten einen speziellen Zweig des Militärs einrichten, der sich auf die gefährliche Kunst der planetarischen Invasionen spezialisiert.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DroneSoldiers_Name</Label>
        <String><![CDATA[Drohnensoldaten]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DroneSoldiers_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert unsere Fähigkeit, eine Invasion auf einer Welt zu starten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_DroneSoldiers_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Drohnensoldaten kennen keine Angst, koordinieren sich perfekt in riesigen Einsatzgebieten und können mit Taktiken eingesetzt werden, die keine besondere Rücksicht auf ihre Sicherheit erfordern. Sie haben keine Persönlichkeit, aber das ist eine kleine Detail an der wir arbeiten können.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Killbots_Name</Label>
        <String><![CDATA[Killbots]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Killbots_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert unsere Fähigkeit, eine Invasion auf einer Welt zu starten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Killbots_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Während unsere anfänglichen Versuche mit Drohnensoldaten effektiv waren, fehlte ihnen ein gewisser Charme. Nicht so bei unserem neuesten Modell, den Killbots, die nicht nur im Allgemeinen effektiver sind, sondern auch charmanter und sympathischer. Man sagt uns, unsere Feinde lassen sich sehr gerne von ihnen töten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlanetaryDefenses_Name</Label>
        <String><![CDATA[Planet. Verteidigungen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlanetaryDefenses_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert unsere Fähigkeit, unsere Welten gegen Invasionen zu schützen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlanetaryDefenses_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Feste Einrichtungen zur Verstärkung unserer planetarischen Verteidigung, werden es viel schwieriger machen, in unsere Welten einzudringen. Das wird für verstärkte Abwehrfeuerkraft sorgen und eine bessere Koordination und Struktur für den Rest unserer Verteidigungssysteme ermöglichen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Redoubts_Name</Label>
        <String><![CDATA[Schanzen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Redoubts_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Verbessert unsere Fähigkeit, unsere Welten gegen Invasionen zu schützen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_Redoubts_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Das genaue Design der Schanze wird durch das Gelände um sie herum beeinflusst, ihre Funktion ist immer gleich: eine unglaublich harte Verteidigungsstruktur mit sorgfältig angeordneten Schutzschichten. Nur wenige Invasionstruppen werden in der Lage sein, eine zu erobern. Der Preis, den sie dafür bezahlen müssen, wird ihnen sicher nicht gefallen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SystemsOfControl_Name</Label>
        <String><![CDATA[Kontrollsysteme]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SystemsOfControl_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Neue Werkzeuge werden es uns ermöglichen, die Aspekte unserer Zivilisation zu kontrollieren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SystemsOfControl_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir können die Galaxie kaum kontrollieren, wenn wir nicht einmal unsere eigenen Leute im Griff haben. Verknüpfte Gesetze, Überwachungssysteme und Maßnahmen zum Vollzug werden sicherstellen, dass sich alle unsere Mitarbeiter ordnungsgemäß verhalten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CentralAuthorityOffices_Name</Label>
        <String><![CDATA[Zentrale Autoritätsbüros]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CentralAuthorityOffices_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht uns den Hin- und Abtransport von Waren zu unseren Welten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_CentralAuthorityOffices_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wir sollten vorsichtig sein, die Macht, unser Volk zu überwachen, nicht zu weit zu streuen, damit wir nicht die Kontrolle darüber verlieren. Zentralisierte Büros können über die Ausrüstung und das Personal verfügen, die erforderlich sind, um Autorität an einem Ort auszuüben, an dem wir diejenigen im Auge behalten können, die sie ausüben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SecretPolice_Name</Label>
        <String><![CDATA[Geheimpolizei]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SecretPolice_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Unsere Bevölkerung könnte diese Taktik verabscheuen, aber Kriminelle hassen sie noch mehr.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_SecretPolice_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Einige Probleme müssen heimlich ausgelöst werden, also werden wir dafür eine neue Institution schaffen. Schon seine bloße Existenz sollte eine positive Wirkung haben und diejenigen, die Probleme verursachen könnten, daran erinnern, nicht zu weit aus der Reihe zu geraten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MartialLawDoctrine_Name</Label>
        <String><![CDATA[Lehre zum Ausnahmezustand]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MartialLawDoctrine_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Schaltet neue Politiken frei.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_MartialLawDoctrine_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Es besteht immer die Gefahr, dass einige unserer strengen Überwachungs- und Kontrolltechniken nicht gut ankommen. Während unsere Polizeikräfte bisher gut damit umgehen konnten, sollten wir bei Bedarf härtere Maßnahmen in Betracht ziehen. Die vorübergehende Entfernung von Rechten wird unserem Volk verdeutlichen, wie großzügig wir normalerweise sind.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlagueCure_Name</Label>
        <String><![CDATA[Synthetische Antikörper]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlagueCure_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Liefern exotische Heilmittel für künstlich geschaffene Seuchen, die keinen bekannten Ursprung haben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_PlagueCure_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Unsere Fähigkeit, Dinge zu bekämpfen, die uns von innen töten wollen, hat im Laufe der Jahrhunderte zugenommen. Jetzt haben wir die Möglichkeit, die KI zu unserem Verbündeten im Kampf gegen unsichtbare Krankheiten zu machen, da sie unserem Immunsystem jetzt helfen, neuartige Antikörper zur Bekämpfung von Infektionen zu erzeugen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_TerrorStars_Name</Label>
        <String><![CDATA[Terror-Sternenbasis]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_TerrorStars_ShortDec</Label>
        <String><![CDATA[Ermöglicht uns den Bau von Terror-Sternenbasen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MasterTech_TerrorStars_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Eine Superwaffe von unvergleichlicher Macht. Feuert man den Todesstrahl auf einen Stern ab, beschwört man den Zorn einer Supernova herauf und vernichtet alles, was sich in der zerbrechlichen Umarmung eines Sonnensystems befindet. Es hinterlässt nichts als das Echo einer einst pulsierenden Existenz.]]></String>
    </StringTable>
</StringTableList>