<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>Tip_Format</Label>
    <String>Tipp: {DESCRIPTION}</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_YellowStar</Label>
    <String>Gelbe Sterne haben eher bewohnbare Welten in ihrer Umlaufbahn.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_PurpleStar</Label>
    <String>Lila Sterne enthalten mit größerer Wahrscheinlichkeit Promethion in ihren Systemen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_RedStar</Label>
    <String>Rote Sterne enthalten mit höherer Wahrscheinlichkeit Durantium in ihren Systemen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_BlueStar</Label>
    <String>Blaue Sterne haben eher Thulium in ihren Systemen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_MonsterNest</Label>
    <String>Zerstören Sie Weltraummonsternester, um zu verhindern, dass sie ein Gebiet überfluten.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_MinorWorld</Label>
    <String>Kleinere Welten in Ihrer Kontrollzone geben ihre Erträge an die nächste Kernwelt weiter.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Approval</Label>
    <String>Halten Sie die Zustimmung hoch, indem Sie die Bedürfnisse Ihrer Bürger erfüllen… und die Steuern senken, jeder mag niedrige Steuern.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Approval2</Label>
    <String>Zustimmung beeinflusst die Produktion- und Forschungsleistungen. Eine Bevölkerung mit 50% Zustimmung verliert die Hälfte ihrer Forschungs- und Produktionsleistungen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Approval3</Label>
    <String>Die Erwartungen eines Bürgers beeinflussen seine Zustimmung. Einige Wesen benötigen mehr Verwöhnung als andere.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Rush</Label>
    <String>Schiffe und Verbesserungen können zu erheblichen Kreditkosten in einer Runde gebaut werden.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Anomalies</Label>
    <String>Es gibt viele geheimnisvolle Anomalien in der gesamten Galaxie. Untersuchen Sie sie unbedingt mit Ihrem Flaggschiff.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Asteroids</Label>
    <String>Asteroidenbergbauanlagen sind eine wertvolle Quelle zusätzlicher Fertigung.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Artifacts</Label>
    <String>Mächtige Artefakte aus dem Zeitalter der Vorläufer sind in der ganzen Galaxie verstreut. Wenn du sie findest, kannst du sie in deinem Tresor für spätere Verwendung aufbewahren.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Capital</Label>
    <String>Hauptstädte der Kernwelten bieten Adjazenzboni für alle Bezirke und Verbesserungen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Wonder</Label>
    <String>Galaktische Errungenschaften sind mächtige Verbesserungen, die nur einmal unter allen Spielern gebaut werden können. Wenn du eine haben möchtest, stelle sicher, dass du der Erste bist, der sie fertigstellt.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Terraforming</Label>
    <String>Mit Terraforming-Verbesserungen, speziellen Ereignissen und Vorläuferartefakten können Planetenkacheln hinzugefügt werden.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Class</Label>
    <String>Die Planetklasse ist ein Maß für die nutzbaren Kacheln, die ein Planet hat.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Gov</Label>
    <String>Weisen Sie einem Planeten der Klasse 10 oder höher einen Gouverneur zu, um ihn in eine Kernwelt zu verwandeln.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Gov2</Label>
    <String>Achten Sie darauf, die Loyalität Ihres Gouverneurs hoch zu halten. Sinkt sie zu stark, könnte er beschließen, eine eigene Zivilisation zu gründen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Gov3</Label>
    <String>Führer mit hoher sozialer Kompetenz, Loyalität und positiven Regierungsmerkmalen sind gute Gouverneure.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Minister</Label>
    <String>Führer können Ministerposten zugewiesen werden, um Ihrer gesamten Zivilisation vorteilhafte Modifikatoren zu bieten.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Policies</Label>
    <String>Erlassen Sie Richtlinien, die zivilisationsweite Modifikatoren bieten, um Ihr Imperium besser an die aktuelle Situation anzupassen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Inputs</Label>
    <String>Planetare Eingaben wie Mineralien, Technologie und Reichtum werden an die nächstgelegene Kernwelt gesendet, um in ihre jeweiligen Ausgaben umgewandelt zu werden: Produktion, Forschung und Einkommen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Colony</Label>
    <String>Planeten der Klasse 9 und darunter eignen sich gut als Zubringerkolonien. Zubringerkolonien sind Planeten, die ihre Ressourcen an größere, produktivere Kernwelten senden.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Decay</Label>
    <String>Je weiter eine Kolonie von einer Kernwelt entfernt ist, desto mehr ihrer Ressourcen gehen beim Transport verloren. Der % Verlust wird durch Verfall gemessen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Influence</Label>
    <String>Einfluss wird von Quellen wie Planeten und Sternbasen ausgestrahlt. Die Zivilisation mit dem meisten Einfluss auf ein Hexfeld wird dieses Hexfeld zu ihrem Kontrollbereich machen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_CultureFlip</Label>
    <String>Ein Planet, der zu einer anderen Zivilisation innerhalb deiner Kontrollzone gehört, wird beginnen zu rebellieren. Sie könnten sogar die Kultur wechseln und sich deiner Seite anschließen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_CounterInfluence</Label>
    <String>Es ist wichtig, in die Kultur deiner Zivilisation zu investieren. Planeten mit geringen kulturellen Investitionen werden nur wenig Einfluss haben und könnten sogar in die Kontrollzone anderer Zivilisationen fallen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Diplo</Label>
    <String>Verbessern Sie die Diplomatie mit anderen Zivilisationen, indem Sie Diplomaten zuweisen, handeln oder günstige Ereignisentscheidungen treffen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Diplo2</Label>
    <String>Bessere Beziehungen zu einer Zivilisation führen zu besseren Handelsabkommen, Geschenken und möglicherweise sogar Allianzen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_WarProfit</Label>
    <String>Überzeuge andere Zivilisationen, durch Diplomatie in den Krieg zu ziehen. Dies ist eine besonders gute Strategie für Zivilisationen mit der Fähigkeit der Kriegsgewinnler, wie zum Beispiel die Drath.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_MiningStarbase</Label>
    <String>Platzieren Sie Bergbaustützpunkte an einer Position, die die Menge der Ressourcen in ihrem Wirkungsbereich maximiert; sie können mehrere Ressourcen gleichzeitig abbauen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_InfluenceStarbase</Label>
    <String>Kommunikations-Sternbasen können verwendet werden, um Ihre Einflussgrenze zu erweitern oder der Einflussgrenze einer anderen Zivilisation zu widerstehen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_EconomicStarbase</Label>
    <String>Wirtschaftliche Sternbasen bieten große Boni für Produktion und Einkommen für Planeten in ihrem Wirkungsbereich.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_MilitaryStarbase</Label>
    <String>Militärische Sternenbasen können verwendet werden, um deinen Flotten erhebliche Vorteile auf dem Schlachtfeld zu verschaffen. Hüte dich vor feindlichen Flotten, die von einer feindlichen Militär-Sternenbasis unterstützt werden.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Fighter</Label>
    <String>Jäger sind entscheidend für die Verteidigung Ihrer Flotte gegen feindliche Bomber-Schwärme.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Fighter2</Label>
    <String>Jäger können nützlich sein, um die Verteidigung größerer Schiffe durch Angriffe in Schwärmen zu schwächen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Bomber</Label>
    <String>Bomber spezialisieren sich darauf, verheerenden Schaden an Großkampfschiffen zu verursachen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Bomber2</Label>
    <String>Bomber funktionieren am besten in Schwärmen und ignorieren andere kleinere Schiffe, solange es große Schiffe gibt, auf die sie zielen können.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Frigates</Label>
    <String>Fregatten sind eine größere und robustere Option, um mit Schwärmen von Jägern und Bombern umzugehen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Frigates2</Label>
    <String>Fregatten funktionieren oft am besten, wenn sie mit den schneller erwärmenden Schiffsklassen gemischt werden.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Cruiser</Label>
    <String>Kreuzer bieten die erhöhte Feuerkraft und die Verteidigungsoptionen von Großkampfschiffen zu geringeren und flexibleren Ressourcenkosten.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Battleship</Label>
    <String>Mit einem großen Rumpf, vielen Trefferpunkten und viel Platz für Waffen und Verteidigungen sind Schlachtschiffe ein gutes Rückgrat für Flotten.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Dreadnought</Label>
    <String>Dreadnoughts dominieren Weltraumschlachten und erfordern viele Angreifer, um sie zu besiegen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Kinetic</Label>
    <String>Kinetische Waffen haben eine schnelle Feuerrate und sind ziemlich genau, aber sie erfordern kurze Distanzen und sind teuer.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Beam</Label>
    <String>Strahlenwaffen sind präzise und feuern mit durchschnittlicher Geschwindigkeit. Sie gehören zu den kostengünstigsten Waffen, sind aber in keinem Bereich herausragend.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Missile</Label>
    <String>Raketenwaffen haben die größte Reichweite, können aber ungenau und langsam im Abfeuern sein.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Armor</Label>
    <String>Durchschnittlich wird eine Rüstung den meisten Schaden im Vergleich zu anderen Verteidigungssystemen mindern. Sie wird jedoch leicht durch mehrere Angriffe gleichzeitig überwunden.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Shields</Label>
    <String>Schilde absorbieren Schaden und funktionieren wie zusätzliche Gesundheit. Sie laden sich zwischen den Kämpfen wieder auf, aber werden von großen einzelnen Angriffen überwunden.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Evasion</Label>
    <String>Ausweichrollen bei allen eingehenden Angriffen und hat eine Chance, allen Schaden zu entgehen. Es kann schwer zu bekommen sein, ist aber eine sehr mächtige Verteidigungsoption für Schiffe.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_DefenseRepair</Label>
    <String>Verteidigungen (Rüstung, Schilde, Ausweichen) werden zwischen den Kämpfen vollständig repariert.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_RepairSpeed</Label>
    <String>Schiffe haben eine erhöhte Reparaturgeschwindigkeit, wenn sie sich im Orbit eines befreundeten Planeten befinden.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Volley</Label>
    <String>Salven sind nützlich, um feindliche Flotten vor dem Kampf aufzuweichen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_SuperHighway</Label>
    <String>Verwenden Sie Militär-Sternenbasen mit Slipstream-Generator-Modulen, um eine Superautobahn zu erstellen, die Flotten schnell bewegt.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Invasion</Label>
    <String>Kernwelten erfordern Schiffe mit hohen Eroberungswerten für eine Invasion. Versuchen Sie es mit Invader-Klasse-Schiffen oder fügen Sie Transportmodule zu Ihren Schiffen hinzu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Invasion2</Label>
    <String>Die Spezialisierung von Bürgern als Soldaten ist eine gute Möglichkeit, Ihre planetare Verteidigung zu erhöhen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Command</Label>
    <String>Anführer können einzigartigen und mächtigen Kommandoschiffen zugewiesen werden. Anführer mit hoher Entschlossenheit und Sorgfalt sind gute Kommandanten.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Culture</Label>
    <String>Erhöhen Sie den Rabatt für bestimmte Kulturmerkmal-Bäume, indem Sie die entsprechenden Ereignisentscheidungen treffen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Culture2</Label>
    <String>Das letzte Kulturmerkmal in einem Baum schaltet eine neue mächtige Technologie frei und hat oft mächtige begleitende Effekte.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_DataBank</Label>
    <String>Suchen Sie nach einem Planeten, den Sie mit einer verheerenden Artefaktkraft ins Visier nehmen können? Verwenden Sie die Datenbank, um herauszufinden, wo es Ihrem Feind am meisten schaden würde.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_FastColony</Label>
    <String>Brauchen Sie ein schnelleres Kolonieschiff? Fügen Sie im Schiffdesigner einige weitere Triebwerke hinzu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_TelescopeTakeover</Label>
    <String>Verwenden Sie den Teleskop-Übernahme-Exekutivbefehl, um nach bewohnbaren Planeten im frühen Spiel zu suchen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_OrbitalAcademy</Label>
    <String>Die Orbitalakademie kann zu verschiedenen, leistungsfähigeren orbitalen Verbesserungen aufgerüstet werden.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_ProbeRange</Label>
    <String>Sonden haben von Anfang an eine unbegrenzte Erkundungsreichweite im Spiel.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_ExtendRange</Label>
    <String>Kolonisierbarer Planet knapp außerhalb der Reichweite deines Schiffs? Baue eine Sternenbasis in diese Richtung, um die Reichweite zu erhöhen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Factions</Label>
    <String>Der Reiter „Fraktionen“ im Anführerbildschirm ist ein guter Ort, um veraltete Anführer „auszuruhen“.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_TradeLicense</Label>
    <String>Verfolgen Sie Handelsrouten und -lizenzen auf der Registerkarte Handel im Zivilisationsbildschirm.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Bazaar</Label>
    <String>Verwenden Sie den Galaktischen Basar, um jene schwer zu beschaffenden strategischen Ressourcen zu erwerben… natürlich gegen einen Preis.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Galactapedia</Label>
    <String>Verwenden Sie die Galactapedia (? neben dem Rundenzähler), um mehr Informationen zu erhalten und nach Spielbegriffen zu suchen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_LifeSupport</Label>
    <String>Lebenserhaltungstechniker sind wertvoll, um die Reichweite des Schiffs zu erhöhen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Hotkeys</Label>
    <String>Sie können nützliche Hotkeys im Gameplay-Bereich des Optionsmenüs neu belegen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_GridAndIcons</Label>
    <String>Sie können die Zoomstufen, bei denen das Raster und die Symbole erscheinen, im Schnittstellenbereich des Optionsmenüs anpassen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_ShipRefit</Label>
    <String>Mit der Technologie der Raumschiff-Überholungen können Sie Schiffe aufrüsten, um sie mit Ihren neuesten Verteidigungssystemen und Waffen nachzurüsten.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Carriers</Label>
    <String>Träger halten eine kleine Flotte von Jägern kampfbereit. Die Jäger werden automatisch ersetzt, wenn sie zerstört werden.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Criminals</Label>
    <String>Behandeln Sie Kriminelle, indem Sie sie einsperren oder in eine entfernte Kolonie schicken.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Districts</Label>
    <String>Bezirke zu bauen ist wesentlich, um produktive Planeten zu haben. Klicke auf ein Feld, auf dem du bauen möchtest, um die verfügbaren Bezirke zu sehen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_PlayingWide</Label>
    <String>Das Spielen mit "Breite" bedeutet, sich auf so viele Kolonien und Kernwelten wie möglich auszubreiten. Das Erkunden und der frühe Einsatz von Kolonieschiffen sind für diese Strategie wichtig.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_PlayingTall</Label>
    <String>Das Spielen "tall" bedeutet absichtlich, sich nicht auszubreiten, sondern vielmehr deine Ressourcen zu nutzen, um deine wenigen Kernwelten zu produktiven Kraftwerken auszubauen.</String>
  </StringTable>
</StringTableList>