<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <!-- Created with the GC4 editor -->
    <!-- UnitRaceText.xml -->
    <StringTable>
        <Label>Race_Altarian_Name</Label>
        <String><![CDATA[Altarianer]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Altarian_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die meisten Altarianer nehmen die Mer an, eine Philosophie, welcher sie ihr Leben widmen. Daher vertreten sie ihre [HS=HS_Ideology]Ideologie[/HS] stärker als andere Spezies und sie stimmen eher zu, wenn ihre Ideologie mit der ihres Reiches oder des Gouverneurs übereinstimmt. Sie sind ablehnend, wenn es einen Widerspruch zwischen den Ideologien gibt. Sie können sich auch als [HS=HS_DivineEmpath]Göttliche Empathen[/HS] spezialisieren, aber das ist ein teurer Prozess.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Arcean_Name</Label>
        <String><![CDATA[Arceaner]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Arcean_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Aufgrund ihrer stoischen Natur ist es unwahrscheinlich, dass die Arceaner eine starke [HS=HS_Ideology]Ideologie[/HS] vertreten. Stattdessen huldigen sie dem Militär, arceanische Soldaten erhalten zusätzliche [HS=HS_Approval]Zustimmung[/HS] und sind nie pazifistisch.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Baratak_Name</Label>
        <String><![CDATA[Baratak]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Baratak_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Baratak sind tapfere Bürger, die sich mit wenig zufrieden geben. Aber sie sind empfindlich gegenüber [HS=HS_Pollution]Verschmutzung[/HS] und sind weder glücklich noch gesund, wenn sie in stark verschmutzten Welten leben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Drath_Name</Label>
        <String><![CDATA[Drath]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Drath_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Drath sind ein uraltes Volk, das stolz auf sein Erbe und die prall gefüllten Konten ist. Sie erhalten einen Bonus auf [HS=HS_Approval]Zustimmung[/HS] basierend auf den Credits in ihrer Staatskasse.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Drengin_Name</Label>
        <String><![CDATA[Drengin]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Drengin_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Drengin besitzen viel Widerstand und die [HS=HS_Resistance]Fähigkeit[/HS], starke [HS=HS_Soldier]Soldaten[/HS] zu werden. Die Drengin erhalten keinen Malus auf [HS=HS_Approval]Zustimmung[/HS], wenn sie auf unverteidigten Welten leben. Sie können sich selbst verteidigen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Festron_Name</Label>
        <String><![CDATA[Festron]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Festron_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Festron lieben Dschungelwelten. Manchmal töten sie andere Spezies, mit denen sie sich eine Welt teilen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Human_Name</Label>
        <String><![CDATA[Menschen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Human_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Menschen sind bekannt für ihre Flexibilität und Produktivität. Sie haben geringere [HS=HS_Expectations]Erwartungen[/HS] als andere Arten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Iconian_Name</Label>
        <String><![CDATA[Iconianer]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Iconian_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Iconianer sind eine paranoide Spezies, die noch immer davon traumatisiert ist, dass die Yor sie beinahe ausgelöscht hätten. Deshalb erleiden sie einen großen Malus auf [HS=HS_Approval]Zustimmung[/HS], wenn sie sich mit ihnen eine Welt teilen. Und obwohl sie ebenso temperamentvoll sind wie andere Spezies, hindert sie ihr passives Gemüt daran, zu demonstrieren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Iridium_Name</Label>
        <String><![CDATA[Iridium]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Iridium_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Iridium besitzen einen hohen Sozialwert, was sie zu ausgezeichneten [HS=HS_Trader]Händlern[/HS] macht. Sie erhalten einen Bonus auf [HS=HS_Approval]Zustimmung[/HS] basierend auf den Credits in der Staatskasse.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Manti_Name</Label>
        <String><![CDATA[Manti]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Manti_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Manti lieben [HS=HS_Aquatic]aquatische[/HS] Welten. Sie erhalten einen großen Bonus auf [HS=HS_Approval]Zustimmung[/HS], wenn sie in so einer Welt leben und einen kleinen Malus, wenn nicht.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Mimot_Name</Label>
        <String><![CDATA[Mimot]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Mimot_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Ein durchschnittliches Volk mit einer überdurchschnittlichen [HS=HS_Growth]Wachstumsrate[/HS]. Sie übernehmen Planeten schnell und verbrauchen sämtliche verfügbare [HS=HS_Food]Nahrung[/HS].]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Navigators_Name</Label>
        <String><![CDATA[Navigatoren]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Navigators_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Navigator-Gesellschaft beschäftigt sich mit der Untersuchung der Wunder des Universums und blendet dabei oft alles andere aus. Ihre hohe [HS=HS_Intelligence]Intelligenz[/HS] macht sie zu den besten Wissenschaftlern der Galaxie.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Onyx_Name</Label>
        <String><![CDATA[Onyx]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Onyx_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Onyx haben keinen Bedarf an biologischer Nahrung und versorgen sich durch die Energie des Universums. [HS=HS_OnyxHiveGrowth]Onyx Schwarmwachstumsgeschwinidgkeit[/HS] basiert auf der Menge von Prometheion ihr Reich besitzt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Torian_Name</Label>
        <String><![CDATA[Torianer]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Torian_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Torianer lieben [HS=HS_Aquatic]aquatische[/HS] Welten. Sie erhalten einen großen Bonus auf [HS=HS_Approval]Zustimmung[/HS], wenn sie in so einer Welt leben und einen kleinen Malus, wenn nicht. Aber ihre Unterwerfung durch die Drengin macht sie unglücklich, wenn sie Welten mit Drengin-Bürgern teilen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Xeloxi_Name</Label>
        <String><![CDATA[Xeloxi]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Xeloxi_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Xeloxi haben wenige ausgezeichnete Eigenschaften. Beziehungsweise, sie haben gar keine. Ihre Kultur belohnt strebsames Handeln und Werte wie Ethik oder Mitgefühl sind längst verloren gegangen. Jeder der Xeloxi ist kriminell und erzeugt [HS=HS_Crime]Verbrechen[/HS].]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Yor_Name</Label>
        <String><![CDATA[Yor]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Yor_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Als synthetische Spezies benötigen die Yor keine [HS=HS_Food]Nahrung[/HS] und haben kein natürliches [HS=HS_Growth]Wachstum[/HS]. Stattdessen werden ihre Bürger gefertigt.[BR][BR]Sie erleiden keinen Malus auf [HS=HS_Approval]Zustimmung[/HS] durch Verschmutzung, Überbevölkerung oder wenn ihre Bevölkerungskapazität erreicht wird.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Burran_Name</Label>
        <String><![CDATA[Burraner]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Burran_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Eine friedliche Spezies, die glaubt, dass eine Abfolge von sieben "Starren" sie zu einem gottähnlichem Wesen aufsteigen lässt. Jede Starre dauert mehrere Jahre und nur die ersten drei können auf ihrem Heimatplaneten durchgeführt werden. Danach erkunden sie das Universum auf der Suche nach ihrem Ziel.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Orphica_Name</Label>
        <String><![CDATA[Orphica-Enklave]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Orphica_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Orphica-Enklave hat nur eine einzige Bestimmung: Die Erweiterung der Macht eines antiken, abtrünnigen Supercomputers.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Klepart_Name</Label>
        <String><![CDATA[Klepart]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Klepart_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die erste gemeinsame technische Errungenschaft ihrer Spezies war die Erschaffung eines großen Leuchtfeuers, mit dessen Hilfe die Klepart ihre Rufe ins All sendeten. Einige Tage später erhielten sie eine Antwort: eine Flotte von Kriegsschiffen erschien im Orbit über ihren Köpfen und Räuber stahlen ihre Kinder. Räuber wurden auf ihren Heimatplaneten geschickt, um jedes Kind zu sammeln, und dann waren sie verschwunden. Eine ganze Generation von Klepart war verloren. Die nächste Generation ist nun alt genug, das All allein zu erkunden, doch sie haben noch immer Angst, dass die Räuber wiederkehren. Andererseits hoffen sie, dass sie eines Tages ihre Kinder wiederfinden werden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Kaxx_Name</Label>
        <String><![CDATA[Kaxx-Kollektiv]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Kaxx_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Sie glauben, dass ihr Heimatplanet ein Kokon einer riesigen schlafenden Kreatur ist, und dass sie auf diesen Planeten berufen wurden, um sie zu beschützen. Eines Tages, so glauben sie, wird die Kreatur erwachen und entweder neues Leben in der Galaxie verbreiten - oder jeden töten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Odair_Name</Label>
        <String><![CDATA[Odair-Konklave]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Odair_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Extreme Nihilisten, die die Augenblicke zählen, bis das Universum dem unausweichlichen Sog der Entropie verfällt. Sie glauben, dass allem die Krynn (wegen ihres Glaubens) die Dümmsten sind aber auch andere Spezies stehen nicht besonders hoch. Am Rande ihrer Galaxie befindet sich ein Schwarzes Loch, "Der gähnende Mund Gottes", dem sie Freude bereiten, indem sie aufwendige Konstruktionen hineinschicken.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Lantern_Name</Label>
        <String><![CDATA[Lantern]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Lantern_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Ein junges aber vielversprechendes Volk, bis eine Gruppe frühzeitlicher Händler ihnen Euphoriedämpfe zeigten, die einige Spezies genossen, für die Lantern aber wie eine Droge wirkte. Nun ist die gesamte Gesellschaft der Lantern nur noch darauf aus, den nächsten Rausch zu erreichen und all ihre Bürger sind der Droge für alle Zeiten verfallen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Snathi_Name</Label>
        <String><![CDATA[Snathi]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Snathi_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Snathi sind intelligent und einfallsreich, aber mit hoher Wahrscheinlichkeit kriminell.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Trandal_Name</Label>
        <String><![CDATA[Trandals]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Trandal_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Trandals lassen sich leicht ablenken und haben ständig Hunger. Sie führen Befehle folgsam aus und machen sonst nicht viel.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Tywom_Name</Label>
        <String><![CDATA[Tywom]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Tywom_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Tywom sind weder besonders klug noch Meister im Umgang mit anderen. Ihre einzige positive Eigenschaft ist, dass sie unglaublich geringe [HS=HS_Expectations]Erwartungen[/HS] besitzen. Sie haben sich vollkommen daran gewöhnt, schlecht behandelt zu werden und sind sogar glücklicher, wenn sie sich eine Welt mit anderen Spezies teilen. Obwohl das den anderen Spezies vielleicht nicht gefällt.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Korath_Name</Label>
        <String><![CDATA[Korath]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Korath_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Wer denkt, die Drengin seien unsympathisch, der kennt die Korath nicht. Obwohl sie viel [HS=HS_Resolve]Entschlossenheit[/HS] und [HS=HS_Diligence]Fleiß[/HS] besitzen, sind ihre sozialen Fähigkeiten schlecht und sie teilen ihre Welt ungern mit anderen Arten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Slyne_Name</Label>
        <String><![CDATA[Slyne]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Slyne_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Slyne brauchen keine biologische Nahrung zum Überleben aber ihre geringe [HS=HS_Growth]Wachstumsrate[/HS] hindert sie daran, sich so schnell wie andere Spezies in der Galaxie auszubreiten.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Thalan_Name</Label>
        <String><![CDATA[Thalaner]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Thalan_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Thalaner stammen aus einer Dimension, die fortschrittlicher ist als unsere. Ihre Einsicht gewährt ihnen eine höhere [HS=HS_Intelligence]Intelligenz[/HS] und höhere [HS=HS_Expectations]Erwartungen[/HS].]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Phamysht_Name</Label>
        <String><![CDATA[Phamysht]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Phamysht_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Phamysht sind eine höfliche und engagierte Spezies, bis sie jemanden umbringen. Aber mit einem hohen [HS=HS_Social]Sozialwert[/HS] und [HS=HS_Intelligence]Intelligenz[/HS] machen sie ihre ebenso hohen [HS=HS_Expectations]Erwartungen[/HS] wieder wett.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Scryve_Name</Label>
        <String><![CDATA[Scryve]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Scryve_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Die Scryve sterben aus. Jeder ihrer Bürger besitzt unglaublich viel [HS=HS_Diligence]Fleiß[/HS], [HS=HS_Intelligence]Intelligenz[/HS] und [HS=HS_Resolve]Entschlossenheit[/HS], aber sie leiden unter ihrem geringen [HS=HS_Growth]Wachstum[/HS], wodurch sie sich schwertun, sich im Sternensystem zu verbreiten. Es sei denn, sie spannen eine andere Spezies dafür ein.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Crystalline_Name</Label>
        <String><![CDATA[Luxar]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Crystalline_Dec</Label>
         <String><![CDATA[Luxar haben keine Notwendigkeit für organisches Essen, aber ihr [HS=HS_OnyxHiveGrowth]Wachstum[/HS] ist im Allgemeinen geringer als das von organischen Arten. Ihr Wachstum kann jedoch basierend auf der Menge an gespeichertem Promethion erhöht werden.[BR][BR]Trotz ihrer niedrigen Wachstumsrate machen sie ihre hohe [HS=HS_Diligence]Fleiß[/HS], [HS=HS_Intelligence]Intelligenz[/HS] und [HS=HS_Resolve]Entschlossenheit[/HS] für fast jede Aufgabe gut geeignet.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Absolute_Name</Label>
        <String><![CDATA[Bestrahlte Amöbe]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Absolute_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Bestrahlte Bürger entwickeln sich, wenn sie genügend Zeit bekommen, jede Evolution ist leistungsfähiger als die letzte. In der Anfangsphase, dem Amöbenstadium, vermehren sie sich häufig und entwickeln sich schnell, sind jedoch schlechte Arbeiter.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Absolute2_Name</Label>
        <String><![CDATA[Bestrahlte Larve]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Absolute2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Bestrahlte Bürger entwickeln sich im Laufe der Zeit weiter, jede Entwicklung fähiger als die letzte. Auf der Larvenstufe verlangsamt sich ihre [HS=HS_Growth]Wachstumsrate[/HS], doch sie sind geschickter als in ihrer Amöbenform.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Absolute3_Name</Label>
        <String><![CDATA[Bestrahlte Nymphe]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Absolute3_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Bestrahlte Bürger entwickeln sich, wenn sie genügend Zeit bekommen, jede Entwicklung fähiger als die letzte. In der endgültigen Nymphenstufe verlangsamt sich ihre [HS=HS_Growth]Wachstumsrate[/HS] deutlich, aber sie sind hochqualifiziert.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Seeing_Name</Label>
        <String><![CDATA[Sehen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Seeing_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Kreaturen von seltener [HS=HS_Diligence]Fleiß[/HS] und [HS=HS_Intelligence]Intelligenz[/HS], die bei seltenen telepathischen Individuen noch stärker werden.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Moth_Name</Label>
        <String><![CDATA[Phalenoiden]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Moth_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Phalenoide sind intelligente und gesellige Wesen, die sich durch ihre [HS=HS_Intelligence]Intelligenz[/HS] und ihre [HS=HS_Social]soziale Kompetenz[/HS]auszeichnen, aber sie sind schlechte Soldaten. Sie ziehen es vor, sich mit anderen Arten anzufreunden. Ihre [HS=HS_Approval]Akzeptanz[/HS] steigt, wenn sie ihre Welt mit anderen Arten teilen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Feline_Name</Label>
        <String><![CDATA[Katzenartig]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Feline_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Elegant und scharfsinnig zeichnen sich die Felidae durch ihren ausgeprägten Intellekt und ihre gewandte Gerissenheit aus. Sie bevorzugen Rollen von strategischer Bedeutung und gedeihen als Wissenschaftler, Diplomaten oder Spione. Dabei zeigen sie eine Vorliebe für komplexe Systeme. Als äußerst individualistisch veranlagte Wesen tun sie sich jedoch schwer mit reglementierten militärischen Rollen. Ihre neugierige Natur macht sie zu geschickten kulturellen Anpassern, wodurch sie einen [HS=HS_Approval]Zustimmungs[/HS]-bonus erhalten, wenn sie auf Welten mit anderen Spezies zusammenleben.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Canine_Name</Label>
        <String><![CDATA[Hundeartig]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Canine_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Loyal und intuitiv zeigen die Hundeartige außergewöhnliches Teamwork und bemerkenswerte Instinkte. Sie sind von Natur aus begabt in Rollen, die Zusammenarbeit und Schutz erfordern, wie zum Beispiel militärische oder polizeiliche Aufgaben. Obwohl sie normalerweise nicht zu unabhängigen intellektuellen Bestrebungen hingezogen sind, sind sie beeindruckende taktische Operatoren innerhalb einer Gruppendynamik. Ihr geselliges Temperament fördert starke Bindungen und verschafft ihnen einen [HS=HS_Approval]Zustimmungs[/HS]-bonus, wenn sie ihre Welt mit anderen Spezies teilen. Sie haben sehr niedrige Erwartungen.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Avian_Name</Label>
        <String><![CDATA[Vogelartig]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Avian_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Anmutig und visionär sind die Avianoiden bekannt für ihre strategische Weitsicht und ihre Luftherrschaft. Sie glänzen in Rollen, die eine breite Perspektive erfordern, wie zum Beispiel Späher, Diplomaten oder strategische Planer. Ihre flinke Beweglichkeit kann in bodengebundenen militärischen Auseinandersetzungen weniger effektiv sein. Mit einer natürlichen Neigung zur Harmonie erhalten sie einen [HS=HS_Approval]Zustimmungs[/HS]-bonus, wenn sie mit verschiedenen Spezies auf ihrer Welt koexistieren.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Minor_Name</Label>
        <String><![CDATA[Randvölker]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Minor_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Eine weniger fortgeschrittene Spezies, die nicht in der Lage ist, ihr Sonnensystem zu verlassen.]]></String>
    </StringTable>
</StringTableList>