<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>Event_HegemonySpawn_Name_5XA</Label>
    <String>Ascension de l'Hégémonie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_HegemonySpawn_Dec_5XA</Label>
    <String>La nouvelle nous est parvenue qu'un nouvel empire nommé L'Hégémonie est arrivé dans notre partie de l'espace.[BR][BR]Il semblerait qu'ils ne veulent que la domination totale de la galaxie. Ils ne veulent pas la paix. Ils n'accepteront pas la reddition. Ils souhaitent éliminer tout le monde. Nous devons être sur nos gardes pour eux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_HegemonySpawn_Choice_Name</Label>
    <String>Compris.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_HegemonySpawn_Choice_Dec</Label>
    <String>Nous garderons un œil sur cette nouvelle civilisation.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SlyneSpawn_Name_5XA</Label>
    <String>Retour du Slyne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SlyneSpawn_Dec_5XA</Label>
    <String>La nouvelle nous est parvenue que l'espèce gélatineuse connue sous le nom de Slyne est revenue dans notre zone spatiale.[BR][BR]Quelque chose a changé en eux. Il était bien connu qu'ils expérimentaient des implants cybernétiques pour se renforcer, mais maintenant ils semblent fous.[BR][BR]Les rapports indiquent qu'ils sont en train de faire des ravages à travers la</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SlyneSpawn_Choice_Name</Label>
    <String>Compris.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SlyneSpawn_Choice_Dec</Label>
    <String>Nous garderons un œil sur eux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnXendar_Name</Label>
    <String>La Résurgence des Xendar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnXendar_Dec</Label>
    <String>Les archives galactiques racontent l'histoire des Xendar, une puissante civilisation dont la lumière a été éteinte par les humains lors des premières années d'exploration. Les étoiles ont été les témoins silencieux de leur apparente fin. Mais rien dans l'espace ne reste caché éternellement.[BR][BR]Une force, pulsant de malveillance, a émergé du vide. Les X</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnXendar_Choice_Name</Label>
    <String>Nous devons nous préparer!</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnXendar_Choice_Dec</Label>
    <String>Nous n'irons pas doucement dans la nuit.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnThalan_Name</Label>
    <String>Visiteurs d'un Avenir Condamné</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnThalan_Dec</Label>
    <String>La communication par sous-espace nous a apporté une connaissance qui confirme nos pires craintes : Le voyage dans le temps est possible, et ceux qui l'utilisent veulent nous effacer de la chronologie ![BR][BR]Les Thalan, une civilisation d'un futur alternatif et en ruine, sont arrivés. Dans leur chronologie, les actions de nos civilisations actuelles mènent à une calamité future qui eng</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnThalan_Choice_Name</Label>
    <String>Défendre le Présent!</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnThalan_Choice_Dec</Label>
    <String>Nous ne serons pas effacés. Probablement.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnSnathi_Name_7XT</Label>
    <String>Murmures de la Menace Pelucheuse</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnSnathi_Dec_7XT</Label>
    <String>Les canaux intergalactiques bourdonnent de rumeurs déconcertantes. Venus des confins cachés du cosmos, les Snathi, écureuils cosmiques avec une soif de domination, ont fait connaître leur présence inquiétante.[BR][BR]Considérés autrefois comme de simples légendes spatiales, chuchotées à voix basse, ces écureuils ne sont pas là pour amasser des no</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnSnathi_Choice_Name</Label>
    <String>Nous resterons vigilants.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnSnathi_Choice_Dec</Label>
    <String>Nous devons nous préparer à l'assaut sournois des écureuils.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_Name</Label>
    <String>Slyne Technocracy</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_ShortName</Label>
    <String>Slyne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_LeaderName</Label>
    <String>Seigneur Aelron</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_Dec</Label>
    <String>La Fédération Slyne, une civilisation ancienne et secrète, se vante de ses avancées scientifiques et de sa capacité à résister aux guerres contre toute attente. Originaires du SlyneSystem, ils sont connus pour leur position neutre et leurs motivations expansionnistes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_LeaderDec</Label>
    <String>Le seigneur Aelron, un leader visionnaire de la Fédération Slyne, est connu pour son génie stratégique et son engagement inébranlable envers le progrès de son peuple. Il croit en un univers harmonieux où la science et la paix coexistent.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_HomeworldName</Label>
    <String>Slyne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_Callsign</Label>
    <String>S.F.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>La Fédération Slyne est une civilisation très avancée avec une profonde compréhension de l'univers. Leur maîtrise de la science et de la technologie en fait un adversaire redoutable pour tous ceux qui croisent leur chemin.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_StartupTitle</Label>
    <String>La Fédération Slyne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_StartupDescription</Label>
    <String>La Fédération Slyne, une civilisation ancienne et secrète, se targue de ses avancées scientifiques et de sa capacité à résister aux guerres contre toute attente. Originaire du SlyneSystem, ils sont connus pour leur position neutre et leurs motifs expansionnistes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_Name</Label>
    <String>Contingence Thalan</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_ShortName</Label>
    <String>Thalan</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_LeaderName</Label>
    <String>Haut Conseiller Thelis</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_Dec</Label>
    <String>La Contingence Thalan, originaire du lointain système Thalis, est un mélange unique de connaissances anciennes et de techniques avancées de manipulation du temps. Bien que leurs intentions soient principalement pacifiques, leurs tendances xénophobes les rendent méfiants vis-à-vis des autres civilisations. Leur incroyable maîtrise du temps et leur profonde compréhension de l'univers en</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_LeaderDec</Label>
    <String>Le Haut Conseiller Thelis, figure intemporelle de la Contingence Thalan, incarne la sagesse et la prévoyance. Son leadership vise à préserver les traditions Thalan tout en s'adaptant à la scène galactique en constante évolution. Sa vaste connaissance a guidé les Thalan à travers d'innombrables adversités.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_HomeworldName</Label>
    <String>Thalis</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_Callsign</Label>
    <String>T.C.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>La Contingence Thalan est une civilisation hautement avancée avec une profonde compréhension de l'univers. Leur maîtrise du temps et de l'espace fait d'eux un ennemi redoutable pour tous ceux qui croisent leur chemin.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_StartupTitle</Label>
    <String>La Contingence Thalan</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_StartupDescription</Label>
    <String>La Contingence Thalan, originaire du lointain Système Thalis, est un mélange unique de connaissances anciennes et de techniques avancées de manipulation du temps. Bien que leurs intentions soient largement pacifiques, leurs tendances xénophobes les gardent prudentes envers les autres civilisations. Leur incroyable maîtrise du temps et leur profonde compréhension de l'univers font d</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_Name</Label>
    <String>Vengeance Snathi</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_ShortName</Label>
    <String>Snathi</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_LeaderName</Label>
    <String>Suzerain Squeek</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_Dec</Label>
    <String>Libérés de leur prison par les Dread Lords, les Snathi sont revenus avec une vendetta ardente. Ces écureuils de l'espace agressifs ont été autrefois bio-conçus par les Précurseurs pour être des gardiens mais sont devenus leurs adversaires les plus redoutés. Les Snathi, maintenant avec leur nouvelle liberté, ne laisseront personne se mettre en travers de leur chemin alors qu'ils conquièrent</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_LeaderDec</Label>
    <String>Le Seigneur Suprême Squeek, le plus redoutable et rusé des Snathi, est un maître tacticien qui cherche à assujettir l'univers à sa règle. Avec un esprit vif et une griffe encore plus affûtée, Squeek ne reculera devant rien pour se venger de ceux qui ont osé emprisonner son espèce.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_StartupTitle</Label>
    <String>L'Ascension des Snathi</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_StartupDescription</Label>
    <String>L'univers tremblait autrefois à la simple mention des Snathi. Avec leur nouvelle liberté, ils sont déterminés à reprendre leur place dans le cosmos, laissant la dévastation sur leur passage.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Charognards de reliques anciennes et zélés dans leur cause, les Snathi excellent dans l'expansion et la guerre. Leur résilience et leur ténacité en font des adversaires redoutables, et leur capacité à rassembler leur peuple sous une seule bannière est inégalée.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_Callsign</Label>
    <String>R.G.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_Name</Label>
    <String>Restes de Xendar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_ShortName</Label>
    <String>Xendar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_LeaderName</Label>
    <String>Seigneur Vrexar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_Faction_Dec</Label>
    <String>Les Vestiges Xendar sont les survivants d'une civilisation autrefois grande, anéantie par l'Alliance Terrane. Désormais, animés par la vengeance et une soif de pouvoir, ils visent à reprendre la galaxie, en veillant à ce que le nom de Xendar règne à nouveau en maître. Leur passé leur a appris que seule la force et l'unité peuvent leur éviter une future</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_Faction_LeaderDec</Label>
    <String>Le Seigneur Vrexar est un phare d'espoir et de vengeance pour son peuple. Survivant de la guerre Terran-Xendar, son leadership est défini par son engagement indéfectible pour la résurgence des Xendar et sa rancœur profonde envers l'Alliance Terran.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_HomeworldName</Label>
    <String>Xénoria</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_Callsign</Label>
    <String>X.S.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Bien qu'ils soient les vestiges d'une époque révolue, les Xendar sont d'habiles ingénieurs, des colonisateurs experts et des guerriers redoutables. Leur agressivité et leurs tendances xénophobes, nées d'une histoire de trahison, font d'eux un ennemi redoutable pour tous ceux qui croisent leur chemin.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HoloTheater_Name</Label>
    <String>Théâtre Holo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HoloTheater_ShortDec</Label>
    <String>Fournit un lieu pour que tous les êtres soient divertis avec des actualités et des histoires.</String>
  </StringTable>

</StringTableList>
