<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>Hotspot_WarAims_Label</Label>
    <String>Objectifs de guerre</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Hotspot_WarAims_Desc</Label>
    <String>[COLOR=UIDefaultHighlight_Red](DLC Seigneurs de Guerre requis)[/COLOR][BR][BR]Les Objectifs de Guerre sont choisis lorsqu'une Civilisation déclare la guerre. Ils établissent l'ampleur d'une guerre, les guerres de plus petite envergure étant plus faciles à accomplir et entraînant moins de pénalités diplomatiques. Une fois qu'un Objectif de Guerre est atteint, il est conseillé de faire la paix. Une guerre qui dépasse son objectif déclaré entraînera des troubles à travers la civilisation et aura un impact négatif sur la position diplomatique.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Hotspot_InvasionTactics_Label</Label>
    <String>Tactiques d'invasion</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Hotspot_InvasionTactics_Desc</Label>
    <String>Les tactiques d'invasion sont les méthodes utilisées pour s'emparer d'un [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS]. Elles influencent la durée nécessaire pour s'emparer d'un [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS] et les effets que la planète et son établissement subiront. De nouvelles tactiques d'invasion peuvent être débloquées en déverrouillant certaines [HS=HS_Tech]Technologies[/HS].[BR][BR][COLOR=UIDefaultHighlight_Red](Le DLC Warlords débloque des tactiques d'invasion supplémentaires.)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Hotspot_Doctrines_Label</Label>
    <String>Doctrines</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Hotspot_Doctrines_Desc</Label>
    <String>Les vaisseaux de combat utilisent des doctrines pour spécialiser leur comportement en combat. Les doctrines combinent la [HS=HS_OperationalAbilities]capacité opérationnelle[/HS] et les [HS=HS_TargetingPriorities]priorités de ciblage[/HS] assignées à un vaisseau de combat. Les doctrines peuvent être établies pour une nouvelle classe de vaisseaux dans le concepteur de vaisseaux lors de la configuration d'une nouvelle classe de vaisseaux. Les doctrines peuvent être modifiées pour tous les vaisseaux d'une classe de vaisseaux dans un [HS=HS_Shipyard]chantier naval[/HS], et l'effet sera immédiat.[BR][BR][COLOR=UIDefaultHighlight_Red](Le DLC Warlords est requis pour modifier les doctrines.)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Hotspot_ShipClass_Label</Label>
    <String>Classe de Vaisseau</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Hotspot_ShipClass_Desc</Label>
    <String>La classe de vaisseau est la combinaison du [HS=HS_ShipType]type de vaisseau[/HS] et de la [HS=HS_Doctrines]doctrine[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Hotspot_OperationalAbilities_Label</Label>
    <String>Capacités Opérationnelles</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Hotspot_OperationalAbilities_Desc</Label>
    <String>Les capacités opérationnelles sont des avantages donnés à une [HS=HS_ShipClass]Classe de Vaisseau[/HS] par sa [HS=HS_Doctrines]Doctrine[/HS] définie. Elles peuvent aider un vaisseau à se spécialiser dans un rôle de combat spécifique ou à minimiser les faiblesses d'une conception.[BR][BR][COLOR=UIDefaultHighlight_Red](Le DLC Warlords débloque des capacités opérationnelles supplémentaires.)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Hotspot_TargetingPriorities_Label</Label>
    <String>Priorités de ciblage</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Hotspot_TargetingPriorities_Desc</Label>
    <String>Les priorités de ciblage déterminent dans quel ordre une [HS=HS_ShipClass]Classe de Vaisseau[/HS] engagera les vaisseaux ennemis en combat. Cela peut aider les vaisseaux à se concentrer sur leur spécialisation et influencer grandement le déroulement du combat. Les priorités de ciblage sont définies par la [HS=HS_Doctrines]Doctrine[/HS] associée à une [HS=HS_ShipClass]Classe de Vaisseau[/HS].[BR][BR][COLOR=UIDefaultHighlight_Red](Le DLC Warlords débloque des priorités de ciblage supplémentaires.)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Hotspot_ShipType_Label</Label>
    <String>Type de vaisseau</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Hotspot_ShipType_Desc</Label>
    <String>Le Type de Vaisseau détermine la [HS=HS_HullSize]Taille de la Coque[/HS] et le bénéfice inné d'un vaisseau. Le Type de Vaisseau aide un vaisseau à jouer un rôle spécialisé au combat.[BR][BR][COLOR=UIDefaultHighlight_Red](Le DLC Warlords déverrouille des Types de Vaisseaux supplémentaires.)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HS_TacticalSpeed_Name</Label>
    <String>Vitesse tactique</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HS_TacticalSpeed_Desc</Label>
    <String>La Vitesse Tactique détermine la rapidité à laquelle un vaisseau spatial peut se déplacer lors d'une rencontre de combat</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>SHIP_DESIGNER_CATEGORY_SCO</Label>
    <String>SCO</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PopupBattleLogHideTitle</Label>
    <String>Masquer le journal</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>WarAims_None</Label>
    <String>Aucun objectif de guerre</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>WarAims_Require_DLC</Label>
    <String>DLC Warlords requis pour objectifs de guerre</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DiscountFromChoices</Label>
    <String>Choix des événements</String>
  </StringTable>
</StringTableList>