<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>Recapitalize_Name</Label>
    <String>Recapitaliser</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Recapitalize_Dec</Label>
    <String>Générer un nouveau capital par recapitalisation avec votre statut de monnaie de réserve.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>SpawnMiner_Name</Label>
    <String>Embaucher Mineur</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>SpawnMiner_Dec</Label>
    <String>Mobilisez des mineurs qualifiés pour extraire efficacement des ressources précieuses et augmenter votre productivité.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>SpawnFreighter_Name</Label>
    <String>Louer Navire Marchand</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>SpawnFreighter_Dec</Label>
    <String>Contratez des marchands expérimentés pour armer un navire et étendre vos routes commerciales.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GalacticReserve_Name</Label>
    <String>Réserve de Monnaie Galactique</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GalacticReserve_ShortDec</Label>
    <String>Positionnez votre monnaie comme le pilier économique unificateur de la galaxie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ReallyLateStageCapitalism_Name</Label>
    <String>Capitalisme de Stade Extrêmement Tardif</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ReallyLateStageCapitalism_ShortDec</Label>
    <String>Première étape pour garantir que notre monnaie est la monnaie de réserve galactique.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ReallyLateStageCapitalism_Dec</Label>
    <String>L'argent est ce qui déterminera qui règne sur cette galaxie. Et la civilisation qui contrôle la forme de monnaie la plus fiable sera dans la meilleure position pour contrôler le flux d'argent. [BR][BR]Dans l'immense étendue cosmique où d'innombrables civilisations luttent pour la domination, une compréhension profonde des structures économiques est indispensable. La technologie des "Réseaux de Commerce" représente une entreprise sophistiquée visant à atteindre un zénith économique : positionner sa monnaie comme l'épicentre de l'économie galactique.[BR][BR]Dans ce contexte, une monnaie de réserve transcende sa fonction rudimentaire en tant que moyen transactionnel. Elle émerge comme un emblème de puissance économique - une référence universellement reconnue contre laquelle la robustesse financière des autres monnaies est évaluée. Le dépositaire d'une telle monnaie formidable bénéficie de multiples avantages, allant de la facilitation du commerce interstellaire sans friction à l'obtention de taux de change préférentiels. Plus significativement, ce dépôt confère à son détenteur un instrument puissant dans l'orchestre des dialogues diplomatiques et économiques.[BR][BR]Au-delà de sa suprématie transactionnelle, la monnaie de réserve galactique sert de rempart contre les vicissitudes économiques. Elle devient un atout convoité, accumulé avec zèle par les civilisations de toute la galaxie, perpétuant ainsi sa demande et renforçant sa stature fiscale. Le privilège stratégique de diriger les politiques monétaires, accordé au géniteur de cette monnaie, détient le pouvoir de sculpter les contours de l'économie galactique globale.[BR][BR]En essence, la poursuite de la technologie des Réseaux de Commerce n'est pas simplement une quête de suprématie économique ; elle représente un engagement philosophique à remodeler les sinews mêmes du commerce, de la diplomatie et des dynamiques de pouvoir galactiques.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Modifier_OwnedClusterInfluenceBonus</Label>
    <String>Bonus de Secteur Possédé</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>RelativeEthicsModule_Name</Label>
    <String>Balise d'Éthique Relativiste</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>RelativeEthicsModule_Dec</Label>
    <String>50% d'augmentation de la production d'influence</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>RelativeEthicsModule_ShortDec</Label>
    <String>Augmentation de 50% de la production d'influence</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>STATNAME_OwnedClustersCount</Label>
    <String>Secteurs Possédés</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>STATDESC_OwnedClustersCount</Label>
    <String>Nombre de secteurs dont la faction a le contrôle majoritaire.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PLAYER_READY_LABEL</Label>
    <String>Prêt</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PopupTurnSummary</Label>
    <String>Pop-Up Automatique</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Alert_Show_Title</Label>
    <String>Toujours Afficher</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Alert_UI_Title</Label>
    <String>Rapport de Nouvelles Mensuel</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Alert_UI_Done</Label>
    <String>Terminé</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Alert_UI_Clear</Label>
    <String>Effacer Tout</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Alert_Devider_Header</Label>
    <String>8 Juillet - 14 Juillet, 2308</String>
  </StringTable>
</StringTableList>
