<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>Recapitalize_Name</Label>
    <String>Recapitalize</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Recapitalize_Dec</Label>
    <String>Générer de nouveaux capitaux par la recapitalisation grâce à votre statut de monnaie de réserve.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>SpawnMiner_Name</Label>
    <String>Engager un mineur</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>SpawnMiner_Dec</Label>
    <String>Engagez des mineurs qualifiés pour extraire efficacement des ressources précieuses et augmenter votre productivité.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>SpawnFreighter_Name</Label>
    <String>Engager un commerçant</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>SpawnFreighter_Dec</Label>
    <String>Engagez des commerçants expérimentés pour gérer et développer vos routes commerciales, afin de maximiser votre rentabilité.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GalacticReserve_Name</Label>
    <String>Réserve de Monnaie Galactique</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GalacticReserve_ShortDec</Label>
    <String>Positionnez votre monnaie comme la pierre angulaire de l'économie de la galaxie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ReallyLateStageCapitalism_Name</Label>
    <String>Capitalisme de Très Dernier Stade</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ReallyLateStageCapitalism_ShortDec</Label>
    <String>Première étape pour que notre monnaie devienne la monnaie de réserve galactique.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ReallyLateStageCapitalism_Dec</Label>
    <String>L'argent est ce qui déterminera qui gouverne cette galaxie. Et la civilisation qui contrôle la forme de monnaie la plus fiable sera la mieux placée pour contrôler les flux d'argent. [BR][BR]Dans la vaste étendue cosmique où une myriade de civilisations se disputent la domination, une compréhension approfondie des structures économiques est indispensable. La technologie des "réseaux commerciaux" représente un effort sophistiqué visant à atteindre un zénith économique : positionner sa monnaie comme l'épicentre de l'économie galactique.[BR][BR]Dans ce cadre, une monnaie de réserve transcende sa fonction rudimentaire de moyen de transaction. Elle devient l'emblème de la puissance économique, une référence universellement reconnue à l'aune de laquelle la solidité financière des autres monnaies est évaluée. Le dépositaire d'une monnaie aussi formidable bénéficie de nombreux avantages, allant de la facilitation d'un commerce interstellaire sans friction à l'obtention de taux de change préférentiels. Au-delà de sa suprématie transactionnelle, la monnaie de réserve galactique sert de rempart contre les vicissitudes économiques. Elle devient un actif convoité, accumulé avec zèle par les civilisations de la galaxie, perpétuant ainsi sa demande et renforçant sa stature fiscale. Le privilège stratégique de diriger les politiques monétaires, accordé au créateur de cette monnaie, a le pouvoir de sculpter les contours de l'économie galactique globale.[BR][BR]Par essence, la poursuite de la technologie des réseaux commerciaux n'est pas simplement une quête d'ascension économique ; elle représente un engagement philosophique à remodeler les nerfs mêmes du commerce galactique, de la diplomatie et de la dynamique du pouvoir.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Modifier_OwnedClusterInfluenceBonus</Label>
    <String>Bonus du Secteur Possédé</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>RelativeEthicsModule_Name</Label>
    <String>Balise d'éthique relativiste</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>RelativeEthicsModule_Dec</Label>
    <String>Augmente de 50% l'influence</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>RelativeEthicsModule_ShortDec</Label>
    <String>Augmente de 50% l'influence</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>STATNAME_OwnedClustersCount</Label>
    <String>Secteurs Possédés</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>STATDESC_OwnedClustersCount</Label>
    <String>Nombre de Secteurs dont la faction a le contrôle majoritaire.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PLAYER_READY_LABEL</Label>
    <String>Prêt</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PopupTurnSummary</Label>
    <String>Auto Pop-Up</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Alert_Show_Title</Label>
    <String>Toujours afficher</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Alert_UI_Title</Label>
    <String>Rapport mensuel d'information</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Alert_UI_Done</Label>
    <String>Terminé</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Alert_UI_Clear</Label>
    <String>Tout effacer</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Alert_Devider_Header</Label>
    <String>8 juillet - 14 juillet 2308</String>
  </StringTable>
</StringTableList>
