<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x45A3_Name</Label>
    <String>Accord de Cessez-le-Feu Proposé.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x45A3_Desc</Label>
    <String>Dans l'ombre de notre victoire imminente, nous vous offrons magnanimement un cessez-le-feu. Vous nous livrerez une riche récompense de ressources et permettrez une occupation temporaire de votre monde capital. Un petit prix, je vous assure, pour le luxe de la paix sous notre regard vigilant.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x45A3_choice_Accept_Desc</Label>
    <String>Acceptez le cessez-le-feu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x45A3_choice_Accept_Details</Label>
    <String>Acceptez les conditions du cessez-le-feu. Cela nous coûtera des ressources qui leur seront transférées et nous devrons subir une occupation militaire, ce qui pourrait entraîner des troubles parmi nos citoyens.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x45A3_choice_Reject_Desc</Label>
    <String>Rejeter le cessez-le-feu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x45A3_choice_Reject_Details</Label>
    <String>Refuser l'offre et poursuivre la guerre.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x45A3_choice_Accept_Result</Label>
    <String>Occupation Étrangère..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x65B4_Name</Label>
    <String>Ultimatum pour la Survie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x65B4_Desc</Label>
    <String>Votre existence ne tient qu'à un fil. En tant qu'espèce de machines, nous ne sommes pas attachés aux colères futiles et aux émotions des êtres organiques. Par conséquent, nous proposons un cessez-le-feu. En retour, la moitié de vos revenus pour la prochaine année sera redirigée vers nous. La conformité mettra fin à la guerre, préservant ce qui reste de votre civilisation. Un tribut conséquent, mais dérisoire face au coût de votre anéantissement.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x65B4_choice_Accept_Desc</Label>
    <String>Acceptez les Conditions.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x65B4_choice_Accept_Details</Label>
    <String>Cédez à leurs exigences. La moitié des revenus de notre colonie leur sera transférée, achetant une fragile apparence de paix et notre survie immédiate, bien que cela représente un profond sacrifice économique.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x65B4_choice_Reject_Desc</Label>
    <String>Nous te verrons en enfer, robot.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x65B4_choice_Reject_Details</Label>
    <String>Rejetez leurs conditions et préparez-vous aux répercussions. Notre intégrité est intacte, mais nous sommes confrontés à la menace imminente d'une oblitération totale.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x65B4_choice_Accept_Result</Label>
    <String>Asservissement Robotique.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x75C5_Name</Label>
    <String>Offre d'Intervention Divine.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x75C5_Desc</Label>
    <String>Dans notre infinie compassion, nous vous offrons un chemin vers le salut. Le cosmos recherche l'équilibre, et votre survie nécessite un sacrifice. En échange de notre cessez-le-feu bienveillant, nous demandons la moitié de vos revenus et un tribut de Cristaux d'Harmonie pour l'année à venir. Ce n'est pas seulement une exigence ; c'est une purification spirituelle pour votre civilisation, une chance de s'harmoniser avec l'univers.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x75C5_choice_Accept_Desc</Label>
    <String>Humiliez-vous pour la paix.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x75C5_choice_Accept_Details</Label>
    <String>Acceptez leurs conditions, en offrant une partie de notre richesse et des Cristaux d'Harmonie. Bien que cela sollicite nos ressources, cela promet une paix transcendantale et nous épargne de tout conflit supplémentaire.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x75C5_choice_Reject_Desc</Label>
    <String>Laisse tomber...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x75C5_choice_Reject_Details</Label>
    <String>Rejetez leurs menaces voilées et opposez-vous à leur prétendue guidance spirituelle. Notre liberté reste nôtre, mais le spectre de la guerre continue de planer.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x75C5_choice_Accept_Result</Label>
    <String>Hommage Spirituel.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x75D6_Name</Label>
    <String>Demande de cessez-le-feu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x75D6_Desc</Label>
    <String>Dans une prise de conscience humiliante, nous réalisons maintenant que nous avons eu tort de vous déclarer la guerre. Nous avons fait erreur dans notre agression et souhaitons mettre fin à cette guerre insensée. En cherchant votre pardon, nous demandons un cessez-le-feu et la chance de rectifier nos torts.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x75D6_choice_Accept_Desc</Label>
    <String>Accepter un cessez-le-feu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x75D6_choice_Accept_Details</Label>
    <String>Accordez-leur le cessez-le-feu qu'ils recherchent. Des crédits ou des ressources nous seront donnés et pris sur eux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x75D6_choice_Reject_Desc</Label>
    <String>La guerre continuera...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x75D6_choice_Reject_Details</Label>
    <String>Leur aveu de faute et quelques crédits ne font pas disparaître le coût de la guerre...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x75D6_choice_Accept_Result</Label>
    <String>Cessez-le-feu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E1_Desc</Label>
    <String>Après mûre réflexion, nous devons admettre que le déclenchement des hostilités était une grave erreur. Nous tendons maintenant un rameau d'olivier, cherchant un armistice pour mettre fin à ce conflit mal conçu. Nous demandons humblement votre pardon et proposons un cessez-le-feu pour réparer nos actions malavisées.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_2</Label>
    <String>Nous acceptons votre offre, plus par générosité que par besoin.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_3</Label>
    <String>Votre survie est notre cadeau ; souvenez-vous de cette clémence..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_4</Label>
    <String>Considérez cette paix comme un témoignage de notre bienveillance.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_5</Label>
    <String>Vous vivez, non par la force, mais par notre grâce.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_6</Label>
    <String>Aujourd'hui, la clémence l'emporte sur la puissance. Chérissez cette paix.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_7</Label>
    <String>Qu'il soit connu, notre pardon est votre salut.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_8</Label>
    <String>Acceptez cette paix comme un rameau d'olivier, non comme un signe de faiblesse.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_9</Label>
    <String>Notre puissance reste incontestée, mais nous choisissons la paix.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_10</Label>
    <String>Nous vous accordons la paix, une faveur que vous ne devriez pas oublier.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PLAYER_INITIATED_TRADE_OFFER_HEADER_Option9_1</Label>
    <String>Votre piètre existence a d'une manière ou d'une autre attiré notre attention. Comme c'est intrigant. Parlons commerce, voulez-vous ?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PLAYER_INITIATED_TRADE_OFFER_HEADER_Option9_2</Label>
    <String>Il nous amuse de nous abaisser momentanément à votre niveau. Considérez cet échange comme un rare acte de clémence.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PLAYER_INITIATED_TRADE_OFFER_HEADER_Option9_3</Label>
    <String>Il n'est pas fréquent que nous daignions marchander avec des inférieurs. Tu devrais considérer cela comme un grand honneur, créature de chair.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PLAYER_INITIATED_TRADE_OFFER_HEADER_Option9_4</Label>
    <String>D'humeur charitable aujourd'hui. Nous vous proposons un marché, une chance de sortir de la boue. Saisissez-la avant que nous changions d'avis.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_ADDITIONAL_VALUABLES_Option1_1</Label>
    <String>Nous espérons que notre modeste offre est digne de votre gracieuse, bienveillante et miséricordieuse considération.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_ADDITIONAL_VALUABLES_Option2_0</Label>
    <String>De plus, nous incluons quelques autres articles pour votre considération...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_ADDITIONAL_VALUABLES_Option2_1</Label>
    <String>Comme vous pouvez le voir, nous avons ajouté d'autres éléments au mélange..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_37</Label>
    <String>Cultivé au milieu d'anciens serveurs, perçait les classiques comme des signaux cosmiques guidant le destin..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_38</Label>
    <String>Ancien danseur de soutien pour une star de la pop aujourd'hui oubliée, cherche à faire revivre l'ancienne chorégraphie...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_39</Label>
    <String>J'ai gagné une petite fortune à un jeu télévisé mais je l'ai entièrement investie dans une technologie obsolète.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_40</Label>
    <String>Croît pouvoir communiquer avec les plantes, dirige un club de botanique clandestin.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_41</Label>
    <String>A travaillé comme doublure cascade dans des simulations historiques à petit budget.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_42</Label>
    <String>Possède une collection de pierres de compagnie, chacune nommée d'après des généraux et politiciens célèbres.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_43</Label>
    <String>Inventé une langue parlée uniquement sous l'eau, toujours à la recherche d'adeptes...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_44</Label>
    <String>A lancé une tendance mode par accident, fait maintenant semblant que c'était volontaire.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_45</Label>
    <String>Écrit des lettres d'amour aux machines, convaincu(e) qu'une lui répondra un jour...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_46</Label>
    <String>Obsédé par la recréation de la tasse de café parfaite du 21e siècle...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_47</Label>
    <String>Prétend avoir été un pirate dans une vie antérieure, possède une connaissance surnaturelle de l'histoire nautique.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_48</Label>
    <String>Vit exclusivement d'une alimentation composée de plats imprimés à partir de recettes vintage, affirme que c'est l'avenir de la cuisine.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_49</Label>
    <String>Enseigne des cours de savoir-vivre pour les unités IA voyous en cachette.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_50</Label>
    <String>Collectionneur compulsif de vieux médias, il gère une bibliothèque illégale dans la ceinture d'astéroïdes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_51</Label>
    <String>Vend des gadgets faits main qui sont censés protéger contre la télépathie extraterrestre.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_52</Label>
    <String>S'est présenté par plaisanterie, a gagné par accident, est maintenant un serviteur public bien-aimé.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_53</Label>
    <String>A survécu à une expérience de téléportation qui a mal tourné, maintenant légèrement déphasé avec la réalité...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_54</Label>
    <String>Ancien opérateur de drone météorologique devenu poète, capture les tempêtes en vers.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_55</Label>
    <String>Célèbre pour avoir initié un culte qui vénère l'intrication quantique comme forme de connexion divine.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_56</Label>
    <String>A une phobie des boutons, mène une campagne pour les fermetures éclair et les attaches tactiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_6</Label>
    <String>Collectionne de manière obsessionnelle des échantillons d'algues interstellaires rares provenant de différentes planètes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_7</Label>
    <String>Ancien champion de natation synchronisée spatiale, désormais diplomate défiant la gravité.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_8</Label>
    <String>Peuvent retenir leur souffle pour des durées records interstellaires, souvent utilisé comme un tour de fête.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_9</Label>
    <String>Développé un art martial aquatique populaire, connu sous le nom de Hydro-Karaté.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_10</Label>
    <String>Lancé un mouvement pour remplacer les vaisseaux spatiaux traditionnels par des baleines spatiales bio-ingénierées.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_11</Label>
    <String>Expert dans la confection de combinaisons retenant l'humidité, un précurseur dans la mode amphibie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_12</Label>
    <String>Anime un podcast à succès depuis un studio sous-marin, en interviewant des explorateurs de l'espace célèbres.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_13</Label>
    <String>A la curieuse habitude de chanter d'anciens chants marins lors des réunions diplomatiques.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_14</Label>
    <String>Inventé un jeu appelé 'Astro-Polo', un succès dans les colonies aquatiques à travers la galaxie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_15</Label>
    <String>Croit qu'il était un capitaine de vaisseau spatial renommé dans une vie antérieure en tant que créature terrestre.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_16</Label>
    <String>Connue pour créer des installations d'art holographique saisissantes, inspirées par la bioluminescence des profondeurs marines.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_17</Label>
    <String>Écrit des romans d'amour basés sur les vies amoureuses secrètes de célèbres capitaines de l'espace.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_18</Label>
    <String>Plaidoyer pour la création du premier parc aquatique intergalactique.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_19</Label>
    <String>Détient un doctorat en Exo-Herpetologie, l'étude des amphibiens et reptiles extraterrestres.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_20</Label>
    <String>Renommés pour leur capacité à communiquer avec les espèces aquatiques sur d'autres planètes...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_21</Label>
    <String>Fondé une ligue de courses sous-marines extrêmement populaire, avec des parcours illuminés au néon.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_22</Label>
    <String>Organise des tournois annuels de saute-mouton à l'échelle de la galaxie, un sport amphibien traditionnel.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_23</Label>
    <String>A un moment confondu une nébuleuse avec une méduse spatiale géante, menant à une rencontre diplomatique embarrassante.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_24</Label>
    <String>Pionnier d'une nouvelle forme de navigation spatiale utilisant les courants océaniques sur des exoplanètes aquatiques.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_25</Label>
    <String>Anime des émissions de cuisine interstellaire présentant des fruits de mer exotiques issus de mondes inexplorés.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_4</Label>
    <String>Considère le fait de pondre des œufs dans les adversaires comme la forme la plus haute de flatterie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_5</Label>
    <String>A la réputation de choisir les hôtes les plus redoutables pour l'incubation de sa progéniture.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_6</Label>
    <String>A involontairement démarré une colonie dans la cale d'un cargo insoupçonné...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_7</Label>
    <String>Éprouve secrètement du plaisir à tricoter avec de la soie produite par ses propres glandes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_8</Label>
    <String>Aime donner la discussion sur les "oiseaux et les abeilles", surtout la partie sur les abes..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_9</Label>
    <String>Préfère communiquer par la danse interprétative plutôt que par le langage humain.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_10</Label>
    <String>Expert en camouflage ; a pu assister à la réunion de manière invisible.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_11</Label>
    <String>Possède une collection méticuleuse d'exosquelettes issus de précédentes mues.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_12</Label>
    <String>Écrit des poèmes d'amour sur les phéromones et les métamorphoses au clair de lune.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_13</Label>
    <String>Amateur d'organiser des événements communautaires autour de la mue synchronisée...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_14</Label>
    <String>Champion de la recherche compétitive d'hôte, détient le record de l'infestation la plus rapide.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_15</Label>
    <String>Gère un musée des hôtes historiques utilisés par leurs ancêtres.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_16</Label>
    <String>Philosophe renommé sur l'approche de l'esprit collectif envers l'individualité..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_17</Label>
    <String>Partisans de la coopération interspécifique, en particulier pendant la saison larvaire.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_18</Label>
    <String>A un travail d'appoint en tant que consultant pour des jeux de stratégie de lutte contre les nuisibles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_19</Label>
    <String>Se vante du moment où ils ont transformé un envoyé diplomatique en garderie...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_20</Label>
    <String>Anime un cours de survie pour les jeunes larves sur le point de se lancer dans leur première infestation.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_21</Label>
    <String>Planifie méticuleusement des réunions de famille sur les sites d'infestation les plus opportuns.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_22</Label>
    <String>Tient un journal, chaque entrée est un souvenir affectueux du paysage intérieur d'un hôte différent.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_23</Label>
    <String>Se sont déguisés en une sculpture renommée, mais ce n'était qu'eux dans une chrysalide.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_ADDITIONAL_VALUABLES_Option3_0</Label>
    <String>[I]Fait un large geste en direction de quelques nouveaux objets ajoutés au troc.[/I]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PLAYER_INITIATED_TRADE_OFFER_HEADER_Option31_0</Label>
    <String>Pour toi, mon ami, j'ai les meilleurs prix et les meilleures affaires de la galaxie...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PLAYER_INITIATED_TRADE_OFFER_HEADER_Option32_0</Label>
    <String>Au final, nous devons exterminer tous les autres. Mais nous voulons que tu saches qu'en raison de notre amitié, nous t'exterminerons en dernier.</String>
  </StringTable>
</StringTableList>
