<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x97F2_Desc</Label>
    <String>Il semble, de manière plutôt inattendue, que notre campagne militaire ne se soit pas déroulée comme prévu. Bien que nous conservions notre dignité, nous admettons à contrecoeur qu&apos;un cessez-le-feu pourrait être approprié. Appelons cela une pause stratégique, d&apos;accord ? Pour la réflexion... et autres choses.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xA8E3_Desc</Label>
    <String>Dans un retournement de situation théâtral, les flots de la guerre se sont retirés contre nous ! Nous, autrefois fiers agresseurs, nous nous retrouvons à présent à implorer la clémence face à l&apos;adversité. Mettons fin à ces hostilités et tissons une nouvelle histoire de paix, car le point culminant dramatique l&apos;exige !</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xB9F4_Desc</Label>
    <String>Eh bien, c&apos;est embarrassant. Il s&apos;avère que déclarer la guerre n&apos;était pas la meilleure idée que nous ayons eue. Qui aurait pu savoir, n&apos;est-ce pas ? Alors, que diriez-vous d&apos;oublier cette petite mésaventure et de l&apos;équilibrer avec un cessez-le-feu ? Pas de rancune ?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xC5F5_Desc</Label>
    <String>Dans la grande tapisserie du cosmos, notre guerre n&apos;est désormais plus qu&apos;une simple tache. Une réflexion philosophique nous amène à méditer sur la futilité du conflit. Nous formulons une demande de cessez-le-feu, comme un pas vers l&apos;harmonie universelle et un chemin plus éclairé.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xD6F6_Desc</Label>
    <String>Salut, on dirait qu&apos;on a été un peu précipités avec cette histoire de guerre. En fait, ça ne se passe pas super bien pour nous. Que dirais-tu si on déclarait simplement un cessez-le-feu et qu&apos;on redevenait des voisins de l&apos;espace sans tout ce drame ?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xE7G7_Desc</Label>
    <String>Dans une épopée tragique de chagrin et de regret, nous nous retrouvons à déplorer la guerre que nous avons entamée avec tant d&apos;audace. Tel un héros tragique, nous cherchons maintenant la rédemption sous la forme d&apos;un cessez-le-feu, aspirant à la douce libération de ce conflit accablant.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xF8H8_Desc</Label>
    <String>D&apos;accord, on l&apos;admet - peut-être que déclarer la guerre n&apos;était pas notre moment le plus brillant. Ça ne nous enchante pas, mais parlons d&apos;un cessez-le-feu. On en a un peu marre de toute cette histoire de &apos;guerre&apos; de toute façon.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xG9I9_Desc</Label>
    <String>Dans un rebondissement passionnant du destin, nous avons décidé de voir notre situation actuelle comme une opportunité de croissance ! Nous pensons qu&apos;un cessez-le-feu pourrait être un excellent moyen de transformer toute cette débâcle de guerre en une expérience d&apos;apprentissage positive, n&apos;êtes-vous pas d&apos;accord ?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xH1J1_Desc</Label>
    <String>Tel une étoile filante traversant le ciel nocturne, nos efforts de guerre ont brillé de mille feux, mais de manière éphémère. Dans un abandon poétique, nous recherchons un cessez-le-feu, espérant trouver du réconfort dans le calme tranquille qui succède à la tempête du conflit.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xK2L2_Desc</Label>
    <String>Dans notre quête de la perfection, nous avons calculé de nombreux scénarios, mais cela... c&apos;est une anomalie. Votre résistance est inattendue, intrigante par ses défauts et pourtant résiliente. Je propose un cessez-le-feu – non pas comme une concession, mais comme la reconnaissance d&apos;une variable fascinante dans mon grand dessein. Arrêtons-nous pour analyser, car il y a beaucoup à apprendre de cette déviation.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xL3M3_Desc</Label>
    <String>Avec le recul, qui, il est vrai, semble toujours évident, nous avons fini par réaliser que déclencher une guerre contre vous n&apos;était peut-être pas notre meilleure idée. C&apos;est presque comme si attaquer une civilisation pleine d&apos;êtres déterminés et ingénieux avait été une erreur. Alors, que diriez-vous de considérer cela comme une égalité et d&apos;opter pour un cessez-le-feu ? Nous promettons de nous en tenir à des décisions moins désastreuses à l&apos;avenir... probablement.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_Name</Label>
    <String>Un Appel au Cessez-le-Feu</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_Desc</Label>
    <String>Nous savons que nous ne faisons pas le poids face à votre puissance militaire. Accepteriez-vous un tribut pour mettre fin à cette guerre ?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_choice_Accept_Desc</Label>
    <String>Accepter le cessez-le-feu</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_choice_Accept_Details</Label>
    <String>Nous acceptons leur supplication, de l&apos;argent et des ressources nous étant donnés et leur étant retirés.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_choice_Reject_Desc</Label>
    <String>Refuser leur offre</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_choice_Accept_Result</Label>
    <String>Cessez-le-feu</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CentauronEmporium_Name</Label>
    <String>Emporium Centaurien</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CentauronEmporium_ShortDec</Label>
    <String>La destination touristique la plus exquise de la galaxie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>VisitorCenter_Name</Label>
    <String>Centre d&apos;Accueil Xéno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>VisitorCenter_ShortDec</Label>
    <String>Un établissement accueillant conçu pour les visiteurs interstellaires, alliant confort et diversité culturelle.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoHospitality_Name</Label>
    <String>Hospitalité Xénomorphe</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoHospitality_ShortDec</Label>
    <String>Améliore la compréhension inter-espèces et l&apos;efficacité des échanges commerciaux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoHospitality_Dec</Label>
    <String>Cette technologie s&apos;immerge profondément dans la compréhension des cultures extraterrestres, de l&apos;adaptation à leurs besoins environnementaux à la maîtrise de coutumes sociales complexes. C&apos;est une étape cruciale pour encourager des relations diplomatiques solides et un commerce fluide, en garantissant que les interactions soient respectueuses, productives et mutuellement avantageuses.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tech_EconomicDevelopment_Name</Label>
    <String>Développement Économique</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tech_EconomicDevelopment_ShortDec</Label>
    <String>Favorise la croissance économique de notre civilisation.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tech_EconomicDevelopment_Dec</Label>
    <String>Alors que notre civilisation s&apos;adapte à l&apos;ère multiplanétaire, nous nous trouvons à un carrefour qui nécessite une profonde réinvention de nos fondations économiques et philosophiques. Cette technologie est mieux décrite comme une vaste thèse élaborée par nos plus grands esprits. Ce n&apos;est pas seulement un outil ; c&apos;est un changement de paradigme, qui remodèle notre compréhension de l&apos;allocation des ressources, de la sécurité et de la coopération interstellaire.[BR][BR]La première étape de ce voyage est la reconceptualisation de l&apos;espace-temps en tant qu&apos;aspect fondamental de nos chaînes d&apos;approvisionnement. Des distances jadis considérées comme insurmontables forment désormais les veines par lesquelles le sang vital de notre économie circule, reliant des mondes lointains aux ressources exotiques. Cela nécessite une approche novatrice de la logistique et de la priorisation des ressources, où les notions traditionnelles de proximité et d&apos;accessibilité sont remplacées par une vision holistique de l&apos;abondance galactique.[BR][BR]Cette expansion nous met également en contact avec des civilisations extraterrestres, chacune avec ses propres systèmes économiques et doctrines philosophiques. Elle nous met au défi de redéfinir la &apos;sécurité&apos; au-delà du militaire, en considérant la protection de nos lignes d&apos;approvisionnement, de nos propriétés intellectuelles et les implications éthiques de l&apos;extraction des ressources. Ici, économistes et philosophes réfléchissent ensemble à l&apos;équilibre entre compétition et coopération, rareté et durabilité, dans un univers abondant mais divisé.[BR][BR]De plus, l&apos;interaction avec les cultures extraterrestres enrichit notre propre discours économique et philosophique. Nous examinons maintenant des concepts comme la valeur et la richesse non pas comme des absolus, mais comme des constructions pouvant varier considérablement entre différents êtres sensibles. Cela a donné naissance à de nouveaux modèles économiques qui prennent en compte non seulement la richesse matérielle, mais aussi la richesse culturelle et intellectuelle, modifiant fondamentalement la façon dont nous percevons le commerce, la diplomatie et les relations interstellaires.[BR][BR]En essence, la technologie du Développement Économique est le reflet de notre identité évolutive en tant qu&apos;espèce — une identité qui regarde désormais au-delà des horizons planétaires et voit non seulement des défis, mais une tapisserie d&apos;opportunités qui s&apos;étend à travers le cosmos. C&apos;est un voyage qui redéfinit ce que signifie être humain à l&apos;ère de la coexistence interstellaire et de l&apos;exploration cosmique.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_SellSurplusFood_Name</Label>
    <String>Exporter de la Nourriture</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_SellSurplusFood_Dec</Label>
    <String>Une petite quantité de nourriture est exportée de chaque monde pour apporter de la richesse à chaque monde.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_EconomicDevelopment_Name</Label>
    <String>Développement Économique</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_EconomicDevelopment_Dec</Label>
    <String>Développe l&apos;économie de chacun de nos mondes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FleetShieldModule_Name</Label>
    <String>Module Bouclier de Flotte</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FleetShieldModule_Dec</Label>
    <String>Offre ses boucliers à tous les vaisseaux de la flotte</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ALERT_OtherCloseToInfluenceVictory_InfluenceLevel</Label>
    <String>{OBJECTNAME} contrôle {AMOUNT}%% de la galaxie et est proche d&apos;une Victoire par Influence.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>UISize_Tiny</Label>
    <String>Petit</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>SHIPS_IN_DEFENDER_TERRITORY_TELEPORTED_TITLE</Label>
    <String>Flottes déplacées hors du territoire ennemi</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>SHIPS_IN_DEFENDER_TERRITORY_TELEPORTED_MESSAGE</Label>
    <String>Les flottes que vous aviez dans le territoire appartenant à la {PLAYERFACTION} ont été déplacées pour se retrouver à l&apos;extérieur de leurs frontières.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_CAPITALWORLD</Label>
    <String>à notre Monde Capitale</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_UNITS_CAPITALWORLD</Label>
    <String>aux Unités sur notre Monde Capitale</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_ALL_OUR_UNITS</Label>
    <String>à toutes nos Unités</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_THEIR_UNITS_CAPITALWORLD</Label>
    <String>aux unités sur leur monde capital</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_ALL_THEIR_UNITS</Label>
    <String>à toutes leurs unités</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_SECONDARYPLAYER</Label>
    <String>à eux</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_THEIR_CAPITALWORLD</Label>
    <String>à leur monde capital</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_US_HEADER</Label>
    <String>Nous Obtenons :</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_THEM_HEADER</Label>
    <String>Ils obtiennent :</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_ALL_SHIPS_SORTED</Label>
    <String>à tous les vaisseaux</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_ALL_COLONIES_SORTED</Label>
    <String>à tous les mondes</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_CAPITALWORLD_SORTED</Label>
    <String>vers le Monde Capitale</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_UNITS_CAPITALWORLD_SORTED</Label>
    <String>aux Unités sur la Planète Capitale</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_ALL_UNITS_SORTED</Label>
    <String>à toutes les unités</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>QUICKPLAY_BATTLE_MP_WAITING_FOR_OTHER_PLAYER</Label>
    <String>Bataille en cours</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CIV_BUILDER_ALIEN_GPT_DISABLED</Label>
    <String>Obtenez Supernova pour activer AlienGPT !</String>
  </StringTable>
</StringTableList>