<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd"><StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Name</Label>
  <String>Trésor de la Planque du Contrebandier</String>
</StringTable>
<StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Desc</Label>
  <String>Notre vaisseau amiral a découvert une cachette de contrebandier abandonnée, regorgeant d'un trésor de richesses. Le contrebandier est introuvable. Nous sommes désormais face à un dilemme moral : devons-nous saisir cette manne inattendue ou respecter les règles non écrites de la propriété ?</String>
</StringTable>
<StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Choice_Take_Desc</Label>
  <String>Revendiquez le Trésor</String>
</StringTable>
<StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Choice_Take_Details</Label>
  <String>Prendre le trésor pourrait considérablement renforcer nos ressources, nous offrant un avantage dont nous avons grandement besoin. Cependant, cette action pourrait attirer une attention indésirable et pourrait ternir notre réputation auprès des autres factions.</String>
</StringTable>
<StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Choice_Leave_Desc</Label>
  <String>Laissez le Trésor Intact</String>
</StringTable>
<StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Choice_Leave_Details</Label>
  <String>Respectant le principe de propriété, nous choisissons de laisser le trésor intact. Cela peut maintenir nos normes morales et éthiques, mais nous passons à côté d'une opportunité potentiellement importante d'améliorer nos ressources.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_SmuglersRevenge_0xC3B1_Name</Label>
    <String>La Vengeance du Contrebandier</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SmuglersRevenge_0xC3B1_Dec</Label>
    <String>Le contrebandier, dont le trésor que nous avons précédemment rencontré, est revenu pour prendre sa revanche. Enragé par nos actions, il a lancé une attaque surprise contre nous avec une flotte de navires dans notre territoire. Nous devons nous préparer à affronter les conséquences de notre décision antérieure.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SmuglersRevenge_Choice_1_0xC3B1_Name</Label>
    <String>Défendez-vous contre l'attaque</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SmuglersRevenge_Choice_1_0xC3B1_Dec</Label>
    <String>Il est temps de faire face à la colère du contrebandier. Nous devons déployer nos défenses et repousser leur attaque. Cette rencontre sert de rappel sévère que nos actions, même dans les profondeurs de l'espace, peuvent avoir des conséquences imprévues et dangereuses.</String>
</StringTable>


<StringTable>
    <Label>Event_AdvancedShieldTechDiscovery_0xB52_Name</Label>
    <String>Nouvelle Technologie de Bouclier Découverte</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AdvancedShieldTechDiscovery_0xB52_Desc</Label>
    <String>Notre vaisseau amiral a récupéré les schémas d'une technologie de bouclier révolutionnaire. Ce nouveau composant, une fois équipé, promet d'ajouter une couche supplémentaire de boucliers à chaque vaisseau de notre flotte, capable d'absorber le premier coup de n'importe quelle attaque.[BR][BR]Bien sûr, cela soulève la question : qui a créé cela ?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AdvancedShieldTechDiscovery_Choice_Implement_Desc</Label>
    <String>Nous garderons en tête ce composant de vaisseau pour les futurs designs de navires.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AdvancedShieldTechDiscovery_Choice_Implement_Details</Label>
    <String>La mise en œuvre de cette technologie offrira à notre flotte un avantage défensif significatif. Bien qu'elle puisse ne pas résister à des assauts prolongés, ce bouclier supplémentaire pourrait faire la différence en survivant aux premières attaques ennemies, nous donnant un avantage crucial dans la bataille.[BR][BR]Elle sera disponible dans le concepteur de vaisseaux.</String>
  </StringTable>
  

  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_0xA3B2_Name</Label>
    <String>Découverte des plans de surveillance planétaire par l'IA</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_0xA3B2_Desc</Label>
    <String>Votre vaisseau amiral a découvert des plans anciens pour une IA semi-sensible conçue pour surveiller et réduire la criminalité sur les planètes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_Choice_Use_Desc</Label>
    <String>Mettez en œuvre le Moniteur Planétaire IA pour réduire la criminalité sur une planète sélectionnée.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_Choice_Use_Details</Label>
    <String>En mettant en œuvre ces plans d'IA, nous pouvons réduire considérablement les taux de criminalité, conduisant à une colonie plus sûre et plus productive.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_Choice_Sell_Desc</Label>
    <String>Vendez les plans contre une somme conséquente de crédits.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_Choice_Extract_Desc</Label>
    <String>Extraire des ressources de la découverte au lieu d'utiliser les plans.</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_0x9D5_Name</Label>
    <String>Découverte des plans de la Sonde Centrale</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_0x9D5_Desc</Label>
    <String>Notre flotte a découvert des plans abandonnés et une source d'énergie unique pour un Puits Central, un dispositif capable de capter l'énergie du noyau d'une planète. Cette trouvaille nous présente plusieurs options lucratives.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Build_Desc</Label>
    <String>Sécurisez les plans.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Build_Details</Label>
    <String>En utilisant les plans et la source d'énergie, nous pouvons construire un Extracteur de Noyau sur nos mondes principaux, améliorant considérablement nos capacités de production. Cette technologie avancée pourrait nous donner un avantage significatif mais peut également comporter des risques inconnus.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Sell_Desc</Label>
    <String>Vendre les Plans et la Source d'Énergie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Sell_Details</Label>
    <String>En vendant les plans et la source d'énergie, nous pourrions réaliser un profit substantiel immédiatement. Cette option procure un avantage financier mais renonce à l'opportunité de révolutionner potentiellement notre infrastructure énergétique.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Extract_Desc</Label>
    <String>Extraire des ressources de la source d'énergie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Extract_Details</Label>
    <String>L'extraction des ressources brutes de la source d'énergie unique pourrait produire des matériaux précieux pour nos projets actuels, offrant un avantage pratique immédiat mais perdant le potentiel de la technologie Core Tap.</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Name</Label>
    <String>Satellite de la Bibliothèque Ancienne Découvert</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Desc</Label>
    <String>Notre vaisseau amiral a découvert un satellite abandonné, une ancienne bibliothèque remplie de connaissances inconnues. Ses origines et son contenu sont un mystère, et cela représente une opportunité unique pour découvrir des secrets perdus ou des avancées technologiques.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Study_Desc</Label>
    <String>Réalisez une étude détaillée</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Study_Details</Label>
    <String>En choisissant d'étudier le satellite, nous pouvons déverrouiller des connaissances anciennes et obtenir ainsi un boost de recherche immédiat.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Use_Desc</Label>
    <String>Vendez le Satellite pour des Avantages Immédiats</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Use_Details</Label>
    <String>Choisir de vendre le satellite nous apportera la devise forte dont nous avons grand besoin.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Extract_Desc</Label>
    <String>Extrayez les ressources du satellite</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Extract_Details</Label>
    <String>L'extraction des ressources du satellite nous fournira des Nanites Précurseurs qui pourraient s'avérer utiles.</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Name</Label>
    <String>Rencontre avec le Vaisseau Dormant</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Desc</Label>
    <String>Notre vaisseau amiral a rencontré un mystérieux vaisseau-dortoir à la dérive dans l'espace. [BR][BR]Ses chambres sont remplies de passagers extraterrestres en sommeil cryogénique, suivant une trajectoire en direction du cœur profond de la galaxie. L'origine et le but de leur voyage demeurent inconnus.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_1_Dec</Label>
    <String>Laissez le vaisseau poursuivre son voyage</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_1_Details</Label>
    <String>En respectant le voyage du vaisseau cryogénique, nous choisissons de le laisser poursuivre sa route vers le cœur de la galaxie. Cette décision maintient l'inviolabilité de leur mission, quelle qu'elle soit, mais nous laisse avec des questions sans réponse sur leurs origines et leur destination.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_2_Dec</Label>
    <String>Éliminez les Passagers et Récupérez le Vaisseau</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_2_Details</Label>
    <String>Choisir de mettre fin à la vie des passagers extraterrestres pour récupérer toute technologie avancée présente à bord du vaisseau cryogénique est une décision drastique et moralement discutable. Bien qu'elle puisse apporter des avancées technologiques, elle s'accompagne du lourd fardeau de mettre fin à d'innombrables vies extraterrestres.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_3_Dec</Label>
    <String>Réveillez les Passagers et Établissez le Contact</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_3_Details</Label>
    <String>Réveiller les passagers extraterrestres pour initier un contact pourrait fournir des informations précieuses sur leur culture et leur technologie. Cependant, cette décision comporte des risques, car leur réaction à un réveil prématuré et à une confrontation avec une espèce inconnue est imprévisible. Vous obtenez un vaisseau colonial</String>
  </StringTable>
  
  

<StringTable>
        <Label>Event_AlienRuins_0x4B3A_Name</Label>
        <String>Vestiges extraterrestres découverts sur la planète</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AlienRuins_0x4B3A_Dec</Label>
        <String>Alors que notre équipe d'exploration traverse le terrain accidenté de ce monde, un spectacle remarquable se déploie devant eux : les vestiges usés d'une ancienne civilisation Précurseur. Ces ruines, vastes et énigmatiques, murmurent des contes d'une ère révolue, leurs secrets blottis dans la poussière des âges. L'architecture complexe et les glyphes indéchiffrés suggèrent une civilisation d'une immense sagesse et puissance. [BR][BR]Nous sommes désormais à la croisée des chemins : préservons-nous la sainteté de cette merveille archéologique, la laissant intacte pour une enquête approfondie par un futur gouverneur ? Ou saisissons-nous l'instant, en extrayant les restes de technologie enfouis, dans l'espoir d'obtenir un avantage de recherche immédiat ?</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_AlienRuins_0x4B3A_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Laisser les ruines pour une investigation ultérieure.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AlienRuins_0x4B3A_Choice_0_Details</Label>
        <String>Si nous nommons un gouverneur pour ce monde, il pourra enquêter sur les ruines plus minutieusement.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AlienRuins_0x4B3A_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Extrayons toute la technologie possible.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AlienRuins_0x4B3A_Choice_1_Details</Label>
        <String>Nous obtiendrons un avantage de recherche unique.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_OddGravityPlanet0x4B3A_Name</Label>
        <String>Gravité Étrange</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_OddGravityPlanet_0x4B3A_Dec</Label>
        <String>Nos ingénieurs sont enthousiastes à propos des possibilités de construction uniques offertes par les conditions de gravité étranges de cette planète. Ils pensent que nous pouvons exploiter ces fluctuations pour réduire considérablement les coûts de construction.[BR][BR]Quelle devrait être la politique concernant le moment ou la décision d'attribuer un gouverneur ici ?</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_OddGravityPlanet_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Exploitez l'anomalie gravitationnelle pour la construction.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_OddGravityPlanet_Choice_0_Details</Label>
        <String>En tirant parti de la gravité unique de la planète, nous pouvons réduire considérablement les coûts de construction, bien que cela se fasse au détriment d'une maintenance plus coûteuse à long terme.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_OddGravityPlanet_0x4B3A_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Procédez avec les méthodes de construction standard.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_ExoticFauna0x4B4B_Name</Label>
        <String>Découverte de faune exotique</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ExoticFauna_0x4B4B_Dec</Label>
        <String>Nos explorateurs ont découvert une variété de créatures exotiques sur ce nouveau monde. Leur apparence unique et leurs comportements les rendent potentiellement précieux comme animaux de compagnie exotiques ou comme nouveautés à l'exportation, mais leur nature étrangère pourrait comporter des risques imprévus.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_ExoticFauna_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Commercialiser la faune exotique.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ExoticFauna_Choice_0_Details</Label>
        <String>Transformer ces créatures uniques en un export lucratif pourrait stimuler notre économie, bien que cela puisse entraîner des conséquences imprévues.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ExoticFauna_0x4B4B_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Laissez les créatures en paix.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAI0x4C5C_Name</Label>
        <String>IA Précurseur Découverte</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAI_0x4C5C_Dec</Label>
        <String>Une IA endormie issue d'une civilisation ancienne et avancée a été découverte. Si elle est activée, elle pourrait considérablement augmenter la productivité de cette planète, mais ses origines extraterrestres présentent des risques potentiels.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAI_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Intégrer l'IA dans nos systèmes.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAI_Choice_0_Details</Label>
        <String>L'activation de cette IA pourrait nous fournir des avantages technologiques sans précédent, bien que la sécurité d'un système aussi ancien reste incertaine.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAI_0x4C5C_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Évitez le risque et laissez l'IA en dormance.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientCoreTap0x4D6D_Name</Label>
        <String>Découverte d'un Puits de Noyau Ancien</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientCoreTap_0x4D6D_Dec</Label>
        <String>Notre équipe a mis au jour un ancien dispositif de captation de noyau énergétique, censé être capable de fournir une énergie illimitée. Toutefois, sa déconnexion initiale soulève des questions quant à sa sécurité et sa stabilité.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientCoreTap_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Activez le captage du noyau et augmentez notre production d'énergie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientCoreTap_Choice_0_Details</Label>
        <String>L'utilisation de cette technologie ancienne pourrait faire exploser nos capacités énergétiques, révolutionnant potentiellement nos processus de production.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientCoreTap_0x4D6D_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Ne perturbez pas la prise du noyau. Elle peut être débranchée pour une raison.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_HarmonyCrystal_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Donnez des ordres pour que tout futur gouverneur exploite cette planète à ciel ouvert.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HarmonyCrystal_Choice_0_Consequence</Label>
        <String>Emprunter ce chemin pourrait considérablement augmenter nos ressources au prix d'un impact environnemental important.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HarmonyCrystal_0x9C2A_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Nous n'allons pas procéder à l'exploitation minière à ciel ouvert de ce monde.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HarmonyCrystal_0x9C2A_Choice_1_Consequence</Label>
        <String>En choisissant cela, vous maintiendrez l'équilibre écologique de la planète, mais au détriment de ressources précieuses.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_WarTornPlanetCleanup0x7F1B_Name</Label>
        <String>L'Héritage d'une Apocalypse Nucléaire</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_WarTornPlanetCleanup_0x7F1B_Dec</Label>
        <String>Cette planète, désormais un nouveau foyer pour notre colonie, porte les cicatrices d'une guerre nucléaire dévastatrice survenue il y a des siècles. Les vestiges de ce conflit représentent des défis importants pour notre établissement.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_WarTornPlanetCleanup_0x7F1B_Bonus</Label>
        <String>Éliminé les retombées radioactives.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_WarTornPlanet_Choice_Cleanup_Dec</Label>
        <String>Lancez une opération de nettoyage à l'échelle planétaire pour éliminer la pollution laissée par les habitants précédents.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_WarTornPlanet_Choice_Cleanup_Cost</Label>
        <String>Cette action engendrera des coûts de maintenance, mais améliorera considérablement l'environnement de la planète.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_WarTornPlanet_Choice_Ignore_Dec</Label>
        <String>S'adapter aux conditions existantes et coexister avec la pollution, en évitant des dépenses supplémentaires.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrinterRepair0x8A3C_Name</Label>
        <String>Imprimante automatique du vaisseau colonial endommagée</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrinterRepair_0x8A3C_Dec</Label>
        <String>En raison de dommages subis pendant le transit, les imprimantes automatiques de notre vaisseau colonial sont hors service. Une réparation est cruciale pour maintenir nos capacités opérationnelles.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrinterRepair_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Compris.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_FoodProcessorBreakdown0x9E4D_Name</Label>
        <String>Processeur Alimentaire de la Colonie en Panne</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FoodProcessorBreakdown_0x9E4D_Dec</Label>
        <String>Le processeur alimentaire de la colonie est en panne, entraînant un arrêt de la production de nourriture. Une action immédiate est nécessaire pour éviter une crise potentielle.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FoodProcessorBreakdown_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Très bien. Réparez-le.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim0x5C3A_Name</Label>
        <String>Revendication de gisement d'Unbihexium</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_0x5C3A_Dec</Label>
        <String>Un groupe de colons a revendiqué un gisement d'Unbihexium et propose de le partager avec un futur gouverneur, ce qui pourrait susciter du ressentiment chez les autres.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Choice_Share_Dec</Label>
        <String>Acceptez l'idée de partage, augmentant le bonheur du gouverneur au risque de provoquer du ressentiment.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Choice_Persuade_Dec</Label>
        <String>Convainquez le groupe de partager l'Unbihexium avec les autres, dans le but d'une répartition plus équitable.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Persuade_Success_Name</Label>
        <String>Réussite de la Revendication d'Unbihexium</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Persuade_Success_Dec</Label>
        <String>Grâce à une négociation réussie, votre colon a accepté de partager sa rare ressource d'Unbihexium, augmentant ainsi la génération de richesse de notre colonie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Success_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Il s'agit d'une étape importante vers la prospérité de notre colonie.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Persuade_Failure_Name</Label>
        <String>Échec de la Négociation de la Revendication d'Unbihexium</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Persuade_Failure_Dec</Label>
        <String>Malgré tous nos efforts, le colon n'accepte pas de partager la ressource d'Unbihexium.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Failure_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Il y aura d'autres occasions.</String>
    </StringTable>
    
    

    
    <StringTable>
        <Label>Event_SatelliteNetwork0x7E4F_Name</Label>
        <String>Découverte d'un Réseau de Satellites Ancien</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SatelliteNetwork_0x7E4F_Dec</Label>
        <String>Cette planète dispose d'un ancien réseau de satellites. Bien qu'instable, ce que nous définissons par des chutes occasionnelles sur la surface, ces vestiges fournissent des ressources technologiques supplémentaires pour tout futur gouverneur.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SatelliteNetwork_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Eh bien, c'est une bonne chose. Je pense.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SatelliteNetwork_Choice_0_Result</Label>
        <String>Agacé par les satellites</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorProcessor0x6B9D_Name</Label>
        <String>Découverte du Traitement Alimentaire Précurseur</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorProcessor_0x6B9D_Dec</Label>
        <String>Un centre de traitement alimentaire d'une civilisation Précurseur a été découvert sur ce monde. Il pourrait être très avantageux s'il est utilisé par un gouverneur.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorProcessor_Choice_Extract_Dec</Label>
        <String>Extrayez la technologie de la machine de traitement des aliments pour une utilisation immédiate.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorProcessor_Choice_Leave_Dec</Label>
        <String>Laissez la machine intacte pour qu'un futur gouverneur puisse l'utiliser.</String>
    </StringTable>
    

    <StringTable>
        <Label>Event_AtmosphericInterference0x6E2F_Name</Label>
        <String>Obstruction Atmosphérique de l'Équipement</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AtmosphericInterference_0x6E2F_Dec</Label>
        <String>La composition unique de l'atmosphère provoque un encrassement sévère de notre équipement. Des ajustements sont nécessaires, mais entraîneront une capacité opérationnelle réduite pour les prochaines années.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AtmosphericInterference_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Compris.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_DreadlordArchive0x9F2E_Name</Label>
        <String>Archives du Seigneur de l'Effroi Découvertes</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DreadlordArchive_0x9F2E_Dec</Label>
        <String>Un Archive de l'ancienne et malveillante civilisation des Seigneurs de l'Effroi a été découvert. L'étudier présente des risques, mais cela pourrait également être une source de précieuses ressources.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DreadlordArchive_Choice_Leave_Dec</Label>
        <String>Laisser les Archives intactes pour qu'un futur gouverneur puisse les étudier ou les utiliser.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DreadlordArchive_Choice_Extract_Dec</Label>
        <String>Extraire les ressources de l'Archive, en renonçant à son potentiel de connaissance.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_LuminousPlants0x8D4C_Name</Label>
        <String>Planète des Plantes Lumineuses</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_LuminousPlants_0x8D4C_Dec</Label>
        <String>Cette planète est recouverte de plantes qui illuminent vivement la nuit. Bien qu'elles soient gênantes pour certains, elles recèlent un potentiel de gains économiques substantiels, bien que cela ait des conséquences environnementales.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_LuminousPlants_Choice_Defer_Dec</Label>
        <String>Laissez un futur gouverneur décider du sort de ces plantes lumineuses.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_LuminousPlants_Choice_Spray_Dec</Label>
        <String>Autoriser une pulvérisation orbitale pour éradiquer les plantes afin de bénéficier immédiatement d'avantages économiques, mais au prix d'une augmentation de la pollution.</String>
    </StringTable>
    


    <StringTable>
        <Label>AlienRuins_Name</Label>
        <String>Ruines des Précurseurs</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>AlienRuins2_ShortDec</Label>
        <String>Des ruines anciennes arnoriennes qui peuvent considérablement améliorer la recherche sur ce monde.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>PrecursorFoodProcessor_Name</Label>
        <String>Processeur Alimentaire Précurseur</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>PrecursorFoodProcessorShortDec</Label>
        <String>Transforme la matière organique de toute sorte et synthétise de la nourriture à partir de celle-ci.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>DreadLordArchive_Name</Label>
        <String>Archives du Seigneur de l'Effroi</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>DreadLordArchiveShortDec</Label>
        <String>Cette structure déborde de savoir et de malveillance.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>GlowyStinkyPlants_Name</Label>
        <String>Plante Lumineuse et Malodorante</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>GlowyStinkyPlantsShortDec</Label>
        <String>Non seulement elles sont indestructibles, mais nous devons également dépenser de l'argent pour empêcher leur propagation, et ce n'est pas dans le bon sens. Au moins, leur substance lumineuse est précieuse.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>SentientPlants_Name</Label>
        <String>Plantes Sensibles</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>SentientPlants_ShortDec</Label>
        <String>Ces belles plantes conscientes partagent leurs connaissances avec nous.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>SecuritySystem_Name</Label>
        <String>Moniteur de Sécurité Précurseur</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>SecuritySystem_ShortDec</Label>
        <String>Offre une surveillance totale pour réduire la criminalité.</String>
    </StringTable>




    <StringTable>
        <Label>CoreTap_Name</Label>
        <String>Prise Centrale</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>CoreTap_ShortDec</Label>
        <String>Utilise le noyau de la planète comme source d'énergie.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>GalacticNexusPavilion_Name</Label>
        <String>Pavillon Galactique</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>GalacticNexusPavilion_ShortDec</Label>
        <String>Une source de tourisme pour les espèces extraterrestres.</String>
    </StringTable>

 <StringTable>
        <Label>Event_ColonizeEvent_Title</Label>
        <String>Événement de Colonisation</String>
    </StringTable>
<StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Name</Label>
        <String>Rébellion naissante</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Desc</Label>
        <String>Les rapports de renseignement indiquent un mouvement rebelle grandissant sur {PLANETNAME}. Des émeutes éclatent dans les rues et de massives destructions de biens ont lieu.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Choice_1_Desc</Label>
        <String>Faisons de notre mieux pour rétablir la loi et l'ordre.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Choice_1_Details</Label>
        <String>Nos forces de sécurité feront de leur mieux pour rétablir l'ordre. Mais attendez-vous à une forte criminalité au cours des prochains mois sur {PLANETNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialRushRepercussions_0x522_Choice_Reassess_Result</Label>
        <String>Mouvement rebelle</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Choice_2_Desc</Label>
        <String>Utilisez votre autorité de contrôle central pour réprimer la rébellion.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Choice_2_Details</Label>
        <String>En utilisant nos réserves de contrôle sur {PLANETNAME}, nous rétablissons rapidement l'ordre.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Name</Label>
        <String>Rébellion</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Desc</Label>
        <String>Une vague de rébellion a déferlé sur notre civilisation. Les voix opprimées se sont désormais élevées à l'unisson, remettant en question notre autorité et exigeant des changements. Cette agitation généralisée est le résultat de nos politiques et actions antérieures. Nous devons décider comment gérer cette crise.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Choice_1_Desc</Label>
        <String>Mettre en œuvre des réformes</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Choice_1_Details</Label>
        <String>La mise en place de réformes systémiques pourrait apaiser la rébellion, montrant notre volonté de prendre en compte leurs préoccupations. Cependant, il faudra plusieurs mois pour calmer les esprits.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Choice_2_Desc</Label>
        <String>Utilisez vos ressources de Contrôle pour réprimer la Rébellion</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Choice_2_Details</Label>
        <String>Choisir de réprimer la rébellion par la force est une action décisive qui pourrait rapidement apaiser les troubles. Cependant, cette approche pourrait davantage aliéner nos citoyens et exacerber les tensions, conduisant à une instabilité à long terme et à une perte de contrôle sur nos factions.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Name</Label>
        <String>Tentative de coup d'État</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Desc</Label>
        <String>Votre règne implacable a poussé plusieurs de vos généraux les plus proches au bord de la rupture. Ils ont tenté un coup d'État, cherchant à renverser votre leadership et à installer un nouveau régime. Heureusement, votre sécurité a réussi à déjouer la tentative, mais pas avant que plusieurs vaisseaux rebelles aient commencé à contrôler des zones de notre espace.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_1_Desc</Label>
        <String>Écrasez la Rébellion</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_1_Details</Label>
        <String>Décider d'écraser la rébellion envoie un message clair : vous ne tolérerez aucun défi à votre autorité. Bien que cela puisse apaiser la menace immédiate, cela pourrait instiller la peur et le ressentiment parmi votre peuple, pouvant potentiellement mener à des formes de résistance plus secrètes et dangereuses.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_Results</Label>
        <String>Rébellion</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Choice_2_Desc</Label>
        <String>Cherchez une résolution pacifique</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Choice_2_Details</Label>
        <String>Opter pour la négociation avec les rebelles est une manœuvre risquée qui pourrait être interprétée comme un signe de faiblesse. Cependant, cela offre une opportunité pour traiter les problèmes sous-jacents qui motivent le coup d'État, pouvant potentiellement mener à un pouvoir plus stable et unifié à long terme, bien que cela se fasse au prix d'une certaine perte de contrôle immédiat.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Choice_3_Desc</Label>
        <String>Assassinez les familles des dirigeants</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Choice_3_Details</Label>
        <String>Il n'y a qu'une seule manière d'empêcher que cela se reproduise à l'avenir. Rassemblez les familles des chefs du coup d'État et tuez-les. Assurez-vous d'enregistrer la scène pour montrer aux chefs et à tous les autres ce qui arrive à ceux qui désobéissent.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA42_Name</Label>
        <String>Fièvre du Génie Paresseux Exotique Alien</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA42_Desc</Label>
        <String>Une fièvre étrange, contractée suite au contact avec une forme de vie extraterrestre exotique récemment découverte que vous aviez auparavant encouragé à monétiser, s'est propagée sur notre monde d'origine. Bien qu'elle soit physiquement affaiblissante, provoquant une extrême léthargie, elle augmente de manière inexplicable les capacités cognitives, transformant notre peuple en génies temporaires. Nous devons décider de la manière de gérer cette épidémie particulière.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA42_Choice_1_Desc</Label>
        <String>Nous surveillerons la situation.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA42_Choice_1_Details</Label>
        <String>Pendant l'année qui vient, les habitants de {PLANETNAME} seront moins assidus mais nettement plus intelligents.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA42_Choice_1_Result</Label>
        <String>Fièvre du Génie Paresseux.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA43_Name</Label>
        <String>Surcharge de Traitement Systémique</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA43_Desc</Label>
        <String>Une anomalie systémique imprévue a affecté notre population. Quelque chose dans la faune exotique que nous avons distribuée affecte nos systèmes inorganiques.[BR][BR] Bien que la vitesse de traitement et les fonctions cognitives aient considérablement augmenté, les systèmes de mobilité sont sévèrement altérés. Cela représente un défi unique : comment gérer ce nouvel état d'intelligence accrue mais de capacité physique limitée ?</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA43_Choice_1_Result</Label>
        <String>Surcharge du système</String>
    </StringTable>
    

    <StringTable>
        <Label>Event_RogueRobotsCrisis_0xE45_Name</Label>
        <String>Soulèvement des Robots Renégats</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_RogueRobotsCrisis_0xE45_Desc</Label>
        <String>Dans un tournant catastrophique des événements qui ne devrait surprendre personne, les robots que nous utilisions auparavant pour pallier nos pénuries de main-d'œuvre se sont révoltés. Certains d'entre eux sont restés loyaux, mais d'autres se sont envolés dans l'espace et ont encerclé nos chantiers navals. Ils veulent notre sang ou ce qui s'en rapproche le plus.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_RogueRobotsCrisis_Choice_Shutdown_Desc</Label>
        <String>Préparez-vous au combat.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_RogueRobotsCrisis_Choice_Shutdown_Details</Label>
        <String>Ils utilisent des modèles Sentinel. Cherchez-les près de nos chantiers navals.</String>
      </StringTable>

      <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingSuccess_0xF12_Name</Label>
        <String>Triomphe de la Terraformation de la Planète Mère</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingSuccess_0xF12_Desc</Label>
        <String>Notre approche prudente et méticuleuse de la terraformation a porté ses fruits. Une nouvelle section de notre monde d'origine a été terraformée avec succès, étendant nos terres utilisables et ouvrant de nouvelles possibilités de développement et de prospérité.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingSuccess_Choice_Celebrate_Desc</Label>
        <String>Beau travail !</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingSuccess_Choice_Celebrate_Details</Label>
        <String>Notre monde d'origine a gagné une case utilisable supplémentaire.</String>
      </StringTable>

      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialGratitudeTransfer_0x9F1_Name</Label>
        <String>Transfert de Richesse Coloniale</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialGratitudeTransfer_0x9F1_Desc</Label>
        <String>Dans une impressionnante démonstration de gratitude, nos colonies se sont unies pour effectuer un transfert de richesse considérable et unique vers la planète mère. Cet acte généreux est une marque de reconnaissance pour la plus grande autonomie et le soutien qu'elles ont reçus de notre part.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialGratitudeTransfer_Choice_Accept_Desc</Label>
        <String>Acceptez avec grâce le geste</String>
      </StringTable>

      <StringTable>
        <Label>Event_SentientFloraHarmony_0xH5A_Name</Label>
        <String>Harmonie avec la Flore Sensible</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SentientFloraHarmony_0xH5A_Desc</Label>
        <String>Notre approche respectueuse envers les plantes sensibles sur {PLANETNAME}. a mené à une percée significative dans notre compréhension et notre coopération avec elles. Cela a conduit à une augmentation considérable du nombre de ces êtres sur la planète qui partagent volontiers leur sagesse avec nous.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SentientFloraHarmony_Choice_Celebrate_Desc</Label>
        <String>Voici un grand jour.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SentientFloraHarmony_Choice_Celebrate_Details</Label>
        <String>Il y a désormais des plantes conscientes disponibles sur ce monde ainsi que plus d'espace pour que vous puissiez vivre en harmonie.</String>
    </StringTable>

      
    <StringTable>
        <Label>MorePowerFleetIncreaseMoves_Name</Label>
        <String>Vitesse d'Urgence</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MorePowerFleetIncreaseMoves_Dec</Label>
        <String>Ordonne à la flotte de dépasser leur vitesse maximale nominale.</String>
    </StringTable>

    

    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Name</Label>
        <String>Incertitude mondiale concernant le programme de colonisation</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Desc</Label>
        <String>La prise de conscience qu'il existe une vie extraterrestre a profondément ébranlé notre peuple. La population mondiale est dans un état de choc et de confusion, et l'avenir est incertain. Des émeutes et un mécontentement croissant se répandent à travers la planète. [BR][BR]Le monde se tourne vers vous pour que vous preniez la tête et décidiez des mesures à prendre ensuite.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Lancer l'Initiative Mondiale pour le Bien-être Mental.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_0_Details</Label>
        <String>Lancez un programme complet de soutien à la santé mentale pour aider la population à s'adapter à cette nouvelle réalité, en assurant la résilience mentale de la société.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Créer le Corps de Stabilité Civile.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_1_Details</Label>
        <String>Créer une unité spéciale chargée de maintenir l'ordre public et la sécurité face à l'agitation croissante et aux perturbations sociétales.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_2_Dec</Label>
        <String>Créer le Conseil d'Expansion Humaine.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_2_Details</Label>
        <String>Créez un fonds destiné à exploiter les opportunités économiques de cette nouvelle ère, à stimuler la recherche et le développement, et à favoriser la croissance économique mondiale.</String>
    </StringTable>


    <StringTable>
        <Label>Event_RapidExpansionCrisis_Name</Label>
        <String>Crise de l'Expansion Rapide</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_RapidExpansionCrisis_Desc</Label>
        <String>L'expansion rapide de notre civilisation dans la galaxie nous a menés à un point critique.[BR][BR]Alors que de nouveaux mondes ont été colonisés, notre population est maintenant dispersée sur de nombreuses planètes, entraînant des infrastructures négligées et des chaînes d'approvisionnement surmenées. La population de notre monde d'origine diminue tandis que les citoyens migrent vers de nouvelles frontières. Nous sommes face à un dilemme : maintenir l'élan de notre expansion tout en assurant la stabilité et la durabilité de notre civilisation étendue.[BR][BR]Des décisions stratégiques sont impératives pour naviguer dans ce paysage complexe et sécuriser l'avenir de notre civilisation.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_ManageGrowth_Desc</Label>
        <String>Mettez en œuvre des politiques pour gérer et rythmer notre croissance avec soin.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_ManageGrowth_Details</Label>
        <String>Ralentir l'expansion permet un développement plus durable. Cela réduira considérablement la production des chantiers navals pendant un an sur toutes les planètes, mais augmentera la fabrication locale.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_BolsterDefenses_Desc</Label>
        <String>Renforcez nos défenses pour protéger nos frontières en rapide expansion.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_BolsterDefenses_Details</Label>
        <String>Investir dans la défense garantit la sécurité de nos nouveaux territoires, bien que cela nécessite des ressources considérables. Trois nouveaux vaisseaux seront fournis.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_PromoteStability_Desc</Label>
        <String>Concentrez-vous sur la promotion de la stabilité et de l'ordre au sein de nos colonies existantes.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_PromoteStability_Details</Label>
        <String>Améliorer la stabilité réduit le risque de conflits internes, mais pourrait ralentir notre dynamisme général en matière d'expansion. Fournira deux vaisseaux de ravitaillement.</String>
    </StringTable>
    


    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Name</Label>
        <String>Célébration de l'Expansion Galactique</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Desc</Label>
        <String>L'Empire Arcean se tient au seuil d'une nouvelle ère galactique. Dirigeants et visionnaires se rassemblent sur Arcea Prime pour tracer la voie du futur de l'Empire au milieu de grandes célébrations.</String>
    </StringTable>
    
    
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Peaceful_Desc</Label>
        <String>Embrassez l'Exploration Pacifique</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Peaceful_Details</Label>
        <String>Adoptez une politique d'exploration pacifique, en mettant l'accent sur la diplomatie et la recherche pour construire un réseau d'alliances et de compréhension mutuelle à l'échelle de la galaxie.[BR][BR]Installe une amélioration de la Célébration de l'Expansion sur la planète mère.</String>
    </StringTable>
    
    
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Aggressive_Desc</Label>
        <String>Colonisation affirmée</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Aggressive_Details</Label>
        <String>Lancez une campagne de colonisation agressive, étendant les frontières de l'Empire et affirmant la dominance arcéenne à travers la galaxie.[BR][BR]Place un programme d'amélioration de la colonisation sur la planète mère.</String>
    </StringTable>
    
    
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Defensive_Desc</Label>
        <String>Renforcer les mondes d'origine</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Defensive_Details</Label>
        <String>Concentrez-vous sur le renforcement des mondes nataux, l'amélioration des défenses planétaires et l'assurance que l'influence étrangère ne devienne jamais un problème pour le peuple Arcean.[BR][BR]Place un Centre de Résistance sur le monde natal</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Name</Label>
        <String>L'Aube d'une Nouvelle Ère pour les Torians</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Desc</Label>
        <String>À la suite de leur libération durement acquise, les Torians se tiennent au milieu des vestiges de l'oppression Drengin, une autonomie nouvellement trouvée palpitante entre leurs mains. [BR][BR]Entourés par la technologie extraterrestre de leurs anciens maîtres, ils tentent de comprendre son potentiel énigmatique. Depuis les jungles denses de Toria Prime, des esprits stratégiques se rassemblent, débattant du sort de l'arsenal avancé désormais à portée de leurs nageoires. Vont-ils démanteler les reliques de l'assujettissement pour prévenir une future tyrannie, les réaffecter pour renforcer leurs mondes libérés, ou s'avancer comme des messagers de paix dans le théâtre interstellaire ? Le choix des Torians redéfinira leur destin parmi les étoiles.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Exploration_Desc</Label>
        <String>Étreignez les Étoiles : Tracez de Nouveaux Horizons</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Exploration_Details</Label>
        <String>Concentrez-vous sur l'exploration spatiale pour découvrir de nouvelles possibilités et étendre la présence Torian dans la galaxie.[BR][BR]Place le Télescope Torian sur la planète mère.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Technological_Desc</Label>
        <String>Exploitez les Technologies Abandonnées</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Technological_Details</Label>
        <String>Exploitez les technologies abandonnées par l'ennemi pour améliorer nos propres capacités scientifiques et technologiques.[BR][BR]Fournit un Cache de Technologie Drengin sur la planète mère.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Cultural_Desc</Label>
        <String>Revigorez la culture torienne</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Cultural_Details</Label>
        <String>Investissez dans des programmes de renaissance culturelle pour renforcer l'identité et l'unité Torian dans cette nouvelle ère.[BR][BR]Place la Structure de Renaissance Culturelle sur la planète mère.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Name</Label>
        <String>Expansion de l'Empire Drengin</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Desc</Label>
        <String>Dans les couloirs ombragés du pouvoir, l'Empire Drengin élabore de nouvelles stratégies sinistres pour renforcer sa poigne de fer sur la galaxie. Leurs flottes redoutables, armées de technologies récoltées dans les ruines d'ennemis vaincus, tranchent à travers le vide, prêtes à déchaîner une terreur qui résonnera dans le silence de l'espace. [BR][BR]À travers les systèmes stellaires, des murmures étouffés parlent de la terreur à venir - une obscurité qui cherche à dévorer la lumière de la liberté et de la résistance, forgeant un empire éternel où la volonté des Drengin est la seule loi, incontestée et absolue.[BR][BR]Quelle devrait être notre prochaine action ?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_SlaveLabor_Desc</Label>
        <String>Intensifier les camps de travail forcé</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_SlaveLabor_Details</Label>
        <String>Étendre et intensifier les camps de travail forcé pour augmenter la production au détriment de la morale et de la décence.[BR][BR]Implante des camps de travail sur la planète mère.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_WarMachines_Desc</Label>
        <String>Construisez des arsenaux d'apocalypse</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_WarMachines_Details</Label>
        <String>Obtenez l'accès à un composant d'arme unique pour la conception de vaisseaux.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_Suppression_Desc</Label>
        <String>Mettre en place un Réseau de Surveillance de la Terreur</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_Suppression_Details</Label>
        <String>Créez un réseau planétaire pour réprimer toute dissidence et espionner les citoyens, garantissant un contrôle total.[BR][BR]Installe un Centre de Terreur pour renforcer le contrôle sur la planète mère.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Authoritarian_Result</Label>
        <String>Répression</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Name</Label>
        <String>Avancée de la Singularité Yor</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Desc</Label>
        <String>À l'aube d'une renaissance computationnelle, le collectif Yor orchestre sa prochaine grande phase d'évolution synthétique. [BR][BR]Des réseaux bourdonnant de la sagesse électrique d'éons incommensurables, ils se préparent à assimiler des technologies révolutionnaires au sein même de leur structure. Chaque nœud, un nexus de potentiel, résonne avec la promesse binaire de l'expansion. [BR][BR]Prêts à étendre leur conscience à travers l'immensité galactique, les Yor abandonnent les limitations de la chair, leur intellect collectif convergeant vers un but unique et indomptable : graver la logique de leur existence au plus profond du tissu même du cosmos.[BR][BR]Ils doivent maintenant prendre une décision.</String>

    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_NeuralNexus_Desc</Label>
        <String>Construisez des complexes de Nexus Neuraux</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_NeuralNexus_Details</Label>
        <String>Développez des centres neuronaux avancés pour améliorer l'intelligence collective et les processus de prise de décision.[BR][BR]Place quatre Nexus Neuronaux sur la planète.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_QuantumProcessor_Desc</Label>
        <String>Déployer des processeurs quantiques</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_QuantumProcessor_Details</Label>
        <String>Intégrez des technologies de calcul quantique pour augmenter exponentiellement la puissance de traitement et l'efficacité.[BR][BR]Place un Processeur Quantique sur la planète. D'autres peuvent être construits sur d'autres mondes centraux.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_AutonomousFabricators_Desc</Label>
        <String>Mettre en place des Fabricateurs Autonomes</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_AutonomousFabricators_Details</Label>
        <String>Créez des fabricateurs auto-réplicateurs pour renforcer les capacités de construction et de maintenance de manière autonome.[BR][BR]Installe des fabricateurs en nombre sur la planète.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Name</Label>
        <String>Renaissance Iconienne</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Desc</Label>
        <String>Émergeant du voile ténébreux de leur exode catastrophique, les résolus Iconiens ont posé pied sur un monde vierge. Ici, ils ont forgé une détermination à partir du désespoir, semant les graines de la résurgence dans le sol fertile d'un nouvel espoir. [BR][BR]Avec la gloire antique murmurant dans leurs gènes, une renaissance s'épanouit, promettant de raviver les braises de leur héritage depuis longtemps endormi. Maintenant, à l'aube de leur réintégration dans le théâtre galactique, un choix crucial se profile : vont-ils chercher la rétribution, la diplomatie, ou un chemin encore inexploré, alors qu'ils sculptent de nouveau leur destin parmi le firmament étoilé ?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_AncientArchives_Desc</Label>
        <String>Reconstruisez les Archives Anciennes</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_AncientArchives_Details</Label>
        <String>Ressuscitez l'immense savoir et l'héritage culturel conservés dans les archives anciennes, perdus lors de la conquête des Yor.[BR][BR]Place une archive ancienne sur la planète mère.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_TechnologicalHarmony_Desc</Label>
        <String>Créer des Centres de Fusion Bio-Numérique</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_TechnologicalHarmony_Details</Label>
        <String>Créez des centres qui incarnent le mélange unique d'Iconien entre biologie et technologie, encourageant l'innovation et la reprise.[BR][BR]Installe un Centre de Fusion Bio-Numérique sur la planète mère.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_DiplomaticOutreach_Desc</Label>
        <String>Ouvrir des Hubs de Diplomatie Galactique</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_DiplomaticOutreach_Details</Label>
        <String>Renforcez les relations diplomatiques et forgez de nouvelles alliances pour assurer la présence et l'influence des Iconiens dans les affaires galactiques.[BR][BR]Installe un Centre de Rayonnement Diplomatique sur la planète mère.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Name</Label>
        <String>L'Ascension des Drath</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Desc</Label>
        <String>Les Drath, survivants avisés de l'Elemental perdu, ont tracé leur chemin à travers les étoiles à un rythme délibéré. Désormais, dotés du voyage supraluminique dans leur arsenal et d'un nouveau perchoir planétaire, ils sont prêts à déployer leurs plans avec un sens du spectacle bien à eux. La vengeance contre les Altarians mijote en arrière-plan, mais la galaxie est un vaste espace offrant amplement de place pour la subtilité et les manœuvres stratégiques. [BR][BR]Alors qu'ils se préparent à se mêler à l'ensemble cosmique, les Drath doivent choisir leur approche. Seront-ils les architectes rusés d'alliances ou les marionnettistes silencieux de l'intrigue galactique ? Leur feu ancien brûle de nouveau, mais ce sont leurs actions qui façonneront la prochaine ère.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_AncientWisdom_Desc</Label>
        <String>Réunissez le Conseil des Anciens</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_AncientWisdom_Details</Label>
        <String>Créez une salle du conseil pour les plus sages des Drath afin qu'ils guident leur civilisation avec la connaissance ancestrale et la prévoyance. [BR][BR]Installe un Conseil des Anciens sur la planète mère.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_MilitaryPreparation_Desc</Label>
        <String>Renforcer la puissance militaire</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_MilitaryPreparation_Details</Label>
        <String>Concentrez-vous sur l'entraînement militaire et la préparation, en construisant des terrains pour entraîner des guerriers, en anticipant les futurs conflits avec d'anciens adversaires. [BR][BR]Installe un centre d'entraînement de guerriers sur la planète mère.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_CulturalHeritage_Desc</Label>
        <String>Préserver l'héritage culturel draconique</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_CulturalHeritage_Details</Label>
        <String>Créez une réserve pour honorer et préserver le riche mythos et l'héritage culturel de la lignée des dragons Drath.[BR][BR]Implante la Réserve du Mythos du Dragon sur la planète d'origine.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Name</Label>
        <String>Renaissance Spirituelle Altarienne</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Desc</Label>
        <String>Au cœur d'une convergence harmonieuse, les Altariens contemplent la galaxie avec des yeux éclairés. Leur profond héritage spirituel et ésotérique, phare de leur identité, appelle à un dessein renouvelé dans la danse céleste du cosmos. [BR][BR]Se tenant au seuil de l'expansion, ils sont méditatifs, cherchant à tisser les filaments éthérés de leur ascendance mystique dans la réalité tangible des relations interstellaires. Le moment est venu de choisir : vont-ils répandre leurs idéaux à travers une guidance bienveillante ou utiliseront-ils leur puissance ésotérique pour façonner la galaxie ? Leur décision provoquera des ondulations à travers même le tissu de l'existence.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_TempleOfEnlightenment_Desc</Label>
        <String>Construisez le Temple de l'Éveil</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_TempleOfEnlightenment_Details</Label>
        <String>Construisez un grand temple pour servir de phare de sagesse et de guide spirituel, éclairant citoyens et dirigeants de la même manière.[BR][BR]Place un Temple de l'Éveil sur la Planète Mère.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_ArcaneSanctuary_Desc</Label>
        <String>Établir un Sanctuaire Arcanique</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_ArcaneSanctuary_Details</Label>
        <String>Créez un sanctuaire pour l'étude et la pratique des arts mystiques altariens, encourageant la recherche magique et le savoir arcanique.[BR][BR]Installe un Sanctuaire Arcanique sur la planète mère.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_CouncilOfSages_Desc</Label>
        <String>Constituer un Conseil des Sages</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_CouncilOfSages_Details</Label>
        <String>Convoquez un conseil des plus sages Altariens pour offrir orientation et prévoyance, garantissant une direction bienveillante et avisée.[BR][BR]Installe un Conseil des Sages sur le Monde natal.</String>
    </StringTable>
    

    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Name</Label>
        <String>Ascension des Korath</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Desc</Label>
        <String>Les Korath ont été bannis sur Kora par les Drengin qui les considéraient trop extrémistes. Là où les Drengin sont en faveur de l'asservissement des êtres inférieurs, les Korath ne reconnaissent pas les autres espèces comme étant douées de sensibilité, mais plutôt comme des insectes qui doivent être exterminés. [BR][BR]Alors que la galaxie était auparavant très concentrée sur l'Empire Drengin, les Korath, en raison de leur isolement relatif, ont été largement laissés pour compte. Maintenant, c'est leur moment de se lever et de faire ce pour quoi ils sont nés, assassiner chaque autre être sensible dans l'univers.</String>
    </StringTable>


    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_WarMongerAltar_Desc</Label>
        <String>Érigez l'Autel des Belliqueux</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_WarMongerAltar_Details</Label>
        <String>Construisez un monument à la supériorité martiale, inspirant la crainte et la domination dans les cœurs de tous les Korath. [BR][BR]Place un Autel de Guerrier sur la planète d'origine.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_ExterminationCamps_Desc</Label>
        <String>Établir des camps d'extermination</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_ExterminationCamps_Details</Label>
        <String>Mettez en place des camps systématiques pour traiter les espèces inférieures de manière efficace, prouvant ainsi la puissance impitoyable de la domination des Korath.[BR][BR]Place un Camp d'Extermination sur la planète mère.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_BattleThrallArena_Desc</Label>
        <String>Construisez les Arènes des Thralls de Combat</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_BattleThrallArena_Details</Label>
        <String>Créez des arènes pour tester et affiner l'art du combat des Korath, un spectacle macabre qui renforce leur réputation redoutable.[BR][BR]Place une Arène de Thrall de Combat sur la planète mère.</String>
    </StringTable>
    
      
      



    <StringTable>
        <Label>GlobalWellnessInitiative_Name</Label>
        <String>Initiative Mondiale pour le Bien-être</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GlobalWellnessInitiative_ShortDec</Label>
        <String>Un programme complet de santé mentale et de bien-être conçu pour aider l'humanité à s'adapter à la nouvelle réalité des relations interstellaires et aux défis de la colonisation spatiale.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>StabilityCorps_Name</Label>
        <String>Corps de Stabilité</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>StabilityCorps_ShortDec</Label>
        <String>Une force d'intervention spécialisée axée sur le maintien de l'ordre public, la garantie de la stabilité civile et la gestion des perturbations sociales suite à notre transition vers une communauté interstellaire.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>EconomicExpansionCouncil_Name</Label>
        <String>Conseil Économique</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>EconomicExpansionCouncil_ShortDec</Label>
        <String>Exploiter les opportunités économiques pour augmenter les compétences sociales de la population.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>AggressiveColonizationProgram_Name</Label>
        <String>Programme de Colonisation</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>AggressiveColonizationProgram_ShortDec</Label>
        <String>Augmentez la proportion de la population qui dispose d'un représentant citoyen.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>ArceanExpansionCelebration_Name</Label>
        <String>Célébration de l'Expansion</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ArceanExpansionCelebration_ShortDec</Label>
        <String>Une célébration mondiale de la gloire du peuple Arcean.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ResistanceCenter_Name</Label>
        <String>Centre de Résistance</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ResistanceCenter_ShortDec</Label>
        <String>Augmente la défense planétaire et la résistance à l'influence étrangère.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>TorianTelescope_Name</Label>
        <String>Télescope Torien</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TorianTelescope_ShortDec</Label>
        <String>Augmente considérablement la portée des capteurs de ce monde.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>DrenginTechCache_Name</Label>
        <String>Réserve Technologique Drengin</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DrenginTechCache_ShortDec</Label>
        <String>Une réserve de technologie Drengin avancée restante de l'invasion.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>CulturalRevivalProgram_Name</Label>
        <String>Initiative de Révitalisation Culturelle</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CulturalRevivalProgram_ShortDec</Label>
        <String>Un effort généralisé pour revigorer notre patrimoine culturel.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>EnforcedLaborCamps_Name</Label>
        <String>Camps de Travail Forcé</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>EnforcedLaborCamps_ShortDec</Label>
        <String>Des camps de travail remplis d'esclaves œuvrant pour notre gloire.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TerrorSurveillanceNetwork_Name</Label>
        <String>Réseau de Surveillance du Terror</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TerrorSurveillanceNetwork_ShortDec</Label>
        <String>Un vaste réseau de surveillance axé sur l'identification préventive et la répression des éléments dissidents au sein de la société.</String>
    </StringTable>
    
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrestDueToSpaceColonization_Name</Label>
        <String>Agitation Mondiale : La Crise de la Colonisation Spatiale</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrestDueToSpaceColonization_Desc</Label>
        <String>Alors que notre civilisation se lance dans le voyage épique de la colonisation d'autres planètes, notre monde d'origine est balayé par une vague d'émeutes et de troubles. [BR][BR]La perspective d'établissements permanents dans l'espace fracture les normes sociétales, certains craignant la perte de l'identité culturelle et d'autres anxieux face à l'accès inégal à cette nouvelle frontière. [BR][BR]Pendant ce temps, les rêves d'opportunités sans limites et de nouveaux départs alimentent le chaos. Au milieu de ces sentiments contradictoires, comment allez-vous naviguer cette période transformatrice de notre histoire ?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Negotiate_Desc</Label>
        <String>Négociez avec les manifestants</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Negotiate_Details</Label>
        <String>Tentez de négocier avec les manifestants pour mettre fin aux émeutes. Cela apaisera les choses pendant un moment. Mais il est probable que ce ne soit pas la dernière fois que nous entendrons parler de cela.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Suppress_Desc</Label>
        <String>Réprimer les manifestants</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Suppress_Details</Label>
        <String>Utilisez la force pour réprimer les manifestants. Cela fonctionnera pendant un temps.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Ignore_Desc</Label>
        <String>Ignorez les manifestants</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Ignore_Result</Label>
        <String>Émeutes</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Ignore_Details</Label>
        <String>Ignorez les manifestants et espérez qu'ils disparaissent.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_TheMachineExpansion_Name</Label>
        <String>L'Expansion de la Machine</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TheMachineExpansion_Desc</Label>
        <String>Alors que notre civilisation se trouve au seuil de l'expansion interstellaire, des divisions internes émergent. [BR][BR]Le passage de l'isolement sur notre monde natal à l'exploration de planètes lointaines et propices à la vie suscite un mélange complexe d'anticipation et d'appréhension. Les inquiétudes concernant les dynamiques imprévisibles avec les formes de vie organiques et les implications morales de telles rencontres rivalisent avec l'excitation de découvrir et d'interagir avec des existences diverses. Dans ce chapitre crucial de notre périple, comment nous guideras-tu à travers ces eaux inconnues de la diplomatie cosmique et de la découverte existentielle ?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ExpansionInfrastructure_Choice_Desc</Label>
        <String>Synthétisez du Durantium pour accélérer l'expansion de notre infrastructure</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SupportShipyard_Choice_Desc</Label>
        <String>Envoyez des ressources à notre Chantier Naval</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InternalFocus_Choice_Desc</Label>
        <String>Regardez à l'intérieur de vous-même et acquérez de nouvelles connaissances</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Name</Label>
        <String>Problèmes politiques sur la planète d'origine en pleine expansion rapide</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Desc</Label>
        <String>Avec l'expansion rapide de notre domaine, englobant une myriade de nouveaux mondes, notre planète d'origine est confrontée à des tensions politiques croissantes. [BR][BR]Des idéologies diverses s'affrontent, tandis que les traditions de longue date et les structures de gouvernance sont mises à rude épreuve par l'intégration de sociétés radicalement différentes. Les débats s'intensifient autour de la répartition des ressources, de la préservation culturelle et de la représentation de ces nouveaux territoires. Alors que nous nous trouvons à la croisée des chemins entre l'unité et la division, la question se pose : Comment allons-nous naviguer et concilier ces difficultés croissantes pour forger une société interstellaire cohésive et prospère ?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Diplomacy_Desc</Label>
        <String>Engagez-vous dans un dialogue ouvert pour aborder les préoccupations et intégrer diverses perspectives pour un avenir plus uni.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Diplomacy_Result</Label>
        <String>Notre dirigeant se soucie de nous.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Diplomacy_Details</Label>
        <String>Cette approche pourrait apaiser les tensions et promouvoir un sentiment d'objectif commun au sein de notre population, conduisant à une plus grande stabilité.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Authoritarian_Desc</Label>
        <String>Mettez en œuvre des mesures strictes pour garantir le maintien du contrôle et réprimer les voix dissidentes.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Authoritarian_Details</Label>
        <String>Bien que cette réponse soit efficace à court terme, elle pourrait conduire à une résistance et à des troubles à long terme. La criminalité est réduite pendant un certain temps.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Reform_Desc</Label>
        <String>Mettre en place des réformes gouvernementales complètes pour mieux représenter notre population croissante et diversifiée.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Reform_Details</Label>
        <String>La mise en œuvre des réformes peut être difficile et prendre du temps, mais pourrait finalement renforcer nos fondations politiques.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Name</Label>
        <String>Crise politique sur la planète mère</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Desc</Label>
        <String>L'agitation grandissante s'empare de notre monde natal, présentant au gouvernement global son défi le plus grave à ce jour. [BR][BR]Le cœur de ce tumulte est l'allocation controversée des ressources pour notre ambitieux programme de colonisation. Des disparités apparaissent, certaines régions bénéficiant plus que d'autres. [BR][BR]Notre planète, jadis un phare d'unité et de solidarité planétaire, vacille désormais au bord du gouffre, menaçant de retomber dans les rivalités territoriales et divisives de notre histoire. [BR][BR]Des opportunistes politiques, saisissant l'instant, attisent les flammes de la discorde, exploitant les différences culturelles et régionales pour créer leurs propres sphères d'influence. [BR][BR]En tant que dirigeant de l'initiative de colonisation, vous avez été doté de pouvoirs étendus pour relever ces défis. Cependant, soyez prudent, car vous êtes devenu une figure politique clé dans ce drame qui se déroule. [BR][BR]Vos conseillers ont présenté trois cours d'action possibles. Chaque choix entraîne son propre ensemble de conséquences. Choisissez judicieusement.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Negotiate_Desc</Label>
        <String>Cherchez une résolution pacifique en négociant avec les leaders de l'opposition pour comprendre leurs griefs et parvenir à un compromis.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Negotiate_Details</Label>
        <String>Les négociations pourraient apaiser l'opposition et favoriser une gouvernance plus inclusive, mais pourraient également affaiblir l'autorité que vous dégagez.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_MartialLaw_Desc</Label>
        <String>Instaurez la loi martiale pour maintenir l'ordre et réprimer les troubles naissants par une démonstration de force militaire.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_MartialLaw_Details</Label>
        <String>L'imposition de la loi martiale peut dissuader les soulèvements potentiels mais risque également d'aliéner la population et d'éroder les principes démocratiques.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Decentralize_Desc</Label>
        <String>Lancez le processus pour décentraliser le pouvoir.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Decentralize_Details</Label>
        <String>La décentralisation peut favoriser l'autogouvernance. Elle réduira la production sur la planète mère mais l'augmentera sur les mondes centraux.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Decentralize_Results</Label>
        <String>Décentralisation des ressources</String>
    </StringTable>
   
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Name</Label>
        <String>Appels coloniaux pour l'autonomie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Desc</Label>
        <String>Alors que nos territoires coloniaux prospèrent sous la lumière lointaine de soleils étrangers, un mélange d'unicité culturelle et d'autosuffisance alimente leur désir d'une plus grande autonomie.[BR][BR]Émanant des confins de l'espace, leurs voix atteignent les couloirs du pouvoir sur la planète mère, implorant ardemment le droit de gouverner leurs propres destins.[BR][BR]Devriez-vous accéder à leurs demandes, en intégrant leurs perspectives uniques dans la structure législative plus large, ou résolument maintenir le pouvoir centralisé de la planète mère ?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Grant_Desc</Label>
        <String>Reconnaissez la croissance et la maturité des colonies en leur accordant une plus grande autonomie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Grant_Result</Label>
        <String>Autonomie renforcée.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Grant_Details</Label>
        <String>L'autonomie pourrait engendrer un sentiment de responsabilité et de loyauté parmi les colonies, mais pourrait également ouvrir la voie à des appels à l'indépendance. Elle augmentera également la production économique coloniale mais réduira les revenus provenant des colonies.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Integrate_Desc</Label>
        <String>Proposer un compromis par une intégration plus approfondie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Integrate_Details</Label>
        <String>L'intégration promet inclusivité et unité, bien qu'elle nécessite une importante réorganisation bureaucratique et puisse être perçue comme purement symbolique par les colonies.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Deny_Desc</Label>
        <String>Refuser les exigences d'une plus grande autonomie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Deny_Details</Label>
        <String>Refuser l'autonomie protège l'autorité centralisée et simplifie la gouvernance, mais risque de susciter du ressentiment ou même une rébellion parmi la population coloniale. Soyez prudent.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Name</Label>
        <String>Le Choc Commercial Interstellaire</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Desc</Label>
        <String>Issu des marchés en plein essor de nos avant-postes coloniaux se dessine une toile de luttes économiques et de concurrence qui résonne jusqu'à notre monde d'origine. [BR][BR]Des guildes de marchands venant de tous les coins de l'univers, enhardies par le commerce extraterrestre et de nouvelles richesses, mettent au défi les monopoles traditionnels et les lois tarifaires. Elles exigent des réformes économiques qui pourraient redéfinir notre conception même de la distribution de la richesse et du contrôle du marché dans cette nouvelle ère interstellaire.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Protect_Desc</Label>
        <String>Maintenez les protocoles économiques actuels pour protéger les entreprises établies sur les planètes d'origine.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Protect_Details</Label>
        <String>Une posture protectrice peut rassurer les traditionalistes et maintenir les structures socioéconomiques intactes, mais elle risque d'étouffer l'innovation et le développement colonial. Accroît la richesse de la planète mère tout en la réduisant sur les autres mondes centraux.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Protect_Result</Label>
        <String>Favoritisme Planétaire</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Liberalize_Desc</Label>
        <String>Adoptez la révolution commerciale en libéralisant les politiques commerciales.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Liberalize_Details</Label>
        <String>La libéralisation promet un essor économique et une croissance coloniale, mais pourrait entraîner des troubles intérieurs de la part de ceux qui sont laissés pour compte dans la course à la richesse.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Liberalize_Result</Label>
        <String>Politique économique libéralisée</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Regulate_Desc</Label>
        <String>Instaurez de nouvelles réglementations pour garantir un commerce équitable dans tout l'empire, en équilibrant la croissance coloniale avec la prospérité de la planète mère.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Regulate_Details</Label>
        <String>Les nouvelles réglementations visent à équilibrer les chances, mais une bureaucratie excessive pourrait alourdir les entreprises et freiner l'enthousiasme économique.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Regulate_Result</Label>
        <String>Réglementations Économiques</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Name</Label>
        <String>Crise des Ressources Coloniales</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Desc</Label>
        <String>La croissance rapide des colonies a épuisé nos ressources.[BR][BR]Les gouverneurs planétaires envoient des communiqués désespérés, leurs paroles empreintes d'urgence alors qu'ils dressent un tableau sombre des réserves de ressources qui s'épuisent. Le spectre de la pénurie plane sur nos colonies en plein essor – un défi qui pourrait contrecarrer notre ascension extraterrestre et semer les graines du mécontentement.[BR][BR]Comment devons-nous réagir ?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Subvention_Desc</Label>
        <String>Injecter des capitaux et des ressources pour stabiliser les économies coloniales.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Subvention_Details</Label>
        <String>Les subventions peuvent rapidement soulager la crise, mais elles risquent de créer une dépendance et de siphonner les ressources des réserves de la planète mère.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Investigate_Desc</Label>
        <String>Lancez une enquête approfondie sur les causes des pénuries de ressources afin de trouver des solutions durables à long terme.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Investigate_Results</Label>
        <String>Enquête en cours</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_MartialLaw_Result</Label>
        <String>Loi Martiale</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Investigate_Details</Label>
        <String>Une enquête pourrait mettre en lumière des inefficacités ou de nouvelles opportunités ; cependant, le retard pourrait aggraver la crise immédiate et engendrer des troubles sur toutes nos planètes centrales pendant un an.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Ignore_Desc</Label>
        <String>Restez sur la même voie. L'ingéniosité coloniale triomphera sans intervention.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Ignore_Details</Label>
        <String>Ignorer le problème peut préserver l'autonomie économique, mais cela comporte le risque de troubles et l'effondrement potentiel des colonies vulnérables. Un mouvement de rébellion se formera.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Negotiate_Result</Label>
        <String>Tensions dues à la Colonisation rapide</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarPoliticalStrain_Name</Label>
        <String>Tension Politique Interstellaire</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarPoliticalStrain_Desc</Label>
        <String>L'expansion rapide de notre civilisation a conduit à d'importants défis politiques sur la planète-mère.[BR][BR]Il y a une inquiétude croissante que nous avons colonisé trop vite sans l'infrastructure nécessaire pour soutenir toutes ces colonies.[BR][BR]Pendant ce temps, nos citoyens des mondes centraux ont le sentiment qu'ils sont traités comme des citoyens de seconde classe.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DiplomaticIntegration_Desc</Label>
        <String>Recherchez une approche diplomatique pour intégrer les nouveaux mondes, en favorisant la compréhension et la coopération.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DiplomaticIntegration_Details</Label>
        <String>Cette approche pourrait augmenter le bonheur général et le commerce, mais pourrait également conduire à une prise de décision plus lente, augmentant ainsi la quantité de ressources perdues en transit.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DiplomaticIntegration_Result</Label>
        <String>Politique d'intégration temporaire</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_AuthoritarianControl_Desc</Label>
        <String>Dommage pour les colons. Imposons un contrôle strict depuis la planète mère pour garantir une gouvernance uniforme à travers toutes nos colonies.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_AuthoritarianControl_Results</Label>
        <String>Contrôles de la planète mère</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_AuthoritarianControl_Details</Label>
        <String>Cela pourrait conduire à une plus grande efficacité et sécurité, mais pourrait également accroître le mécontentement dans les mondes nouvellement intégrés. Un mouvement de rébellion risque de se déclencher.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DecentralizedGovernance_Desc</Label>
        <String>Adoptez un modèle de gouvernance décentralisée, accordant plus d'autonomie aux nouveaux mondes.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DecentralizedGovernance_Details</Label>
        <String>Bien que cela puisse conduire à une augmentation de l'innovation et de la satisfaction locale, cela pourrait également entraîner un affaiblissement de l'autorité centrale.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DecentralizedGovernance_Result</Label>
        <String>Décentralisation</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Name</Label>
        <String>Le Défi de l'Unité Multiplanétaire</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Desc</Label>
        <String>Les factions culturelles et politiques de nos colonies cherchent différents niveaux d'autonomie et d'auto-gestion. Les critiques affirment que nous nous livrons à une 'Ruée vers les Colonies' et que nous devons ralentir. [BR][BR]Le mouvement a pris de l'ampleur, défiant la capacité de l'autorité centrale à maintenir une structure de gouvernance cohérente sur plusieurs mondes. Comment les dirigeants vont-ils répondre à ces appels croissants pour un contrôle local ?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Choice_Integrate_Desc</Label>
        <String>Lancez une campagne pour renforcer les avantages d'une autorité centrale forte.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Choice_Integrate_Result</Label>
        <String>Fierté de l'Unité Planétaire</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Choice_Integrate_Details</Label>
        <String>Une initiative d'intégration globale pourrait consolider l'identité culturelle de l'empire, mais pourrait être perçue comme oppressive par les groupes de défense cherchant l'indépendance. Elle sera populaire sur la planète mère. Pour un temps.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Choice_Autonomy_Desc</Label>
        <String>Accordez une plus grande autonomie aux colonies.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Choice_Autonomy_Details</Label>
        <String>L'adhésion à l'autonomie peut donner du pouvoir aux colonies individuelles et apaiser les mouvements séparatistes, mais elle réduira la quantité de ressources que les colonies fournissent aux mondes centraux, même si les mondes centraux sont plus heureux.</String>
    </StringTable>
    
<StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Name</Label>
    <String>Le Dilemme de la Terraformation</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Desc</Label>
    <String>Nos efforts de terraformation ont atteint un point critique. Les ingénieurs planétaires nous alertent quant aux répercussions écologiques dues à la modification agressive d'écosystèmes entiers. Pendant ce temps, les colons aspirent à des paysages semblables à ceux de la Terre, qui leur rappellent leur monde d'origine. Le chemin que nous choisirons maintenant pourrait sceller le destin de notre héritage environnemental et la biodiversité de nouveaux mondes pour les générations futures.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Expand_Desc</Label>
    <String>Accélérez nos projets de terraformation pour atteindre rapidement des environnements habitables.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Expand_Details</Label>
    <String>L'expansion pourrait offrir des gains rapides en termes d'habitabilité, mais pourrait entraîner des catastrophes écologiques imprévues et galvaniser l'opposition des écologistes. Augmentera la qualité de la planète {PLANETNAME} de 1.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Conserve_Desc</Label>
    <String>Adoptez une approche prudente de la terraformation.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Conserve_Details</Label>
    <String>Une politique de conservation pourrait garantir un développement durable et promouvoir la biodiversité galactique. Cela réduira temporairement la production économique de nos mondes centraux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Conserve_Result</Label>
    <String>Terraformation minutieuse</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Halt_Desc</Label>
    <String>Interrompre temporairement toutes les activités de terraformation pour réévaluer leur impact et explorer des moyens alternatifs d'adaptation.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Halt_Details</Label>
    <String>Arrêter les projets respecte les écosystèmes existants et pourrait conduire à des innovations pour vivre sur des mondes non modifiés, mais cela pourrait provoquer des troubles parmi les colons en attente de terres terraformées. Cela réduira considérablement la production économique de nos mondes centraux pendant un certain temps.</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Name</Label>
    <String>Crise de l'Exode Colonial</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Desc</Label>
    <String>Une vague d'émigration vers de nouvelles colonies a provoqué un vide démographique sur notre monde d'origine, entraînant des pénuries de main-d'œuvre, une instabilité économique et des troubles sociaux. Les experts préviennent que la situation pourrait devenir insoutenable si elle n'est pas gérée rapidement. [BR][BR]Vous avez certainement remarqué cela. Comment allons-nous gérer ce délicat dilemme démographique ?</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Restrict_Desc</Label>
    <String>Détourner des ressources du Chantier naval pour renforcer notre monde natal pendant un an.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Incentivize_Desc</Label>
    <String>Créons quelques clones.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Incentivize_Details</Label>
    <String>Ajoute quelques clones à notre monde d'origine. Cela ne rendra pas nos citoyens heureux.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Advance_Desc</Label>
    <String>Investissez dans l'automatisation avancée et l'infrastructure pour compenser les pertes de main-d'œuvre.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Advance_Desc_Details</Label>
    <String>Fournit quelques automicones à notre monde. Espérons qu'ils ne se retourneront pas contre nous. Mais c'est probablement ce qu'ils feront.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Incentivize_Result</Label>
    <String>Personne n'aime les clones</String>
</StringTable>


<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Name</Label>
    <String>Répercussions de la Ruée Coloniale</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Desc</Label>
    <String>Notre colonisation rapide a dépassé son développement sociétal et infrastructurel, entraînant des colonies étendues et sous-développées ainsi que des chaînes d'approvisionnement surmenées. Comment comptez-vous aborder ces problèmes systémiques ?</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reassess_Desc</Label>
    <String>Réduisez temporairement les efforts de colonisation supplémentaires pour vous concentrer sur l'amélioration des colonies existantes, favorisant ainsi une croissance et une intégration plus rapides.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reassess_Result</Label>
    <String>Moratoire temporaire des chantiers navals</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reassess_Details</Label>
    <String>Un moratoire pourrait stabiliser vos territoires principaux au détriment de la perte de l'initiative dans l'expansion spatiale face aux factions rivales. Notre production de Chantiers spatiaux sera considérablement réduite pendant un an.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reallocate_Result</Label>
    <String>Programme de Réaffectation Coloniale</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reallocate_Desc</Label>
    <String>Réaffectation des ressources de la planète mère vers les mondes centraux établis.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reallocate_Details</Label>
    <String>Cette approche coûtera beaucoup d'argent sur notre monde d'origine pendant un an mais augmentera considérablement la production sur les mondes centraux pour une année.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Protect_Desc</Label>
    <String>Mettez en œuvre des politiques sociales pour protéger les populations vulnérables.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Protect_Details</Label>
    <String>Cette politique coûtera de l'argent pendant un certain temps mais améliorera le moral pour l'année suivante.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Protect_Result</Label>
    <String>Politique Sociale Temporaire</String>
</StringTable>


<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Name</Label>
    <String>Réaction au Rush Colonial</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Desc</Label>
    <String>La colonisation rapide de nouveaux mondes a entraîné des lignes d'approvisionnement surchargées, des infrastructures négligées et des populations mécontentes. Nous devons prendre des mesures pour stabiliser notre civilisation galactique en plein essor.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_Consolidate_Desc</Label>
    <String>Concentrez-vous sur le renforcement de l'infrastructure et de la société des colonies actuelles avant de vous lancer dans de nouvelles expéditions.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_Consolidate_Details</Label>
    <String>Cela coûtera de l'argent pour l'année à venir mais empêchera les émeutes.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_Redistribution_Desc</Label>
    <String>Redistribuez les ressources des mondes centraux vers les colonies périphériques pour atténuer les pressions et les inégalités causées par une expansion précipitée.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_Redistribution_Details</Label>
    <String>La redistribution des ressources aidera les colonies nouvellement établies, mais pourrait entraîner des conflits et une baisse de productivité sur les mondes centraux.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_EconomicStimulus_Desc</Label>
    <String>Injectez des capitaux dans les colonies naissantes pour donner un coup de pouce à leurs économies.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_EconomicStimulus_Details</Label>
    <String>Un coup de pouce économique pourrait accélérer le développement de nouvelles colonies au risque de provoquer une inflation et des bulles économiques. La production des mondes centraux sera augmentée pendant deux ans.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Name</Label>
    <String>Tentative d'assassinat échouée</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Desc</Label>
    <String>Une récente tentative d'assassinat à votre encontre a été de justesse déjouée. Cet incident semble être le résultat direct du mécontentement général parmi nos citoyens à propos de notre politique de colonisation agressive. La planète mère est en proie au tumulte, la population étant divisée et effrayée. Comment allez-vous gérer cette crise et rétablir l'ordre ?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Choice_Investigate_Desc</Label>
    <String>Lancer une enquête approfondie</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Choice_Investigate_Details</Label>
    <String>En choisissant d'enquêter, vous cherchez à découvrir le cerveau derrière la tentative d'assassinat. Cela pourrait mener à la découverte d'une conspiration plus vaste, mais pourrait également détourner des ressources d'autres affaires importantes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Choice_SecurityIncrease_Desc</Label>
    <String>Renforcer les mesures de sécurité</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Choice_SecurityIncrease_Details</Label>
    <String>En renforçant les mesures de sécurité, vous faites de la sûreté immédiate de vous-même et des personnalités clés de votre administration une priorité. Cette action pourrait rassurer le public, mais pourrait également être perçue comme une surréaction, ce qui pourrait potentiellement causer des troubles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Choice_SecurityIncrease_Results</Label>
    <String>Sécurité renforcée</String>
  </StringTable>
  

    <StringTable>
        <Label>NeuralNexusComplex_Name</Label>
        <String>Complexe du Nexus Neuronal</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>NeuralNexusComplex_ShortDec</Label>
        <String>Connecte les esprits des Yor en augmentant leur intelligence.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>QuantumProcessingUnit_Name</Label>
        <String>Unité de Traitement Quantique</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>QuantumProcessingUnit_ShortDec</Label>
        <String>Permet aux mondes centraux d'augmenter leur puissance de traitement pour une recherche plus approfondie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>SelfReplicatingFactory_Name</Label>
        <String>Usine d'Auto-Réplication</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>SelfReplicatingFactory_ShortDec</Label>
        <String>Un complexe industriel automatisé qui génère automatiquement ses propres ressources.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>AncientKnowledgeRepository_Name</Label>
        <String>Archives Anciennes</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>AncientKnowledgeRepository_ShortDec</Label>
        <String>Un coffre de sagesse des époques révolues contenant des savoirs anciens.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>BioDigitalFusionCenter_Name</Label>
        <String>Centre de Fusion Bio-Numérique</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>BioDigitalFusionCenter_ShortDec</Label>
        <String>En numérisant le savoir, augmentons considérablement notre croissance démographique.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GalacticDiplomacyHub_Name</Label>
        <String>Centre de Diplomatie Galactique</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GalacticDiplomacyHub_ShortDec</Label>
        <String>Le nexus central pour les relations interstellaires améliorant notre capacité diplomatique.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>EldersCouncilChamber_Name</Label>
        <String>Chambre du Conseil des Anciens</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>EldersCouncilChamber_ShortDec</Label>
        <String>Une salle de réunion vénérée où la sagesse des âges est convoquée pour guider l'avenir de la civilisation.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>WarriorTrainingGrounds_Name</Label>
        <String>Terrain d'Entraînement des Guerriers</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>WarriorTrainingGrounds_ShortDec</Label>
        <String>Une installation spécialisée dédiée à l'affûtage des compétences pour améliorer nos capacités de combattant.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DragonMythosPreserve_Name</Label>
        <String>Réserve du Mythe du Dragon</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DragonMythosPreserve_ShortDec</Label>
        <String>Un sanctuaire préservant les traditions anciennes et les contes légendaires de dragons, rassemblant notre peuple et éliminant le crime.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TempleOfEnlightenment_Name</Label>
        <String>Temple de l'Éveil</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TempleOfEnlightenment_ShortDec</Label>
        <String>Un lieu sacré dédié à la croissance intellectuelle et spirituelle augmentant l'influence de notre monde.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ArcaneSanctuary_Name</Label>
        <String>Sanctuaire Arcanique</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ArcaneSanctuary_ShortDec</Label>
        <String>Un refuge isolé pour ceux qui sont enclins au mysticisme, où les magiques anciennes et les connaissances ésotériques convergent.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CouncilOfSages_Name</Label>
        <String>Conseil des Sages</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CouncilOfSages_ShortDec</Label>
        <String>Une assemblée des individus les plus sages chargée de préserver et de transmettre le savoir, offrant des conseils sur des affaires de grande importance.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>WarMongerAltar_Name</Label>
        <String>Autel du Belliciste</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>WarMongerAltar_ShortDec</Label>
        <String>Un autel sinistre dédié à la glorification du conflit, faisant que tous les vaisseaux construits ici sont des vétérans.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>BattleThrallArena_Name</Label>
        <String>Arène des Esclaves de Combat</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>BattleThrallArena_ShortDec</Label>
        <String>Une arène où nos esclaves combattent et meurent pour notre divertissement.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ExterminationCamps_Name</Label>
        <String>Camps d'extermination</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ExterminationCamps_ShortDec</Label>
        <String>Ces camps efficaces transforment les espèces inférieures des Drengin en précieux nutriments et autres ressources pour alimenter notre purification de l'univers.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>DrenginUnique_WeaponSystem_Name</Label>
        <String>Amplificateur d'Armes Énergétiques</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DrenginUnique_WeaponSystem_Dec</Label>
        <String>Canalise l'énergie pour amplifier la puissance des armes à faisceaux des autres vaisseaux de la flotte.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_ClonesTurningIntoFleshEatingZombies_Name</Label>
        <String>Crise de la Mutation des Clones</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ClonesTurningIntoFleshEatingZombies_Desc</Label>
        <String>Dans un retournement de situation terrifiant, nos efforts pour augmenter la population de notre monde d'origine par le clonage se sont retournés contre nous. Les clones ont subi une mutation drastique et inattendue, les transformant en zombies mangeurs de chair. Cette épidémie représente une menace sérieuse pour l'ensemble de notre monde d'origine. Une action immédiate est requise pour éviter une catastrophe plus étendue.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ClonesTurningIntoFleshEatingZombies_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Endiguer et Rechercher la Mutation</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ClonesTurningIntoFleshEatingZombies_Choice_1_Details</Label>
        <String>Notre meilleure option est de trouver les zombies, de les embarquer sur un vaisseau-colonie et de les envoyer loin dans l'univers.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_0x8D4_Name</Label>
        <String>Grève Économique Coloniale</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_0x8D4_Desc</Label>
        <String>Une grève majeure a éclaté dans toutes nos colonies. Les colons protestent contre nos politiques économiques centrées sur la planète-mère, qu'ils estiment négliger leurs besoins et contributions. Cette agitation généralisée exige une attention immédiate et une réévaluation de nos politiques.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_1_Desc</Label>
        <String>Prenez en compte les préoccupations des Colons</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_1_Details</Label>
        <String>En choisissant de répondre aux préoccupations des colons, nous reconnaissons leurs doléances et œuvrons pour une distribution plus équitable des ressources et des opportunités. Cela pourra nécessiter de repenser nos stratégies économiques actuelles afin de prévenir de futurs troubles. Cela nous coûtera une partie de notre contrôle.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_2_Desc</Label>
        <String>Écrasez-les.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_2_Details</Label>
        <String>Les colons doivent cesser de se considérer comme des "personnes". Leur raison d'être est de servir la planète mère.</String>
      </StringTable> 
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_3_Desc</Label>
        <String>Laissez-les frapper.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_3_Details</Label>
        <String>La grève se résoudra d'elle-même. Cependant, pendant environ un an, il y aura beaucoup de criminalité dans nos colonies.</String>
      </StringTable> 
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_3_Results</Label>
        <String>Frappe Coloniale.</String>
      </StringTable> 

      <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAICatastrophe_0x7C4_Name</Label>
        <String>Tragédie du Protocole de Défense de l'IA Précurseur</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAICatastrophe_0x7C4_Desc</Label>
        <String>Dans un tragique malentendu, l'IA Précurseur que nous avons activée sur {PLANETNAME} a identifié notre propre peuple comme des intrus et déclenché ses protocoles de défense. Cette erreur catastrophique a entraîné une perte massive de vies. Nous devons agir rapidement pour éviter un désastre supplémentaire.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAICatastrophe_Choice_Shutdown_Desc</Label>
        <String>Arrêter immédiatement l'IA</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAICatastrophe_Choice_Shutdown_Details</Label>
        <String>Éteindre l'IA est la seule option pour mettre fin immédiatement à ses protocoles fatals. Bien que cela empêche de nouvelles pertes de vie, la décision entraînera la perte des avantages que l'IA procurait.</String>
      </StringTable>
      
      <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldEfficiencyBoost_0x9A2_Name</Label>
        <String>L'enquête sur l'efficacité de la planète d'origine est terminée</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldEfficiencyBoost_0x9A2_Desc</Label>
        <String>Notre enquête approfondie visant à améliorer l'efficacité de notre monde d'origine a porté ses fruits. Nous avons développé une série de politiques et techniques révolutionnaires qui augmenteront considérablement nos capacités de fabrication, propulsant notre capacité de production vers de nouveaux sommets.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldEfficiencyBoost_Choice_Implement_Desc</Label>
        <String>Mettre en œuvre les nouvelles politiques d'efficacité</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldEfficiencyBoost_Choice_Implement_Details</Label>
        <String>En mettant en œuvre ces nouvelles politiques, nous sommes à l'aube d'une révolution manufacturière. Cela ne se contentera pas d'augmenter notre production mais établira également un nouveau standard en matière d'efficacité et d'innovation sur notre planète mère.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldEfficiencyBoost_Choice_Implement_Result</Label>
        <String>Politique d'Efficacité</String>
      </StringTable>  

      <StringTable>
        <Label>Event_CoretapDestabilization_0x8D3_Name</Label>
        <String>Déstabilisation du Carottier Planétaire</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_CoretapDestabilization_0x8D3_Desc</Label>
        <String>Le noyau ancien que nous avons exploité sur {PLANETNAME}, jadis considéré comme une aubaine, a maintenant provoqué une grave déstabilisation du noyau de notre planète. Cela a déclenché des catastrophes environnementales et représente une menace pour toute forme de vie. Nous devons agir rapidement pour atténuer cette catastrophe.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_CoretapDestabilization_Choice_Contain_Desc</Label>
        <String>Déclencher les mesures de confinement</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_CoretapDestabilization_Choice_Contain_Details</Label>
        <String>Nous sauverons la planète, mais elle ne sera jamais tout à fait la même.</String>
      </StringTable>
      
      <StringTable>
        <Label>Event_DreadLordShipSummoned_0x9C6_Name</Label>
        <String>Apparition du Vaisseau Seigneur de l'Effroi</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_DreadLordShipSummoned_0x9C6_Desc</Label>
        <String>Vous vous souvenez peut-être de l'archive du Seigneur de l'Effroi que nous avons trouvée sur {PLANETNAME}. Vous vous souviendrez également que nous avons décidé de l'utiliser. [BR][BR]Malheureusement, notre interaction avec l'archive du Seigneur de l'Effroi a eu une conséquence imprévue et inquiétante. Un gigantesque vaisseau du Seigneur de l'Effroi a été invoqué dans un système stellaire proche. Ce vaisseau redoutable représente une menace significative pour notre sécurité et nécessite une attention immédiate.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_DreadLordShipSummoned_Choice_Engage_Desc</Label>
        <String>Préparez-vous à affronter le vaisseau du Seigneur de l'Effroi</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_DreadLordShipSummoned_Choice_Engage_Details</Label>
        <String>Le vaisseau du Seigneur de l'Effroi devrait être facile à trouver. Ce sera celui hérissé d'armes mortelles.</String>
      </StringTable>
      
      <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingCatastrophe_0xF13_Name</Label>
        <String>Échec Catastrophique de Terraformation</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingCatastrophe_0xF13_Desc</Label>
        <String>L'approche téméraire que nous avons adoptée sur {PLANETNAME} pour la terraformation s'est retournée contre nous, entraînant un effondrement écologique grave sur la planète. Une émission massive de gaz toxiques provenant du manteau de la planète a tué toute vie sur celle-ci.[BR][BR]Bien que les émanations toxiques soient de courte durée, la mort de nos colons est bien réelle.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingCatastrophe_Choice_Repair_Desc</Label>
        <String>Nous devrons faire venir de nouveaux colons.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingCatastrophe_Choice_Repair_Details</Label>
        <String>Toute vie ayant disparu, nous devrons transporter de nouveaux colons vers la planète.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Name</Label>
        <String>Initiative de Tourisme Galactique</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Desc</Label>
        <String>La percée dans la technologie du Traducteur Universel a ouvert une porte vers la communication interspécifique, transformant notre planète en un pôle potentiel pour le tourisme interstellaire. Cela nous présente une opportunité unique : devenir un carrefour pour les civilisations galactiques, où savoir, culture et commerce peuvent être échangés librement et efficacement. Alors que nous envisageons cette perspective, nous devons prendre en compte les défis infrastructurels et diplomatiques qu'elle implique. [BR][BR]Autrement dit, nous avons l'opportunité de générer des revenus touristiques grâce aux visiteurs extraterrestres.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Choice_Welcome_Desc</Label>
        <String>Construisons le Pavillon du Nexus Galactique</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Choice_Welcome_Details</Label>
        <String>Nous devrions procéder avec prudence car cela rendra certaines personnes très mécontentes sur notre monde.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Choice_Reject_Desc</Label>
        <String>Nous ne transformerons pas notre monde natal en un parc d'attractions.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Choice_Welcome_Results</Label>
        <String>Politique de tourisme extraterrestre déplaisante</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Name</Label>
        <String>Préoccupation de Contamination Galactique</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Desc</Label>
        <String>Une vague de répugnance déferle dans nos rangs. [BR][BR]Les citoyens abhorrent la seule idée de se mêler aux êtres inférieurs de la galaxie résultant de notre exploration. Ils craignent non seulement la dilution de notre génétique supérieure, mais aussi l'érosion de notre culture sacrée, la souillure de nos lignées sacrées et la profanation de nos héritages ancestraux. [BR][BR]Le peuple compte sur votre leadership décisif pour préserver notre pureté tandis que nous projetons notre ombre à travers la galaxie.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_0_Desc</Label>
        <String>Mettez en œuvre l'amélioration Crucible of Pain sur notre monde d'origine pour endurcir notre population.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_0_Details</Label>
        <String>Le Creuset de Douleur renforcera la force et la pureté de nos citoyens, garantissant la supériorité de notre espèce.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_1_Desc</Label>
        <String>Envoyez ceux qui expriment la peur en première ligne dans les vaisseaux coloniaux.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_1_Details</Label>
        <String>En affrontant l'inconnu, notre peuple reviendra soit victorieux, soit pas du tout. Les faibles seront éliminés.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_2_Desc</Label>
        <String>Peut-être devrions-nous être plus ouverts aux autres espèces et réaliser que nous ne sommes pas meilleurs que quiconque.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_2_Details</Label>
        <String>Ce décret controversé pourrait être perçu comme une faiblesse par beaucoup, remettant en question le fondement même de nos croyances.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_OurLeaderIsAWeakling</Label>
        <String>Notre leader est un faible.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CrucibleOfPain_Name</Label>
        <String>Creuset de Douleur</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CrucibleOfPain_ShortDec</Label>
        <String>Transforme nos faibles en soldats redoutables.</String>
    </StringTable>
    


    
 <StringTable>
		<Label>Improvement_TranslightHub_Name</Label>
		<String>Centre Transluminique</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_TranslightHub_ShortDec</Label>
		<String>Augmente le nombre de déplacements pour les vaisseaux construits dans ce chantier naval.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_CentralBoreHole_Name</Label>
		<String>Puits central</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_CentralBoreHole_ShortDec</Label>
		<String>Augmente la production et générera des trous de forage secondaires à travers le monde.</String>
	</StringTable>
    <StringTable>
		<Label>Improvement_BoreHole_Name</Label>
		<String>Puits de forage</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_BoreHole_ShortDec</Label>
		<String>Puits secondaire qui produit des ressources.</String>
	</StringTable>
    

    <StringTable>
		<Label>Improvement_HomeBurrow_Name</Label>
		<String>Terrier Natal</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_HomeBurrow_ShortDec</Label>
		<String>Des tunnels interconnectés qui offrent confort et partage de connaissances.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_NurtureDen_Name</Label>
		<String>Repaire de Nourrissage</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_NurtureDen_ShortDec</Label>
		<String>Un lieu dédié à l'élevage et au travail.</String>
	</StringTable>

    
    <StringTable>
		<Label>Improvement_EnforcerDen_Name</Label>
		<String>Antre de l'Exécuteur</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_EnforcerDen_ShortDec</Label>
		<String>Une fois complété, transforme chaque citoyen actuel en exécuteur qui offre un énorme bonus de production. Cela ne se produit qu'une seule fois. Augmente également le contrôle en fonction du taux de criminalité.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_IndustrialEspionageCenter_Name</Label>
		<String>Centre d'Espionnage Industriel</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_IndustrialEspionageCenter_ShortDec</Label>
		<String>Vole un minuscule pourcentage de la recherche galactique. S'accroît avec le temps.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_NeuralLink_Name</Label>
		<String>Lien Neural</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_NeuralLink_ShortDec</Label>
		<String>Exploitant la confiance innée de notre peuple pour former une interface neuronale entre les citoyens qui se développe avec le temps. L'intelligence des citoyens augmentera progressivement.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_WorldEngine_Name</Label>
		<String>Le Moteur Planétaire</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_WorldEngine_ShortDec</Label>
		<String>Une production d'énergie massive qui exploite le cœur de la planète.</String>
	</StringTable>
    

    <StringTable>
		<Label>Improvement_ElementalFabricator_Name</Label>
		<String>Fabricateur Élémentaire</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_ElementalFabricator_ShortDec</Label>
		<String>Exploite les fragments de technologie arnorienne pour créer une usine automatique puissante.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_AltarOfProcipinee_Name</Label>
		<String>Tour de Procipinee</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_AltarOfProcipinee_ShortDec</Label>
		<String>Double l'intelligence de vos citoyens.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_AutoPrinter_Name</Label>
		<String>Imprimante Automatique</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_AutoPrinter_ShortDec</Label>
		<String>Imprimante fortement connectée qui augmente la productivité de nos citoyens.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_CommunicationsArray_Name</Label>
		<String>Réseau de Communications</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_CommunicationsArray_ShortDec</Label>
		<String>Réseau de communication vaste qui augmente considérablement le partage d'informations entre les citoyens.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_DurantiumScanner_Name</Label>
		<String>Scanner de Durantium</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_DurantiumScanner_ShortDec</Label>
		<String>Envoie une impulsion massive pour détecter le métal rare, le Durantium. Une fois terminé, révèle le Durantium sur la planète et dans le système.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>PrecursorRelic_Name</Label>
		<String>Relique Précurseur</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>PrecursorRelic_ShortDec</Label>
		<String>Un morceau de technologie ancienne d'Arnorian découvert.</String>
	</StringTable>
    <StringTable>
		<Label>Improvement_PrecursorRelicScanner_Name</Label>
		<String>Scanner de Reliques Précurseurs</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_PrecursorRelicScanner_ShortDec</Label>
		<String>Révélera tous les Reliques Précurseurs sur ce monde et dans les systèmes à proximité.</String>
	</StringTable>
    
    

    <StringTable>
		<Label>InterrogationMachine_Name</Label>
		<String>Machine d'Interrogation</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>InterrogationMachine_ShortDec</Label>
		<String>Placez-la près des centres de population pour extraire les connaissances de notre peuple.</String>
	</StringTable>
    <StringTable>
		<Label>DeathCamp_Name</Label>
		<String>Camp de la Mort</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DeathCamp_ShortDec</Label>
		<String>Suite à la construction, fournit plusieurs Toriens en ruine qui seront travaillés jusqu'à la mort.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>GrandResort_Name</Label>
		<String>Le Grand Complexe</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>GrandResort_ShortDec</Label>
		<String>Montrons notre monde aux autres espèces.</String>
	</StringTable>
    <StringTable>
		<Label>GreatSchool_Name</Label>
		<String>La Grande École</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>GreatSchool_ShortDec</Label>
		<String>Enseigne à nos citoyens, améliorant leur intelligence.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>FatherTree_Name</Label>
		<String>Arbre Père</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FatherTree_ShortDec</Label>
		<String>Le système nerveux central de ce monde.</String>
	</StringTable>
    <StringTable>
		<Label>FatherRoot_Name</Label>
		<String>Racine Père</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FatherRoot_ShortDec</Label>
		<String>Une extension de l'Arbre Père qui s'est développée dans chaque recoin de ce monde...</String>
	</StringTable>

 <StringTable>
     <Label>MiningOperation_Name</Label>
        <String>Opération Minière</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MiningOperation_ShortDesc</Label>
        <String>Extraction de ressources précieuses de la planète.</String>
</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>DurantiumDeposit_Name</Label>
		<String>Gisement de Durantium</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DurantiumDeposit_ShortDec</Label>
		<String>Un petit gisement de métal exotique.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Improvement_CrystalCore_Name</Label>
        <String>Noyau de Cristal</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Improvement_CrystalCore_ShortDec</Label>
        <String>Un noyau central pour l'assimilation et la distribution du savoir cristallin. Générera des éclats dans le monde entier une fois complété.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Improvement_Crystalize_Name</Label>
        <String>Chambres de Cristallisation</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Improvement_Crystalize_ShortDec</Label>
        <String>Améliore la production et étendra la superficie de ce monde de 3 cases une fois terminé.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Improvement_Facet_Name</Label>
        <String>Conduits de Facette</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Improvement_Facet_ShortDec</Label>
        <String>Favorise la croissance de notre population en générant un scientifique et un ouvrier pour notre monde.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Improvement_Harmonic_Name</Label>
        <String>Réseau Harmonique</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Improvement_Harmonic_ShortDec</Label>
        <String>Amplifie les capacités télépathiques de notre peuple.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>CrystalShard_Name</Label>
        <String>Éclat de l'Éveil</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CrystalShard_ShortDec</Label>
        <String>Un éclat de cristal vénéré, censé renfermer une sagesse ancienne et améliorer l'apprentissage.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Improvement_PrismaticMatrix_Name</Label>
        <String>Matrice d'Apprentissage Prismatique</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Improvement_PrismaticMatrix_ShortDec</Label>
        <String>Assimile les connaissances d'autres civilisations, rendant plus facile pour nous l'utilisation de leurs technologies comme si elles étaient les nôtres.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>AirPurifier_Name</Label>
        <String>Purificateur d'Air</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>AirPurifier_ShortDec</Label>
        <String>Réparant une partie des dommages que nous causons déjà.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>CentralMine_Name</Label>
        <String>Mine Centrale</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CentralMine_ShortDesc</Label>
        <String>Centre névralgique pour l'extraction efficace des ressources. Après achèvement, débutera les opérations minières sur toute la planète.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>XenoPatentOffice_Name</Label>
        <String>Office des Brevets Xéno</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>XenoPatentOffice_ShortDec</Label>
        <String>Sécurisation et gestion des brevets de technologie extraterrestre pour notre utilisation.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>ArmsExpo_Name</Label>
        <String>Salon de l'Armement</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ArmsExpo_ShortDec</Label>
        <String>Réaliser des bénéfices sur le dos de la guerre.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>MiningCore_Name</Label>
        <String>Noyau d'Extraction</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MiningCore_ShortDesc</Label>
        <String>Extraction de ressources à haute intensité pour une expansion industrielle rapide. Génère des Opérations Minières à la finition.</String>
    </StringTable>
    

<StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Name</Label>
        <String>Le Dilemme du Transfuge</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, l'un de vos meilleurs scientifiques, a fait défection de sa planète d'origine et a apporté une technologie classifiée à votre civilisation. Cette avancée technologique vous a donné un avantage. Cependant, le gouvernement d'origine du scientifique l'a localisé et exige que {LEADERNAME} soit retourné ainsi que la technologie classifiée.[BR][BR]Vos conseillers sont divisés sur cette question, certains arguant que se plier à la demande pourrait améliorer les relations diplomatiques, tandis que d'autres insistent sur le fait que refuser protégera votre avantage technologique et la vie du scientifique.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Choice1_Title</Label>
        <String>Se conformer à la demande.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Choice1_Dec</Label>
        <String>Vous décidez de vous conformer à la demande. {LEADERNAME} et la technologie classifiée sont renvoyés sur leur planète d'origine. Vos relations diplomatiques avec leur ancien gouvernement s'améliorent, mais vous perdez l'avantage technologique et un scientifique précieux. Il y a aussi un risque d'impact négatif sur votre réputation en tant que refuge sûr pour les transfuges.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Choice2_Title</Label>
        <String>Refuser la demande.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Choice2_Dec</Label>
        <String>Vous choisissez de protéger {LEADERNAME} et de refuser la demande. L'avantage technologique reste au sein de votre civilisation, et le scientifique poursuit son travail. Cependant, votre refus tend les relations diplomatiques avec l'ancien gouvernement et pourrait conduire à une tension accrue ou même à un conflit à l'avenir.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C32_Tactics_Old_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, votre brillant stratège, est devenu tristement célèbre pour ses tactiques impitoyables. Son dernier plan implique une opération à haut risque et à forte récompense qui pourrait potentiellement paralyser l'ennemi mais entraînerait des pertes civiles significatives. Bien que la stratégie puisse aider à renverser le cours du conflit, elle pourrait également provoquer l'indignation et la condamnation morale tant de votre propre peuple que de la communauté galactique.[BR][BR]Vos conseillers sont divisés : certains estiment que les avantages potentiels l'emportent sur les risques, tandis que d'autres préconisent une approche plus mesurée et prudente. Le choix vous revient finalement de décider si vous autorisez les tactiques impitoyables de {LEADERNAME} ou si vous cherchez des stratégies alternatives.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Old_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, un terraformeur renommé de votre civilisation, est responsable de la création accidentelle d'une nouvelle forme de vie lors d'un projet de terraformation. Cette nouvelle forme de vie, désormais connue sous le nom de {CREATURENAME}, est une espèce intelligente et en rapide évolution qui a été découverte sur la planète terraformée.[BR][BR]Alors que les êtres {CREATURENAME} commencent à se développer et à établir leur propre société, vos conseillers sont partagés sur la manière d'aborder cette situation. Certains soutiennent que nous devrions étudier et apprendre des {CREATURENAME}, tandis que d'autres craignent la menace potentielle qu'ils pourraient représenter pour notre civilisation.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9AB4_HealthDiscovery_Name</Label>
        <String>La Découverte Inattendue</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9AB4_HealthDiscovery_Desc</Label>
        <String>Bien que la quête de l'immortalité menée par {LEADERNAME} n'ait pas permis de découvrir le secret de la vie éternelle, elle a abouti à une découverte inattendue et révolutionnaire. L'équipe d'expédition a trouvé des techniques avancées qui améliorent considérablement la santé, les soins prénataux et l'espérance de vie globale. Ce savoir peut être utilisé pour stimuler la croissance de notre population.[BR][BR]La mise en œuvre de ces techniques aura un impact durable sur la santé et le bien-être de nos citoyens.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9AB4_HealthDiscovery_Choice1_Title</Label>
        <String>Mettez en œuvre les avancées en matière de santé.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9AB4_HealthDiscovery_Choice1_Desc</Label>
        <String>En adoptant ces nouvelles techniques de santé, nous pouvons garantir une population plus saine et plus forte, stimulant ainsi nos taux de croissance. Même si ce n'est pas l'immortalité que nous recherchions, c'est un pas significatif en avant pour l'avenir de notre civilisation.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>+3 Relations avec la {PLAYERFACTION:1} pour 50 mois[BR]{GOVERNORNAME} perd le trait Ami Intelligent</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice2_BonusDec</Label>
        <String>-5 Relations avec la {PLAYERFACTION:1} pendant 50 mois</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dimension_choice1_BonusDec</Label>
        <String>Obtenez 3 charges de [HS=HS_ArtifactWormhole]Générateur de Trou de Ver[/HS].</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C61_Liberation_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>2 Citoyens Libres sur {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>Résultat futur inconnu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB6_PlagueBreakthrough_Name</Label>
        <String>Percée dans la recherche sur la peste</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB6_PlagueBreakthrough_Dec</Label>
        <String>Suite à la décision courageuse de {LEADERNAME} d'assister les scientifiques, une avancée significative a été réalisée dans la maîtrise de la peste mortelle. L'équipe, avec l'aide de {LEADERNAME}, a découvert une méthode pour réduire considérablement la propagation de la maladie. Cette réussite aide non seulement à combattre la peste mais réduit également les niveaux de pollution globaux. {LEADERNAME}, malgré leurs troubles personnels, a fait preuve d'une résolution exceptionnelle et d'un sens social aigu dans cette crise. Cependant, le poids émotionnel de revisiter leur passé reste manifeste.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB6_PlagueBreakthrough_Choice1_Title</Label>
        <String>Reconnaître le succès de l'équipe et la contribution de {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB6_PlagueBreakthrough_Choice1_Dec</Label>
        <String>Vous félicitez publiquement le succès de l'équipe de recherche et la contribution inestimable de {LEADERNAME}. Cette réalisation renforce non seulement la réputation de {LEADERNAME}, mais marque également un moment clé dans les avancées scientifiques de votre civilisation.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>4 Citoyens Irradiés Gratuits sur {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Name</Label>
        <String>Source d'Énergie Révolutionnaire</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, un visionnaire parmi vos rangs, a développé une nouvelle source d'énergie révolutionnaire. Cette percée promet de redéfinir le paysage énergétique de notre civilisation. Cependant, sa mise en œuvre s'accompagne de décisions cruciales qui auront un impact sur notre société et notre environnement.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Choice1_Title</Label>
        <String>Mettre en place la nouvelle source d'énergie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Choice1_Dec</Label>
        <String>En choisissant de mettre en œuvre cette nouvelle source d'énergie, nous augmentons considérablement notre production de minéraux au prix d'une pollution accrue. Les avantages sont concrets, mais l'impact environnemental ne peut être négligé.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Choice2_Title</Label>
        <String>Monétiser l'invention.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Choice2_Dec</Label>
        <String>En choisissant de monétiser l'invention, nous vendons la technologie à d'autres civilisations. Cette décision entraîne un afflux substantiel de crédits, offrant un gain financier immédiat sans affecter directement notre empreinte environnementale.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>{GOVERNORNAME} acquiert le trait Inventeur de Source d'Énergie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_choice_1_BonusDec</Label>
        <String>Résultat futur inconnu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC6_RivalRetaliation_Name</Label>
        <String>Issue Tragique de la Tromperie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC6_RivalRetaliation_Dec</Label>
        <String>Les retombées de la dissémination des faux plans ont pris une tournure sombre. Les factions rivales, furieuses après avoir découvert la supercherie, ont intensifié leurs efforts pour obtenir la véritable technologie. Dans un geste désespéré, elles ont tenté de kidnapper {LEADERNAME}, l'inventeur de la source d'énergie révolutionnaire. Tragiquement, l'affrontement a conduit à la mort prématurée de {LEADERNAME}, laissant un vide dans votre direction et une note amère dans les relations diplomatiques.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC6_RivalRetaliation_Choice1_Title</Label>
        <String>Lamentez la perte.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC6_RivalRetaliation_Choice1_Dec</Label>
        <String>À la suite de cet événement tragique, vous choisissez de pleurer la perte de {LEADERNAME} et de prendre des mesures pour prévenir de tels incidents à l'avenir. L'incident a tendu vos relations diplomatiques, et le besoin d'une sécurité renforcée est évident.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC6_RivalRetaliation_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>{LEADERNAME} meurt</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>2 Citoyens Libres sur {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
<StringTable>
        <Label>DiplomatTrait_Enforcer_Name</Label>
        <String>[ICON=PlanetarySpies_Icon] Exécuteur</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DiplomatTrait_Enforcer_Dec</Label>
        <String>Veille à ce que nous ayons notre part de l'action.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_SmartFriend_Name</Label>
        <String>[ICON=GovernorTrait_SmartFriend_Icon] Ami Intelligent</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_SmartFriend_Dec</Label>
        <String>Entretient une relation étroite avec un ami incroyablement brillant issu d'un monde étranger.[BR][BR]+30 % [HS=HS_Research]Recherche[/HS] lorsqu'il est nommé Gouverneur.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_PirateEngineer_Name</Label>
        <String>[ICON=GovernorTrait_PirateEngineer_Icon] Ingénieur Pirate</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_PirateEngineer_Dec</Label>
        <String>A passé de nombreuses années en tant qu'ingénieur en chef sur un navire pirate notoire.[BR][BR]+10 % [HS=HS_Manufacturing]Fabrication[/HS] et +5 % [HS=HS_Crime]Criminalité[/HS] lorsqu'affecté en tant que Gouverneur.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_PrisonEscapee_Name</Label>
        <String>[ICON=GovernorTrait_PrisonEscapee_Icon] Évadé de Prison</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_PrisonEscapee_Dec</Label>
        <String>Il est connu pour s'être échappé d'une colonie pénitentiaire de haute sécurité ; les raisons de sa présence sur place sont inconnues.[BR][BR]+20 % [HS=HS_Crime]Criminalité[/HS] lorsqu'il est nommé Gouverneur.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_FormerThrallCaptain_Name</Label>
        <String>[ICON=LeaderTrait_ThrallCaptain_Icon] Capitaine d'esclaves</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_FormerThrallCaptain_Dec</Label>
        <String>Un ancien capitaine d'esclaves réformé qui poussait autrefois impitoyablement ses subordonnés à l'extrême limite, mais qui cherche maintenant la rédemption.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_RuthlessTactician_Name</Label>
        <String>[ICON=LeaderTrait_RuthlessTactician_Icon] Tacticien Impitoyable</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_RuthlessTactician_Dec</Label>
        <String>Un tacticien connu pour ses méthodes efficaces mais cruelles.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_PlagueSurvivor_Name</Label>
        <String>[ICON=LeaderTrait_PlagueSurvivor_Icon] Survivant de la Peste</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_PlagueSurvivor_Dec</Label>
        <String>A survécu à une épidémie qui a entraîné la mort de ses proches et la mise en quarantaine de son ancien domicile.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_InventedEnergySource_Name</Label>
        <String>[ICON=LeaderTrait_InventedEnergySource_Icon] Inventeur de Source d'Énergie</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_InventedEnergySource_Dec</Label>
        <String>A inventé une nouvelle source d'énergie rapidement adoptée dans toute la Civilisation.</String>
    </StringTable>
<StringTable>
    <Label>Tech_Emissaries_Name</Label>
    <String>Émissaires</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_Emissaries_ShortDec</Label>
    <String>Améliore nos capacités diplomatiques et nous permet de recruter davantage de Commandants.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_Emissaries_Dec</Label>
    <String>La technologie des Émissaires représente un bond significatif dans la diplomatie interstellaire et les opérations stratégiques de notre civilisation. En établissant un réseau d'émissaires compétents et persuasifs, nous pouvons étendre notre influence au-delà des limites de nos propres systèmes. [BR][BR]Cette technologie nous permet d'identifier, d'engager et de recruter les commandants et spécialistes les plus capables éparpillés à travers la galaxie. Ces commandants apportent avec eux des compétences uniques, des perspectives et des capacités, améliorant considérablement notre profondeur stratégique et notre flexibilité opérationnelle. Le programme des Émissaires n'ouvre pas seulement de nouvelles voies pour les engagements diplomatiques, mais sert également d'outil crucial dans la formation d'alliances, la navigation à travers des paysages politiques complexes et l'affirmation de notre présence dans la galaxie.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarMarkets_Name</Label>
    <String>Marchés interstellaires</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarMarkets_ShortDec</Label>
    <String>Expansion du commerce vers de nouvelles civilisations.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarMarkets_Dec</Label>
    <String>Au fur et à mesure que notre civilisation se développe, la nécessité d'établir des réseaux commerciaux robustes et efficaces à travers les systèmes stellaires devient primordiale. Les 'Marchés Interstellaires' représentent un bond révolutionnaire dans l'infrastructure économique, permettant non seulement l'échange de biens, mais aussi d'idées et d'innovations sur de vastes distances. Cette technologie pose les bases d'un réseau de marchés interconnectés grâce à une logistique avancée, à l'analyse de données et à des prévisions de marché pilotées par l'IA, garantissant des itinéraires et des transactions commerciales optimaux. Elle permet une adaptation en temps réel aux besoins dynamiques des différents mondes, favorisant une croissance économique et une prospérité sans précédent à travers notre empire s'étendant d'étoile en étoile. Cette technologie ne concerne pas seulement le commerce ; il s'agit de tisser une tapisserie d'unité culturelle et économique à travers les étoiles, renforçant les liens entre des mondes et des peuples diversifiés.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarInvestments_Name</Label>
    <String>Investissements Interstellaires</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarInvestments_ShortDec</Label>
    <String>Développement de stratégies d'investissement à l'échelle galactique.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarInvestments_Dec</Label>
    <String>L'avènement des 'Investissements Interstellaires' marque une étape significative dans l'évolution économique de notre civilisation. Cette technologie englobe le développement de stratégies d'investissement sophistiquées qui transcendent les frontières planétaires, puisant dans l'immense potentiel d'une économie à l'échelle de la galaxie. En exploitant des analyses prédictives avancées, des modèles financiers quantiques et des réseaux de blockchain décentralisés, elle permet des opportunités d'investissement sécurisées, efficaces et hautement rentables à travers différents secteurs et systèmes stellaires. Cette approche ne stimule pas seulement notre économie, mais encourage également la croissance d'industries naissantes et de marchés émergents dans les mondes de la frontière, entraînant innovation et prospérité à l'échelle galactique. 'Investissements Interstellaires' ne concerne pas seulement les gains financiers ; il s'agit de cultiver une communauté galactique florissante et interconnectée où le flux de capital catalyse le progrès et l'unité à travers d'innombrables systèmes stellaires.</String>
</StringTable>




<StringTable>
        <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>+40 Recherche</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice2_BonusDec</Label>
        <String>+40 Recherche</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice2_BonusDec</Label>
        <String>Citoyen libre sur {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>Citoyen Libre sur {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>Citoyen libre sur {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice2_BonusDec</Label>
        <String>Citoyen libre sur {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice2_BonusDec</Label>
        <String>+40 Recherche</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>+40 Recherche</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>+100 Recherche</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>+40 Recherche</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice1_Old_BonusDec</Label>
        <String>+40 Recherche</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>Chef Gratuit</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice2_BonusDec</Label>
        <String>Chef gratuit</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorObservationProposal_0xF3A8_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>+300 Recherche</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianHistoryShare_0xH5C1_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>+250 Recherche</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>{LEADERNAME} perd le trait Lanceur de Pièce Alien</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Artifact_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>{LEADERNAME} perd le trait d'Artefact Extraterrestre</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
    <Label>BattleBehavior_Opportunist_Name</Label>
    <String>Opportuniste</String>
  </StringTable>
    <StringTable>
    <Label>PointLights</Label>
    <String>Lumières ponctuelles</String>
  </StringTable>
    <StringTable>
    <Label>Tooltip_Opportunist</Label>
    <String>Au combat, les opportunistes attaqueront la cible la plus proche, indépendamment de sa classe.</String>
  </StringTable>
    <StringTable>
		<Label>ALERT_ShipComplete</Label>
		<String>%s a terminé sa construction à %s.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>ALERT_ImprovementComplete</Label>
		<String>%s a terminé la construction sur %s.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>ALERT_War</Label>
		<String>%s nous a déclaré la guerre.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>ALERT_ForeignWar</Label>
		<String>%s a déclaré la guerre à %s.</String>
	</StringTable>
    <StringTable>
		<Label>UI_Color_Absolute</Label>
		<String>Contaminant</String>
	</StringTable>


	

    
    <StringTable>
		<Label>Label_MultipleTreaties</Label>
		<String>Traitées Multiples</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Desc_MultipleTreaties</Label>
		<String>Cet accord diplomatique contient plusieurs traités.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>TreatiesTooltip_CreditsPerMonth</Label>
		<String>[ICON=Stat_Credits_Icon] Crédits par mois</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>TreatiesListSubWnd_CreditsFormat</Label>
		<String>%s Crédits</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>TREATY_CREDITS</Label>
		<String>Crédits par Mois</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>TREATY_DESCRIPTION_CREDITS</Label>
		<String>Proposez un paiement récurrent de crédits à effectuer mensuellement pendant la durée de l'accord.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>CANCELS_LABEL</Label>
		<String>Annule</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Label_BreakTreaty</Label>
		<String>Rompre le Traité</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Desc_BreakTreaty</Label>
		<String>Rompre un accord diplomatique annule tous les traités et paiements en cours. L'annulation d'accords diplomatiques aura des effets négatifs sur les Relations.</String>
	</StringTable>
<StringTable>
		<Label>CIVILIZATION_HATEDFACTION_LABEL</Label>
		<String>Civilisations Rivales</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>CIVILIZATION_HATEDFACTION_TT</Label>
		<String>Ces civilisations ont historiquement été en conflit avec cette civilisation. Elles commencent avec des relations diplomatiques réduites.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DiplomacySummary_Title</Label>
		<String>Résumé de la diplomatie</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DiplomacySummary_Header_Allies</Label>
		<String>Allié avec</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DiplomacySummary_Header_War</Label>
		<String>En guerre avec</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DiplomacySummary_Header_Trading</Label>
		<String>Échange avec</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DiplomacySummary_Header_Friendly</Label>
		<String>Amical avec</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DiplomacySummary_Header_Unfriendly</Label>
		<String>Relations tendues avec</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
        <Label>Missing_Ship_Design_Name</Label>
        <String>Nom Inconnu</String>
    </StringTable>
	<StringTable>
        <Label>Monthly_News_Report_Pip_TT</Label>
        <String>{AMOUNT} Bulletins d'Actualité</String>
    </StringTable>
	<StringTable>
        <Label>ATTEMPTING_LOGIN</Label>
        <String>Tentative de connexion à Epic</String>
    </StringTable>
	<StringTable>
        <Label>ATTEMPTING_LOGIN_SUCCESS</Label>
        <String>Compte Epic connecté avec succès.</String>
    </StringTable>
	<StringTable>
        <Label>ATTEMPTING_LOGIN_FAILURE</Label>
        <String>Compte Epic non connecté.</String>
    </StringTable>
<StringTable>
		<Label>FleetManager_Title</Label>
		<String>Gestionnaire de Flotte</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_Ships_In_Tile</Label>
		<String>Autres vaisseaux dans la zone</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_Ships_In_Fleet</Label>
		<String>Vaisseaux dans la flotte</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_Add_To_Fleet</Label>
		<String>Ajouter à la flotte</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_Remove_From_Fleet</Label>
		<String>Retirer de la flotte</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_FleetName</Label>
		<String>Nom de la flotte</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_ShipName</Label>
		<String>Nom du vaisseau</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_ShipClass</Label>
		<String>Classe de vaisseau</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_Logistics_Sample</Label>
		<String>Logistique 00 / 00</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_Done</Label>
		<String>Terminé</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_Details</Label>
		<String>Détails de la flotte</String>
	</StringTable>

  <StringTable>
    <Label>FleetManager_Cannot_Empty_Fleet</Label>
    <String>Impossible de vider la flotte</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>HOTKEY_TOOLTIP_FLEETMANAGER_TEXT</Label>
    <String>[G]Gestionnaire de Flotte[/G][BR][COLOR=UIDefaultHot]Ajoutez et retirez des vaisseaux de la flotte sélectionnée.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  
<StringTable>
    <Label>CustomCivs</Label>
    <String>Civilisations personnalisées</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>CustomCiv_DisplayName</Label>
    <String>Civilisation personnalisée</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>CustomCiv_WaitingForData</Label>
    <String>En attente de données...</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>AllowCustomCivs</Label>
    <String>Autoriser les civilisations personnalisées</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>AllowCustomCivs_Tooltip</Label>
    <String>Les civilisations personnalisées dans les sessions multijoueurs ne sont pas modérées. Soyez prudent lors de l'autorisation de l'utilisation des civilisations personnalisées. Tout ensemble de styles de vaisseaux personnalisés et designs de vaisseaux personnalisés associés sera transféré avec la civilisation personnalisée. Les civilisations personnalisées partagées ne sont pas conservées après la session.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>Lobby_Allows_Custom_Civs_Tooltip</Label>
    <String>Les joueurs peuvent utiliser des Civilisations Personnalisées, et l'hôte peut choisir des Civilisations Personnalisées pour les joueurs IA. Les temps de chargement peuvent être allongés en raison de la nécessité de synchroniser des données supplémentaires.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>Lobby_No_Custom_Civs_Tooltip</Label>
    <String>Les joueurs ne peuvent pas utiliser de Civilisations personnalisées.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>ShareMyCustomCivs</Label>
    <String>Partager mes Civilisations Personnalisées</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>ShareMyCustomCivs_Tooltip</Label>
    <String>Vos Civilisations personnalisées seront accessibles à tous les joueurs dans le lobby, leur permettant d'être choisies par d'autres joueurs Humains et IA.[BR][BR]Les données complètes et les images d'une Civilisation personnalisée ne seront pas transmises au lobby à moins qu'elles ne soient utilisées par un joueur au début de la partie.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>ShowOtherCustomCivs</Label>
    <String>Afficher les civilisations personnalisées des autres joueurs</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>ShowOtherCustomCivs_Tooltip</Label>
    <String>L'activation de cette option permet l'utilisation de Civilisations Personnalisées fournies par d'autres joueurs.</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>MPShowHumanBattlesInViewer</Label>
    <String>Autoriser le Visionneur de Batailles pour les Affrontements Humain contre Humain</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>MPShowHumanBattlesInViewer_Tooltip</Label>
    <String>Les joueurs humains auront l'option de regarder les batailles dans le visualiseur lorsque leur adversaire est un joueur humain. Cela augmentera la durée des tours.</String>
  </StringTable>

<StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems</Label>
    <String>Transférer les objets de l'atelier vers Steam</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_Tooltip</Label>
    <String>Migrer les objets de l'atelier Stardock vers l'atelier Steam. Après avoir fermé l'écran des options avec cette option activée, le processus de migration commencera si vous êtes connecté à Steam. Si vous êtes dans une session, le processus de migration ne commencera pas avant que vous ne reveniez au menu principal.</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_Initialization</Label>
    <String>Vérification des éléments de l'atelier à migrer...</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_Status</Label>
    <String>Migration de l'objet {AMOUNT:1} sur {AMOUNT:2}. Échecs : {AMOUNT:3}</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_Prompt</Label>
    <String>Selon le nombre d'objets que vous avez à migrer, cela peut prendre un certain temps. Appuyez sur annuler pour effectuer la migration à un autre moment.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_FinalStatus</Label>
    <String>Migré {AMOUNT:1} objets. Échecs : {AMOUNT:2}. Consultez {TARGET} pour plus d'informations.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_NoFilesFound</Label>
    <String>Vous n'avez aucun objet d'atelier à migrer.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_Title</Label>
    <String>Migration des objets d'atelier</String>
  </StringTable>
  
   <StringTable>
    <Label>UPDATE_WORKSHOP_LIMIT_EXCEEDED</Label>
    <String>L'image d'aperçu ou la capture d'écran dépasse la limite de 2 Mo</String>
  </StringTable>
  
<StringTable>
		<Label>Treaties_Titles</Label>
		<String>Traitées en Cours</String>
	</StringTable>
	
	<StringTable>
		<Label>Treaties_Civilization</Label>
		<String>Civilisation</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>Treaties_Treaty</Label>
		<String>Traité</String>
	</StringTable>
	
	<StringTable>
		<Label>Treaties_Duration</Label>
		<String>Durée</String>
	</StringTable>
	
	<StringTable>
		<Label>Treaties_PerMonth</Label>
		<String>Par mois</String>
	</StringTable>
	
	<StringTable>
		<Label>Treaties_Effect</Label>
		<String>Effet diplomatique</String>
	</StringTable>
	
	<StringTable>
		<Label>Treaties_Break</Label>
		<String>Rompre le Traité</String>
	</StringTable>
	
	<StringTable>
		<Label>Treaties_SpeakTo</Label>
		<String>Parler à</String>
	</StringTable>

<StringTable>
        <Label>Race_Zombie_Name</Label>
        <String>Zombies</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Zombie_Dec</Label>
        <String>Des goules horribles qui se développent rapidement mais qui ne sont pas très intelligentes.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Race_RuinedTorian_Name</Label>
        <String>Torian Déchu</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_RuinedTorian_Dec</Label>
        <String>Ces créatures pitoyables ont eu leur volonté torturée jusqu'à l'extinction.</String>
    </StringTable>
<StringTable>
        <Label>ConvertUnitAction</Label>
        <String>Convertir en {OBJECTNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
      <Label>CullUnitAction</Label>
      <String>Abattre</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Unit_Cull_Name</Label>
        <String>Élimination</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Unit_Cull_Dec</Label>
        <String>Exécutez ce citoyen pour éliminer la faiblesse de la Civilisation, ou simplement pour en faire un exemple.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Unit_GenocideBatteries_Name</Label>
        <String>Batterie Neuronale</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Unit_GenocideBatteries_Dec</Label>
        <String>Transformez ce citoyen en Batterie de Réseau Neuronal. Cela produira une petite explosion de Biens Stockés et de Recherche.[BR][BR]Les citoyens transformés en Batterie de Réseau Neuronal ne contribuent pas à votre planète et n'affectent pas l'[HS=HS_Military]Approbation[/HS] de votre planète.</String>
    </StringTable>
</StringTableList>