<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <StringTable>
        <Label>Quest_DerelictMiningDrone_Name</Label>
        <String><![CDATA[Drone Minier Abandonné]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_DerelictMiningDrone_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Notre vaisseau amiral découvre un drone minier à la dérive, flottant sans but dans l'espace. Le drone semble provenir d'une civilisation avancée et est toujours fonctionnel. Vos ingénieurs parviennent à reprogrammer et réparer le drone. Une fois confirmé, le drone est ajouté à votre flotte, améliorant ainsi les capacités et l'efficacité d'extraction des ressources.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_DerelictMiningDrone_Pragmatism_Bonus_Name</Label>
        <String><![CDATA[Reprogrammez le drone pour améliorer les capacités globales de collecte de ressources.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_DerelictMiningDrone_Equality_Bonus_Name</Label>
        <String><![CDATA[Reprogrammez le drone pour qu'il se concentre sur la collecte de Durantium.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_CelestialArtExhibition_Name</Label>
        <String><![CDATA[Exposition d'Art Céleste]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_CelestialArtExhibition_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Notre vaisseau amiral rencontre un phénomène céleste impressionnant qui semble être une forme d'art cosmique créée par une espèce inconnue. La démonstration éclatante de couleurs et de motifs a un impact profond sur l'équipage et déclenche une vague de créativité dans toute la civilisation. Une fois confirmé, votre civilisation obtient un bonus culturel unique, qui pourrait aider en matière de diplomatie et d'influence.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_CelestialArtExhibition_Pragmatism_Bonus_Name</Label>
        <String><![CDATA[Adoptez l'inspiration cosmique qui donne à nos mondes une influence supplémentaire.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AbandonedResearchOutpost_Name</Label>
        <String><![CDATA[Station de recherche abandonnée]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AbandonedResearchOutpost_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Votre vaisseau amiral a découvert une station de recherche abandonnée dans l'espace profond. Il semble que la station soit désertée depuis un bon moment, mais la technologie avancée à l'intérieur fonctionne toujours.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AbandonedResearchOutpost_Investigate_Name</Label>
        <String><![CDATA[Enquêtez sur la station et récupérez les précieuses données scientifiques.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_ArtifactJoyOrResource_Name</Label>
        <String><![CDATA[Artefact de Joie et Ressources]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_ArtifactJoyOrResource_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Votre vaisseau amiral découvre un artefact ancien, un objet mystérieux imprégné d'une puissance immense. Cet artefact peut être utilisé pour fournir un pic d'énergie massif à nos chantiers navals ou pour générer une aura d'euphorie sur une planète cible, améliorant l'humeur de ses habitants et offrant un coup de pouce temporaire à la productivité.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_ArtifactJoyOrResource_Pragmatism_Bonus_Name</Label>
        <String><![CDATA[Canalise l'énergie de l'artefact pour améliorer temporairement la production sur nos mondes.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_ArtifactJoyOrResource_Equality_Bonus_Name</Label>
        <String><![CDATA[Sécurise l'artefact dans le chambre forte pour une utilisation ultérieure.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_PrecursorArtifactCache_Name</Label>
        <String><![CDATA[Cache d'artefacts Précurseurs]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_PrecursorArtifactCache_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Votre vaisseau amiral découvre une cache secrète d'artefacts Précurseurs, laissés par l'ancienne civilisation. Ces artefacts ne sont pas seulement précieux, mais détiennent également des indices sur les technologies avancées des Précurseurs.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_PrecursorArtifactCache_Pragmatism_Bonus_Name</Label>
        <String><![CDATA[Extraire des ressources des artefacts.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_PrecursorArtifactCache_Equality_Bonus_Name</Label>
        <String><![CDATA[Ajoutez l'artefact dans le chambre forte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_MysteriousEnergySource_Name</Label>
        <String><![CDATA[Source d'Énergie Mystérieuse]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_MysteriousEnergySource_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Votre vaisseau amiral détecte une signature énergétique inhabituelle provenant d'un astéroïde proche. En menant l'enquête, l'équipage découvre une source d'énergie stable et puissante qui peut être exploitée pour améliorer la production de nos planètes.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_MysteriousEnergySource_Pragmatism_Bonus_Name</Label>
        <String><![CDATA[Utilisez la source d'énergie pour augmenter temporairement la production sur nos planètes.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostCargoContainer_Name</Label>
        <String><![CDATA[Conteneur Perdu]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostCargoContainer_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Votre vaisseau amiral tombe sur un conteneur de marchandises à la dérive, apparemment abandonné et flottant dans l'espace depuis des années. Le conteneur est rempli de biens commerciaux précieux et de ressources rares.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_LostCargoContainer_Bonus_Stat_0X56CD</Label>
        <String><![CDATA[Butin du cargo perdu.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostCargoContainer_Pragmatism_Bonus_Name</Label>
        <String><![CDATA[Acquiers les marchandises précieuses pour stimuler ton économie pendant de nombreux mois.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AncientStarMap_Name</Label>
        <String><![CDATA[Carte stellaire Anciennes]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AncientStarMap_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Votre vaisseau amiral découvre une ancienne carte stellaire gravée sur la surface d'une lune apparemment insignifiante. La carte révèle qu'il y a un trésor très précieux relativement proche de notre position actuelle.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AncientStarMap_Pragmatism_Bonus_Name</Label>
        <String><![CDATA[Trouvez la planète de haute qualité dans le système solaire voisin.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AutomatedRepairStation_Name</Label>
        <String><![CDATA[Station de Réparation Automatisée]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AutomatedRepairStation_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Votre vaisseau amiral rencontre une station de réparation automatisée laissée par une civilisation disparue depuis longtemps. Malgré son âge, la station est toujours opérationnelle et capable de réparer et d'améliorer les vaisseaux.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AutomatedRepairStation_Pragmatism_Bonus_Name</Label>
        <String><![CDATA[Recevez des réparations gratuites et une amélioration unique pour l'armement, les défenses ou les moteurs de votre vaisseau spatial, améliorant ainsi ses capacités de combat ou d'exploration.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_EnigmaticMonolith_Name</Label>
        <String><![CDATA[Monolithe Énigmatique]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_EnigmaticMonolith_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Votre vaisseau amiral découvre un monolithe énigmatique flottant dans l'espace, émettant une énergie mystérieuse qui semble entrer en résonance avec les pensées de l'équipage. L'étude du monolithe procure un gain temporaire aux capacités de résolution de problèmes de l'équipage.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_EnigmaticMonolith_Pragmatism_Bonus_Name</Label>
        <String><![CDATA[Obtenez une avancée unique de connaissances.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostExplorersLog_Name</Label>
        <String><![CDATA[Journal de l'Explorateur Perdu]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostExplorersLog_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Notre vaisseau amiral découvre les restes d'un navire d'exploration disparu depuis longtemps, ainsi qu'un journal détaillé de leurs découvertes. Ce journal contient des informations inestimables sur diverses planètes, anomalies et points d'intérêt à travers la galaxie. Une fois confirmé, votre civilisation trouve un monde jusque-là inconnu prêt à être colonisé.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostExplorersLog_Pragmatism_Name</Label>
        <String><![CDATA[Utilise le journal de bord pour tracer de nouveaux chemins.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_GhostFleet_Equality_Name</Label>
        <String><![CDATA[Récupérez des ressources dans les débris.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_WreckageOfTheTitan_Name</Label>
        <String><![CDATA[Épave du Titan]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_WreckageOfTheTitan_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Votre vaisseau amiral découvre que l'artefact contient une clé qui invoque les restes d'un croiseur de combat massif, le Titan, autrefois le fleuron d'une armada ancienne et puissante. Bien que trop ancien pour être utilisé directement, nos scientifiques rapidement dénichent des connaissances potentiellement utiles à partir de celui-ci.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_WreckageOfTheTitan_Pragmatism_Name</Label>
        <String><![CDATA[Découvrez de nouvelles technologies à partir des débris.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_WreckageOfTheTitan_Equality_Name</Label>
        <String><![CDATA[Récupérez et recrutez un vaisseau mercenaire.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AncientArtifact_Name</Label>
        <String><![CDATA[Artefact Cartographique]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AncientArtifact_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Au cours de l'analyse approfondie de l'artefact, votre équipe de recherche a fait une découverte stupéfiante : il s'agit d'un réservoir d'énergie colossale. Les scientifiques de votre équipage sont convaincus qu'ils peuvent canaliser cette puissance brute pour propulser notre civilisation vers l'avant. Cependant, un point de vue divergent suggère que cette énergie pourrait être utilisée comme une clé cosmique, ouvrant des dimensions inexplorées de l'univers et révélant des secrets de l'espace jusqu'alors inconnus.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AncientArtifact_Choice_1</Label>
        <String><![CDATA[Récupérez l'énergie de l'artefact et obtenez une ressource précieuse.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AncientArtifact_Choice_2_0x43b</Label>
        <String><![CDATA[Rangez l'artefact dans la coffre-forte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AncientArtifact2_Name</Label>
        <String><![CDATA[Artefact ancien]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AncientArtifact2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Votre flotte tombe sur un artefact ancien flottant dans les profondeurs de l'espace. Son origine est inconnue. Il est fait du métal étrange que nos scientifiques appellent le Durantium. La fonction de cet artefact est perdue dans le temps, mais nous pouvons toujours tirer profit de ses matières premières.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AncientArtifact2_Choice_1</Label>
        <String><![CDATA[Utilisez la puissance de l'artefact et obtenez une ressource précieuse.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AncientArtifact2_Choice_2</Label>
        <String><![CDATA[Utilisez la puissance de l'artefact pour créer un nouveau monde à partager pour tous.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AncientArtifact3_Name</Label>
        <String><![CDATA[Artefact ancien]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AncientArtifact3_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Votre vaisseau amiral arrive près de l'étrange artefact. Ce qu'il faisait autrefois ne peut être connu que des anciens Précurseurs. Cependant, dans ses profondeurs se trouve un conteneur renfermant de la précieuse Antimatière. Votre équipage retire soigneusement l'Antimatière et la place en stockage pour une utilisation ultérieure.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AncientArtifact3_Choice_1</Label>
        <String><![CDATA[Extrait l'énergie de l'artefact et convertis-la en précieuse Antimatière pour notre utilisation.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AncientArtifact3_Choice_2</Label>
        <String><![CDATA[Libérez l'ancienne civilisation, Les Écliptaes, de l'artefact et permettez-lui de vivre parmi les étoiles une fois de plus.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SpaceMonsterCage_Name_0X1F4DE</Label>
        <String><![CDATA[Rencontre avec la Cage à Monstres]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SpaceMonsterCage_Desc_0X1F4DE</Label>
        <String><![CDATA[Notre vaisseau est tombé sur un artefact étrange flottant dans le vide glacial de l'espace. Il semble s'agir d'une cage, mais pas pour une créature ordinaire. Cette unité de confinement a été conçue pour quelque chose... de monstrueux. Nous avons deux options claires : garder l'artefact et peut-être libérer la bête à un moment stratégique, ou étudier la technologie avancée de la cage, en prenant le risque de libérer involontairement la créature captive.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SpaceMonsterCage_Keep_Name_0X1F4DE</Label>
        <String><![CDATA[Gardez l'artefact. Ce monstre pourrait avoir une utilité.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SpaceMonsterCage_Keep_Desc_0X1F4DE</Label>
        <String><![CDATA[Prenez possession de la cage, prête à libérer le monstre en cas de besoin.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SpaceMonsterCage_Experiment_Name_0X1F4DE</Label>
        <String><![CDATA[Étudie la technologie de la cage. On peut s'occuper du monstre si nécessaire.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SpaceMonsterCage_Experiment_Desc_0X1F4DE</Label>
        <String><![CDATA[Démantelez l'artefact pour sa technologie avancée, faisant progresser notre propre connaissance scientifique dans le sujet de recherche actuel. Ça pourrait nous hanter plus tard.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArnorIntegrityDevice_Name_0X1F5C3</Label>
        <String><![CDATA[Dispositif d'Intégrité Arnorien Exhumé]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArnorIntegrityDevice_Desc_0X1F5C3</Label>
        <String><![CDATA[Une découverte intrigante a été faite - un appareil de la civilisation Arnor disparue depuis longtemps. Sa structure suggère qu'il pourrait être utilisé pour renforcer l'intégrité structurelle de notre flotte. Sinon, ses matériaux exotiques pourraient rapporter un bon prix sur le marché interstellaire.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArnorIntegrityDevice_Bonus_Name_0X1F5C3</Label>
        <String><![CDATA[Conserver et Utiliser]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArnorIntegrityDevice_Bonus_Desc_0X1F5C3</Label>
        <String><![CDATA[Ajoutez l'artefact à notre chambre forte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArnorIntegrityDevice_Disassemble_Name_0X1F5C3</Label>
        <String><![CDATA[Démantelez et Échangez]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArnorIntegrityDevice_Disassemble_Effect_Desc_0X1F5C3</Label>
        <String><![CDATA[Démantelez l'artefact et vendez les matériaux obtenus sur le marché pour empocher un bon paquet de crédits.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorTerraformer_Name_0X1F4E0</Label>
        <String><![CDATA[Dispositif de Terraformation des Précurseurs]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorTerraformer_Desc_0X1F4E0</Label>
        <String><![CDATA[Notre vaisseau amiral a découvert un artefact des anciens Précurseurs. Il semble s'agir d'un dispositif de terraformation capable d'améliorer la classe d'une planète d'un niveau entier. Nous pourrions le conserver pour une utilisation future ou le démanteler pour obtenir des ressources précieuses.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorTerraformer_Bonus_Name_0X1F4E0</Label>
        <String><![CDATA[Sécurisez l'Artefact]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorTerraformer_Bonus_Desc_0X1F4E0</Label>
        <String><![CDATA[Rangez l'artefact dans notre chambre forte pour des éventuelles utilisations futures en terraformation.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorTerraformer_Disassemble_Name_0X1F4E0</Label>
        <String><![CDATA[Récolter ses Ressources]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorTerraformer_Disassemble_Effect_Desc_0X1F4E0</Label>
        <String><![CDATA[Démantelez l'artefact et vendez les ressources extraites sur le marché interstellaire.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DreadLordWeapon_Name_0X1F5E0</Label>
        <String><![CDATA[Le Messager du Seigneur de l'Effroi]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DreadLordWeapon_Desc_0X1F5E0</Label>
        <String><![CDATA[Notre vaisseau amiral a découvert un artefact, soupçonné d'être d'origine Seigneurs de l'Effroi. C'est une arme d'une puissance terrifiante, capable d'infliger instantanément des dégâts à une flotte ennemie entière. Nous devons décider si nous la conservons pour une utilisation potentielle ou si nous la démantelons pour récupérer des ressources précieuses.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DreadLordWeapon_Bonus_Name_0X1F5E0</Label>
        <String><![CDATA[Sécurisez l'arme artéfact.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DreadLordWeapon_Bonus_Desc_0X1F5E0</Label>
        <String><![CDATA[Garde l'artefact dans notre chambre forte, exploitant son potentiel pour endommager les flottes ennemies lorsque nécessaire.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DreadLordWeapon_Disassemble_Name_0X1F5E0</Label>
        <String><![CDATA[Démantelez pour des ressources.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DreadLordWeapon_Disassemble_Effect_Desc_0X1F5E0</Label>
        <String><![CDATA[Démantelez l'arme et vendez les ressources obtenues sur le marché galactique.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArnorLifeDevice_Name_0X1F6FB</Label>
        <String><![CDATA[L'héritage d'Arnor]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArnorLifeDevice_Desc_0X1F6FB</Label>
        <String><![CDATA[Notre vaisseau amiral est tombé sur un artefact de l'ancienne civilisation Arnor. C'est un dispositif avec la capacité stupéfiante de transformer des mondes sans vie en mondes habitables. Devrions-nous le préserver ou le démonter pour récupérer des pièces ?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArnorLifeDevice_Bonus_Name_0X1F6FB</Label>
        <String><![CDATA[Préservez le passé.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArnorLifeDevice_Bonus_Desc_0X1F6FB</Label>
        <String><![CDATA[Récuperez l'artefact. Rangez le dans nos chambre forte. On pourrait trouver un monde digne de sa puissance.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArnorLifeDevice_Disassemble_Name_0X1F6FB</Label>
        <String><![CDATA[Tirez profit du passé.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArnorLifeDevice_Disassemble_Effect_Desc_0X1F6FB</Label>
        <String><![CDATA[Démontez l'artefact et vendez ses composants. Profitons de cette technologie ancienne.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_NaniteWarship_Name_0X1F7AC</Label>
        <String><![CDATA[Nanites créateurs de Vaisseaux de Guerre]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_NaniteWarship_Desc_0X1F7AC</Label>
        <String><![CDATA[Notre vaisseau amiral a découvert un artefact d'une civilisation inconnue et disparue depuis longtemps. À l'intérieur, nous avons trouvé des Nanites sophistiquées capables de construire un puissant vaisseau de guerre automatisé. Devons-nous exploiter cette puissance ou la démonter pour en tirer profit ?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_NaniteWarship_Bonus_Name_0X1F7AC</Label>
        <String><![CDATA[Commandez un vaisseau de guerre.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_NaniteWarship_Bonus_Desc_0X1F7AC</Label>
        <String><![CDATA[Préservez l'artefact. Le potentiel de commander un vaisseau de guerre ancien pourrait faire basculer l'équilibre des forces en notre faveur.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_NaniteWarship_Disassemble_Name_0X1F7AC</Label>
        <String><![CDATA[Récoltez des ressources.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_NaniteWarship_Disassemble_Effect_Desc_0X1F7AC</Label>
        <String><![CDATA[Démontez l'artefact et vendez ses composants Nanites. Une technologie aussi avancée pourrait rapporter un prix élevé sur le marché interstellaire.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundCargoContainer_Name_0x4A2B</Label>
        <String><![CDATA[Module de Recherche perdu mais désormais retrouvé]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundCargoContainer_Dec_0x4A2B</Label>
        <String><![CDATA[Notre vaisseau amiral a découvert un conteneur de fret perdu dérivant dans l'espace. Il est marqué de plusieurs symboles extraterrestres inconnus et nous soupçonnons qu'il pourrait contenir des objets de valeur. À l'intérieur, nous trouvons un module de sondage, l'un des objets les plus rares que nous connaissions. Les modules de sondage sont ce qui fait d'un vaisseau amiral un «vaisseau amiral», car ils contiennent un vaste éventail d'outils spécialisés et de capteurs pour faire face aux anomalies qui parsèment la galaxie.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundCargoContainer_Choice1_Name_0x4A2B</Label>
        <String><![CDATA[Prenez le module de sondage.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundCargoContainer_Choice1_Dec_0x4A2B</Label>
        <String><![CDATA[Ce composant sera disponible dans notre chantier spatial lors de la conception d'un nouveau vaisseau d'exploration.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundCargoContainer_Choice2_Name_0x4A2B</Label>
        <String><![CDATA[Exploitez-le pour les ressources, qui sait ce qu'il y a à l'intérieur.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundCargoContainer_Choice3_Name_0x4A2B</Label>
        <String><![CDATA[Vendez la boîte mystère en entier. Laissez quelqu'un d'autre s'en occuper.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundCargoContainer_0x4A2C_Name</Label>
        <String><![CDATA[Le Perceur Cosmique]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundCargoContainer_0x4A2C_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Notre vaisseau amiral est tombé sur une vision curieuse. Un conteneur de fret Précurseur à la dérive. Une intense excitation envahit le pont alors que nous nous approchons. Les premières analyses indiquent que le conteneur abrite un faisceau de particules avancé qui est remarquablement petit même s'il n'est pas particulièrement puissant. Le composant est rempli d'une forte concentration de Prométhium.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundCargoContainer_0x4A2C_Choice1_Name</Label>
        <String><![CDATA[Envoie le composant à nos chantiers spatiaux.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundCargoContainer_0x4A2C_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Ce composant sera disponible pour notre prochain design de vaisseau amiral. Les ingénieurs débordent déjà d'idées.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundCargoContainer_0x4A2C_Choice2_Name</Label>
        <String><![CDATA[Extrait le Prométhium. On a toujours besoin de plus de ressources.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundCargoContainer_0x4A2C_Choice3_Name</Label>
        <String><![CDATA[Vendez le tout sur le Marché Galactique. En crédits durs, nous avons confiance !]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_RareArtifact_0x9F8D_Name</Label>
        <String><![CDATA[L'Énigme de l'Hyperespace]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_RareArtifact_0x9F8D_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Notre vaisseau amiral a détecté un ancien conteneur de marchandises, dérivant sans but dans le vide. Il semble que ce soit une relique des Guerres des Précurseurs ! À l'intérieur, nous trouvons un système de propulsion Arnorien entièrement intact, un composant de vaisseau étonnamment petit pour sa taille. Il pourrait être fixé à un vaisseau pour augmenter sa vitesse. Sinon, nous pourrions en extraire une quantité importante de Thulium ou le vendre au plus offrant. Quels sont vos ordres ?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_RareArtifact_0x9F8D_Choice1_Name</Label>
        <String><![CDATA[Envoie le propulseur Précurseur chez nous.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_RareArtifact_0x9F8D_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Ce propulseur sera disponible lorsque nous concevrons un nouveau vaisseau.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_RareArtifact_0x9F8D_Choice2_Name</Label>
        <String><![CDATA[Récoltez-le pour obtenir des ressources précieuses.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_RareArtifact_0x9F8D_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Gagnez 2 Thulium à utiliser dans diverses technologies avancées.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_RareArtifact_0x9F8D_Choice3_Name</Label>
        <String><![CDATA[Vends l'artefact sur le Marché Galactique.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_RareArtifact_0x9F8D_Choice3_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Gagnez 600 crédits auprès d'acheteurs intéressés à travers la galaxie.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AbandonedSlipstreamAccelerator_0x5F2C_Name</Label>
        <String><![CDATA[L'accélérateur fantôme]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AbandonedSlipstreamAccelerator_0x5F2C_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Alors qu'il navigue dans le vide, votre vaisseau capte un signal inattendu - un conteneur de marchandises perdu qui flotte sans but. En y regardant de plus près, vous découvrez qu'il contient un accélérateur de flux, un composant essentiel pour les voyages FTL ! C'est comme si vous aviez trouvé un moteur de Ferrari dans un vide-grenier.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AbandonedSlipstreamAccelerator_0x5F2C_Choice1_Name</Label>
        <String><![CDATA[Génial. Nous pouvons l'utiliser sur l'une de nos flottes.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>AbandonedSlipstreamAccelerator_0x5F2C_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Mets-le dans notre coffre à artefacts pour l'utiliser plus tard sur l'une de nos flottes.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AbandonedSlipstreamAccelerator_0x5F2C_Choice2_Name</Label>
        <String><![CDATA[Démantelons-le pour obtenir du précieux élerium.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AbandonedSlipstreamAccelerator_0x5F2C_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[L'élerium est une ressource rare et précieuse. Ce n'est peut-être pas aussi excitant qu'un accélérateur subspatial, mais l'élerium est aussi très intéressant.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AbandonedSlipstreamAccelerator_0x5F2C_Choice3_Name</Label>
        <String><![CDATA[Vends-le pour une bonne somme de crédits.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_AbandonedSlipstreamAccelerator_0x5F2C_Choice3_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Un vieux dicton dit que les déchets spatiaux des uns sont les trésors spatiaux des autres.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SurveyModule_Name_0X2D5E</Label>
        <String><![CDATA[Cargo perdu - Module de sondage]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SurveyModule_Dec_0X2D5E</Label>
        <String><![CDATA[Votre vaisseau est tombé sur une conteneur perdu dans l'immensité de l'espace. Il contient un module de sondage avancé, provenant peut-être d'une ancienne civilisation. Ce module pourrait être utilisé pour donner à un vaisseau existant la capacité d'enquêter sur les anomalies. Sinon, il peut être convertit en onéreuse antimatière ou vendu pour obtenir des crédits.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SurveyModule_Store_Name_0X2D5E</Label>
        <String><![CDATA[Stocke le module de sondage dans notre chambre forte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SurveyModule_Store_Desc_0X2D5E</Label>
        <String><![CDATA[Nous pourrons rendre un navire existant capable d'étudier les anomalies.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SurveyModule_BreakDown_Name_0X2D5E</Label>
        <String><![CDATA[Décompose le module de sondage en fonction de ses composants.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SurveyModule_Sell_Name_0X2D5E</Label>
        <String><![CDATA[Vends le module d'enquête pour obtenir des crédits.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SurveyModule_Sell_Desc_0X2D5E</Label>
        <String><![CDATA[Convertir le module d'enquête en un nombre important de crédits.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostEnergyWeapon_0x5C2B_Name</Label>
        <String><![CDATA[Découverte d'une arme à énergie perdue]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostEnergyWeapon_0x5C2B_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Le capitaine de votre vaisseau amiral signale la découverte d'un conteneur perdu flottant dans l'espace. Après inspection, une mystérieuse arme énergétique se trouve à l'intérieur. L'arme semble être d'origine et de technologie inconnues, avec le potentiel d'être un atout puissant.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_EnergyWeapon_Store_Name_0X3E6F</Label>
        <String><![CDATA[Stocke l'arme énergétique dans la chambre forte pour une utilisation ultérieure.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_EnergyWeapon_Store_Desc_0X3E6F</Label>
        <String><![CDATA[Vous décidez de conserver l'arme énergétique dans votre chambre forte pour une utilisation future. Cet appareil mystérieux pourrait changer la donne dans les stratégies de défense ou d'attaque de votre civilisation. Ou pas. Dans tous les cas, vous pouvez l'installer sur l'un de vos vaisseaux et le découvrir.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostEnergyWeapon_0x5C2B_Choice3_Name</Label>
        <String><![CDATA[Vendez l'arme énergétique pour obtenir des crédits.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostMissileWeapon_0x5C2A_Name</Label>
        <String><![CDATA[Mystérieuse cache de missiles]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostMissileWeapon_0x5C2A_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Le capitaine de votre vaisseau amiral vous signale la découverte d'un conteneur perdu flottant dans l'espace. Après inspection, il s'avère qu'il contient un prototype de missile avancée. L'appareil ne ressemble à rien de ce qui a été vu auparavant, et son origine reste un mystère. Il pourrait être utilisé pour ajouter des missiles à l'un de vos vaisseaux.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MissileWeapon_Store_Name_0X3E6F</Label>
        <String><![CDATA[Rangez les missiles dans notre chambre forte pour une utilisation ultérieure.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MissileWeapon_Store_Desc_0X3E6F</Label>
        <String><![CDATA[Conserve le prototype du missile avancée dans notre chambre forte pour pouvoir l'installer sur un vaisseau plus tard.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostMissileWeapon_0x5C2A_Choice3_Name</Label>
        <String><![CDATA[Vends les missiles pour obtenir des crédits.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostKineticWeapon_0x5C2B_Name</Label>
        <String><![CDATA[Arme Cinétique Améliorée]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostKineticWeapon_0x5C2B_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Le capitaine de votre vaisseau amiral signale la découverte d'un mystérieux conteneur de marchandises flottant dans l'espace. Après inspection, il contient une arme cinétique avancée d'origine inconnue. Il s'agit d'une sorte d'arme rapprochée  auto-reproductrice. Elle pourrait constituer un ajout précieux à votre arsenal ou être vendue pour des crédits.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KineticWeapon_Store_Name_0X3E6F</Label>
        <String><![CDATA[Rangez l'arme dans notre coffre pour une utilisation ultérieure.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KineticWeapon_Store_Desc_0X3E6F</Label>
        <String><![CDATA[Décidez de garder l'arme, en la stockant dans votre chambre forte pour une utilisation future. Sa technologie avancée pourrait aider l'un de vos vaisseaux à survivre à une bataille. ]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostKineticWeapon_0x5C2B_Choice2_Name</Label>
        <String><![CDATA[Vends l'arme pour obtenir des crédits.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_TacticalThrusterUpgrade_0x5E3C_Name</Label>
        <String><![CDATA[Cargo perdu : Amélioration du propulseur tactique]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_TacticalThrusterUpgrade_0x5E3C_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Le capitaine de votre vaisseau amiral vous signale la découverte d'un conteneur à la dérive dans l'espace lointain. Après inspection, il contient un propulseur tactique très avancé, apparemment perdu par une autre civilisation. Ce propulseur pourrait être ajouté à l'un de nos vaisseaux, ce qui lui permettrait d'être plus rapidement à portée de tir, un avantage qui pourrait s'avérer crucial.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TacticalThrusterUpgrade_Store_Name_0X3F7A</Label>
        <String><![CDATA[Rangez l'appareil dans la chambre forte pour une utilisation ultérieure.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TacticalThrusterUpgrade_Store_Desc_0X3F7A</Label>
        <String><![CDATA[Vous décidez de mettre en sécurité le propulseur tactique récemment découvert dans votre chambre forte, pour de futures recherches et une éventuelle mise en œuvre dans votre flotte. Cela pourrait vous donner un avantage significatif sur vos adversaires dans les conflits à venir.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_TacticalThrusterUpgrade_0x5E3C_Choice3_Name</Label>
        <String><![CDATA[Vendez l'appareil pour obtenir des crédits.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostEngineUpgradeModule_0x5C2B_Name</Label>
        <String><![CDATA[Module perdu d'amélioration du moteur]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostEngineUpgradeModule_0x5C2B_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Le capitaine de votre vaisseau amiral vous signale la découverte d'un conteneur perdu flottant dans l'espace. Après enquête, il semble qu'il contienne un module d'amélioration de moteur rare et précieux qui peut augmenter la vitesse d'un vaisseau dans l'hyperespace. Le capitaine attend vos ordres sur la suite à donner à cette découverte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_EngineUpgradeModule_Store_Name_0X3E6F</Label>
        <String><![CDATA[Stocke le module dans votre chambre forte pour une utilisation ultérieure.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_EngineUpgradeModule_Store_Desc_0X3E6F</Label>
        <String><![CDATA[Ramène le module d'amélioration du moteur dans la chambre forte de notre civilisation pour qu'il soit conservé et qu'il puisse être utilisé à l'avenir. Ajoutez-le à l'un de vos vaisseaux pour augmenter sa vitesse.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostEngineUpgradeModule_0x5C2B_Choice2_Name</Label>
        <String><![CDATA[Vendez le module pour des crédits]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostPollutionRemoverModule_0x4C2B_Name</Label>
        <String><![CDATA[Filtre atmosphérique perdu]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostPollutionRemoverModule_0x4C2B_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Le capitaine de votre vaisseau amiral vous signale la découverte d'un mystérieux conteneur de marchandises flottant dans le vide. Après inspection, il contient un module de dépollution avancé d'origine inconnue. Il filtre les polluants présents dans l'atmosphère. L'écriture déchiffrée sur le conteneur indique qu'il était "trop cher" et qu'il allait être rendu. Ce dispositif pourrait être un atout précieux pour le maintien des écosystèmes planétaires ou être vendu pour un profit intéressant.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PollutionRemoverModule_Store_Name_0X2E6F</Label>
        <String><![CDATA[Range le module dans la chambre forte pour une utilisation ultérieure.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PollutionRemoverModule_Store_Desc_0X2E6F</Label>
        <String><![CDATA[Sécurisez le module de dépollution dans la chambre forte, ce qui lui permettra d'être utilisé sur l'un de vos différents mondes pollués. Vous êtes évidemment le pollueur dans ce scénario. Cet appareil pourrait contribuer à donner l'illusion que vous vous souciez des écosystèmes de vos mondes.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostPollutionRemoverModule_0x4C2B_Choice3_Name</Label>
        <String><![CDATA[Vendez-le pour des crédits.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostArmorModule_0x7C3D_Name</Label>
        <String><![CDATA[Module de blindage perdue]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostArmorModule_0x7C3D_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Le capitaine de votre vaisseau amiral vous signale la découverte d'un conteneur perdu dérivant dans l'espace. À l'intérieur, ils ont trouvé un module mystérieux et avancé de blindage qui peut être appliqué à un vaisseau spatial. Il semble avoir une grande valeur, mais son véritable potentiel n'a pas encore été révélé.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArmorModule_Store_Name_0X5A7F</Label>
        <String><![CDATA[Conservez le module de blindage dans votre chambre forte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArmorModule_Store_Desc_0X5A7F</Label>
        <String><![CDATA[Range le module de blindage dans votre chambre forte et garde-le pour une utilisation future. Son potentiel peut s'avérer inestimable lors de futurs engagements, en offrant une protection accrue à un vaisseau cible.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostArmorModule_0x7C3D_Choice3_Name</Label>
        <String><![CDATA[Vends le module de blindage.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostPlanetaryBroadcaster_0x4C2B_Name</Label>
        <String><![CDATA[Diffuseur planétaire perdu]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostPlanetaryBroadcaster_0x4C2B_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Le capitaine de votre vaisseau amiral vous signale la découverte d'un conteneur perdu flottant dans l'espace. Après une inspection plus poussée, il semble qu'il contienne un appareil de diffusion planétaire ancien, mais fonctionnel. L'appareil est destiné à une unique diffusion d'informations de divertissement audio-visuel sur une vaste zone. S'il était utilisé sur une planète, il augmenterait considérablement l'influence de cette dernière.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PlanetaryBroadcaster_Store_Name_0X2E6F</Label>
        <String><![CDATA[Rangez le Diffuseur Planétaire dans la chambre forte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PlanetaryBroadcaster_Store_Desc_0X2E6F</Label>
        <String><![CDATA[Vous décidez de stocker le diffuseur planétaire dans votre chambre forte pour une utilisation future. Applique-le à une planète qui lutte contre une influence étrangère pour obtenir les meilleurs résultats.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostPlanetaryBroadcaster_0x4C2B_Choice3_Name</Label>
        <String><![CDATA[Vendez le diffuseur planétaire pour obtenir des crédits.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostPlanetaryCultureModule_0x4C2B_Name</Label>
        <String><![CDATA[Module perdu de culture planétaire]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostPlanetaryCultureModule_0x4C2B_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Le capitaine de votre vaisseau amiral signale la découverte d'un mystérieux conteneur de marchandises flottant dans l'espace. En l'ouvrant, l'équipage trouve un appareil ancien qui, après étude, semble contenir un vaste catalogue de l'importance culturelle de chaque planète de la galaxie. Il s'agit d'un trésor remarquable. Malheureusement, l'appareil est manifestement très vieux et n'a probablement pu être utilisé qu'une seule fois. Il pourrait être utilisé pour renforcer la valeur culturelle de n'importe quelle planète de notre choix.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PlanetaryCultureModule_Store_Name_0X2E6F</Label>
        <String><![CDATA[Conserve le module de culture planétaire pour une utilisation ultérieure.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PlanetaryCultureModule_Store_Desc_0X2E6F</Label>
        <String><![CDATA[Décidant de conserver le module de culture planétaire pour votre civilisation, vous le stockez dans votre chambre forte. Sa capacité à façonner l'identité culturelle de planètes entières pourrait s'avérer un atout précieux dans vos projets futurs. Il augmentera l'importance culturelle de base de la planète que vous aurez choisie.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostPlanetaryCultureModule_0x4C2B_Choice3_Name</Label>
        <String><![CDATA[Démontez le module et vendez les composants pour vous obtenir des crédits.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_PlanetaryDefenseModule_0x8F3C_Name</Label>
        <String><![CDATA[Module perdu de défense planétaire]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_PlanetaryDefenseModule_0x8F3C_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Le capitaine de votre vaisseau amiral signale qu'il a découvert un conteneur perdu à la dérive dans l'espace. Après inspection, le conteneur abrite un module de défense planétaire avancé, qui proviendrait d'une civilisation oubliée depuis longtemps. Ce mystérieux appareil pourrait s'avérer inestimable pour tvotreon empire en augmentant les capacités de défense d'une planète donnée contre les invasions.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PlanetaryDefenseModule_Store_Name_0X4E7A</Label>
        <String><![CDATA[Rangez le module de défense dans la chambre forte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PlanetaryDefenseModule_Store_Desc_0X4E7A</Label>
        <String><![CDATA[Stockez ce module de défense planétaire dans la chambre forte pourrait fournir une protection inestimable aux planètes de votre empire en temps de conflit. Sa technologie avancée pourrait potentiellement empêcher une planète d'être envahie.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_PlanetaryDefenseModule_0x8F3C_Choice2_Name</Label>
        <String><![CDATA[Vendez-le.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostEnemyDestablizerModule_0x4C2B_Name</Label>
        <String><![CDATA[Module perdu de déstabilisation de l'ennemi]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostEnemyDestablizerModule_0x4C2B_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Le capitaine de votre vaisseau amiral vous signale la découverte d'un conteneur perdu flottant dans l'espace. Cet appareil semble pouvoir être discrètement glissé dans l'orbite d'une planète ennemie, augmentant ainsi le taux de criminalité de cette planète. Un dispositif très sournois en effet.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_EnemyDestablizerModule_Store_Name_0X2E6F</Label>
        <String><![CDATA[Rangez le module de déstabilisation ennemi.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_EnemyDestablizerModule_Store_Desc_0X2E6F</Label>
        <String><![CDATA[Rangez le module de déstabilisation ennemi dans votre chambre forte. Le crime, c'est mal, sauf quand il arrive à des gens que vous n'aimez pas. Cet appareil augmentera le taux de criminalité de la planète de votre choix.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostEnemyDestablizerModule_0x4C2B_Choice2_Name</Label>
        <String><![CDATA[Vendez le module de déstabilisation ennemi]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostEnemyDefenseSabotageModule_0x4C1B_Name</Label>
        <String><![CDATA[Module perdu de sabotage de la défense ennemie]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostEnemyDefenseSabotageModule_0x4C1B_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Alors qu'il explore les confins de l'espace, votre vaisseau amiral tombe sur un mystérieux conteneur de marchandises. En l'ouvrant, ils découvrent un module de sabotage de défense ennemie très avancé. Cet appareil réduit de façon permanente la capacité d'une planète ennemie à se défendre contre une invasion en installant des trillions de minuscules orbes cristallins auto-reproducteurs qui endommagent les systèmes de défense aériens de la planète.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_EnemyDefenseSabotageModule_Store_Name_0X2D6F</Label>
        <String><![CDATA[Rangez le module dans la chambre forte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_EnemyDefenseSabotageModule_Store_Desc_0X2D6F</Label>
        <String><![CDATA[Décidant que le module pourrait s'avérer utile lors de futures invasions, vous ordonnez à votre équipage de le ranger en toute sécurité dans la chambre forte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostEnemyDefenseSabotageModule_0x4C1B_Choice3_Name</Label>
        <String><![CDATA[Vendez le module pour des crédits (après l'avoir démantelé)]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostPropagandizeModule_0x5C2A_Name</Label>
        <String><![CDATA[Module perdu de propagande]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostPropagandizeModule_0x5C2A_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Le capitaine de votre vaisseau amiral signale qu'il a trouvé un conteneur perdu à la dérive dans l'espace. En l'ouvrant, ils découvrent un module de propagande sophistiqué capable d'influencer la loyauté des citoyens ennemis. L'effet net est qu'il réduit considérablement l'importance culturelle de la planète ennemie. Le garderez-vous pour une utilisation future ou le vendrez-vous pour des crédits ?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PropagandizeModule_Store_Name_0X3E6F</Label>
        <String><![CDATA[Rangezperdu le module de propagande.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PropagandizeModule_Store_Desc_0X3E6F</Label>
        <String><![CDATA[En conservant le module Propagandiser dans votre chambre forte, vous pourrez l'utiliser plus tard pour réduire l'influence d'une planète cible.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostPropagandizeModule_0x5C2A_Choice2_Name</Label>
        <String><![CDATA[Démontez-le et vendez les pièces pour obtenir des crédits.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_PoisonEnemyPlanetModule_0x4C2B_Name</Label>
        <String><![CDATA[Cargo perdu: dispositif d'empoisonnement]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_PoisonEnemyPlanetModule_0x4C2B_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Votre capitaine signale qu'il a découvert un conteneur de marchandises perdu dans les profondeurs de l'espace. À l'intérieur, ils ont trouvé un dispositif très avancé capable d'empoisonner l'environnement d'une planète ennemie. Que faut-il faire de cette dangereuse technologie ?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PoisonEnemyPlanetModule_Store_Name_0X2E6F</Label>
        <String><![CDATA[Rangez l'appareil dans votre chambre forte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PoisonEnemyPlanetModule_Store_Desc_0X2E6F</Label>
        <String><![CDATA[L'appareil est soigneusement stocké dans la chambre forte de votre civilisation, où il reste disponible pour une éventuelle utilisation future. ]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_PoisonEnemyPlanetModule_0x4C2B_Choice3_Name</Label>
        <String><![CDATA[Démontez-le et vendez les pièces pour obtenir des crédits.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_PoisonEnemyPlanetModule_0x4C2B_Choice3_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Au lieu de garder l'appareil, vous décidez de le vendre sur le marché galactique pour une somme rondelette. L'acheteur reste anonyme et la destination finale de l'appareil est inconnue. Néanmoins, les coffres de votre civilisation sont maintenant remplis de crédits précieux.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostDepleteResourcesModule_0x5C2B_Name</Label>
        <String><![CDATA[Module perdu d'épuisement de ressources]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostDepleteResourcesModule_0x5C2B_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Alors que votre vaisseau amiral s'approche d'un conteneur de marchandises abandonné, il détecte un module avancé d'épuisement de ressources à l'intérieur. Ce mystérieux appareil a le pouvoir de anéantir les ressources des planètes ennemies. Garderez-vous ce puissant outil ou le vendrez-vous pour obtenir des crédits ?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DepleteResourcesModule_Store_Name_0X3E6F</Label>
        <String><![CDATA[Range le module d'épuisement des ressources dans le chambre forte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DepleteResourcesModule_Store_Desc_0X3E6F</Label>
        <String><![CDATA[En stockant le module d'épuisement de ressources dans votre chambre forte, vous gagnez la possibilité d'utiliser son pouvoir à l'avenir. Ce dispositif peut être déployé pour drainer les ressources des planètes ennemies, ce qui vous donne un avantage stratégique dans les conflits.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostDepleteResourcesModule_0x5C2B_Choice3_Name</Label>
        <String><![CDATA[Vendez les composants d'épuisement des ressources pour obtenir des crédits.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FriendlyPlanetMineralScanner_0x5C2B_Name</Label>
        <String><![CDATA[Cargo mystérieux : Scanneur avancé pour minéraux]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FriendlyPlanetMineralScanner_0x5C2B_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Votre capitaine signale qu'il a trouvé un conteneur de marchandises perdu à la dérive dans l'espace. À l'intérieur, ils ont découvert un scanneur avancé pour minéraux, un appareil capable de détecter avec précision des ressources précieuses sur des planètes lointaines. Il ne peut être utilisé qu'une seule fois mais il pourrait encore être très précieux. Cette technologie de pointe pourrait vous donner un avantage certain.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FriendlyPlanetMineralScanner_Store_Name_0X3E6F</Label>
        <String><![CDATA[Rangez le scanneur pour minéraux dans votre chambre forte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FriendlyPlanetMineralScanner_Store_Desc_0X3E6F</Label>
        <String><![CDATA[En stockant le scanneur avancé pour minéraux dans votre chambre forte, vous pouvez utiliser sa technologie pour améliorer la détection des ressources sur vos planètes.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FriendlyPlanetMineralScanner_0x5C2B_Choice2_Name</Label>
        <String><![CDATA[Vendez le scanner pour minéraux pour obtenir des crédits.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FriendlyPlanetTechFinderModule_0x5C2B_Name</Label>
        <String><![CDATA[Cargo Perdue: Détecteur de Technologie de la Planète Amicale]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FriendlyPlanetTechFinderModule_0x5C2B_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Le capitaine de votre vaisseau amiral signale qu'il a rencontré un conteneur perdu flottant dans l'espace. Après un examen minutieux, il semble qu'il s'agisse d'un appareil fabriqué par une civilisation disparue depuis longtemps qui permet de trouver des technologies des Précurseurs sur les planètes. L'appareil est très vieux et en mauvais état, mais il pourrait encore avoir de la valeur même s'il ne peut être utilisé qu'une seule fois. Souhaitez-vous conserver cet appareil dans la chambre forte ou le vendre pour obtenir des crédits ?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FriendlyPlanetTechFinderModule_Store_Name_0X3E6F</Label>
        <String><![CDATA[Rangez l'appareil dans la chambre forte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FriendlyPlanetTechFinderModule_Store_Desc_0X3E6F</Label>
        <String><![CDATA[Ce dispositif augmentera la valeur technologique d'une planète cible.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FriendlyPlanetTechFinderModule_0x5C2B_Choice3_Name</Label>
        <String><![CDATA[Vendez l'appareil pour obtenir des crédits.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_SummonLeaderModule_0x4C2B_Name</Label>
        <String><![CDATA[Trouvé : Dispositif d'invocation du leader synthétique]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_SummonLeaderModule_0x4C2B_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Le capitaine de votyre vaisseau amiral vous signale la découverte d'un conteneur de marchandises perdu, flottant dans le vide de l'espace. En enquêtant, votre équipage trouve un appareil particulier à l'intérieur, qui émet une lueur faible mais hypnotique. Avec un peu d'effort, votre équipe se rend compte qu'il s'agit d'un ancien dispositif des précurseurs permettant d'invoquer un prototype de conseiller Yor.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SummonLeaderModule_Store_Name_0X2E6F</Label>
        <String><![CDATA[Rangez l'appareil dans le coffre.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SummonLeaderModule_Store_Desc_0X2E6F</Label>
        <String><![CDATA[En utilisant cet appareil, vous convoquerez un ancien (mais loyal) Yor comme Leader que vous pourrez nommer.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_SummonLeaderModule_0x4C2B_Choice3_Name</Label>
        <String><![CDATA[Vendez l'appareil pour obtenir des crédits.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_RoboticServantsModule_0x5C2F_Name</Label>
        <String><![CDATA[Cargo perdue : module de serviteurs robotiques]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_RoboticServantsModule_0x5C2F_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Le capitaine de votre vaisseau amiral signale la découverte d'un conteneur de fret perdu flottant dans l'espace. En l'ouvrant, ils trouvent un module de serviteurs robotiques avancé - un appareil capable d'améliorer considérablement l'efficacité de la main-d'œuvre d'une planète. Le choix vous appartient : le stocker pour une utilisation future ou le vendre pour obtenir des crédits ?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_RoboticServantsModule_Store_Name_0X3E7F</Label>
        <String><![CDATA[Rangez le module des serviteurs robotiques.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_RoboticServantsModule_Store_Desc_0X3E7F</Label>
        <String><![CDATA[En stockant le module de serviteurs robotiques dans la chambre forte, vous pouvez le déployer sur l'une de vos planètes ultérieurement, ce qui améliore considérablement l'efficacité et la productivité de la main-d'œuvre.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_RoboticServantsModule_0x5C2F_Choice4_Name</Label>
        <String><![CDATA[Vendez le module de serviteurs robotiques.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_RoboticStarDrone_0x5C3D_Name</Label>
        <String><![CDATA[Rencontre avec un drone stellaire robotisé]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_RoboticStarDrone_0x5C3D_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Le capitaine de votre vaisseau amiral signale qu'il a découvert un conteneur de marchandises perdues flottant dans le vide. En l'ouvrant, ils révèlent un mystérieux drone stellaire robotisé aux capacités technologiques avancées. Lorsque ce drone est déployé, il agit comme un petit vaisseau mortel au combat. Cela pourrait s'avérer utile ou rentable.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_RoboticStarDrone_Store_Name_0X3F7C</Label>
        <String><![CDATA[Rangez le drone dans notre chambre forte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_RoboticStarDrone_Store_Desc_0X3F7C</Label>
        <String><![CDATA[En stockant le drone, vous pouvez analyser sa technologie avancée et l'intégrer à la flotte, ce qui peut potentiellement booster les capacités de la flotte lors de futurs engagements.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_RoboticStarDrone_0x5C3D_Choice2_Name</Label>
        <String><![CDATA[Vendez le drone pour obtenir des crédits.]]></String>
    </StringTable>
</StringTableList>