<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <StringTable>
        <Label>Artifacts_LABEL</Label>
        <String><![CDATA[Artéfact]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Artifacts_DESC</Label>
        <String><![CDATA[Les artefacts sont de puissantes reliques de civilisations disparues. Ils sont rares, mais donnent lieu à de précieuses récompenses.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ArtifactAnomaly_Name</Label>
        <String><![CDATA[Artefact Anomalie]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ArtifactAnomaly_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Nous avons découvert un artefact dans l'espace et l'avons récupéré avec notre vaisseau d'exploration.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_FinishProjectArtifact_Name</Label>
        <String><![CDATA[Bâtisseurs Précurseurs]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_FinishProjectArtifact_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Un scan de cet artefact Précurseur ne révèle rien d'inhabituel, mais lorsque cette analyse est sauvegardée dans la base de données coloniale la plus proche, des choses étranges commencent à se produire. La structure physique de l'artefact lui-même est une forme de code auto-exécutable, qui prend le contrôle de l'ordinateur colonial, et peu de temps après du secteur manufacturier. Des milliers de petits robots ouvriers sont produits qui achèvent presque immédiatement le projet en cours sur le monde. Ils s'arrêtent ensuite immédiatement.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_FinishTechArtifact_Name</Label>
        <String><![CDATA[Génie malheureux]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_FinishTechArtifact_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Il s'agit d'une [HS=HS_ArtifactResearchCharge]archive de précurseur[/HS] sensible. Lorsque le membre de notre équipe d'enquête tente d'établir une interface avec elle, il prétend avoir un savoir illimité et montre tous les signes d'une augmentation remarquable et soudaine de l'intelligence. Au cours des minutes qui suivent, il détaille des avancées technologiques stupéfiantes jusqu'à ce que sa tête explose.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetTerraformer_Name</Label>
        <String><![CDATA[Cargaison perdue]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetTerraformer_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Cette capsule de [HS=HS_ArtifactPlanetClass]biomasse chimérique[/HS] a été envoyée dans l'espace dans l'espoir de trouver un nouveau monde à revitaliser. Bien qu'elle n'ait jamais trouvé sa cible initiale, nous pouvons maintenant la réutiliser pour améliorer l'écosystème de n'importe quel monde que nous choisissons.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetDimensionalSnare_Name</Label>
        <String><![CDATA[Piège dimensionnel]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetDimensionalSnare_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Un étrange dispositif ici a piégé une créature d'une autre dimension. Nous pouvons récupérer le [HS=HS_ArtifactCagedMonster]collet dimensionnel[/HS] et libérer la créature dans une zone de notre choix. Difficile de dire quels en seront les effets. Ne parie pas beaucoup d'argent sur le fait que la créature nous sera reconnaissante, cependant.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetActivatedNanites_Name</Label>
        <String><![CDATA[Nanites Mnémoniques]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetActivatedNanites_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Nous avons découvert un conteneur rempli de nanites spécialisés capables d'examiner la structure de n'importe quel matériau auquel ils sont exposés, de déterminer sa conception d'origine grâce à une connaissance encyclopédique des principes d'ingénierie et des indices sémantiques, puis de le reconstruire pour le remettre en état neuf. Au final, nous pouvons utiliser ces [HS=HS_ArtifactFleetRepair]Nanites Mnémoniques[/HS] pour réparer instantanément n'importe laquelle de nos flottes.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetBoostCoil_Name</Label>
        <String><![CDATA[Bobine de Boost]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetBoostCoil_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Nous avons découvert une source de carburant à haute énergie. Bien qu'elle ne dure pas longtemps, elle est suffisante pour obtenir une augmentation substantielle du rendement du moteur de n'importe quel navire. Nous pouvons utiliser cette [HS=HS_ArtifactFleetResetMoves]bobine d'amplification[/HS] pour réinitialiser les mouvements de n'importe laquelle de nos flottes.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetBetatronCollider_Name</Label>
        <String><![CDATA[Collisionneur Betatron]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetBetatronCollider_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Nous avons découvert une mine massive, qui porte les marques de la technologie des Précurseurs. Nous avons de la chance qu'elle ne se soit pas déclenchée à notre approche, mais elle était peut-être assez intelligente pour détecter que nous n'étions pas une menace. Nous devrions pouvoir la récupérer et adapter son composant clé, un [HS=HS_ArtifactFleetDamage]collisionneur Betatron[/HS], pour en faire un appareil capable d'infliger de lourds dégâts à une flotte ennemie.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetBernalSphere_Name</Label>
        <String><![CDATA[Sphère de Bernal]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetBernalSphere_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Ce module de chargement est un habitat autonome, doté d'une main-d'œuvre synthétique, inactif pour l'instant mais en parfait état. Nous pouvons utiliser cette [HS=HS_ArtifactPlanetPopulation]sphère de Bernal[/HS] pour ajouter un citoyen à n'importe lequel de nos mondes.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetClimatePurifier_Name</Label>
        <String><![CDATA[Purificateur de Climat]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetClimatePurifier_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Cet artefact devait faire partie d'un projet de terraformation plus vaste visant à transformer un monde mort en paradis. Malheureusement, seule la première étape fonctionne, un [HS=HS_ArtifactPlanetPollution]purificateur de climat[/HS] qui éliminera les éléments les plus caustiques de l'atmosphère de la planète.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Capsules_LABEL</Label>
        <String><![CDATA[Capsule]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Capsules_DESC</Label>
        <String><![CDATA[Les capsules sont des biens perdus jamais récupérés, des capsules de sauvetage, des marchandises illégales larguées ou simplement des articles égarés. Ils ont des effets divers.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ContrabandTech_Name</Label>
        <String><![CDATA[Capsule Mystérieuse]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ContrabandTech_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Nous avons découvert une mystérieuse capsule flottant dans l'espace. Après l'avoir scannée, nous l'avons amenée à bord de notre vaisseau.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostAndFound_Name</Label>
        <String><![CDATA[Objets trouvés]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostAndFound_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Cette capsule de marchandises abandonnée est roussie et criblée d'impacts, ce qui permet de supposer que ses propriétaires légitimes ne sont plus en mesure de revenir la chercher. Ce serait dommage de laisser les objets à l'intérieur se perdre.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostCargo_Name</Label>
        <String><![CDATA[Cargaison perdue]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostCargo_Dec</Label>
        <String><![CDATA[La capsule contient du matériel militaire, que l'on ne trouve normalement pas dans des conteneurs civils comme celui-ci. Il est probable qu'elle ait été déposée par des contrebandiers avant une inspection. Leur perte est notre gain, mais nous devrons décider de la meilleure façon de l'utiliser.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_MysteriousHardware_Name</Label>
        <String><![CDATA[Matériel mystérieux]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_MysteriousHardware_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Les systèmes informatiques extraterrestres trouvés dans cette capsule sont si avancés que notre équipe d'enquêteurs n'a pas le vocabulaire nécessaire pour décrire toutes leurs fonctions, sauf les plus rudimentaires. Mais même ces capacités de bas niveau suffiraient à faire progresser nos études technologiques à pas de géant.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_DistressBeacon_Name</Label>
        <String><![CDATA[Balise de détresse]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_DistressBeacon_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Nous avons découvert une balise qui envoie un appel de détresse pour une urgence survenue il y a des millénaires. Grave menace, seul espoir de la galaxie, s'il vous plaît, n'importe qui, quelque chose quelque chose. Bien que nous soyons peut-être un peu en retard pour répondre à l'urgence elle-même, l'équipement de diffusion de la balise peut certainement être utilisé.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_Credits_Name</Label>
        <String><![CDATA[Objets trouvés]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_Credits_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Cette capsule de marchandises abandonnée est roussie et criblée d'impacts, ce qui permet de supposer que ses propriétaires légitimes ne sont plus en mesure de revenir la chercher. Ce serait dommage de laisser les objets à l'intérieur se perdre.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_HeliosOre_Name</Label>
        <String><![CDATA[Objets trouvés]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_HeliosOre_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Cette capsule de marchandises abandonnée est roussie et criblée d'impacts, ce qui permet de supposer que ses propriétaires légitimes ne sont plus en mesure de revenir la chercher. Ce serait dommage de laisser les objets à l'intérieur se perdre.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_Durantium_Name</Label>
        <String><![CDATA[Cargaison perdue]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_Durantium_Dec</Label>
        <String><![CDATA[La capsule contient du matériel militaire, que l'on ne trouve normalement pas dans des conteneurs civils comme celui-ci. Il est probable qu'elle ait été déposée par des contrebandiers avant une inspection. Leur perte est notre gain, mais nous devrons décider de la meilleure façon de l'utiliser.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_Promethion_Name</Label>
        <String><![CDATA[Cargaison perdue]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_Promethion_Dec</Label>
        <String><![CDATA[La capsule contient du matériel militaire, que l'on ne trouve normalement pas dans des conteneurs civils comme celui-ci. Il est probable qu'elle ait été déposée par des contrebandiers avant une inspection. Leur perte est notre gain, mais nous devrons décider de la meilleure façon de l'utiliser.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ShipGraveyards_LABEL</Label>
        <String><![CDATA[Cimetière de vaisseaux]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ShipGraveyards_DESC</Label>
        <String><![CDATA[Les cimetières de navires sont les restes des voyageurs interstellaires les moins chanceux. Ils génèrent des récompenses diverses liées aux vaisseaux.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ShipGraveyards_WARNING</Label>
        <String><![CDATA[[COLOR=Yellow]Légèrement Défendu[/COLOR]]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GraveyardAnomoly_Name</Label>
        <String><![CDATA[Anomalie du Cimetière]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GraveyardAnomoly_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Nous avons exploré les vestiges d'une ancienne bataille stellaire.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostScoutAnomoly_Name</Label>
        <String><![CDATA[Sonde Perdue]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostScoutAnomoly_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Un petit vaisseau dérive dans l'espace profond, tous les systèmes étant morts. Après examen, il semble s'agir d'un vieil éclaireur d'une guerre oubliée depuis longtemps. Ses capacités ne mettent pas à l'épreuve les intellectuels modérés qui composent l'équipage de notre vaisseau de recherche, et avec un peu de travail, ils pensent qu'il pourrait être remis en service.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostSurveyAnomoly_Name</Label>
        <String><![CDATA[Un trou de ver de trop]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostSurveyAnomoly_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Ce vaisseau d'exploration est similaire aux vaisseaux terriens, mais notre équipe ne trouve pas de correspondance exacte dans la base de données. L'extérieur présente des signes de passage dans un trou de ver, mais il est par ailleurs en bon état. L'intérieur, en revanche, a besoin d'un nettoyage approfondi pour éliminer une mystérieuse substance visqueuse verte. Il n'y a aucune trace des occupants, à moins qu'il ne s'agisse de la substance verte, ce qui.... pourrait être le cas. Mais tout de même. Livraison gratuite.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostCutterAnomoly_Name</Label>
        <String><![CDATA[Grillé, mais pas brûlé]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostCutterAnomoly_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Notre équipe d'enquêteurs trouve un vaisseau brûlé mais récupérable au milieu des débris d'une escarmouche oubliée qui semble avoir eu lieu pendant la guerre des Dread Lord. Les corps de l'équipage sont retrouvés à l'intérieur, apparemment exécutés. Par leurs adversaires, ou peut-être par leurs pairs, c'est difficile à dire - la cruauté des Dread Lords était tristement célèbre. Quoi qu'il en soit, peu d'obstacles empêchent notre équipage de réparer le vaisseau et de le mettre en service.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostDefenderAnomoly_Name</Label>
        <String><![CDATA[Ne jamais se rendre]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostDefenderAnomoly_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Un seul vaisseau orbite autour des restes d'une planète détruite par les terribles armes de la guerre des Dread Lord. L'équipage, mort depuis longtemps, se tient à son poste - attendant des renforts qui ne sont jamais venus.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostGunboatAnomoly_Name</Label>
        <String><![CDATA[Jeter la première pierre]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostGunboatAnomoly_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Nous avons découvert un énorme croiseur de combat drengin flottant dans l'espace profond, dont la coque a été perforée par des milliers de petits impacts cinétiques. Il est totalement irrécupérable. Une canonnière terrienne dérivant à proximité est cependant toujours en état de marche. Les restes momifiés du pilote ont encore les mains sur les commandes du canon, un sourire figé à jamais sur leur visage.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostConstructorAnomoly_Name</Label>
        <String><![CDATA[Récupération constructive]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostConstructorAnomoly_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Ici se trouvent les restes d'une base stellaire, détruite au-delà de tout espoir de récupération. À proximité, cependant, se trouve un constructeur abandonné, qui n'a jamais eu l'occasion de remplir sa fonction. Des réparations minimales seront nécessaires pour le remettre en état de marche, au point qu'il puisse créer notre propre base stellaire.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>SpaceJunk_LABEL</Label>
        <String><![CDATA[Rebuts spatiaux]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>SpaceJunk_DESC</Label>
        <String><![CDATA[Ces derniers constituent le flottement de la galaxie. Ils sont rarement d'une grande valeur, mais offrent des opportunités uniques.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>BigCredits_Name</Label>
        <String><![CDATA[Champ de débris]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>BigCredits_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Nous avons découvert les restes d'une sorte de vaisseau. Notre vaisseau d'exploration se met à fouiller les débris à la recherche de tout objet de valeur.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Wormholes_LABEL</Label>
        <String><![CDATA[Vortex]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Wormholes_DESC</Label>
        <String><![CDATA[Les trous de ver sont également rares, ils transportent simplement n'importe quel vaisseau qui y pénètre vers un endroit aléatoire dans la Galaxie.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>WormholeAnomaly_Name</Label>
        <String><![CDATA[Balade en trou de ver]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>WormholeAnomaly_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Votre vaisseau d'exploration est pris dans un champ inconnu et aspiré à travers un trou dans l'espace lui-même. L'équipage est sans doute contrarié par ce détour imprévu, mais le fait qu'ils soient sortis indemnes d'un voyage quasi instantané sur une si vaste distance devrait maintenir le moral à un niveau acceptable.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>PrecursorAnomaly_LABEL</Label>
        <String><![CDATA[Anomalie des Précurseurs]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>PrecursorAnomaly_DESC</Label>
        <String><![CDATA[Cette anomalie est un trésor rare et puissant, pour quiconque peut affronter ses gardiens redoutables.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>PrecursorAnomaly_WARNING</Label>
        <String><![CDATA[[COLOR=WarRed]Lourdement Défendu[/COLOR]]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>PrecursorProductionAnomaly_Name</Label>
        <String><![CDATA[Anomalie des Précurseurs]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>PrecursorProductionAnomaly_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Notre navire d'exploration a découvert des débris précurseurs. Malheureusement, d'autres les ont découverts avant nous.]]></String>
    </StringTable>
</StringTableList>