<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <StringTable>
        <Label>Event_Derelict_Name_0X1F2BD</Label>
        <String><![CDATA[L'abandon]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Derelict_Dec_0X1F2BD</Label>
        <String><![CDATA[Ton vaisseau amiral a découvert un vaisseau abandonné dérivant dans l'espace. Il semble contenir un artefact ayant le pouvoir de réparer une flotte n'importe où dans la galaxie. Que veux-tu en faire ?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Derelict_Authority_Bonus_Name_0X1F2BD</Label>
        <String><![CDATA[Prends l'artefact.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Derelict_Authority_Bonus_Dec_0X1F2BD</Label>
        <String><![CDATA[Acquiers la capacité de réparer une flotte n'importe où dans la galaxie.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Derelict_Calm_Bonus_Name_0X1F2BD</Label>
        <String><![CDATA[Extrais-en les matières premières.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Derelict_Calm_Bonus_Dec_0X1F2BD</Label>
        <String><![CDATA[+500 Crédits et +2 Elerium pour ta faction.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Specter_Grasp_Name_0X1F3CD</Label>
        <String><![CDATA[L'emprise du spectre]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Specter_Grasp_Dec_0X1F3CD</Label>
        <String><![CDATA[Dans le vide silencieux, notre vaisseau attend l'Emprise du Spectre, un artefact énigmatique qui rayonne d'une énergie favorisant la connaissance.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Specter_Grasp_Traditional_Bonus_Name_0X1F3CD</Label>
        <String><![CDATA[Fais monter l'artefact à bord.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Specter_Grasp_Traditional_Bonus_Dec_0X1F3CD</Label>
        <String><![CDATA[Cet artefact semble donner de vastes aperçus lorsqu'il est utilisé, ce qui nous permet d'acquérir beaucoup de connaissances en matière de recherche en une seule fois.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Specter_Grasp_Nihilism_Bonus_Name_0X1F3CD</Label>
        <String><![CDATA[Extrais le maximum de puissance de l'artefact, quels que soient les risques potentiels.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Specter_Grasp_Nihilism_Bonus_Dec_0X1F3CD</Label>
        <String><![CDATA[La technologie qui se cache derrière cet appareil nous dépasse. Il modifiera de façon permanente l'ADN de notre peuple pour le rendre un peu plus intelligent mais un peu plus téméraire.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Specter_Grasp_Nihilism_Bonus_Effect_0X1F3CD</Label>
        <String><![CDATA[L'emprise du spectre.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientWormhole_Name_0X1F4CD</Label>
        <String><![CDATA[Artefact de téléporteur brisé]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientWormhole_Dec_0X1F4CD</Label>
        <String><![CDATA[Notre exploration nous a conduits à un artefact d'origine précurseur, un dispositif autrefois capable de plier le tissu de l'espace-temps pour relocaliser instantanément leurs vaisseaux à des coordonnées choisies. Malheureusement, les ravages du temps ne nous ont pas épargnés. La précision de l'artefact s'est transformée en une incertitude erratique - nos chercheurs préviennent que l'activation de l'artefact entraînera désormais un déplacement spatial aléatoire. Néanmoins, cette caractéristique imprévisible pourrait s'avérer tactiquement avantageuse, en nous fournissant un moyen de déplacer des flottes indésirables dans les vastes étendues inconnues de l'espace.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientWormhole_Bonus_Name_0X1F4CD</Label>
        <String><![CDATA[Prends l'artefact.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientWormhole_Bonus_Dec_0X1F4CD</Label>
        <String><![CDATA[L'artefact va dans la chambre forte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientWormhole_Modification_Bonus_Name_0X1F4CD</Label>
        <String><![CDATA[Tente de déconstruire l'artefact en ses composants d'origine.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientWormhole_Bonus_Effect_0X1F4CD</Label>
        <String><![CDATA[Les éléments précieux qui composent l'artefact nous fourniront quelques crédits instantanés.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SpaceMonsterCage_Name_0X1F5CD</Label>
        <String><![CDATA[La bête insaisissable en cage]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SpaceMonsterCage_Dec_0X1F5CD</Label>
        <String><![CDATA[Notre vaisseau amiral est tombé sur un artefact à la dérive qui abrite une entité monstrueuse d'origine inconnue. Oserons-nous l'utiliser comme un outil de destruction ou exploiter son potentiel pour faire avancer nos connaissances ?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SpaceMonsterCage_Bonus_Name_0X1F5CD</Label>
        <String><![CDATA[Stocke-le dans notre coffre-fort.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SpaceMonsterCage_Bonus_Dec_0X1F5CD</Label>
        <String><![CDATA[Nous plaçons le collet dans notre coffre à artefacts.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SpaceMonsterCage_Modification_Bonus_Name_0X1F5CD</Label>
        <String><![CDATA[Fais des expériences.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SpaceMonsterCage_Bonus_Effect_0X1F5CD</Label>
        <String><![CDATA[Il ne ressentira probablement pas trop de douleur. Mais c'est un sacrifice que nous sommes prêts à faire pour que nous puissions obtenir des recherches précieuses.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Name</Label>
        <String><![CDATA[Une surprise dans l'espace : Le réplicateur de nourriture précurseur]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Notre vaisseau est tombé sur un conteneur perdu à la dérive dans l'immensité de l'espace. Après avoir passé un certain temps à déchiffrer les anciens glyphes à l'extérieur, nous avons identifié son contenu : un réplicateur de nourriture de précurseur. Cet appareil d'une technologie incroyable peut synthétiser de la nourriture à partir de presque n'importe quoi, ce qui augmente considérablement le rayon d'action de tout vaisseau qui en est équipé. Tu as envie d'une réserve inépuisable de gaufrettes extraterrestres ?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Choice1_Name</Label>
        <String><![CDATA[Intégrez ceci dans le département culinaire de notre vaisseau.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Ce composant sera disponible dans notre coffre-fort, prêt à être ajouté à un vaisseau, ce qui permettra d'étendre considérablement leur rayon d'action. De plus, l'équipage sera plus heureux grâce aux réserves inépuisables de gaufrettes nutritives !]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Choice2_Name</Label>
        <String><![CDATA[Extrais-en le prométhion.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Choice3_Name</Label>
        <String><![CDATA[Vends-le sur le marché galactique pour obtenir des crédits.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Name</Label>
        <String><![CDATA[La loupe de culpabilité]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Alors que notre vaisseau glisse dans le vide silencieux de l'espace, il tombe sur un conteneur de marchandises perdu. L'ouverture du conteneur révèle un appareil extraordinaire capable d'amplifier les sentiments de culpabilité. Nos analystes psychologiques pensent que l'installation de ce "Magnificateur de culpabilité" sur un monde du Noyau pourrait réduire considérablement le taux de criminalité. Nous venons peut-être de trouver l'équivalent galactique d'une conscience !]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Choice1_Name</Label>
        <String><![CDATA[Stocke cela dans le coffre-fort pour un déploiement ultérieur.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Cet appareil sera ajouté au coffre-fort pour une utilisation ultérieure.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Choice2_Name</Label>
        <String><![CDATA[Démonte l'appareil et extrais le précieux durantium qui s'y trouve.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Choice3_Name</Label>
        <String><![CDATA[Vends la loupe de culpabilité sur le marché galactique pour quelques crédits.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Name</Label>
        <String><![CDATA[Un brouilleur d'armes perdues]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Nous avons rencontré un conteneur abandonné dérivant dans l'immensité sombre de l'espace. Ce n'est pas le conteneur qui est intéressant, c'est ce qu'il contient : Un brouilleur de cibles d'armes ! Ce dispositif pourrait être installé sur l'un de nos vaisseaux pour augmenter sa capacité à échapper aux armes ennemies.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Choice1_Name</Label>
        <String><![CDATA[Ajoute le brouilleur d'armes à notre coffre-fort.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Celui-ci sera disponible dans notre coffre-fort pour être ajouté à un navire.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Choice2_Name</Label>
        <String><![CDATA[Extrayez le thulium. Nous en avons davantage besoin.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Choice3_Name</Label>
        <String><![CDATA[Vendez-le.]]></String>
    </StringTable>
</StringTableList>