<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <StringTable>
        <Label>Event_Derelict_Name_0X1F2BD</Label>
        <String><![CDATA[L'Epave]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Derelict_Dec_0X1F2BD</Label>
        <String><![CDATA[Votre vaisseau amiral a découvert un vaisseau abandonné dérivant dans l'espace. Il semble contenir un artefact capable de réparer une flotte n'importe où dans la galaxie. Que voulez-vous en faire ?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Derelict_Authority_Bonus_Name_0X1F2BD</Label>
        <String><![CDATA[Prennez l'artefact.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Derelict_Authority_Bonus_Dec_0X1F2BD</Label>
        <String><![CDATA[Apprenez à réparer une flotte n'importe où dans la galaxie.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Derelict_Calm_Bonus_Name_0X1F2BD</Label>
        <String><![CDATA[En extraire les matières premières.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Derelict_Calm_Bonus_Dec_0X1F2BD</Label>
        <String><![CDATA[+500 Crédits et +2 Elerium à votre faction.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Specter_Grasp_Name_0X1F3CD</Label>
        <String><![CDATA[L'emprise du spectre]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Specter_Grasp_Dec_0X1F3CD</Label>
        <String><![CDATA[Dans le vide silencieux, l'Emprise du Spectre attend votre vaisseau, un artefact énigmatique qui rayonne d'une énergie favorisant la connaissance.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Specter_Grasp_Traditional_Bonus_Name_0X1F3CD</Label>
        <String><![CDATA[Saisissez l'artefact.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Specter_Grasp_Traditional_Bonus_Dec_0X1F3CD</Label>
        <String><![CDATA[Cet artefact semble fournir de vastes informations lorsqu'il est utilisé, ce qui nous permet d'acquérir en une seule fois beaucoup de connaissances en matière de recherche.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Specter_Grasp_Nihilism_Bonus_Name_0X1F3CD</Label>
        <String><![CDATA[Tirer le maximum de puissance de l'artefact, quels que soient les risques potentiels.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Specter_Grasp_Nihilism_Bonus_Dec_0X1F3CD</Label>
        <String><![CDATA[La technologie qui se cache derrière cet appareil vous dépasse. Il modifiera de façon permanente l'ADN de votre peuple pour le rendre un peu plus intelligent mais un peu plus téméraire.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Specter_Grasp_Nihilism_Bonus_Effect_0X1F3CD</Label>
        <String><![CDATA[L'emprise du spectre.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientWormhole_Name_0X1F4CD</Label>
        <String><![CDATA[Artefact Téléporteur endommagé]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientWormhole_Dec_0X1F4CD</Label>
        <String><![CDATA[Votre exploration vous a conduits à un artefact d'origine précurseur, un dispositif autrefois capable de plier le tissu de l'espace-temps pour relocaliser instantanément leurs vaisseaux à des coordonnées choisies. Malheureusement, les ravages du temps ne l'ont pas épargné. La précision de l'artefact s'est transformée en une incertitude erratique - nos chercheurs préviennent que l'activation de l'artefact entraînera désormais un déplacement spatial aléatoire. Néanmoins, cette caractéristique imprévisible pourrait s'avérer tactiquement avantageuse, en vous fournissant un moyen de déplacer des flottes indésirables dans les vastes étendues inconnues de l'espace.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientWormhole_Bonus_Name_0X1F4CD</Label>
        <String><![CDATA[Saisissez l'artefact.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientWormhole_Bonus_Dec_0X1F4CD</Label>
        <String><![CDATA[L'artefact va dans la chambre forte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientWormhole_Modification_Bonus_Name_0X1F4CD</Label>
        <String><![CDATA[Tentez de démanteler l'artefact en ses composants d'origine.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientWormhole_Bonus_Effect_0X1F4CD</Label>
        <String><![CDATA[Les éléments précieux qui composent l'artefact fourniront quelques crédits instantanés.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SpaceMonsterCage_Name_0X1F5CD</Label>
        <String><![CDATA[L'insaisissable Bête en cage]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SpaceMonsterCage_Dec_0X1F5CD</Label>
        <String><![CDATA[Votre vaisseau amiral à trouvé un artefact à la dérive qui abrite une entité monstrueuse d'origine inconnue. Oserez-vous l'utiliser comme un outil de destruction, ou plutôt exploiter son potentiel pour faire avancer vos connaissances ?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SpaceMonsterCage_Bonus_Name_0X1F5CD</Label>
        <String><![CDATA[Stockez-le dans votre chambre forte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SpaceMonsterCage_Bonus_Dec_0X1F5CD</Label>
        <String><![CDATA[Rangez le collet dans votre chambre à artefacts.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SpaceMonsterCage_Modification_Bonus_Name_0X1F5CD</Label>
        <String><![CDATA[Faites des expériences sur lui.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SpaceMonsterCage_Bonus_Effect_0X1F5CD</Label>
        <String><![CDATA[Il ne ressentira probablement pas trop de douleur. Mais c'est un sacrifice que vous êtes prêts à faire pour obtenir des technologies précieuses.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Name</Label>
        <String><![CDATA[Une surprise dans l'espace: Le réplicateur de nourriture des précurseurs]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Votre vaisseau est tombé sur un conteneur perdu à la dérive dans l'immensité de l'espace. Après avoir passé un certain temps à déchiffrer les anciens glyphes à l'extérieur, vous avez identifié son contenu : un réplicateur de nourriture des précurseurs. Cet appareil d'une technologie incroyable peut synthétiser de la nourriture à partir de presque n'importe quoi, ce qui augmente considérablement le rayon d'action de tout vaisseau qui en est équipé. Avez vous envie d'une réserve inépuisable de gaufrettes extraterrestres ?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Choice1_Name</Label>
        <String><![CDATA[Intégrez ceci dans la cantine de notre vaisseau.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Ce composant sera disponible dans votre chambre forte, prêt à être ajouté à un vaisseau, ce qui permettra d'étendre considérablement leur rayon d'action. De plus, l'équipage sera plus heureux grâce aux réserves inépuisables de gaufrettes nutritives !]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Choice2_Name</Label>
        <String><![CDATA[Extrayez  le prométhion.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Choice3_Name</Label>
        <String><![CDATA[Vendez-le sur le marché galactique pour obtenir des crédits.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Name</Label>
        <String><![CDATA[Le Magnificateur de Culpabilité]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Alors que le vaisseau glisse dans le vide silencieux de l'espace, il trouve sur un conteneur de marchandises perdu. L'ouverture du conteneur révèle un appareil extraordinaire capable d'amplifier les sentiments de culpabilité. Les Psychologiques pensent que l'installation de ce "Magnificateur de culpabilité" sur un monde central pourrait réduire considérablement le taux de criminalité. Vous venons peut-être de trouver l'équivalent d'une conscience galactique!]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Choice1_Name</Label>
        <String><![CDATA[Stocke cela dans la chambre forte pour un déploiement ultérieur.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Cet appareil sera ajouté à la chambre forte pour une utilisation ultérieure.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Choice2_Name</Label>
        <String><![CDATA[Démontez l'appareil et extrayez le précieux durantium qui s'y trouve.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Choice3_Name</Label>
        <String><![CDATA[Vendez le Magnificateur de culpabilité sur le marché galactique pour quelques crédits.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Name</Label>
        <String><![CDATA[Un brouilleur de cible]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vous avez rencontré un conteneur abandonné dérivant dans l'immensité sombre de l'espace. Ce n'est pas le conteneur qui est intéressant, c'est ce qu'il contient : Un brouilleur de cibles! Ce dispositif pourrait être installé sur l'un de vos vaisseaux pour augmenter sa capacité à échapper aux armes ennemies.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Choice1_Name</Label>
        <String><![CDATA[Ajoute le brouilleur de cibles à notre chambre forte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Celui-ci sera disponible dans notre chambre forte pour être ajouté à un vaisseau.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Choice2_Name</Label>
        <String><![CDATA[Extrayez le thulium. Vous en avez davantage besoin.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Choice3_Name</Label>
        <String><![CDATA[Vendez-le.]]></String>
    </StringTable>
</StringTableList>
