<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <StringTable>
        <Label>FIRST_COLONY_NAME</Label>
        <String><![CDATA[Première colonie]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_COLONY_DESC</Label>
        <String><![CDATA[Avec la fondation de cette colonie, nous avons fait nos premiers pas dans la galaxie. Nos colons représentent tout ce qui fait la grandeur de notre peuple, et grâce à cela, ils auront toutes les chances de prospérer sur ce nouvel nouveau monde étranger.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_DURANTIUM_NAME</Label>
        <String><![CDATA[Première mine de durantium]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_DURANTIUM_DESC</Label>
        <String><![CDATA[Nos mineurs sont revenus avec des débris rocheux entrelacés d'un scintillement argenté-doré caractéristique. Le Durantium. Plus dense et résistant que tout ce que nous avons vu auparavant, un approvisionnement régulier mènera sûrement à de nouvelles avancées dans la conception des vaisseaux.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_ELERIUM_NAME</Label>
        <String><![CDATA[Première mine d'élérium]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_ELERIUM_DESC</Label>
        <String><![CDATA[Une lueur surnaturelle envahit le vaisseau minier alors qu'il absorbe la première cargaison de cette mystérieuse substance, l'Elérium. Il s'agit d'un matériau qui semble amplifier les systèmes à haute énergie. Il sera essentiel pour les armes à faisceau d'énergie élevée et certaines applications domestiques.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_PROMETHION_NAME</Label>
        <String><![CDATA[Première mine de prométhion]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_PROMETHION_DESC</Label>
        <String><![CDATA[Le premier groupe de nos sondes est revenu avec des bidons contenant des traces de Prométhion. Des traces seulement, car le matériau est incroyablement instable. Mais il sera essentiel pour nos efforts de recherche dans un large éventail d'applications.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_THULIUM_NAME</Label>
        <String><![CDATA[Première mine de thulium]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_THULIUM_DESC</Label>
        <String><![CDATA[Le thulium n'est pas extraordinaire, étonnamment terne en texture et en couleur. Ce n'est que dans des dimensions supérieures qu'il révèle sa véritable nature, une forme stable de neutronium, un matériau d'une densité énorme. Ce sera un composant essentiel pour un grand nombre de nouveaux systèmes.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_ANTIMATTER_NAME</Label>
        <String><![CDATA[Première mine d'antimatière]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_ANTIMATTER_DESC</Label>
        <String><![CDATA[La première de nos sondes de minage d'antimatière (guère plus qu'un moteur avec une écope) revient du périmètre d'un trou noir avec sa précieuse cargaison. L'antimatière qu'elle a collectée sera bientôt utilisée pour développer des systèmes d'armes avancées et de production d'énergie.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_TRADE_ROUTE_NAME</Label>
        <String><![CDATA[Première voie commerciale]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_TRADE_ROUTE_DESC</Label>
        <String><![CDATA[Avec un minimum de cérémonie, la première de vos frégates marchandes se détache de son quai. Lorsqu'elle reviendra, elle contiendra une petite partie de la richesse de la galaxie, la première d'une longue série d'échanges rentables pour votre peuple.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_STARBASE_NAME</Label>
        <String><![CDATA[Première base stellaire]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_STARBASE_DESC</Label>
        <String><![CDATA[Notre peuple a déjà construit des structures permanentes dans l'espace, mais rien de tel. Cette base stellaire est une extension de notre civilisation même. Tout ce que nous faisons, tout ce que nous sommes, se trouve ici. Et à partir de là, nous étendrons certainement notre civilisation encore plus loin.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_ANOMALY_NAME</Label>
        <String><![CDATA[Première inspection d'anomalie]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_ANOMALY_DESC</Label>
        <String><![CDATA[Notre vaisseau d'exploration s'approche prudemment de l'objet mystérieux, tous les capteurs réglés au maximum. L'un des nombreux secrets de l'univers, peut-être un grand danger ou un trésor précieux, nous sera bientôt dévoilé.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_SUBSPACE_STREAM_TRAVEL_NAME</Label>
        <String><![CDATA[Premier Vol dans le Flux de Sous-espace]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_SUBSPACE_STREAM_TRAVEL_DESC</Label>
        <String><![CDATA[Avec un éclair et un tour de passe-passe physique, le vaisseau disparaît, ayant voyagé plus loin et plus vite que quiconque de notre espèce auparavant. Aujourd'hui, la galaxie est devenue bien, bien plus petite.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_INVASION_NAME</Label>
        <String><![CDATA[Première Invasion]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_INVASION_DESC</Label>
        <String><![CDATA[Pas toutes les planètes qu'on découvre seront inhabitées, on le sait depuis un longtemps. Mais aujourd'hui, c'est la première fois qu'on essaie d'en prendre une à quelqu'un d'autre. Aujourd'hui marquera une victoire qu'on célébrera sûrement pendant longtemps.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_GOVERNMENT_UPGRADE_NAME</Label>
        <String><![CDATA[Première Élection]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_GOVERNMENT_UPGRADE_DESC</Label>
        <String><![CDATA[Notre peuple a parlé, et même si certains peuvent douter de la sagesse, personne ne remettra en cause le processus. Notre nouveau gouvernement a reçu un mandat clair. Souhaitons-leur le meilleur, car leur échec deviendra le nôtre.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_PRECURSOR_RELIC_NAME</Label>
        <String><![CDATA[Premier Relique Précurseur]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_PRECURSOR_RELIC_DESC</Label>
        <String><![CDATA[Les données du scanner sont peu concluantes, mais une chose est sûre : cet objet est ancien. Alors que nos sondes se déplacent autour de cet étrange appareil, il devient évident que les êtres qui l'ont créé étaient bien plus puissants et expérimentés que nous. C'est un privilège de simplement contempler leur œuvre.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_TERROR_STAR_USED_NAME</Label>
        <String><![CDATA[Première Étoile de Terreur Utilisée]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_TERROR_STAR_USED_DESC</Label>
        <String><![CDATA[Notre civilisation a libéré la puissance dévastatrice d'une Étoile de la Terreur, anéantissant un système entier et toute la vie qu'il abritait. Il n'y a pas de retour en arrière. L'Ère de la Terreur a commencé.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_TERROR_STAR_BUILT_NAME</Label>
        <String><![CDATA[Étoile de la Terreur Complète]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_TERROR_STAR_BUILT_DESC</Label>
        <String><![CDATA[Votre station spatiale nouvellement construite est l'arme ultime en matière de guerre. Équipée d'un Rayon de la Mort destructeur de systèmes, vos ennemis devra réaliser des manœuvres astucieuses pour venir à bout de ce mastodonte (néanmoins gardez un oeil sur la sortie d'échappement thermique).]]></String>
    </StringTable>
</StringTableList>