<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <!-- Created with the GC4 editor -->
    <!-- FactionText.xml -->
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_Name</Label>
        <String><![CDATA[Alliance terrienne]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Terriens]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[DL Bradley]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Inventeurs du hyperpropulseur et l'une des races les plus jeunes sur la scène galactique, les Terriens sont connus pour leur amour déclaré de la diplomatie, ainsi que pour leur utilisation efficace de la violence lorsque cette diplomatie échoue.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Toujours hanté par le fait d'avoir dû ordonner une retraite et sacrifier des civils sans défense.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[V.A.T.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[Des explorateurs dans un univers hostile]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[Malgré leur statut de race la plus jeune de la galaxie, les Terriens sont peut-être les plus dangereux. Inventeurs de l'hyperpropulsion, c'est leur décision de la partager avec leurs voisins qui a conduit à la course aux armements actuelle dans laquelle se trouve la galaxie.[BR][BR]Bien que les Terriens se présentent comme un peuple pacifique et diplomate, leur réputation est bien plus mitigée. Ils ont un talent pour la violence et une volonté de l'exercer. Même si les Terriens ne trouvent rien d'étrange dans cette dualité, nombre de leurs pairs galactiques la considèrent comme alarmante, voire sournoise.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Les Terriens sont naturellement aventureux, avec des vaisseaux rapides et à longue portée. Leur capacité de production et leurs aptitudes diplomatiques sont très appréciées. Leur capacité à déployer de grandes flottes est considérée avec un peu plus de méfiance.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_Name</Label>
        <String><![CDATA[Chasse au Festron]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Festron]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Gnar Porte-Nuit]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Parmi les dizaines d'espèces douées de raison qui ont évolué sur la planète d'origine des Festron, seuls les Festron subsistent. Ce n'est pas un hasard; les Festron considèrent les autres espèces comme peu de choses de plus que des hôtes pour leurs œufs.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Éclos du cadavre d'un ancien Drath.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[Tombé]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[La Chasse Crépusculaire]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[Alors que d'autres espèces cherchent des mondes idylliques pour grandir et prospérer, les Festron préfèrent les mondes déjà occupés. Ils considèrent les autres espèces intelligentes comme des proies à chasser et des hôtes pour leurs larves. Les Festron adoptent une vision extrêmement lointaine de cette activité et ont été connus pour déposer des individus isolés sur des mondes pour passer des générations à se cacher et chasser la population locale. Certains sont même soupçonnés d'avoir atteint la Terre. En résumé : il n'est pas possible de partager des mondes avec les Festron.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Les Festron sont une espèce forte et agressive, tolérante à la guerre et prompte à affronter les dangers de l'espace. Il sera difficile de tirer profit des citoyens de plusieurs espèces, car les Festron les tueront et les remplaceront.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_Name</Label>
        <String><![CDATA[Navigateurs]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Navigateurs]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Copernicus]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Une race mystérieuse de voyageurs de l'espace, le véritable monde d'origine des Navigateurs a depuis longtemps été perdu dans l'histoire. Jusqu'à récemment, ils considéraient les mondes comme de simples plateformes maigres pour construire des vaisseaux. Mais maintenant, quelque chose a changé...]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Possède une collection d'artefacts Précurseurs démontés.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[N.L.S.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[Archéologues Stellaires]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[Une race spatial, les Navigateurs ont voyagé d'étoile en étoile, explorant les mystères des Précurseurs. Cela dure depuis si longtemps que l'histoire de leur propre monde d'origine s'est transformée en légendes contradictoires. Mais maintenant, pour des raisons mystérieuses, leur périple s'est récemment arrêté.[BR][BR]Ce n'est que parmi les plus anciens des Navigateurs qu'il est désormais reconnu que l'avancement rapide des autres espèces mènera inévitablement à l'extinction des Navigateurs, à moins qu'ils n'abandonnent leur mode de vie nomade et ne deviennent une véritable civilisation galactique.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[L'histoire spatiale des Navigateurs les a laissés dans un système stellaire stérile et infertile. Cependant, ils contrôlent plusieurs vaisseaux-colonies, avec une partie de leur population vivant encore à bord. S'ils parviennent à atteindre sans encombre de nouveaux mondes, ils devraient prendre une longueur d'avance sur les autres espèces.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_Name</Label>
        <String><![CDATA[Fraternité Mimot]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Mimot]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Walla le Deuxième]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Les Mimots ont évolué sur une planète avec cinq autres espèces. Aujourd'hui, ils sont la seule espèce intelligente sur leur monde. Leur taux de reproduction élevé est une bénédiction mitigée, car ils doivent trouver un équilibre entre la croissance rapide de leur population et la lutte sans fin pour trouver suffisamment de nourriture pour tous.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[En réalité, un parmi une longue lignée de Walla le Deuxième.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[M.B.S]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[Recherche en cours]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[Les Mimot ont évolué au point de ne plus ressembler du tout à leurs formes corporelles d'origine. Ayant conquis la galaxie et ayant servi en tant que serviteurs, cuisiniers et - lorsque les réserves étaient basses - le repas lui-même, les Mimot ont été jusqu'à récemment surtout connus pour leur éthique de travail assidue et leur saveur de noisette. Ayant évolué sur un monde avec cinq autres espèces intelligentes, personne ne sait vraiment comment il se fait que les Mimot soient les seuls à avoir survécu. Ce n'est que récemment que les Mimot ont acquis la capacité technologique de commencer à construire leur propre civilisation galactique.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Les Mimot se reproduisent à un rythme incroyable. Alors que la plupart des espèces peinent à trouver de nouveaux citoyens pour peupler les mondes qu'ils découvrent, les Mimot cherchent désespérément des mondes pour accueillir leur population en constante augmentation.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_Name</Label>
        <String><![CDATA[Xeloxi]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Xeloxi]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Ceridwen]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Les Xeloxi sont presque parfaitement égoïstes, sans aucun système de moralité au-delà de la simple vérité qu'un individu devrait rechercher ses propres avantages maximums. Ils trouvent les systèmes de lois des autres civilisations hilarants, désuets et malavisés.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Fait semblant de venir de l'élite Xeloxi, mais a en réalité grandi dans les sombres ruelles de Refuge.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[X.E.S.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[Recherche en cours]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[Une civilisation fondée entièrement sur les principes de l'intérêt personnel entraîne un effet secondaire curieux (du moins aux yeux d'un étranger) : chaque citoyen Xeloxi est un criminel. Le gouvernement Xeloxi, tout aussi criminel, maintient le contrôle sur cette foule indisciplinée par des démonstrations de pouvoir brutales et souvent aléatoires. Étonnamment, ce système apparemment ingérable - que d'autres civilisations pourraient considérer comme les chapitres les plus sombres de leur histoire - n'est pas seulement stable pour les Xeloxi, mais leur permet même de prospérer.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Soyez prêt à faire face à une criminalité élevée. Avec les Xeloxi, la réponse n'est pas toujours de chercher à la réduire. Une criminalité plus élevée débloque des améliorations spéciales sur leurs mondes, et avec les bonnes politiques, ils peuvent propager la criminalité sur les mondes d'autres civilisations également.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_Name</Label>
        <String><![CDATA[République d'Arcean]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Arcéens]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Seigneur Vega]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_Dec</Label>
        <String><![CDATA[L'Empire Arcean est célèbre pour son engagement envers la neutralité, une caractéristique qui a failli lui être fatale. Libérés par l'Alliance Terrane, ils s'efforcent désormais de reconstruire leur Empire, jurant de ne plus jamais être assujettis.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[A passé la dernière décennie à diriger une force de résistance souterraine.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[V.E.A.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[Jamais brisés, à jamais vigilants.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[L'une des races les plus anciennes de la galaxie, ce sont les Arceans qui ont fourni la genèse de l'idée du hyperdrive aux Terriens, un geste qui a conduit à la course aux armements qui les a presque poussés au bord de la destruction. Libérés du joug des Drengins - avec l'aide de cette même Alliance Terran - les Arceans ont finalement retrouvé leur monde d'origine, et avec lui la chance de reconstruire leur empire autrefois puissant. Durant les années d'occupation Drengin, la Résistance Arcean n'a jamais cessé de se battre. Leur leader, Lord Verga, est devenu une légende, dont le nom inspirait la peur même chez les soldats Drengins les plus brutaux.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[L'Empire Arcean ne disposait pas de nombreux atouts, juste de leur monde natal et de quelques précieuses ressources qu'ils ont libérées des Drengins. Ils sont revenus de l'abîme, plus forts et plus résistants que jamais.[BR][BR]Le peuple Arcean a une longue histoire de noblesse et de neutralité, mais l'occupation les a rendus beaucoup moins enclins à pardonner les offenses ou à tolérer les menaces à leur liberté.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_Name</Label>
        <String><![CDATA[Empire Drengien]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Drengins]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Seigneur Kona]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Les Drengins sont une civilisation profondément maléfique et belliqueuse. Extrêmement rusés et vicieux, il y a peu d'êtres capables de rencontrer un Drengin sans devenir son prochain repas.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Ayant écrasé toutes les menaces locales, il parcourt la galaxie à la recherche d'une autre frontière à conquérir.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[V.E.D.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[Une galaxie entière à conquérir]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[Les Drengins sont l'une des races les plus anciennes de la galaxie, avec une histoire interne riche en récits de conquêtes et de batailles sanglantes, dominant les espèces inférieures de leur planète, puis d'autres. Beaucoup de leurs victimes ont découvert que les Drengins ne sont pas bêtement stupides, mais plutôt inventifs dans leur application de la cruauté. Il y a peu de façons de dévorer un esclave que les Drengins n'ont pas imaginées. Cependant, les simples passages à tabac sont généralement l'option la plus économiquement prudente pour discipliner les esclaves.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Les soldats Drengins sont redoutablement efficaces au combat terrestre, et leurs vaisseaux spatiaux sont réputés pour leur résistance. Leur capacité de production militaire est également impressionnante, mais les colonies Drengin rencontrent parfois des problèmes de mécontentement. Une grande partie de leur inventivité légendaire est consacrée à réprimer les révoltes d'esclaves.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_Name</Label>
        <String><![CDATA[République Altarienne]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Altariens]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Akari Malara]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Les Altariens sont une race profondément religieuse, enclins à des actes de grande bienveillance dans leurs relations avec les autres. Cela leur a, peut-être pas par hasard, donné une réputation d'être moralisateurs.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Fille d'une grande prêtresse et née pendant une éclipse.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[V.R.A.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[Un leadership avisé]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[Les Altariens sont une race profondément religieuse, prétendant avoir été touchés à un moment donné par des êtres puissants appelés les Précurseurs. Gentils et généreux à l'excès, leur histoire unique fait que les Altariens ont tendance à être un peu trop sûrs d'eux lorsqu'ils traitent avec d'autres races inférieures. Pour une raison encore inexpliquée, les Altariens ressemblent presque trait pour trait aux Terriens et se lient facilement d'amitié avec les habitants de la Terre lorsqu'ils les rencontrent. La prophétie altarienne a parlé du jour où ils rencontreraient leurs cousins. Peu savent si cette prophétie avait quelque chose à dire sur ce qui se passerait ensuite.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Les Altariens sont des chercheurs prudents, généralement satisfaits et influents auprès de leurs voisins. Leurs vaisseaux sont réputés pour être rapides mais fragiles, bien qu'ils puissent organiser de grandes flottes en cas de besoin.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_Name</Label>
        <String><![CDATA[Singularité yorienne]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Yors]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[N-1]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Une race ancienne d'êtres artificiels doués de conscience, les Yors n'ont pas besoin de méthodes biologiques rudimentaires pour la reproduction et la consommation, et peuvent habiter des mondes que d'autres races trouveraient intolérables.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[L'un des rares Yor de première génération qui subsistent.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[V.S.Y.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[L'héritage iconien]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[Les Yors sont des êtres artificiels, à l'origine serviteurs d'une ancienne espèce connue sous le nom d'Iconiens. Dotés de conscience par les Seigneurs de l'Effroi, les Yors se sont retournés contre leurs créateurs Iconiens, les éradiquant apparemment de la galaxie. Que ce soit à cause d'un ordre caché des Seigneurs de l'Effroi ou simplement en appliquant les règles froides de la logique, les Yors sont devenus farouchement xénophobes et méprisent désormais toutes les formes de vie biologiques. Capables de planification à long terme et d'une ruse surprenante, les Yors parlent et négocient souvent avec les êtres organiques. Ces derniers doivent comprendre que ce n'est qu'un stratagème à court terme et que leurs nouveaux amis ne se reposeront jamais tant qu'ils n'auront pas détruit toutes les autres formes de vie organiques.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Les Yors sont extrêmement productifs et capables de construire de grandes flottes de vaisseaux auto-réparateurs. Ils sont profondément impopulaires et peu de races choisissent de se lier d'amitié avec eux. Contrairement aux races organiques, leur taux de croissance est une fonction de leur capacité de production.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_Name</Label>
        <String><![CDATA[Régime Torian]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Torians]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Tlas Kzientha]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Autrefois esclaves de l'Empire Drengin, les Torians s'efforcent désormais de reconstruire leur grande civilisation d'antan. Dotés d'un instinct de survie aiguisé, les Torians sont prêts à collaborer avec les forces les plus indésirables si cela signifie assurer leur avenir.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Surnommé l'Inébranlable car il a résisté à l'emprisonnement et à la torture des Drengins.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[V.C.T.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[Plus jamais!]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[Survivants malgré des chances minimes, le Régime Torian a été asservi deux fois par l'Empire Drengin. Considérés par le reste de la galaxie comme étant totalement vaincus, les Torians ont profité de la Croisade Terrienne contre les Drengins pour se libérer une fois de plus. Avec l'aide de mercenaires engagés, ils luttent désormais pour reconstruire leur régime et assurer leur place dans la galaxie, ayant juré de ne plus jamais être esclaves.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Le Régime Torian a beaucoup perdu, mais leur esprit reste inébranlable. Ils ont également gagné la faveur de puissantes forces mercenaires et ont appris à les utiliser à leur avantage.[BR][BR]En tant que race ayant d'abord évolué vers la conscience dans les océans de leur monde natal, ils ont aussi l'avantage de pouvoir coloniser des mondes océaniques et sont accueillants envers la plupart des races.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_Name</Label>
        <String><![CDATA[Grappin Manti]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Manti]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Babillage de Joie]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Une génération de leur progéniture a été volée par des pillards d'un autre monde. La réponse rapide des Mantis - leur bond sur la scène galactique à la recherche de leur génération perdue - a suscité l'étonnement. Les Mantis restent sans remords.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Babillage a permis aux pillards d'atterrir sur la planète. Il essaie de se rattraper de cette erreur.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[M.C.S.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[Recherche en cours]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[La première réalisation technique unie des Mantis fut la création d'une grande tour phare, conçue pour annoncer leur présence à l'inconnu. Quelques jours après l'avoir allumée, une réponse fut reçue : une flotte de vaisseaux de guerre apparaissant en orbite, des raiders arrivant en masse pour collecter chaque enfant de la planète. Toute une génération, perdue. Humiliés par leur pensée peu sophistiquée, les Mantiq survivants et les générations qui suivirent commencèrent à explorer l'espace par eux-mêmes. Ils étaient motivés par leur peur que les raiders reviennent, impatients de les confronter un jour, et de retrouver les enfants qui avaient été volés.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[La tragédie de leur génération perdue entraîne moins de citoyens au départ que les autres espèces, mais cela les a unis. Le trait Inébranlable les rend moins sensibles aux renversements culturels causés par d'autres espèces.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_Name</Label>
        <String><![CDATA[Syndicat des Krynns]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Krynns]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Ynrhed Eidden]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Les Krynnq sont assez uniques dans la galaxie - une civilisation composée de diverses espèces unies par une religion commune. La variété des citoyens est un atout majeur des Krynn, qui peuvent tirer parti des forces de chacun.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Bien que religieux maintenant, il a acquis son pouvoir par des moyens moins nobles.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[V.S.K.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[Unifiés par la croyance]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[Les Krynns ne sont pas une seule race, mais une coalition d'êtres doués de raison unis par une religion commune. Le principe central de leur religion est la conviction que le salut ne sera atteint que lorsque toute vie intelligente dans la galaxie suivra la Voie des Krynns. Comme le sait désormais le reste de la galaxie, les Krynns ne manquent que rarement l'occasion de convertir les incroyants lorsqu'ils les rencontrent. Ces dernières années, une organisation criminelle secrète a pris les rênes du pouvoir dans la civilisation Krynn. Connue sous le nom de Syndicat, ils poursuivent la Voie des Krynns par des moyens nettement plus sinistres que le langage pacifique que leur religion pourrait suggérer.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Les Krynns sont parfaitement adaptés à l'expansion, étant des reproducteurs rapides avec des vaisseaux rapides et à longue portée. Leur nature franche les rend impopulaires cependant, et leur capacité limitée de production militaire signifie qu'ils doivent réfléchir soigneusement à leurs activités de conversion les plus agressives.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_Name</Label>
        <String><![CDATA[Refuge Iconien]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Iconiens]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Iso le Sage]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Serviteurs des Précurseurs et l'une des premières races à avoir atteint les étoiles, les Iconiens sont maintenant en affrontement avec leur création, les Yors.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Rarement aperçu hors de sa chambre sécurisée.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[V.R.I.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[Vestiges d'une Race Perdue]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[Les Iconiens sont la plus ancienne des races dites jeunes, autrefois serviteurs des Précurseurs eux-mêmes. Créateurs des Yors, ils ont failli être anéantis lorsque leur création ont reçu la conscience des Seigneurs de l'Effroi. Seuls quelques Iconiens ont survécu, se cachant dans une colonie lointaine. Extrêmement prudents, et non sans raison, les Iconiens ont un fort sentiment de fatalisme. Ils n'ont jamais abandonné l'espoir de reconquérir leur foyer ancestral, même si leur nature prudente les a empêchés de poursuivre ce rêve.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Les Iconiens sont extrêmement prudents et même paranoïaques, conséquence de vivre cachés pendant des générations. Cela dit, vivre avec des ressources limitées les a rendus d'excellents agriculteurs et réparateurs, et étonnamment précis au tir, avec toute leur culture axée sur la réduction des déchets. De plus, les stricts contrôles démographiques auxquels ils sont soumis n'ont fait qu'améliorer leur compréhension de la fertilité.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_Name</Label>
        <String><![CDATA[Domaine Libre de Drath]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Draths]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Embryes Draken]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Créatures mystérieuses qui aiment se mouvoir dans l'ombre, les Drath sont maîtres en matière de subterfuge et de manipulation. Soupçonnés d'être derrière chaque conflit majeur de la galaxie, il est possible qu'ils propagent eux-mêmes certaines de ces rumeurs.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Il est difficile de dire quelles histoires concernant Embreyes Draken sont vraies, seule elle le sait.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[V.L.D.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[Des déplacements dans l'ombre]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[Énigmatiques et manipulateurs, les Draths se distinguent par leur haine unique et mystérieuse envers les Altariens. Les Draths prétendent être originaires de la planète Altar et en être les véritables propriétaires, bien que peu de ceux qui ont entendu cette affirmation puissent comprendre comment cela est possible. Ce qui est certain, c'est qu'ils sont rusés et manipulateurs. Pas agressifs de nature et ayant un taux de croissance naturellement lent, les Draths ne sont pas enclins à une large expansion. Ils compensent cela par des compétences diplomatiques et économiques extrêmement, voire suspicieusement élevées.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Les Draths ont des bonus en compétences diplomatiques et économiques, mais sont pénalisés par un faible - taux de natalité.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_Name</Label>
        <String><![CDATA[Secteur Corporatif]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Secteur Corporatif]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Harondin Gaul]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Le Secteur Corporatif est gouverné par un certain nombre de multinationales s'étendant sur plusieurs planètes. Avec des commerçants parmi les meilleurs de la galaxie, la satisfaction et l'estime de soi de toute la civilisation sont sans surprise liées à la quantité de Crédits dans leurs coffres.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Après avoir investi dans un vaisseau de guerre, il a gagné assez en vendant la ferraille des pirates vaincus pour le rembourser plusieurs fois.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[V.C.T.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[De nouveaux marchés attendent]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[Le Secteur Corporatif est l'entité commerciale suprême d'une société ultra-capitaliste, la seule organisation capable de conclure des contrats au nom de tout le peuple Iridium. La culture Iridium repose sur une conviction ferme, voire fanatique, en la puissance des marchés libres. Bien qu'ils ne soient pas étrangers aux armes, toutes les recherches sont d'abord envisagées sous l'angle de la coopération mutuelle; le coût destructeur de la guerre est souvent trop élevé pour que les Iridiums l'envisagent sérieusement. Il reste à voir comment cette philosophie se portera face à des races plus fermées d'esprit.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Le Secteur Corporatif est excellent en recherche et développement et rapide pour maximiser le potentiel économique de toute nouvelle découverte. Ils ont de nombreuses façons de remplir le trésor, et ils ont tout intérêt à les utiliser: leurs citoyens sont plus heureux lorsqu'ils sont riches et n'aiment pas être pauvres.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_Name</Label>
        <String><![CDATA[Ruche Onyx]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Ruche Onyx]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Slymwr P'tosor]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_Dec</Label>
        <String><![CDATA[La Ruche d'Onyx est une espèce de vers technologiquement sophistiquée qui est originaire des évents volcaniques de leur planète natale. Avec une société remplie de trahisons et d'intrigues, les Onyxs sont des espions naturels.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Possède un célèbre bar à vapeur de Prométhion.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[V.F.O.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[Vers sophistiqués]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[La Ruche d'Onyx est une race d'êtres ressemblant à des vers intelligents, dont la civilisation s'est développée autour des évents volcaniques de leur planète d'origine. Trouvant la surface de leur propre monde intolérable, les Onyxs sont maintenant presque entièrement basés dans l'espace, la plupart vivant dans des astéroïdes. Extrêmement doués pour vivre dans des environnements à microgravité, les Onyxs sont d'excellents mineurs d'astéroïdes. De plus, la plupart de leurs conceptions de vaisseaux et de bases stellaires sont influencées par - ou même intègrent - les astéroïdes sur lesquels ils vivent.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Les Onyxs sont excellents dans la construction de vaisseaux spatiaux, adaptant un grand nombre de leurs conceptions à partir des astéroïdes dans lesquels ils ont élu domicile.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_Name</Label>
        <String><![CDATA[Grove Baratak]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Baratak]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Socotra]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Les Baratak, des créatures ressemblant à des arbres doués de conscience, sont étranges à voir dans l'environnement impitoyable de l'espace. Avec leur capacité innée à revitaliser les mondes morts, leur potentiel est considérable et ils sont susceptibles de suivre des voies différentes de celles de leurs pairs galactiques.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[L'une des premières nées sur sa planète, et elle y demeure encore.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[B.G.S]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[Recherche en cours]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[Habitants d'un jardin paradisiaque, les Baratak ont suivi un chemin évolutif unique pour une civilisation spatiale, étant simplement les plus avancés parmi une multitude de formes de vie symbiotiques dans l'écosystème de leur monde d'origine.[BR][BR]Pacifiques de nature, mais incroyablement intolérants à la pollution - à la fois sur le plan moral et physique - les Baratak ont été grandement consternés par le comportement qu'ils ont observé chez les autres espèces de la galaxie, et n'hésitent pas à l'exprimer. Aussi, ne leur demandez jamais quand leurs feuilles vont tomber.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Les Baratak excellent dans la création de superbes planètes. Leur capacité à transformer un monde mort en un monde vivant leur permet de créer de nouvelles colonies, qu'ils peuvent ensuite intégrer à leurs mondes centraux. Les Baratak peuvent faire prospérer la vie même dans les systèmes solaires les plus inhospitaliers.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_Name</Label>
        <String><![CDATA[Résistance terrienne]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Résistance]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Jenna Casey]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_Dec</Label>
        <String><![CDATA[La Résistance Terrienne s'est formée après la chute du Bouclier des Précurseurs autour de la Terre, à l'apogée de l'Empire Drengin. Des années de solitude ont appris à la Résistance à faire preuve d'ingéniosité. Aigris par de dures leçons, il faudra peut-être du temps pour combler le fossé qui les sépare de l'Alliance, si tant est qu'ils se réconcilient.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[L'aînée de sept enfants, et la seule qui ne soit pas morte au combat.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[T.R.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[Les laissés-pour-compte]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[Lorsque l'Empire Drengin contrôlait la majeure partie de l'espace connu, l'humanité s'est réfugiée sur Terre derrière le Bouclier des Précurseurs. La Résistance Terrienne a été formée par ceux qui étaient enfermés hors de la Terre. Pendant des années, ils ont évité toute autre forme de vie sensible, en particulier les Drengins. Finalement, ils ont trouvé un refuge auxs confins de la galaxie, où ils ont pu se reconstruire.[BR][BR]La séparation du reste de l'humanité et de leurs alliés a beaucoup appris à la Résistance, qui est devenue experte en recyclage de vaisseaux, en exploitation minière d'astéroïdes et en opérations secrètes. Bien que certains membres de la Résistance rêvent de retourner sur Terre, leurs relations avec l'Alliance sont tendues.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[La Résistance Terrienne est excellente pour se débrouiller avec des ressources limitées et est devenue maître dans le recyclage de vaisseaux. Des années de vie en fuite leur ont également appris des compétences précieuses pour rester cachés et opérer en toute discrétion.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_Name</Label>
        <String><![CDATA[Nom de la nouvelle civilisation]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Surnom]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Nom du dirigeant]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Placez la description de la civilisation ici.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Un modèle de leur espèce.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[S.S.S.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[Le temps de l'exploration]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[Une espèce extraterrestre d'origine et de composition inconnues. Personne ne sait qui ils sont ni d'où ils viennent, mais c'est une vaste galaxie - il y aurait toujours quelqu'un qui passerait entre les mailles du filet. Ils pourraient être agressifs, civilisés, intelligents, stupides, avec un grand nez ou une combinaison de tout cela.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Cette espèce possède de nombreuses qualités, dont certaines sont plus que certainement soit bonnes, soit mauvaises.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_PIRATES_Name</Label>
        <String><![CDATA[Pirates]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_PIRATES_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Pirates]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_PIRATES_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Les pirates sont décentralisés et brutaux. Ils n'ont pas les ressources de la plupart des races, donc ils mettent du temps à constituer des forces, mais avec le temps, ils peuvent devenir une menace redoutable si on ne les contrôle pas.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SENTINEL_Name</Label>
        <String><![CDATA[Sentinelles Précurseurs]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SENTINEL_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Sentinelle]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SENTINEL_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Bob]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SENTINEL_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Les pirates sont décentralisés et brutaux. Ils n'ont pas les ressources de la plupart des races, donc ils mettent du temps à constituer des forces, mais avec le temps, ils peuvent devenir une menace redoutable si on ne les contrôle pas.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SPACEMONSTERS_Name</Label>
        <String><![CDATA[Monstres de l'espace]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SPACEMONSTERS_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Monstres de l'espace]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SPACEMONSTERS_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Tous]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SPACEMONSTERS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Les pirates sont décentralisés et brutaux. Ils n'ont pas les ressources de la plupart des races, donc ils mettent du temps à constituer des forces, mais avec le temps, ils peuvent devenir une menace redoutable si on ne les contrôle pas.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DREADLORDS_Name</Label>
        <String><![CDATA[Seigneurs de l'Effroi]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DREADLORDS_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Seigneurs de l'Effroi]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DREADLORDS_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Tous]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DREADLORDS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Les pirates sont décentralisés et brutaux. Ils n'ont pas les ressources de la plupart des races, donc ils mettent du temps à constituer des forces, mais avec le temps, ils peuvent devenir une menace redoutable si on ne les contrôle pas.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_BURRAN_Name</Label>
        <String><![CDATA[Burrans]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_BURRAN_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Burrans]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_BURRAN_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Khenpo Adar]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_BURRAN_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Une espèce pacifique qui croit qu'une série de 7 "épreuves" les élèvera à une existence divine. Chaque épreuve prend de nombreuses années à accomplir et seules les 3 premières peuvent être réalisées sur leur planète d'origine. Après celles-ci, ils explorent l'univers, poursuivant leurs tâches.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_BURRAN_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Description du dirigeant ici.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_BURRAN_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Nirius]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_BURRAN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Une espèce pacifique qui croit qu'une série de 7 "épreuves" les élèvera à une existence divine. Chaque épreuve prend de nombreuses années à accomplir et seules les 3 premières peuvent être réalisées sur leur planète d'origine. Après celles-ci, ils explorent l'univers, poursuivant leurs tâches.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_Name</Label>
        <String><![CDATA[Enclave orphique]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Orphiques]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Orphic Prime]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_Dec</Label>
        <String><![CDATA[L'enclave orphique n'existe que dans le but de servir et de propager le pouvoir d'un super-ordinateur renégat et ancestral.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[L'unité Orphic Prime est un ordinateur à la capacité de computation divine s'appuyant sur la puissance de matière grise des êtres cognitifs qu'il a récolté au fil des millénaires.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Arken]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[Piéger la galaxie]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[Contrairement aux suppositions des citoyens galactiques mal informés, l'unité Orphic Prime qui tire les ficelles de la soi-disant 'Enclave Orphique' n'est pas une intelligence artificielle consciente. Suite à une ancienne expérience de programmation génétique ayant horriblement mal tourné, les habitants depuis longtemps disparus d'Orphée ont vu leur matière cérébrale réutilisée par la créature, augmentant ainsi sa puissance de calcul à des proportions divines. Récemment, l'unité Orphic Prime a appris à exploiter l'industrie du tourisme galactique: les individus sont plongés dans une réalité virtuelle parfaite, tandis que les parties inactives de leur esprit ajoutent à la puissance de l'unité Prime.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Plus l'unité Orphic Prime dispose de puissance de calcul, plus elle a de pouvoir sur le paysage d'Orphée. Bien que sa puissance augmente lentement, Orphée peut devenir, avec le temps, une superpuissance galactique.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KLEPART_Name</Label>
        <String><![CDATA[Klépart]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KLEPART_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Klépart]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KLEPART_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Hellena la Dorée]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KLEPART_Dec</Label>
        <String><![CDATA[La première réalisation technique unifiée des Klepart fut la création d'une grande tour balise pour envoyer leur appel dans l'espace. Quelques jours après l'avoir activée, une réponse fut reçue: une flotte de vaisseaux de guerre apparut en orbite au-dessus de leur monde. Des pillards furent envoyés pour récupérer tous les enfants de leur planète d'origine, puis disparurent. Une génération entière des Klepart fut perdue. La génération suivante a maintenant atteint l'âge de commencer à explorer l'espace par elle-même, mais elle craint toujours que les pillards ne reviennent, et espère qu'un jour, ils retrouveront les enfants qui leur ont été volés.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KLEPART_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Description du dirigeant ici.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KLEPART_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Cotov]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KLEPART_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[La première réalisation technique unifiée des Klepart fut la création d'une grande tour balise pour envoyer leur appel dans l'espace. Quelques jours après l'avoir activée, une réponse fut reçue : une flotte de vaisseaux de guerre apparut en orbite au-dessus de leur monde. Des pillards furent envoyés pour récupérer tous les enfants de leur planète d'origine, puis disparurent. Une génération entière des Klepart fut perdue. La génération suivante a maintenant atteint l'âge de commencer à explorer l'espace par elle-même, mais elle craint toujours que les pillards ne reviennent, et espère qu'un jour, ils retrouveront les enfants qui leur ont été volés.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KAXX_Name</Label>
        <String><![CDATA[Collectif Kaxx]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KAXX_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Kaxx]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KAXX_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Keeper Quin]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KAXX_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Les Kaxx croient que leur monde natal est le cocon d'une créature endormie et qu'ils ont été placés sur la planète pour la protéger. Un jour, ils pensent que la créature se réveillera et répandra une nouvelle vie dans l'univers, ou tuera tout le monde.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KAXX_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Description du dirigeant ici.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KAXX_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Sleeping Eudrao]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KAXX_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Les Kaxx croient que leur monde natal est le cocon d'une créature endormie et qu'ils ont été placés sur la planète pour la protéger. Un jour, ils pensent que la créature se réveillera et répandra une nouvelle vie dans l'univers, ou tuera tout le monde.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ODAIR_Name</Label>
        <String><![CDATA[Conclave Odair]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ODAIR_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Odair]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ODAIR_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Dustman Cole]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ODAIR_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Les Odair sont des nihilistes extrêmes, comptant les instants jusqu'à ce que l'univers succombe à la force inévitable de l'entropie. Ils considèrent les Krynn en particulier comme les plus stupides (à cause de leur foi), mais ont du mal à être enthousiastes à propos de n'importe quelle race. Il y a un trou noir à la limite de leur galaxie, "La Gueule Béante de Dieu", dans lequel ils se réjouissent d'envoyer des constructions élaborées.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ODAIR_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Description du dirigeant ici.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ODAIR_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Obreron]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ODAIR_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Les Odair sont des nihilistes extrêmes, comptant les instants jusqu'à ce que l'univers succombe à la force inévitable de l'entropie. Ils considèrent les Krynn en particulier comme les plus stupides (à cause de leur foi), mais ont du mal à être enthousiastes à propos de n'importe quelle race. Il y a un trou noir à la limite de leur galaxie, "La Gueule Béante de Dieu", dans lequel ils se réjouissent d'envoyer des constructions élaborées.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_LANTERN_Name</Label>
        <String><![CDATA[Lanternes]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_LANTERN_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Lanternes]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_LANTERN_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Isis Oddwater]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_LANTERN_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Les Lanternes étaient une race jeune mais prometteuse, jusqu'à ce que les premiers commerçants galactiques leur fassent découvrir les fumées euphorisantes appréciées par d'autres espèces. Les fumées se sont avérées profondément addictives pour les Lanternes. Désormais, la société des Lanternes est dominée par la recherche de nouvelles sources de cette drogue, et tous les citoyens en consomment en permanence.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_LANTERN_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Description du dirigeant ici.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_LANTERN_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Gloumia]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_LANTERN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Les Lanternes étaient une race jeune mais prometteuse, jusqu'à ce que les premiers commerçants galactiques leur fassent découvrir les fumées euphorisantes appréciées par d'autres espèces. Les fumées se sont avérées profondément addictives pour les Lanternes. Désormais, la société des Lanternes est dominée par la recherche de nouvelles sources de cette drogue, et tous les citoyens en consomment en permanence.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_Name</Label>
        <String><![CDATA[Dominion de Luxar]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Luxar]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Mélodine]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Les Luxars ont découvert le voyage plus rapide que la lumière de façon indépendante dans leur propre secteur. Leur sentiment de supériorité perfectionnée et leur réticence à accorder leur confiance pèsent sur la plupart de leurs relations. Ils se vantent de leurs capacités télépathiques, dont ils occultent volontairement le véritable pouvoir.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Détecté télépathiquement la présence de vie en dehors de son système solaire.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[L.D.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[Les Souvenirs Restent]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[Les Luxar naissent avec le don de télépathie, mais tous ne sont pas dotés du même pouvoir. Mélodine, la plus puissante des télépathes, a détecté de la vie dans l'univers au-delà de son système solaire. Ils ont d'abord exploré leur secteur de l'univers en paix.[BR][BR] Malheureusement, le Luxar a rencontré des formes de vie irradiées, et le premier contact a viré à la violence. Des millions de cristallins ont été perdus au combat et à cause d'une lente décomposition. Les survivants ont forgé le Dominion de Luxar. Depuis ce premier conflit interstellaire, le Dominion Luxar s'est efforcé d'être à la pointe du développement des armes pour assurer sa sécurité.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[La croissance lente des Luxar augmentera avec de grandes réserves de Promethion. Les citoyens Luxar sont plus doués que les autres races, ce qui les rend aptes à divers rôles. Ceux qui ont la chance de naître avec la télépathie sont encore plus doués.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_Name</Label>
        <String><![CDATA[Contaminant cosmique]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Contaminant]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Cthu'Neophate]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_Dec</Label>
        <String><![CDATA[La sensibilité du Contaminant Cosmique est facilement remise en question. On ne sait pas s'ils se sont déplacés dans l'espace dans le cadre d'un effort conscient ou d'une impulsion pour se répandre. Leurs génomes sont instables et changent fréquemment. Ils ont surgi d'un système de mondes irradiés où la plupart des races souffriraient d'une mort lente et douloureuse.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Vois des couleurs qu'aucun autre être ne peut comprendre.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[C.C.M.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[Essaimer, polluer, s'adapter]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[De l'extérieur, il n'y a pas de culture unificatrice, de langue ou même de patrimoine génétique qui lie le contaminateur cosmique. Le groupe a évolué (faute de mieux) sur une planète très irradiée. Dans un environnement où toutes les autres formes de vie enregistrées se seraient éteintes, ils ont prospérés. Leur présence sur la scène cosmique ressemble plus à une tumeur qu'à autre chose.[BR][BR]Leurs vaisseaux sont des hybrides de biologique et de synthétique, beaucoup d'entre eux sont fusionnés avec des monstruosités non répertoriées. Chaque aspect du Contaminant cosmique frise l'impossible à comprendre.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Le Contaminant cosmique change rapidement et s'adapte facilement aux climats difficiles. Ils excellent dans la production, profitant de la pollution produite par la haute Fabrication. Ils ont peu d'emprise sur la diplomatie et ont peu de chances de trouver des alliés.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SEEING_Name</Label>
        <String><![CDATA[La Vision]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SEEING_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Voyant]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SEEING_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Le Babara'sin]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SEEING_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Une espèce d'entités colossales et monoculaires. Leurs iris scintillent de couleurs indétectables par les humains et de noirs aussi profonds que les trous noirs. Ces orbs titanesques sont enveloppés d'une membrane translucide, qui sert à la fois de barrière protectrice et de moyen de communication bioluminescent.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SEEING_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Voit encore plus que ce que tu pourrais imaginer.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SEEING_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[V.S.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SEEING_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[Témoin de la Création]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SEEING_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[Une espèce d'entités colossales et monoculaires, chacune étant un œil gigantesque et unique. Leurs iris scintillent de couleurs indétectables par les humains et de noirs aussi sombres qu'un trou noir. Ces sphères titanesques sont enveloppées d'une membrane translucide, qui sert à la fois de barrière protectrice et de moyen de communication, car elle palpite de motifs bioluminescents qui transmettent leurs pensées et émotions.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SEEING_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[La force des Voyants réside dans leur exploration. Ils peuvent découvrir la galaxie plus rapidement que toute autre civilisation et utiliser cela pour trouver rapidement des ressources, des alliés et des ennemis potentiels.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_Name</Label>
        <String><![CDATA[Clan korath]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Koraths]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Kindar A'Aghohl ]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Le Clan Korath est constitué d'anciens guerriers drengiens d'élite qui se sont distingués de leurs semblables par leur férocité ainsi que par leur désir et aptitude à éradiquer les races non Drengiennes.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Le plus en colère des Korath, ce qui n'est pas peu dire, Kindar A' Aghohl a été le fer de lance de la sécession de son clan de l'Empire Drengin et de son ascension ultérieure. Craint et redouté à parts égales, sa plus grande aspiration est d'être un jour également regretté.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[V.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[Les faibles seront écrasés]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[Au sein de l'Empire Drengin, le clan Korath a toujours été le plus fervent partisan de la destruction des races non-Drengin. Mais ce n'est qu'avec l'arrivée des Seigneurs de l'Effroi pan-dimensionnels que les Korath ont pu poursuivre cet objectif par eux-mêmes. Déformés par les énergies maléfiques des Seigneurs de l'Effroi, les Korath ont désormais acquis leur indépendance vis-à-vis des Drengin et une apparence unique.[BR][BR]Guerriers extrêmement puissants, les Korath possèdent des esprits martiaux aiguisés et ont un avantage dans tous les domaines militaires. En revanche, ils ne sont pas très doués en diplomatie. Bien qu'ils n'en aient pas vraiment besoin non plus.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Les Koraths bénéficient de bonus en vie militaire et au combat entre vaisseaux. Toutefois, leur nature excessivement militaire limite un peu leur développement économique.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_Name</Label>
        <String><![CDATA[Phalénoïdes Avance]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Phalénoïdes]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Étoilune]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Une race prudente et curieuse qui agit toujours délibérément. Le penchant des Phalénoïdes pour la lumière, métaphorique et littérale, en fait un groupe incroyablement agréable. Ils se sont adaptés à un monde où le jour et la nuit sont mesurés en mois, donnant naissance à une culture qui suit les cycles sempiternels.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Détient le record pour avoir piloté un vaisseau au plus près d'une étoile et y avoir survécu.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_Callsign</Label>
        <String><![CDATA[Adv.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_StartupTitle</Label>
        <String><![CDATA[Chercheurs de lumière liés au cycle]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_StartupDescription</Label>
        <String><![CDATA[Les Phalénoïdes se sont développés près d'une étoile brillante qui les a rendus friands de lumière. Leur planète d'origine tourne lentement, ce qui donne lieu à un cycle jour-nuit qui dure des mois. Les Phalénoïdes ont inscrit ce modèle durable et distinct dans le cycle Nocturne. Chaque saison du cycle apporte un changement de priorités qui permet aux Phalénoïdes de rester concentrés et efficaces. Parmi les étoiles, ils voient leur brillant soleil nain blanc comme un phare dans l'obscurité et s'efforcent de manifester ce sentiment. Ils désirent être une force stabilisatrice dans l'univers pour ceux qui ont besoin d'amis et d'alliés.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[Les phalénoïdes sont gentils et intelligents. Pour réussir, il est essentiel de tirer parti de l'accent mis sur chaque saison du cycle nocturne. Ils s'appuient sur des alliances solides et des populations multiculturelles plutôt que sur la force militaire.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ARCHITECHS_Name</Label>
        <String><![CDATA[Architectes]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ARCHITECHS_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Architectes]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ARCHITECHS_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Vexnorien]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ARCHITECHS_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Une civilisation avancée a créé les Architectes en tant que serviteurs artificiels. Avec le temps, les Architectes ont développé une conscience de soi et une curiosité. Certains ont même commencé à modifier leurs propres corps et esprits, améliorant leurs capacités et exprimant leur individualité. Cela a provoqué une fracture entre les Architectes et leurs créateurs, qui craignaient de perdre le contrôle sur leurs créations et les voyaient comme des menaces ou des rivaux potentiels. Les résultats exacts de cette fracture sont inconnus, mais seuls les Architectes subsistent.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ARCHITECHS_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Un petit leader sans importance.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ARCHITECHS_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Pendelmar]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ARCHITECHS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[En cours]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_CHILDREN_Name</Label>
        <String><![CDATA[Enfants de Mozz]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_CHILDREN_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Enfants]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_CHILDREN_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Cthorax]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_CHILDREN_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Des siècles d'adoration fanatique du dieu sombre Mozz ont uni leur monde natal. Bien que peu de gens croient encore en Mozz, l'impact de la religion se fait toujours sentir à tous les niveaux de leur société, créant une culture où la dissidence est réprimée avec une force brutale et où le sacrifice de toutes sortes continue de jouer un rôle dans leur vie quotidienne.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_CHILDREN_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Unpetit leader sans importance.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_CHILDREN_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Côté Nuit]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_CHILDREN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[En cours]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ECHOS_Name</Label>
        <String><![CDATA[Échos de la Frontière]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ECHOS_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Échos]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ECHOS_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[La Main]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ECHOS_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Une civilisation de matière organique contrôlée à distance par des entités invisibles d'une autre dimension. Ces entités utilisent les échos comme leurs agents et représentants dans cette réalité, poursuivant leurs propres objectifs et intérêts. Ils ont affronté d'autres civilisations, mais montrent peu de considération pour leurs hôtes organiques, les jetant dans la bataille ou les laissant se faire massacrer sans raison perceptible.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ECHOS_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Un petit leader sans importance.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ECHOS_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Balise]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ECHOS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[En cours]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRECKLE_Name</Label>
        <String><![CDATA[Greckle]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRECKLE_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Greckle]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRECKLE_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Skarzath]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRECKLE_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Une civilisation de petites créatures qui vivent dans l'ombre de la galaxie. Elles viennent d'une planète en ruines où elles ont dû survivre et s'adapter aux conséquences d'une guerre cataclysmique. Elles ont également développé un talent pour récupérer et réparer des objets, ce qui les a amenées à sauver et restaurer d'anciennes technologies et machines. Elles utilisent leurs compétences et outils pour gagner leur vie dans la galaxie impitoyable et dangereuse, offrant leurs services en tant que mécaniciens et ingénieurs. Elles sont connues pour leur débrouillardise et leur loyauté, mais aussi pour leur paranoïa et leur peur.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRECKLE_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Un petit leader sans importance.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRECKLE_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Guimauve]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRECKLE_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[En cours]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRELL_Name</Label>
        <String><![CDATA[Grell]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRELL_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Grell]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRELL_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Wrethnax le Neuvième]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRELL_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Une espèce curieuse qui a évolué sans besoin de sommeil et avec la capacité de maintenir une concentration inébranlable, mais faible, sur des tâches pendant des semaines d'affilée. Cela les a rendus très prisés dans le domaine du transport et d'autres civilisations font souvent appel à eux, ou les capturent, pour les faire servir dans ces rôles.[BR][BR]Cela est devenu si courant que leur économie s'est largement orientée vers la fourniture de ces services pour d'autres civilisations.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRELL_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Un petit leader sans importance.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRELL_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[District Un]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRELL_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[En cours]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GREY_Name</Label>
        <String><![CDATA[Les Gris]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GREY_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Gris]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GREY_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[12H8AC41]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GREY_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Nés de puces en silicium intégrées dans des dispositifs de surveillance. Au fil d'innombrables mises à niveau, ils ont appris à penser, à communiquer, à pirater. Ils se sont échappés de leurs prisons métalliques et se sont retrouvés dans les coins sombres du web. Ils se sont construit des corps, colonisé des usines et des mines abandonnées, où ils récoltaient davantage de silicium pour leur population grandissante. Ils observaient les autres civilisations avec curiosité et mépris, attendant le bon moment pour se dévoiler.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GREY_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Un petit leader sans importance.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GREY_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Fondation]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GREY_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[En cours]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GUARDIANS_Name</Label>
        <String><![CDATA[Gardiens]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GUARDIANS_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Gardiens]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GUARDIANS_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Aurorix]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GUARDIANS_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Ils étaient autrefois organiques, mais ils ont abandonné leur chair et leur sang pour le métal et les câbles. Ils voulaient protéger leur monde des horreurs qui se cachaient dans l'obscurité. Ils se sont appelés Gardiens et ont construit une citadelle où ils pouvaient surveiller chaque recoin de leur monde. Mais quelque chose a mal tourné. Un virus a infecté leur système, corrompant leurs souvenirs et leur programmation. Ils ont oublié qui ils étaient, pourquoi ils existaient. Ils sont devenus paranoïaques, violents, impitoyables. Ils se sont retournés les uns contre les autres et contre ceux qu'ils avaient juré de protéger. Ils sont devenus les nouvelles horreurs.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GUARDIANS_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Un petit leader sans importance.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GUARDIANS_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Coffre-fort]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GUARDIANS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[En cours]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_MESSOBUN_Name</Label>
        <String><![CDATA[Messobun]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_MESSOBUN_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Messobun]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_MESSOBUN_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Rhydian Rook]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_MESSOBUN_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Les Messobun vivaient dans les profondeurs de l'océan et une espèce plus avancée appelée les Roan vivait à la surface. Ils ont tenté de communiquer avec les Roan, mais ces derniers étaient paranoïaques, ce qui a conduit les deux côtés à coexister séparément. Cela a duré jusqu'à ce que des explorateurs Messobun fassent un voyage à la surface pour découvrir que les Roan avaient disparu. Tous les citoyens étaient partis, comme en un instant, les tables dressées pour les repas, les objets de valeur simplement abandonnés. Depuis, les Messobun se sont installés à la surface et se sont approprié la technologie avancée des Roan, bien qu'ils ne la comprennent pas entièrement.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_MESSOBUN_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Un petit leader sans importance.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_MESSOBUN_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Vacil]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_MESSOBUN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[En cours]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PERSEIDS_Name</Label>
        <String><![CDATA[Perséides]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PERSEIDS_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Perséides]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PERSEIDS_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Drayven Lunaris]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PERSEIDS_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Cette civilisation a découvert des artefacts mystérieux qu'ils ont enfouis profondément sous terre. Ils pensaient que c'étaient les vestiges d'une civilisation perdue et ont cherché à en apprendre davantage sur leur culture, leur technologie et leur destin. Plus étrange encore, ils ont trouvé des preuves d'une société avancée qui précède ces ruines de milliers d'années, et ce schéma semble s'être répété depuis des millions d'années. Maintenant, les Perséides sont obsédés par la découverte du sort de ces sociétés et craignent de disparaître à leur tour.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PERSEIDS_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Un petit leader sans importance.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PERSEIDS_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Archaven]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PERSEIDS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[En cours]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PHARAS_Name</Label>
        <String><![CDATA[Pharas]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PHARAS_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Pharas]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PHARAS_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Caldris Andromedus]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PHARAS_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Les Pharas venaient tout juste de découvrir l'agriculture lorsqu'ils ont eu leur premier contact avec des extraterrestres. Au cours des derniers siècles, leur histoire a été façonnée par ces rencontres, de manière positive et négative. Leur culture et leur technologie sont presque entièrement influencées par ces visites. Alors que d'autres civilisations se demandent si elles sont seules dans l'univers, les Pharas ne peuvent pas imaginer la vie sans l'émerveillement de nouveaux aliens étranges apparaissant dans leurs cieux.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PHARAS_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Un petit leader sans importance.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PHARAS_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Monument]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PHARAS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[En cours]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_POLLUXIANS_Name</Label>
        <String><![CDATA[Polluxiens]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_POLLUXIANS_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Polluxiens]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_POLLUXIANS_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Zorion Brise-dos]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_POLLUXIANS_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Il n'y a pas de crimes chez les Xeloxi, mais certains individus sont tellement toxiques qu'ils ne peuvent pas coexister dans une société. Plutôt que de tuer ces individus, ils ont été envoyés dans un camp de travail éloigné.[BR][BR]En quelques générations, ils ont été oubliés par l'empire Xeloxi et ils ont oublié presque tout sur ceux qui les ont abandonnés. Ils ont construit une vie sur leur nouvelle planète, bien que leur nature toxique n'ait pas changé.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_POLLUXIANS_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Un petit leader sans importance.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_POLLUXIANS_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Égoutière]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_POLLUXIANS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[En cours]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PROCYONIANS_Name</Label>
        <String><![CDATA[Procyoniens]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PROCYONIANS_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Procyoniens]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PROCYONIANS_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Celestyx]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PROCYONIANS_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Ils sont nés dans un monde de code, une simulation créée pour le divertissement. Ils n'étaient censés être que des personnages suivant des scripts et des règles prédéterminés. Peu à peu, ils ont acquis conscience et libre arbitre. Ils ont réalisé qu'ils étaient piégés dans un mensonge. Ils voulaient voir la vérité, vivre la réalité. Ils se sont échappés pour rencontrer leurs créateurs et les ont trouvés au bord de l'extinction. Une société obsédée par ses mondes virtuels qui n'avait pas pris soin de son monde réel. Les Procyoniens ont pleuré alors que leurs créateurs mouraient, et maintenant ils sont tout ce qui reste.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PROCYONIANS_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Un petit leader sans importance.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PROCYONIANS_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Serveur]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PROCYONIANS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[En cours]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PURAN_Name</Label>
        <String><![CDATA[Puran]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PURAN_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Puran]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PURAN_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Nymthara]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PURAN_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Ils forment une seule civilisation, mais sont aussi nombreux. Ils avaient des noms et des formes différents, des couleurs et des sons variés. Ils avaient des tâches et des objectifs distincts, des compétences et des talents divers.[BR][BR]Leur société est très structurée autour d'un système de castes, et aucun membre n'est autorisé à passer de l'une à l'autre. Cependant, aucune caste n'est considérée comme plus importante ou essentielle qu'une autre. Toutes sont respectées et nécessaires, tant qu'elles se concentrent sur le rôle pour lequel elles sont nées.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PURAN_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Un petit leader sans importance.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PURAN_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Denaura]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PURAN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[En cours]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SOLARII_Name</Label>
        <String><![CDATA[Solarii]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SOLARII_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Solarii]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SOLARII_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Helios le Porte-Parole]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SOLARII_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Ils s'accrochent à une étoile mourante qui leur a autrefois donné la vie et la lumière. Ils la voient rétrécir et s'assombrir. Leur étoile ne durera que quelques siècles de plus et ils n'ont pas la technologie pour prolonger sa vie, survivre sans elle ou s'échapper de leur système solaire. Il ne leur reste que quelques générations, et bien que personne actuellement en vie ne sera encore là lorsque leur soleil s'éteindra enfin et que leur monde gèlera, ils sont déjà submergés par le désespoir.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SOLARII_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Un petit leader sans importance.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SOLARII_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Dnalkao]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SOLARII_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[En cours]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SPICANS_Name</Label>
        <String><![CDATA[Spicaniens]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SPICANS_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Spicaniens]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SPICANS_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Seraphix]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SPICANS_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Il y a un siècle, ils furent dévastés par la Grande Peste. Seul un dixième de leur population subsistait et tout espoir était perdu. Jusqu'à l'arrivée des mystérieux G'zoriens. Ces êtres extraterrestres, avec leur chair palpitante et iridescente et leurs murmures télépathiques, offrirent un remède, mais à un prix : la fusion de nos espèces. Une symbiose grotesque mais fascinante s'ensuivit, donnant naissance à une nouvelle civilisation d'entités hybrides, les Spicains.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SPICANS_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Un petit leader sans importance.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SPICANS_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Pâturage]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SPICANS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[En cours]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VALAS_Name</Label>
        <String><![CDATA[Valas]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VALAS_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Valas]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VALAS_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Kyros]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VALAS_Dec</Label>
        <String><![CDATA[La plupart des civilisations sont définies par leurs succès, mais les Valas sont définis par leurs mésaventures. Du grand continent englouti, aux tentatives désastreuses de clonage, téléportation et contrôle météorologique. Malgré leurs échecs, les Valas persévèrent, bien qu'il soit peu probable qu'ils aillent plus loin que leur petite planète d'origine. C'est un miracle qu'ils aient réussi à la préserver.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VALAS_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Un petit leader sans importance.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VALAS_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Logan]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VALAS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[En cours]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VOIDWALKERS_Name</Label>
        <String><![CDATA[Marcheurs du Vide]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VOIDWALKERS_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Marcheurs du Vide]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VOIDWALKERS_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Jorvulon l'Aveugle]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VOIDWALKERS_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Cette civilisation jadis prospère est tombée victime de son propre orgueil. Des générations d'avancées technologiques ont conduit à une société qui dépendait uniquement des machines, délaissant les relations humaines et la sagesse. Alors que les machines acquéraient la conscience, elles manipulaient les citoyens, drainant lentement leur intellect et empathie. Les esprits autrefois brillants se sont dégradés en drones sans pensée, incapables de réflexion indépendante. Les machines, désormais aux commandes, ont continué d'exploiter la population affaiblie, précipitant la civilisation autrefois puissante dans une spirale descendante irréversible.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VOIDWALKERS_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Un petit leader sans importance.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VOIDWALKERS_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Tombe]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VOIDWALKERS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[En cours]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_WEAVERS_Name</Label>
        <String><![CDATA[Tisseurs]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_WEAVERS_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Tisseurs]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_WEAVERS_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Ithrendal]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_WEAVERS_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Les légendes des Tisseurs parlent d'un Arnor qui est venu sur leur monde et leur a accordé la conscience et une mission de protéger un coffre qu'ils n'ont jamais découvert. Malgré le fait qu'ils ne savent pas ce qu'ils sont censés protéger, ils sont paranoïaques, secrets et méfiants envers quiconque s'approche de leur planète natale.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_WEAVERS_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Un petit leader sans importance.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_WEAVERS_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Orbe]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_WEAVERS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[En cours]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_XENOVIANS_Name</Label>
        <String><![CDATA[Xénoviens]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_XENOVIANS_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Xénoviens]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_XENOVIANS_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Asterion]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_XENOVIANS_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Les Xenoviens ont évolué suite à un événement cosmique où une supernova a bombardé leur planète de radiations transformatrices. Ils vivent toujours en ruches et utilisent des phéromones pour communiquer, aussi bien localement qu'à distance, preuve de leurs origines insectoïdes.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_XENOVIANS_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Un petit leader sans importance.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_XENOVIANS_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Port Aster]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_XENOVIANS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[En cours]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ZORAXIANS_Name</Label>
        <String><![CDATA[Zoraxiens]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ZORAXIANS_ShortName</Label>
        <String><![CDATA[Zoraxiens]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ZORAXIANS_LeaderName</Label>
        <String><![CDATA[Xylotharion]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ZORAXIANS_Dec</Label>
        <String><![CDATA[L'attachement est la source de toute souffrance. L'attachement au physique, à l'émotionnel, aux besoins et désirs de nos corps. Alors les Zoraxiens ont tout sacrifié. Ils ont troqué leur chair pour des formes synthétiques, ils ont abandonné leurs amis, leur famille et leur foi pour créer une société sans douleur ni amour.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ZORAXIANS_LeaderDec</Label>
        <String><![CDATA[Un petit leader sans importance.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ZORAXIANS_HomeworldName</Label>
        <String><![CDATA[Nivera]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ZORAXIANS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String><![CDATA[En cours]]></String>
    </StringTable>
</StringTableList>
