<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_GenericConfirm</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Pour l'Empire.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Voici le secteur Utha [HS=HS_Sector]Secteur[/HS].[BR][BR]Ici, l'Empire commencera à se relever. Les ordres sont clairs : faites ce qui est nécessaire pour établir une base solide. L'effort nécessitera d'accomplir des tâches basiques pour explorer et [HS=HS_Colinizing]Coloniser[/HS] des planètes non rev</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ClaimedTargetPlanets</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>L'Empire grandit![BR][BR]La galaxie se souviendra pourquoi elle tremblait de peur sous la bannière de l'Empire Drengin. Les planètes revendiquées élargissent nos frontières de manière satisfaisante. Travail admirable.[BR][BR]Objectif accompli : Revendiquer 5 Planètes</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ConstructTargetProbesNavigatorsNotFound</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Un petit bataillon de Sondes est parfait pour la reconnaissance.[BR][BR]Il est maintenant temps de cartographier ce [HS=HS_Sector]Secteur[/HS] et d'éliminer la source du signal signalé précédemment. Parcourez l'intégralité du [HS=HS_Sector]Secteur[/HS] si nécessaire ![BR][BR]Si vous trouvez un endroit que vous souhaitez surveiller</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ConstructTargetProbesNavigatorsFound</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Un petit bataillon de Sondes est parfait pour la reconnaissance.[BR][BR]Maintenant que nous savons que ces Navigateurs sont la source du signal signalé auparavant, nous pouvons les surveiller de plus près. Utilisez les sondes comme nécessaire pour garder un œil sur les Navigateurs et explorer la galaxie.[BR][BR]Vous pouvez utiliser l'ordre [ICON=Order_Standby] [HS=HS</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ConstructedTargetStarbases</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>L'infrastructure pour un avenir glorieux avance à merveille. Des félicitations sont de mise.[BR][BR]Les [HS=HS_Starbase]Bases stellaires[/HS] construites serviront bien l'Empire. Cependant, elles ne devraient pas être les dernières. Il y a toujours plus de [HS=HS_StrategicResource]Ressources Stratégiques[/HS] à rassembler</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_UnlockedWarships</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Enfin ! Avec la recherche sur les Warships terminée, les combattants peuvent à nouveau être construits au [HS=HS_Shipyard]Chantier Naval[/HS].[BR][BR]Il est temps de construire une force redoutable. Non seulement pour de futures conquêtes mais aussi au cas où les Terrans ou l'un de leurs alliés décideraient d'enquêter sur le [HS=HS_Sector]Secteur[/</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_FoundSignalSource</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Une autre civilisation, les Navigateurs, semble responsable des signaux de sous-espace. Combien de temps ils sont ici est difficile à dire, mais cela n'a pas d'importance. Ils sont faibles et exposés. Ils répondront aux Drengin assez tôt. [HS=HS_ConqueringPlanets]Conquérir[/HS] le monde natal et revendiquer leur capitale, prendre la tête pour qu'ils sachent que la rés</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_FoundSignalSourceNotOnQuestStep</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Une autre civilisation, les Navigateurs, semble responsable des signaux de sous-espace. Combien de temps ils sont ici est difficile à dire, mais cela n'a pas d'importance. Ils sont faibles et vulnérables. Ils répondront aux Drengin assez tôt. [HS=HS_ConqueringPlanets]Conquérir[/HS] la planète mère et revendiquer leur capitale, prendre la tête pour qu'ils sachent</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ConqueredTargetHomeworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Un message haut et fort - L'Empire Drengin possède ce secteur, et tous ceux qui s'y trouvent répondront à la règle Drengin. Les Navigateurs ont essayé de cacher quelque chose alors que leur capitale tombait. Un scan de la planète devrait déjouer leurs tentatives faibles et révéler ce qu'ils ont caché.[BR][BR]Objectif accompli : Conquérir la plan</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ScannedConqueredHomeworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Le scan terminé a révélé que les Navigateurs ont essayé de cacher un appareil. Un appareil défectueux. Ils n'auraient pas voulu le cacher s'il n'était pas de valeur. Qu'il s'agisse d'une arme ou d'un outil, il doit être traité avec soin. Une fois réparé, il peut être essentiel au retour de l'Empire.[BR][BR]Objectif</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_NeedPlanetaryInvasionTech</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Les jours du Navigateur sont comptés. Il y a de nouvelles directives : prioriser le déblocage de la [HS=HS_Tech]Technologie[/HS] qui permet à l'Empire d'assiéger et de [HS=HS_ConqueringPlanets]Conquérir[/HS] d'autres planètes. La [HS=HS_Tech]Technologie[/HS] d'Invasion Planétaire permettra la construction de vais</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_HasPlanetaryInvasionTech</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Les jours du Navigateur sont comptés. L'Empire possède déjà la [HS=HS_Tech]Technologie[/HS] nécessaire pour construire des navires de Transport. Les navires de Transport nous permettent de mettre le siège aux planètes hostiles et finalement d'avoir nos troupes pour les conquérir. Utilisez tous les outils à la disposition de l'Empire pour [HS=HS_ConqueringPlanets</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ResearchedPlanetaryInvasion</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Les troupes sont à votre disposition.[BR][BR]Les navires de transport nous permettent de déployer des troupes sur des planètes lointaines. Nous pouvons maintenant [HS=HS_ConqueringPlanets]Conquérir[/HS] des planètes hostiles tant que le [HS=HS_Fleet]Flotte's[/HS] [ICON=Conquest_Icon] Classement de Conquête est assez élev</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ResearchedPlanetaryInvasionOnquestStep</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Les troupes sont à votre disposition.[BR][BR]Les vaisseaux de transport nous permettent de déployer des troupes sur des planètes lointaines. Nous pouvons désormais [HS=HS_ConqueringPlanets]Conquérir[/HS] des planètes hostiles tant que le [HS=HS_Fleet]Classement de Conquête[/HS] de la [ICON=Conquest_Icon] Fl</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_LostAFight</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Honte ![BR][BR] Nous allons captiver ceux qui se croient assez puissants pour détruire nos vaisseaux et survivre. L'Empire peut assurer la victoire dans les batailles futures de plusieurs façons. La première consiste à veiller à ce que notre équipement s'améliore constamment en recherchant des défenses, des armes et plus encore sous la branche Guerre de l'Arbre Technologique</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
</FlavorTextDefs>
