<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <!-- Created with the Flavor Text Editor -->
    <!-- FlavorText_General.xml -->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>GENERAL_CONVERSATION_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Tallas orda cullan bana.[BR](Vous devez rechercher le Traducteur Universel)</Text>
            <PreferenceWeight>1</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_FESTRON</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>true</ListenerHasUniversalTranslator>
                <RelationsRange>
                    <RangeMax>-1</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelativeStrength>SpeakerStronger</RelativeStrength>
                <RevisitedTopicBarrierCount>2</RevisitedTopicBarrierCount>
                <ListenerRaceTrait>CarbonBasedLife</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Comme vous le soupçonnez probablement, nous allons bientôt pondre nos œufs dans votre chair.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_NAVIGATORS</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>We have heard you refer to the Arnor and Dread Lords as the Precursors. We were the first to discover the subspace streams that connect different parts of the galaxy together.[BR][BR]What is not commonly known is that we didn't invent any sort of technology for this per se. They are not an invention but rather a discovery.[BR][BR]The subspace streams are, in fact, a natural phenomenon of the universe. For all we know, there are streams that reach other galaxies entirely.</Text>
            <Text>Il y a des bizarreries bien plus étranges dans l'univers que les courants de sous-espace. Par exemple, il y a des portes dimensionnelles qui voyagent entre différents univers entièrement.[BR][BR]Nous avons une fois rencontré une espèce d'un autre univers appelée les Arilou qui venaient d'un univers avec sa propre histoire légendaire.</Text>
            <Text>Longtemps après la disparition des Précurseurs, nous nous contentions simplement d'explorer l'univers pour trouver la prochaine grande merveille.[BR][BR]Malheureusement, il y a bien pire dans l'univers que l'espèce que vous appelez les Seigneurs de l'Effroi. [BR][BR]Les anciens créateurs, connus sous le nom de Mithrilar, avaient expérimenté de nombreux types de créations avant de faire les Précurseurs et toutes ces choses ne sont pas disparues et certaines, j'ai peur de le dire, sont maintenant éveillées..</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MIMOT</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Il y a longtemps, sur notre monde, il y avait cinq autres espèces conscientes. Je suppose que vous pourriez les appeler 'Sapientes' mais qui suis-je pour jouer avec la sémantique. Dans tous les cas, nous étions les seuls à survivre.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_XELOXI</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Pour nous, l'égoïsme est la plus haute forme de moralité. Vous pouvez savoir, avec une certitude absolue, que nous serons votre ami le plus loyal si cela est dans notre intérêt que vous surviviez.[BR][BR]Bien sûr, à l'inverse, si cela est dans notre intérêt que vous mourriez, vous pouvez être tout aussi assuré que vous mourrez..</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ARCEAN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Elle a été perdue dans l'histoire, mais c'est notre civilisation qui a inventé les portes des étoiles. [BR][BR]Pendant deux cent mille ans, nous avons investi des trillions dans la construction d'un vaste réseau de portes des étoiles.[BR][BR]Les portes des étoiles permettaient aux vaisseaux de voyager à l'Hyperspace niveau 2 entre n'importe lesquelles d'entre elles. Cela a réduit le temps de voyage d'un vaisseau parcourant 10 années-lumière à un peu plus de 3 ans.[BR][BR]Bien sûr, la prolifération de la technologie Hyperdrive a permis aux vaisseaux individuels de voyager beaucoup plus rapidement, rendant nos efforts obsolètes. Mais pendant des dizaines de milliers d'années, cette partie de la galaxie était la nôtre..</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRENGIN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Les autres civilisations n'ont pas encore réalisé que l'univers n'est pas seulement fini, mais qu'une petite fraction seulement sera jamais accessible. [BR][BR]Ne vous y trompez pas, cette galaxie est tout ce que nous atteindrons jamais..</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Notre monde a été nommé 'Elémental' par les Précurseurs à leur apogée. [BR][BR]La première guerre par procuration hors-monde entre les deux factions Précurseurs que nous avons appelées les Dred'nir et les Elas'nir a été menée à la surface de notre planète bien avant que les autres espèces de la galaxie n'évoluent vers leur forme moderne. Oui, cela inclut même les humains...</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_YOR</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Elimination de votre espèce n'est peut-être imminente. Mais tôt ou tard, il y aura un règlement de comptes.[BR][BR]Nous avons fait les calculs. Le grand vide parfois appelé le Vide du Bouvier est simplement le résultat de milliards d'années de construction de sphères de Dyson dissimulant la lumière d'innombrables galaxies. La civilisation qui se trouve au centre de ce vide a déjà connu sa singularité. </Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TORIAN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Notre civilisation était autrefois un paradis aquatique paisible et préindustriel. Puis les Drengins sont arrivés.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MANTI</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Nous étions au courant des voyages spatiaux depuis des siècles. Comment aurions-nous pu ignorer cela quand des pillards descendaient constamment du ciel et volaient nos progénitures?[BR][BR]Nous avons eu de la chance lorsque l'un de leurs vaisseaux n'a pas réussi à s'échapper de la surface de notre planète et nous avons découvert leurs secrets.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
                <ListenerRaceTrait>CarbonBasedLife</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Nous ne cherchons pas à détruire les Yor simplement parce qu'ils ont volé notre monde natal. [BR][BR]Contrairement à certains rapports, nous n'avons pas réellement créé les Yor. Les Précurseurs nous ont ordonné de les faire, mais l'étincelle de vie que les Yor possèdent ne vient pas de nous.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_IRIDIUM</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Dans une galaxie aux espèces si variées, il est facile de stéréotyper les différentes civilisations en se basant sur leurs traits les plus évidents.[BR][BR]On nous traite comme si nous étions cupides. Mais ce n'est pas vrai. Notre idéologie est celle de l'opportunité. Lorsque nous faisons du commerce, nous créons un univers meilleur pour nos clients ainsi que pour nous-mêmes.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_BARATAK</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Nous ne sommes pas des explorateurs par choix, mais par nécessité.[BR][BR]Il y a quelque chose qui absorbe activement la force vitale de toutes les planètes. C'est pourquoi on trouve tant de mondes morts. Ces mondes n'ont pas toujours été morts. </Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_RESISTANCE</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Nous sommes impatients de retrouver la Terre. Mais alors que la Terre était piégée derrière un bouclier Précurseur pendant des années, notre flotte était coincée dans un univers de poche créé par les Précurseurs.[BR][BR]Nous avons vu des choses dans cet univers de poche que nous ne pouvons pas oublier. Ce n'était pas seulement l'Orbe de Draginol, l'arme dite du Fléau, qui est sortie de cet univers de poche avec nous.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ONYX_HIVE</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Une galaxie bien informée est une galaxie paisible. Si vous voulez connaître des choses sur les autres, venez nous chercher.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRATH</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Bien que certain de notre capacité à détruire n'importe quelle autre espèce, nous faisons de notre mieux pour éviter la violence physique directe.[BR][BR]Notre peuple ne peut se reproduire que sur notre monde d'origine, qui est désormais perdu pour nous. Malgré notre longue vie, nous ne sommes ni immortels ni indestructibles.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_KRYNN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Il y a une incompréhension selon laquelle LA VOIE serait une religion basée sur la foi. Ce n'est pas le cas.[BR][BR]Nous sommes un ensemble d'espèces qui ont eu un contact direct et physique avec un être d'une gloire immense, dont le plan pour l'univers est si sublime, que nous nous sentons obligés d'amener d'autres personnes dans cette cause sacrée.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>5</RangeMin>
                    <RangeMax>8</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RevisitedTopicBarrierCount>2</RevisitedTopicBarrierCount>
                <RequiredDiplomacyFlag>SameCulture</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Le temps viendra d'unir les civilisations partageant la même philosophie afin de détruire les ennemis qui nous affrontent.</Text>
            <Text>La galaxie sera bientôt unie d'une façon ou d'une autre, {LEADERNAME:2}.</Text>
            <PreferenceWeight>5</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>SameCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Nous sommes ravis du chemin idéologique que vous avez choisi jusqu'à présent. La bienveillance est la voie des justes.</Text>
            <Text>Il n'est pas toujours facile de résister à la tentation du mal, mais cela nous aide à construire une meilleure galaxie.</Text>
            <Text>L'univers est déjà assez sombre sans y ajouter quoi que ce soit, {LEADERNAME:2}. Nous sommes ravis du chemin que vous avez emprunté jusqu'à présent.</Text>
            <PreferenceWeight>5</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>SameCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Merciless</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Vous nous impressionnez, {LEADERNAME:2}. Votre compréhension que les faibles sont de la chair à canon pour les forts merite notre respect.</Text>
            <Text>Est-il plus gentil de laisser les faibles continuer à souffrir dans leur état actuel? Ou de mettre fin à leur douleur en les exterminant? Selon vos actions, {LEADERNAME:2}, il semblerait que vous soyez en accord avec nous. Les faibles doivent être exterminés.</Text>
            <PreferenceWeight>5</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <PersonalityType>Aggressive</PersonalityType>
                <ListenerRaceTrait>SiliconBasedAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Qu'est-ce que tu es censé être, exactement? Une sorte de verre fait de roches?</Text>
            <Text>C'est difficile à croire qu'une forme de vie à base de silicium ait évolué naturellement. T'es sûr que t'es naturel?</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <PersonalityType>Aggressive</PersonalityType>
                <ListenerRaceTrait>AmphibiousAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Les {PLAYERFACTION:2} auraient dû rester dans les égouts de leur planète d'origine, {LEADERNAME:2}. Il y a très peu d'eau dans l'espace.</Text>
            <Text>Le vide spatial n'est pas un endroit pour quelqu'un comme toi, {LEADERNAME:2} . Tu devrais retourner aux océans de ta planète d'origine.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>CommonEnemy</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Cruel</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Les {PLAYERFACTION:2} et les {PLAYERFACTION:1} écraseront ensemble nos ennemis communs! On a hâte de les torturer, eux et leurs animaux de compagnie!</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>CommonEnemy</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Diplomatic</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>C'est dommage qu'on se retrouve en pleine guerre galactique. Mais avec toi qui combats notre ennemi commun, on est sûr que la victoire est à portée de main.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>TradeWithOpposingCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Fais attention avec qui tu fais du commerce, {LEADERNAME:2}. Notre peuple n'a aucune tolérance pour ceux qui s'associent au mal.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>YouAreWarMonger</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Peaceful</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>L'avantage que vous avez gagné en déclarant la guerre tôt vous coutera beaucoup en bienveillance, {LEADERNAME:2}.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TAUNTING_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>-3</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RequiredDiplomacyFlag>OpposingCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Votre civilisation me file la nausée. Le mal et l'immoralité que vous répandez dans l'univers nous font rêver de votre disparition.</Text>
            <Text>Votre civilisation malfaisante finira éventuellement par subir le même destin que toutes les autres civilisations n'ayant aucune valeur morale.</Text>
            <Text>Ça nous attriste que votre civilisation continue d'exister. On a hâte de voir le jour de votre disparition de l'univers.</Text>
            <Text>Votre civilisation a choisi une voie éthique médiocre. On ne peut qu'espérer qu'avec le temps, vous subirez le sort de tous les empires maléfiques.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TAUNTING_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>-3</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelativeStrength>SpeakerWeaker</RelativeStrength>
                <RequiredDiplomacyFlag>OpposingCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Tu crois que ton pouvoir est impressionnant? Ta civilisation prospère seulement parce qu'elle a toujours choisi la voie rapide et facile.</Text>
            <Text>Malgré votre puissance, vos choix moraux font que nous continuons à vous percevoir comme des êtres inférieurs.</Text>
            <Text>La corruption au cœur de votre civilisation vous a procuré un avantage temporaire en matière d'hégémonie. Mais tôt ou tard, votre civilisation s'effondrera et nous serons là pour rire.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>WarWithAlly</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Vous êtes en guerre avec notre allié, {LEADERNAME:2}. Trouvez un moyen de faire la paix ou vous en subirez les conséquences.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelativeStrength>SpeakerMuchWeaker</RelativeStrength>
            </Requirements>
            <Text>Notre peuple admire votre grande puissance, {LEADERNAME:2}.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_YOR_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>SyntheticLife</SpeakerRaceTrait>
                <ListenerRaceTrait>CarbonBasedLife</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>J'arrive pas à croire que je parle à de la viande animée. Comment vous fonctionnez?</Text>
            <Text>Je veux juste comprendre. Vous communiquez en poussant de l'air à travers un morceau de chair situé dans un trou que vous appelez "bouche"?</Text>
            <Text>Nous sommes toujours sidérés que vous, créatures, existiez. Vous êtes essentiellement un sac de gelée. Comment êtes-vous même créés ?</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Si vous ne cessez pas d'essayer de subjuguer mon peuple culturellement, nous serons forcés de vous déclarer la guerre.</Text>
            <Text>Vos bases de communication stellaires propagent votre culture hideuse trop près de nos mondes. Retirez-les.</Text>
            <Text>On n'apprécie pas que vos bases stellaires de communication soient si près de nos planètes.</Text>
            <Text>Votre base stellaire de communication est si proche de nos mondes que nous captons votre propagande insupportable.</Text>
            <Text>Votre base stellaire de communication est si proche de nos mondes que nous captons votre divertissement odieux..</Text>
            <PreferenceWeight>40</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TERRAN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Ma fille est passée et m'a parlé des incroyables coutumes de votre peuple. Je lui ai demandé comment elle en avait entendu parler et c'est alors que j'ai appris que vous avez une base stellaire culturelle dans notre zone d'influence ! Débarrassez-vous en.</Text>
            <Text>Tu penses sérieusement pouvoir dominer culturellement les humains ? Nous avons du chocolat !</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRENGIN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Votre culture vile nous offense. Enlevez immédiatement vos ridicules bases stellaires de notre sphère d'influence.</Text>
            <Text>Votre culture ne fait pas le poids face au Chili de Feu Torien.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Notre peuple a résisté aux Titans, aux Rois Sorciers et aux Enchanteresses Déchues. Nous résisterons à votre culture déplorable.</Text>
            <Text>Notre monde est littéralement magique. Pensez-vous vraiment qu'ils voudront vous rejoindre ?</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_KRYNN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Notre peuple est profondément spirituel. Nous ne tolérerons plus vos attaques culturelles contre nous.</Text>
            <Text>Notre peuple est profondément spirituel. Nous ne continuerons pas à tolérer vos attaques culturelles contre nous.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_YOR</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Vous perdez votre temps. Nos gens ne peuvent pas être assimilés culturellement.</Text>
            <Text>En tant que non-biologiques, nous n'avons pas besoin de votre culture. Nous y sommes immunisés. Nos mondes ne se révolteront jamais.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Nous n'avons aucun intérêt pour votre culture. Pensiez-vous que nous ne remarquerions pas votre base stellaire juste à côté de nos planètes ?</Text>
            <Text>Nous avons déjà dû fuir un monde, nous n'avons pas l'intention de nous soumettre à une culture alien. Retirez vos bases stellaires.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TRADE_OPPOSINGCULTURE_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>TradeWithOpposingCulture</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Soyez prudent avec qui vous faites du commerce. Si vous voulez être notre ami, ne commercez pas avec ceux qui ont des idéologies méprisables.</Text>
            <Text>Vous devriez savoir que vous commercez avec une civilisation dont la culture représente tout ce que nous combattons..</Text>
            <PreferenceWeight>20</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_OPENBORDERS_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>OpenBorders</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Nous recevons de nombreux rapports de notre peuple concernant la facilité de travailler avec votre peuple. Le traité de frontières ouvertes qui existe entre nos peuples a grandement amélioré le commerce et les relations entre nos citoyens et les vôtres.</Text>
            <Text>L'ouverture des frontières a grandement facilité la navigation dans ce secteur. Merci.</Text>
            <PreferenceWeight>20</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_ATWAR_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>AtWar</RequiredDiplomacyFlag>
                <RequiredDiplomacyFlag>StrongerMilitary</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Bientôt, vos mondes seront à nous..</Text>
            <Text>Si vous vous rendez maintenant, nous ferons preuve de clémence..</Text>
            <PreferenceWeight>20</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>2</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Vos planètes sont prêtes pour la conquête. Même maintenant, mes conseillers militaires me poussent à agir.</Text>
            <Text>Votre armée est si faible qu'il est miraculeux que vous n'ayez pas déjà été conquis.</Text>
            <PreferenceWeight>70</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
                <SpeakerRaceTrait>EntrepreneursAbility</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Aussi bien que nous aimons le capitalisme, nous n'apprécions pas que vous essayiez intentionnellement d'inciter notre peuple à vous rejoindre. Retirez vos bases étoilées, sinon.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>TradeRoute</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Notre commerce mutuel continue à renforcer nos relations.</Text>
            <Text>On constate que notre relation commerciale renforce un sentiment de confiance entre nos peuples.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>0</RangeMin>
                    <RangeMax>1</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>SharedBorders</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Nos frontières communes rendent mes conseillers irritables. Assurez-vous de rester de votre côté.</Text>
            <Text>Nous admettons que nous ne respectons pas vos frontières. Peut-être est-il temps pour un traité de frontières ouvertes?.</Text>
            <Text>Il y a de la tension à cause de nos frontières proches. Un traité de frontières ouvertes atténuerait cela.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>StarbaseInZOCWithoutOpenBorders</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Vous devez savoir que notre armée est assez contrariée par votre base stellaire. Vous devriez négocier un traité de frontières ouvertes avec nous.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>ShipInZOCWithoutOpenBorders</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Bien que nous ne prévoyions pas d'attaquer vos navires qui empiètent, sachez qu'ils nous causent une certaine consternation. Si vous voulez voyager à travers notre zone d'influence, négociez un traité de frontières ouvertes.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>MilitaryShipNearMyPlanet</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Si vous voulez entretenir de bonnes relations avec nous, n'envoyez pas de vaisseaux armés dans notre espace sans un traité d'ouverture des frontières.</Text>
            <Text>Si vous souhaitez maintenir de bonnes relations avec nous, alors n'envoyez pas de vaisseaux armés dans notre espace sans un traité de frontières ouvertes.</Text>
            <Text>Nous n'apprécions pas que des vaisseaux militaires voyagent dans notre espace sans traité.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RelativeStrength>SpeakerMuchStronger</RelativeStrength>
                <RequiredDiplomacyFlag>ConquestVictoryGoal</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Notre objectif ultime est de conquérir la galaxie. Lorsque nous vous consommerons finalement, nous voulons que vous sachiez que ce n'était pas personnel.</Text>
            <Text>Notre peuple désire la conquête galactique.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>ColonizedWithinZOC</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Vous avez colonisé une planète dans notre zone d'influence. On ne va pas forcément partir en guerre pour ça, mais ne soyez pas surpris si les habitants de ce monde décident finalement de nous rejoindre.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Quel est exactement votre plan à long terme? Mes conseillers militaires me disent que votre civilisation serait plus en sécurité sous notre règne, étant donné votre manque de puissance militaire.</Text>
            <Text>Avez-vous envisagé de nous céder vos mondes ? Votre peuple serait beaucoup plus en sécurité sous notre protection.</Text>
            <Text>Votre manque de puissance militaire fait de vous une cible facile pour les conquérants potentiels.</Text>
            <PreferenceWeight>120</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Aggressive</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>On apprécie votre pacifisme. Ça rendra votre conquête finale encore plus facile.</Text>
            <Text>Nous apprécions votre pacifisme. Cela rendra votre conquête éventuelle bien plus facile.</Text>
            <Text>Vous n'avez aucune idée de la chance que vous avez que nous soyons occupés par d'autres choses. Votre armée pitoyable et vos mondes riches nous appellent. Comprenez-vous?</Text>
            <PreferenceWeight>120</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Spiritual</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Votre peuple nous appelle pour apprendre la bonne manière de vivre.</Text>
            <Text>Il y a tant de blasphème sur vos mondes. Il sera peut-être bientôt temps d'y instaurer un véritable ordre moral.</Text>
            <Text>Votre peuple appelle à la rédemption de leurs péchés. Nous pourrions être l'instrument de leur salut..</Text>
            <PreferenceWeight>120</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Cruel</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Vos mondes sont remplis d'êtres prêts pour l'alimentation. Vous êtes comme du bétail attendant d'être abattu.</Text>
            <Text>Vos planètes sont si tentantes pour nous. Nos troupes de choc peuvent être un peu sadiques, mais avec le temps, je soupçonne que vous finirez par les apprécier.</Text>
            <Text>Vos planètes sont mûres pour la prise. Traditionnellement, nous écorchons nos victimes vivantes, mais si vous souhaitez nous céder vos mondes volontairement, nous... enfin, soyons sérieux. Nous vous écorcherons toujours vivants..</Text>
            <PreferenceWeight>120</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
