<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_GenericConfirm</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Compris</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Depuis l'avènement du Hyperdrive par l'Alliance Terran, cette technologie révolutionnaire s'est rapidement répandue, inaugurant une multitude de nouvelles civilisations sur le devant de la scène galactique. [BR][BR]Nous catégorisons les civilisations mineures comme celles qui n'ont pas encore atteint le voyage plus rapide que la lumière. Notamment, une espèce nommée les Xeloxi a récemment dérobé les plans du Hyperdrive à des chercheurs insouciants qui ont visité leur domaine. [BR][BR]Les normes sociétales des Xeloxi contrastent fortement avec notre compréhension de la moralité. Les activités que nous considérons comme criminelles, y compris le vol, sont intégrales à leur culture. Par conséquent, ils sont apparus comme une menace redoutable dans notre voisinage, exploitant principalement les civilisations vulnérables sans les moyens de résister. [BR][BR]Notre mission principale est de protéger ces civilisations. Pour y parvenir, nous devons les intégrer dans notre sphère d'influence. L'établissement d'une base stellaire à proximité et l'expansion de son influence est notre meilleure stratégie. Simultanément, les efforts pour chasser les Xeloxi de ce secteur doivent être intensifiés. Bonne chance!.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_ControlsMinorCivxXeloxiRemain</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Les Civilisations Mineures du secteur connaissent désormais le soulagement. Sous la protection de l'Alliance, elles sont libres de l'oppression des Xeloxi. Cette liberté pourrait être temporaire. Il y a une menace tant que les Xeloxi occupent cette partie de la galaxie. Les Xeloxi doivent être repoussés du secteur, et toute planète qu'ils revendiquent reprise.[BR][BR]Objectif Completé: Protéger 3 Civilisations Mineures.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_ControlsMinorCivxXeloxiDestroyed</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Les Civilisations Mineures du secteur connaissent désormais le soulagement. Sous la protection de l'Alliance, elles sont libérées de l'oppression des Xeloxi. De plus, les Xeloxi ont déjà été repoussés de cette partie de la galaxie, offrant une sécurité supplémentaire à ces civilisations naissantes.[BR][BR]Félicitations pour l'accomplissement de vos devoirs.[BR][BR]Objectif Complété : Protéger 3 Civilisations Mineures.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_XeloxiDestroyedMinorFactionsUncontrolled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Les Xeloxi ont été vaincus ! Ils sont chassés de cette partie de la galaxie. Excellent travail.[BR][BR]Les Civilisations Mineures de ce secteur ne peuvent pas encore ressentir de soulagement. Elles restent sans protection et peuvent encore souffrir de l'influence des Xeloxi. Pour stabiliser cette section de la galaxie, les Civilisations Mineures devraient être intégrées dans la Zone de</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_XeloxiDestroyedMinorFactionsControlled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Les Xeloxi ont été vaincus ! Ils ont été repoussés de cette partie de la galaxie. Excellent travail.[BR][BR]Les Civilisations Mineures peuvent connaître une véritable paix, au moins pour un moment. Elles sont maintenant sous la protection de l'Alliance, et la menace Xeloxi a été envoyée loin.BR][BR]Félicitations pour avoir rempli vos devoirs.[BR][BR]Objectif Complété : Vaincre les Xeloxi.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_DestroyedMinorFaction</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Annulation![BR][BR]Quelque chose doit avoir mal tourné. Une des Civilisations Mineures a été détruite. Les choses ont trop dégénéré. Les vies qui restent ne peuvent pas être mises en danger.[BR][BR]Cette mission est considérée comme échouée, et l'Alliance retire toutes ses ressources du secteur.[BR][BR]Objectif échoué: Assurez la survie de toutes les Factions Mineures.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
