<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <!-- Created with the Flavor Text Editor -->
    <!-- FlavorText.xml -->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Vuresef, {PLAYERFACTION:2}. Tipot {PLAYERFACTION:1}'s orisih beha rinin holares. Erasuto ki nakeduc menurit!
          (Vous devez faire des recherches pour developper le Traducteur Universel)</Text>
            <PreferenceWeight>1</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TERRAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un bipède à la peau lisse nous examine depuis l'écran. Vêtu d'une sorte de tenue légèrement cérémonielle, il émet une courte série de vocalises inintelligibles. Ne recevant aucune réponse de notre part, il fait un geste en direction de quelqu'un hors champ, laissant transparaître son agacement. Ils ne nous comprennent pas plus.[BR][BR](Vous devez faire des recherches pour developper le Traducteur Universel)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_FESTRON</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Notre écran scintille une minute avant que l'image n'apparaisse, montrant une énorme créature insectoïde.[BR][BR]Immobile au début, un léger mouvement de ses pinces vicieuses indique que la créature est vivante et qu'elle nous fixe du regard. En arrière-plan, d'autres de son espèce se déplacent, cliquetant et chuintant les unes avec les autres. Probablement un langage, mais il est impossible de déterminer ce qu'ils disent.[BR][BR](Vous devez faire des recherches pour developper le Traducteur Universel)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_NAVIGATORS</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Une créature étrange nous observe depuis l'écran. Avec dix ou douze pattes, à la manière d'un insecte segmenté, la créature semble également posséder un exosquelette légèrement blindé.[BR][BR]De sa longue langue agile, des sifflements subtils s'échappent. Elle semble vouloir communiquer avec nous, mais en vain.[BR][BR](Vous devez faire des recherches pour developper le Traducteur Universel)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MIMOT</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un petit être poilu apparaît à l'écran. Avec sa douce fourrure et ses yeux immenses, la créature semble mignonne, et peut-être même appétissante. Ses yeux s'agrandissent encore plus, en réalisant peut-être ce à quoi nous pensons.[BR][BR]Finalement, il ouvre sa petite bouche délicate et émet une série de bruits plaintifs. Une sorte de discours, bien que personne ne sache ce que cela signifie. Quelque chose d'adorable, sans aucun doute.[BR][BR](Vous devez faire des recherches pour developper le Traducteur Universel)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_XELOXI</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un bipède à la peau verte apparaît à l'écran, portant des vêtements élaborés et une coiffe. Probablement une femelle, si cette espèce a la même notion de genres que nous, ce qui pourrait être une supposition risquée.[BR][BR]La créature prononce quelque chose dans sa langue natale, incompréhensible, mais d'une manière très, très captivante.[BR][BR](Vous devez faire des recherches pour developper le Traducteur Universel)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ARCEAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un humanoïde féroce domine l'écran, vous fixant avec ses yeux verts. On ressent le mépris qui émane de lui, bien qu'il ne dise rien.[BR][BR]Il marmonne quelque chose, presque inaudible, et un texte étrange traverse l'écran en un éclair, alors que les systèmes de communication de l'extraterrestre tentent et échouent à se connecter aux nôtres. Il n'y aura pas d'échanges avec cette créature aujourd'hui.[BR][BR](Vous devez faire des recherches pour developper le Traducteur Universel)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRENGIN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un bipède à la peau verte et au regard cruel apparaît, nous fixant intensément. Habillé d'une sorte d'armure et montrant les dents, il donne l'impression d'être un guerrier, ou du moins souhaite être perçu comme tel.[BR][BR]Il aboie quelque chose avec colère à l'écran, et vous vous demandez un instant si cela n'est une bonne chose de ne pas comprendre son discours.[BR][BR](Vous devez faire des recherches pour developper le Traducteur Universel)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un bipède mince à la peau bleue apparaît, délicat dans ses traits et sa manière. Il nous parle calmement dans un langage étrange mais noble.[BR][BR]Ne comprennat pas notre réponse, il hoche lentement la tête, ayant réalisé la barrière de communication qui existe. Si quelque chose, il semble déçu par nous.[BR][BR](Vous devez faire des recherches pour developper le Traducteur Universel)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_YOR</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Une créature métallique apparaît à l'écran, des capteurs rouges inexpressifs nous fixent. Les capteurs s'ouvrent légèrement, puis se rétrécissent, pendant que la créature nous étudie.[BR][BR]Elle emet un son, mélange de bruits discordants, comme si elle essayait différentes langues pour évaluer notre compréhension. On ne comprend pas. Les capteurs se rétrécissent encore plus. A cet instant il est impossible de communiquer.[BR][BR](Vous devez faire des recherches pour developper le Traducteur Universel)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TORIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un petit bipède apparaît à l'écran, et nous fixe. Il a un crâne large et plat, de grands yeux qui semblent éviter de croiser notre regard. Peut-être un effet secondaire du système de communication.[BR][BR]Il nous murmure un instant dans une langue dépourvue de consonnes aiguës, mais il est impossible de comprendre. Il faudra discuter avec cette étrange créature une autre fois.[BR][BR](Vous devez faire des recherches pour developper le Traducteur Universel)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MANTI</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un être à similaire à un crustacé se dandine joyeusement sur notre écran, un amas d'yeux et de pattes. Un doux scintillement suggère que la créature - et ses congénères qui travaillent derrière lui - sont sous l'eau pour le moment.[BR][BR]La créature clique et fait claquer ses pinces dans notre direction, essayant sans doute de dire quelque chose. Difficile de comprendre quoi que ce soit pour l'instant.[BR][BR](Vous devez faire des recherches pour developper le Traducteur Universel)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_KRYNN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un grand bipède apparaît à l'écran avec un crâne distinct et nervuré. La créature a six yeux, répartis régulièrement sur son visage, qui pivotent tous en nous regardant.[BR][BR]Connait-il notre espèce, ou sommes-nous autant un mystère pour lui qu'il le l'ai pour nous? Il dit quelque chose, rapide et répétitif, presque un chant. Une phrase d'acceuil rituelle peut-être? Mais il est impossible de le comprendre.[BR][BR](Vous devez faire des recherches pour developper le Traducteur Universel)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un extraterrestre apparaît à l'écran, probablement bipède, avec un crâne long et étroit et de fines vrilles sortant de la zone buccale.[BR][BR]De petits yeux vers le haut du crâne se rétrécissent alors qu'il dit quelque chose. Sans pouvoir le comprendre, le ton de sa phrase suggère une question. L'extraterrestre se balance doucement, sentant l'inutilité de poursuivre ce dialogue.[BR][BR](Vous devez faire des recherches pour developper le Traducteur Universel)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRATH</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un étrange extraterrestre bipède apparaît à l'écran, avec des caractéristiques de lézard, voire même de dragon. Les crêtes proéminentes au-dessus de ses yeux se contractent, tandis qu'il se penche pour nous observer depuis son perchoir dans une pièce richement décorée.[BR][BR]Une voix profonde et raisonnante émane de son for interieur, la bouche bougeant à peine. Salut amical ou menace sinistre, nous ne pouvons le savoir.[BR][BR](Vous devez faire des recherches pour developper le Traducteur Universel)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_IRIDIUM</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un extraterrestre humanoïde à la peau grise nous observe à l'écran. L'alien a quatre yeux et un mince sourire qui donne l'impression d'amabilité, bien qu'il y ai danger à faire une telle supposition.[BR][BR]Derrière la créature, on peut apercevoir un vaisseau spatial propre, voire stérile. Quelques mots sont échangés, mais le dialoque est impossible. Le mince sourire persiste néanmoins. Tout viendra en temps voulu, semble-t-il.[BR][BR](Vous devez faire des recherches pour developper le Traducteur Universel)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ONYX_HIVE</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un grand humanoïde nous évalue depuis l'écran. Bien qu'il soit bipède, la partie segmentée de son cou suggère peut-être une biologie annélide.[BR][BR]Quelle que soit son origine, l'être essaie quelques mots dans sa langue maternelle, un étrange mélange de grondements et de vibrations rythmiques, mais incompréhensibles. L'extraterrestre semble également perplexe face à notre réponse.[BR][BR](Vous devez faire des recherches pour developper le Traducteur Universel)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_BARATAK</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Une créature étrange, semblable à une plante, apparaît à l'écran. Une peau semblable à de l'écorce recouvre son tronc et son visage étonnamment humanoïde, avant de laisser place à un feuillage élégant et bien entretenu sur le haut de sa tête.[BR][BR]En arrière-plan, on peut apercevoir un vaisseau organique et végétal. La créature émet une série de longs gémissements craquants, essayant visiblement de communiquer. Pour l'instant, on n'y comprend rien.[BR][BR](Vous devez faire des recherches pour developper le Traducteur Universel)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_CRYSTALLINE</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un être scintillant apparaît à l'écran, son corps formé de cristaux bleus et pourvu de grands yeux intelligents. Aussi beau qu'il soit, votre émerveillement à le voir n'est pas reflété sur son visage, qui semble plutôt compatissant ou dégoûté.[BR][BR]Il y a une brève pause pendant que la créature vous observe et vous entendez presque des voix, comme des souvenirs résonnant au profond de votre esprit. Mais vous ne pouvez pas les comprendre, ni d'ou elles proviennent. Déçu, la créature fredonne doucement dans des tons presque musicaux. C'est magnifique, mais tout aussi indéchiffrable.[BR][BR](Vous devez faire des recherches pour developper le Traducteur Universel)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MOTH</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Le message entrant est accompagné du visage d'un extraterrestre svelte couvert naturellement de duvet et de chitine. De grands yeux composés clignotent rapidement et fréquemment.[BR][BR]Des sifflements mélodieux en proviennent. Après une courte pause, d'autre sons sont émis par des haut-parleurs, couplés à des mouvements gracieux de la main. Sans moyen de déchiffrer le message, il est impossible de communiquer correctement.[BR][BR](Tu dois faire des recherches sur le traducteur universel)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>