<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">

    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>EverythingIsForSale_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Bienvenue, cher client, ou devrais-je dire... futur élément d'une collection de choix ? Nous sommes ravis de vous accueillir ici.[BR][BR]Voyez-vous, ce secteur, c'est comme un marché fermier abondant un dimanche matin. Si vous remplacez les fruits par des associés d'affaires, bien sûr. Il regorge d'opportunités et contrairement à ce que l'on pense, nous, le Secteur Corporatif, ne sommes pas uniquement axés sur les bénéfices de la Corporation Iridia. Oh que non ! Nous chérissons chaque ressource, chaque individu, et oui, chaque organe comme s'il s'agissait de notre propre chair et sang. Enfin, peut-être pas la nôtre, mais sûrement celle de quelqu'un – idéalement quelqu'un qui ne remarquera pas lorsqu'il en manquera un. Après tout, le marché libre fonctionne sur l'amour. Et quoi de mieux pour exprimer l'amour que d'échanger le pancréas de quelqu'un, n'est-ce pas ?
Maintenant, contemplez l'immensité de ce secteur. Il n'est pas juste grand ; il est réellement, véritablement, énormément... grand. Et nous avons mis tout notre cœur, ainsi que nos équipes d'expansion stratégique, à l'œuvre pour amener chaque recoin sous l'immense parapluie de notre influence. Et n'ayez crainte ! Nous ne sommes pas là pour les lasers et les étoiles de la mort. Nous sommes plutôt dans le subtil art du marketing interstellaire. Notre outil de prédilection ? La majestueuse Base de Communication Stellaire, diffusant des offres irrésistibles à l'échelle de la galaxie, disponibles dans nos emporiums. Pensez à elles comme à des panneaux publicitaires célestes, si ces panneaux pouvaient aussi organiser des cocktails et attirer des influenceurs extraterrestres.
Et maintenant, laissez-moi vous présenter votre tout nouveau titre : Vice-Président Junior Senior des Affaires Corporatives pour ce secteur. Cela sonne bien ? C'est le cas. Votre mission, si vous l'acceptez (ce que nous vous recommandons fortement), est de répandre notre charmante influence partout. Mais agissez avec précaution. Nous ne voudrions pas froisser de potentiels clients, surtout s'ils possèdent une flotte de vaisseaux de guerre. Alors, lancez-vous, apprenez le métier, construisez ces Bases Stellaires, et souvenez-vous : si vous n'êtes pas à la hauteur, vous serez réaffecté. Comme client. Et entre nous, j'ai entendu dire que vous possédez quelques organes de premier choix qui rapporteraient un joli pintar. Mais ne nous emballons pas. Bonne chance, et puissiez-vous être l'incarnation de la Corporation !</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

</FlavorTextDefs>
