<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>HISTORY_LEADER</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Human</CitizenRace>
            </Requirements>
            <Text>Élevé par des squatteurs dans une usine délabrée.</Text>
            <Text>Entraîné un peu en tant que chef, j'ai toujours voulu ouvrir un restaurant.</Text>
            <Text>Anciennement lavé de cerveau par des fanatiques religieux.</Text>
            <Text>Souffre de claustrophobie, déteste être dans les vaisseaux spatiaux.</Text>
            <Text>N'a ni amis ni famille en dehors de son parti politique.</Text>
            <Text>Échec en école de médecine. N'aime pas en parler.</Text>
            <Text>Évité le service militaire grâce aux relations familiales.</Text>
            <Text>Exclu de l'héritage familial et terriblement amer à ce sujet.</Text>
            <Text>Marqué lors d'un duel avec un rival amoureux. Ils ont pourtant gagné.</Text>
            <Text>A perdu l'odorat dans un accident industriel.</Text>
            <Text>Descend d'une petite noblesse européenne.</Text>
            <Text>A passé sa jeunesse dans un monastère tibétain.</Text>
            <Text>Ancien rat des quais, échappé des taudis d'une ville portuaire.</Text>
            <Text>A eu des parents militaires, a passé des années à se déplacer dans le système solaire.</Text>
            <Text>Ancien marin, habitué à passer des mois seul en mer.</Text>
            <Text>Un diplomate de carrière, qui adore comprendre tous les détails.</Text>
            <Text>A Surmonté une addiction dévastatrice à la drogue.</Text>
            <Text>A perdu deux orteils à la suite d'engelures lors d'un accident d'alpinisme.</Text>
            <Text>Un ancien ingénieur, facilement distrait par les moindres détails.</Text>
            <Text>Gravement brûlé dans un accident de cuisine étant enfant.</Text>
            <Text>Se prépare minutieusement pour ressembler à un ami disparu de longue date.</Text>
            <Text>Constamment en train de tirer à pile ou face une pièce de monnaie d'origine extraterrestre.</Text>
            <Text>Est connu pour imposer, parfois violemment, l'utilisation d'une grammaire correcte.</Text>
            <Text>Insiste que les Précurseurs se cachent parmi nous sous une forme déguisée.</Text>
            <Text>Adore chanter, mais a un sens épouvantable de la hauteur, du rythme et de l'harmonie.</Text>
            <Text>Perdu le contact avec leur famille.</Text>
            <Text>Adore attribuer des surnoms humiliants à ses conseillers.</Text>
            <Text>A un terrible sens de l'humour.</Text>
            <Text>Est guidé par deux voix rivales dans sa tête, dont les conseils combinés ne se trompent jamais.</Text>
            <Text>A déjà commis un acte de cannibalisme par accident.</Text>
            <Text>Méticuleux et organisé, a suivi une formation approfondie pour devenir archiviste.</Text>
            <Text>Reçoit des menaces de mort anonymes provenant d'une entité inconnue.</Text>
            <Text>Sert au bon vouloir d'une organisation secrète qui pourrait le tuer à tout moment.</Text>
            <Text>Pratique la synesthésie lorsqu'il communique avec des espèces extraterrestres.</Text>
            <Text>Porte le crâne de leur ancien ennemi juré avec eux.</Text>
            <Text>A passé des décennies sous un vœu de silence, ne communiquant avec personne.</Text>
            <Text>Était piégé sur un vaisseau colonial à la dérive pendant plusieurs décennies.</Text>
            <Text>Travaille assidûment chaque jour sur son autobiographie.</Text>
            <Text>A un bégaiement terrible et une peur panique de parler en public.</Text>
            <Text>Était le seul survivant d'un accident lors d'un entraînement dans une académie militaire.</Text>
            <Text>Est terrifié par sa propre image.</Text>
            <Text>Formé pour être un scientifique, mais manque d'aptitude.</Text>
            <Text>A rencontré un monstre de l'espace, est maintenant obsédé de le retrouver.</Text>
            <Text>A d'étranges notions sur 'l'honneur'</Text>
            <Text>Suite à un incident inconnu durant son enfance, refuse d'être dans une pièce ou un espace mal éclairé.</Text>
            <Text>Est obsédé par la généalogie et totalement convaincu que le savoir ancestral est réel.</Text>
            <Text>Soutient avec véhémence être la réincarnation d'un grand dirigeant de l'histoire ancienne.</Text>
            <Text>Possède un artefact mystérieux qui l'empêche de projeter une ombre.</Text>
            <Text>Otage, élevé par les ennemis de ses parents.</Text>
            <Text>Est le dernier membre d'une lignée ancestrale.</Text>
            <Text>Il est fort probable qu'ilest l'enfant de la prophétie qui conduira son peuple vers la grandeur ou la ruine.</Text>
            <Text>Préfère la communication verbale, au point de déchiqueter des documents sans les lire.</Text>
            <Text>Un impitoyable disciplinaire, qui exige la perfection de ses subordonnés.</Text>
            <Text>Accusé à maintes reprises de posséder des croyances 'impures'. Les accusations étaient fondées.</Text>
            <Text>A déjà été accusé à tort du meurtre d'un rival politique.</Text>
            <Text>Provient d'une famille qui soutient secrètement la piraterie spatiale.</Text>
            <Text>A tout reçu sur un plateau d'argent. N'a jamais été mis au défi.</Text>
            <Text>Un rêveur lucide, qui utilise ses rêves pour préparer des réunions importantes.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Crystalline</CitizenRace>
            </Requirements>
            <Text>A survécu à une rencontre hostile avec des formes de vie irradiées.</Text>
            <Text>A une main fêlée qu'il ne peut pas beaucoup utiliser.</Text>
            <Text>Partage ses émotions par télépathie avec les autres, mais a du mal à lire clairement dans les pensées des autres.</Text>
            <Text>A écrit une série de romans populaires àl'eau de rose sous un pseudonyme mal déguisé.</Text>
            <Text>A fait partie d'une commission qui a supervisé les plans de développement de nouvelles armes.</Text>
            <Text>A déjà contourné le système de sécurité d'un canon à rails pour le déclencher manuellement en cas d'urgence.</Text>
            <Text>Il est connu pour chanter ennuyeusement par télépathie à ceux qui l'entourent lorsqu'il est concentré sur son travail.</Text>
            <Text>A dépensé des millions pour explorer des environnements lointains.</Text>
            <Text>Pousse à une réforme sociale concernant l'utilisation de la télépathie avec des entités non télépathiques.</Text>
            <Text>Est invaincu dans le jeu de tromperie sociale le plus populaire du Dominion de Luxar.</Text>
            <Text>Trop patient pour son propre bien.</Text>
            <Text>Prêt à mentir malgré la prévalence de la télépathie.</Text>
            <Text>Est facilement contrarié(e).</Text>
            <Text>Fais les cent pas chaque fois qu'il communique par télépathie.</Text>
            <Text>Porte un sac de sable avec lui.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Moth</CitizenRace>
            </Requirements>
            <Text>Dort avec une lampe de poche sous son oreiller.</Text>
            <Text>Il n'a jamais été formellement accusé d'incendie criminel, mais il n'a pas le droit de s'approcher des combustibles.</Text>
            <Text>Passe une grande partie de son temps libre à méditer.</Text>
            <Text>S'est fait connaître grâce à un mouvement populaire.</Text>
            <Text>Garde écrits sur sa main les rappels des règles de grammaire de base .</Text>
            <Text>Maintient des liens solides avec ses amis d'enfance.</Text>
            <Text>A Ddcouvert une amélioration mineure à une pratique d'ingénierie courante qui a été largement adoptée.</Text>
            <Text>Organise des goûters une fois par semaine, mais l'heure et le lieu changent souvent.</Text>
            <Text>Est plus petit que ses camarades, nettement plus petit.</Text>
            <Text>Son bien le plus précieux est une ampoule du vieux monde transmise par son grand-père.</Text>
            <Text>A passé des années en tant qu'artiste musical anonyme portant un masque à tous ses concerts.</Text>
            <Text>Passaient leurs étés à vendre des feux d'artifice avec leur mère.</Text>
            <Text>Consomme beaucoup plus de caféine que ne le recommande son médecin.</Text>
            <Text>Lutte pour maintenir un horaire normal, reste éveillé beaucoup plus longtemps qu'il ne dort.</Text>
            <Text>Célèbre avec impatience chaque changement de saison, quel que soit son lieu de résidence.</Text>
            <Text>Se demande constamment si les bons meurent jeunes - pourquoi sont-ils si vieux?</Text>
            <Text>Organise un déjeuner pour son équipe principale au moins une fois par semaine.</Text>
            <Text>Préfère le papier et le crayon d'antan aux moyens numériques modernes pour prendre des notes.</Text>
            <Text>N'est pas autorisé à s'approcher du linge ou du coton sans surveillance.</Text>
            <Text>N'aime absolument pas les tissus synthétiques.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_MissingTwin</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Avait un jumeau identique qui a disparu il y a des années.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_Vendetta</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Garde secrètement une liste de noms, dont plusieurs sont déjà barrés.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>UnitTrait_Compassion</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Se soucie davantage que la plupart du bien-être des membres les plus pauvres de la société.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_ArrangedMarriage</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Échappé de justesse à un mariage arrangé.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_LostFortune</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>A déjà fait fortune et l'a perdue.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_Scars</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Corps couvert de cicatrices dont il refuse de parler.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_Brooch</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Jamais vu sans une mystérieuse broche d'origine inconnue.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_RaisedBySquatters</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Elevé par une communauté de squatters, il a grandi dans l'environnement difficile d'une usine désaffectée.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_TrainedChef</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Autrefois formé comme chef cuisinier, ce leader a toujours nourri le rêve d'ouvrir son propre restaurant.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_BrainwashedCultist</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Autrefois victimes du lavage de cerveau d'une secte religieuse, il a réussi à s'échapper et à prendre un nouveau départ.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_Claustrophobia</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Est très claustrophobe, ce qui lui fait redouter les espaces confinés des vaisseaux spatiaux.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_PartyLoyalist/CitizenTrait</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>N'a ni amis ni famille en dehors de son parti politique.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_FailedMedSchool</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Échec en école de médecine et n'aime pas en parler.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_AvoidedService</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>A réussi à éviter le service militaire grâce à ses relations familiales influentes.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_ExcludedInheritance</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Autrefois héritier légitime d'une vaste fortune familiale.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_ScarredDuelist</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Porte la cicatrice d'un duel qui a disputé pour le cœur d'un amant.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_NoSenseOfSmell</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>A perdu leur odorat dans un accident industriel.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_MinorNobility</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Possède une lignée qui remonte à la petite noblesse, ce qui lui confère un sentiment de fierté et de responsabilité.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Human</CitizenRace>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_TibetanMonastery</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>A acquis la sagesse et la paix intérieure pendant ses années de formation dans un monastère tibétain éloigné.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_WharfRat</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Autrefois, un rat de quai dans les bidonvilles d'une ville portuaire animée.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_MilitaryChild</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>A eu des parents militaires, a passé des années à se déplacer dans le système solaire.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_FormerSailor</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Des années passées à naviguer lui a appris à être débrouillard et à serein dans la solitude.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_CareerDiplomat</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>A passé sa vie à perfectionner l'art diplomatique.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_OvercameAddiction</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Malgré une toxicomanie invalidante, l'a depuis surmontée et en est ressorti plus fort.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_FrostbittenToes</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>A Perdu deux orteils à suite d'engelures lors d'un accident d'alpinisme.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_DetailOrientedEngineer</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Autrefois ingénieur qualifié, ce leader a l'habitude de se perdre dans les détails.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_BadlyBurnt</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Porte encore les cicatrices d'un terrible accident de cuisine survenu pendant son enfance.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_DeceasedFriend</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Ils se préparent pour ressembler à un ami d'enfance décédé depuis longtemps.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_AlienCoinFlipper</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Joue toujours à pile ou face, avec unemystérieuse pièce de monnaie provenant d'une civilisation extraterrestre inconnue.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_GrammarEnforcer</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Force le bon usage de la grammaire, même s'il faut avoir recours à la violence.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_AsteroidMiner</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Il s'est enrichi en découvrant un gisement de minerais rares sur un astéroïde désolé.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_AncientCultist</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Il appartenait autrefois à une secte secrète qui vénérait un dieu extraterrestre mort depuis longtemps.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_ReincarnatedHero</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Croient en la réincarnation d'un héros légendaire, destiné à accomplir de grands exploits.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_AncientAlienLibrary</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Découvre les secrets d'une bibliothèque extraterrestre perdue depuis longtemps.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_SurvivedMutiny</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>A échappé de peu à la mort lors d'une violente mutinerie d'un vaisseau spatial.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_FormerGladiator</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Né dans une vie d'esclavage et forcé de se battre pour survivre.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_SpaceExplorer</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Autrefois explorateur spatial de renom, ce leader a disparu pendant des années avant de réapparaître mystérieusement.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_TimeTraveler</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Prétend venir d'un futur dystopique et a pour mission d'empêcher qu'il ai jamais lieu.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Le casier judiciaire chargé a été effacé par des contacts gouvernementaux.</Text>
            <Text>A accumulé une grande quantité de dettes de jeu.</Text>
            <Text>Incroyablement vaniteux, connu pour tuer des gens plus séduisants que lui.</Text>
            <Text>Un ancien assassin déprimé, tourmenté par sa culpabilité.</Text>
            <Text>Avare avec l'argent et méprisé par ses subordonnés.</Text>
            <Text>Craint et détesté, mais secrètement désespéré d'être apprécié.</Text>
            <Text>Aspire ouvertement à sa retraite et d'en finir avec tout ça.</Text>
            <Text>Fait des rêves récurrents de lui-même dans une vie antérieure.</Text>
            <Text>Est responsable de la mort de son père.</Text>
            <Text>A un frère ou une sœur célèbre qu'il déteste.</Text>
            <Text>A passé toute sa vie à poursuivre des moyens d'atteindre l'immortalité.</Text>
            <Text>Possède un nombre inquiétant de relations criminelles.</Text>
            <Text>Est un bureaucrate de longue date, dévoué au respect de la procédure avant tout.</Text>
            <Text>A passé plusieurs années à vivre sous une fausse identité.</Text>
            <Text>Se méfie des nouvelles technologies, préfère les méthodes anciennes.</Text>
            <Text>A dû assister à l'exécution de ses parents.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>HISTORY_SHIP</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Une fuite dans le système de refroidissement oblige le vaisseau à maintenir la température du compartiment moteur proche du point de congélation.</Text>
            <Text>La plupart des membres d'équipage pensent que ce vaisseau est hanté.</Text>
            <Text>L'équipage a fait tourner une simulation d'holodeck complexe sans interruption pendant des années.</Text>
            <Text>Plus de quatorze membres d'équipage ont tout simplement disparu depuis le lancement.</Text>
            <Text>Les anomalies détectées indiquent que ce vaisseau sert à transporter des marchandises non déclarées.</Text>
            <Text>L'équipage vénère le capitaine de ce vaisseau comme un messie, et pas un messie compatissant.</Text>
            <Text>La mort du capitaine du vaisseau a poussé l'équipage à le recréer dans l'holodeck, et cette image les guide toujours.</Text>
            <Text>L'équipage est victime de crises inhabituelles de paranoïa et de délire, bien qu'elles disparaissent généralement après quelques jours.</Text>
            <Text>Capturés, les passagers clandestins ont contraint l'équipage à affecter certaines pièces pour servir de prison improvisée.</Text>
            <Text>Une défaillance du système de survie a tué le premier équipage quelques heures après le lancement, le deuxième équipage s'en sort beaucoup mieux.</Text>
            <Text>La cantina du vaisseau est célèbre dans toute la flotte.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <ListenerFaction>FACTION_TERRAN</ListenerFaction>
            </Requirements>
            <Text>Un tournoi annuel de poker à bord capte l'attention de l'équipage.</Text>
            <Text>Le capitaine a interdit les membres de famille à bord, y compris les conjoints.</Text>
            <Text>Il y a un nombre inhabituel de jeunes enfants à bord de ce vaisseau.</Text>
            <Text>Une petite équipe de tournage est à bord de ce vaisseau pour immortaliser le voyage.</Text>
            <Text>Le capitaine est un fan d'opéra italien et soumet régulièrement l'équipage à ses écoutes.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>HISTORY_PLANET</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Planète Test 1</Text>
            <Text>Planète Test 2</Text>
            <Text>Planète Test 3</Text>
            <Text>Planète Test 4</Text>
            <Text>Planète Test 5</Text>
            <Text>Planète Test 6</Text>
            <Text>Planète Test 7</Text>
            <Text>Planète Test 8</Text>
            <Text>Planète Test 9</Text>
            <Text>Planète Test 10</Text>
            <PreferenceWeight>0</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <ListenerFaction>FACTION_TERRAN</ListenerFaction>
            </Requirements>
            <Text>Test de Planète Terrienne 1</Text>
            <Text>Test de Planète Terrienne 2</Text>
            <Text>Test de Planète Terrienne 3</Text>
            <Text>Test de Planète Terrienne 4</Text>
            <Text>Test de Planète Terrienne 5</Text>
            <PreferenceWeight>0</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>