<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <!-- Created with the Flavor Text Editor -->
    <!-- FlavorText.xml -->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Vuresef, {PLAYERFACTION:2}. Tipot {PLAYERFACTION:1}'s orisih beha rinin holares. Erasuto ki nakeduc menurit!
          (Vous devez travailler sur le Traducteur Universel)</Text>
            <PreferenceWeight>1</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TERRAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un bipède à la peau lisse nous regarde depuis l'écran de contrôle. Vêtu d'une sorte de tenue légèrement cérémonielle, il émet une courte série de grognements inintelligibles. Ne recevant aucune réponse de notre part, il fait un geste en direction de quelqu'un hors champ, laissant transparaître son agacement. Ils ne semblent pas non plus nous comprendre.[BR][BR](Vous devez rechercher le Traducteur Universel)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_FESTRON</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Notre écran scintille pendant une minute avant que la vidéo n'apparaisse, montrant l'image d'une énorme créature insectoïde.[BR][BR]Immobile au début, ce n'est qu'un léger mouvement de ses pinces vicieuses qui indique que la créature est vivante alors qu'elle nous fixe du regard. En arrière-plan, d'autres de son espèce se déplacent, cliquetant et chuintant les uns avec les autres. Une sorte de langage, mais il est impossible de déterminer ce qu'ils disent.[BR][BR](Vous devez rechercher Traducteur Universel)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_NAVIGATORS</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Une créature curieuse nous observe depuis l'écran. Avec dix ou douze pattes, à la manière d'un insecte segmenté, la créature semble également posséder un exosquelette légèrement blindé.[BR][BR]De sa longue langue agile, une série de sifflements subtils s'échappe. Elle semble vouloir communiquer avec nous, mais ça ne sert à rien.[BR][BR](Vous devez rechercher le Traducteur Universel)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MIMOT</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un petit être poilu apparaît à l'écran. Avec sa douce fourrure et ses yeux immenses, la créature semble mignonne, et peut-être même appétissante. Ses yeux s'agrandissent encore plus, réalisant peut-être ce à quoi nous pensons.[BR][BR]Finalement, il ouvre sa petite bouche délicate et émet une série de bruits plaintifs. Une sorte de discours, bien que personne ne sache ce que cela signifie. Quelque chose d'adorable, sans aucun doute.[BR][BR](Vous devez rechercher le Traducteur Universel)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_XELOXI</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un bipède à la peau verte apparaît à l'écran, portant des vêtements élaborés et une coiffe. Probablement une femelle, si cette espèce a la même notion de genres que nous, ce qui pourrait être une supposition risquée.[BR][BR]La créature prononce quelque chose dans sa langue natale, incompréhensible, mais d'une manière ou d'une autre très, très captivante.[BR][BR](Vous devez rechercher Traducteur Universel)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ARCEAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un humanoïde féroce envahit l'écran, te fixant avec ses yeux verts. Tu peux sentir le mépris qui émane de lui, bien qu'il ne dise rien.[BR][BR]Il marmonne quelque chose, presque inaudible, et un éclair de texte étrange traverse l'écran, alors que les systèmes de communication de l'extraterrestre tentent et échouent à se connecter aux nôtres. Il n'y aura pas de discussion avec cette créature aujourd'hui.[BR][BR](Tu dois étudier le Traducteur Universel)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRENGIN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un bipède à la peau verte et au regard cruel apparaît, nous fixant intensément. Portant une sorte d'armure et montrant les dents, il donne l'impression d'être un guerrier, ou du moins souhaite être perçu comme tel.[BR][BR]Il aboie quelque chose avec colère sur l'écran, et vous vous demandez un instant si c'est vraiment une mauvaise chose de ne pas comprendre ce qu'il dit.[BR][BR](Tu dois étudier le Traducteur Universel)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un bipède mince à la peau bleue apparaît, délicat dans ses traits et sa manière. Il nous parle calmement dans un langage étrange mais noble.[BR][BR]Ne voyant aucune reconnaissance dans notre réponse, il hoche lentement la tête, ayant réalisé la barrière de communication qui existe. Si quelque chose, il semble déçu de nous.[BR][BR](Tu dois étudier le Traducteur Universel)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_YOR</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Une créature métallique apparaît à l'écran, des capteurs rouges inexpressifs nous fixant. Les capteurs s'ouvrent légèrement, puis se rétrécissent, la créature nous étudiant.[BR][BR]Un son émane d'elle, un mélange de bruits discordants, comme si elle essayait différentes langues sur nous pour voir si on comprend quelque chose. On ne comprend pas. Les capteurs se rétrécissent encore plus. Ça ne sert à rien de communiquer avec cet être maintenant.[BR][BR](Tu dois étudier le Traducteur Universel)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TORIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un petit bipède apparaît à l'écran, nous fixant. Il a un crâne large et plat, et de grands yeux qui semblent éviter de croiser notre regard. Peut-être un effet secondaire du système de communication.[BR][BR]Il marmonne dans une langue dépourvue de sons consonantiques tranchants, mais aucun sens ne se dégage vraiment. Il faudra discuter avec cette étrange créature une autre fois.[BR][BR](Tu dois étudier le Traducteur Universel)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MANTI</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un être à la forme assez similaire à un crustacé se dandine joyeusement sur notre écran de visualisation, un amas d'yeux et de pattes. Un doux scintillement suggère que la créature - et ses congénères travaillant derrière lui - sont sous l'eau pour le moment.[BR][BR]La créature clique et claque ses pinces dans notre direction, essayant sans doute de dire quelque chose. Difficile de dire ce que cela pourrait être à ce stade.[BR][BR](Tu dois étudier le Traducteur Universel)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_KRYNN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un grand extraterrestre bipède apparaît à l'écran avec un crâne distinct et nervuré. La créature a six yeux, répartis largement sur son visage, qui pivotent tous pour nous regarder.[BR][BR]A-t-il déjà vu notre espèce auparavant, ou sommes-nous autant un mystère pour eux qu'ils le sont pour nous ? Il dit quelque chose, rapide et répétitif, presque un chant. Une salutation rituelle peut-être ? Mais il est impossible de le comprendre.[BR][BR](Tu dois étudier le Traducteur Universel)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un extraterrestre apparaît sur l'écran, probablement bipède, avec un crâne long et étroit et de fines vrilles sortant de la zone buccale.[BR][BR]De petits yeux vers le haut du crâne se rétrécissent alors qu'il dit quelque chose. Le ton de la langue suggère une question, bien que nous ne puissions pas la comprendre. L'extraterrestre se balance doucement, sentant l'inutilité de poursuivre la communication.[BR][BR](Tu dois étudier le Traducteur Universel)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRATH</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un étrange extraterrestre bipède apparaît à l'écran, avec des caractéristiques de lézard, voire même de dragon. Les crêtes proéminentes au-dessus de ses yeux se contractent, tandis qu'il se penche pour nous observer depuis son perchoir dans une pièce richement décorée.[BR][BR]Une voix profonde et grondante émane de quelque part au fond de lui, la bouche bougeant à peine. Un salut amical ou une menace sinistre, nous ne pouvons pas en être sûrs.[BR][BR](Tu dois étudier le Traducteur Universel)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_IRIDIUM</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un extraterrestre humanoïde à la peau grise nous observe depuis l'écran de visualisation. L'alien a quatre yeux et un sourire fin qui donne l'impression d'amabilité, bien que cela puisse être une supposition dangereuse.[BR][BR]Derrière la créature, on peut apercevoir un vaisseau spatial propre, voire stérile. Quelques mots sont échangés, mais rien ne peut être compris entre vous et eux. Le sourire fin persiste cependant. Tout viendra en temps voulu, semble-t-il.[BR][BR](Tu dois étudier le Traducteur Universel)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ONYX_HIVE</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un grand extraterrestre humanoïde nous évalue depuis l'écran de visualisation. Bien qu'il soit bipède, la partie segmentée de son cou suggère peut-être une biologie annélide.[BR][BR]Quelle que soit son origine, l'être essaie quelques mots dans sa langue maternelle, un étrange mélange de grondements et de vibrations rythmiques, bien que rien ne puisse en être compris. L'extraterrestre semble également perplexe face à notre langage.[BR][BR](Tu dois étudier le Traducteur Universel)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_BARATAK</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Une créature étrange, semblable à une plante, apparaît à l'écran. Une peau semblable à de l'écorce recouvre son tronc et son visage étonnamment humanoïde, avant de laisser place à un feuillage élégant et bien entretenu plus haut.[BR][BR]En arrière-plan, on peut apercevoir un vaisseau organique et végétal. La créature émet une série de longs gémissements craquants, essayant visiblement de communiquer avec nous. Pour l'instant, on n'y comprend rien.[BR][BR]</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_CRYSTALLINE</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un être scintillant apparaît à l'écran, son corps formé de cristal bleu avec de grands yeux intelligents. Aussi beau qu'il soit, votre émerveillement à le voir n'est pas reflété sur son visage, qui semble plutôt compatissant ou dégoûté.[BR][BR]Il y a une brève pause pendant que la créature vous observe et vous entendez presque des voix, comme des souvenirs résonnant au loin dans votre esprit. Mais vous ne pouvez pas comprendre ce qu'elles disent, ni si elles proviennent de l'extraterrestre. Déçu, la créature fredonne doucement dans des tons presque musicaux. C'est magnifique, mais tout aussi indéchiffrable.[BR][BR](Tu dois étudier le Traducteur Universel)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MOTH</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Le message entrant est accompagné du visage d'un extraterrestre svelte couvert naturellement de duvet et de chitine. De grands yeux composés clignotent rapidement et fréquemment.[BR][BR]Une série de sifflements mélodiques provient de l'être. Après une courte pause, une autre série de sons sort des haut-parleurs, couplée à de doux mouvements de la main. Sans moyen de déchiffrer le message, il est impossible de communiquer correctement.[BR][BR](Tu dois faire des recherches sur le traducteur universel)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>