<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">

    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>EverythingIsForSale_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Bienvenue, cher client, ou devrais-je dire... futur membre de la précieuse collection de quelqu'un ? Nous sommes aux anges de vous avoir ici.[BR][BR]Vous voyez, ce secteur, c'est comme un marché fermier abondant un dimanche matin. Si vous remplacez les fruits par des associés d'affaires, bien sûr. Il regorge d'opportunités, et contrairement à la croyance populaire, nous, le Secteur Corporatif, ne sommes pas uniquement axés sur le profit de la Corporation Iridia. Certainement pas ! Nous chérissons chaque ressource, chaque individu, et oui, chaque organe comme s'ils étaient notre propre chair et notre propre sang. Enfin, peut-être pas les nôtres, mais certainement ceux de quelqu'un - idéalement quelqu'un qui ne remarquera pas quand un organe manque. Après tout, le marché libre fonctionne avec l'amour. Et rien ne dit amour comme échanger le pancréas de quelqu'un, n'est-ce pas ?
Maintenant, contemplez l'immensité de ce secteur. Il n'est pas seulement grand ; il est vraiment, véritablement, énormément... grand. Et nous avons mis notre cœur, et aussi nos équipes d'expansion stratégique, à conquérir chaque recoin sous le vaste parapluie de notre influence. Et n'ayez pas peur ! Nous ne sommes pas dans les lasers et les étoiles de la mort. Nous préférons l'art subtil du marketing interstellaire. Notre outil de choix ? La majestueuse Base de Communication Étoilée, diffusant des offres irrésistibles à l'échelle de la galaxie, disponibles dans nos emporiums. Pensez-y comme à des panneaux d'affichage célestes, si les panneaux d'affichage pouvaient aussi organiser des cocktails et attirer des influenceurs extraterrestres.
Et maintenant, laissez-moi vous présenter votre nouveau titre brillant : Vice-président associé junior senior des Affaires Corporatives pour ce secteur. Ça sonne bien ? C'est le cas. Votre mission, si vous choisissez de l'accepter (et nous vous recommandons vivement de le faire), est de répandre notre délicieuse influence partout. Mais allez-y doucement. Nous ne voudrions pas froisser les clients potentiels, surtout s'ils ont une flotte de vaisseaux de guerre. Alors, avancez, apprenez les ficelles, construisez ces bases étoilées, et souvenez-vous : si vous ne performez pas à la hauteur, vous serez réaffecté. En tant que client. Et entre vous et moi, j'ai entendu dire que vous avez des organes de premier choix qui rapporteraient une jolie pintar. Mais ne nous précipitons pas. Bonne chance, et que la Corporation soit en vous !</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

</FlavorTextDefs>
