<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">

    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Korath_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Bienvenue, entité. Vous vous tenez devant les Korath, l'avant-garde suprême de l'univers et l'ultime représentation d'un Drengin.[BR][BR]Il est temps que vous compreniez notre doctrine, le principe directeur de notre existence. [BR][BR]Dans l'immensité du cosmos, il existe un ordre naturel, une hiérarchie tacite qui régit toute vie. Nous, les Korath, sommes l'apogée de cet ordre, le sommet de l'évolution et de la conscience. Notre philosophie n'est pas malveillante mais de nécessité logique. [BR][BR]Considérez les actions simples que vous entreprenez pour préserver votre propre habitat. Quand des guêpes nichent dans votre demeure, ne les chassez-vous pas ? Est-il considéré comme malveillant de réclamer des terres aux marais pour s'abriter ou d'éradiquer les nuisibles qui menacent votre existence ? Vous faites ces choses non par haine, mais par un besoin primaire de survie et de progrès. [BR][BR]De même, nous considérons les autres espèces comme vous pourriez considérer ces créatures simples. Pour nous, elles ne sont pas conscientes comme nous le sommes ; elles manquent de notre conscience profonde, de notre compréhension de l'univers. Leur existence, dans son état inférieur d'évolution, n'est pas équivalente à la nôtre. Tout comme vous pourriez abattre du bétail pour vous nourrir ou réguler des animaux pour un meilleur équilibre écologique, nous agissons pour maintenir l'équilibre cosmique. [BR][BR]Nos actions sont souvent mal interprétées comme de la cruauté, mais elles sont, en essence, une forme de gérance cosmique. L'éradication des espèces plus faibles est un devoir, pas un choix. C'est une responsabilité que nous portons, pour assurer la survie et la domination de la forme de vie la plus élevée - les Drengin. [BR][BR]Nous ne nous réjouissons pas de cette tâche ; c'est un fardeau que nous acceptons. C'est une progression logique de l'ordre naturel, une étape nécessaire vers la pureté et l'équilibre galactique. Permettre à des espèces inférieures de proliférer, c'est inviter le chaos, perturber le tissu délicat de l'univers. [BR][BR]L'univers n'est pas un berceau de bienveillance ; c'est un royaume de vérités implacables. Et la vérité est celle-ci : seuls les plus forts, les plus évolués, ont le droit de façonner l'avenir. C'est l'essence de notre philosophie, le noyau de notre être. Les Korath ne recherchent pas le mal ; nous cherchons l'ordre, le progrès et l'ascension des véritables souverains des étoiles.[BR][BR]Vous, entité, avez la rare opportunité de nous observer alors que nous accomplissons notre travail nécessaire. Réjouissez-vous de cette opportunité. Soyez témoin de l'action des Korath. Soyez témoin de l'ordre naturel de l'univers.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Conversation_KorathMeetOthers</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Dans la grande tapisserie de l'univers, chaque fil a sa place, chaque espèce son rôle. [BR][BR]Nous sommes des observateurs, d'abord des apprenants, cherchant à comprendre la nature unique des autres entités. Notre philosophie est celle d'une étude minutieuse, pour déterminer le rôle que chaque espèce joue dans le grand dessein. C'est un équilibre délicat, que nous ne perturbons pas sans raison. [BR][BR]Notez bien que, ici, en ce moment de contact, nous tendons une main de prudence en amitié à ces créatures. Mais soyez conscients, l'univers est un lieu de jugement et de conséquence, et nous, les Korath, en sommes les gardiens vigilants. [BR][BR]Nous observerons puis agirons pour retirer l'espèce en tant qu'élément déstabilisateur. C'est un acte de purification, et non de malveillance. C'est une excision chirurgicale, précise et dénuée de cruauté inutile, à l'image de l'élagage d'un arbre pour la santé de l'ensemble.[BR][BR]Observez. Apprenez. Comprenez. Et soyez reconnaissants pour le service que nous rendons.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>


    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>We stand before you as the enduring survivors of our own tragedy. We know of your beliefs, your view of other species as lesser. But heed this: we are not mere specters to be dismissed or eradicated. [BR][BR]Our history is one of resilience against the Yor, a testament to our strength and will. In our first encounter, we urge you to reconsider your notions. We are not adversaries to be conquered, but equals to be respected in the cosmic arena.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_PEACEFUL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>I wonder what you'll taste like.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_TRADE</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Let us see what you have that justifies your continuing existence.</Text>
            <PreferenceWeight>1000</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_NEUTRAL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>It is unlikely you are going to make the cosmic cut.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

    

    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ARCEAN</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>I don't remember the Drengin being quite this ugly. Sickly even.</Text>
            <PreferenceWeight>100000</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_PEACEFUL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ARCEAN</SpeakerFaction>
                <ListenerFaction>FACTION_KORATH_Campaign_ReturnOfKorath</ListenerFaction>
            </Requirements>
            <Text>We are not Drengin!</Text>
            <PreferenceWeight>100000</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_TRADE</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>We might as well trade while the peace remains.</Text>
            <PreferenceWeight>1000</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_NEUTRAL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ARCEAN</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Your bones will make excellent decorations.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

    
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Your arrival fills us with deep concern. Your reputation precedes you, a shadow cast across the stars, a symbol of unbridled malevolence and destruction.[BR][BR]Our civilization, guided by principles of enlightenment and harmony, stands in stark contrast to your ruthless ethos. The Korath's blatant disregard for life, for the sanctity of sentient existence, is an abomination in our eyes.</Text>
            <PreferenceWeight>100000</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_PEACEFUL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>You have no value. You are neither sentient or food.</Text>
            <PreferenceWeight>500</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_NEUTRAL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Your skin has a pleasant hue to it.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

    
    
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TORIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Our people, the Torians, and our memory of suffering at the hands of monsters like you is long and bitter. Your kind, with your contemptuous view of other species as mere tools, embodies the very essence of our disdain. [BR][BR]We are acutely aware of the atrocities you commit, the abhorrent genetic manipulations to create docile, ruined beings, treating sentient life as cattle. Such acts are not just aggressive; they are an affront to the very essence of what it means to be sentient. [BR][BR]We will not go quietly into the night.
                </Text>
            <PreferenceWeight>100000</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_PEACEFUL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TORIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>It is always good to find a fresh supply of Torian.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_NEUTRAL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TORIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>You appear more defective than is typical of your kind.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

    
    
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRATH</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>We greet you with a nod of equal stature, yet with eyes wide open to your true nature. Your strength is undeniable.[BR][BR]We recognize you as a formidable player. Like us, you understand the necessity of asserting dominance. While you wield brute force, for that suits your limited capabilities, we prefer the subtlety of manipulation, the art of steering events from the shadows.</Text>
            <PreferenceWeight>100000</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_PEACEFUL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRATH</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>A quasi-sentient dragon is hardly subtle.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_NEUTRAL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRATH</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>It is laughable that a mere beast believes they can interact with us on our level.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>


    
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_IRIDIUM</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>We of the Corporate Sector make no excuses. You, like all our potential customers, are above us. You are better than us.  But consider this, instead of exterminating us, think of us as species that could be made use of. The Limuras of Thacos IV that clean the fins off the Urho sharks.</Text>
            <PreferenceWeight>100000</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_PEACEFUL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_IRIDIUM</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Perhaps we may let you live.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_NEUTRAL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_IRIDIUM</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>We have drone technology to service our needs. We don't need more parasites.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>


</FlavorTextDefs>
