<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GenericConfirm</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Compris</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartOfGame</InternalName>
        
        <FlavorTextOption>
            <Text>Explorer et connaître la galaxie est la première étape pour étendre la [HS=HS_ZoneOfControl]Zone de Contrôle[/HS] de l'Alliance. Les sondes sont le meilleur moyen d'explorer l'univers. Elles ont une portée [HS=HS_ShipRange]Illimitée[/HS] et peuvent se déplacer rapidement.[BR][BR]L'Alliance a déjà fourni une sonde près de l'orbite de la Terre. Sélectionnez cette sonde avec le bouton de souris GAUCHE et donnez-lui des ordres pour [HS=HS_ShipMovement]Bouger[/HS] et commencer l'exploration. Cela peut être fait en sélectionnant l'endroit où la sonde doit se déplacer sur la carte avec le bouton de souris DROIT ou en sélectionnant le mode [ICON=AutoExplore_Icon] [HS=HS_AutoExplore]Auto-Exploration[/HS] sur l'interface de la sonde. Un [HS=HS_Months]Mois[/HS] ne peut se terminer que lorsque tous les vaisseaux et flottes ont utilisé tous leurs mouvements ou ont été mis en Attente.[BR][BR]Il y a eu des rapports de signaux inhabituels. Leur source et signification sont trop faibles pour être discernées, mais on pense qu'il s'agit d'une autre Civilisation. Utilisez la sonde pour les trouver.[BR][BR]Nouvel Objectif: Localiser l'Autre Civilisation.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartSurveyObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Il faut garder un œil vigilant sur les Drengin. Quoi qu'il en soit, l'Alliance doit continuer à sécuriser le [HS=HS_Sector]Secteur[/HS].[BR][BR]Les [HS=HS_SurveyShip]Navires de Sondage[/HS] sont un autre élément critique pour explorer la galaxie. Les [HS=HS_SurveyShip]Navires de Sondage[/HS] peuvent être plus lents que les Sondes et sont limités en [HS=HS_ShipRange]Portée[/HS], mais ils peuvent se défendre. Plus important encore, les [HS=HS_SurveyShip]Navires de Sondage[/HS] peuvent être utilisés pour enquêter sur les [HS=HS_Anomaly]Anomalies[/HS].[BR][BR]Les [HS=HS_Anomaly]Anomalies[/HS] prennent de nombreuses formes, mais elles peuvent toutes être analysées par un [HS=HS_SurveyShip]Navire de Sondage[/HS]. Un [HS=HS_SurveyOrder]Sondage[/HS] prend quelques [HS=HS_Months]Mois[/HS] pour être achevé, mais il révèle souvent des ressources, des composants ou des technologies bénéfiques une fois terminé.[BR][BR]Un [HS=HS_SurveyShip]Navire de Sondage[/HS] peut être ordonné de [HS=HS_SurveyOrder]Sonder[/HS] une [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS] en le commandant à la position de l'[HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS] ou en utilisant la fonction [ICON=AutoSurvey_Icon] [HS=HS_AutoSurvey]Auto-Sondage[/HS] du navire.[BR][BR]Objectif Complété : Localisez l'Autre Civilisation[BR]Nouvel Objectif : Scanner une Anomalie.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SurveyedFirstAnomaly</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Succès![BR][BR]Le [HS=HS_SurveyShip]Vaisseau d'Étude[/HS] a terminé [HS=HS_SurveyOrder]l'Étude[/HS] d'une [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS]. Maintenant, il est temps de s'occuper de ce qui a été découvert.[BR][BR]Explorer la Galaxie n'est que la première étape. L'expansion de l'influence de l'Alliance nécessitera la colonisation de nouveaux mondes. Toutes les planètes ne sont pas considérées comme colonisables. Les planètes ont une [HS=HS_PlanetClass]Classe de Planète[/HS], qui évalue la taille, la richesse en ressources et l'habitabilité d'une planète. Tout ce qui est évalué plus haut que 0 est colonisable. Les planètes avec une [HS=HS_PlanetClass]Classe de Planète[/HS] de 0 sont considérées comme un [HS=HS_DeadWorld]Monde Mort[/HS].[BR][BR]Les planètes [HS=HS_Colinizing]Colonisées[/HS] fournissent des ressources au [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS] le plus proche. Le seul [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS] de l'Alliance est le Monde d'Origine, la Terre.[BR][BR]Utilisez le Vaisseau de Colonie fourni par l'Alliance pour [HS=HS_ColonizeOrder]Coloniser[/HS] une planète. Mars a toujours été le voisin viable le plus proche. Il est conseillé de commencer par là. N'oubliez pas de continuer à chercher dans l'univers des [HS=HS_Anomaly]Anomalies[/HS] à analyser; elles continueront à bénéficier et à élargir notre compréhension de la galaxie qui nous entoure.[BR][BR]Objectif Complété: Scanner une Anomalie[BR]Nouvel Objectif: Coloniser une Planète[BR]Nouvel Objectif: Scanner 5 Anomalies.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SurveyedTargetAnomalies</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>L'Alliance a accompli son objectif de [HS=HS_SurveyOrder]Cartographier[/HS] 5 [HS=HS_Anomaly]Anomalies[/HS]. Chacune a été une expérience différente, même si toutes n'étaient pas sûres. Même si ce n'est pas un objectif, continuer à scanner [HS=HS_Anomaly]Anomalies[/HS] s'avérera bénéfique.[BR][BR]Objectif accompli : Scanner 5 Anomalies.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartStarbaseObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Ceci est un texte provisoire où le joueur a colonisé 4 planètes et est au début d'un tour pendant le tutoriel. Ils recevront un objectif pour construire une base stellaire économique avec des instructions claires sur comment créer un constructeur et le transformer en base stellaire.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_MasteredAsteroidMining</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>(PLACEHOLDER) Cet événement se produit lorsque le joueur a maîtrisé l'exploitation minière des astéroïdes et n'est pas déjà sur la branche d'objectif pour exploiter une ceinture d'astéroïdes. Cet événement donne l'objectif d'exploiter une ceinture d'astéroïdes avec des instructions claires sur comment le faire.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_MasteredAsteroidMiningOnObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>(PLACEHOLDER) Cet événement se produit lorsque le joueur a maîtrisé l'exploitation minière des astéroïdes et est activement sur la branche d'objectif pour exploiter une ceinture d'astéroïdes. Cet événement donne l'objectif d'exploiter une ceinture d'astéroïdes avec des instructions claires sur comment le faire. Reconnaît la réalisation de l'objectif 'Maîtriser la technologie d'exploitation minière des astéroïdes'.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompletedStarbase</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>(PLACEHOLDER) Cet événement se produit après que le joueur a construit la base stellaire économique pendant cette étape. Reconnaît la réalisation de la construction de la base stellaire économique et renforce les utilisations.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompletedStarbaseStartAsteroidMining</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>(PLACEHOLDER) Cet événement se produit après que le joueur a construit la base stellaire économique pendant cette étape. Reconnaît la réalisation de la construction de la base stellaire économique et renforce les utilisations.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_MinedAnAsteroid</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>(PLACEHOLDER) Cet événement se produit après que le joueur a exploité un astéroïde et a terminé l'étape 'exploiter un astéroïde'.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedFirstPlanetNormal</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Un pas de géant pour l'Alliance.[BR][BR]L'Alliance a [HS=HS_Colinizing]Colonisé[/HS] son premier monde. Maintenant que l'Alliance a revendiqué une planète, elle fournira des ressources supplémentaires à la [HS=HS_CoreWorld]Planète Centrale[/HS] la plus proche. La sélection de la planète montrera le chemin de la sortie.[BR][BR]Des ressources telles que [ICON=Stat_Minerals_Icon] [HS=HS_Minerals]Minéraux[/HS], [ICON=Stat_Technology_Icon] [HS=HS_Technology]Technologie[/HS], et [ICON=Stat_Wealth_Icon] [HS=HS_Wealth]Richesse[/HS] sont essentielles pour se développer et prospérer. Plus il y a de planètes [HS=HS_Colinizing]Colonisées[/HS], mieux les [HS=HS_CoreWorld]Planètes Centrales[/HS] peuvent fonctionner et réaliser des projets.[BR][BR]La prochaine étape pour établir une position sera de coloniser plus de planètes et éventuellement d'établir une autre [HS=HS_CoreWorld]Planète Centrale[/HS].[BR]Objectif réalisé : Coloniser une Planète[BR]Nouvel Objectif : Coloniser 8 Planètes.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedFirstPlanetCoreWorld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Un pas de géant pour l'Alliance.[BR][BR]L'Alliance a [HS=HS_Colinizing]Colonisé[/HS] son premier monde, assez grand pour soutenir une colonie plus grande et devenir un [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS]. De nombreuses planètes sont trop mineures ou manquent de ressources pour justifier d'en faire un [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS]. Donc, lorsqu'une planète suffisamment grande est colonisée, il faut en profiter pleinement.[BR][BR]Les [HS=HS_CoreWorld]Mondes Centraux[/HS] peuvent soutenir un [HS=HS_Shipyard]Chantier Naval[/HS] et être améliorés, mais cela nécessite qu'un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] soit nommé en tant que [HS=HS_Governor]Gouverneur[/HS].[BR][BR]Un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] peut être assigné depuis la [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Fenêtre de Gestion des Planètes[/HS] disponible en sélectionnant la planète.[BR]Objectif accompli : Coloniser une Planète[BR]Nouvel Objectif : Coloniser 8 Planètes[BR]Nouvel Objectif : Nommer un Gouverneur.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedNewPlanetNormal</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>L'Alliance a [HS=HS_Colinizing]Colonisé[/HS] une autre planète. Les planètes qui ne sont pas un [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS] fournissent des ressources supplémentaires au [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS] le plus proche. Sélectionner la planète montrera le chemin de la production.[BR][BR]Des ressources telles que [ICON=Stat_Minerals_Icon] [HS=HS_Minerals]Minéraux[/HS], [ICON=Stat_Technology_Icon] [HS=HS_Technology]Technologie[/HS], et [ICON=Stat_Wealth_Icon] [HS=HS_Wealth]Richesse[/HS] sont essentielles pour l'expansion et la prospérité. Plus il y a de planètes [HS=HS_Colinizing]Colonisées[/HS], plus les [HS=HS_CoreWorld]Mondes Centraux[/HS] peuvent être performants et réaliser des projets.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedNewPlanetCoreWorld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Vous avez colonisé votre première planète assez grande pour établir un nouveau [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS]![BR][BR]De nombreuses planètes ne sont pas assez grandes pour permettre aux colonies de se développer. Les planètes trop petites pour supporter un [HS=HS_Shipyard]Chantier Naval[/HS] sont bien adaptées pour soutenir de plus grandes colonies. Ces petites colonies n'exigent pas de leadership ou de gestion supplémentaires. [BR][BR]En raison de leur rareté, il est conseillé de profiter de toute ressource planétaire suffisamment riche pour justifier de plus grandes colonies. Pour ce faire, un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] doit être désigné en tant que [HS=HS_Governor]Gouverneur[/HS] de la planète. Une fois qu'un [HS=HS_Governor]Gouverneur[/HS] est nommé, un [HS=HS_Shipyard]Chantier Naval[/HS] peut être construit sur la planète, et la planète peut être développée pour mieux utiliser les ressources.[BR][BR]Des [HS=HS_Leaders]Leaders[/HS] peuvent être recrutés depuis le [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menu des Leaders[/HS] dans l'[HS=HS_RecruitmentScreen]Écran de Recrutement[/HS]. Les [HS=HS_Leaders]Leaders[/HS] recrutés peuvent alors être assignés pour gérer les planètes sous l'[HS=HS_GovernorsScreen]Écran des Gouverneurs[/HS].[BR][BR]Nouvel Objectif : Nommer un Gouverneur.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedCoreworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Vous avez colonisé votre première planète suffisamment grande pour établir un nouveau [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS]![BR][BR]De nombreuses planètes ne sont pas assez grandes pour permettre aux colonies de s'étendre. Les planètes trop petites pour soutenir un [HS=HS_Shipyard]Chantier Naval[/HS] sont bien adaptées pour soutenir de plus grandes colonies. Ces plus petites colonies ne nécessitent aucun leadership ou gestion supplémentaire. [BR][BR]En raison de leur rareté, il est conseillé de tirer parti de toute ressource planétaire assez riche pour justifier de plus grandes colonies. Pour ce faire, un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] doit être assigné en tant que [HS=HS_Governor]Gouverneur[/HS] à la planète. Une fois qu'un [HS=HS_Governor]Gouverneur[/HS] est nommé, un [HS=HS_Shipyard]Chantier Naval[/HS] peut être construit au-dessus de la planète, et la planète peut être développée pour mieux utiliser les ressources.[BR][BR][HS=HS_Leaders]Les Leaders[/HS] peuvent être recrutés depuis le [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menu des Leaders[/HS] sous l'écran [HS=HS_RecruitmentScreen]de Recrutement[/HS]. Les [HS=HS_Leaders]Leaders[/HS] recrutés peuvent alors être assignés pour gérer les planètes sous l'écran [HS=HS_GovernorsScreen]des Gouverneurs[/HS].[BR][BR]Objectif Complété : Coloniser une Planète de Classe 10 ou Supérieure[BR]Nouvel Objectif : Nommer un Gouverneur. </Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizeTargetPlanets</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>L'alliance Terran Alliance a été chargée de coloniser des planètes pour sécuriser la présence humaine dans l'espace. Personne ne peut contester la compétence de l'Alliance avec toutes les planètes [HS=HS_Colinizing]Colonisées[/HS] avec succès. Prenez un moment pour savourer cette réalisation. [BR][BR]Objectif atteint : Coloniser 8 Planètes.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizeTargetPlanetsLastCoreworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>L'alliance de l'Alliance Terran a été chargée de coloniser des planètes pour sécuriser le pied-à-terre de l'humanité dans l'espace. Personne ne peut contester la compétence de l'Alliance avec toutes les planètes [HS=HS_Colinizing]Colonisées[/HS] avec succès. Prenez un moment pour savourer cet accomplissement.[BR][BR]Vous avez également colonisé votre première planète assez grande pour établir un nouveau [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS]![BR][BR]De nombreuses planètes ne sont pas assez grandes pour permettre à des colonies de s'agrandir. Les planètes trop petites pour supporter un [HS=HS_Shipyard]Chantier Naval[/HS] sont bien adaptées pour soutenir de plus grandes colonies. Ces petites colonies ne nécessitent pas de leadership ou de gestion supplémentaire. [BR][BR]En raison de leur rareté, il est conseillé de profiter de toute ressource planétaire suffisamment riche pour justifier de plus grandes colonies. Pour ce faire, un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] doit être nommé en tant que [HS=HS_Governor]Gouverneur[/HS] de la planète. Une fois qu'un [HS=HS_Governor]Gouverneur[/HS] est nommé, un [HS=HS_Shipyard]Chantier Naval[/HS] peut être construit sur la planète, et la planète peut être développée pour mieux utiliser les ressources.[BR][BR]Des [HS=HS_Leaders]Leaders[/HS] peuvent être recrutés depuis le [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menu des Leaders[/HS] sous l'écran de [HS=HS_RecruitmentScreen]Recrutement[/HS]. Les [HS=HS_Leaders]Leaders[/HS] recrutés peuvent ensuite être affectés à la gestion des planètes sous l'écran des [HS=HS_GovernorsScreen]Gouverneurs[/HS].[BR][BR]Objectif accompli : Coloniser 8 planètes[BR]Nouvel objectif : Nommer un Gouver</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonzieTargetWorldsNoCoreworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>L'Alliance Terran a été chargée de coloniser des planètes pour sécuriser la présence de l'humanité dans l'espace. Personne ne peut contester la compétence de l'Alliance avec toutes les planètes [HS=HS_Colinizing]Colonisées[/HS] avec succès. Prenez un moment pour savourer cet accomplissement.[BR][BR]Il reste encore du travail à faire. Aucune des planètes [HS=HS_Colinizing]Colonisées[/HS] n'a une classe suffisamment élevée pour justifier une expansion. Continuez à chercher une Planète avec une [HS=HS_PlanetClass]Classe de Planète[/HS] 10 ou plus pour [HS=HS_ColonizeOrder]Coloniser[/HS] afin que nous puissions établir un nouveau [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS].[BR][BR]Objectif Complété : Coloniser 8 Planètes[BR]Nouvel Objectif : Coloniser une Planète de Classe 10 ou Supérieure.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_InstalledGovernor</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Vous avez réussi à assigner un [HS=HS_Governor]Gouverneur[/HS] ! Sa présence transforme la Colonie en un [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS] où un [HS=HS_Shipyard]Chantier Naval[/HS] peut être construit et la planète développée.[BR][BR]Il y a une mauvaise nouvelle. Des rapports ont confirmé la présence de Pirates dans le Secteur. Tant qu'ils ont un point d'appui dans l'espace et un endroit pour construire des vaisseaux, ils représentent une menace. Nous devons détruire leur [HS=HS_Shipyard]Chantier Naval[/HS] pour assurer la sécurité de nos Colonies.[BR][BR]Objectif accompli : Nommer un Gouverneur[BR]Nouvel Objectif : Détruire un Chantier Naval Pirate.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_InformPlayerUnlockedLeaderScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Personne ne peut gérer toute l'Alliance Terrane seule, peu importe sa compétence. Avec l'infrastructure appropriée, les [HS=HS_Leaders]Leaders[/HS] peuvent maintenant être recrutés. Chaque candidat a des forces et des faiblesses, ce qui les rend plus ou moins aptes à tout rôle.[BR][BR]Les [HS=HS_Leaders]Leaders[/HS] peuvent servir de [HS=HS_Governor]Gouverneurs[/HS] et gérer un [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS], devenir [HS=HS_Diplomat]Diplomates[/HS] (si contact est fait avec d'autres groupes), et, surtout, ils peuvent servir de [HS=HS_Minister]Ministres[/HS]. Les [HS=HS_Minister]Ministres[/HS] se concentrent sur le bénéfice de toute la civilisation. Chaque ministère a un domaine de concentration et donne un avantage basé sur une compétence spécifique du Leader.[BR][BR]Recrutez de nouveaux [HS=HS_Leaders]Leaders[/HS] depuis le [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menu Leaders[/HS] sous l'écran [HS=HS_RecruitmentScreen]Recrutement[/HS]. Les [HS=HS_Leaders]Leaders[/HS] peuvent ensuite être assignés à de nouveaux rôles sous l'écran [HS=HS_MinistersScreen]Ministres[/HS].[BR][BR]Nouvel Objectif : Nommer 3 Ministres.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CabinetFilled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Vous avez réussi à nommer plusieurs [HS=HS_Leaders]Leaders[/HS] en tant que [HS=HS_Minister]Ministres[/HS]. Leur soutien sera précieux pour explorer la galaxie, coloniser de nouvelles planètes et étendre l'influence de l'Alliance Terrane. Au fur et à mesure que vous recrutez de nouveaux [HS=HS_Leaders]Leaders[/HS] ou que leurs compétences évoluent, vous pouvez toujours modifier le rôle d'un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] depuis le [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menu des Leaders[/HS].[BR][BR]Il existe d'autres moyens de bénéficier à l'ensemble de l'Alliance. Les [HS=HS_Policy]Politiques[/HS] sont des règles qui peuvent être émises pour affecter toutes les colonies et flottes. Pour promulguer une [HS=HS_Policy]Politique[/HS], la [HS=HS_Tech]Technologie[/HS] appropriée doit être recherchée dans le [HS=HS_ResearchCenter]Centre de Recherche[/HS]. Recherchez les Politiques Coloniales pour accéder au [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu de Civilisation[/HS] et à un emplacement de [HS=HS_Policy]Politiques[/HS].[BR][BR]Objectif Complété : Nommer 3 Ministres[BR]Nouvel Objectif : Rechercher des Politiques Coloniales.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CabinetFilledUnlockedPolicyScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Vous avez réussi à nommer plusieurs [HS=HS_Leaders]Leaders[/HS] dans des rôles de [HS=HS_Minister]Ministres[/HS]. Leur soutien sera très utile pour explorer la galaxie, coloniser de nouvelles planètes et étendre l'influence de l'Alliance Terrienne. Alors que vous recrutez de nouveaux [HS=HS_Leaders]Leaders[/HS] ou que leurs compétences changent, vous pouvez toujours modifier le rôle d'un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] depuis le [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menu Leaders[/HS].[BR][BR]Il y a d'autres moyens de bénéficier à toute l'Alliance. Les [HS=HS_Policy]Politiques[/HS] sont des règles qui peuvent être émises pour affecter toutes les colonies et flottes. La [HS=HS_Tech]Technologie[/HS] appropriée est déjà déverrouillée en recherchant les Politiques Coloniales. Maintenant, une [HS=HS_Policy]Politique[/HS] peut être mise en œuvre dans le [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu Civilisation[/HS].[BR][BR]Objectif accompli : Nommer 3 Ministres[BR]Nouvel Objectif : Mettre en place une Politique.  </Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CabinetFilledEnactedAPolicy</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Vous avez réussi à nommer plusieurs [HS=HS_Leaders]Leaders[/HS] dans des rôles de [HS=HS_Minister]Ministres[/HS]. Leur soutien sera précieux pour aider à explorer la galaxie, à coloniser de nouvelles planètes et à étendre l'influence de l'Alliance Terrane. Au fur et à mesure que vous recrutez de nouveaux [HS=HS_Leaders]Leaders[/HS] ou que leurs compétences évoluent, vous pouvez toujours changer le rôle d'un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] à partir du [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menu des Leaders[/HS].[BR][BR]Il existe d'autres moyens de bénéficier à l'ensemble de l'Alliance. Les [HS=HS_Policy]Politiques[/HS] sont des règles qui peuvent être émises pour affecter toutes les colonies et les flottes. Vous avez déjà débloqué la [HS=HS_Tech]Technologie[/HS] pour accéder aux [HS=HS_Policy]Politiques[/HS] et en avez promulgué une. N'oubliez pas que vous pouvez changer les [HS=HS_Policy]Politiques[/HS] pour mieux répondre aux besoins actuels de la civilisation dans le [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu de la Civilisation[/HS].[BR][BR]Objectif accompli : Nommer 3 Ministres.  </Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockedPolicyScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Recherche terminée ! Maintenant que vous avez fini de rechercher les Politiques Coloniales [HS=HS_Tech]Tech[/HS], vous avez accédé au [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu Civilisation[/HS] et [HS=HS_Policy]Politiques[/HS].[BR][BR]Sous le [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu Civilisation[/HS], vous pouvez obtenir un aperçu global de l'Alliance. Vous pouvez vérifier l'approbation globale, les rendements de la civilisation, et plus encore. Le [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu Civilisation[/HS] donne également accès aux [HS=HS_Policy]Politiques[/HS] de Civilisation. Le nombre de [HS=HS_Policy]Politiques[/HS] qui peuvent être adoptées peut être augmenté en recherchant certaines [HS=HS_Tech]Techs[/HS]. Essayez d'adopter une [HS=HS_Policy]Politique[/HS] maintenant pour aider l'Alliance à fonctionner de manière plus cohérente.[BR][BR]Objectif Complété : Recherche des Politiques Coloniales[BR]Nouvel Objectif : Adoptez une Politique.  </Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_EnactedAPolicy</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Vous avez réussi à mettre en place une [HS=HS_Policy]Politique[/HS]. Le changement sera effectué le plus rapidement possible![BR][BR]N'oubliez pas que les [HS=HS_Policy]Politiques[/HS] peuvent être modifiées à tout moment pendant votre tour pour mieux répondre aux objectifs changeants ou aux problèmes spécifiques.[BR][BR]Objectif accompli : Mettre en place une Politique.  </Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_PiratesSpotted</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>TKTKTKTKTKTKTKTKTK</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GuideToRushImprovement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Parfois, surtout en cas de conflit, attendre quelques [HS=HS_Months]Mois[/HS] pour terminer quelque chose n'est pas une option. Dans ces scénarios, de nombreux projets et constructions peuvent être [HS=HS_Rush]Accélérés[/HS]. L'[HS=HS_Rush]Accélération[/HS] coûte des [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Crédits[/HS], souvent une bonne quantité, mais cela réduira le temps nécessaire pour terminer quelque chose à 1 [HS=HS_Months]Mois[/HS].[BR][BR]Certaines colonies craignent que le conflit n'accapare trop d'attention et de ressources. Apaisez leurs inquiétudes en [HS=HS_Rush]Accélérant[/HS] une amélioration planétaire pour leur montrer qu'elles ne sont pas oubliées et que l'Alliance continue d'investir dans le développement de ses mondes.[BR][BR]Pour [HS=HS_Rush]Accélérer[/HS] une Amélioration Planétaire, sélectionnez un [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS] et ouvrez la fenêtre de Gestion. La sélection de n'importe quel élément dans la file d'attente de construction avec le bouton de souris GAUCHE apportera quelques options contextuelles. Parmi celles-ci se trouve l'option [HS=HS_Rush]Accélérer[/HS]. Tant que vous avez le [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Contrôle[/HS] et les [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Crédits[/HS] nécessaires, la sélection de l'option [HS=HS_Rush]Accélérer[/HS] accélérera l'amélioration spécifique. L'option [HS=HS_Rush]Accélérer[/HS] sera grisée et non réactive si vous n'avez pas les ressources nécessaires.[BR][BR]Nouvel Objectif : Accélérer une Amélioration Planétaire.  </Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_RushedImprovement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Les citoyens de l'Alliance apprécieront les ressources investies dans leur travail. Beau travail.[BR][BR]Il sera essentiel de savoir que [HS=HS_Rush]Rush[/HS] ne peut être utilisé qu'une fois par Colonie et une fois par [HS=HS_Shipyard]Chantier Naval[/HS] en un [HS=HS_Months]Mois[/HS]. Cela s'ajoute souvent au prix élevé requis. [HS=HS_Rush]Rusher[/HS] est préférable pour obtenir un avantage drastique ou répondre rapidement à un problème.[BR][BR]Objectif accompli : Rusher une Amélioration Planétaire.  </Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GuideToExecutiveOrder</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Au fil du temps, l'Alliance gagne [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Contrôle[/HS], une ressource représentant la capacité à charmer ou à forcer les gens à exécuter des ordres spécifiques. [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Contrôle[/HS] peut être dépensé de plusieurs façons, et une des façons qui coûte souvent le plus est [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordre Exécutif[/HS].[BR][BR][ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordre Exécutif[/HS] sont des capacités qui se produisent immédiatement et peuvent avoir divers impacts. Ils peuvent être bénéfiques dans tous types de scénarios. L'ordre de Recrutement des Colonisateurs peut être le plus utile à mesure que l'Alliance s'étend. Utilisez un [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordre Exécutif[/HS] pour aider aux objectifs actuels de l'Alliance.[BR][BR][ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordre Exécutif[/HS] sont sélectionnés à partir de l'option radiale associée. Certains s'exécuteront dès que l'usage est confirmé. D'autres nécessitent une cible et doivent être dirigés après confirmation de l'ordre. Passez la souris sur l'option [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordre Exécutif[/HS] puis utilisez le bouton GAUCHE de la souris pour sélectionner un ordre.[BR][BR]Nouvel objectif : Utilisez un Ordre Exécutif.  </Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UsedExecutiveOrder</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Succès ![BR][BR]Votre [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordre Exécutif[/HS] a été exécuté. En plus du Coût, la plupart des [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordres Exécutifs[/HS] ont un temps de Recharge, mesurant le nombre de [HS=HS_Months]Mois[/HS] qui doivent passer avant que l'[ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordre Exécutif[/HS] ne puisse être utilisé à nouveau. Assurez-vous qu'il y a suffisamment de [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Contrôle[/HS] accumulé à partir des [HS=HS_CoreWorld]Mondes Noyaux[/HS] est toujours une bonne idée pour que les [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordres Exécutifs[/HS] puissent être utilisés si nécessaire.[BR][BR]Objectif accompli : Utiliser un Ordre Exécutif.  </Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_PirateShipyardDestroyed</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>La base d'opérations des [HS=HS_Pirates]Pirates[/HS] dans ce [HS=HS_Sector]Secteur[/HS] a été détruite. Il peut y avoir quelques retardataires, mais leur présence dans ce [HS=HS_Sector]Secteur[/HS] va s'affaiblir sans la possibilité de créer plus de navires.[BR][BR]Bon travail. L'Alliance Terran est plus près d'établir une position solide dans ce Secteur.[BR][BR]Objectif atteint: Détruire un Chantier Naval Pirate.  </Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_NeedsUnlockLeaderScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Alors que l'influence de l'Alliance Terran s'étend, nous aurons besoin de [HS=HS_Leaders]Leaders[/HS] compétents. Les [HS=HS_Leaders]Leaders[/HS] peuvent aider à gérer les [HS=HS_CoreWorld]Mondes Noyau[/HS], servir de [HS=HS_Minister]Ministres[/HS] qui bénéficient à toute l'Alliance, et plus encore. L'Alliance doit s'assurer que l'infrastructure nécessaire pour recruter un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] est en place. Cela peut être réalisé en terminant le Projet de Leadership Colonial sur un [HS=HS_CoreWorld]Monde Noyau[/HS].[BR][BR]Nouvel Objectif : Complétez le Projet de Leadership Colonial.  </Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
