<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GenericConfirm</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Compris</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Explorer et connaître la galaxie est la première étape pour étendre la [HS=HS_ZoneOfControl]Zone de Contrôle[/HS] de l'Alliance. Les sondes sont le meilleur moyen d'explorer l'univers. Elles ont une [HS=HS_ShipRange]Portée[/HS] illimitée et peuvent se déplacer rapidement.[BR][BR]L'Alliance a déjà fourni une sonde près de l</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartSurveyObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Il faut garder un œil méfiant sur les Drengin. Néanmoins, l'Alliance doit continuer à sécuriser le [HS=HS_Sector]Secteur[/HS].[BR][BR]Les [HS=HS_SurveyShip]Navires d'Enquête[/HS] sont un autre élément crucial pour explorer la galaxie. Les [HS=HS_SurveyShip]Navires d'Enquête[/HS</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SurveyedFirstAnomaly</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Succès![BR][BR]Le [HS=HS_SurveyShip]Vaisseau d'Exploration[/HS] a terminé [HS=HS_SurveyOrder]l'Exploration[/HS] d'une [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS]. Il est maintenant temps de traiter ce qui a été découvert.[BR][BR]Explorer la Galaxie n'est que la première étape. L'expansion de l'influence</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SurveyedTargetAnomalies</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>L'Alliance a atteint son objectif de [HS=HS_SurveyOrder]Cartographier[/HS] 5 [HS=HS_Anomaly]Anomalies[/HS]. Chaque expérience a été différente, même si toutes n'étaient pas sans danger. Même si ce n'est pas un objectif, continuer à scanner [HS=HS_Anomaly]Anomalies[/HS] s'avérera bénéfique.[BR][BR]</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartStarbaseObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>This is stub text where the player has colonized 4 planets and are at the start of a turn during the tutorial. They will get an objective to Build an Economic Starbase with clear directions on how to make a constructor and turn it into a starbase.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_MasteredAsteroidMining</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>(PLACEHOLDER) This event occurs when the player has mastered asteroid mining and isn't already on the objective branch to mine an asteroid belt. This event gives the objective to mine an asteroid belt with clear directions on how to do so.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_MasteredAsteroidMiningOnObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>(PLACEHOLDER) This event occurs when the player has mastered asteroid mining and is actively on the objective branch to mine an asteroid belt. This event gives the objective to mine an asteroid belt with clear directions on how to do so. Recognizes completing the objective 'Master Asteroid Mining Tech'</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompletedStarbase</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>(PLACEHOLDER) this event occurs after the player builds the economic starbase while on this step. Recognizes completing the build the economic starbase base and reinforces uses.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompletedStarbaseStartAsteroidMining</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>(PLACEHOLDER) this event occurs after the player builds the economic starbase while on this step. Recognizes completing the build the economic starbase base and reinforces uses. Introduces Asteroid Mining and gives objective to master Asteroid Mining tech.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_MinedAnAsteroid</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>(PLACEHOLDER) This event occurs after the player has mined an asteroid and completed the 'mine an asteroid' step.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedFirstPlanetNormal</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Un pas de géant pour l'Alliance.[BR][BR]L'Alliance a [HS=HS_Colinizing]Colonisé[/HS] son premier monde. Maintenant que l'Alliance a revendiqué une planète, elle fournira des ressources supplémentaires à la [HS=HS_CoreWorld]Planète Centrale[/HS] la plus proche. En sélectionnant la planète, le chemin de la production sera affiché.[BR</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedFirstPlanetCoreWorld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Un pas de géant pour l'Alliance.[BR][BR]L'Alliance a [HS=HS_Colinizing]Colonisé[/HS] son premier monde, assez grand pour supporter une plus grande colonie et devenir un [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS]. De nombreuses planètes sont trop mineures ou manquent de ressources pour justifier d'en faire un [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS]. A</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedNewPlanetNormal</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>L'Alliance a [HS=HS_Colinizing]Colonisé[/HS] une autre planète. Les planètes qui ne sont pas un [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS] fournissent des ressources supplémentaires au [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS] le plus proche. En sélectionnant la planète, le chemin de sortie sera affiché.[BR][BR]Les ressources telles que [ICON</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedNewPlanetCoreWorld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Vous avez colonisé votre première planète suffisamment grande pour établir un nouveau [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS]![BR][BR]De nombreuses planètes ne sont pas suffisamment grandes pour permettre l'expansion des colonies. Les planètes trop petites pour soutenir un [HS=HS_Shipyard]Chantier Spatial[/HS] sont bien adaptées pour soutenir de plus grandes colonies. Ces petites</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedCoreworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Vous avez établi votre première planète suffisamment grande pour instaurer un nouveau [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS] ![BR][BR]De nombreuses planètes ne sont pas assez grandes pour permettre l'expansion des colonies. Les planètes trop petites pour supporter un [HS=HS_Shipyard]Chantier Naval[/HS] sont bien adaptées pour soutenir des colonies plus grandes. Ces petites colonies ne nécess</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizeTargetPlanets</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>L'alliance de l'Alliance Terran avait pour mission de coloniser des planètes pour sécuriser l'implantation de l'humanité dans l'espace. Personne ne peut contester la compétence de l'Alliance avec toutes les planètes [HS=HS_Colinizing]Colonisées[/HS] avec succès. Prenez un moment pour savourer cette réalisation.[BR][BR]Objectif accompli : Coloniser 8</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizeTargetPlanetsLastCoreworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>L'alliance de l'Alliance Terrane a été chargée de coloniser des planètes pour sécuriser la présence de l'humanité dans l'espace. Personne ne peut contester la compétence de l'Alliance avec toutes les planètes [HS=HS_Colinizing]Colonisées[/HS] avec succès. Prenez un moment pour célébrer cette réalisation.[BR][BR]Vous avez également installé votre première planète</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonzieTargetWorldsNoCoreworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>L'Alliance Terran a été chargée de coloniser des planètes pour assurer la prise de position de l'humanité dans l'espace. Personne ne peut contester la compétence de l'Alliance avec toutes les planètes [HS=HS_Colinizing]Colonisées[/HS] avec succès. Prenez un moment pour savourer cet accomplissement.[BR][BR]Il reste encore du travail à faire. Aucune des plan</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_InstalledGovernor</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Vous avez réussi à assigner un [HS=HS_Governor]Gouverneur[/HS]! Leur présence transforme la Colonie en une [HS=HS_CoreWorld]Planète Centrale[/HS] où un [HS=HS_Shipyard]Chantier Naval[/HS] peut être construit et la planète développée.[BR][BR]Il y a de mauvaises nouvelles. Des rapports ont confirmé la présence de</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_InformPlayerUnlockedLeaderScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Personne ne peut gérer toute l'Alliance Terran seul, peu importe sa compétence. Avec l'infrastructure appropriée, les [HS=HS_Leaders]Leaders[/HS] peuvent maintenant être recrutés. Chaque candidat a des forces et des faiblesses, le rendant plus ou moins adapté à tout rôle.[BR][BR]Les [HS=HS_Leaders]Leaders[/HS] peuvent servir en tant que [HS</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CabinetFilled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Vous avez avec succès nommé plusieurs [HS=HS_Leaders]Leaders[/HS] dans des rôles de [HS=HS_Minister]Ministres[/HS]. Leur soutien sera d'une grande aide pour explorer la galaxie, établir de nouvelles planètes et l'expansion de l'Influence de l'Alliance Terran. Lorsque vous recrutez de nouveaux [HS=HS_Leaders]Leaders[/HS</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CabinetFilledUnlockedPolicyScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Vous avez réussi à nommer plusieurs [HS=HS_Leaders]Leaders[/HS] dans des rôles de [HS=HS_Minister]Ministres[/HS]. Leur soutien sera précieux pour explorer la galaxie, coloniser de nouvelles planètes et étendre l'influence de l'Alliance Terrienne. Lorsque vous recrutez de nouveaux [HS=HS_Leaders]Leaders[/HS] ou que leurs compét</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CabinetFilledEnactedAPolicy</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Vous avez réussi à nommer plusieurs [HS=HS_Leaders]Leaders[/HS] en tant que [HS=HS_Minister]Ministres[/HS]. Leur soutien sera précieux pour explorer la galaxie, coloniser de nouvelles planètes et étendre l'influence de l'Alliance Terran. Lorsque vous recrutez de nouveaux [HS=HS_Leaders]Leaders[/HS] ou que leurs compétences évoluent</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockedPolicyScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Recherche terminée ! Maintenant que vous avez fini de rechercher les Pollicies Coloniales [HS=HS_Tech]Tech[/HS], vous avez accès au [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu de Civilisation[/HS] et aux [HS=HS_Policy]Politiques[/HS].[BR][BR]Sous le [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_EnactedAPolicy</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Vous avez réussi à mettre en œuvre une [HS=HS_Policy]Politique[/HS]. Le changement sera effectué le plus rapidement possible![BR][BR]N'oubliez pas que les [HS=HS_Policy]Politiques[/HS] peuvent être modifiées à tout moment pendant votre tour pour mieux répondre à des objectifs changeants ou à des problèmes spécifiques.[BR][BR]Objectif atteint : Mettre en œ</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_PiratesSpotted</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>TKTKTKTKTKTKTKTKTK</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GuideToRushImprovement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Parfois, surtout en période de conflit, attendre quelques [HS=HS_Months]Mois[/HS] pour qu'une chose se termine n'est pas une option. Dans ces scénarios, de nombreux projets et constructions peuvent être [HS=HS_Rush]Accélérés[/HS]. [HS=HS_Rush]Accélérer[/HS] coûte des [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_RushedImprovement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Les citoyens de l'Alliance apprécieront les ressources investies dans leur travail. Excellent travail.[BR][BR]Il sera essentiel de savoir que [HS=HS_Rush]Rush[/HS] ne peut être utilisé qu'une fois par Colonie et une fois par [HS=HS_Shipyard]Chantier Naval[/HS] en un [HS=HS_Months]Mois[/HS]. C'est en plus du</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GuideToExecutiveOrder</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Au fil du temps, l'Alliance acquiert [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Contrôle[/HS], une ressource représentant la capacité à charmer ou à forcer les gens à exécuter des ordres spécifiques. [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Contrôle[/HS] peut être dépensé de plusieurs façons, et l'une des façons qui coûte souvent le</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UsedExecutiveOrder</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Succès![BR][BR]Votre [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordre Exécutif[/HS] a été exécuté. En plus du Coût, la plupart des [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordres Exécutifs[/HS] ont un temps de Refroidissement, mesurant le nombre de [HS=HS_M</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_PirateShipyardDestroyed</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>La base d'opérations des [HS=HS_Pirates]Pirates[/HS] dans ce [HS=HS_Sector]Secteur[/HS] a été détruite. Il peut rester quelques traînards, mais leur présence dans ce [HS=HS_Sector]Secteur[/HS] va diminuer sans la possibilité de créer plus de vaisseaux.[BR][BR]Excellent travail. L'Alliance Terran est plus</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_NeedsUnlockLeaderScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Au fur et à mesure que l'influence de l'Alliance Terran s'étend, nous aurons besoin de [HS=HS_Leaders]Leaders[/HS] compétents. Les [HS=HS_Leaders]Leaders[/HS] peuvent aider à gérer les [HS=HS_CoreWorld]Mondes Centraux[/HS], servir de [HS=HS_Minister]Ministres[/HS] qui profitent à toute l'Alliance, et</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
