<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GenericConfirm</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Compris</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Bienvenue dans Civilisations Galactiques IV. Aujourd'hui, nous allons passer en revue les premiers pas de l'humanité après avoir atteint la vitesse supraluminique. Une fois que la Terre Unie a décidé de commencer la colonisation d'autres planètes, elle a créé une organisation appelée l'Alliance Terrienne pour superviser l'entreprise. Sa première mission était d'explorer l'espace pour repérer de potentiels candidats à la colonisation. [BR][BR]Explorer et connaître la galaxie est la première étape pour étendre la [HS=HS_ZoneOfControl]Zone de Contrôle[/HS] de l'Alliance. Les sondes sont le meilleur moyen d'explorer l'univers. Elles ont une [HS=HS_ShipRange]Portée[/HS] illimitée et peuvent se déplacer rapidement.[BR][BR][I]Vos rapports de mission apparaîtront sur le côté GAUCHE de l'écran sous forme d'icônes orange. Cliquez GAUCHE sur une pour la consulter.[/I][BR][BR]Une sonde spatiale profonde a récemment été lancée près de l'orbite terrestre. Sélectionnez cette sonde avec le bouton GAUCHE de la souris et donnez-lui des ordres pour [HS=HS_ShipMovement]Déplacer[/HS] afin de commencer à explorer. Cela peut être fait en sélectionnant la destination de la sonde sur la carte avec le bouton DROIT de la souris ou en choisissant le mode [ICON=AutoExplore_Icon] [HS=HS_AutoExplore]Exploration Automatique[/HS] dans l'interface de la sonde. Un [HS=HS_Months]Mois[/HS] ne peut être terminé une fois que tous les navires et flottes ont utilisé tous leurs mouvements ou ont été mis en Attente.[BR][BR]Il y a eu des rapports de signaux inhabituels. Leur source et signification sont trop faibles pour être discernées, mais on pense qu'il s'agit d'une autre Civilisation. Utilisez la sonde pour les trouver.[BR][BR]Nouvel Objectif : Localiser l'Autre Civilisation</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SelectedProbe</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Sonde sélectionnée ! Le vaisseau est prêt à recevoir des ordres. Diriger des vaisseaux à travers la galaxie est essentiel pour réussir. Donnez à la Sonde son premier ordre : [HS=HS_ShipMovement]Déplacer[/HS].[BR][BR]Avec la Sonde sélectionnée, définissez une destination en cliquant avec le bouton DROIT de la souris sur un espace libre. La Sonde empruntera alors l'itinéraire le plus direct en passant d'un [HS=HS_Tile]Carreau[/HS] à un autre.[BR][BR]Si vous ne voyez pas la Grille, vous pouvez régler la visibilité de la Grille dans le Menu Options sous Interface. Vous pouvez aussi alterner la visibilité de la Grille en appuyant sur la touche G.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompleteProbeMove</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Succès ![BR][BR]Lors de l'exploration du [HS=HS_Sector]Secteur[/HS], gardez à l'esprit que tous les vaisseaux sont limités en déplacement par [HS=HS_Months]Tour[/HS]. Chaque vaisseau dispose d'un nombre défini de [ICON=Moves_Icon] [HS=HS_Moves]Déplacements[/HS] qui représente combien de [HS=HS_Tile]Cases[/HS] il peut traverser en un tour.[BR][BR]Si vous donnez un ordre qui dépasse la capacité de déplacement d'un vaisseau en un seul [HS=HS_Months]Tour[/HS], il continuera à suivre cet ordre sur le nombre de [HS=HS_Months]Tours[/HS] nécessaires pour atteindre la destination prévue.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartResearchSurveyShips</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Commandant, La prochaine tâche nécessitant votre attention est de veiller à ce que le [HS=HS_ResearchCenter]Centre de Recherche[/HS] ait un objectif actif.[BR][BR]Il y a plusieurs choix, mais il est conseillé de se concentrer sur les [HS=HS_Tech]Technologies[/HS] améliorant nos capacités d'exploration telles que les Missions de Reconnaissance. Accédez au Centre de Recherche en sélectionnant la Barre de Recherche avec le bouton gauche de la souris.[BR][BR]Nouvel Objectif : Rechercher les Missions de Reconnaissance</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OpenResearchScreenFirstTime</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Bienvenue au [HS=HS_ResearchCenter]Centre de Recherche[/HS]. C'est ici que vous dirigez les efforts de recherche pour débloquer de nouvelles [HS=HS_Tech]Technologies[/HS]. Compléter des [HS=HS_Tech]Technologies[/HS] vous permet d'accéder à de nouveaux vaisseaux, bâtiments, éléments de gestion, et plus encore.[BR][BR]L'écran est divisé en trois sections : les Suggestions du Conseiller au milieu, la [HS=HS_Tech]Technologie[/HS] actuellement étudiée en bas et toutes les [HS=HS_Tech]Technologies[/HS] pouvant être recherchées sont listées dans le panneau à droite.[BR][BR]Sélectionner une [HS=HS_Tech]Technologie[/HS] avec le Bouton Gauche de la Souris la définira comme objectif de recherche courant. Essayez de définir un objectif de recherche maintenant. Il est conseillé de commencer par les Missions de Reconnaissance.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OnSetFirstResearchTarget</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Objectif de recherche défini ![BR][BR]Toutes les [HS=HS_Tech]Technos[/HS] nécessitent une certaine quantité de [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Recherche[/HS]. À chaque [HS=HS_Months]Tour[/HS], une quantité déterminée de [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Recherche[/HS] est générée et appliquée à la [HS=HS_Tech]Techno[/HS] ciblée.[BR][BR]Cela vous concerne principalement quant à la durée nécessaire pour achever une recherche. Vous pouvez voir le nombre de [HS=HS_Months]Tours[/HS] qu'une [HS=HS_Tech]Techno[/HS] prendra dans sa liste. Le nombre de [HS=HS_Months]Tours[/HS] restants est indiqué sur la Barre de Recherche.[BR][BR]Les moyens d'augmenter la quantité de [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Recherche[/HS] générée par [HS=HS_Months]Tour[/HS] seront abordés au fur et à mesure de l'expansion de l'Alliance Terrane.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompleteResearchSurveyShips</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Recherche sur les Missions de Reconnaissance terminée, nous avons obtenu un [HS=HS_SurveyShip]Vaisseau Amiral[/HS].[BR][BR][HS=HS_SurveyShip]Les Vaisseaux Amiraux[/HS] seront essentiels pour explorer la galaxie. [HS=HS_SurveyShip]Les Vaisseaux Amiraux[/HS] possèdent le module nécessaire pour enquêter sur les [HS=HS_Anomaly]Anomalies[/HS].[BR][BR]Une [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS] est un objet dans l'espace qui est indéfini, abandonné ou obscur. Découvrir une [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS] peut être bénéfique mais également dangereux. Enquêtez sur une [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS] en utilisant le nouveau [HS=HS_SurveyShip]Vaisseau Amiral[/HS].[BR][BR]Nouvel Objectif : Scanner une Anomalie</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompleteResearchSurveyShipsOnObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Recherche sur les Missions de Reconnaissance terminée, nous avons obtenu un [HS=HS_SurveyShip]Vaisseau Amiral[/HS].[BR][BR][HS=HS_SurveyShip]Les Vaisseaux Amiraux[/HS] seront essentiels pour explorer la galaxie. Les [HS=HS_SurveyShip]Vaisseaux Amiraux[/HS] possèdent le module nécessaire pour enquêter sur les [HS=HS_Anomaly]Anomalies[/HS].[BR][BR]Une [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS] est un objet dans l'espace qui est indéfini, abandonné ou obscur. Découvrir une [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS] peut s'avérer bénéfique mais également dangereux. Examinez une [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS] en utilisant le nouveau [HS=HS_SurveyShip]Vaisseau Amiral[/HS].[BR][BR]Objectif atteint : Rechercher des Missions de Reconnaissance[BR]Nouvel Objectif : Scanner une Anomalie</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartPlanetaryManagement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>C'est le début d'un nouveau [HS=HS_Months]Cycle[/HS]. Une autre tâche requérant souvent votre attention est la gestion de nos [HS=HS_CoreWorld]Mondes Centraux[/HS]. Un [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS] est toute planète dirigée par un [HS=HS_Leaders]Dirigeant[/HS]. Pour l'instant, il s'agit uniquement de notre monde d'origine, la Terre. Au fur et à mesure que l'Alliance s'étend, nous devrons parler davantage des [HS=HS_Leaders]Dirigeants[/HS] et de la manière d'établir un [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS], mais pour le moment, concentrons-nous sur la Terre.[BR][BR]Accédez à la [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Fenêtre de Gestion Planétaire[/HS] en sélectionnant la Terre avec le bouton GAUCHE de la souris puis en appuyant sur le bouton [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Gestion Planétaire[/HS].[BR][BR]Nouvel Objectif : Construire 2 Améliorations Planétaires</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OpenedPlanetaryManagement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Sur cet écran, vous pouvez voir tout ce qui est pertinent pour la planète. Actuellement, nous nous concentrons sur la planification des Améliorations. Les Améliorations peuvent avoir plusieurs effets bénéfiques ; le plus courant est leur impact sur la Production Planétaire. [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Production[/HS], [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Recherche[/HS], [ICON=Stat_Income_Icon] [HS=HS_ColonyGrossIncome]Revenu[/HS], [ICON=Stat_Food_Icon] [HS=HS_Food]Nourriture[/HS], et [ICON=Stat_Influence_Icon] [HS=HS_Influence]Influence[/HS] ont tous un impact sur l'Alliance. Améliorer la Production aura des effets bénéfiques.[BR][BR]Essayez de placer l'Amélioration de la Capitale pour la Terre sur une case libre. Vous pouvez le faire en maintenant le bouton gauche de la souris sur une Amélioration unique du panneau de droite et en la glissant sur une case avant de relâcher le bouton gauche de la souris.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_PlacedFirstPlanetaryImprovement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Placement confirmé, Commandant. En ajoutant des Améliorations et Quartiers supplémentaires, il est important de connaître les [HS=HS_Adjacency]Bonus d'Adjacence[/HS]. Toutes les Améliorations et Quartiers ont des effets spécifiques selon leur niveau. Vous pouvez augmenter le niveau en construisant quelque chose avec un bonus d'adjacence qui s'applique aux avantages fournis par une Amélioration.[BR][BR]Une autre manière d'améliorer vos Améliorations et d'augmenter leur niveau est de construire sur des Tuiles ayant déjà un avantage. Construire des structures similaires proches les unes des autres sur des tuiles correspondant à leur avantage donnera souvent les meilleurs résultats.[BR][BR]Vous pouvez planifier à l'avance en plaçant les plans de plusieurs Améliorations ou Quartiers à la fois. L'ordre d'achèvement de la construction est visible dans la File de Construction, que vous pouvez réarranger selon le besoin.[BR][BR]Planifiez des Quartiers en cliquant avec le Bouton Gauche de la Souris sur une tuile, puis en sélectionnant un Quartier dans la liste des options disponibles.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_FinishedPlanetaryImprovements</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Les colonies signalent qu'une autre Amélioration Planétaire a été achevée. Ce n'est peut-être qu'un début, mais chaque Amélioration terminée accroît notre compétence. Nous devrions parfois penser à célébrer les petites victoires.[BR][BR]Vous devrez continuer de gérer les [HS=HS_CoreWorld]Mondes Centraux[/HS]. Si l'emplacement d'une Amélioration ou d'un District ne vous convient pas, vous pouvez utiliser l'ordre de Déconstruction pour libérer la case. Sélectionnez la case puis choisissez l'option Détruire l'Amélioration.[BR][BR]Objectif atteint : Construire 2 Améliorations Planétaires</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OnCompletedExplore</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Commandant, après avoir pris contact avec les Drengin, nous pouvons confirmer qu'ils sont à l'origine du signal mystérieux.[BR][BR]Nous n'avons pas plus d'informations à leur sujet. Il est conseillé de les approcher avec prudence et de maintenir des relations diplomatiques positives. Nous avons déjà eu assez de problèmes avec les Pirates dans ce [HS=HS_Sector]Secteur[/HS].[BR][BR]Même si cela n'est pas notre objectif principal, nous devrions continuer à explorer pour aider à compléter nos autres objectifs.[BR][BR]Objectif accompli : Explorer le Secteur</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_FinishedFirstTurnActions</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Commandant, vous pouvez terminer votre tour une fois que vous avez réglé tous les problèmes en suspens.[BR][BR]Il n'y a qu'un nombre limité de choses à faire en un Mois, l'unité de mesure d'un [HS=HS_Months]Tour[/HS]. Lorsque tous les problèmes nécessitant votre attention ont été reconnus ou traités, vous pouvez passer le [HS=HS_Months]Tour[/HS] et avancer au mois suivant pour commencer un nouveau [HS=HS_Months]Tour[/HS].[BR][BR]Vous pouvez passer le [HS=HS_Months]Tour[/HS] en appuyant sur le Bouton Tour ou en appuyant sur la touche TAB.[BR][BR]Quand vous êtes prêt, passez le tour ; il y aura encore bien des choses à régler au prochain [HS=HS_Months]Tour[/HS].</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartSurveyObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Il faut garder un œil méfiant sur les Drengin. Néanmoins, nous devons continuer à sécuriser le [HS=HS_Sector]Secteur[/HS].[BR][BR]Les [HS=HS_SurveyShip]Vaisseaux Amiraux[/HS] sont un autre élément essentiel pour explorer la galaxie. Les [HS=HS_SurveyShip]Vaisseaux Amiraux[/HS] peuvent être plus lents que les Sondes et ont un [HS=HS_ShipRange]Rayon d'action[/HS] limité, mais ils peuvent se défendre. Plus important encore, les [HS=HS_SurveyShip]Vaisseaux Amiraux[/HS] peuvent être utilisés pour enquêter sur les [HS=HS_Anomaly]Anomalies[/HS].[BR][BR]Les [HS=HS_Anomaly]Anomalies[/HS] prennent de nombreuses formes, mais toutes peuvent être scannées par un [HS=HS_SurveyShip]Vaisseau Amiral[/HS]. Une [HS=HS_SurveyOrder]Exploration[/HS] prend quelques [HS=HS_Months]Mois[/HS] à compléter, mais elle révèle souvent des ressources bénéfiques, des composants ou de la technologie une fois terminée.[BR][BR]Un [HS=HS_SurveyShip]Vaisseau Amiral[/HS] peut être ordonné d'[HS=HS_SurveyOrder]Explorer[/HS] une [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS] en le commandant à la position de l'[HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS] ou en utilisant la fonction [ICON=AutoSurvey_Icon] [HS=HS_AutoSurvey]Exploration Automatique[/HS] du vaisseau.[BR][BR]Objectif Complété : Localiser l'Autre Civilisation[BR]Nouvel Objectif : Scanner une Anomalie</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SelectSurveyShip</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>[HS=HS_SurveyShip]Vaisseau Amiral[/HS] sélectionné et prêt pour les ordres. Diriger un [HS=HS_SurveyShip]Vaisseau Amiral[/HS] pour [HS=HS_SurveyOrder]Explorer[/HS] une [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS] est similaire à lui donner un ordre de [HS=HS_ShipMovement]Déplacement[/HS].[BR][BR]Avec le [HS=HS_SurveyShip]Vaisseau Amiral[/HS] sélectionné, choisissez une [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS] à [HS=HS_SurveyOrder]Explorer[/HS] en la sélectionnant avec le Bouton Droit de la Souris. Cela définira l'[HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS] comme cible du vaisseau. Le [HS=HS_SurveyShip]Vaisseau Amiral[/HS] se déplacera alors vers l'[HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS] et, une fois à destination, commencera l'[HS=HS_SurveyOrder]Exploration[/HS].</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartedFirstSurvey</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>[HS=HS_SurveyShip]Navire Amiral[/HS] rapporte avoir atteint sa destination. Le [HS=HS_SurveyShip]Navire Amiral[/HS] va maintenant commencer à [HS=HS_SurveyOrder]Cartographier[/HS] l'[HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS] ciblée.[BR][BR]La [HS=HS_SurveyOrder]Cartographie[/HS] prend plusieurs [HS=HS_Months]Tours[/HS] pour être complétée. Si le [HS=HS_SurveyShip]Navire Amiral[/HS] est interrompu en recevant un autre ordre, il perdra sa progression dans la découverte de l'[HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS].[BR][BR]Il y a plus à gérer pendant que le [HS=HS_SurveyShip]Navire Amiral[/HS] travaille. Si vous voulez vérifier la progression du [HS=HS_SurveyShip]Navire Amiral[/HS], sélectionnez le vaisseau ; le nombre de [HS=HS_Months]Tours[/HS] restants sera détaillé sur le panneau sélectionné.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SurveyedFirstAnomaly</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Le [HS=HS_SurveyShip]Vaisseau Amiral[/HS] a terminé de [HS=HS_SurveyOrder]sonder[/HS] une [HS=HS_Anomaly]Anomalie[/HS]. Il est maintenant temps de gérer ce qui a été découvert. Toutes les [HS=HS_Anomaly]Anomalies[/HS] ne sont pas sûres ou purement bénéfiques, mais le risque en vaut la récompense. [BR][BR]Les [HS=HS_SurveyShip]Vaisseaux Amiraux[/HS] peuvent être configurés pour travailler automatiquement. Pour qu’un [HS=HS_SurveyShip]Vaisseau Amiral[/HS] explore et révèle des [HS=HS_Anomaly]Anomalies[/HS] sans direction constante, utilisez le mode [ICON=AutoSurvey_Icon] [HS=HS_AutoSurvey]Auto-Sondage[/HS]. Activez le mode [ICON=AutoSurvey_Icon] [HS=HS_AutoSurvey]Auto-Sondage[/HS] en sélectionnant le vaisseau et en appuyant sur le bouton [ICON=AutoSurvey_Icon] [HS=HS_AutoSurvey]Auto-Sondage[/HS] à côté du panneau sélectionné.[BR][BR]Objectif atteint : Scanner une Anomalie[BR]Nouvel Objectif : Scanner 5 Anomalies</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SurveyedTargetAnomalies</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Nous avons atteint l'objectif de [HS=HS_SurveyOrder]Recensement[/HS] de 5 [HS=HS_Anomaly]Anomalies[/HS]. Chaque découverte fut une expérience unique, bien que toutes n'aient pas été sans danger. Bien que cela ne soit pas un objectif, continuer à scanner les [HS=HS_Anomaly]Anomalies[/HS] s'avérera utile.[BR][BR]Objectif accompli : Scanner 5 Anomalies</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartStarbaseObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Les colonies ne sont pas le seul moyen d'acquérir des ressources ou d'étendre la [HS=HS_ZoneOfControl]Zone de Contrôle[/HS] de l'Alliance. Avec la bonne [HS=HS_Tech]Technologie[/HS], nous pouvons construire des [HS=HS_Starbase]Stations Stellaires[/HS].[BR][BR]Les [HS=HS_Starbase]Stations Stellaires[/HS] se déclinent en quatre formes, chacune ayant une spécialisation différente. Les quatre types de [HS=HS_Starbase]Station Stellaire[/HS] sont : [ICON=Icon_MiltaryStarbase] [HS=HS_MilitaryStarbase]Militaire[/HS], [ICON=Icon_MiningStarbase] [HS=HS_MiningStarbase]Minage[/HS], [ICON=Icon_EconomicsStarbase] [HS=HS_EconomicsStarbase]Économique[/HS], et [ICON=Icon_CommunicationsStarbase] [HS=HS_CommunicationsStarbase]Communication[/HS].[BR][BR]D'abord, nous devons rechercher la [HS=HS_Tech]Technologie[/HS] des Stations Stellaires.[BR][BR]Nouvel Objectif : Rechercher les Stations Stellaires</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartAsteroidMiningObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Alors que l'Alliance s'élargit, il est crucial d'augmenter la valeur de [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Production[/HS] des [HS=HS_CoreWorld]Mondes Centraux[/HS]. Construire des Districts de Production sur les [HS=HS_CoreWorld]Mondes Centraux[/HS] est une méthode pour augmenter la valeur, mais cela entraîne souvent une hausse de la [HS=HS_Pollution]Pollution[/HS].[BR][BR]Augmenter l'apport en [ICON=Stat_Minerals_Icon] [HS=HS_Minerals]Minéraux[/HS] d'une planète accroîtra également la [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Production[/HS]. L'espace est rempli de roches flottantes exploitables pour leurs [ICON=Stat_Minerals_Icon] [HS=HS_Minerals]Minéraux[/HS]. Débloquer la capacité à miner les astéroïdes permettrait à l'Alliance d'augmenter la [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Production[/HS] des [HS=HS_CoreWorld]Mondes Centraux[/HS] sans accroître la [HS=HS_Pollution]Pollution[/HS].[BR][BR]Nouvel Objectif : Rechercher l'Exploitation Minière des Astéroïdes</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_MasteredAsteroidMining</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>L'Alliance a maîtrisé la technologie d'Exploitation des Astéroïdes [HS=HS_Tech]Tech[/HS]. Les Mineurs d'Astéroïdes sont désormais disponibles pour établir des opérations minières.[BR][BR]Une mine d'astéroïde augmente la [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Production[/HS] d'un [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS] en fournissant des [ICON=Stat_Minerals_Icon] [HS=HS_Minerals]Minéraux[/HS]. Une mine d'astéroïde ne peut soutenir qu'un seul [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS].[BR][BR]Pour commencer l'exploitation d'astéroïdes, [HS=HS_ShipMovement]Déplacez[/HS] un Mineur d'Astéroïdes vers une ceinture d'astéroïdes. Le Mineur d'Astéroïdes établira une mine lorsqu'il atteindra la ceinture.[BR][BR]Nouvel Objectif : Exploiter un Astéroïde</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_MasteredAsteroidMiningOnObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>L'Alliance a maîtrisé la technologie d'Exploitation d'Astéroïdes [HS=HS_Tech]Tech[/HS]. Les Mineurs d'Astéroïdes sont désormais disponibles pour établir des opérations minières.[BR][BR]Une mine d'astéroïdes augmente la [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Production[/HS] d'un [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS] en fournissant des [ICON=Stat_Minerals_Icon] [HS=HS_Minerals]Minéraux[/HS]. Une mine d'astéroïdes ne peut soutenir qu'un seul [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS].[BR][BR]Pour commencer l'exploitation des astéroïdes, [HS=HS_ShipMovement]Déplacez[/HS] un Mineur d'Astéroïdes vers une ceinture d'astéroïdes. Le Mineur d'Astéroïdes établira une mine lorsqu'il atteindra la ceinture.[BR][BR]Objectif atteint : Rechercher l'Exploitation d'Astéroïdes[BR]Nouvel Objectif : Exploiter un Astéroïde</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockedStarbaseTechOnObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Avec la recherche sur la technologie des [HS=HS_Tech]Stations spatiales[/HS] terminée, nous pouvons construire des [HS=HS_Constructor]Constructeurs[/HS] dans un [HS=HS_Shipyard]Chantier spatial[/HS]. Les [HS=HS_Constructor]Constructeurs[/HS] servent à bâtir des [HS=HS_Starbase]Stations spatiales[/HS]. Il existe plusieurs types de [HS=HS_Starbase]Station spatiale[/HS] à exploiter. Essayez de construire quelques [HS=HS_Constructor]Constructeurs[/HS] au [HS=HS_Shipyard]Chantier spatial[/HS] et utilisez-les pour ériger des [HS=HS_Starbase]Stations spatiales[/HS].[BR][BR]Objectif atteint : Rechercher des Stations spatiales[BR]Nouvel objectif : Construire une Station spatiale Économique[BR]Nouvel objectif : Construire une Station spatiale Militaire[BR]Nouvel objectif : Construire une Station spatiale Minière[BR]Nouvel objectif : Construire une Station spatiale de Communications</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockedStarbaseTech</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Avec la recherche sur la technologie des bases stellaires [HS=HS_Tech]Tech[/HS] terminée, nous pouvons construire des [HS=HS_Constructor]Constructeurs[/HS] dans un [HS=HS_Shipyard]Chantier Spatial[/HS]. Les [HS=HS_Constructor]Constructeurs[/HS] servent à bâtir des [HS=HS_Starbase]Bases Stellaires[/HS]. Il existe plusieurs types de [HS=HS_Starbase]Base Stellaire[/HS] à exploiter. Essayez de construire quelques [HS=HS_Constructor]Constructeurs[/HS] au [HS=HS_Shipyard]Chantier Spatial[/HS] et utilisez-les pour ériger des [HS=HS_Starbase]Bases Stellaires[/HS].[BR][BR]Nouvel Objectif : Construire une Base Stellaire Économique[BR]Nouvel Objectif : Construire une Base Stellaire Militaire[BR]Nouvel Objectif : Construire une Base Stellaire Minière[BR]Nouvel Objectif : Construire une Base Stellaire de Communications</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SelectedConstructor</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>[HS=HS_Constructor]Constructeur[/HS] sélectionné et prêt à recevoir des ordres. Le positionnement des [HS=HS_Constructor]Constructeurs[/HS] est critique. Les [HS=HS_Constructor]Constructeurs[/HS] sont consommés lorsqu'une [HS=HS_Starbase]Base Stellaire[/HS] est construite.[BR][BR]Pour construire une [HS=HS_Starbase]Base Stellaire[/HS], appuyez sur le bouton [ICON=Order_ConstructStarbase] [HS=HS_ConstructStarbase]Construire Base Stellaire[/HS] à côté du panneau sélectionné. La [HS=HS_Starbase]Base Stellaire[/HS] sera construite à la position actuelle du [HS=HS_Constructor]Constructeur[/HS].[BR][BR]Gardez à l'esprit que les [HS=HS_EconomicsStarbase]Bases Stellaires Économiques[/HS] ne peuvent être construites qu'à proximité des [HS=HS_CoreWorld]Mondes Centraux[/HS] et les [HS=HS_MiningStarbase]Bases Stellaires Minières[/HS] peuvent uniquement être construites près de [HS=HS_StrategicResource]Ressources Stratégiques[/HS] non revendiquées. Les [HS=HS_Starbase]Bases Stellaires[/HS] ne peuvent pas être construites trop près d'une autre [HS=HS_Starbase]Base Stellaire[/HS], et elles ne peuvent pas être construites dans la [HS=HS_ZoneOfControl]Zone de Contrôle[/HS] d'une autre Civilisation.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_BuiltEconomicStarbase</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Première [HS=HS_EconomicsStarbase]Base Économique[/HS] construite. Elle augmentera la [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Production[/HS] et le [ICON=Stat_Income_Icon] [HS=HS_ColonyGrossIncome]Revenu[/HS] des Colonies dans sa zone d'influence.[BR][BR]Les améliorations pour les [HS=HS_EconomicsStarbase]Bases Économiques[/HS] visent à accroître davantage la [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Production[/HS] ou le [ICON=Stat_Income_Icon] [HS=HS_ColonyGrossIncome]Revenu[/HS] des Colonies avoisinantes. Les [HS=HS_EconomicsStarbase]Bases Économiques[/HS] sont un excellent moyen d'accélérer le rythme de construction sans augmenter la [HS=HS_Pollution]Pollution[/HS]. Pour obtenir une liste des Colonies affectées, appuyez sur le bouton Gérer à côté du panneau sélectionné pour une [HS=HS_Starbase]Base Stellaire[/HS].[BR][BR]Objectif accompli : Construire une Base Économique</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_BuiltMilitaryStarbase</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Première [ICON=Icon_MiltaryStarbase] [HS=HS_MilitaryStarbase]Base Stellaire Militaire[/HS] construite. Elle augmentera l'Attaque et la Défense de tous les vaisseaux et flottes dans sa zone d'effet. Ces [ICON=Icon_MiltaryStarbase] [HS=HS_MilitaryStarbase]Bases Stellaires Militaires[/HS] ont également tendance à recevoir plus d'améliorations défensives et axées sur l'armement que les autres [HS=HS_Starbase]Bases Stellaires[/HS].[BR][BR][ICON=Icon_MiltaryStarbase] [HS=HS_MilitaryStarbase]Bases Stellaires Militaires[/HS] sont idéales lorsqu'elles sont construites dans des zones de conflit régulier et autour des Colonies pour aider à repousser les assauts. Pour obtenir une liste des Colonies affectées, appuyez sur le bouton Gérer à côté du panneau sélectionné pour une [HS=HS_Starbase]Base Stellaire[/HS].[BR][BR]Objectif accompli : Construire une Base Stellaire Militaire</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_BuiltMiningStarbase</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Première [HS=HS_MiningStarbase]Base Minière Spatiale[/HS] construite. Toutes les [HS=HS_StrategicResource]Ressources Stratégiques[/HS] non revendiquées dans la zone d'effet seront acquises par la nouvelle [HS=HS_Starbase]Station Spatiale[/HS]. À chaque tour, la [HS=HS_Starbase]Station Spatiale[/HS] ajoutera une quantité des [HS=HS_StrategicResource]Ressources Stratégiques[/HS] extraites aux ressources disponibles de l'Alliance. La quantité extraite peut être augmentée en recherchant et en appliquant des améliorations aux [HS=HS_MiningStarbase]Bases Minières Spatiales[/HS][BR][BR]Les [HS=HS_StrategicResource]Ressources Stratégiques[/HS] sont importantes pour la construction de certaines Améliorations Planétaires et Vaisseaux ainsi que pour réaliser certaines montées en grade.[BR][BR]Objectif atteint : Construire une Base Minière Spatiale</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_BuiltCommunicationsStarbase</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Première [ICON=Icon_CommunicationsStarbase] [HS=HS_CommunicationsStarbase]Base de Communications[/HS] construite. La [HS=HS_Starbase]Base Stellaire[/HS] commencera à augmenter [ICON=Stat_Influence_Icon] [HS=HS_Influence]l'Influence[/HS]. [ICON=Icon_CommunicationsStarbase] [HS=HS_CommunicationsStarbase]Les Bases de Communications[/HS] sont utiles pour essayer de revendiquer un secteur tôt ou tenter de résister à l'expansion de l'[ICON=Stat_Influence_Icon] [HS=HS_Influence]Influence[/HS] d'une autre Civilisation et maintenir leur [HS=HS_ZoneOfControl]Zone de Contrôle[/HS] sous contrôle.[BR][BR] Si une Colonie se retrouve dans la [HS=HS_ZoneOfControl]Zone de Contrôle[/HS] d'une autre Civilisation, elle risque d'être annexée. Chaque tour passé dans une [HS=HS_ZoneOfControl]Zone de Contrôle[/HS] étrangère réduit le contrôle sur une Colonie jusqu'à ce qu'elle soit annexée ou que la Colonie soit ramenée dans votre [HS=HS_ZoneOfControl]Zone de Contrôle[/HS].[BR][BR]Objectif accompli : Construire une Base de Communications.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompletedStarbase</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Avec la [ICON=Icon_EconomicsStarbase] [HS=HS_EconomicsStarbase]Base Économique[/HS] achevée, le [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS] à proximité bénéficiera d'un coup de pouce à son économie. La [HS=HS_EconomicsStarbase]Base Économique[/HS] n'est qu'un type des [HS=HS_Starbase]Bases Stellaires[/HS] qui peuvent être construites. Chaque type a sa propre utilité qu'il vaut la peine de comprendre.[BR][BR]Objectif accompli : Construire une Base Économique</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompletedStarbaseStartAsteroidMining</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Avec la [ICON=Icon_EconomicsStarbase] [HS=HS_EconomicsStarbase]Station Économique[/HS] achevée, le [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS] proche bénéficiera d'un coup de pouce à son économie. La [HS=HS_EconomicsStarbase]Station Économique[/HS] n'est qu'un des types de [HS=HS_Starbase]Stations[/HS] qui peuvent être construits. Chaque type a son propre objectif qui mérite qu'on prenne le temps de le comprendre.[BR][BR]Une autre méthode pour bénéficier le [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS] est l'exploitation minière d'astéroïdes. Cela nécessite la [HS=HS_Tech]Technologie[/HS] d'Exploitation d'Astéroïdes, disponible dans le [HS=HS_ResearchCenter]Centre de Recherche[/HS].[BR][BR]Objectif Complété : Construire une Station Économique[BR]Nouvel Objectif : Rechercher l'Exploitation d'Astéroïdes</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_MinedAnAsteroid</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Mine établie. Les Mineurs d'astéroïdes sont consommés pour mettre en place la station minière. Lorsqu'une station minière est développée, elle réclame la totalité de la Ceinture d'Astéroïdes et commence à envoyer des ressources vers le [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS] le plus proche.[BR][BR]Augmenter la [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Production[/HS] d'un [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS] accélère la réalisation des améliorations et la construction de vaisseaux. Un [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS] possède plusieurs types d'apports comme les [HS=HS_Minerals]Minéraux[/HS], chaque apport représentant un type de ressource disponible pour la planète qui impacte positivement la Production Planétaire.[BR][BR]Objectif accompli : Exploiter un Astéroïde</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GuideToShipyard</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Avant de terminer votre [HS=HS_Months]Tour[/HS], assurez-vous que le [HS=HS_Shipyard]Chantier Spatial[/HS] travaille à la construction d'un nouveau vaisseau.[BR][BR]Un [HS=HS_Shipyard]Chantier Spatial[/HS] ne doit pas rester inactif et doit travailler sur quelque chose à la fin de chaque [HS=HS_Months]Tour[/HS]. Même si toutes les options sont valables, il serait judicieux de construire des sondes supplémentaires pour accélérer notre exploration du [HS=HS_Sector]Secteur[/HS].[BR][BR]Pour commencer la construction d'un nouveau vaisseau, accédez au [HS=HS_Shipyard]Chantier Spatial[/HS] en le sélectionnant puis en appuyant sur le bouton de gestion [ICON=Menu_ShipyardManagement_Icon] à côté du panneau de sélection.[BR][BR]Le nombre de [HS=HS_Months]Tours[/HS] nécessaires pour achever un vaisseau ou un projet est influencé par la valeur de [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Production[/HS] sur le [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS] autour duquel le [HS=HS_Shipyard]Chantier Spatial[/HS] est en orbite.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OpenedShipyardScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Bienvenue dans la fenêtre de gestion du Chantier Spatial. Sur cet écran, vous pouvez ajouter des vaisseaux à la File de Construction. Chaque [HS=HS_Months]Tour[/HS], le [HS=HS_Shipyard]Chantier Spatial[/HS] fera progresser le vaisseau en tête de file jusqu'à son achèvement, après quoi il apparaîtra dans le [HS=HS_Sector]Secteur[/HS] à côté du [HS=HS_Shipyard]Chantier Spatial[/HS].[BR][BR]Le nombre de [HS=HS_Months]Tours[/HS] restants est visible sur la carte du vaisseau dans la file. La durée nécessaire pour construire un vaisseau depuis le début est indiquée dans son entrée du panneau Projets Disponibles sur le côté de l'écran. Sélectionnez un vaisseau dans les Projets Disponibles et appuyez sur le bouton Construire Vaisseau pour l'ajouter à la file. Vous pouvez également ajouter des vaisseaux en Double-Cliquant sur le vaisseau.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ExplainCitizens</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Les Citoyens sont essentiels pour le bon fonctionnement d'un [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS]. Les Citoyens possèdent des statistiques qui améliorent le Rendement Planétaire. Pour former un Citoyen, sélectionnez-le avec le Bouton Gauche de la Souris puis choisissez un emploi.[BR][BR]Les Citoyens sont plus performants lorsqu'ils sont heureux. Vérifiez régulièrement leur [ICON=Approval_Stat_Icon] [HS=HS_Approval]Approbation[/HS]. Passez la Souris sur l'icône [ICON=Approval_Stat_Icon] [HS=HS_Approval]Approbation[/HS] pour voir le détail de leurs influences.[BR][BR]Les Colonies produiront de nouveaux Citoyens tant que [ICON=Stat_Food_Icon] [HS=HS_Food]Nourriture[/HS] est disponible et que la [HS=HS_Pollution]Pollution[/HS] n'est pas trop élevée. Vous pouvez voir le nombre prévu de [HS=HS_Months]Tours[/HS] en fonction de l'état actuel du [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS].</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartColonization</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Grâce à vos efforts, l'Alliance a réalisé de nombreux progrès notables pour s'étendre à travers le [HS=HS_Sector]Secteur[/HS]. Pour véritablement se développer, nous devons commencer à [HS=HS_Colinizing]Coloniser[/HS] de nouvelles planètes.[BR][BR]L'équipe de recherche croit que nous pouvons créer des vaisseaux parfaits pour un tel effort avec les avancées appropriées. La Technologie de [HS=HS_Tech]Colonisation[/HS] débloquera la capacité de construire des Vaisseaux Coloniaux. Retournez au [HS=HS_ResearchCenter]Centre de Recherche[/HS] pour assurer que la [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Recherche[/HS] générée chaque [HS=HS_Months]Tour[/HS] soit dirigée vers la Colonisation.[BR][BR]Nouvel Objectif : Rechercher la Colonisation</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ResearchedColonizationOnObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Nous devons commencer à travailler pour étendre les frontières de l'Alliance. La prochaine étape est la construction d'un Vaisseau Colonie dans un [HS=HS_Shipyard]Chantier Spatial[/HS].[BR][BR][HS=HS_Shipyard]Les Chantiers Spatiaux[/HS] ne peuvent être construits que sur les [HS=HS_CoreWorld]Mondes Centraux[/HS]. La vitesse de production de vaisseaux par un [HS=HS_Shipyard]Chantier Spatial[/HS] est influencée par le [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS] associé [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Manufacture[/HS].[BR][BR]Pour commencer la construction d'un nouveau Vaisseau, accédez au [HS=HS_Shipyard]Chantier Spatial[/HS] en le sélectionnant puis en appuyant sur le bouton de gestion [ICON=Menu_ShipyardManagement_Icon] à côté du panneau de sélection.[BR][BR]Nouvel Objectif : Construire un Vaisseau Colonie</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ResearchedColonization</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Nous devrions commencer à travailler pour étendre les frontières de l'Alliance. La prochaine étape est la construction d'un Vaisseau Colonial dans un [HS=HS_Shipyard]Chantier Spatial[/HS].[BR][BR][HS=HS_Shipyard]Les Chantiers Spatiaux[/HS] ne peuvent être construits qu'à partir des [HS=HS_CoreWorld]Mondes Centraux[/HS]. La vitesse de production des vaisseaux par un [HS=HS_Shipyard]Chantier Spatial[/HS] est influencée par le [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS] associé [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Manufacturier[/HS].[BR][BR]Pour commencer la construction d'un nouveau Vaisseau, accédez au [HS=HS_Shipyard]Chantier Spatial[/HS] en le sélectionnant puis en appuyant sur le bouton de gestion [ICON=Menu_ShipyardManagement_Icon] à côté du panneau de sélection.[BR][BR]Nouvel Objectif : Construire un Vaisseau Colonial</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ConstructedColonyShip</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Un Vaisseau Colonisateur est construit, mais ne peut être déployé qu'une fois qu'un Citoyen l'équipe. Une Colonie doit toujours avoir un Citoyen. Vous ne pouvez pas placer un Citoyen sur un Vaisseau Colonisateur s'il est le seul Citoyen actif sur la planète. Lorsqu'un Vaisseau Colonisateur est terminé ou tente de quitter l'orbite, vous devez vous assurer qu'un Citoyen se trouve à bord.[BR][BR]Vous pouvez vérifier l'état de vos Citoyens et la vitesse à laquelle leur nombre augmente dans la [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Fenêtre de Gestion Planétaire[/HS].[BR][BR]Objectif accompli : Construire un Vaisseau Colonisateur[BR]Nouvel Objectif : Coloniser une Planète</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SelectedColonyShip</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Vaisseau colonial sélectionné et prêt pour les ordres. Diriger un Vaisseau colonial pour [HS=HS_Colinizing]Coloniser[/HS] une planète est comme donner n'importe quel ordre. Avec un Vaisseau colonial sélectionné, choisissez une planète à [HS=HS_Colinizing]Coloniser[/HS] avec le Bouton DROIT de la Souris.[BR][BR]Le Vaisseau colonial se déplacera ensuite vers la planète, et une fois à destination, il tentera de [HS=HS_Colinizing]Coloniser[/HS] la planète ciblée.[BR][BR]Toutes les Planètes ne peuvent pas être [HS=HS_Colinizing]Colonisées[/HS]. Une Planète doit avoir une [HS=HS_PlanetClass]Classe[/HS] de 1 ou plus. Vous pouvez vérifier la [HS=HS_PlanetClass]Classe[/HS] d'une Planète en passant la Souris dessus.[BR][BR]Mars est un candidat idéal pour [HS=HS_Colinizing]Coloniser[/HS].</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedFirstPlanetNormal</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Un bond de géant pour l'Alliance Terrane.[BR][BR]Maintenant que nous avons prouvé qu'on peut [HS=HS_Colinizing]Coloniser[/HS] de nouveaux mondes, il est temps de nous étendre pour de vrai.[BR][BR]Il faudra un effort combinant ce que nous avons réussi à établir pour construire de nouveaux Vaisseaux-Colonies et [HS=HS_Colinizing]Coloniser[/HS] plus de planètes. L'effort en vaudra la peine car plus de planètes fournissent plus de ressources à l'Alliance.[BR][BR]Objectif atteint : Coloniser une Planète[BR]Nouvel Objectif : Coloniser 8 Planètes</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedFirstPlanetCoreWorld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Un pas de géant pour l'Alliance.[BR][BR]L'Alliance a [HS=HS_Colinizing]Colonisé[/HS] son premier monde, assez vaste pour soutenir une Colonie importante et devenir un [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS]. Beaucoup de planètes sont trop mineures ou manquent de ressources pour justifier leur transformation en [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS]. Ainsi, lorsqu'une planète suffisamment grande est colonisée, il faut en tirer pleinement parti.[BR][BR]Les [HS=HS_CoreWorld]Mondes Centraux[/HS] peuvent accueillir un [HS=HS_Shipyard]Chantier Spatial[/HS] et être améliorés, mais cela nécessite qu'un [HS=HS_Leaders]Dirigeant[/HS] soit nommé en tant que [HS=HS_Governor]Gouverneur[/HS].[BR][BR]Un [HS=HS_Leaders]Dirigeant[/HS] peut être affecté depuis la fenêtre [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Gestion des Planètes[/HS] accessible en sélectionnant la planète.[BR][BR]Objectif accompli : Coloniser une Planète[BR]Nouvel Objectif : Coloniser 8 Planètes[BR]Nouvel Objectif : Nommer un Gouverneur</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedNewPlanetNormal</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Lors du choix de planètes à [HS=HS_Colinizing]Coloniser[/HS], survoler une planète avec la Souris peut fournir des informations cruciales. [BR][BR]Le premier est la [HS=HS_PlanetClass]Classe de Planète[/HS] ; cela représente la quantité d'espace disponible pour le développement sur une planète. Toute planète avec une [HS=HS_PlanetClass]Classe de Planète[/HS] supérieure à 10 peut être transformée en [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS], ce qui élargit considérablement les capacités de l'Alliance.[BR][BR]Un autre facteur est les ressources fournies. Toutes les planètes [HS=HS_Colinizing]Colonisables[/HS] envoient des ressources au [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS] le plus proche en tant qu'Apport Planétaire pour augmenter la Production Planétaire du [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS].</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedNewPlanetCoreWorld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Commandant, nous avons [HS=HS_Colonizing]Colonisé[/HS] une planète dont la [HS=HS_PlanetClass]Classe Planétaire[/HS] est assez élevée pour établir un nouveau [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS]. Les [HS=HS_CoreWorld]Mondes Centraux[/HS] peuvent accueillir un [HS=HS_Shipyard]Chantier Spatial[/HS] et être développés pour fournir à l'Alliance une Production Planétaire supplémentaire. Plus de Production Planétaire signifie plus de ressources vitales pour le progrès de l'Alliance.[BR][BR]Pour établir un [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS], un [HS=HS_Leaders]Dirigeant[/HS] doit être nommé en tant que [HS=HS_Governor]Gouverneur[/HS]. Les [HS=HS_Leaders]Dirigeants[/HS] peuvent être recrutés et assignés via le [HS=HS_LeaderMenu]Menu des Dirigeants[/HS] ou engagés plus directement en appuyant sur le bouton [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Gestion Planétaire[/HS].[BR][BR]Nouvel Objectif : Assigner un Gouverneur</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!--Additional Information after Colonization-->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedThirdPlanet</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Nourrir une civilisation en expansion peut être un défi. Lors de la [HS=HS_Colinizing]Colonisation[/HS] de nouvelles planètes et de la construction d'Améliorations sur nos [HS=HS_CoreWorld]Mondes Centraux[/HS], il est préférable de garder à l'esprit la quantité de [ICON=Stat_Food_Icon] [HS=HS_Food]Nourriture[/HS] produite par rapport à celle consommée. Vous pouvez vérifier le taux actuel de production par rapport au taux de consommation en passant la Souris sur la statistique de [ICON=Stat_Food_Icon] [HS=HS_Food]Nourriture[/HS] dans la barre des ressources en haut.[BR][BR] [HS=HS_Colinizing]Coloniser[/HS] des planètes avec une haute [ICON=Stat_Fertility_Icon] [HS=HS_Farming]Fertilité Agricole[/HS] est un moyen d'augmenter la quantité de nourriture produite par un [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS]. Une autre méthode consiste à construire des Améliorations sur un [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS] qui augmentent la quantité de [ICON=Stat_Food_Icon] [HS=HS_Food]Nourriture[/HS] produite.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedFourthPlanet</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Un avantage de l'expansion vers d'autres planètes est la découverte de ressources supplémentaires et d'espace pour améliorer [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]la Recherche[/HS], accélérant ainsi la vitesse à laquelle nous débloquons de nouvelles [HS=HS_Tech]Technologies[/HS].[BR][BR][ICON=Stat_Technology_Icon] [HS=HS_Technology]La Technologie[/HS] fournie en tant qu'Apport Planétaire par une planète [HS=HS_Colinizing]Colonisée[/HS] augmente la [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Recherche[/HS] sur un [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS]. De plus, des Améliorations peuvent être construites sur un [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS] pour augmenter la [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Recherche[/HS] que cette planète fournit.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedFifthPlanet</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>[HS=HS_Colinizing]Coloniser[/HS] de nouvelles planètes ne fournit pas seulement des ressources, cela étend la [HS=HS_ZoneOfControl]Zone de Contrôle[/HS] de l'Alliance. La [HS=HS_ZoneOfControl]Zone de Contrôle[/HS] représente des sections de l'espace considérées comme faisant partie d'une Civilisation, établissant essentiellement une frontière.[BR][BR]Il existe des actions spécifiques, comme construire des [HS=HS_Starbase]Stations Stellaires[/HS], qui ne peuvent pas être réalisées dans la [HS=HS_ZoneOfControl]Zone de Contrôle[/HS] d'une autre Civilisation. D'autres actions, comme l'exploitation minière d'astéroïdes, ne peuvent être effectuées qu'à l'intérieur de la [HS=HS_ZoneOfControl]Zone de Contrôle[/HS].[BR][BR]La [HS=HS_ZoneOfControl]Zone de Contrôle[/HS] s'étend naturellement au fil du temps en fonction de l'[ICON=Stat_Influence_Icon] [HS=HS_Influence]Influence[/HS] des [HS=HS_CoreWorld]Mondes Centraux[/HS].</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!--NEEDS A COREWORLD-->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedCoreworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Commandant, nous avons [HS=HS_Colinizing]Colonisé[/HS] une planète avec une [HS=HS_PlanetClass]Classe Planétaire[/HS] assez élevée pour établir un nouveau [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS]. Les [HS=HS_CoreWorld]Mondes Centraux[/HS] peuvent accueillir un [HS=HS_Shipyard]Chantier Spatial[/HS] et être développés pour fournir à l'Alliance une Production Planétaire supplémentaire. [BR][BR]Pour établir un [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS], un [HS=HS_Leaders]Dirigeant[/HS] doit être désigné comme [HS=HS_Governor]Gouverneur[/HS]. Les [HS=HS_Leaders]Dirigeants[/HS] peuvent être recrutés et assignés via le [HS=HS_LeaderMenu]Menu des Dirigeants[/HS] ou engagés plus directement en appuyant sur le bouton [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Gestion Planétaire[/HS].[BR][BR]Objectif atteint : Coloniser une Planète de Classe 10 ou supérieure[BR]Nouvel Objectif : Assigner un Gouverneur</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizeTargetPlanets</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>L'Alliance Terrienne a revendiqué de nombreux planètes grâce à la [HS=HS_Colinizing]Colonisation[/HS]. Notre compétence et nos capacités ne cessent de croître grâce à vos efforts.[BR][BR]Objectif accompli : Coloniser 8 Planètes</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizeTargetPlanetsLastCoreworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>L'alliance de l'Alliance Terran a été chargée de coloniser des planètes pour sécuriser le pied-à-terre de l'humanité dans l'espace. Personne ne peut contester la compétence de l'Alliance avec toutes les planètes [HS=HS_Colinizing]Colonisées[/HS] avec succès. Prenez un moment pour savourer cet accomplissement.[BR][BR]Vous avez également colonisé votre première planète assez grande pour établir un nouveau [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS]![BR][BR]De nombreuses planètes ne sont pas assez grandes pour permettre à des colonies de s'agrandir. Les planètes trop petites pour supporter un [HS=HS_Shipyard]Chantier Naval[/HS] sont bien adaptées pour soutenir de plus grandes colonies. Ces petites colonies ne nécessitent pas de leadership ou de gestion supplémentaire. [BR][BR]En raison de leur rareté, il est conseillé de profiter de toute ressource planétaire suffisamment riche pour justifier de plus grandes colonies. Pour ce faire, un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] doit être nommé en tant que [HS=HS_Governor]Gouverneur[/HS] de la planète. Une fois qu'un [HS=HS_Governor]Gouverneur[/HS] est nommé, un [HS=HS_Shipyard]Chantier Naval[/HS] peut être construit sur la planète, et la planète peut être développée pour mieux utiliser les ressources.[BR][BR]Des [HS=HS_Leaders]Leaders[/HS] peuvent être recrutés depuis le [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menu des Leaders[/HS] sous l'écran de [HS=HS_RecruitmentScreen]Recrutement[/HS]. Les [HS=HS_Leaders]Leaders[/HS] recrutés peuvent ensuite être affectés à la gestion des planètes sous l'écran des [HS=HS_GovernorsScreen]Gouverneurs[/HS].[BR][BR]Objectif accompli : Coloniser 8 planètes[BR]Nouvel objectif : Nommer un Gouver</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonzieTargetWorldsNoCoreworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>L'Alliance Terrienne a revendiqué de nombreux planètes grâce à la [HS=HS_Colinizing]Colonisation[/HS]. Notre efficacité et nos capacités s'accroissent grâce à vos efforts.[BR][BR]Cependant, malgré nos efforts, nous n'avons pas encore réussi à [HS=HS_Colinizing]Coloniser[/HS] une planète assez grande pour établir un nouveau [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS]. Établir un [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS] est désormais une priorité pour l'Alliance.[BR][BR]Objectif atteint : Coloniser 8 Planètes[BR]Nouvel Objectif : Coloniser une Planète de Classe 10 ou Supérieure</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockCultureTrait</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Commandant, nous avons accumulé assez de [HS=HS_CulturePoint]Points de Culture[/HS] pour débloquer un Trait Culturel. Certaines améliorations planétaires nous permettent de produire des [HS=HS_CulturePoint]Points de Culture[/HS], comme la Ville Capitale.[BR][BR]Chaque Civilisation a une affinité pour certaines [HS=HS_Ideology]Idéologies[/HS]. Les affinités peuvent changer au fil du temps en fonction des décisions prises et des actions menées.[BR][BR]Le bouton [ICON=Menu_CulturalProgression_Icon] pour le Menu de Progression Culturelle afin de dépenser les [HS=HS_CulturePoint]Points de Culture[/HS] se trouve sur la barre d'action en bas de l'écran.[BR][BR]Nouvel Objectif : Débloquer un Trait Culturel</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OpenedCultureScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Vous avez accédé à l'écran de Progression Culturelle. Cet écran permet de vérifier les différents arbres d'Idéologie. Pour en savoir plus sur un Trait Culturel, passez la souris dessus ; la carte contextuelle fournira des informations sur les effets du Trait Culturel et le coût actuel en [HS=HS_CulturePoint]Points de Culture[/HS].[BR][BR]Si vous disposez de suffisamment de [HS=HS_CulturePoint]Points de Culture[/HS], vous pouvez débloquer un Trait Culturel pour bénéficier de ses avantages. Avec une Idéologie sélectionnée, vous pouvez également voir la Réduction d'Idéologie en haut de l'écran, indiquant votre affinité pour cette [HS=HS_Ideology]Idéologie[/HS]. Vous pouvez gagner plus de [HS=HS_CulturePoint]Points de Culture[/HS] en construisant certaines Améliorations Planétaires.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockedCultureTrait</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Au fur et à mesure qu'une Civilisation se développe, elle nécessite davantage de [HS=HS_CulturePoint]Points de Culture[/HS] pour débloquer les Traits Culturels. Se concentrer sur une [HS=HS_Ideology]Idéologie[/HS] spécifique et augmenter l'affinité pour cette [HS=HS_Ideology]Idéologie[/HS] est un excellent moyen de réduire le coût en [HS=HS_CulturePoint]Points de Culture[/HS] et de débloquer les traits les plus avantageux plus rapidement.[BR][BR]Vous pouvez consulter l'écran de Progression Culturelle pour voir combien de [HS=HS_CulturePoint]Points de Culture[/HS] sont disponibles, la réduction actuelle de l'[HS=HS_Ideology]Idéologie[/HS], combien de [HS=HS_CulturePoint]Points de Culture[/HS] un nouveau Trait Culturel coûte ou pour confirmer les avantages des Traits Culturels déjà débloqués.[BR][BR]Objectif accompli : Débloquer un Trait Culturel</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_InstalledGovernor</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Vous avez avec succès nommé un [HS=HS_Governor]Gouverneur[/HS] ! Sa présence transforme la Colonie en un [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS] où un [HS=HS_Shipyard]Chantier Spatial[/HS] peut être construit et la planète développée.[BR][BR]Les nouveaux [HS=HS_CoreWorld]Mondes Centraux[/HS] prennent du temps à se développer car ils commencent souvent avec une Production Planétaire faible et peu de ressources. Utiliser des [HS=HS_EconomicsStarbase]Bases Économiques[/HS], [HS=HS_Colinizing]Coloniser[/HS] des planètes voisines et exploiter des astéroïdes sont tous des moyens d'augmenter la [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Fabrication[/HS] et d'accélérer le développement. Vous pouvez aussi dépenser des [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Crédits[/HS] pour [HS=HS_Rush]Accélérer[/HS] la construction.[BR][BR]Objectif atteint : Nommer un Gouverneur</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_InformPlayerUnlockedLeaderScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Commandant, nous avons désormais accès aux [HS=HS_Leaders]Dirigeants[/HS]. Chaque candidat a des points forts et des faiblesses, les rendant plus ou moins adaptés à un rôle.[BR][BR][HS=HS_Leaders]Dirigeants[/HS] peuvent occuper plusieurs postes, mais avant de les affecter, il faut les recruter. Pour embaucher des [HS=HS_Leaders]Dirigeants[/HS], ouvrez le [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menu des Dirigeants[/HS]. Le bouton pour le [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menu des Dirigeants[/HS] se trouve sur la barre d'action en bas de l'écran.[BR][BR]Nouvel Objectif : Recruter 2 Dirigeants</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OpenedLeaderScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Ici, dans le [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menu des Dirigeants[/HS], il y a plusieurs onglets. Pour embaucher de nouveaux [HS=HS_Leaders]Dirigeants[/HS], concentrez-vous sur l'onglet [HS=HS_RecruitmentScreen]Recrutement[/HS]. Les candidats disponibles seront listés ici avec le nombre de [HS=HS_Months]Tours[/HS] pendant lesquels ils seront disponibles pour le recrutement et leurs statistiques pertinentes. Chaque rôle qu'un [HS=HS_Leaders]Dirigeant[/HS] prendra bénéficiera de statistiques spécifiques, mais aucun rôle ne nécessite qu'un [HS=HS_Leaders]Dirigeant[/HS] soit compétent dans toutes les compétences. Ainsi, une ou deux statistiques faibles ne signifient pas qu'un [HS=HS_Leaders]Dirigeant[/HS] sera inefficace.[BR][BR]Pour embaucher un [HS=HS_Leaders]Dirigeant[/HS], vous aurez besoin d'assez de [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Crédits[/HS]. Les [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Crédits[/HS] sont obtenus au fil du temps en fonction du [ICON=Stat_Income_Icon] [HS=HS_ColonyGrossIncome]Revenu[/HS] de tous les [HS=HS_CoreWorld]Mondes Centraux[/HS]. Pour embaucher un [HS=HS_Leaders]Dirigeant[/HS], double-cliquez sur son profil avec le bouton gauche de la souris.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_HiredTargetLeaders</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Chefs recrutés et prêts pour le service. Un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] peut être utile de plusieurs manières, mais pour profiter à toute l'Alliance, le mieux est de nommer des [HS=HS_Leaders]Leaders[/HS] en tant que [HS=HS_Minister]Ministres[/HS].[BR][BR]Les [HS=HS_Minister]Ministres[/HS] supervisent des aspects spécifiques d'une Civilisation et apportent un avantage basé sur une statistique précise. Consultez les fonctions disponibles dans le [HS=HS_LeaderMenu]Menu des Leaders[/HS] sous l'onglet [HS=HS_MinistersScreen]Ministres[/HS]. Placer le curseur de la Souris sur un poste de [HS=HS_Minister]Ministre[/HS] fournira des informations supplémentaires sur le poste. Affectez des [HS=HS_Minister]Ministres[/HS] en glissant et déposant des [HS=HS_Leaders]Leaders[/HS] avec le Bouton Gauche de la Souris.[BR][BR]Objectif accompli : Recruter 2 Leaders[BR]Nouvel Objectif : Nommer 3 Ministres</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CabinetFilled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Vous avez nommé avec succès plusieurs [HS=HS_Leaders]Dirigeants[/HS] aux postes de [HS=HS_Minister]Ministres[/HS]. Leur soutien sera précieux pour l'Alliance. Lorsque vous recrutez de nouveaux [HS=HS_Leaders]Dirigeants[/HS] ou que les compétences des [HS=HS_Leaders]Dirigeants[/HS] actuels évoluent, vous pouvez toujours modifier le rôle d'un [HS=HS_Leaders]Dirigeant[/HS] depuis le [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menu des Dirigeants[/HS].[BR][BR]Tous les [HS=HS_Leaders]Dirigeants[/HS] ont des forces et des faiblesses, donc les évaluer peut être très utile. D'autres [HS=HS_Leaders]Dirigeants[/HS] seront disponibles à l'embauche au fil des [HS=HS_Months]Tours[/HS].[BR][BR]Objectif atteint : Nommer 3 Ministres</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CabinetFilledUnlockedPolicyScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Vous avez réussi à nommer plusieurs [HS=HS_Leaders]Leaders[/HS] dans des rôles de [HS=HS_Minister]Ministres[/HS]. Leur soutien sera très utile pour explorer la galaxie, coloniser de nouvelles planètes et étendre l'influence de l'Alliance Terrienne. Alors que vous recrutez de nouveaux [HS=HS_Leaders]Leaders[/HS] ou que leurs compétences changent, vous pouvez toujours modifier le rôle d'un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] depuis le [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menu Leaders[/HS].[BR][BR]Il y a d'autres moyens de bénéficier à toute l'Alliance. Les [HS=HS_Policy]Politiques[/HS] sont des règles qui peuvent être émises pour affecter toutes les colonies et flottes. La [HS=HS_Tech]Technologie[/HS] appropriée est déjà déverrouillée en recherchant les Politiques Coloniales. Maintenant, une [HS=HS_Policy]Politique[/HS] peut être mise en œuvre dans le [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu Civilisation[/HS].[BR][BR]Objectif accompli : Nommer 3 Ministres[BR]Nouvel Objectif : Mettre en place une Politique.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CabinetFilledEnactedAPolicy</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Vous avez réussi à nommer plusieurs [HS=HS_Leaders]Leaders[/HS] dans des rôles de [HS=HS_Minister]Ministres[/HS]. Leur soutien sera précieux pour aider à explorer la galaxie, à coloniser de nouvelles planètes et à étendre l'influence de l'Alliance Terrane. Au fur et à mesure que vous recrutez de nouveaux [HS=HS_Leaders]Leaders[/HS] ou que leurs compétences évoluent, vous pouvez toujours changer le rôle d'un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] à partir du [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menu des Leaders[/HS].[BR][BR]Il existe d'autres moyens de bénéficier à l'ensemble de l'Alliance. Les [HS=HS_Policy]Politiques[/HS] sont des règles qui peuvent être émises pour affecter toutes les colonies et les flottes. Vous avez déjà débloqué la [HS=HS_Tech]Technologie[/HS] pour accéder aux [HS=HS_Policy]Politiques[/HS] et en avez promulgué une. N'oubliez pas que vous pouvez changer les [HS=HS_Policy]Politiques[/HS] pour mieux répondre aux besoins actuels de la civilisation dans le [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu de la Civilisation[/HS].[BR][BR]Objectif accompli : Nommer 3 Ministres.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GuideToUnlockPolicyScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>À mesure que l'Alliance s'agrandit, ses outils de gestion doivent suivre. Nous devrons mener des recherches supplémentaires pour développer l'infrastructure nécessaire à une meilleure gestion de l'Alliance.[BR][BR]La technologie des [HS=HS_Tech]Politiques Coloniales[/HS] permettra d'accéder au [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu Civilisation[/HS]. Depuis le [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu Civilisation[/HS], il sera possible de gérer les [HS=HS_Taxes]Taxes[/HS] pour toute l'Alliance, d'avoir un aperçu du Rendement Planétaire cumulé, et même de promulguer des [HS=HS_Policy]Politiques[/HS].[BR][BR]Nouvel Objectif : Rechercher les Politiques Coloniales</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockedPolicyScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>La recherche sur les Politiques Coloniales est terminée. Vous pouvez maintenant accéder au [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu Civilisation[/HS]. Le [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu Civilisation[/HS] offre de nombreuses informations utiles et vous permet de mettre en œuvre des [HS=HS_Policy]Politiques[/HS] qui affectent toute l'Alliance.[BR][BR]Vous pouvez ouvrir le [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu Civilisation[/HS] en appuyant sur le bouton [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu Civilisation[/HS] dans la barre d'action.[BR][BR]Objectif Complet : Rechercher les Politiques Coloniales[BR]Nouvel Objectif : Mettre en œuvre une Politique</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockedPolicyScreenNotObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>La recherche sur les Politiques Coloniales est terminée. Vous pouvez maintenant accéder au [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu Civilisation[/HS]. Le [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu Civilisation[/HS] fournit de nombreuses informations utiles et vous permet de mettre en place des [HS=HS_Policy]Politiques[/HS] qui affectent toute l'Alliance.[BR][BR]Vous pouvez ouvrir le [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu Civilisation[/HS] en appuyant sur le bouton [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu Civilisation[/HS] dans la barre d'action.[BR][BR]Nouvel Objectif : Mettre en œuvre une Politique</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OpenedPolicyScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Ici dans le [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu Civilisation[/HS], vous avez accès à quelques outils pour mieux gérer l'ensemble de la Civilisation. Vous pouvez ajuster le [HS=HS_Taxes]Taux d'Imposition[/HS] qui a un effet direct sur [ICON=Approval_Stat_Icon] [HS=HS_Approval]l'Approbation[/HS] et les variations de [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Crédits[/HS] chaque [HS=HS_Months]Tour[/HS].[BR][BR]Vous pouvez maintenant aussi promulguer une [HS=HS_Policy]Politique[/HS]. Les [HS=HS_Policy]Politiques[/HS] sont un moyen d'émettre un ordre qui affectera chaque Colonie, Citoyen, [HS=HS_Fleet]Flotte[/HS], et parfois plus. Vous pouvez débloquer des emplacements supplémentaires pour les Politiques en recherchant certaines [HS=HS_Tech]Technos[/HS].[BR][BR]Pour mettre en œuvre une [HS=HS_Policy]Politique[/HS], choisissez une [HS=HS_Policy]Politique[/HS] dans le panneau des Politiques disponibles puis glissez-déposez-la dans un emplacement déverrouillé.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_EnactedAPolicy</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Vous avez réussi à mettre en place une [HS=HS_Policy]Politique[/HS]. Le changement sera effectué le plus rapidement possible![BR][BR]N'oubliez pas que les [HS=HS_Policy]Politiques[/HS] peuvent être modifiées à tout moment pendant votre tour pour mieux répondre aux objectifs changeants ou aux problèmes spécifiques.[BR][BR]Objectif accompli : Mettre en place une Politique.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_PiratesSpotted</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Commandant, il est confirmé que les [HS=HS_Pirates]Pirates[/HS] ont établi un [HS=HS_Shipyard]Chantier Naval[/HS] dans le [HS=HS_Sector]Secteur[/HS]. Le problème risque de s'aggraver.[BR][BR]Non seulement les [HS=HS_Pirates]Pirates[/HS] menacent nos flottes et colonies, mais ils nuisent aussi à la réputation de l'Alliance Terrane. Nous devrions anéantir leur capacité à construire d'autres vaisseaux pour régler ce problème rapidement.[BR][BR]Nouvel Objectif : Détruire un Chantier Naval de Pirates</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_FighterSelected</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Chasseur sélectionné et prêt à recevoir les ordres ![BR][BR]Les chasseurs se déclinent en plusieurs formes avec différents types de coques, d'armes et d'armures. Leur but principal est de défendre et d'attaquer. Ils peuvent recevoir l'ordre de [HS=HS_ShipMovement]Se déplacer[/HS] vers des colonies ou des bases stellaires où ils se mettront en orbite et serviront de défenseurs en cas d'attaque de la part d'une flotte hostile.[BR][BR]Pour ordonner aux vaisseaux d'attaquer, sélectionnez une cible avec le Bouton Droit de la Souris. La cible deviendra la destination du mouvement du vaisseau choisi. Une fois sur une case adjacente, le combat pourra avoir lieu.[BR][BR][HS=HS_Fleet]Les flottes[/HS] sont plus efficaces en combat que les chasseurs isolés. Pour créer une [HS=HS_Fleet]Flotte[/HS], déplacez les vaisseaux sur la même case, s'ils ont assez de [ICON=ShipLogistics_Icon] [HS=HS_Logistics]Logistique[/HS], les vaisseaux s'assembleront automatiquement.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_LostAFight</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Commandant, nous avons perdu un conflit.[BR][BR]À l'avenir, nous pouvons augmenter nos chances de victoire en regroupant nos vaisseaux en [HS=HS_Fleet]Flottes[/HS]. Formez des [HS=HS_Fleet]Flottes[/HS] en [HS=HS_ShipMovement]Déplaçant[/HS] des Vaisseaux sur la même case. Une [HS=HS_Fleet]Flotte[/HS] est limitée en taille par sa [ICON=ShipLogistics_Icon] [HS=HS_Logistics]Logistique[/HS], donc si une [HS=HS_Fleet]Flotte[/HS] ne se forme pas ou ne s'agrandit pas, c'est que le score de [ICON=ShipLogistics_Icon] [HS=HS_Logistics]Logistique[/HS] est trop élevé.[BR][BR]De plus, contrôlez le moment des combats en restant à l'offensive. Engagez des batailles nettement en notre faveur pour affaiblir l'ennemi. Évitez les flottes trop puissantes pour être rapidement neutralisées et utilisez des tactiques à distance telles que la Salve de Rayons et la Salve de Missiles.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GuideToRushImprovement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Parfois, surtout en cas de conflit, attendre quelques [HS=HS_Months]Mois[/HS] pour terminer quelque chose n'est pas une option. Dans ces scénarios, de nombreux projets et constructions peuvent être [HS=HS_Rush]Accélérés[/HS]. L'[HS=HS_Rush]Accélération[/HS] coûte des [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Crédits[/HS], souvent une bonne quantité, mais cela réduira le temps nécessaire pour terminer quelque chose à 1 [HS=HS_Months]Mois[/HS].[BR][BR]Certaines colonies craignent que le conflit n'accapare trop d'attention et de ressources. Apaisez leurs inquiétudes en [HS=HS_Rush]Accélérant[/HS] une amélioration planétaire pour leur montrer qu'elles ne sont pas oubliées et que l'Alliance continue d'investir dans le développement de ses mondes.[BR][BR]Pour [HS=HS_Rush]Accélérer[/HS] une Amélioration Planétaire, sélectionnez un [HS=HS_CoreWorld]Monde Central[/HS] et ouvrez la fenêtre de Gestion. La sélection de n'importe quel élément dans la file d'attente de construction avec le bouton de souris GAUCHE apportera quelques options contextuelles. Parmi celles-ci se trouve l'option [HS=HS_Rush]Accélérer[/HS]. Tant que vous avez le [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Contrôle[/HS] et les [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Crédits[/HS] nécessaires, la sélection de l'option [HS=HS_Rush]Accélérer[/HS] accélérera l'amélioration spécifique. L'option [HS=HS_Rush]Accélérer[/HS] sera grisée et non réactive si vous n'avez pas les ressources nécessaires.[BR][BR]Nouvel Objectif : Accélérer une Amélioration Planétaire.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_RushedImprovement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Les citoyens de l'Alliance apprécieront les ressources investies dans leur travail. Beau travail.[BR][BR]Il sera essentiel de savoir que [HS=HS_Rush]Rush[/HS] ne peut être utilisé qu'une fois par Colonie et une fois par [HS=HS_Shipyard]Chantier Naval[/HS] en un [HS=HS_Months]Mois[/HS]. Cela s'ajoute souvent au prix élevé requis. [HS=HS_Rush]Rusher[/HS] est préférable pour obtenir un avantage drastique ou répondre rapidement à un problème.[BR][BR]Objectif accompli : Rusher une Amélioration Planétaire.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GuideToExecutiveOrder</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Au fil du temps, l'Alliance acquiert le Contrôle, une ressource pour imposer votre volonté. [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Contrôle[/HS] peut être utilisé de plusieurs façons, notamment via [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordres Exécutifs[/HS].[BR][BR][ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordre Exécutif[/HS] sont des capacités aux effets variés. Ils peuvent être utiles dans tous types de scénarios. L'ordre de Recrutement de Colons pourrait être le plus avantageux à mesure que l'Alliance s'étend. Pour utiliser un [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordre Exécutif[/HS], commencez par placer le curseur de la Souris sur l'option [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordre Exécutif[/HS] puis cliquez avec le Bouton Gauche de la Souris pour sélectionner un ordre.[BR][BR]Nouvel Objectif : Utiliser un Ordre Exécutif</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UsedExecutiveOrder</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Succès ![BR][BR]Votre [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordre Exécutif[/HS] a été exécuté. En plus du Coût, la plupart des [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordres Exécutifs[/HS] ont un temps de Recharge, indiquant le nombre de [HS=HS_Months]Tours[/HS] à attendre avant que l'[ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordre Exécutif[/HS] puisse être réutilisé. Assurer une accumulation suffisante de [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Contrôle[/HS] provenant des [HS=HS_CoreWorld]Mondes Centraux[/HS] est toujours une bonne idée pour que les [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordres Exécutifs[/HS] puissent être utilisés lorsque nécessaire.[BR][BR]Objectif atteint : Utiliser un Ordre Exécutif</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_PirateShipyardDestroyed</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>La base d'opérations des [HS=HS_Pirates]Pirates[/HS] dans ce [HS=HS_Sector]Secteur[/HS] a été détruite. Il peut y avoir quelques retardataires, mais leur présence dans ce [HS=HS_Sector]Secteur[/HS] va s'affaiblir sans la possibilité de créer plus de navires.[BR][BR]Bon travail. L'Alliance Terran est plus près d'établir une position solide dans ce Secteur.[BR][BR]Objectif atteint: Détruire un Chantier Naval Pirate.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_NeedsUnlockLeaderScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Alors que l'influence de l'Alliance Terran s'étend, nous aurons besoin de [HS=HS_Leaders]Leaders[/HS] compétents. Les [HS=HS_Leaders]Leaders[/HS] peuvent aider à gérer les [HS=HS_CoreWorld]Mondes Noyau[/HS], servir de [HS=HS_Minister]Ministres[/HS] qui bénéficient à toute l'Alliance, et plus encore. L'Alliance doit s'assurer que l'infrastructure nécessaire pour recruter un [HS=HS_Leaders]Leader[/HS] est en place. Cela peut être réalisé en terminant le Projet de Leadership Colonial sur un [HS=HS_CoreWorld]Monde Noyau[/HS].[BR][BR]Nouvel Objectif : Complétez le Projet de Leadership Colonial.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
