<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <!-- Created with the Flavor Text Editor -->
    <!-- FlavorText_General.xml -->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>GENERAL_CONVERSATION_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Tallas orda cullan bana.[BR](Vous devez rechercher le Traducteur Universel)</Text>
            <PreferenceWeight>1</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_FESTRON</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>true</ListenerHasUniversalTranslator>
                <RelationsRange>
                    <RangeMax>-1</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelativeStrength>SpeakerStronger</RelativeStrength>
                <RevisitedTopicBarrierCount>2</RevisitedTopicBarrierCount>
                <ListenerRaceTrait>CarbonBasedLife</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Comme vous vous en doutez sûrement, nous allons bientôt pondre nos œufs à l'intérieur de votre chair.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_NAVIGATORS</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>On a entendu dire que vous appelez les Arnor et les Seigneurs de l'Effroi, les Précurseurs. Nous avons été les premiers à découvrir les flux subspaciaux qui relient différentes parties de la galaxie entre elles.[BR][BR]Ce qui n'est pas communément connu, c'est que nous n'avons pas inventé de technologie spécifique pour cela. Ce ne sont pas une invention, mais plutôt une découverte.[BR][BR]les flux subspaciaux sont en fait un phénomène naturel de l'univers. Pour autant que nous le sachions, il existe des flux qui atteignent d'autres galaxies entièrement.</Text>
            <Text>Il y a des bizarreries bien plus étranges dans l'univers que les flux subspaciaux. Par exemple, il existe des portails dimensionnels qui voyagent entre différents univers.[BR][BR]Nous avons déjà rencontré une espèce d'un autre univers appelée les Arilous, qui venait d'un univers avec sa propre histoire riche en récits.</Text>
            <Text>Bien après la disparition des Précurseurs, nous nous contentions d'explorer l'univers pour trouver la prochaine grande merveille.[BR][BR]Malheureusement, il y a bien pire dans l'univers que les espèces que vous appelez les Seigneurs de l'Effroi.[BR][BR]Les anciens créateurs, connus sous le nom de Mithrilar, avaient expérimenté sur de nombreux types de créations avant de créer les Précurseurs et toutes ces choses n'ont pas disparues, certaines, je crains de le dire, sont maintenant éveillées.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MIMOT</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Tallas orda cullan bana.
    (Vous devez rechercher le Traducteur Universel)</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_XELOXI</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Pour nous, l'intérêt personnel est la plus haute forme de moralité. Vous pouvez être sûr, avec une certitude absolue, que nous serons votre ami le plus fidèle s'il est de notre intérêt que vous surviviez.[BR][BR]Bien sûr, à l'opposé, s'il est dans notre intérêt que vous mouriez, vous pouvez être tout aussi certain que cela aura lieu.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ARCEAN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>L'histoire l'a oublié, mais c'était notre civilisation qui a inventé les portes des étoiles.[BR][BR]Pendant plus de deux cent mille ans, nous avons investi des milliards dans la construction d'un vaste réseau de portes des étoiles.[BR][BR]Les portes des étoiles permettaient aux vaisseaux de voyager dans Hyperespace de niveau 2 entre n'importe lesquelles d'entre elles. Cela réduisait le temps de voyage d'un vaisseau parcourant 10 années-lumière à un peu plus de 3 ans.[BR][BR]Bien sûr, la prolifération de la technologie Hyperdrive a permis aux vaisseaux individuels de voyager beaucoup plus vite, rendant nos efforts obsolètes. Mais pendant des dizaines de milliers d'années, cette partie de la galaxie était à nous.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRENGIN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Les autres civilisations n'ont pas encore compris que l'univers n'est pas seulement fini, mais qu'une infime partie sera à jamais accessible.[BR][BR]Ne vous y trompez pas, cette galaxie est tout ce que nous pourrons jamais atteindre.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Notre monde était appelé 'Élémental' par les Précurseurs à leur apogée.[BR][BR]La première guerre par procuration hors-monde entre les deux factions Précurseurs que nous avons nommées les Dred'nir et les Elas'nir s'est déroulée à la surface de notre planète bien avant que les autres espèces de la galaxie n'évoluent vers leur forme moderne. Oui, cela inclut même les humains.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_YOR</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Elimination de votre espèce n'est peut-être imminente. Mais tôt ou tard, il y aura un règlement de comptes.[BR][BR]Nous avons fait les calculs. Le grand vide parfois appelé le Vide du Bouvier est simplement le résultat de milliards d'années de construction de sphères de Dyson dissimulant la lumière d'innombrables galaxies. La civilisation qui se trouve au centre de ce vide a déjà connu sa singularité. </Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TORIAN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Notre civilisation était autrefois un paradis aquatique paisible et préindustriel. Puis les Drengins sont arrivés.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MANTI</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Nous connaissions les voyages spatiaux depuis des siècles. Comment l'ignorer alors que des pillards descendaient sans cesse des cieux pour voler nos enfants ?[BR][BR]Nous avons eu de la chance lorsqu'un de leurs vaisseaux n'a pu décoller de la surface de notre planète et que nous avons découvert leurs secrets. </Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
                <ListenerRaceTrait>CarbonBasedLife</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Nous ne cherchons pas à détruire les Yor simplement parce qu'ils ont volé notre monde natal.[BR][BR]Contrairement à certaines rumeurs, nous ne sommes pas vraiment les créateurs des Yors. Les Précurseurs nous ont ordonné de les fabriquer, mais l'étincelle de vie que possèdent les Yors ne vient pas de nous.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_IRIDIUM</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Dans une galaxie aux espèces si variées, il est facile de stéréotyper les différentes civilisations en se basant sur leurs traits les plus évidents.[BR][BR]On nous traite comme si nous étions cupides. Mais ce n'est pas vrai. Notre idéologie est celle de l'opportunité. Lorsque nous faisons du commerce, nous créons un univers meilleur pour nos clients ainsi que pour nous-mêmes.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_BARATAK</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Nous ne sommes pas des explorateurs par choix, mais par nécessité.[BR][BR]Il y a quelque chose qui absorbe activement la force vitale de toutes les planètes. C'est pourquoi on trouve tant de mondes morts. Ces mondes n'ont pas toujours été morts. </Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_RESISTANCE</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Nous sommes impatients de retrouver la Terre. Mais alors que la Terre était piégée derrière un bouclier Précurseur pendant des années, notre flotte était coincée dans un univers de poche créé par les Précurseurs.[BR][BR]Nous avons vu des choses dans cet univers de poche que nous ne pouvons pas oublier. Ce n'était pas seulement l'Orbe de Draginol, l'arme dite du Fléau, qui est sortie de cet univers de poche avec nous.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ONYX_HIVE</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Une galaxie bien informée est une galaxie paisible. Si vous voulez connaître des choses sur les autres, venez nous chercher.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRATH</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Bien que certain de notre capacité à détruire n'importe quelle autre espèce, nous faisons de notre mieux pour éviter la violence physique directe.[BR][BR]Notre peuple ne peut se reproduire que sur notre monde d'origine, qui est désormais perdu pour nous. Malgré notre longue vie, nous ne sommes ni immortels ni indestructibles.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_KRYNN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Il y a une incompréhension selon laquelle LA VOIE serait une religion basée sur la foi. Ce n'est pas le cas.[BR][BR]Nous sommes un ensemble d'espèces qui ont eu un contact direct et physique avec un être d'une gloire immense, dont le plan pour l'univers est si sublime, que nous nous sentons obligés d'amener d'autres personnes dans cette cause sacrée.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>5</RangeMin>
                    <RangeMax>8</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RevisitedTopicBarrierCount>2</RevisitedTopicBarrierCount>
                <RequiredDiplomacyFlag>SameCulture</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Le temps viendra d'unir les civilisations partageant la même philosophie afin de détruire les ennemis qui nous affrontent.</Text>
            <Text>La galaxie sera bientôt unie d'une façon ou d'une autre, {LEADERNAME:2}.</Text>
            <PreferenceWeight>5</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>SameCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Nous sommes ravis du chemin idéologique que vous avez choisi jusqu'à présent. La bienveillance est la voie des justes.</Text>
            <Text>Il n'est pas toujours facile de résister à la tentation du mal, mais cela nous aide à construire une meilleure galaxie.</Text>
            <Text>L'univers est déjà assez sombre sans y ajouter quoi que ce soit, {LEADERNAME:2}. Nous sommes ravis du chemin que vous avez emprunté jusqu'à présent.</Text>
            <PreferenceWeight>5</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>SameCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Merciless</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Vous nous impressionnez, {LEADERNAME:2}. Votre compréhension que les faibles sont de la chair à canon pour les forts merite notre respect.</Text>
            <Text>Est-il plus gentil de laisser les faibles continuer à souffrir dans leur état actuel ? Ou de mettre fin à leur douleur en les exterminant ? Selon vos actions, {LEADERNAME:2}, il semblerait que vous soyez en accord avec nous. Les faibles doivent être exterminés.</Text>
            <PreferenceWeight>5</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <PersonalityType>Aggressive</PersonalityType>
                <ListenerRaceTrait>SiliconBasedAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Qu'est-ce que tu es censé être, exactement ? Une sorte de verre fait de roches ?</Text>
            <Text>C'est difficile à croire qu'une forme de vie à base de silicium ait évolué naturellement. T'es sûr que t'es naturel ?</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <PersonalityType>Aggressive</PersonalityType>
                <ListenerRaceTrait>AmphibiousAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Les {PLAYERFACTION:2} auraient dû rester dans les égouts de leur planète d'origine, {LEADERNAME:2}. Il y a très peu d'eau dans l'espace.</Text>
            <Text>Le vide spatial n'est pas un endroit pour quelqu'un comme toi, {LEADERNAME:2} . Tu devrais retourner aux océans de ta planète d'origine.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>CommonEnemy</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Cruel</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Les {PLAYERFACTION:2} et les {PLAYERFACTION:1} écraseront ensemble nos ennemis communs! On a hâte de les torturer, eux et leurs animaux de compagnie!</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>CommonEnemy</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Diplomatic</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>C'est dommage qu'on se retrouve en pleine guerre galactique. Mais avec toi qui combats notre ennemi commun, on est sûr que la victoire est à portée de main.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>TradeWithOpposingCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Fais attention avec qui tu fais du commerce, {LEADERNAME:2}. Notre peuple n'a aucune tolérance pour ceux qui s'associent au mal.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>YouAreWarMonger</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Peaceful</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>L'avantage que vous avez gagné en déclarant la guerre tôt vous coutera beaucoup en bienveillance, {LEADERNAME:2}.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TAUNTING_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>-3</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RequiredDiplomacyFlag>OpposingCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Votre civilisation me file la nausée. Le mal et l'immoralité que vous répandez dans l'univers nous font rêver de votre disparition.</Text>
            <Text>Votre civilisation malfaisante finira éventuellement par subir le même destin que toutes les autres civilisations n'ayant aucune valeur morale.</Text>
            <Text>Ça nous attriste que votre civilisation continue d'exister. On a hâte de voir le jour de votre disparition de l'univers.</Text>
            <Text>Votre civilisation a choisi une voie éthique médiocre. On ne peut qu'espérer qu'avec le temps, vous subirez le sort de tous les empires maléfiques.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TAUNTING_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>-3</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelativeStrength>SpeakerWeaker</RelativeStrength>
                <RequiredDiplomacyFlag>OpposingCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Tu crois que ton pouvoir est impressionnant ? Ta civilisation prospère seulement parce qu'elle a toujours choisi la voie rapide et facile.</Text>
            <Text>Malgré votre puissance, vos choix moraux font que nous continuons à vous percevoir comme des êtres inférieurs.</Text>
            <Text>La corruption au cœur de votre civilisation vous a procuré un avantage temporaire en matière d'hégémonie. Mais tôt ou tard, votre civilisation s'effondrera et nous serons là pour rire.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>WarWithAlly</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Vous êtes en guerre avec notre allié, {LEADERNAME:2}. Trouvez un moyen de faire la paix ou vous en subirez les conséquences.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelativeStrength>SpeakerMuchWeaker</RelativeStrength>
            </Requirements>
            <Text>Notre peuple admire votre grande puissance, {LEADERNAME:2}.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_YOR_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>SyntheticLife</SpeakerRaceTrait>
                <ListenerRaceTrait>CarbonBasedLife</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>J'arrive pas à croire que je parle à de la viande animée. Comment vous fonctionnez ?</Text>
            <Text>Je veux juste comprendre. Vous communiquez en poussant de l'air à travers un morceau de chair situé dans un trou que vous appelez "bouche" ?</Text>
            <Text>Nous sommes toujours sidérés que vous, créatures, existiez. Vous êtes essentiellement un sac de gelée. Comment êtes-vous même créés ?</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Si vous ne cessez pas d'essayer de subjuguer mon peuple culturellement, nous serons forcés de vous déclarer la guerre.</Text>
            <Text>Vos bases de communication stellaires propagent votre culture hideuse trop près de nos mondes. Retirez-les.</Text>
            <Text>On n'apprécie pas que vos bases stellaires de communication soient si près de nos planètes.</Text>
            <Text>Votre base stellaire de communication est si proche de nos mondes que nous captons votre propagande insupportable.</Text>
            <Text>Your communication starbase is so close to our worlds that we are picking up your obnoxious entertainment.</Text>
            <PreferenceWeight>40</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TERRAN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Tu crois vraiment pouvoir dominer culturellement les humains ? On a du chocolat!</Text>
            <Text>You seriously think you can culturally dominate humans ? We have chocolate!</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRENGIN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Votre culture n'est pas à la hauteur du Piment de Feu Torian.</Text>
            <Text>Your culture is no match for Torian Fire Chili.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Notre monde est littéralement magique. Tu crois vraiment qu'ils voudront te rejoindre ?</Text>
            <Text>Our world is literally magical. Do you really think they will want to join you ?</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_KRYNN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Notre peuple est profondément spirituel. Nous ne tolérerons plus vos attaques culturelles contre nous.</Text>
            <Text>Our people are deeply spiritual. We will not continue to tolerate your cultural attacks on us.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_YOR</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>En tant que non-biologiques, nous n'avons pas besoin de votre culture. Nous y sommes immunisés. Nos mondes ne se révolteront jamais.</Text>
            <Text>As non-biologics, we have no need for your culture. We are immune to it. Our worlds will never rebel.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Nous avons déjà dû fuir un monde, nous n'avons pas l'intention d'être assujettis à une culture étrangère. Retirez vos bases stellaires.</Text>
            <Text>We already had to flee one world, we do not intend to be subjugated to an alien culture. Remove your starbases.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TRADE_OPPOSINGCULTURE_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>TradeWithOpposingCulture</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Vous devriez savoir que vous faites du commerce avec une civilisation dont la culture représente l'inverse de la notre.</Text>
            <Text>You should be aware that you are trading with a civilization whose culture represents everything we are against.</Text>
            <PreferenceWeight>20</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_OPENBORDERS_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>OpenBorders</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Tallas orda cullan bana.
    (Vous devez rechercher le Traducteur Universel)</Text>
            <Text>L'ouverture des frontières a grandement facilité la navigation dans ce secteur. Merci.</Text>
            <PreferenceWeight>20</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_ATWAR_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>AtWar</RequiredDiplomacyFlag>
                <RequiredDiplomacyFlag>StrongerMilitary</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Si vous vous rendez maintenant, nous ferons preuve de clémence.</Text>
            <Text>If you surrender now, we will show mercy.</Text>
            <PreferenceWeight>20</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>2</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Votre armée est si faible que c'est un miracle que vous n'ayez pas encore été conquis.</Text>
            <Text>Your military is so weak that it is a miracle you haven't already been conquered.</Text>
            <PreferenceWeight>70</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
                <SpeakerRaceTrait>EntrepreneursAbility</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>As much as we love capitalism, we do not appreciate you intentionally trying to incite our people to join you. Remove your starbases, or else.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>TradeRoute</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Notre commerce mutuel continue à renforcer nos relations.</Text>
            <Text>On constate que notre relation commerciale renforce un sentiment de confiance entre nos peuples.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>0</RangeMin>
                    <RangeMax>1</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>SharedBorders</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>On avoue qu'on ne respecte pas vos frontières. Peut-être qu'il est temps pour un traité d'ouverture des frontières ?</Text>
            <Text>Il y a de la tension à cause de nos frontières communes. Un traité d'ouverture des frontières permettrait de l'atténuer.</Text>
            <Text>There is tension due to our close borders. An open borders treaty would alleviate this.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>StarbaseInZOCWithoutOpenBorders</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>You should be aware that our military is quite annoyed with your starbase. You should negotiate an open borders treaty with us.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>ShipInZOCWithoutOpenBorders</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>While we do not plan to attack your ships that trespass, be aware that they cause us some consternation. If you want to travel through our zone of influence, negotiate an open borders treaty.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>MilitaryShipNearMyPlanet</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Si vous voulez entretenir de bonnes relations avec nous, n'envoyez pas de vaisseaux armés dans notre espace sans un traité d'ouverture des frontières.</Text>
            <Text>Nous n'apprécions pas que des vaisseaux militaires pénètrent dans notre espace sans traité.</Text>
            <Text>We do not appreciate having military vessels traveling into our space without a treaty.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RelativeStrength>SpeakerMuchStronger</RelativeStrength>
                <RequiredDiplomacyFlag>ConquestVictoryGoal</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Notre peuple éprouve un fort désir de conquérir la galaxie.</Text>
            <Text>Our people desire for galactic conquest.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>ColonizedWithinZOC</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Vous avez colonisé une planète dans notre zone d'influence. On ne va pas forcément partir en guerre pour ça, mais ne soyez pas surpris si les habitants de ce monde décident finalement de nous rejoindre.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Avez-vous envisagé de nous confier vos mondes ? Vos peuples seraient bien plus en sécurité sous notre protection.</Text>
            <Text>Votre faible puissance militaire fait de vous une cible facile pour de potentiels conquérants.</Text>
            <Text>Your lack of military power is making you an easy target for would-be conquerors.</Text>
            <PreferenceWeight>120</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Aggressive</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>On apprécie votre pacifisme. Ça rendra votre conquête finale encore plus facile.</Text>
            <Text>Vous n'avez aucune idée de la chance que vous avez que nous soyons occupés ailleurs. Votre armée pitoyable et vos mondes riches nous attirent. Vous comprenez ?</Text>
            <Text>Tu n'as aucune idée de la chance que tu as que nous soyons occupés avec d'autres choses. Ton armée pitoyable et tes mondes riches nous appellent. Tu comprends ?</Text>
            <PreferenceWeight>120</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Spiritual</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Il y a tellement de blasphème sur vos mondes. Il sera peut-être bientôt temps d'apporter un véritable ordre moral à ceux-ci.</Text>
            <Text>Votre peuple réclame la rédemption de ses péchés. Nous pourrions être l'instrument de leur salut.</Text>
            <Text>Ton peuple appelle à la rédemption de leurs péchés. Nous pourrions être l'instrument de leur salut.</Text>
            <PreferenceWeight>120</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Cruel</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Vos planètes sont tellement tentantes pour nous. Nos troupes de choc peuvent être un peu sadiques, mais avec le temps, je pense que vous finirez par les apprécier.</Text>
            <Text>Vos planètes sont prêtes à être conquises. Traditionnellement, on écorche nos victimes vivantes, mais si vous voulez nous céder vos mondes volontairement, on va... bon, soyons sérieux. On vous écorchera quand même vivants.</Text>
            <Text>Vos planètes sont mûres pour la prise. Traditionnellement, nous écorchons nos victimes vivantes, mais si vous souhaitez nous céder volontairement vos mondes, nous... eh bien, soyons sérieux. Nous vous écorcherons toujours vivants.</Text>
            <PreferenceWeight>120</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
