<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
<StringTable>
    <Label>Event_HegemonySpawn_Name_5XA</Label>
    <String><![CDATA[L'essor de l'hégémonie]]></String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_HegemonySpawn_Dec_5XA</Label>
    <String><![CDATA[Nous avons appris qu'un nouvel empire appelé l'Hégémonie est arrivé dans notre partie de l'espace.[BR][BR]On prétend qu'ils veulent seulement dominer totalement la galaxie. Ils ne veulent pas la paix. Ils n'accepteront pas de se rendre. Ils veulent anéantir tout le monde. Nous devons rester sur nos gardes.]]></String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_HegemonySpawn_Choice_Name</Label>
    <String><![CDATA[Compris.]]></String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_HegemonySpawn_Choice_Dec</Label>
    <String><![CDATA[Nous garderons un œil sur cette nouvelle civilisation.]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_SlyneSpawn_Name_5XA</Label>
    <String><![CDATA[Le retour du Slyne]]></String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SlyneSpawn_Dec_5XA</Label>
    <String><![CDATA[Nous avons appris que l'espèce gélatineuse connue sous le nom de Slyne est revenue dans notre région de l'espace.[BR][BR]Quelque chose a changé en eux. Il était bien connu qu'ils expérimentaient des implants cybernétiques pour s'améliorer, mais maintenant ils semblent fous.[BR][BR]Les rapports indiquent qu'ils sont en train de se déchaîner dans la galaxie. Il faut les arrêter !]]></String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SlyneSpawn_Choice_Name</Label>
    <String><![CDATA[Compris.]]></String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SlyneSpawn_Choice_Dec</Label>
    <String><![CDATA[Nous garderons un œil sur cette nouvelle civilisation.]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_SpawnXendar_Name</Label>
    <String><![CDATA[La résurgence de Xendar]]></String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SpawnXendar_Dec</Label>
    <String><![CDATA[Les archives galactiques racontent des histoires sur les Xendar, une puissante civilisation dont la luminescence a été éteinte par les humains au cours des premières années d'exploration. Les étoiles ont témoigné silencieusement de leur fin apparente. Mais dans l'espace, rien ne reste caché à jamais.[BR][BR]Une force, animée de malice, a émergé du néant. Les Xendar sont revenus, non pas comme les pions qu'ils étaient autrefois, mais comme des avatars de la vengeance.]]></String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SpawnXendar_Choice_Name</Label>
    <String><![CDATA[Nous devons nous préparer !]]></String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SpawnXendar_Choice_Dec</Label>
    <String><![CDATA[Nous ne rentrerons pas tranquillement dans la nuit.]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_SpawnThalan_Name</Label>
    <String><![CDATA[Visiteurs d'un avenir condamné]]></String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SpawnThalan_Dec</Label>
    <String><![CDATA[Les indications de communication subspatiale nous ont apporté des connaissances qui confirment nos pires craintes : Le voyage dans le temps est possible et ses utilisateurs ont l'intention de nous faire disparaître de la ligne temporelle ![BR][BR]Les Thalans, une civilisation d'un futur alternatif en ruine, sont arrivés. Dans leur ligne temporelle, les actions de nos civilisations actuelles conduisent à une calamité future qui engloutit tout. Maintenant, ils se sont lancés dans une mission désespérée : sauver leur propre peuple, même si cela signifie nous effacer de l'existence.]]></String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SpawnThalan_Choice_Name</Label>
    <String><![CDATA[Défends le présent !]]></String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SpawnThalan_Choice_Dec</Label>
    <String><![CDATA[Nous ne serons pas effacés..]]></String>
</StringTable>



<StringTable>
    <Label>Event_SpawnSnathi_Name_7XT</Label>
    <String><![CDATA[Murmures de la menace fourrure]]></String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SpawnSnathi_Dec_7XT</Label>
    <String><![CDATA[Les canaux intergalactiques bruissent de rumeurs déconcertantes. Venus des confins cachés du cosmos, les Snathi, des écureuils cosmiques assoiffés de domination, ont fait connaître leur inquiétante présence.[BR][BR]Autrefois considérés comme de simples légendes de l'espace, chuchotées à voix basse, ces écureuils ne sont pas là pour amasser des noisettes. Ils ont exploité l'énergie des étoiles, équipé leurs vaisseaux d'armes d'une fureur inégalée et préparent maintenant leur expansion rapide.]]></String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SpawnSnathi_Choice_Name</Label>
    <String><![CDATA[Nous resterons vigilants.]]></String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SpawnSnathi_Choice_Dec</Label>
    <String><![CDATA[Nous devons nous préparer à l'assaut des écureuils.]]></String>
</StringTable>










<StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_Name</Label>
    <String><![CDATA[Sylne Technocratie]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_ShortName</Label>
    <String><![CDATA[Sylne]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_LeaderName</Label>
    <String><![CDATA[Seigneur Aelron]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_Dec</Label>
    <String><![CDATA[La Fédération Sylne, une civilisation ancienne et secrète, est fière de ses avancées scientifiques et de sa capacité à résister aux guerres contre toute attente. Originaire du SlyneSystem, elle est connue pour sa neutralité et ses motivations expansionnistes.]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_LeaderDec</Label>
    <String><![CDATA[Lord Aelron, dirigeant visionnaire de la Fédération Sylne, est connu pour son brio stratégique et son engagement inébranlable en faveur du progrès de son peuple. Il croit en un univers harmonieux où la science et la paix coexistent.]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_HomeworldName</Label>
    <String><![CDATA[Slynes]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_Callsign</Label>
    <String><![CDATA[S.F.S.]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_StartupTraitsDescription</Label>
    <String><![CDATA[La Fédération Sylne est une civilisation très avancée qui possède une profonde compréhension de l'univers. Leur maîtrise de la science et de la technologie fait d'eux un ennemi redoutable pour tous ceux qui croisent leur chemin.]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_StartupTitle</Label>
    <String><![CDATA[La Fédération Sylne]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_StartupDescription</Label>
    <String><![CDATA[La Fédération Sylne, une civilisation ancienne et secrète, est fière de ses avancées scientifiques et de sa capacité à résister aux guerres contre toute attente. Originaire du SlyneSystem, elle est connue pour sa neutralité et ses motivations expansionnistes.]]></String>
</StringTable>



<StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_Name</Label>
    <String><![CDATA[Contingence de Thalan]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_ShortName</Label>
    <String><![CDATA[Thalans]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_LeaderName</Label>
    <String><![CDATA[Haut conseiller Thelis]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_Dec</Label>
    <String><![CDATA[Les Thalan Contingency, originaires du lointain système Thalis, sont un mélange unique de connaissances anciennes et de techniques avancées de manipulation du temps. Bien que leurs intentions soient largement pacifiques, leurs tendances xénophobes les poussent à se méfier des autres civilisations. Leur incroyable maîtrise du temps et leur profonde compréhension de l'univers font d'eux une force redoutable.]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_LeaderDec</Label>
    <String><![CDATA[Le Haut Conseiller Thelis, figure intemporelle de la Contingence Thalan, incarne la sagesse et la prévoyance. Son leadership se concentre sur la sauvegarde des traditions thalanes tout en s'adaptant à la scène galactique en constante évolution. Ses vastes connaissances ont guidé les Thalans à travers d'innombrables adversités.]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_HomeworldName</Label>
    <String><![CDATA[Thalis]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_Callsign</Label>
    <String><![CDATA[V.C.T.]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String><![CDATA[La Fédération Sylne est une civilisation très avancée qui possède une profonde compréhension de l'univers. Leur maîtrise de la science et de la technologie fait d'eux un ennemi redoutable pour tous ceux qui croisent leur chemin.]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_StartupTitle</Label>
    <String><![CDATA[la contingence thalane]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_StartupDescription</Label>
    <String><![CDATA[Les Thalan Contingency, originaires du lointain système Thalis, sont un mélange unique de connaissances anciennes et de techniques avancées de manipulation du temps. Bien que leurs intentions soient largement pacifiques, leurs tendances xénophobes les poussent à se méfier des autres civilisations. Leur incroyable maîtrise du temps et leur profonde compréhension de l'univers font d'eux une force redoutable.]]></String>      
</StringTable>



<StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_Name</Label>
    <String><![CDATA[La revanche de Snathi]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_ShortName</Label>
    <String><![CDATA[Snathi]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_LeaderName</Label>
    <String><![CDATA[Overlord Squeek]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_Dec</Label>
    <String><![CDATA[Libérés de leur prison par les Dread Lords, les Snathi sont revenus avec une vendetta brûlante. Ces écureuils agressifs de l'espace ont été bio-ingéniés par les Précurseurs pour en faire des gardiens, mais ils se sont transformés en leurs adversaires les plus redoutés. Les Snathi, maintenant qu'ils ont retrouvé la liberté, ne laisseront personne se mettre en travers de leur chemin pour conquérir les étoiles.]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_LeaderDec</Label>
    <String><![CDATA[Le seigneur suprême Squeek, le plus redoutable et le plus rusé des Snathi, est un maître tacticien qui cherche à soumettre l'univers à son autorité. Doté d'un esprit vif et d'une griffe encore plus acérée, Squeek ne recule devant rien pour se venger de ceux qui ont osé emprisonner son espèce.]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_StartupTitle</Label>
    <String><![CDATA[La montée des Snathi]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_StartupDescription</Label>
    <String><![CDATA[L'univers tremblait autrefois à la seule évocation des Snathi. Avec leur nouvelle liberté, ils sont déterminés à reprendre leur place dans le cosmos, laissant la dévastation dans leur sillage.]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_StartupTraitsDescription</Label>
    <String><![CDATA[Charognards de reliques anciennes et zélés dans leur cause, les Snathi excellent dans l'expansion et la guerre. Leur résistance et leur robustesse en font des adversaires redoutables, et leur capacité à rallier leur espèce sous une même bannière est inégalée.]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_Callsign</Label>
    <String><![CDATA[R.G.S.]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_Name</Label>
    <String><![CDATA[Les vestiges de Xendar]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_ShortName</Label>
    <String><![CDATA[Xendar]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_LeaderName</Label>
    <String><![CDATA[Seigneur Vrexar]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_Faction_Dec</Label>
    <String><![CDATA[Les Xendar Remnants sont les vestiges survivants d'une civilisation autrefois grandiose, anéantie par l'Alliance Terrienne. Aujourd'hui, animés par la vengeance et la soif de pouvoir, ils ont pour objectif de reprendre la galaxie et de s'assurer que le nom de Xendar règne à nouveau en maître. Leur passé leur a appris que seules la force et l'unité peuvent empêcher l'anéantissement futur.]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_Faction_LeaderDec</Label>
    <String><![CDATA[Le seigneur Vrexar est une lueur d'espoir et de vengeance pour son peuple. Survivant de la guerre Terran-Xendar, son leadership se définit par son engagement inébranlable pour la résurgence du Xendar et son profond ressentiment à l'égard de l'Alliance Terran.]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_HomeworldName</Label>
    <String><![CDATA[Xenoria]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_Callsign</Label>
    <String><![CDATA[X.S.S.]]></String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_StartupTraitsDescription</Label>
    <String><![CDATA[Bien qu'ils soient des vestiges d'une époque révolue, les Xendar sont des ingénieurs magistraux, des colonisateurs experts et des guerriers féroces. Leurs tendances agressives et xénophobes, nées d'une histoire de trahison, font d'eux un ennemi redoutable pour tous ceux qui croisent leur chemin.]]></String>
</StringTable>





</StringTableList>