<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Name</Label>
        <String><![CDATA[Le gala des gourmets]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}l'un de vos chefs de confiance a un jour aspiré à devenir chef cuisinier et a rêvé d'ouvrir son propre restaurant.[BR][BR]La nouvelle de ce penchant culinaire est parvenue aux oreilles de la Confédération torienne. Leurs délégués ont proposé un Gala Galactique Gourmand, un grand banquet mettant en vedette des cuisines de tous les coins de la galaxie. Ils ont demandé à {LEADERNAME} de préparer personnellement un plat emblématique représentant notre civilisation pour cet événement prestigieux.[BR][BR]Nos conseillers sont inquiets et soulignent que si le gala peut stimuler nos relations diplomatiques, un plat mal reçu peut conduire à l'humiliation et diminuer notre position auprès des autres races.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Accepte le gala.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vous acceptez de participer au gala. {LEADERNAME} est ravi d'avoir l'occasion de montrer ses talents culinaires. Le gain potentiel en faveur diplomatique et en influence est substantiel, mais il y a un risque d'embarras diplomatique si le plat n'est pas bien reçu.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Refuse le gala.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} est déçu, mais comprend la décision. En évitant le risque d'un désastre culinaire, tu t'assures que votre position auprès des autres civilisations reste inchangée. Cependant, cette décision a peut-être manqué une occasion importante de renforcer les liens diplomatiques et d'étendre notre influence.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Name</Label>
        <String><![CDATA[L'enfant de l'usine]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Result</Label>
        <String><![CDATA[L'enfant de l'usine]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{GOVERNORNAME} l'un de vos conseillers les plus fiables a été élevé par des squatters dans une usine déshéritée située à la périphérie du territoire de votre civilisation. Récemment, un message est arrivé de l'usine, affirmant qu'elle est maintenant confrontée à une crise. Une société impitoyable veut s'emparer du terrain pour y construire une installation de haute technologie, déplaçant ainsi les squatters qui l'habitent depuis des générations.[BR][BR]{GOVERNORNAME} a fait appel à votre aide, demandant si le gouvernement peut intervenir pour négocier une résolution entre les squatteurs et la corporation.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Défends l'usine.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Choice1_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Vous choisissez de défendre l'usine et ses habitants, en envoyant des négociateurs du gouvernement pour trouver un accord avec la société. Cet acte de compassion vous vaut la loyauté et la gratitude des squatters, ce qui donne naissance à un petit groupe de nouveaux citoyens dévoués qui travailleront sans relâche pour votre cause.[BR][BR]Cependant, la société n'est pas satisfaite, ce qui entraîne une réduction temporaire de la production manufacturière sur votre planète d'origine.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Soutiens la prise de contrôle par les entreprises.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Choice2_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Décidant que le progrès est plus important que la sensiblerie, tu autorises la société à poursuivre ses plans.[BR][BR]L'installation de haute technologie apportera des emplois et des avancées technologiques à votre civilisation, stimulant ainsi ton économie.[BR][BR]Cependant, cette décision déçoit grandement {GOVERNORNAME}, qui perd confiance en ton leadership et risque de nourrir du ressentiment à l'avenir.[BR][BR]Les squatters déplacés luttent pour trouver de nouvelles maisons et de nouvelles vies, provoquant une augmentation temporaire mais significative de l'agitation et de la criminalité dans tes territoires.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Name</Label>
        <String><![CDATA[Rêve culinaire]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{GOVERNORNAME}, l'un de tes plus fidèles conseillers, t'a confié son rêve de toujours : ouvrir un restaurant. Ils ont autrefois suivi une formation de chef cuisinier et ont toujours ressenti un lien fort avec les arts culinaires. Il a récemment découvert une opportunité d'ouvrir un restaurant sur une planète commerciale très active, où les ingrédients exotiques et la clientèle diversifiée abondent. {GOVERNORNAME} vous demande conseil et soutien dans la poursuite de ce rêve.[BR][BR]Nos conseillers vous avertissent que le temps et les ressources que {GOVERNORNAME} devra investir dans le restaurant pourraient avoir un impact sur l'attention qu'il porte à ses responsabilités actuelles à l'égard de notre civilisation. Cependant, ils notent également que cette entreprise pourrait stimuler le moral des troupes et les échanges culturels.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Soutiens leur rêve.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis de soutenir le rêve de {GOVERNORNAME}. Ils investissent du temps et des ressources dans le restaurant, qui devient un centre culturel populaire, ce qui donne un coup de pouce temporaire à votre monde.[BR][BR]Cependant, leur attention divisée entraîne une diminution temporaire de leur productivité et de leur efficacité dans leur rôle actuel, ce qui se traduit par une baisse de leur assiduité.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Encourage la concentration sur les tâches.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu encourages {GOVERNORNAME} à rester concentré sur ses responsabilités actuelles envers notre civilisation.[BR][BR]Ils acceptent à contrecœur, mais leur rêve non réalisé peut causer un léger mécontentement et diminuer leur satisfaction générale dans leur rôle. Cela pourrait éventuellement affecter leur loyauté à l'avenir, mais augmente considérablement leur diligence.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Name</Label>
        <String><![CDATA[Révélation du culte]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}l'un des membres les plus importants de votre gouvernement a été victime d'une secte qui lui a fait subir un lavage de cerveau. Ils ont réussi à se libérer de l'emprise de la secte, mais des nouvelles inquiétantes nous sont parvenues : la secte est non seulement toujours active, mais elle a étendu son influence dans toute la galaxie. Elle s'est infiltrée dans d'autres organes de gouvernement et utilise des pions contrôlés par l'esprit pour manipuler les décisions politiques.[BR][BR]{LEADERNAME} est profondément troublé par cette révélation et souhaite contribuer à la chute du culte qui a failli détruire sa vie. Mais cette action nécessiterait des ressources et risquerait de révéler le sombre passé de {LEADERNAME}.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Soutiens la chute de la secte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Choice1_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Tu as choisi de soutenir {LEADERNAME} dans sa quête pour faire tomber la secte. Pour cela, il faudra allouer des ressources et du personnel pour enquêter et démanteler les opérations de la secte. [BR][BR]Bien que cela renforce à long terme la résistance de votre civilisation à l'influence étrangère, cela pèsera également sur votre budget et exposera le passé de {LEADERNAME}, ce qui risque d'affecter sa réputation et son efficacité dans son poste actuel.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Concentre-toi sur les intérêts de notre civilisation.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Choice2_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Vous décidez que le bien-être de votre civilisation passe avant tout et choisissez de ne pas soutenir la croisade personnelle de {LEADERNAME}contre la secte. [BR][BR]Bien que cela permette d'économiser des ressources, il est possible que l'influence de la secte continue à se répandre sans contrôle, ce qui représenterait une menace potentielle pour votre civilisation et d'autres à l'avenir. [BR][BR]{LEADERNAME} sera également découragé par votre décision, ce qui pourrait affecter leur loyauté et leur dévouement à leurs tâches.]]></String>
    </StringTable>
    <!-- <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Claustrophobia_Name</Label>
        <String>Claustrophobic Crisis</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Claustrophobia_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, a key figure in your government, is known to suffer from severe claustrophobia. This fear of confined spaces has made their service on spacecraft nearly unbearable.[BR]Recently, {LEADERNAME} has expressed their concern about an upcoming diplomatic mission which requires them to travel on a spaceship for an extended period. They have requested alternative arrangements, but our advisors warn that it may be seen as a sign of weakness or insult to the other party.[BR]The choice lies with you: accommodate {LEADERNAME}'s request or insist on their participation in the mission.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Claustrophobia_Choice1_Title</Label>
        <String>Accommodate their request.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Claustrophobia_Choice1_Dec</Label>
        <String>You decide to accommodate {LEADERNAME}'s request, showing empathy and concern for their well-being. This boosts morale among your people but may be interpreted as a sign of weakness by foreign governments, potentially damaging diplomatic relations.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Claustrophobia_Choice2_Title</Label>
        <String>Insist on their participation.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Claustrophobia_Choice2_Dec</Label>
        <String>You insist that {LEADERNAME} participate in the diplomatic mission, prioritizing the importance of maintaining a strong image. This decision may strain your relationship with {LEADERNAME} but it sends a clear message of strength to other civilizations.</String>
    </StringTable> -->
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Name</Label>
        <String><![CDATA[Les déshérités]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{GOVERNORNAME} a toujours été rongé par le ressentiment d'avoir été exclu de l'héritage familial. Récemment, une nouvelle occasion s'est présentée de revendiquer une partie de cette fortune. Un mystérieux individu ayant accès à des documents familiaux confidentiels a contacté {GOVERNORNAME}, lui proposant de l'aider à prouver son droit à l'héritage en échange de certaines faveurs politiques.[BR][BR]Nos conseillers nous avertissent que cet individu pourrait avoir des arrière-pensées et que les informations pourraient être fabriquées de toutes pièces. Ils suggèrent à {GOVERNORNAME} de poursuivre l'héritage avec prudence ou de laisser tomber l'amertume et de passer à autre chose.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Poursuis l'héritage.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Choice1_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Tu décides de permettre à {GOVERNORNAME} de poursuivre la fortune, moyennant bien sûr des droits de succession.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Laisse tomber l'amertume.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Choice2_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{GOVERNORNAME} écoute ton conseil et décide de laisser tomber l'amertume, en se concentrant sur ses responsabilités au sein de ton gouvernement. En conséquence, il gagne le trait de caractère Concentré, ce qui améliore son efficacité générale. Cependant, il y aura toujours un ressentiment persistant, et {GOVERNORNAME} peut être plus sensible aux tentations futures.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Name</Label>
        <String><![CDATA[Les suites du duel]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{GOVERNORNAME}, un personnage éminent de votre gouvernement, avait autrefois remporté un duel contre un rival amoureux, lui laissant une cicatrice bien visible comme souvenir.[BR][BR]Récemment, le rival vaincu est réapparu, désormais une figure éminente d'un empire concurrent, et a défié {GOVERNORNAME} à une revanche. Bien que le duel serait une excellente occasion pour {GOVERNORNAME} de montrer sa prouesse et de renforcer sa réputation, cela pourrait également conduire à un incident diplomatique avec l'empire du rival.[BR][BR]Nos conseillers sont partagés; certains pensent que le duel pourrait stimuler le moral, tandis que d'autres craignent les conséquences potentielles.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Autorise la revanche.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu permets que la revanche ait lieu. Si {GOVERNORNAME} gagne, sa réputation sera renforcée, ce qui stimulera le moral et la loyauté dans vos rangs. Cependant, l'empire du rival vaincu pourrait s'en offusquer, ce qui risquerait de mettre à mal les relations diplomatiques.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Interdis le duel.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{GOVERNORNAME} accepte votre décision à contrecœur, mais sa fierté est blessée, ce qui entraîne une baisse temporaire de son efficacité. D'un autre côté, tu évites un incident diplomatique avec l'empire du rival, qui aurait pu entraîner des troubles plus importants par la suite.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Name</Label>
        <String><![CDATA[La noble lignée]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{GOVERNORNAME} est un descendant de la petite noblesse, et a récemment été approché par un parent éloigné qui prétend avoir déterré un trésor familial perdu depuis longtemps. Ils proposent une expédition pour récupérer l'artefact, qui pourrait avoir une valeur culturelle et historique importante. Cependant, le voyage sera dangereux et nécessitera beaucoup de ressources, et ses détracteurs soutiennent que nous devrions nous concentrer sur nos luttes actuelles, et non sur le passé.[BR][BR]Allez-vous soutenir la quête de {GOVERNORNAME} pour récupérer le trésor ancestral de leur famille, ou leur refuser les ressources et vous concentrer sur des problèmes plus immédiats?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Soutiens l'expédition.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis de soutenir l'expédition. Le voyage est périlleux, mais s'il est couronné de succès, le trésor pourrait fournir des informations inestimables sur l'histoire et la culture des ancêtres de {GOVERNORNAME}. Cela pourrait accroître l'influence et le prestige de votre civilisation. Cependant, les ressources consacrées à l'expédition risquent d'entraver votre capacité à répondre à des menaces plus immédiates.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Refuse l'expédition.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[En refusant l'expédition, vous conservez de précieuses ressources pour les besoins plus urgents de votre civilisation. Cependant, {GOVERNORNAME} est déçu et peut éprouver du ressentiment, ce qui risque d'affecter sa loyauté et ses performances à l'avenir. De plus, vous perdez l'occasion de découvrir un artefact historique important, et avec lui, la possibilité d'élever le niveau culturel de votre civilisation.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Name</Label>
        <String><![CDATA[Le dilemme du diplomate]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}votre estimé diplomate de carrière est tombé sur un dossier hautement sensible et classifié qui pourrait potentiellement provoquer une crise diplomatique entre plusieurs espèces de la galaxie. Les informations contenues dans le dossier pourraient être utilisées pour obtenir un avantage significatif dans les négociations, mais elles pourraient également entraîner des troubles et de la méfiance si elles étaient découvertes.[BR][BR]{LEADERNAME} est déchiré entre l'utilisation de ces connaissances pour le bénéfice de votre civilisation et le fait de rester fidèle à ses principes de diplomatie et d'intégrité. Ils sont venus vous demander conseil sur la façon de gérer cette situation délicate.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Utilise les informations.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu décides d'utiliser les informations classifiées à ton avantage dans les négociations. Bien que ce choix conduise à des accords commerciaux et des traités favorables, il met à rude épreuve la conscience de {LEADERNAME}et peut avoir des conséquences imprévues si la vérité est révélée. Votre civilisation gagne un avantage diplomatique temporaire, mais au risque d'une confiance et d'une stabilité à long terme.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Préserve l'intégrité diplomatique.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} est soulagé par votre décision de respecter leurs principes de diplomatie et d'intégrité. Bien que tu perdes l'occasion d'obtenir un avantage dans les négociations, la réputation de votre civilisation en matière d'équité et d'honnêteté s'en trouve renforcée. Ce choix n'apporte peut-être pas d'avantages immédiats, mais il consolide la position à long terme de votre civilisation au sein de la communauté galactique, en favorisant la confiance et la coopération.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Name</Label>
        <String><![CDATA[Surmonter le passé]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{GOVERNORNAME}l'un de vos leaders les plus fiables a autrefois souffert d'une toxicomanie invalidante. À force de détermination, il a réussi à vaincre sa dépendance et représente aujourd'hui une lueur d'espoir et de résilience pour de nombreuses personnes.[BR][BR]Récemment, une nouvelle drogue est apparue, dangereusement similaire à celle à laquelle {GOVERNORNAME} était autrefois accro. Alors qu'elle se répand dans la galaxie, nous devons décider comment faire face à cette menace et l'empêcher de causer plus de dégâts.[BR][BR]{GOVERNORNAME} a demandé à être impliqué dans le processus de prise de décision, mais certains conseillers craignent que leur passé n'obscurcisse leur jugement.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Implique {GOVERNORNAME} dans la décision.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu fais confiance au jugement de {GOVERNORNAME}et tu l'impliques dans le processus de décision. Leur expérience personnelle devient précieuse pour formuler une stratégie efficace de lutte contre la drogue, mais il y a un léger risque qu'ils rechutent sous la pression.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Tiens {GOVERNORNAME} à l'écart de la décision.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis de tenir {GOVERNORNAME} à l'écart du processus de prise de décision afin de le protéger de tout déclencheur potentiel. Cela se traduit par une approche plus conservatrice de la lutte contre la drogue, mais il faut parfois plus de temps pour obtenir des résultats et {GOVERNORNAME} peut se sentir exclu et sous-estimé.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Name</Label>
        <String><![CDATA[Enigme de l'ingénierie]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{GOVERNORNAME}le docteur K. K., un ancien ingénieur connu pour être facilement distrait par les moindres détails, est tombé sur une merveille technologique sous la forme d'un ancien artefact extraterrestre. Nous pensons que l'artefact renferme une puissance et un potentiel énormes, mais ses secrets sont enfermés dans une série complexe de puzzles et de mécanismes.[BR][BR]{GOVERNORNAME} est impatient d'étudier l'artefact et de percer ses mystères, mais cela va détourner son attention de ses tâches actuelles. Nos conseillers nous avertissent que d'autres factions pourraient également être intéressées par l'artefact, et que sa véritable finalité pourrait être dangereuse.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Laisse-les étudier l'artefact.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu accordes à {GOVERNORNAME} la permission d'étudier l'artefact. Cette décision entraînera une réduction temporaire de leur productivité et de leur efficacité dans leur rôle actuel. Cependant, s'ils réussissent à percer les secrets de l'artefact, cela pourrait procurer un avantage technologique important à votre civilisation.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Fais en sorte qu'ils se concentrent sur leurs tâches.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{GOVERNORNAME} restent concentrés sur leurs tâches, en maintenant leurs niveaux de productivité et d'efficacité actuels. Cependant, l'artefact reste un mystère, et il y a des chances qu'une autre faction découvre et dévoile ses secrets, prenant potentiellement l'avantage sur votre civilisation.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Name</Label>
        <String><![CDATA[La pièce extraterrestre]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}l'un de vos conseillers les plus fiables a toujours eu l'habitude de jouer à pile ou face avec une pièce de monnaie extraterrestre pendant les processus de prise de décision. Récemment, la pièce a attiré l'attention d'un puissant collectionneur interstellaire, qui prétend qu'il s'agit d'un artefact rare provenant d'une civilisation disparue depuis longtemps et qui exige que nous la lui rendons.[BR][BR]{LEADERNAME} est réticent à se séparer de la pièce, car il pense qu'elle lui porte chance et l'aide à prendre de meilleures décisions. Le collectionneur offre cependant une récompense substantielle pour le retour de la pièce et a fait allusion à des conséquences potentielles si sa demande n'est pas satisfaite.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Rends la pièce au collectionneur.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis de rendre la pièce au collectionneur. Bien que cette décision accorde à votre civilisation une récompense importante, les capacités de prise de décision de {LEADERNAME}'souffrent sans leur pièce porte-bonheur, ce qui entraîne une diminution temporaire de leur efficacité.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Conserve la pièce à l'adresse {LEADERNAME}.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} est reconnaissant de ton soutien et conserve la pièce porte-bonheur, maintenant ainsi son pouvoir de décision. Cependant, le collectionneur n'est pas content et risque de causer des complications diplomatiques à l'avenir.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Name</Label>
        <String><![CDATA[L'exécuteur de la grammaire]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} a la réputation d'imposer violemment l'utilisation d'une grammaire correcte. Récemment, une vidéo de {LEADERNAME} corrigeant brutalement la faute de langue d'un subordonné est devenue virale, suscitant des débats passionnés dans toute la galaxie.[BR][BR]Cet incident a conduit à un dilemme : devons-nous condamner les actions de {LEADERNAME}et risquer de perdre sa précieuse expertise, ou défendre ses méthodes extrêmes et faire face aux réactions négatives potentielles du public et d'autres civilisations ?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Condamne les actions.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis de condamner les actions de {LEADERNAME}. Le public est satisfait, ce qui entraîne une augmentation temporaire des taux d'approbation. Cependant, {LEADERNAME} se sent trahi et sa productivité et sa loyauté sont considérablement réduites pendant un certain temps.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Défends les méthodes.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis de défendre les méthodes de {LEADERNAME}. Leur productivité et leur loyauté sont renforcées, mais le public est indigné, ce qui entraîne une baisse temporaire des taux d'approbation. De plus, d'autres civilisations peuvent considérer votre soutien à des actions aussi extrêmes comme un signe d'agression.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Name</Label>
        <String><![CDATA[L'énigme des précurseurs]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}l'un de tes conseillers de confiance est persuadé que les Précurseurs sont encore parmi nous sous une forme déguisée. Ils ont rassemblé des preuves suggérant que certains individus au sein de notre civilisation pourraient en fait être ces êtres anciens. Cette révélation risque de semer la panique et le trouble au sein de la population.[BR][BR]Notre agence de renseignements a analysé les informations et proposé deux lignes de conduite : nous pouvons soit exposer publiquement les prétendus Précurseurs, soit garder l'information secrète pour éviter de semer la peur et le chaos.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Exposer les précurseurs.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu décides de dénoncer les prétendus précurseurs. Bien que cette décision puisse entraîner à court terme des troubles et de la peur au sein de la population, elle pourrait également se traduire par des avantages à long terme, car nous apprenons de ces êtres anciens et accédons à leurs connaissances avancées. Cependant, les Précurseurs pourraient ne pas réagir de manière aimable à leur exposition et pourraient se venger de manière imprévue.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Garde les informations secrètes.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis de garder secrètes les informations sur les prétendus Précurseurs. Cette décision permet de maintenir la stabilité et d'éviter la panique au sein de la population. Cependant, nous risquons de manquer l'occasion d'apprendre de ces êtres anciens et de leurs connaissances avancées, et il est possible que les Précurseurs travaillent contre nous, sans être détectés.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Musical_Name</Label>
        <String><![CDATA[L'effroyable mélodie]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Musical_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, l'un de vos dirigeants les plus aimés, est passionné par le chant, malgré son sens épouvantable de la hauteur, du rythme et de l'harmonie. En conséquence, leurs performances sont tout simplement désastreuses.[BR][BR]Récemment, {LEADERNAME} a été invité à participer à un événement de chant de charité organisé par diverses espèces des civilisations galactiques. Bien que leur participation puisse permettre de récolter une somme importante pour la cause, elle pourrait également causer un embarras généralisé et même des tensions diplomatiques.[BR][BR]Nos conseillers suggèrent que nous soutenions la performance de {LEADERNAME}ou que nous trouvions un moyen de l'empêcher de participer à l'événement.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Musical_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Encourage la performance.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Musical_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis d'encourager la performance de {LEADERNAME}. Bien que l'événement caritatif permette de récolter une somme considérable, la performance désastreuse provoque une diminution temporaire des relations diplomatiques avec les autres espèces et une baisse de moral dans toute votre civilisation. Cependant, {LEADERNAME} gagne le trait de caractère Loyal pour votre soutien indéfectible.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Musical_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Empêche la performance.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Musical_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vous parvenez à empêcher la représentation de {LEADERNAME}en faisant en sorte qu'une doublure holographique se produise à sa place. L'événement se déroule sans encombre et la réputation de votre civilisation reste intacte. Cependant, {LEADERNAME} est déçu par votre manque de confiance en ses capacités et perd le trait de caractère Loyal. Le spectacle de la doublure permet de récolter des fonds pour l'association caritative, mais pas autant que le spectacle de {LEADERNAME}.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Name</Label>
        <String><![CDATA[Réunion relativiste]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}l'un d'entre eux, qui est au service de ton gouvernement, a un passé tragique. Au cours d'un long voyage à des vitesses relativistes, ils ont perdu le contact avec leur famille en raison des effets de dilatation du temps. [BR][BR]Récemment, une capsule message de la famille de {LEADERNAME}a été découverte, dérivant dans le vide de l'espace. Elle contient un appel sincère à des retrouvailles, envoyé il y a des décennies. La capsule contient également des informations précieuses sur une cachette de ressources.[BR][BR]Nos conseillers sont en conflit : Devons-nous donner la priorité aux retrouvailles émotionnelles ou nous concentrer sur les ressources potentielles qui pourraient bénéficier à notre civilisation ?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Organise la réunion.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vous décidez de donner la priorité au bien-être émotionnel de {LEADERNAME}et d'organiser les retrouvailles. {LEADERNAME} est reconnaissant et sa loyauté envers votre gouvernement se renforce. Cependant, les ressources de la cache restent inconnues et risquent de tomber entre les mains de civilisations rivales.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Récupère les ressources.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vous choisissez de vous concentrer sur la cachette des ressources cachées, ce qui profite à la croissance et à l'avancée technologique de votre civilisation. Cependant, {LEADERNAME} est profondément blessé par cette décision, et sa loyauté envers votre gouvernement vacille. La réunion n'a jamais eu lieu, laissant une faille dans le cœur de {LEADERNAME}.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Name</Label>
        <String><![CDATA[Le jeu des noms]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}l'un des dirigeants de ton gouvernement a la curieuse habitude d'attribuer des surnoms embarrassants à ses conseillers. Alors que certains prennent la chose au sérieux, d'autres sont de plus en plus mécontents. [BR]Un groupe de conseillers s'est adressé à toi pour vous demander d'intervenir. Ils estiment que les surnoms dégradants sont allés trop loin et qu'ils nuisent à leur réputation professionnelle. [BR]Nos analystes prévoient que le fait de s'attaquer au problème pourrait améliorer le moral des troupes, mais aussi potentiellement provoquer des tensions entre toi et {LEADERNAME}. D'un autre côté, ne rien faire pourrait entraîner une baisse de la productivité des conseillers mécontents.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Demande à {LEADERNAME} d'arrêter.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu t'approches de {LEADERNAME} et tu demandes diplomatiquement qu'ils cessent d'attribuer des noms d'animaux embarrassants à leurs conseillers. Bien qu'ils puissent se sentir légèrement offensés, le moral et la productivité des conseillers s'améliorent. Cependant, votre relation avec {LEADERNAME} risque d'être tendue à long terme, ce qui pourrait affecter leur loyauté envers toi.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Ne fais rien.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis de ne rien faire, ce qui permet à {LEADERNAME} de poursuivre son jeu de dénomination. Bien que votre relation avec {LEADERNAME} reste forte, le moral des conseillers baisse avec le temps, ce qui entraîne une diminution de la productivité et des conflits internes potentiels. Cela pourrait avoir des conséquences négatives sur l'efficacité et la stabilité de ton gouvernement à long terme.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Name</Label>
        <String><![CDATA[Les voix en duel]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, un conseiller de confiance de ton gouvernement, a toujours été connu pour sa capacité unique à prendre les bonnes décisions, guidé par deux voix en duel dans sa tête. [BR][BR]Récemment, ces voix ont commencé à diverger plus que jamais, amenant {LEADERNAME} à douter de son propre jugement. Il nous a contactés pour savoir comment gérer ce conflit interne.[BR][BR]Nos conseillers suggèrent deux approches possibles : Encourager {LEADERNAME} à se fier à son instinct et à continuer d'écouter les deux voix, ou lui recommander de demander l'aide d'un professionnel pour faire taire les voix et élaborer d'autres stratégies de prise de décision.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Fais confiance à leur instinct.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Choice1_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis de faire confiance à l'instinct de {LEADERNAME}et tu l'encourages à continuer à se fier aux voix qui s'affrontent. Bien que cela puisse conduire à une indécision occasionnelle, leurs antécédents de réussite restent un atout précieux pour ton gouvernement. Le potentiel de débloquer de nouvelles perspectives stratégiques augmente également.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Demande de l'aide à un professionnel.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Choice2_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Tu suggères que {LEADERNAME} cherche une aide professionnelle pour calmer les voix et développer d'autres stratégies de prise de décision. Bien que cela puisse entraîner une certaine instabilité temporaire pendant qu'ils s'adaptent à leurs nouvelles méthodes, cela pourrait potentiellement conduire à une prise de décision plus cohérente et plus rationnelle à long terme. Cependant, la disparition des voix contradictoires pourrait aussi se traduire par des solutions moins créatives aux défis auxquels votre civilisation est confrontée.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Name</Label>
        <String><![CDATA[Les menaces qui pèsent sur nous]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} reçoit quotidiennement des menaces de mort anonymes, et la situation devient de plus en plus insupportable. L'origine de ces menaces reste inconnue, laissant {LEADERNAME} dans un état d'agitation constant.[BR][BR]Nos services de renseignements ont identifié deux lignes d'action potentielles : remonter à la source de ces menaces et confronter l'auteur, ou augmenter les effectifs de sécurité de {LEADERNAME}pour assurer leur sécurité. Les deux options comportent leurs propres risques et avantages.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Remonte à la source.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu ordonnes à nos services de renseignement de remonter à la source des menaces de mort. En cas de succès, l'auteur sera inquiété et {LEADERNAME} sera en sécurité. Cependant, cette option nécessite des ressources et du temps, ce qui risque de détourner l'attention d'autres questions cruciales.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Augmente le nombre d'agents de sécurité.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vous décidez d'améliorer la sécurité de {LEADERNAME}et de faire en sorte qu'il soit pratiquement impossible de leur faire du mal. Bien que cela garantisse leur sécurité immédiate, la menace inconnue reste en liberté, cherchant peut-être de nouvelles cibles au sein de votre civilisation.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Name</Label>
        <String><![CDATA[Les surveillants secrets]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} est un membre loyal et efficace de ton gouvernement. Cependant, tu as récemment appris qu'il est également au service d'une organisation secrète qui pourrait l'éliminer à tout moment s'il désobéissait ou échouait dans ses objectifs. [BR][BR]Cette organisation, connue sous le nom de "The Watchers", est entourée de mystère, mais elle semble avoir ses propres intentions cachées. Ils t'ont récemment contacté, menaçant d'exposer les liens entre {LEADERNAME}et eux si tu n'accèdes pas à leurs demandes.[BR][BR]Tes conseillers sont divisés sur la façon de gérer cette situation. Certains souhaitent négocier avec les Veilleurs, tandis que d'autres pensent que la confrontation est la meilleure solution pour assurer la sécurité de {LEADERNAME}et l'intégrité de votre gouvernement.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Négocie avec les gardiens.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis de négocier avec les gardiens. Vous gagnez ainsi leurs faveurs et une éventuelle aide future. Cependant, le moral de votre civilisation est affecté négativement en raison de la faiblesse et de la vulnérabilité perçues face aux forces extérieures.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Affronte les observateurs.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vous décidez d'affronter les Veilleurs, en leur faisant clairement comprendre que vous ne vous laisserez pas manipuler. Si cette décision remonte le moral de votre civilisation, elle met également la vie de {LEADERNAME}en danger et risque de déclencher un conflit de longue durée avec l'organisation secrète.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Name</Label>
        <String><![CDATA[La rencontre synesthésique]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} a toujours fait l'expérience de la synesthésie, un phénomène rare provoquant le mélange des sens, lorsqu'il communique avec des espèces extraterrestres. Récemment, alors qu'il participe à un sommet interstellaire, {LEADERNAME} rencontre une espèce jusqu'alors inconnue, ce qui déclenche une vague de synesthésie.[BR][BR]L'expérience révèle des schémas et des connexions cachés dans le langage des extraterrestres, ce qui ouvre de nouvelles opportunités diplomatiques. Cependant, {LEADERNAME} est désorienté et épuisé, ce qui pourrait affecter ses performances lors de futures négociations.[BR][BR]Nos conseillers suggèrent deux façons de procéder : soit encourager {LEADERNAME} à profiter de cette capacité unique pour le bien de notre civilisation, soit prendre un congé temporaire pour se rétablir et éviter d'éventuels incidents diplomatiques.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Embrasse cette capacité.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis d'encourager {LEADERNAME} à embrasser leur synesthésie. Cela conduit à de nouvelles opportunités diplomatiques et à un bonus dans nos relations avec l'espèce extraterrestre. Cependant, {LEADERNAME} risque de se fatiguer et d'être moins efficace dans les négociations à venir.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Accorde une autorisation d'absence.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} se voit accorder un congé temporaire pour se remettre de l'expérience synesthésique bouleversante. Il s'assure ainsi de rester vif et efficace lors des futures négociations, mais risque de rater d'éventuelles opportunités diplomatiques avec la nouvelle espèce extraterrestre.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Skull_Name</Label>
        <String><![CDATA[Le crâne de Némésis]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Skull_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}l'un de vos plus fidèles conseillers a la curieuse habitude de porter sur lui le crâne de son ancienne némésis en souvenir de sa victoire passée.[BR][BR]Récemment, la famille de la némésis a contacté votre civilisation, exigeant que nous lui rendons le crâne pour qu'elle l'enterre comme il se doit. Ils affirment qu'il s'agit d'un affront à leur culture et d'une profanation de la mémoire de leur ancêtre. Ils menacent de monter les autres civilisations contre vous si leurs demandes ne sont pas satisfaites.[BR][BR]Vos conseillers sont partagés sur la question. Certains pensent que rendre le crâne serait une preuve de respect pour les autres cultures et favoriserait les relations diplomatiques. D'autres affirment que ce serait un signe de faiblesse et que cela enhardirait vos ennemis.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Skull_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Retourne le crâne.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Skull_Choice1_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Vous choisissez de rendre le crâne, montrant ainsi votre respect pour la famille de votre ennemi juré et sa culture. Cela améliorera les relations diplomatiques avec certaines civilisations, mais {LEADERNAME} perdra son souvenir unique, ce qui risque d'affecter sa détermination dans les conflits à venir.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Skull_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Refuse de rendre le crâne.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Skull_Choice2_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} continue à porter le crâne, ce qui renforce leur détermination dans les conflits. Cependant, cette décision met en colère la famille de la némésis et ses alliés, ce qui entraîne des relations diplomatiques tendues et des répercussions potentielles de la part d'autres civilisations à l'avenir.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Name</Label>
        <String><![CDATA[Le passé silencieux]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} a maintenu un vœu de silence pendant des décennies, ne communiquant avec personne, même pendant sa montée en puissance au sein de votre civilisation. Leur passé mystérieux a suscité l'intérêt d'un important média, qui a envoyé un journaliste enquêter sur les raisons qui poussent {LEADERNAME}à maintenir ce vœu.[BR][BR]Le journaliste est persévérant et pourrait découvrir des informations sensibles sur le passé de {LEADERNAME}. Nos conseillers recommandent de coopérer avec le journaliste ou de tenter d'étouffer l'affaire.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Coopère avec le journaliste.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis de coopérer avec le journaliste. {LEADERNAME}l'histoire d'introspection et d'épanouissement personnel du jeune homme fait sensation et renforce l'influence culturelle et l'approbation de votre civilisation pendant plusieurs mois. Cependant, cette nouvelle attention peut attirer l'intérêt indésirable d'autres civilisations.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Supprime l'histoire.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis d'étouffer l'histoire. {LEADERNAME}le passé du journaliste reste un mystère, mais les actions de votre gouvernement pour supprimer les médias seront considérées comme une violation de la liberté d'expression, ce qui entraînera une baisse temporaire de l'approbation. De plus, il est possible que le journaliste divulgue l'histoire à l'avenir, ce qui nuirait encore plus à votre réputation.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Name</Label>
        <String><![CDATA[Vaisseau colonisateur perdu]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}qui sert ton gouvernement, était autrefois prisonnier d'un vaisseau de colonie qui a dérivé dans l'espace pendant plusieurs décennies. Le vaisseau a été récemment découvert, toujours à la dérive, avec ses occupants en stase cryogénique. Le système d'intelligence artificielle du vaisseau est tombé en panne, laissant l'équipage et les colons dans leur état de congélation.[BR][BR]Nos experts nous ont informés qu'avec un peu d'effort, nous pouvons réanimer les passagers en toute sécurité et les intégrer à notre civilisation, ou nous pourrions récupérer les précieuses ressources du vaisseau pour renforcer nos flottes.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Fais revivre les passagers.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis de ranimer les passagers, en les accueillant dans votre civilisation. Cela booste votre population, mais nécessite des ressources importantes et du temps pour les aider à s'acclimater à leur nouvelle vie au 23e siècle.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Récupère le vaisseau.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vous choisissez de récupérer le vaisseau, ce qui vous permet d'obtenir des ressources et des technologies précieuses pour améliorer vos flottes. Cependant, cette décision pèse lourdement sur {LEADERNAME}, qui pleure la perte de ses compagnons colons.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Name</Label>
        <String><![CDATA[L'autobiographie inachevée]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} est connu pour son assiduité à travailler chaque jour sur son autobiographie, qui donne un aperçu approfondi de sa vie et de ses expériences. [BR][BR]Récemment, une faction rivale a réussi à obtenir une ébauche non publiée de l'autobiographie et menace de divulguer des informations sensibles qui pourraient potentiellement nuire à la réputation de notre civilisation.[BR][BR]Nos conseillers nous suggèrent soit de négocier avec la faction rivale pour empêcher la fuite, soit de discréditer l'ébauche en la qualifiant d'œuvre de fiction.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Négocie avec la faction rivale.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis de négocier avec la faction rivale. Cela permet d'éviter la fuite d'informations sensibles, mais au prix de ressources et d'une diminution temporaire des relations diplomatiques avec la faction rivale.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Discrédite le projet en le qualifiant de fiction.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} rejette publiquement le projet comme une œuvre de fiction, protégeant ainsi la réputation de votre civilisation. Cependant, ce choix peut entraîner une perte de confiance et de crédibilité pour {LEADERNAME} et le risque de complications futures.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Name</Label>
        <String><![CDATA[Rêve inaccompli]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} a été un serviteur loyal de ton gouvernement, mais au fond de lui, il a toujours nourri une secrète amertume à propos de l'occasion manquée de devenir un scientifique. [BR][BR]Récemment, il s'est vu offrir une chance unique de travailler avec une équipe de scientifiques renommés sur un projet de recherche de pointe. {LEADERNAME} est maintenant déchiré entre son devoir envers ton gouvernement et la possibilité de réaliser le rêve de sa vie.[BR][BR]Il est venu vous voir pour vous demander conseil. Les laisseras-tu poursuivre leurs aspirations scientifiques ou insisteras-tu pour qu'ils restent pleinement engagés dans leur poste actuel ?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Laisse-les se joindre au projet.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu décides de permettre à {LEADERNAME} de rejoindre temporairement le projet scientifique. Leur bonheur et leur gratitude augmentent leur loyauté et leur productivité. Cependant, leur absence temporaire de leur poste actuel peut avoir un certain impact négatif sur l'efficacité de ton gouvernement.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Maintiens-les dans leur position.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu rappelles à {LEADERNAME} leur devoir et tu insistes pour qu'ils restent à leur poste actuel. Leur amertume peut s'accroître, ce qui risque de réduire leur loyauté et leur efficacité. Cependant, aucun impact négatif sur l'efficacité de votre gouvernement ne se produira en raison de leur présence continue.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Name</Label>
        <String><![CDATA[Le passé sombre]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} a toujours été un atout précieux pour votre gouvernement, mais son refus de se trouver dans des espaces mal éclairés en raison d'un incident d'enfance inconnu a été un défi.[BR][BR]La situation s'est récemment aggravée car {LEADERNAME} a dû assister à des réunions cruciales dans une salle de conférence faiblement éclairée sur une station spatiale diplomatique. {LEADERNAME} les membres de l'équipe ont exprimé leur malaise et leur peur, mais manquer ces réunions pourrait nuire à notre réputation et à nos relations avec les autres espèces.[BR][BR]Nos conseillers suggèrent deux options : soit tenir compte de la peur de {LEADERNAME}en exigeant que l'éclairage de la salle de conférence soit amélioré, soit persuader {LEADERNAME} d'affronter sa peur pour le plus grand bien de tous.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Tiens compte de leur peur.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis de tenir compte de leur peur et tu exiges un meilleur éclairage de la salle de conférence. Bien que cela stimule la loyauté et l'efficacité de {LEADERNAME}'s, notre insistance sur une question apparemment aussi insignifiante peut amener les autres espèces à nous considérer comme faibles ou trop indulgents.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Persuade-les d'affronter leur peur.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis de persuader {LEADERNAME} d'affronter leur peur pour le bien de tous. Bien que cela puisse mettre à l'épreuve leur loyauté et provoquer une anxiété temporaire, notre position sur la question peut gagner le respect des autres espèces, en montrant notre dévouement à la diplomatie et notre capacité à surmonter les problèmes personnels pour le bien de tous.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Name</Label>
        <String><![CDATA[L'artefact sans ombre]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}l'un de vos chefs de confiance, le Dr. K. K., possède un mystérieux artefact provenant d'une ancienne civilisation qui l'empêche de faire de l'ombre. Cette caractéristique unique a suscité l'intérêt d'une organisation puissante et énigmatique, qui a récemment contacté votre gouvernement pour lui proposer un marché.[BR][BR]Ils proposent de partager leurs vastes connaissances des technologies avancées avec votre civilisation en échange de l'artefact. Cependant, ils préviennent que sans l'artefact, {LEADERNAME} pourrait perdre ses capacités uniques et tomber dans l'obscurité.[BR][BR]Le choix est entre vos mains : Donneras-tu la priorité à l'avancement de votre civilisation ou préserveras-tu le caractère unique de {LEADERNAME}?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Échange l'artefact contre des connaissances.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis d'échanger l'artefact contre les connaissances de l'organisation. Votre civilisation obtient l'accès à des technologies avancées, ce qui stimule considérablement vos efforts de recherche. Cependant, {LEADERNAME} perd ses capacités uniques et peut avoir du mal à maintenir son influence et son efficacité au sein de votre gouvernement.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Conserve l'artefact et protège {LEADERNAME}.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} conserve ses capacités uniques et continue d'être un leader influent au sein de ton gouvernement. Cependant, votre civilisation manque l'occasion d'obtenir des technologies avancées de l'organisation énigmatique, et elle pourrait ne pas être satisfaite de votre décision de conserver l'artefact.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Name</Label>
        <String><![CDATA[L'enfant otage]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} a été élevé par les ennemis de ses parents en tant qu'otage. Aujourd'hui, des informations révèlent que leurs ravisseurs, une puissante faction de la civilisation ennemie, sont dans une situation précaire et vulnérables à une attaque.[BR][BR]{LEADERNAME} est déchiré entre chercher à venger leur enfance et l'opportunité d'affaiblir l'ennemi, ou faire preuve de pitié et essayer de construire un pont pour promouvoir la paix. Ils sollicitent tes conseils sur la marche à suivre.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Cherche à vous venger et à affaiblir l'ennemi.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis de profiter de la situation et de frapper la faction ennemie vulnérable. Cela les affaiblira et donnera à votre civilisation un avantage stratégique. Cependant, cela risque d'accroître les tensions et d'entraîner d'autres conflits par la suite.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Fais preuve de miséricorde et promeus la paix.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} décide de faire preuve de clémence et de profiter de cette occasion pour entamer un dialogue avec la faction ennemie. Cela permettra d'améliorer les relations et peut-être d'aboutir à une paix durable. Cependant, l'ennemi peut y voir un signe de faiblesse et l'exploiter à l'avenir.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Name</Label>
        <String><![CDATA[Le dernier héritier]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}notre conseiller de confiance a récemment découvert qu'il est le dernier membre vivant d'une ancienne lignée qui remonte aux premiers jours de notre civilisation.[BR][BR]En tant qu'héritier de cet héritage, il a été approché par une société d'historiens qui ont consacré leur vie à préserver les connaissances et les objets laissés par leurs ancêtres. Ils souhaitent accorder à {LEADERNAME} l'accès à leur vaste collection de connaissances anciennes, mais nous avertissent que certaines de ces informations pourraient perturber la stabilité de notre société.[BR][BR]Nos conseillers sont divisés sur cette question : certains pensent que ces connaissances devraient être partagées et utilisées pour le bien de tous, tandis que d'autres craignent qu'elles ne causent plus de mal que de bien.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Accueille les connaissances.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vous choisissez d'adopter les connaissances anciennes, en accordant à {LEADERNAME} l'accès aux archives de la société d'historiens. Votre civilisation accède ainsi à de nouvelles technologies puissantes, mais risque des troubles et des bouleversements car certaines informations remettent en question des croyances et des normes sociétales de longue date.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Décline l'offre.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} décline l'offre, choisissant de maintenir la stabilité de votre société plutôt que les risques potentiels des anciennes connaissances. Bien que cette décision assure l'harmonie de la société, elle peut aussi empêcher votre civilisation de débloquer des technologies et des informations puissantes qui auraient pu vous propulser plus loin dans les étoiles.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Name</Label>
        <String><![CDATA[L'enfant de la prophétie]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} a un passé mystérieux et énigmatique, et des murmures suggèrent qu'il pourrait être le légendaire "enfant de la prophétie" destiné à mener son peuple à la grandeur ou à la ruine.[BR][BR]Alors que la légende prend de l'ampleur, la population est déchirée entre l'excitation et la peur. Certains croient que {LEADERNAME} inaugurera un nouvel âge d'or, tandis que d'autres s'inquiètent de la destruction potentielle qu'ils pourraient apporter.[BR][BR]Nos conseillers nous ont présenté deux options : Accueillir la prophétie et l'utiliser pour rallier notre peuple, ou tenter d'étouffer les rumeurs et de minimiser l'importance de {LEADERNAME}.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Accueille la prophétie.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis d'embrasser la prophétie. Cela stimulera considérablement le moral et la productivité de votre civilisation, mais attirera également l'attention des factions rivales qui pourraient considérer {LEADERNAME} comme une menace potentielle à éliminer.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Fais taire les rumeurs.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vous choisissez d'étouffer les rumeurs et de minimiser l'importance de {LEADERNAME}. Cela permettra de maintenir le statu quo et d'éviter des conflits inutiles, mais aussi de priver votre civilisation des avantages potentiels d'un ralliement à une figure légendaire.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Name</Label>
        <String><![CDATA[Le destructeur de documents]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} est un dirigeant précieux de ton gouvernement, connu pour sa préférence pour la communication verbale plutôt que pour la documentation écrite. [BR][BR]Récemment, un document hautement classifié contenant des informations sensibles a été accidentellement remis à {LEADERNAME}, qui l'a déchiqueté sans le lire. Les informations contenues dans le document étaient cruciales pour une opération urgente, et sa perte pourrait avoir de graves conséquences.[BR][BR]Nos conseillers se demandent maintenant s'il faut essayer de recréer le document de mémoire ou abandonner complètement l'opération et se concentrer sur le contrôle des dommages.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Recrée le document.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Choice1_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Tu décides de demander à tes conseillers d'essayer de recréer le document de mémoire. Cela vous permettra de gagner du temps, mais les informations manquantes risquent d'entraîner des erreurs dans l'opération et de nuire potentiellement aux intérêts de votre civilisation.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Abandonne l'opération.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Choice2_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis d'abandonner l'opération et de vous concentrer sur le contrôle des dégâts. Cela permettra d'éviter tout préjudice potentiel causé par la désinformation, mais cela signifie également que votre civilisation manquera une occasion précieuse de faire progresser ses intérêts dans la galaxie.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Name</Label>
        <String><![CDATA[Le Disciplinaire Impitoyable]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}le directeur de l'entreprise, un disciplinaire impitoyable, n'attend rien de moins que la perfection de ses subordonnés.[BR][BR]Récemment, un brillant scientifique supervisé par {LEADERNAME}a commis une erreur mineure qui a entraîné un retard dans un projet de recherche crucial. {LEADERNAME} exige le licenciement immédiat du scientifique, tandis que d'autres soutiennent que le talent et les contributions potentielles du scientifique devraient l'emporter sur les conséquences d'une simple erreur.[BR][BR]Nous devons décider comment gérer cette situation et si nous devons soutenir ou non les mesures disciplinaires strictes prises par {LEADERNAME}.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Soutiens la résiliation.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis de soutenir la décision de {LEADERNAME}de licencier le scientifique. Cela renforce la discipline au sein de votre civilisation, mais tu perds un scientifique talentueux et tu risques de décourager les innovations futures par peur de faire des erreurs.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Pardonne l'erreur du scientifique.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis de pardonner l'erreur du scientifique et de lui permettre de continuer à travailler. Cela favorise une culture de l'innovation et encourage la prise de risque au sein de votre civilisation. Cependant, {LEADERNAME} devient mécontent, ce qui entraîne une diminution de leur efficacité et une perte potentielle de respect de la part des autres subordonnés.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Name</Label>
        <String><![CDATA[Le Passé Hérétique]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}un membre important de ton gouvernement a été accusé d'avoir eu des croyances "impures" dans sa jeunesse. Ces accusations étaient en fait fondées. Récemment, le passé de {LEADERNAME}a refait surface et certains citoyens demandent une enquête pour savoir si ces croyances persistent.[BR][BR]Nos conseillers pensent que le fait d'aborder cette question pourrait soit renforcer l'unité de notre société, soit conduire à de nouvelles divisions. Ils suggèrent deux lignes de conduite possibles : lancer une enquête ou ignorer les rumeurs et se concentrer sur le présent.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Enquête sur les croyances de {LEADERNAME}.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis d'enquêter sur les croyances de {LEADERNAME}. Cet examen approfondi révélera la vérité mais risque de créer des troubles au sein de votre population, entraînant une baisse temporaire des taux d'approbation. Cependant, s'il s'avère que {LEADERNAME} a renoncé à ses anciennes croyances, sa crédibilité et la réputation de votre gouvernement s'en trouveront renforcées.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Ignore les rumeurs et concentre-toi sur le présent.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[En ignorant les rumeurs, votre civilisation peut se concentrer sur les défis et les opportunités actuels. Bien que cette décision puisse être perçue comme un signe de la sagesse et du pragmatisme de votre gouvernement, il existe un risque potentiel que le passé de {LEADERNAME}'s refasse surface plus tard, entraînant des conséquences et des troubles plus importants.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C24_Framed_Name</Label>
        <String><![CDATA[L'Innocent Encadré]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C24_Framed_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}le président de la République, qui sert votre gouvernement, a été victime d'un coup monté pour le meurtre d'un rival politique. Récemment, de nouvelles preuves ont fait surface et pourraient potentiellement blanchir le nom de {LEADERNAME}et traduire le vrai coupable en justice.[BR][BR]Cependant, la poursuite de ces preuves pourrait rouvrir de vieilles blessures et déstabiliser le paysage politique. Nos conseillers nous suggèrent de soutenir {LEADERNAME} dans sa quête de disculpation ou de supprimer les preuves et de maintenir le statu quo.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C24_Framed_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Soutiens la recherche de la disculpation.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C24_Framed_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vous choisissez de soutenir {LEADERNAME} dans sa quête de disculpation. La poursuite de la justice remonte le moral de votre peuple, mais elle provoque aussi des troubles politiques car les factions se réalignent en réponse aux nouvelles révélations.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C24_Framed_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Supprime les preuves.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C24_Framed_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu décides de supprimer les preuves, ce qui permet de maintenir le fragile équilibre politique actuel. {LEADERNAME} reste sous le coup de la suspicion, ce qui pourrait affecter ses performances et sa loyauté. De plus, les preuves risquent de refaire surface à l'avenir, avec des conséquences imprévisibles.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Name</Label>
        <String><![CDATA[Liens Cachés]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} est un membre de confiance de votre gouvernement, mais nous avons récemment découvert que sa famille a toujours soutenu secrètement la piraterie spatiale. Ce soutien est toujours en cours et a été une source importante de richesse pour la famille.[BR][BR]Nos services de renseignements ont retracé les fonds jusqu'à une flotte pirate lointaine, et nous pouvons soit révéler la vérité, soit laisser la famille de {LEADERNAME}poursuivre ses opérations illicites en échange d'une part des bénéfices. Nos conseillers nous avertissent que révéler publiquement cette information aurait de graves conséquences pour {LEADERNAME} et la stabilité de notre gouvernement.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Exposez la vérité.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu décides de faire éclater la vérité. Il en résulte un affaiblissement de la flotte pirate et un renforcement de la sécurité de notre civilisation. Cependant, le scandale nuit à la réputation de {LEADERNAME}et provoque l'instabilité de notre gouvernement pendant plusieurs mois.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Accepte une part des bénéfices.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}accepte de partager une partie de ses bénéfices avec nous, augmentant ainsi la richesse de notre civilisation à court terme. Cependant, cette décision risque d'encourager la corruption au sein de notre gouvernement et d'entraîner des complications futures avec la flotte pirate.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Name</Label>
        <String><![CDATA[Le Défi du Plateau d'Argent]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} a été élevé dans le privilège, avec toutes les opportunités qui lui ont été offertes sur un plateau d'argent. Par conséquent, il n'a jamais été confronté à un véritable défi dans sa vie. Un membre influent de votre civilisation suggère que tester les capacités de {LEADERNAME}à travers une crise simulée l'aiderait à grandir en tant que leader.[BR][BR]Cependant, certains craignent que ce test ne booste trop sa confiance ou ne brise son esprit. Vos conseillers sont divisés sur la question de savoir s'il faut procéder à la simulation ou laisser {LEADERNAME} sans test.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Lance la simulation.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis de lancer la simulation. {LEADERNAME} traverse la crise avec succès, développant une nouvelle résilience et acquérant une compétence précieuse. Cependant, sa confiance risque de se transformer en arrogance, ce qui l'amènerait à prendre des décisions excessives à l'avenir.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Ne les teste pas.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} reste non testé, en conservant ses compétences actuelles et en évitant toute conséquence négative potentielle. Cependant, ils risquent de manquer des occasions de croissance et de développement, et leur capacité à relever les défis futurs restera incertaine.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Name</Label>
        <String><![CDATA[Le Rêveur Lucide]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, l'un de tes principaux conseillers, est connu pour sa capacité unique à contrôler ses rêves afin de répéter des réunions importantes. Ils ont récemment découvert une réunion secrète à venir entre des factions rivales au sein du gouvernement qui pourrait potentiellement perturber la stabilité de votre empire.[BR][BR]{LEADERNAME} a partagé les détails de cette réunion avec vous et suggère deux lignes d'action possibles : utiliser leurs compétences pour manipuler l'issue de la réunion en votre faveur ou exposer les conspirateurs publiquement pour démontrer votre force et votre contrôle.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Manipule la réunion.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu décides de demander à {LEADERNAME} d'infiltrer la réunion secrète en utilisant ses capacités de rêve lucide. L'issue de la réunion est manipulée en votre faveur, ce qui a pour effet de renforcer temporairement ton influence et ton pouvoir. Cependant, cette action peut entraîner une augmentation des soupçons et de la paranoïa parmi tes conseillers et tes alliés.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Dénonce les conspirateurs.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis d'exposer publiquement les conspirateurs, démontrant ainsi votre force et ton contrôle. Cela se traduit par une augmentation immédiate de ton taux d'approbation et de la loyauté de tes citoyens. Cependant, les conspirateurs peuvent être rancuniers et il est possible qu'ils cherchent à se venger à l'avenir.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Name</Label>
        <String><![CDATA[Passé Effacé]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} a été un atout inestimable pour ton gouvernement, mais son passé a toujours été entouré de mystère. Récemment, une enquête a révélé que {LEADERNAME} avait un lourd casier judiciaire avant de rejoindre vos rangs. Cependant, il semble que de puissants contacts gouvernementaux aient effacé ce passé, lui permettant de repartir à zéro.[BR][BR]Alors que cette information commence à se répandre, certains citoyens sont alarmés par le passé caché de l'un de vos dirigeants les plus fiables. Vos conseillers vous présentent deux options : permettre à {LEADERNAME} d'aborder son passé et de révéler la vérité, ou supprimer l'information et discréditer l'enquête.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Révèle la vérité.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} aborde publiquement son passé, ce qui entraîne une baisse temporaire de la cote d'approbation de votre civilisation. Cependant, leur honnêteté gagne la confiance de nombreux citoyens, ce qui renforce leur loyauté à long terme.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Supprime les informations.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu décides de supprimer l'information et de discréditer l'enquête. Alors que la majorité ignore le passé criminel de {LEADERNAME}, certains citoyens commencent à se méfier de la transparence de votre gouvernement. Il est également possible que ces informations refassent surface à l'avenir.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Name</Label>
        <String><![CDATA[La Dette de Jeu]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, un membre de confiance de votre gouvernement, a malheureusement accumulé une importante dette de jeu. Cette information a été révélée après qu'un syndicat du crime notoire a contacté votre gouvernement, exigeant le remboursement des dettes de {LEADERNAME}. [BR][BR]Nos conseillers suggèrent deux lignes de conduite : rembourser la dette pour maintenir la paix et éviter toute conséquence négative, ou affronter le syndicat du crime et refuser de payer, ce qui pourrait mettre en danger la sécurité de {LEADERNAME}et la stabilité de votre gouvernement.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Rembourse la dette.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Choice1_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis de rembourser la dette de jeu de {LEADERNAME}. Cela épuisera une partie des fonds de votre gouvernement, mais permettra au syndicat du crime de ne pas exercer de représailles et de maintenir la stabilité au sein de votre gouvernement.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Refuse de payer.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Choice2_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Vous décidez d'affronter le syndicat du crime et de refuser de payer la dette de jeu de {LEADERNAME}. Cette position audacieuse peut vous valoir le respect de tes concitoyens, mais elle peut aussi conduire {LEADERNAME} à être la cible du syndicat du crime, et avoir des conséquences potentielles pour ton gouvernement.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_Vanity_Name</Label>
        <String><![CDATA[Le Dilemme de la Vanité]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_Vanity_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}l'un des membres de l'équipe de l'Institut des sciences de la vie, un dirigeant influent de votre gouvernement, est connu pour son extrême vanité, réagissant souvent violemment à ceux qu'il perçoit comme plus attirants que lui. [BR][BR]Récemment, une étoile montante de votre civilisation a attiré l'attention du public et sa beauté est devenue le sujet de conversation de la galaxie. Sans surprise, {LEADERNAME} l'a remarqué et exige maintenant que cette personne soit éliminée pour protéger son image.[BR][BR]Nos conseillers suggèrent que nous pouvons soit nous conformer à la demande de {LEADERNAME}, soit tenter de désamorcer la situation en proposant un compromis.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_Vanity_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Éliminer la menace Drengienne.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_Vanity_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis d'éliminer l'étoile montante. Cette décision apaise {LEADERNAME}, qui reste fidèle à votre cause. Cependant, le meurtre laisse une tache sombre sur la réputation de votre civilisation, entraînant une diminution des relations diplomatiques avec les autres espèces.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_Vanity_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Propose un compromis.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_Vanity_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu suggères que la star montante subisse des modifications cosmétiques pour paraître moins attirante. Cette solution apaise {LEADERNAME} pour l'instant, mais la carrière de la star en souffre, et il pourrait y avoir des conséquences futures pour l'industrie du divertissement de votre civilisation.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Name</Label>
        <String><![CDATA[Chemin vers la Pureté]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, un ancien assassin aujourd'hui au service de votre gouvernement, est aux prises avec une profonde culpabilité à cause de ses actions passées. Récemment, il a découvert l'existence d'une organisation secrète qui cible et élimine les personnalités politiques oppressives.[BR][BR]{LEADERNAME} pense qu'en rejoignant cette organisation, il pourra expier ses fautes passées et faire la différence dans la galaxie. Cependant, nos conseillers nous avertissent que cela pourrait attirer l'attention sur notre civilisation et nous mettre en danger.[BR][BR]Devrions-nous permettre à {LEADERNAME} de poursuivre son chemin vers la rédemption ?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Accorde la permission d'adhérer.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vous permettez à {LEADERNAME} de rejoindre l'organisation. Leur nouvelle raison d'être stimule leur moral et leur efficacité, mais notre civilisation devient la cible de ceux qui s'opposent aux objectifs de l'organisation, ce qui entraîne des conflits potentiels et des défis diplomatiques.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Interdisez l'implication.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vous interdisez à {LEADERNAME} de rejoindre l'organisation, en donnant la priorité à la sécurité de notre civilisation. Bien que la culpabilité et la dépression de {LEADERNAME}s'aggravent, notre position politique reste assurée. Cependant, cette décision risque d'affecter la loyauté et les performances de {LEADERNAME}à l'avenir.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Miser_Name</Label>
        <String><![CDATA[Le Tyran à la Petite Semaine]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Miser_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} est tristement célèbre pour son avarice en matière de finances. Depuis des années, leurs employés souffrent de bas salaires, d'équipements obsolètes et de mauvaises conditions de travail. Récemment, un groupe d'entre eux s'est uni et a envoyé une plainte officielle aux supérieurs, exigeant un meilleur traitement et de meilleures ressources.[BR][BR]Nous devons décider comment gérer cette situation - devrions-nous contraindre {LEADERNAME} à allouer plus de fonds à leur département ou trouver une autre façon d'apaiser les employés mécontents?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Miser_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Investis dans des améliorations.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Miser_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Nous choisissons d'investir dans des améliorations et de forcer {LEADERNAME} à allouer plus de fonds à leur département. Le moral et la productivité des employés s'en trouvent améliorés, mais nos finances risquent d'être mises à rude épreuve pendant un certain temps.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Miser_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Mets en place des incitations non financières.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Miser_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Au lieu de forcer {LEADERNAME} à allouer plus de fonds, nous mettons en place des incitations et des avantages non financiers pour les employés, tels que des horaires de travail flexibles, des jours de vacances supplémentaires et des programmes de reconnaissance. Cela peut apaiser les travailleurs dans une certaine mesure, mais leur mécontentement sous-jacent à l'égard du style de gestion de {LEADERNAME}peut encore s'envenimer et refaire surface plus tard.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Desire_Name</Label>
        <String><![CDATA[Le Désir Voilé]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Desire_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, une personnalité éminente de ton gouvernement, est connue pour son comportement intimidant et impitoyable. Cependant, des rapports récents des services de renseignements suggèrent qu'au fond de lui, {LEADERNAME} est secrètement désespéré d'être aimé et accepté par les autres.[BR][BR]Une occasion s'est présentée à toi de tirer parti de ce désir caché. Tu peux soit faire en sorte que {LEADERNAME} assiste à une série d'événements publics, montrant ainsi un côté plus doux de son caractère, soit maintenir sa redoutable réputation en évitant toute tentative de l'humaniser.[BR][BR]La décision que tu prendras aura un impact durable sur la façon dont {LEADERNAME} est perçu et sur son efficacité au sein de ton gouvernement.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Desire_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Humanise-les.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Desire_Choice1_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis d'humaniser {LEADERNAME}, en leur permettant d'assister à des événements publics et d'adoucir leur image. Cela améliorera leur cote d'approbation et le moral de votre civilisation, mais risque aussi d'affaiblir leur autorité aux yeux de vos adversaires.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Desire_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Entretenir leur image redoutable.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Desire_Choice2_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} continue d'être craint et détesté, ce qui maintient son image d'autorité. Cela permet de tenir tes adversaires en échec, mais au prix d'une baisse du taux d'approbation et de l'aliénation continue de {LEADERNAME} par les autres membres de votre civilisation.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Name</Label>
        <String><![CDATA[La Retraite Tant Attendue]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}l'un des membres de l'équipe d'experts, qui sert inlassablement ton gouvernement, a ouvertement exprimé son désir de prendre sa retraite et d'en finir avec ses fonctions. [BR][BR]Bien qu'il ait été un atout précieux pour votre civilisation, il est clair qu'il n'a plus le cœur à l'ouvrage. Une planète de retraite luxueuse a attiré leur attention et {LEADERNAME} vous a demandé la permission de s'y retirer. [BR]Nos conseillers vous avertissent que si vous autorisez cette retraite, vous risquez de créer un vide au niveau du leadership, mais que si vous la refusez, vous risquez d'avoir un leader mécontent et moins efficace.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Exauce leur souhait de départ à la retraite.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis d'exaucer le souhait de départ à la retraite de {LEADERNAME}. Il part avec gratitude, mais votre civilisation devra trouver un remplaçant adéquat, ce qui peut prendre du temps et des ressources.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Refuse leur demande de retraite.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} continue à servir à contrecœur, mais son manque d'enthousiasme peut affecter ses performances et le moral de ceux qui sont sous ses ordres. Il y a des chances qu'il finisse par accepter son rôle ou qu'il devienne de plus en plus mécontent.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Name</Label>
        <String><![CDATA[Rêves récurrents]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}qui sert votre gouvernement, a fait des rêves récurrents dans lesquels il se voyait dans une vie antérieure. Ces rêves sont devenus de plus en plus vifs et {LEADERNAME} pense qu'il ne s'agit pas simplement de rêves mais d'un lien avec une vie antérieure qui pourrait contenir des informations précieuses.[BR][BR]Nos experts ont des avis partagés sur la question, certains pensant que ces rêves pourraient être le résultat d'une technologie extraterrestre non découverte affectant l'esprit de {LEADERNAME}, tandis que d'autres suggèrent qu'il pourrait s'agir d'un phénomène naturel qui pourrait avoir des avantages inexplorés.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Fais une enquête plus approfondie sur les rêves.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis d'enquêter plus avant sur ces rêves. Cette décision entraînera l'allocation de ressources pour découvrir la vérité derrière ces rêves, ce qui pourrait potentiellement révéler des informations révolutionnaires ou des points de vue précieux. Cependant, ce choix peut aussi entraîner une perte de temps et de ressources si les rêves s'avèrent insignifiants.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Ignore les rêves et concentre-toi sur le présent.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} est conseillé d'ignorer les rêves et de se concentrer sur leurs responsabilités dans le présent. Ce choix permettra à ton gouvernement de se concentrer sur les affaires courantes sans se laisser distraire par des spéculations non prouvées. Cependant, il y a un risque de perdre des informations précieuses si les rêves contiennent une part de vérité.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Name</Label>
        <String><![CDATA[L'Héritage du Père]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} a toujours porté le lourd fardeau d'être responsable de la mort de son père. Scientifique de renom, leur père était sur le point de faire une percée dans un domaine hautement expérimental lorsqu'un terrible accident s'est produit, lui coûtant la vie.[BR][BR]Récemment, une équipe de chercheurs a découvert les vestiges des travaux du père de {LEADERNAME}et pense qu'ils pourraient conduire à des avancées significatives pour notre civilisation. Cependant, l'approfondissement de ces recherches comporte le risque d'autres accidents et de pertes de vie.[BR][BR]Nos conseillers présentent deux options : poursuivre les recherches avec prudence, en honorant l'héritage du père de {LEADERNAME}, ou les abandonner complètement, en évitant toute catastrophe potentielle.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Poursuivre la recherche]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis de poursuivre les recherches, honorant ainsi l'héritage du père de {LEADERNAME}. Cette décision pourrait conduire à des avancées révolutionnaires pour notre civilisation. Cependant, il est possible que des accidents se produisent, entraînant des pertes de vie et des réactions négatives potentielles de la part du public.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Abandonne la recherche]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vous décidez d'abandonner les recherches, en donnant la priorité à la sécurité et au bien-être de notre peuple. Si ce choix permet d'éviter d'éventuels accidents, il implique aussi de renoncer aux immenses bénéfices potentiels que les recherches du père de {LEADERNAME}'auraient pu apporter à notre civilisation.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Name</Label>
        <String><![CDATA[Le Frère ou la Sœur Rival(e)]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} a toujours vécu dans l'ombre de son frère plus célèbre. Récemment, ce dernier s'est retrouvé impliqué dans un projet controversé qui pourrait potentiellement nuire aux intérêts de votre civilisation.[BR][BR]{LEADERNAME} s'adresse à vous pour vous demander de l'aider à condamner publiquement le projet de son frère. Nos conseillers notent que cela pourrait soit renforcer la position de votre civilisation, soit créer davantage d'animosité entre les frères et sœurs, ce qui pourrait affecter les performances de {LEADERNAME}.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Soutiens la position de {LEADERNAME}.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis de soutenir la position de {LEADERNAME}. Cette décision remonte le moral et la loyauté de {LEADERNAME}, mais elle peut aussi entraîner des relations tendues avec le frère ou la sœur influent(e), ce qui risque d'avoir des répercussions sur les futures relations politiques et économiques.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Encourage la réconciliation.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vous conseillez à {LEADERNAME} de mettre de côté ses rancunes personnelles et de collaborer avec son frère ou sa sœur pour le plus grand bien de votre civilisation. Cela peut permettre d'améliorer les relations entre les frères et sœurs et d'obtenir des avantages potentiels du projet de leur frère ou sœur, mais cela pourrait aussi provoquer du ressentiment sur {LEADERNAME} et affecter leur loyauté envers vous.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Name</Label>
        <String><![CDATA[La Chasse à l'Immortalité]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} a cherché sans relâche des moyens d'atteindre l'immortalité tout au long de sa vie. Ils sont récemment tombés sur un ancien artefact perdu depuis longtemps, censé accorder la vie éternelle à son possesseur.[BR][BR]Cependant, pour obtenir cet artefact, il faut s'aventurer dans un secteur dangereux et inexploré de la galaxie. {LEADERNAME} vous demande la permission de vous lancer dans cette quête risquée, qui pourrait vous permettre de découvrir un pouvoir et un savoir immenses.[BR][BR]Nos conseillers nous avertissent que cette mission pourrait entraîner une perte importante de ressources et de main-d'œuvre en cas d'échec, mais les récompenses potentielles sont trop importantes pour être ignorées.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Accorde la permission de faire la quête.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vous accordez à {LEADERNAME} la permission de se lancer dans la quête de l'immortalité. En cas de succès, votre civilisation pourrait acquérir un pouvoir et des connaissances sans précédent. Cependant, l'expédition sera coûteuse et pourrait entraîner la perte de ressources et de vies précieuses.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Refuse la permission de faire la quête.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vous refusez à {LEADERNAME} la permission de poursuivre l'ancien artefact, vous assurant ainsi que les ressources et la main d'œuvre de votre civilisation restent intactes. Cependant, tu as peut-être manqué l'occasion de percer les secrets de la vie éternelle et d'un pouvoir incalculable.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Name</Label>
        <String><![CDATA[La Toile Criminelle]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} a toujours été un membre efficace et loyal de votre gouvernement, mais le nombre alarmant de ses relations criminelles a récemment été révélé.[BR][BR]Un membre haut placé de la pègre a fait une proposition dangereuse à votre administration : il offre des ressources et des informations précieuses en échange de l'indulgence des forces de l'ordre pour ses opérations criminelles.[BR][BR]Nos conseillers sont déchirés : certains pensent qu'en acceptant l'offre, nous renforcerons considérablement nos capacités, tandis que d'autres affirment que le compromis moral finira par affaiblir notre civilisation.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Accepte l'offre.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu décides d'accepter l'offre. Les ressources et les informations fournies améliorent considérablement les capacités de votre civilisation pendant un certain temps, mais l'emprise de la pègre sur votre société se renforce, ce qui entraîne une augmentation du taux de criminalité et une perte de moralité au sein de votre peuple.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Refuse l'offre.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Choisissant de respecter vos valeurs, vous rejetez l'offre dangereuse. Bien que votre civilisation ne bénéficie pas de l'impulsion potentielle, la confiance de votre peuple en votre leadership se renforce, ce qui accroît l'approbation. Cependant, le monde criminel peut chercher à se venger de votre défiance, ce qui risque d'entraîner de futurs conflits.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Name</Label>
        <String><![CDATA[Dilemme de la Procédure Régulière]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}bureaucrate de toujours et fervent défenseur des procédures régulières, est confronté à une situation délicate. Un haut fonctionnaire a été accusé de détournement de fonds, mais les preuves sont pour le moins fragiles. Bien que {LEADERNAME} soit convaincu de l'importance d'une procédure régulière, il reconnaît également la nécessité d'une action rapide pour maintenir la confiance du public.[BR][BR]Nos conseillers proposent deux lignes de conduite : Laisser le système juridique suivre son cours, ce qui pourrait permettre à l'accusé d'échapper à la sanction, ou intervenir et forcer une résolution, ce qui pourrait compromettre l'intégrité de notre système judiciaire.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Défendez les droits de la défense.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu décides de respecter les procédures régulières et de laisser le système juridique s'occuper de l'affaire. Cette décision peut conduire à l'impunité du fonctionnaire accusé, mais elle renforcera l'intégrité de notre système juridique et l'engagement de {LEADERNAME}en faveur d'une procédure régulière.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Interviens pour trouver une solution.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis d'intervenir et de forcer une résolution. Bien que cette décision puisse conduire à une résolution plus rapide et maintenir la confiance du public, elle peut aussi jeter le doute sur l'intégrité de notre système juridique et amener {LEADERNAME} à remettre en question son engagement à respecter les procédures régulières.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Name</Label>
        <String><![CDATA[L'Identité Présumée]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}l'un de tes conseillers les plus fiables a un passé curieux. Pendant ses jeunes années, il a vécu sous une fausse identité pendant plusieurs années. Cette information a récemment été révélée, et les raisons de cette période mystérieuse de sa vie ne sont pas claires.[BR][BR]Certains expriment des inquiétudes quant à la fiabilité de {LEADERNAME}, tandis que d'autres pensent qu'il doit y avoir une raison valable pour de telles actions. Notre réseau de renseignements a localisé une personne du passé de {LEADERNAME}qui pourrait être en mesure de faire la lumière sur la situation, mais nous devons décider si nous devons enquêter ou laisser le passé rester caché.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Enquête sur le passé.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu décides d'enquêter sur le passé. Découvrir la vérité sur l'identité supposée de {LEADERNAME}peut conduire à des révélations importantes, mais l'enquête pourrait aussi mettre à rude épreuve tes relations avec {LEADERNAME} et potentiellement provoquer des troubles au sein de ton peuple.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Laisse le passé rester caché.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[En choisissant de laisser le passé caché, tu fais confiance au jugement de {LEADERNAME}et tu gardes l'information confidentielle. Bien que cette décision puisse maintenir la stabilité au sein de votre gouvernement, les questions non résolues concernant le passé de {LEADERNAME}'s peuvent refaire surface plus tard, ce qui pourrait causer des problèmes imprévus.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Name</Label>
        <String><![CDATA[La Technologie Ancienne]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} a toujours été connu pour sa méfiance à l'égard des nouvelles technologies et sa préférence pour les anciennes méthodes. Récemment, ils ont découvert un ancien artefact qui, selon eux, renferme un immense pouvoir et les connaissances d'une civilisation disparue depuis longtemps.[BR][BR]Bien que nos scientifiques soient impatients d'étudier cet artefact et d'en faire la rétro-ingénierie, {LEADERNAME} insiste pour que nous respections la sagesse des anciens et que nous gardions l'artefact intact, en l'utilisant uniquement pour nous guider.[BR][BR]Nos conseillers sont divisés : certains soutiennent que nous devrions exploiter le pouvoir de cette ancienne technologie, tandis que d'autres craignent que cela n'ait des conséquences imprévisibles.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Respecte la sagesse ancestrale.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis de respecter la sagesse ancestrale et de préserver l'artefact. En conséquence, votre peuple embrasse son héritage culturel, ce qui a pour effet de renforcer le moral et l'unité. Cependant, les avantages potentiels de l'étude de l'artefact restent inexploités, et les progrès technologiques risquent de stagner en conséquence.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Étudie et exploite l'artefact.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu décides d'étudier et d'exploiter le pouvoir de l'ancien artefact. Cette décision audacieuse conduit à des avancées dans divers domaines, donnant un coup de fouet au progrès technologique. Cependant, la décision de ne pas tenir compte de la sagesse ancienne met en colère {LEADERNAME} et une partie de la population, provoquant une fracture au sein de votre civilisation qui pourrait mettre du temps à se réparer.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Name</Label>
        <String><![CDATA[Souvenirs Obsédants]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} ont dû supporter le fardeau tragique d'assister à l'exécution de leurs parents. Ce souvenir longtemps refoulé refait surface lors de la sortie d'un documentaire sur l'événement, attirant la curiosité et la sympathie du public.[BR][BR]Tes conseillers t'informent qu'il s'agit d'un moment critique - tu peux soit capitaliser sur la sympathie et redorer l'image publique de {LEADERNAME}, soit supprimer le documentaire pour éviter toute détresse émotionnelle supplémentaire à {LEADERNAME}.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Utilise la sympathie pour améliorer ton image.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu décides de profiter de la sympathie du public. {LEADERNAME}la popularité d'Amina augmente, ce qui entraîne un regain de diplomatie et d'influence pendant plusieurs mois. Cependant, cette décision risque de mettre à mal tes relations avec {LEADERNAME}, qui pourrait se sentir exploité.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Supprime le documentaire.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vous choisissez de supprimer le documentaire pour protéger le bien-être émotionnel de {LEADERNAME}. {LEADERNAME} gagne le trait de caractère Loyal et sa relation avec vous se renforce. Cependant, la censure peut être découverte et entraîner une perte d'approbation et de confiance de la part du public.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Name</Label>
        <String><![CDATA[Le Dilemme du Transfuge]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}l'un de vos meilleurs scientifiques a fait défection de sa planète d'origine et a apporté une technologie classifiée à votre civilisation. Cette avance technologique vous a donné un avantage. Cependant, l'ancien gouvernement du scientifique les a retrouvés et exige que {LEADERNAME} lui soit rendu avec la technologie classifiée.[BR][BR]Vos conseillers sont divisés sur cette question, certains affirmant que le fait d'accéder à cette demande pourrait améliorer les relations diplomatiques, tandis que d'autres insistent sur le fait que refuser protégera votre avantage technologique et la vie du scientifique.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Satisfais à la demande.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vous décidez d'accéder à leur demande. {LEADERNAME} et la technologie classifiée sont renvoyés sur leur planète d'origine. Tes relations diplomatiques avec leur ancien gouvernement s'améliorent, mais tu perds un avantage technologique et un scientifique de valeur. Il y a également un risque d'impact négatif sur votre réputation de refuge pour les transfuges.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Refuse la demande.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis de protéger {LEADERNAME} et tu refuses la demande. L'avantage technologique reste acquis à votre civilisation et le scientifique poursuit son travail. Cependant, ton refus tend les relations diplomatiques avec l'ancien gouvernement et peut conduire à une augmentation des tensions, voire à un conflit à l'avenir.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Name</Label>
        <String><![CDATA[Décharge Douteuse]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} était autrefois un responsable militaire très respecté dans votre civilisation. Cependant, il a été démobilisé dans des circonstances mystérieuses qui n'ont jamais été entièrement révélées au public.[BR][BR]Récemment, une source anonyme a divulgué des documents qui suggèrent que la démobilisation de {LEADERNAME}était due à l'échec d'une mission secrète, mettant ainsi en danger la vie de nombreux soldats. Les médias se sont emparés de l'histoire, provoquant un tollé général.[BR][BR]Nos conseillers recommandent soit de lancer une enquête sur cette affaire, soit de supprimer l'information pour protéger {LEADERNAME} et maintenir la stabilité.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Lance une enquête.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu décides de lancer une enquête sur cette affaire. Si l'enquête révèle que {LEADERNAME} est effectivement responsable de l'échec de la mission, leur réputation sera ternie et vous risquez de perdre leurs précieuses compétences. Cependant, s'ils sont innocentés, leur réputation sera rétablie et la confiance du public envers votre gouvernement augmentera.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Supprime les informations.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vous choisissez de supprimer l'information, afin de maintenir la stabilité et de protéger {LEADERNAME}. Cependant, il y a un risque que la vérité finisse par éclater, provoquant des troubles publics et portant atteinte à la crédibilité de ton gouvernement.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C31_Survivor_Name</Label>
        <String><![CDATA[L'Appel du Survivant]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C31_Survivor_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}le Dr. K. K., l'un de vos conseillers les plus expérimentés, est célèbre pour avoir survécu à un atterrissage en catastrophe sur une planète extraterrestre hostile et pour avoir vécu dans la nature pendant des années. Ils ont été contactés par un groupe de colons confrontés à une situation similaire, et ils cherchent des conseils sur la façon de survivre dans un environnement aussi dangereux.[BR][BR]{LEADERNAME} est prêt à aider les colons, mais cela impliquerait de prendre du temps sur ses responsabilités actuelles. D'autres soutiennent que les colons devraient se débrouiller seuls et tirer les leçons de leurs propres expériences, comme l'a fait {LEADERNAME} .]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C31_Survivor_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Envoie {LEADERNAME} pour aider les colons.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C31_Survivor_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu décides d'envoyer {LEADERNAME} pour aider les colons. Leur expertise permettra de sauver de nombreuses vies et de créer un lien fort avec les colons. Cependant, l'absence de {LEADERNAME}affaiblira temporairement votre gouvernement, ce qui entraînera une baisse d'efficacité dans leur domaine d'expertise pendant plusieurs mois.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C31_Survivor_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Conseille aux colons de tirer des leçons de leurs expériences.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C31_Survivor_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vous encouragez les colons à tirer les leçons de leurs propres expériences, comme l'a fait {LEADERNAME} . Cette décision permet à {LEADERNAME} de poursuivre son travail sans interruption, mais certains colons risquent de ne pas survivre aux conditions difficiles et les relations avec la colonie risquent d'être tendues en raison d'une indifférence perçue.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Name</Label>
        <String><![CDATA[La Résolution du Gardien de la Paix]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}le président de la Confédération Torian, un membre clé de votre gouvernement, a perdu sa famille dans une guerre interstellaire dévastatrice et s'est depuis juré d'empêcher que de tels conflits ne se reproduisent.[BR][BR]Récemment, les tensions ont augmenté entre l'Empire Drengin et la Confédération Torian. Les deux factions ont demandé le soutien de votre gouvernement. {LEADERNAME} pense qu'agir en tant que médiateur entre les deux factions pourrait être une étape cruciale vers le maintien de la paix.[BR][BR]Cependant, certains de vos conseillers affirment qu'adopter une position neutre pourrait être perçu comme un signe de faiblesse, et qu'il serait peut-être préférable de choisir un camp pour s'assurer un allié puissant.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Joue le rôle de médiateur entre les factions.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis de servir de médiateur entre l'Empire drengin et la Confédération torienne. Bien que cette décision puisse permettre d'éviter une escalade du conflit, le refus de votre civilisation de prendre parti peut entraîner des pénalités diplomatiques temporaires avec les deux factions.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Choisis un camp à soutenir.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[En choisissant de soutenir soit l'Empire Drengin, soit la Confédération Torienne, votre civilisation gagne un allié puissant et renforce sa position stratégique. Cependant, cette décision va à l'encontre des souhaits de {LEADERNAME}et peut conduire à de futurs conflits, sapant ainsi leurs efforts de maintien de la paix.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Name</Label>
        <String><![CDATA[Les Dessins Volés]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} est un ingénieur doué qui a été contraint au piratage après que leurs conceptions révolutionnaires ont été volées. Dernièrement, ils ont reçu un tuyau anonyme sur l'emplacement des voleurs et les conceptions volées. Ils sollicitent ton aide pour récupérer leur travail et traduire les coupables en justice. Ce pourrait être l'occasion de laver le nom de {LEADERNAME}et de gagner le soutien du public, ou d'utiliser la situation pour obtenir un avantage plus stratégique.[BR][BR]Nos conseillers mettent en garde que ces informations pourraient être un piège, et nous devrions donc réagir avec prudence.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Aide à récupérer les dessins.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu as choisi d'aider {LEADERNAME} à récupérer leurs dessins volés. Cela améliorera leur loyauté et permettra potentiellement à votre civilisation d'accéder à leur technologie innovante. Cependant, cela peut conduire à une confrontation dangereuse avec les voleurs, et vos citoyens risquent de ne pas soutenir une approche aussi agressive.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Profite de la situation pour faire de l'espionnage.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Au lieu d'affronter directement les voleurs, tu décides d'utiliser la situation à ton avantage en infiltrant leur organisation et en acquérant des informations précieuses. Cela pourrait conduire à des avantages stratégiques à long terme, mais le nom de {LEADERNAME}restera terni, et ils pourraient remettre en question ton engagement à leur cause.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Name</Label>
        <String><![CDATA[Le Passé Fugitif]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} est un atout précieux pour ton gouvernement depuis son évasion d'une colonie pénitentiaire tristement célèbre. Cependant, leur passé les a rattrapés car un dangereux chasseur de primes a retrouvé {LEADERNAME} et exige leur retour à la colonie pénitentiaire en échange d'une forte récompense.[BR][BR]Nos renseignements indiquent que ce chasseur de primes a une réputation redoutable et qu'il n'abandonnera pas facilement. Nous sommes confrontés au choix de protéger {LEADERNAME} ou de le renvoyer à la colonie pénitentiaire, dans l'espoir de gagner des faveurs et des ressources.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Protégez {LEADERNAME}.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis de protéger {LEADERNAME}, ce qui renforce leur loyauté et vous permet d'obtenir des informations précieuses sur les secrets de la colonie pénitentiaire. Cependant, cela peut entraîner des conflits avec le chasseur de primes et d'autres factions qui cherchent à obtenir la récompense.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Renvoie {LEADERNAME} .]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[En renvoyant {LEADERNAME} à la colonie pénitentiaire, vous vous assurez la récompense et évitez le conflit avec le chasseur de primes. Cependant, cette décision peut avoir un impact négatif sur le moral de votre gouvernement et sur la confiance des autres dirigeants. De plus, vous perdez les compétences et les connaissances précieuses de {LEADERNAME}.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Name</Label>
        <String><![CDATA[L'Appel Divin]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} a longtemps cru qu'il avait été choisi par une puissance supérieure pour mener son espèce à la gloire. Dernièrement, ils ont reçu ce qu'ils croient être des visions divines, les guidant vers un système stellaire lointain qui détiendrait la clé du triomphe ultime de notre civilisation.[BR][BR]Nos scientifiques et nos stratèges sont sceptiques, car il n'y a aucune preuve concrète à l'appui de cette affirmation. Ils affirment que détourner des ressources vers cette expédition pourrait être une erreur coûteuse. Cependant, {LEADERNAME} insiste, et leurs fidèles sont impatients de s'embarquer pour cette "mission sacrée" La décision vous revient.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Soutiens l'expédition.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vous choisissez de soutenir l'expédition. Cette décision plaît à {LEADERNAME} et à ses partisans, ce qui stimule le moral et la ferveur de votre peuple. Cependant, elle met à rude épreuve vos ressources, car vous devez consacrer une quantité importante de fonds et de main-d'œuvre à cette entreprise qui n'a pas encore fait ses preuves. L'issue reste incertaine et certains membres de votre gouvernement remettent discrètement en question votre jugement.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Refuse la demande.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[En refusant la demande, vous préservez vos ressources et faites en sorte que votre gouvernement se concentre sur des objectifs plus tangibles. Cependant, cette décision déçoit profondément {LEADERNAME} et ses adeptes, ce qui entraîne une baisse de moral et une perte de confiance en vos dirigeants. La rumeur de votre rejet de "l'appel divin" se répand, provoquant des troubles au sein de la population et semant le doute sur la capacité de votre gouvernement à diriger.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Name</Label>
        <String><![CDATA[L'Agent Double]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, qui sert d'envoyé diplomatique pour ton gouvernement, a un secret : c'est aussi un espion habile qui a recueilli des informations précieuses pour votre civilisation. Récemment, {LEADERNAME} a découvert un complot d'une puissance rivale qui tente de saper les intérêts de ton gouvernement.[BR][BR]Tes conseillers suggèrent que tu peux soit utiliser ces informations pour dévoiler publiquement le complot, ce qui embarrasserait la puissance rivale et renforcerait votre position, soit utiliser ces informations pour manipuler secrètement la situation en votre faveur sans révéler votre connaissance de leurs plans.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Exposez l'intrigue.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vous décidez d'exposer publiquement le complot, ce qui nuit gravement à la réputation de la puissance rivale et renforce votre propre position parmi les autres civilisations. Cependant, cette décision met également en péril la couverture de {LEADERNAME}et peut avoir pour conséquence qu'ils soient pris pour cible par des agents ennemis à l'avenir.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Manipule la situation.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis de manipuler secrètement la situation, en utilisant les informations à ton avantage sans révéler votre connaissance des plans du rival. Cela se traduit par des gains importants pour votre civilisation, mais laisse également la puissance rivale méfiante et plus susceptible d'être agressive dans ses futures transactions, car elle ne sait pas que son plan a été compromis.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Name</Label>
        <String><![CDATA[La Découverte Révolutionnaire]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} a récemment fait une découverte révolutionnaire qui pourrait changer notre technologie et notre société. Cependant, cette découverte en a fait une cible pour de multiples factions qui cherchent à acquérir ces connaissances à leurs propres fins.[BR][BR]Notre réseau de renseignements a intercepté des communications indiquant qu'une faction prévoit d'enlever {LEADERNAME} pour lui soutirer les informations, tandis qu'une autre faction a pour objectif de saboter les installations de recherche et de voler les données. Nous devons décider comment protéger {LEADERNAME} et cette découverte inestimable.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Sécurise les Installations de Recherche]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vous décidez de donner la priorité à la sécurisation des installations de recherche, en empêchant tout vol de données ou sabotage. Cela permettra à notre civilisation de bénéficier de la découverte, mais risque de rendre {LEADERNAME} plus vulnérable aux tentatives d'enlèvement.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Protégez {LEADERNAME}.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis de vous concentrer sur la sécurité de {LEADERNAME}, en affectant du personnel de sécurité supplémentaire et en le déplaçant dans un endroit sûr. Cette mesure protégera {LEADERNAME} des tentatives d'enlèvement, mais elle risque d'exposer davantage les installations de recherche au sabotage et au vol de données.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Name</Label>
        <String><![CDATA[Le Symbole des Rebelles]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}[BR][BR]Récemment, une faction opprimée d'une autre planète voisine a contacté , lui demandant de l'aider à organiser une rébellion contre ses dirigeants oppressifs. Si choisit d'offrir son soutien, les relations diplomatiques avec le gouvernement de cette planète risquent d'être tendues. Nos conseillers recommandent la prudence, mais la décision revient en fin de compte à et à toi. {LEADERNAME} {LEADERNAME} [BR][BR] {LEADERNAME}]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Soutiens la rébellion.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis de soutenir la rébellion. {LEADERNAME} utilisera son expérience pour aider la faction opprimée, ce qui pourrait mener à un soulèvement réussi. Cependant, cette décision audacieuse mettra probablement à rude épreuve les relations diplomatiques avec le gouvernement de la planète et pourrait avoir des conséquences futures.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Reste neutre.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} décide à contrecœur de rester neutre, privilégiant les bonnes relations avec le gouvernement de la planète. Bien que cette décision puisse prévenir un conflit potentiel, {LEADERNAME} sera considérée comme une capitulation par la faction opprimée et d'autres sympathisants rebelles, ce qui pourrait nuire à leur réputation.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Name</Label>
        <String><![CDATA[Le Voyage Perdu]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} a un passé unique, ayant passé des décennies en cryo-sommeil après un voyage spatial qui a mal tourné.[BR][BR]Aujourd'hui, un message a été reçu d'un système lointain et inexploré. Il semble que le vaisseau jumeau du premier voyage de {LEADERNAME}, perdu depuis longtemps, ait été découvert, avec son équipage toujours en cryo-sommeil. Les habitants de ce système n'ont aucune connaissance de la technologie du cryosommeil et demandent des conseils sur la façon de procéder.[BR][BR]Nos conseillers ont présenté deux options : soit envoyer une équipe d'experts pour réveiller et récupérer l'équipage en toute sécurité, soit permettre aux habitants de tenter eux-mêmes le processus de réveil.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Envoie une équipe d'experts.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis d'envoyer une équipe d'experts. L'équipage est réveillé en toute sécurité et ramené chez lui, renforçant votre civilisation grâce à leurs compétences et expériences uniques. Cependant, cette mission consommera des ressources et réduira temporairement la productivité dans d'autres domaines.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Permets aux habitants d'essayer.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} accepte à contrecœur de laisser les habitants tenter le processus de réveil. L'équipage est réveillé avec succès, mais le manque d'expertise entraîne des complications irréversibles. En conséquence, les membres de l'équipage ne sont pas aussi efficaces qu'ils auraient pu l'être, et les relations avec les habitants deviennent tendues.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Name</Label>
        <String><![CDATA[Clone Criminel]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}l'un de vos dirigeants de confiance a un clone identique qui est un criminel notoire, faisant des ravages dans toute la galaxie. Récemment, ce criminel a commis un hold-up très médiatisé, et certains confondent {LEADERNAME} avec son infâme sosie.[BR][BR]Tes conseillers vous suggèrent deux lignes de conduite possibles : soit lancer une opération secrète pour capturer le clone et laver le nom de {LEADERNAME}, soit utiliser cette confusion à ton avantage, en permettant à {LEADERNAME} d'infiltrer les réseaux criminels et de recueillir de précieux renseignements.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Capture le clone.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis de capturer le clone criminel. Cela rétablira la réputation de {LEADERNAME}'s, mais l'opération nécessitera d'importantes ressources et peut potentiellement entraîner des conséquences imprévues si le clone s'échappe ou se venge.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Infiltre les réseaux criminels.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} utilise leur apparence identique pour infiltrer les réseaux criminels. Cela leur permet d'obtenir des renseignements précieux et des possibilités de sabotage, mais risque de corrompre {LEADERNAME} et de nuire à leur réputation s'ils sont découverts par le public.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Name</Label>
        <String><![CDATA[Potentiel Politique Perdu]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}la personne qui sert ton gouvernement a déjà eu une carrière prometteuse en politique. Ils ont volontairement abandonné leurs aspirations politiques pour chercher une vie plus simple parmi les étoiles.[BR][BR]Récemment, un vide politique est apparu, et beaucoup pressent {LEADERNAME} de revenir à la politique et de combler ce vide. Son expérience et ses relations pourraient grandement bénéficier à notre civilisation, mais {LEADERNAME} hésite à quitter son poste actuel.[BR][BR]Nos conseillers suggèrent que nous encouragions {LEADERNAME} à retourner en politique ou que nous lui assurions que son poste actuel est plus utile à notre civilisation.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Encourage le retour politique.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu encourages {LEADERNAME} à revenir à la politique. Leur influence se traduira par une augmentation de la diplomatie et des opportunités commerciales. Cependant, leur départ de leur rôle actuel laissera un vide temporaire dans le leadership qui pourrait avoir un impact sur l'efficacité.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Rassure-toi sur leur valeur actuelle.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} se sentent appréciés et restent dans leur position actuelle, ce qui améliorera leur performance et leur dévouement. Cependant, le vide politique risque d'entraîner de l'instabilité et de faire perdre des opportunités à notre civilisation.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Name</Label>
        <String><![CDATA[L'Artefact Mystérieux]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} a transporté un mystérieux artefact extraterrestre qui est recherché par de nombreuses factions à travers la galaxie. Les rumeurs concernant son pouvoir et son potentiel sont allées très loin, attirant l'attention des alliés comme des ennemis.[BR][BR]Un jour, un envoyé d'une puissante civilisation arrive à votre porte, demandant une audience privée avec {LEADERNAME}. Ils offrent une quantité substantielle de ressources et de soutien politique en échange de l'artefact. Cependant, nos services de renseignements nous avertissent que leurs véritables intentions ne sont peut-être pas aussi bienveillantes qu'ils le prétendent.[BR][BR]Pendant ce temps, nos scientifiques ont exprimé un vif intérêt pour une étude plus approfondie de l'artefact, pensant qu'il pourrait permettre à notre civilisation de réaliser des progrès technologiques incalculables. C'est à toi qu'il revient de décider de la marche à suivre.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Échange l'artefact.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice1_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis d'échanger l'artefact avec l'envoyé, ce qui vous permet d'augmenter considérablement tes ressources et ton soutien politique. Cependant, tu as peut-être involontairement donné du pouvoir à un adversaire potentiel, et les conséquences de cette décision pourraient se manifester à l'avenir.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Garde l'artefact pour tes recherches.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice2_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Tu décides de garder l'artefact et de permettre à tes scientifiques de l'étudier. Ce choix pourrait conduire à des avancées technologiques révolutionnaires, mais au prix d'une colère potentielle de la civilisation de l'envoyé et en attirant l'attention d'autres factions qui recherchent le pouvoir de l'artefact.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Name</Label>
        <String><![CDATA[Le Réveil Génétique]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}un éminent bioingénieur de votre administration, a travaillé sur un projet secret. Il est maintenant révélé que {LEADERNAME} a réussi à modifier son propre patrimoine génétique au point de devenir une espèce entièrement nouvelle, largement supérieure à sa forme d'origine.[BR][BR]Cette percée sans précédent a provoqué une onde de choc dans toute la galaxie. Certaines factions sont émerveillées par cette réussite, tandis que d'autres sont profondément troublées par ses implications. En tant que leader de votre civilisation, tu dois décider comment aborder publiquement cette situation.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Accepte de faire une percée.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis d'accueillir la percée de {LEADERNAME}, de célébrer son génie et les avantages potentiels qu'elle pourrait apporter à votre civilisation. Cette décision stimule les capacités de recherche de votre civilisation et attire d'autres esprits brillants à votre cause. Cependant, certaines factions se méfient de votre civilisation, craignant les conséquences éthiques d'un jeu avec l'essence même de la vie.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Condamne la modification.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vous décidez de condamner les actions de {LEADERNAME}, affirmant que le caractère sacré de la vie ne doit pas être altéré. Cette décision vous vaut le respect des factions qui partagent vos préoccupations éthiques, ce qui renforce vos alliances et vos relations diplomatiques. Cependant, {LEADERNAME} démissionne de son poste au sein de votre administration, emportant avec elle ses connaissances extraordinaires et laissant un vide dans votre communauté scientifique qui risque de mettre des années à se combler.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Name</Label>
        <String><![CDATA[Dilemme Dimensionnel]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}le Dr. K. K., un scientifique renommé de votre gouvernement, tentait de développer une technologie avancée pour améliorer la vie de vos concitoyens. Malheureusement, au cours de leur dernière expérience, ils ont accidentellement ouvert un portail vers une autre dimension.[BR][BR]Cette brèche dimensionnelle a attiré l'attention de diverses factions au sein de notre société. Certains y voient une opportunité d'exploration et de découverte, tandis que d'autres craignent l'inconnu et les risques potentiels qu'il entraîne.[BR][BR]En tant que leader de votre civilisation, vous devez décider comment aborder cette situation inattendue.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Accepte l'inconnu.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu décides d'embrasser l'inconnu et d'autoriser des expéditions dans l'autre dimension. Bien que cette décision puisse mener à de nouvelles découvertes et technologies, il y a un risque de rencontrer des entités ou des phénomènes dangereux qui pourraient menacer votre civilisation.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Scelle le portail.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vous ordonnez à {LEADERNAME} de sceller le portail et d'empêcher tout autre contact avec l'autre dimension. Si cette décision peut protéger votre civilisation de menaces potentielles, elle étouffe également les progrès scientifiques et la possibilité de faire de précieuses découvertes.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Name</Label>
        <String><![CDATA[Le Héros Déchu]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} était autrefois un héros vénéré dans votre civilisation, connu pour ses actes exceptionnels et sa bravoure. Cependant, il est tombé en disgrâce à la suite d'une décision désastreuse qui a coûté la vie à de nombreuses personnes et terni sa réputation.[BR][BR]Aujourd'hui, une situation qui présente des similitudes frappantes avec celle qui a conduit à sa chute s'est présentée. Le peuple est divisé et beaucoup se tournent vers {LEADERNAME} pour obtenir des conseils. Doivent-ils faire face à leur passé ou éviter la situation pour ne pas aggraver la situation ?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[encourage-les d'affronter leur peur.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Choice1_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Tu encourages {LEADERNAME} à faire face à son passé et à prendre la situation en main. Leur expérience et leur détermination pourraient permettre d'aboutir, mais il y a un risque que leurs erreurs passées se répètent, ce qui entraînerait une perte importante de ressources et de moral.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Conseille-leur de ne pas s'en mêler.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Choice2_Desc</Label>
        <String><![CDATA[Tu conseilles à {LEADERNAME} de ne pas se mêler de la situation et de laisser quelqu'un d'autre s'occuper de la responsabilité. Bien que cela puisse empêcher l'histoire de se répéter, cela pourrait également entraver le développement personnel de {LEADERNAME}et entraîner une occasion manquée de rédemption, ce qui entraînerait une baisse de son efficacité générale en tant que leader.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C61_Liberation_Name</Label>
        <String><![CDATA[La Libération]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C61_Liberation_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}le père de l'enfant, ton conseiller de confiance, était autrefois un esclavagiste notoire avant de choisir de laisser son passé derrière lui et de se battre pour la liberté. Récemment, un message a été intercepté d'un ancien associé, révélant l'existence d'un camp d'esclaves caché sur une planète lointaine. {LEADERNAME} est déterminé à libérer le camp, mais certains de vos représentants soutiennent qu'il serait plus sage d'éviter de provoquer des troubles et de se concentrer sur les besoins de notre propre civilisation.[BR][BR]Nos conseillers recommandent la prudence mais reconnaissent également les avantages potentiels de soutenir la quête de rédemption de {LEADERNAME}.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C61_Liberation_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Soutiens la mission de libération.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C61_Liberation_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis de soutenir la mission de libération. Cela coûtera des ressources et risque de mettre à mal les relations diplomatiques avec les esclavagistes, mais cela permettra aussi de libérer les esclaves, de remonter le moral des troupes et de renforcer la loyauté de {LEADERNAME}à votre cause.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C61_Liberation_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Concentrons-nous sur les besoins de notre propre civilisation.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C61_Liberation_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vous décidez de vous concentrer sur les besoins de votre propre civilisation, en évitant tout conflit potentiel et en préservant les ressources. Cependant, ce choix peut nuire à vos relations avec {LEADERNAME} et d'autres factions en quête de liberté. De plus, le sort des esclaves ne sera pas résolu et les esclavagistes risquent de devenir plus puissants au fil du temps.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Name</Label>
        <String><![CDATA[La Flore Sensible]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, votre botaniste de renom, a récemment découvert une espèce de plante sensible sur une planète lointaine. Cette découverte révolutionnaire a attiré l'attention de diverses factions au sein de votre civilisation, chacune ayant son propre agenda.[BR][BR]Un groupe de xénobiologistes est impatient d'étudier la biologie unique de la plante, tandis qu'une autre faction voit un potentiel dans l'exploitation de l'espèce à des fins économiques. {LEADERNAME} sollicite tes conseils sur la façon de procéder dans cette affaire délicate.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Protège et étudie les espèces.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis de protéger les espèces végétales sensibles, ce qui permet aux xénobiologistes d'étudier leur biologie et d'apprendre des choses précieuses sur leur forme unique de sensibilité. Cette décision entraînera une augmentation des connaissances scientifiques, mais certaines factions risquent d'en vouloir à l'opportunité économique manquée.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Exploite l'espèce pour faire du profit.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu décides d'exploiter l'espèce végétale sensible à des fins économiques, ce qui provoque une montée en flèche de la richesse de votre civilisation. Cependant, cette décision aura des conséquences négatives sur vos relations avec certaines factions et un retour de bâton écologique risque de se produire à l'avenir.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Name</Label>
        <String><![CDATA[L'Anomalie du Trou de Ver]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}l'un de vos dirigeants les plus appréciés est un jour tombé dans un trou de ver et a vécu le temps à une vitesse accélérée. [BR][BR]Récemment, un groupe de scientifiques a découvert son possible retour. Ils pensent que la réapparition du trou de ver pourrait donner à {LEADERNAME} la capacité d'exploiter le pouvoir du temps accéléré, offrant ainsi un avantage significatif à notre civilisation. Cependant, l'instabilité du trou de ver risque d'endommager gravement nos installations de recherche et de perturber le continuum espace-temps.[BR][BR]Nos conseillers sont partagés. Certains soutiennent que nous devrions étudier le vortex pour bénéficier de ses propriétés extraordinaires, tandis que d'autres nous incitent à la prudence, craignant des conséquences potentiellement catastrophiques.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Explore le vortex.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu décides d'explorer le vortex et ses propriétés uniques. En cas de succès, {LEADERNAME} pourrait acquérir de puissantes capacités qui pourraient grandement bénéficier à notre civilisation. Cependant, l'instabilité du vortex risque de causer des dommages importants à nos installations de recherche et de perturber le continuum espace-temps, ce qui entraînerait des conséquences imprévisibles.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Évite le vortex.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis de ne pas prendre le risque d'explorer le vortex, privilégiant la sécurité de notre civilisation aux gains potentiels. Par conséquent, {LEADERNAME} ne sera pas en mesure d'exploiter le pouvoir du temps accéléré, et nous risquons de manquer une occasion unique de faire progresser notre technologie et nos connaissances. Cependant, le risque de dommages catastrophiques à nos installations de recherche et au continuum espace-temps est écarté.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Name</Label>
        <String><![CDATA[Influence culturelle]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} est connu pour le temps qu'il a passé sur une planète préindustrielle, où il a influencé par inadvertance la culture locale. [BR][BR]Des années plus tard, la planète a considérablement progressé et est maintenant sur le point de rejoindre la communauté galactique. Cependant, leur culture s'est développée de façon controversée en raison de l'influence de {LEADERNAME}et certaines factions les accusent d'être responsables des problèmes auxquels la planète est confrontée.[BR][BR]Nos conseillers proposent deux approches différentes : soit {LEADERNAME} s'excuse publiquement et propose d'aider à rectifier la situation, soit elle embrasse la culture unique qu'elle a contribué à créer et défend ses actions.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Présente tes excuses et offre ton aide.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} s'excuse publiquement et propose d'aider les factions en difficulté sur la planète. Cette action améliorera les relations diplomatiques avec les factions et gagnera leur gratitude, mais elle consommera également des ressources et du temps pendant que tu t'efforceras de rectifier la situation.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Défends la culture unique.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} les membres de l'équipe de l'association se tiennent à l'écart de leur influence sur la planète, arguant que sa culture unique doit être célébrée plutôt que condamnée. Cette position peut se traduire par une plus grande diversité culturelle et de nouveaux alliés potentiels, mais elle risque d'aliéner les factions qui accusent {LEADERNAME} d'être à l'origine de leurs problèmes.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Name</Label>
        <String><![CDATA[Le Dilemme de l'Enfant de l'Espace]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} s'est fait un nom en tant que leader extraordinaire, né et élevé entièrement dans l'espace lointain. Ils n'ont jamais mis les pieds sur une planète et leur éducation unique leur a permis d'acquérir une compréhension inégalée des voyages spatiaux et de la technologie.[BR][BR]Récemment, un groupe de chercheurs a découvert une planète inconnue jusqu'alors, dotée d'une atmosphère unique et susceptible de changer la vie des gens. Ils ont demandé à {LEADERNAME} d'être les premiers à poser le pied sur la planète, persuadés que leur expérience de l'espace leur apportera des connaissances inestimables. Cependant, certains conseillers s'inquiètent du fait que l'environnement inconnu pourrait s'avérer trop difficile pour {LEADERNAME}, ce qui pourrait affaiblir ses capacités de leadership ou pire encore.[BR][BR]La décision vous appartient : {LEADERNAME} doit-elle franchir cette étape monumentale ou rester dans les limites familières de l'espace ?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Encourage la visite de la planète.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis d'encourager {LEADERNAME} à visiter la planète. L'expérience pourrait conduire à des percées scientifiques importantes et renforcer la compréhension qu'a {LEADERNAME}des environnements planétaires et spatiaux. Cependant, l'atmosphère et la gravité inconnues risquent d'avoir des effets néfastes sur la santé et les capacités de leadership de {LEADERNAME}.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Garde-les dans l'espace.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vous décidez de maintenir {LEADERNAME} dans l'espace, afin de conserver leur expertise unique et inégalée en matière de voyage spatial et de technologie. Bien que cela permette d'éviter de nuire à {LEADERNAME} et à ses capacités, l'occasion de faire des découvertes scientifiques et d'élargir les connaissances de {LEADERNAME}sera perdue.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Name</Label>
        <String><![CDATA[L'Héritage Perdu]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}l'un de vos chefs les plus dévoués porte l'héritage d'une civilisation perdue qu'il s'est juré de reconstruire. Ils ont récemment découvert l'emplacement d'un ancien artefact appartenant à leurs ancêtres, qui pourrait être la clé de la renaissance de cette culture perdue.[BR][BR]Cependant, l'artefact se trouve dans une région dangereuse et inexplorée de l'espace, remplie d'anomalies cosmiques et de menaces potentielles. {LEADERNAME} demande ton avis sur la façon de procéder.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Lance une mission pour récupérer l'artefact.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis de lancer une mission pour récupérer l'artefact. La mission a de grandes chances de réussir, mais elle nécessitera des ressources et du personnel. En cas de succès, l'artefact pourrait grandement bénéficier à votre civilisation et remonter le moral des descendants de la civilisation perdue.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Concentre-toi sur le présent, pas sur le passé.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} est découragé par votre décision de vous concentrer sur les affaires courantes et non sur le passé. Même si votre civilisation continuera à allouer des ressources à des questions plus urgentes, la motivation et la productivité de {LEADERNAME}'risquent de souffrir de ce choix.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Name</Label>
        <String><![CDATA[Le Pacifiste Improbable]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, un rare pacifiste de la race des guerriers, a été ostracisé en raison de ses croyances pacifiques. Malgré son attachement à la non-violence, il a montré un grand potentiel en tant que leader et collaborateur précieux de notre gouvernement.[BR][BR]Récemment, un groupe de leurs compagnons guerriers a mis {LEADERNAME} au défi de prouver leur valeur en participant à une épreuve de combat traditionnelle. Accepter ce défi pourrait renforcer les liens avec leur peuple, mais pourrait aussi compromettre les idéaux pacifistes de {LEADERNAME}.[BR][BR]D'un autre côté, refuser ce défi isolerait encore plus {LEADERNAME} de son peuple et pourrait affaiblir notre influence sur leur race.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Accepte le défi.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} accepte à contrecœur le défi, gagnant ainsi le respect de son peuple et renforçant notre influence sur leur race. Cependant, cet acte de violence pèse lourdement sur {LEADERNAME} et peut affecter ses décisions futures en tant que leader pacifiste.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Refuse de relever le défi.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} décline le défi, restant fidèle à ses convictions pacifistes. Cette décision les éloigne encore plus de leur peuple, affaiblissant notre influence diplomatique sur leur race. Cependant, {LEADERNAME} reste un défenseur inébranlable et intransigeant de la paix au sein de notre gouvernement.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C32_Tactics_Name</Label>
        <String><![CDATA[Le Stratège Impitoyable]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C32_Tactics_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}ton équipe, ton brillant stratège, est devenue tristement célèbre pour ses tactiques impitoyables. Leur dernier plan implique une opération à haut risque et à haut rendement qui pourrait potentiellement paralyser l'ennemi, mais qui entraînerait d'importantes pertes civiles. Bien que cette stratégie puisse contribuer à renverser le cours du conflit, elle pourrait également susciter l'indignation et la condamnation morale de votre propre peuple et de la communauté galactique.[BR][BR]Vos conseillers sont divisés, certains affirmant que les avantages potentiels l'emportent sur les risques, tandis que d'autres préconisent une approche plus mesurée et plus prudente. En fin de compte, c'est à vous qu'il revient de décider d'autoriser les tactiques impitoyables de {LEADERNAME}ou de chercher d'autres stratégies.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C32_Tactics_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Autorise la stratégie impitoyable.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C32_Tactics_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vous autorisez la stratégie impitoyable de {LEADERNAME}. L'opération est couronnée de succès et porte un coup important à l'ennemi. Cependant, les pertes civiles et les dommages collatéraux sont considérables, ce qui suscite l'indignation de l'opinion publique et des réactions diplomatiques. Les gains militaires ont un coût élevé pour le statut moral et la réputation de votre civilisation.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C32_Tactics_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Cherche des stratégies alternatives.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C32_Tactics_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vous choisissez de chercher d'autres stratégies. {LEADERNAME} accepte à contrecœur de trouver une approche plus humaine. Le nouveau plan est moins efficace et prend plus de temps à mettre en œuvre, mais il épargne la plupart des civils et maintient le niveau moral de votre civilisation. Le rythme plus lent des progrès peut donner à l'ennemi le temps de se regrouper, mais votre peuple et vos alliés respectent votre engagement en faveur d'une guerre éthique.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Name</Label>
        <String><![CDATA[Le Dilemme du Voyageur du Temps]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}un membre éminent de votre communauté scientifique a toujours prétendu avoir découvert le secret du voyage dans le temps. Cependant, il admet avec frustration ne pas pouvoir se souvenir des détails cruciaux nécessaires pour débloquer cette technologie révolutionnaire.[BR][BR]Récemment, un mystérieux artefact a été trouvé sur une planète lointaine qui, selon nos experts, pourrait détenir la clé pour débloquer les souvenirs perdus de {LEADERNAME}. Nous devons décider s'il faut approfondir l'enquête, au risque de nous exposer à des dangers potentiels, ou ignorer l'artefact et nous concentrer sur nos objectifs actuels.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Enquête sur l'artefact.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu décides d'enquêter sur le mystérieux artefact. Ce faisant, vous pourriez découvrir le secret du voyage dans le temps, ce qui donnerait à votre civilisation un avantage considérable. Cependant, cette enquête consommera de précieuses ressources et risque d'attirer l'attention indésirable de factions rivales.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Ignore l'artefact.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis d'ignorer l'artefact et de vous concentrer sur tes objectifs actuels. Cela vous permet d'allouer des ressources à des questions plus urgentes, mais cela peut vous faire rater une occasion unique d'exploiter le pouvoir du voyage dans le temps au profit de votre civilisation.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Name</Label>
        <String><![CDATA[La Culpabilité du Survivant]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}un membre respecté de ton gouvernement est hanté par son passé. Ils ont été les seuls survivants d'une peste mortelle qui a anéanti toute leur colonie sur la bordure extérieure de la galaxie.[BR][BR]Un groupe de scientifiques a récemment découvert un remède potentiel contre la peste, mais ils doivent avoir accès à la colonie mise en quarantaine pour recueillir des échantillons. Les scientifiques pensent qu'avec les connaissances de {LEADERNAME}sur la colonie, ils pourraient entrer en toute sécurité et collecter les données nécessaires. Cependant, cela obligerait {LEADERNAME} à faire face à son passé traumatisant.[BR][BR]Tu dois maintenant décider si tu soutiens la demande des scientifiques ou si tu protèges {LEADERNAME} pour qu'il ne revive pas ses douloureux souvenirs.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Soutiens les scientifiques.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu décides de soutenir les scientifiques dans leur quête d'un remède. {LEADERNAME} accepte courageusement de t'aider, mais sa santé mentale est affectée, ce qui peut entraîner une baisse temporaire de sa productivité. Cependant, le remède pourrait sauver d'innombrables vies et améliorer la réputation de votre civilisation en tant que protectrice de la vie.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Protégez {LEADERNAME}.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[En choisissant de protéger {LEADERNAME} pour qu'il ne revive pas son passé douloureux, tu montres ton engagement pour le bien-être de tes dirigeants. {LEADERNAME}la loyauté et la productivité de ces derniers augmenteront, mais l'occasion de trouver un remède à la peste mortelle pourrait être perdue, et d'autres civilisations pourraient remettre en question vos priorités.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C21_Exile_Name</Label>
        <String><![CDATA[Le Chef Déchu]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C21_Exile_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}le chef de l'État, membre de votre gouvernement, était autrefois un dirigeant respecté de son peuple. Cependant, un coup d'État dévastateur l'a contraint à l'exil. [BR][BR]Récemment, vous avez reçu un message d'un groupe de loyalistes de l'ancienne civilisation de {LEADERNAME}. Ils prétendent détenir des preuves qui pourraient laver le nom de {LEADERNAME}et potentiellement lui redonner le pouvoir. Les loyalistes vous demandent de les aider à orchestrer un plan pour révéler la vérité et redonner à leur chef la place qui lui revient.[BR][BR]Vos conseillers vous avertissent que s'impliquer dans les affaires internes d'une autre civilisation peut comporter des risques et des conséquences importants, tandis que d'autres affirment que restaurer {LEADERNAME} pourrait permettre de forger une alliance solide.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C21_Exile_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Soutiens le plan des loyalistes.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C21_Exile_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu décides de soutenir le plan des loyalistes. En cas de succès, vous obtiendrez un allié de poids en la personne de l'ancienne civilisation de {LEADERNAME}et des ressources potentiellement précieuses. Cependant, il existe un risque de représailles de la part du régime actuel, entraînant un conflit potentiel et des retombées diplomatiques.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C21_Exile_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Ne vous mêle pas de leurs affaires.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C21_Exile_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vous choisissez de ne pas vous mêler de leurs affaires, de rester neutre et d'éviter tout conflit potentiel. Cependant, cela pourrait mettre à rude épreuve vos relations avec {LEADERNAME} et leurs loyalistes, et entraver toute alliance potentielle avec leur ancienne civilisation à l'avenir.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Name</Label>
        <String><![CDATA[L'Environnement Difficile]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} a volontairement subi des améliorations cybernétiques pour survivre dans des environnements difficiles. Récemment, une équipe de recherche a découvert une avancée potentielle dans la technologie de terraformation sur la planète inhospitalière de Zalara. En raison des conditions dangereuses, seule une personne ayant subi des améliorations cybernétiques comme {LEADERNAME} peut explorer la planète en toute sécurité et récupérer les données nécessaires.[BR][BR]Cependant, cette mission pourrait avoir des conséquences imprévues sur le bien-être physique et mental de {LEADERNAME}. Le choix t'appartient : envoyer {LEADERNAME} sur Zalara avec le potentiel d'une grande avancée scientifique ou donner la priorité à sa sécurité et renoncer à la mission.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Envoie-les à Zalara.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu envoies {LEADERNAME} à Zalara, ce qui pourrait débloquer une technologie de terraformation révolutionnaire. Cependant, cette décision peut avoir des effets négatifs sur la santé et la stabilité mentale de {LEADERNAME}.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Garde-les en sécurité.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu donnes la priorité à la sécurité et au bien-être de {LEADERNAME}et tu veilles à ce qu'ils continuent à servir ton empire. Cependant, les progrès potentiels de la technologie de terraformation resteront inexplorés et hors de portée.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Name</Label>
        <String><![CDATA[Catastrophe du Premier Contact]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} est un membre clé de ton gouvernement, mais son passé a toujours été entouré de mystère. Récemment, des documents classifiés ont révélé qu'ils faisaient partie d'un scénario de premier contact qui s'est terminé par un conflit désastreux.[BR][BR]Il s'avère qu'au cours de leur mission, l'équipe de {LEADERNAME}a rencontré une espèce jusqu'alors inconnue. La situation s'est envenimée et le conflit a entraîné la destruction d'un vaisseau extraterrestre et la perte de vies humaines des deux côtés.[BR][BR]Les membres survivants de l'espèce extraterrestre se sont adressés à votre civilisation pour demander justice pour l'incident. Vos conseillers vous présentent deux options : soit vous soutenez {LEADERNAME} et vous risquez des tensions diplomatiques, soit vous prenez vos distances avec {LEADERNAME} et vous espérez une résolution pacifique.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Tiens-toi prêt à {LEADERNAME}.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vous avez choisi de rester aux côtés de {LEADERNAME}, soulignant l'importance de la loyauté et de l'unité au sein de votre peuple. Cependant, cette décision risque de mettre à mal les relations diplomatiques avec l'espèce extraterrestre et d'entraîner d'autres conflits à l'avenir.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Distance de {LEADERNAME}.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vous avez choisi d'éloigner votre gouvernement de {LEADERNAME}, dans l'espoir de maintenir la paix avec l'espèce extraterrestre. Bien que cela puisse conduire à une relation plus amicale avec les extraterrestres, cela pourrait également nuire au moral de {LEADERNAME}et affaiblir la cohésion interne de votre gouvernement.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Name</Label>
        <String><![CDATA[Fugitif Parallèle]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}le docteur K. K., membre de confiance de votre gouvernement, prétend être un fugitif d'un univers parallèle, qui échappe constamment aux chasseurs de primes transdimensionnels. [BR][BR]Récemment, des signatures énergétiques inhabituelles ont été détectées près de nos frontières, et nos scientifiques pensent qu'elles pourraient être le résultat d'un voyage transdimensionnel. {LEADERNAME} craint que son passé ne le rattrape et qu'il ne mette la civilisation en danger.[BR][BR]Nos conseillers suggèrent deux possibilités d'action : soit aider {LEADERNAME} à affronter les chasseurs de primes, soit élaborer un plan pour renvoyer {LEADERNAME} dans son univers d'origine, en fermant le pont entre les dimensions.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Affronte les chasseurs de primes.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vous décidez d'aider {LEADERNAME} à affronter les chasseurs de primes et de risquer une confrontation avec des forces interdimensionnelles. Cela détournera temporairement des ressources d'autres projets, mais en cas de succès, cela renforcera votre lien avec {LEADERNAME} et apportera potentiellement de nouvelles technologies à votre civilisation.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Renvoie {LEADERNAME} dans son univers.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vous choisissez de renvoyer {LEADERNAME} dans son univers d'origine, en fermant le pont entre les dimensions. Cela garantira la sécurité de votre civilisation contre toute menace interdimensionnelle potentielle, mais vous perdrez les compétences et les connaissances uniques de {LEADERNAME}. De plus, il y a un petit risque de conséquences imprévues dues à l'utilisation de la technologie transdimensionnelle.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Name</Label>
        <String><![CDATA[Revanche sur les Pirates de l'Espace]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, un membre loyal de ton gouvernement, a perdu sa famille lors d'une attaque impitoyable de pirates de l'espace il y a bien longtemps. Récemment, un informateur de confiance a révélé l'emplacement du repaire des pirates responsables de l'attaque.[BR][BR]La nouvelle a ébranlé {LEADERNAME}, qui demande maintenant votre permission pour se venger des pirates. Nos conseillers t'avertissent qu'en t'engageant avec ces criminels, tu risques d'aggraver les tensions et de mettre en danger d'autres vies innocentes.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Accorde la permission de vous venger.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vous accordez à {LEADERNAME} la permission de se venger. L'opération élimine la menace pirate, mais au prix de pertes civiles et d'une réaction négative potentielle de la part des autres factions pirates de la galaxie. {LEADERNAME} gagne le trait Vengeur. ]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Refuse la permission de vous venger.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vous refusez à {LEADERNAME} la permission de se venger, choisissant de donner la priorité à la sécurité des vies innocentes. {LEADERNAME} est déçu mais comprend votre décision. Cependant, la menace des pirates reste active, et il est possible qu'ils frappent à nouveau à l'avenir.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Name</Label>
        <String><![CDATA[Redécouvrir la Civilisation Perdue]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}notre estimé historien, qui se consacre à la préservation des connaissances des civilisations disparues, a découvert un ancien artefact appartenant à une race oubliée depuis longtemps. Cet artefact semble détenir la clé qui permettra de percer les secrets de leur technologie avancée.[BR][BR]Cependant, il y a un dilemme. L'artefact est très recherché par diverses factions et sa vente pourrait rapporter une quantité importante de ressources à notre civilisation. {LEADERNAME} tient absolument à préserver l'artefact à des fins de recherche, mais nos conseillers soutiennent que les gains financiers potentiels pourraient grandement profiter à notre peuple.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Préserve l'artefact pour la recherche.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis de préserver l'artefact à des fins de recherche. Cette décision plaît à {LEADERNAME} et se traduit par une avancée technologique, ce qui donne un coup de pouce important à la recherche pour notre civilisation. Cependant, nous passons à côté des gains financiers potentiels liés à la vente de l'artefact.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Vends l'artefact pour obtenir des ressources.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Malgré les objections de {LEADERNAME}, vous décidez de vendre l'artefact pour obtenir des ressources. Cette décision déplaît à {LEADERNAME} et peut affecter sa loyauté, mais elle rapporte une quantité substantielle de ressources qui peuvent être utilisées pour l'amélioration de notre civilisation. En revanche, les connaissances contenues dans l'artefact sont à jamais perdues.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Name</Label>
        <String><![CDATA[La Création Inattendue]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, un terraformeur renommé de votre civilisation, est responsable de la création accidentelle d'une nouvelle forme de vie alors qu'il travaillait sur un projet de terraformation. Cette nouvelle forme de vie, désormais connue sous le nom de {CREATURENAME}, est une espèce intelligente qui évolue rapidement et qui a été découverte sur la planète terraformée.[BR][BR]Alors que les êtres {CREATURENAME} commencent à se développer et à établir leur propre société, vos conseillers sont divisés sur la façon d'aborder cette situation. Certains soutiennent que nous devrions étudier les {CREATURENAME}et apprendre d'eux, tandis que d'autres craignent la menace potentielle qu'ils pourraient représenter pour notre civilisation.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Étudie-les et apprends d'eux.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vous avez choisi d'étudier et d'apprendre des {CREATURENAME}. Cette décision conduira à des avancées scientifiques et à une meilleure compréhension de cette nouvelle forme de vie. Cependant, comme nous investissons du temps et des ressources dans l'étude du {CREATURENAME}, il peut y avoir des conséquences imprévues et des risques potentiels pour notre propre civilisation.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Contenir et contrôler la situation.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} est chargé de contenir et de contrôler la situation, en veillant à ce que les {CREATURENAME} ne constituent pas une menace pour notre civilisation. Cette décision procurera un sentiment de sécurité à notre peuple, mais pourrait également entraver les progrès scientifiques et les alliances potentielles avec le site {CREATURENAME} à l'avenir.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Name</Label>
        <String><![CDATA[Chemin vers la pureté]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}l'un d'entre eux, qui sert votre gouvernement, cherche à se racheter après avoir accidentellement provoqué une catastrophe écologique sur l'une de vos colonies. L'incident a laissé une profonde cicatrice sur sa conscience et il est déterminé à se racheter.[BR][BR]La découverte récente d'une ressource rare et précieuse sur une planète éloignée a attiré l'attention de plusieurs factions. Cette ressource pourrait aider à restaurer l'environnement dévasté par la catastrophe, mais elle est située dans une région dangereuse et instable de l'espace. {LEADERNAME} propose de mener une expédition risquée pour sécuriser la ressource et restaurer l'environnement, en risquant potentiellement sa propre vie dans le processus.[BR][BR]Nos conseillers nous mettent en garde contre cette entreprise, suggérant que nous investissions plutôt dans des solutions plus sûres et à long terme pour restaurer l'environnement et prévenir d'autres désastres.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Soutiens l'expédition.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis de soutenir l'expédition. Si elle réussit, la ressource rare permettra de restaurer rapidement l'environnement. Cependant, la mission est dangereuse et {LEADERNAME} pourrait ne pas revenir, laissant votre gouvernement sans leur expertise et leur leadership précieux.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Investis dans des solutions à long terme.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu décides d'investir dans des solutions à long terme. Cela garantira une récupération plus sûre et plus durable de l'environnement, mais il faudra peut-être plusieurs années avant que des progrès significatifs soient réalisés. {LEADERNAME} peut être confronté à des sentiments de culpabilité et de frustration alors qu'il continue à chercher la rédemption.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Name</Label>
        <String><![CDATA[Le Bilan de l'Arène]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}[BR][BR]Ils ont raconté d'horribles histoires d'abus et de mauvais traitements aux mains de leurs maîtres et ont entendu parler du voyage de 'vers la liberté. Ils implorent maintenant d'user de son influence pour les aider à échapper à leur existence brutale. Nos conseillers sont divisés sur la question, certains estimant qu'une intervention pourrait entraîner un conflit plus important, tandis que d'autres pensent qu'ignorer cet appel reviendrait à trahir les valeurs de notre civilisation. {LEADERNAME} {LEADERNAME} [BR][BR]]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Assiste les gladiateurs.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu décides d'aider les gladiateurs dans leur combat pour la liberté. Cette décision mettra à rude épreuve les relations diplomatiques avec les factions qui soutiennent l'industrie des gladiateurs et risque d'accroître les tensions. Cependant, les gladiateurs libérés seront reconnaissants et offriront leurs compétences et leur loyauté à votre civilisation.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Ne tenez pas compte de leur demande.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} décide de ne pas intervenir dans la situation des gladiateurs. Ce choix maintient le statu quo et évite les conflits potentiels, mais les gladiateurs opprimés continueront à souffrir, et {LEADERNAME} risque d'être hanté par sa décision d'abandonner ceux qui cherchaient leur aide.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Name</Label>
        <String><![CDATA[La source d'énergie révolutionnaire]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, l'inventeur d'une source d'énergie révolutionnaire, a récemment rejoint votre civilisation. Leurs recherches sont convoitées par de nombreuses factions rivales qui ne reculeraient devant rien pour les obtenir. [BR][BR]Nous avons été informés qu'un scientifique de haut rang d'une faction rivale tente d'infiltrer vos installations de recherche pour voler les plans. C'est à toi de décider comment gérer cette situation délicate.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Renforce les mesures de sécurité.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis de fortifier tes installations de recherche avec des mesures de sécurité de pointe. Cela permettra de contrecarrer efficacement toute tentative de vol des plans, mais augmentera également les coûts d'entretien de tes installations de recherche pendant un certain temps.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Plante un faux plan.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu décides de planter un faux plan de la source d'énergie, dans l'espoir de tromper le scientifique rival. Si tu réussis, tu gagneras du temps pour améliorer tes mesures de sécurité, mais il y a un risque que la faction rivale se rende compte de la supercherie et intensifie ses tentatives pour voler les vrais plans.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Name</Label>
        <String><![CDATA[L'Homme qui Murmure à l'Oreille des Bêtes]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} a la capacité extraordinaire de communiquer avec des créatures non sensibles. Ce talent s'est avéré utile dans des situations diplomatiques et dans la recherche scientifique, mais un incident récent a suscité la controverse. [BR][BR]En explorant une planète nouvellement colonisée, {LEADERNAME} a rencontré une espèce indigène qui semblait se prêter à la domestication. Cependant, après avoir communiqué avec les créatures, {LEADERNAME} affirme qu'elles possèdent une forme unique d'intelligence et qu'il ne faut pas les perturber.[BR][BR]Nos conseillers sont partagés : certains croient {LEADERNAME} et plaident pour la préservation des créatures, tandis que d'autres insistent sur le fait que leurs avantages potentiels pour notre civilisation sont trop importants pour être ignorés.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Préserve les créatures.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vous choisissez de respecter la vision unique de {LEADERNAME}et de préserver les créatures. Cette décision renforce le moral et l'approbation de votre peuple, qui loue votre engagement à respecter toutes les formes de vie. Cependant, votre civilisation passe à côté d'avancées potentielles qui auraient pu découler de la domestication des créatures.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Domestique les créatures.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} accepte à contrecœur de domestiquer ces créatures. Votre civilisation bénéficie des matériaux et des technologies de pointe développés grâce à l'étude de cette espèce. Cependant, cette décision porte atteinte à la confiance de {LEADERNAME}'dans votre leadership, ce qui entraîne une légère diminution de leur loyauté et de leur efficacité.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Name</Label>
        <String><![CDATA[La Disparition Mystérieuse]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}depuis son retour, l'explorateur spatial vénéré qui s'est volatilisé pendant des années est en proie à des cauchemars récurrents. Bien qu'ils n'aient aucun souvenir de ce qui s'est passé pendant leur disparition, les rêves semblent indiquer des connaissances cachées, enfouies dans le subconscient de {LEADERNAME}.[BR][BR]Récemment, un ancien artefact a été découvert sur une planète éloignée, qui ressemble étrangement aux objets des rêves de {LEADERNAME}. Nos conseillers ont proposé deux lignes d'action : enquêter sur l'artefact, dans l'espoir de percer les secrets du passé de {LEADERNAME}, ou l'ignorer, craignant les conséquences potentielles de l'exhumation de souvenirs oubliés depuis longtemps.[BR]]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Enquête sur l'artefact.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu décides de plonger dans les mystères de l'artefact. Cela pourrait mener à de précieuses découvertes, améliorant les capacités de {LEADERNAME}et apportant de nouvelles connaissances technologiques. Cependant, l'enquête consommera d'importantes ressources et pourrait potentiellement mettre à jour de dangereux secrets susceptibles de menacer votre civilisation.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Ignore l'artefact.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[En choisissant de ne pas toucher à l'artefact, vous vous concentrez sur le maintien de la stabilité de votre civilisation. Bien que cette décision puisse prévenir des dangers imprévus, elle signifie également que le passé de {LEADERNAME}restera entouré de mystère et que tout avantage potentiel lié à la découverte de la vérité sera perdu.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Name</Label>
        <String><![CDATA[Le Dilemme du Survivant de la Mutinerie]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} est connu pour avoir survécu à la mutinerie d'un vaisseau spatial, une expérience qui a forgé son caractère et sa capacité à prendre des décisions difficiles.[BR][BR]Cependant, une transmission récente des descendants des mutins révèle qu'ils ont établi une colonie prospère sur une planète lointaine. Ils cherchent maintenant à se réconcilier avec votre civilisation et demandent l'amnistie pour les actions passées de leurs ancêtres.[BR][BR]{LEADERNAME} est mal à l'aise face à cette évolution et vous demande si vous devez pardonner aux descendants des mutins ou les tenir pour responsables de la trahison de leurs ancêtres.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Pardonne et réconcilie-toi.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vous choisissez de pardonner aux descendants des mutins, promouvant ainsi la paix et l'unité dans la galaxie. Cette décision augmentera la cote d'approbation de votre civilisation et vous donnera potentiellement accès à de nouvelles ressources et à des opportunités commerciales de la part de la colonie. Cependant, certaines factions de votre civilisation peuvent considérer cet acte de pardon comme une faiblesse, ce qui provoque des troubles mineurs au sein de la population.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Tiens-les pour responsables.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} adopte une position ferme à l'égard des descendants des mutins, les tenant pour responsables des actions de leurs ancêtres. Cette décision renforcera la détermination de votre civilisation, améliorant le moral des militaires et provoquant une hausse temporaire de la production de vaisseaux. Cependant, la colonie deviendra un ennemi potentiel, et les relations diplomatiques avec d'autres civilisations risquent d'être affectées négativement par ce manque de compassion perçu.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Name</Label>
        <String><![CDATA[Le Savoir Interdit]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}l'un de tes plus fidèles conseillers vous confie secrètement qu'il a découvert une ancienne bibliothèque extraterrestre et qu'il en a appris les connaissances interdites. Ce savoir a été une source de pouvoir et de connaissances qui a aidé votre civilisation d'innombrables façons. Cependant, des rapports récents révèlent qu'une faction rivale a pris connaissance du secret de {LEADERNAME}et exige l'accès à la bibliothèque.[BR][BR]Vos conseillers insistent sur la prudence face à cette situation délicate, car les conséquences potentielles de la divulgation ou de la rétention de ces connaissances pourraient avoir des effets considérables sur l'avenir de votre civilisation.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Partage tes connaissances.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu décides de partager les connaissances de l'ancienne bibliothèque avec la faction rivale. Votre civilisation gagne temporairement en diplomatie et en avantages commerciaux avec eux, mais les connaissances partagées peuvent finalement entraîner une concurrence accrue et la montée en puissance d'un adversaire redoutable.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Gardez le savoir secret.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vous choisissez de garder secrètes les connaissances interdites, en refusant la demande de la faction rivale. Cette décision peut entraîner des relations diplomatiques tendues et un conflit potentiel, mais l'accès exclusif à la sagesse de l'ancienne bibliothèque continuera à donner à votre civilisation un avantage significatif en matière d'avancées technologiques et stratégiques.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Name</Label>
        <String><![CDATA[La Révélation de la Réincarnation]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} a toujours cru qu'il était la réincarnation d'un héros légendaire des temps anciens. Récemment, une série d'événements mystérieux se sont produits dans la galaxie, et ces événements semblent correspondre aux anciennes prophéties liées au retour du héros.[BR][BR]Certains membres de ton peuple ont commencé à croire aux affirmations de {LEADERNAME}et le considèrent comme une figure divine. Cependant, des sceptiques au sein de votre gouvernement craignent qu'il ne s'agisse d'un canular élaboré et que le fait d'approuver de telles affirmations ne provoque des troubles et des divisions au sein de votre peuple.[BR][BR]Quelle devrait être votre réponse à cette révélation ?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Embrasse la légende.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis d'embrasser la légende, en soutenant publiquement les dires de {LEADERNAME}. Cela renforce le moral de votre peuple et sa foi en votre leadership. Cependant, votre société devient plus divisée car certaines factions rejettent la notion, ce qui provoque des troubles et des tensions potentielles dans un avenir prévisible.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Rejeter la demande d'indemnisation.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vous avez choisi de rejeter la revendication de {LEADERNAME}comme une simple superstition. Bien que cette décision puisse apaiser les sceptiques au sein de votre société, elle pourrait entraîner une perte de foi et de loyauté de la part de ceux qui croient sincèrement en cette légende. {LEADERNAME} pourrait également se sentir trahi et perdre une partie de sa motivation et de son dévouement à votre cause.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Name</Label>
        <String><![CDATA[Le Bilan de Puissance]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} a longtemps été un personnage énigmatique au sein de votre civilisation, exerçant d'étranges pouvoirs obtenus à la suite d'un mystérieux marché avec une entité extradimensionnelle. Récemment, ses pouvoirs sont devenus de plus en plus instables, suscitant l'inquiétude de votre peuple et menaçant la sécurité de ceux qui l'entourent.[BR][BR]Nos conseillers ont identifié deux possibilités d'action : nous pouvons soit essayer de renforcer le contrôle de {LEADERNAME}sur ses pouvoirs, soit essayer de rompre complètement son lien avec l'entité extradimensionnelle, bien que ces deux options comportent des risques.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Renforce leur contrôle.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis de renforcer le contrôle de {LEADERNAME}'s sur leurs pouvoirs. En conséquence, leurs capacités deviennent encore plus puissantes, ce qui leur confère des avantages significatifs dans divers aspects de votre civilisation. Cependant, cette décision attire également l'attention de l'entité extradimensionnelle, ce qui peut entraîner des conséquences imprévues à l'avenir.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Coupe la connexion.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu décides de couper le lien entre {LEADERNAME}et l'entité extradimensionnelle. Bien que cela élimine la menace immédiate de leurs pouvoirs instables, cela les rend également beaucoup moins puissants et moins utiles à votre civilisation. De plus, le processus de coupure du lien est très dangereux et il est possible que {LEADERNAME} ne survive pas.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Name</Label>
        <String><![CDATA[La Secte Oubliée]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} appartenaient autrefois à une secte qui vénérait un dieu extraterrestre mort depuis longtemps. Ils ont depuis quitté le culte et servent loyalement ton gouvernement. Cependant, de récentes découvertes archéologiques ont remis en lumière l'existence de ce dieu extraterrestre. La secte, enhardie par la nouvelle, a tendu la main à {LEADERNAME}, lui demandant de revenir et de l'aider à déchiffrer les anciens textes extraterrestres.[BR][BR]Nos conseillers suggèrent deux lignes de conduite : permettre à {LEADERNAME} d'aider la secte dans l'espoir de découvrir des informations précieuses sur le dieu extraterrestre, ou interdire toute interaction et se concentrer sur le présent, en laissant le passé derrière soi.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Permets à {LEADERNAME} d'aider la secte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} passera du temps à déchiffrer les textes anciens avec le culte, révélant potentiellement des informations précieuses sur le dieu extraterrestre. Cela peut conduire à des avancées technologiques ou à d'autres avantages. Cependant, l'absence de {LEADERNAME}peut temporairement affaiblir l'efficacité de votre gouvernement.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Interdisez toute interaction avec la secte.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} resteront concentrés sur leurs fonctions au sein de votre gouvernement, assurant ainsi la stabilité et la continuité. Cependant, ils perdront l'occasion d'acquérir des connaissances et des avancées technologiques liées au dieu extraterrestre, et les membres du culte en colère pourraient avoir des conséquences imprévues.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Name</Label>
        <String><![CDATA[Le Dilemme du Voyageur du Temps]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, un membre important de ton gouvernement, a une histoire unique : il s'est échappé d'un futur dystopique et est maintenant déterminé à l'empêcher de se produire. [BR][BR]Un jour, {LEADERNAME} reçoit un message de son moi du futur, détaillant une décision cruciale qui doit être prise pour éviter ce sombre avenir. Le message est énigmatique et les conséquences de la décision ne sont pas claires. Tes conseillers sont divisés sur la façon de procéder.[BR][BR]Fais-tu confiance à {LEADERNAME} et suis-tu leurs conseils, ou ignores-tu le message et fais-tu ton propre choix ?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Fais confiance aux conseils de {LEADERNAME}.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vous choisissez de faire confiance aux conseils de {LEADERNAME}. Bien que cette décision puisse avoir des conséquences imprévues, le moral de votre civilisation est stimulé par votre preuve de foi en {LEADERNAME}, ce qui augmente l'approbation pendant plusieurs mois.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Ne tiens pas compte du message.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[En ne tenant pas compte du message, tu risques que l'avenir dystopique devienne réalité. Cependant, votre décision de vous fier à ton propre jugement peut mener à des découvertes qui pourraient finalement renforcer votre civilisation d'une manière jusqu'alors inimaginable.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Name</Label>
        <String><![CDATA[La Révélation des Robots]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Desc</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, l'un de vos dirigeants de confiance, a montré des signes de fatigue extrême et des dysfonctionnements. Après un examen approfondi par vos meilleurs scientifiques, il a été révélé que {LEADERNAME} n'est pas un être biologique mais un robot humanoïde avancé, totalement inconscient de sa véritable nature.[BR][BR]Cette révélation choquante a le potentiel de déstabiliser la position de {LEADERNAME}au sein de votre gouvernement et de créer des troubles parmi vos citoyens. Tu dois décider comment traiter cette information et déterminer la meilleure ligne de conduite pour votre civilisation.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Gardez le secret.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis de garder le secret sur la véritable nature de {LEADERNAME}. Vos scientifiques répareront et entretiendront discrètement son corps robotique, afin qu'il puisse continuer à servir votre civilisation. Cependant, il y a toujours un risque que le secret soit révélé à l'avenir, avec des conséquences potentiellement désastreuses pour la réputation de votre gouvernement.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Révèle la vérité.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vous décidez de révéler la vérité sur la nature robotique de {LEADERNAME}. Cette décision audacieuse aura des conséquences immédiates, car votre peuple aura du mal à accepter qu'il a été dirigé par un être artificiel. Cependant, à long terme, l'honnêteté et la transparence de votre gouvernement pourraient être appréciées et susciter une plus grande confiance de la part de vos citoyens.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Name</Label>
        <String><![CDATA[Le Lien Psychique]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} a un lien psychique rare avec une dangereuse créature extraterrestre qui a été gardée secrète. Récemment, la créature a échappé au confinement et fait des ravages dans les colonies voisines.[BR][BR]{LEADERNAME} pense pouvoir utiliser son lien psychique pour localiser et maîtriser la créature, mais craint les réactions négatives potentielles si leur lien secret est découvert. Nos conseillers suggèrent de capturer la créature sans l'implication de {LEADERNAME}pour éviter toute controverse.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Laisse {LEADERNAME} s'en charger.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu permets à {LEADERNAME} d'utiliser leur lien psychique pour localiser et maîtriser la créature. L'opération est un succès, mais leur lien secret est exposé, ce qui entraîne une baisse temporaire de la confiance et du moral du public.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Capture la créature en cachette.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vous ordonnez une opération secrète pour capturer la créature sans l'implication de {LEADERNAME}. La mission est un succès et la créature est maîtrisée sans que le lien psychique ne soit révélé. Cependant, le déchaînement de la créature a causé des dommages importants aux colonies concernées, mettant à rude épreuve les ressources et les relations avec les autres factions.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Name</Label>
        <String><![CDATA[L'Astéroïde Désolé]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}l'un de nos dirigeants les plus fortunés a acquis sa richesse après avoir découvert un gisement de minerais rares sur un astéroïde désolé. Récemment, une faction rivale a contesté notre revendication de l'astéroïde, affirmant qu'elle l'avait initialement découvert et que nous empiétons sur son territoire.[BR][BR]Notre équipe juridique a confirmé que notre revendication était légitime, mais la faction opposée est inflexible sur son droit de propriété. Nous devons prendre une décision sur la façon de procéder dans cette situation délicate.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Défends notre revendication.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Vous choisissez de rester ferme et de défendre notre revendication sur l'astéroïde. Cette ligne de conduite renforcera notre économie et consolidera le statut de {LEADERNAME}, mais elle risque de tendre les relations avec la faction rivale et d'entraîner une escalade du conflit.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Négocie un compromis.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu décides de négocier un compromis avec la faction rivale, en partageant les ressources et les bénéfices de l'astéroïde. Cette décision peut améliorer les relations avec la faction rivale, mais elle diminuera la richesse et l'influence de {LEADERNAME}au sein de notre civilisation.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Name</Label>
        <String><![CDATA[L'Artefact Perdu]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}, ton estimé archéologue, a découvert l'emplacement d'un artefact potentiellement important appartenant à une civilisation ancienne et perdue depuis longtemps. Cet artefact pourrait être la clé de leur technologie avancée ou fournir des informations précieuses sur leur culture et leur histoire.[BR][BR]Cependant, l'artefact est enfoui profondément dans le territoire d'un empire extraterrestre hostile. Pour le récupérer, nous devrions risquer des tensions diplomatiques, voire un conflit militaire. Nos conseillers sont divisés sur la meilleure marche à suivre : certains plaident pour la diplomatie et la négociation, tandis que d'autres suggèrent une opération secrète pour récupérer l'artefact sans se faire repérer.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Tente des négociations diplomatiques.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis de tenter des négociations diplomatiques, ce qui pourrait améliorer les relations avec l'empire extraterrestre et potentiellement obtenir l'accès à l'artefact sans conflit. Cependant, cette approche pourrait aussi se retourner contre toi, entraînant une augmentation des tensions et la perte d'un temps et de ressources précieux.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Mène une opération secrète.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu décides de mener une opération secrète, en envoyant une équipe d'agents compétents pour récupérer l'artefact à l'insu de l'empire extraterrestre. Si elle réussit, cette approche pourrait permettre de récupérer l'artefact et des informations inestimables. Cependant, si l'opération est découverte, elle pourrait entraîner une crise diplomatique, voire une guerre.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Name</Label>
        <String><![CDATA[L'Énigme des Jumeaux]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} a toujours été réservée sur son passé, mais récemment, elle a révélé un secret qui ajoute une couche de profondeur à son personnage. Ils ont un jumeau qui a disparu dans des circonstances mystérieuses il y a des années.[BR][BR]Aujourd'hui, un indice indiquant où se trouve le jumeau a fait surface sur une colonie lointaine. Cependant, certains conseillers craignent qu'il ne s'agisse d'un piège tendu par nos ennemis pour attirer {LEADERNAME} et déstabiliser nos dirigeants.[BR][BR]Que devons-nous faire ?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Cherche l'indice.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu choisis d'enquêter. Cela pourrait permettre de retrouver le jumeau disparu et de remonter le moral des troupes, mais cela risque aussi d'exposer {LEADERNAME} et ton gouvernement à des dangers imprévus.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Ignore l'indice.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} comprend les risques et la nécessité de maintenir la stabilité. Cependant, leur attention pourrait être affectée par les questions sans réponse concernant leur jumeau, ce qui pourrait avoir un impact sur leurs performances.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Name</Label>
        <String><![CDATA[La Vendetta Non Réglée]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} s'est ouvert sur une vendetta personnelle contre un seigneur pirate notoire qui, dans le passé, a décimé une colonie sous la responsabilité de {LEADERNAME}.[BR][BR]Nous apprenons que la flotte du seigneur pirate a été repérée dans un système non répertorié. {LEADERNAME} demande l'autorisation de mobiliser une flotte pour traduire le criminel en justice. Cependant, nos conseillers estiment que consacrer des ressources à cette quête personnelle pourrait exposer notre civilisation à des risques inutiles.[BR][BR]Quelle est notre ligne de conduite ?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Permets à la vendetta d'être réglée.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Tu donnes le feu vert. Cette action pourrait permettre de traduire en justice un dangereux criminel, ce qui renforcerait la sécurité et le moral de {LEADERNAME}, mais au prix d'une perte potentielle de ressources et de vaisseaux.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Interdisez la poursuite.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} est ordonné de faire table rase du passé, ce qui risque de mettre à mal tes relations avec eux. Néanmoins, cela permet de préserver les ressources et de ne pas perdre de vue l'aspect stratégique plus large.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Name</Label>
        <String><![CDATA[Le Devoir Accompli]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}les membres de l'équipe de l'équipe des Marines Stellaires, connus pour leur expertise stratégique, confessent un secret de leur passé : ils ont réussi à éviter le service obligatoire dans les Marines Stellaires pendant les conflits d'Arcean.[BR][BR]La nouvelle a été divulguée et commence à provoquer des troubles parmi nos troupes qui se sentent trahies. {LEADERNAME} propose une allocution publique pour clarifier la situation et demande ton avis sur la façon de gérer cette question délicate.[BR][BR]Quel est le meilleur plan d'action ?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Admets et Présente tes Excuses.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} avoue et présente des excuses publiques. Cela pourrait améliorer la confiance et la loyauté de tes sujets, mais pourrait potentiellement nuire à la réputation du leader et avoir un impact sur son efficacité.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Nier et Discréditer.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} nie avec véhémence les allégations et tente de discréditer les sources. Cela pourrait maintenir l'efficacité du leader, mais pourrait aggraver les troubles si tout le monde n'est pas convaincu.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Name</Label>
        <String><![CDATA[Expériences Dévoilées]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}ton conseiller médical de confiance, cache un sombre secret de son passé. Avant de devenir un membre essentiel de ton gouvernement, {LEADERNAME} poursuivait des études de médecine. Malheureusement, cette quête de connaissances a pris une tournure sinistre lorsque {LEADERNAME} a entrepris des expériences illégales et contraires à l'éthique sur des espèces extraterrestres. [BR][BR]Ces transgressions ont été révélées au grand jour et les gouvernements extraterrestres indignés exigent l'extradition de {LEADERNAME}. Ils ont juré de se venger si leurs demandes ne sont pas satisfaites. Cependant, la remise de {LEADERNAME} laissera un vide important dans votre secteur médical.[BR][BR]Quelle sera votre ligne de conduite ?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Protégez {LEADERNAME}.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[La défense de {LEADERNAME} mettra vos relations diplomatiques à rude épreuve, entraînant une baisse significative de la diplomatie et du commerce pendant une période prolongée. Cependant, votre secteur médical restera fort et efficace.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Extradite {LEADERNAME}.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME} devront répondre de leurs actes devant la justice, ce qui apaisera les gouvernements extraterrestres et améliorera votre position auprès d'eux. Cependant, ce choix entraînera la perte d'une personne hautement qualifiée, ce qui affaiblira considérablement votre secteur médical.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Name</Label>
        <String><![CDATA[Un dilemme sans relief]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}ton envoyé le plus compétent, a toujours eu un défaut inhabituel : une absence totale de sens olfactif. Cela n'a jamais été un problème, jusqu'à maintenant. [BR][BR]La Singularité Yor, une race synthétique, a développé une étrange forme de communication impliquant des combinaisons complexes d'odeurs chimiques. Cela a ouvert un nouveau champ de diplomatie. Un sommet intergalactique à venir nécessite la capacité de votre envoyé à comprendre ces "messages olfactifs".[BR][BR]Vous êtes confronté à un dilemme particulier : que devriez-vous faire de {LEADERNAME}?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Développe un dispositif olfactif artificiel.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Investir dans une technologie de pointe permettra à {LEADERNAME} de déchiffrer le langage odorant des Yor, ce qui ouvrira les portes à des relations plus profondes avec eux. Cependant, cet investissement épuisera temporairement tes ressources.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Affecte un autre envoyé.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Affecter un autre envoyé permet d'économiser des ressources mais risque de mal interpréter les messages olfactifs du Yor, ce qui risque d'aigrir tes relations diplomatiques.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Name</Label>
        <String><![CDATA[L'Ami Fantôme]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Des chuchotements résonnent dans vos couloirs. Ton fidèle assistant, {LEADERNAME}, a été repéré en train de se faire passer pour un ami décédé il y a des années. Cette étrange usurpation d'identité n'aurait pas été très inquiétante, jusqu'à ce qu'une information choquante fasse surface : {LEADERNAME} pourrait être l'auteur du meurtre de l'ami décédé.[BR][BR] C'est une révélation explosive. Comment devriez-vous gérer ça?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Lance une enquête.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Une enquête peut blanchir le nom de {LEADERNAME}'s s'il est innocent, et la justice sera rendue s'il est coupable. Cependant, le processus risque de semer la discorde dans tes rangs et de consommer des ressources précieuses.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Rejeter les allégations comme des rumeurs.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[En rejetant les allégations, tu maintiens l'unité et tu économises les ressources. Cependant, tu risques d'héberger un meurtrier potentiel et les rumeurs non résolues pourraient ternir l'image de tes dirigeants.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Name</Label>
        <String><![CDATA[Le Rat des Quais et l'Arnorien]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Dec</Label>
        <String><![CDATA[{LEADERNAME}l'un de tes assistants les plus débrouillards, qui a un passé de rat de quai, semble avoir attiré un allié remarquable. Un ancien Arnorien, représentant d'une race avancée et énigmatique connue pour ses méthodes mystérieuses, a guidé clandestinement {LEADERNAME}, exprimant sa gratitude pour l'aide que tu as apportée à la croissance de son protégé.[BR][BR]En récompense de vos actions, l'Arnorian propose de favoriser votre civilisation de deux manières possibles. Vous devez choisir judicieusement.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Demande une technologie avancée.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Demander une technologie avancée à l'Arnorien stimulera considérablement le développement scientifique de votre civilisation. Cependant, ce bond en avant soudain et inexpliqué pourrait susciter l'inquiétude de votre peuple et des autres civilisations.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Demande de la sagesse et des conseils.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[En demandant de la sagesse et des conseils, tu peux favoriser une compréhension plus profonde du cosmos, ce qui améliore considérablement votre diplomatie et ton influence. Cependant, la subtilité de ce choix peut laisser à certains des tiens le sentiment qu'une grande occasion a été gâchée.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Name</Label>
        <String><![CDATA[L'Enfant des Étoiles]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Dec</Label>
        <String><![CDATA[En se remémorant leur passé, {LEADERNAME}, un enfant d'une famille de militaires qui a passé sa jeunesse à patrouiller dans les vastes étendues du système solaire, mentionne un artefact qu'il a trouvé au cours de ses voyages. Ils proposent de donner cet artefact à la cause, pensant que ses pouvoirs latents pourraient fournir un avantage crucial à notre civilisation.[BR][BR]Nos scientifiques ont examiné l'artefact et ont découvert qu'il avait le potentiel d'augmenter considérablement la vitesse de nos vaisseaux sur notre territoire. Par ailleurs, {LEADERNAME} a suggéré qu'ils pourraient débloquer d'autres pouvoirs potentiels s'ils étaient autorisés à conserver et à étudier l'artefact.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Choice1_Title</Label>
        <String><![CDATA[Prends l'artefact.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Choice1_Dec</Label>
        <String><![CDATA[En nous emparant de l'artefact, nous pouvons débloquer son pouvoir pour augmenter la vitesse de nos vaisseaux à l'intérieur de notre territoire. Cependant, cela attirera inévitablement l'attention d'autres civilisations qui pourraient chercher à s'approprier l'artefact.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Choice2_Title</Label>
        <String><![CDATA[Laisse {LEADERNAME} le garder.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Choice2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[En permettant à {LEADERNAME} de garder l'artefact, nous ouvrons la porte à d'autres pouvoirs potentiels qui pourraient être débloqués. Cependant, le potentiel complet de l'artefact reste inconnu, et il pourrait également susciter un intérêt dangereux.]]></String>
    </StringTable>
</StringTableList>
