<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>MasterTechTree_Name</Label>
    <String>Arbre-maître des technologies</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTechTree_ShortDec</Label>
    <String>Arbre-maître des technologies</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTechTree_Dec</Label>
    <String>Pour les grenouilles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterColonizationTech_Name</Label>
    <String>Science</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterColonizationTech_ShortDec</Label>
    <String>Permet la construction de modules de colonisation et de bâtiments de colonie de base.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterColonizationTech_Dec</Label>
    <String>Depuis des générations, l'humanité rêve de poser le pied sur d'autres mondes. Ce rêve est désormais une réalité. Nous posons les pieds sur d'autres mondes. En fait, nous posons plein de choses sur d'autres mondes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Planetology_Name</Label>
    <String>Planétologie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Planetology_ShortDec</Label>
    <String>Permet de perfectionner nos mondes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Planetology_Dec</Label>
    <String>Obtenir un accord sur un plan de production alimentaire unifié n'est pas trivial. Nous sommes heureux d'annoncer que nous pouvons désormais définir de vastes zones de la surface d'une planète à utiliser pour la culture de [HS=HS_Food]nourriture[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResearchDistricts_Name</Label>
    <String>Quartiers de Recherche</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResearchDistricts_ShortDec</Label>
    <String>Permet de perfectionner des Quartiers de Recherche.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResearchDistricts_Dec</Label>
    <String>En comprenant que nous devons nous organiser de manière plus efficace pour être plus inventifs, nous avons accepté de laisser de vastes zones de la surface de la planète se concentrer sur la recherche de nouvelles technologies.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceElevators_Name</Label>
    <String>Ascenseurs spatiaux</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceElevators_ShortDec</Label>
    <String>Permet de déplacer rapidement des ressources en orbite.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceElevators_Dec</Label>
    <String>Le défi de transporter nos produits fabriqués en orbite nous accompagne depuis de nombreuses années. Les ascenseurs spatiaux offrent un moyen économique et fiable de déplacer des objets du sol vers l'espace.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoIndustrialization_Name</Label>
    <String>L'industrialisation xéno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoIndustrialization_ShortDec</Label>
    <String>Permet de mettre à niveau nos districts de fabrication.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoIndustrialization_Dec</Label>
    <String>À l'époque des États-nations, nous avons appris à mettre en place des chaînes d'approvisionnement internationales. Aujourd'hui, dans cette nouvelle ère, nous devons nous préparer à des chaînes d'approvisionnement galactiques. Nos meilleurs penseurs ont élaboré une série de stratégies pour remplacer le "Juste à temps" par une nouvelle devise : "Juste une minute galactique !" </String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoManufacturing_Name</Label>
    <String>Xénofabrication</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoManufacturing_ShortDec</Label>
    <String>Permet de convertir le [HS=HS_Durantium]Durantium[/HS] en production brute.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoManufacturing_Dec</Label>
    <String>Tous nos processus de fabrication devront être ajustés pour s'adapter à différents environnements planétaires. La gravité est différente, l'eau est différente, le rayonnement de fond est différent. Tant que nous ne ferons pas cela, notre production de [HS=HS_Manufacturing]fabrication[/HS] sera sévèrement limitée.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FusionPowerPlants_Name</Label>
    <String>Centrale à fusion</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FusionPowerPlants_ShortDec</Label>
    <String>Améliore la production de nos mondes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FusionPowerPlants_Dec</Label>
    <String>La fusion s'est révélée être une technologie remarquablement difficile à maîtriser, étant restée hors de portée de nos scientifiques depuis des décennies. Mais cette fois, nous l'avons enfin fait, et notre [HS=HS_Manufacturing]fabrication[/HS] en bénéficiera grandement.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalMining_Name</Label>
    <String>Exploitation Minière Orbitale</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalMining_ShortDec</Label>
    <String>Permet de construire des mines orbitales pour nos colonies.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalMining_Dec</Label>
    <String>Ayant maîtrisé les bases de la fabrication dans des environnements extraterrestres, nous pouvons maintenant augmenter la capacité.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Bioplastics_Name</Label>
    <String>Bioplastiques</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Bioplastics_ShortDec</Label>
    <String>Permet d'effectuer des améliorations supplémentaires dans nos Districts de Fabrication.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Bioplastics_Dec</Label>
    <String>La réorganisation efficace des molécules organiques en matériaux de construction utiles nous permettra de construire plus rapidement et à moindre coût qu'auparavant, en utilisant moins de nos ressources les plus précieuses dans le processus.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ManufacturingCapitals_Name</Label>
    <String>Capitale de la fabrication</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ManufacturingCapitals_ShortDec</Label>
    <String>Améliore la production de nos mondes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ManufacturingCapitals_Dec</Label>
    <String>Afin de remédier à certaines des inefficacités les plus persistantes présentes dans notre secteur manufacturier, nous avons conclu qu'un certain degré de centralisation est nécessaire. Une capitale manufacturière dédiée devrait entraîner des effets multiplicateurs importants sur notre [HS=HS_Manufacturing]production manufacturière[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoResourceMining_Name</Label>
    <String>Xénoextraction de ressources</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoResourceMining_ShortDec</Label>
    <String>Améliore la production de nos mondes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoResourceMining_Dec</Label>
    <String>Le rocher n'est jamais juste un rocher - les couches souterraines des mondes extraterrestres présentent presque autant de variations que les formes de vie qui parcourent leurs surfaces. Nous devrons maîtriser ces différentes conditions souterraines si nous voulons espérer extraire ne serait-ce qu'une fraction des ressources qui nous sont disponibles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMatterPowerPlants_Name</Label>
    <String>Centrale à antimatière</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMatterPowerPlants_ShortDec</Label>
    <String>Permet de convertir [HS=HS_Antimatter]l'antimatière[/HS] en énergie pour des améliorations considérables à la [HS=HS_Manufacturing]production industrielle[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMatterPowerPlants_Dec</Label>
    <String>[HS=HS_Antimatter]Antimatière[/HS], bien que toujours exotique, n'est pas aussi incroyablement rare que nous le pensions autrefois. Avec une manipulation minutieuse - insistance sur la minutieuse - nous devrions être en mesure de créer une installation de production d'énergie remarquablement puissante.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Claytronics_Name</Label>
    <String>Argiletronique</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Claytronics_ShortDec</Label>
    <String>Permet d'autres améliorations de nos districts de fabrication.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Claytronics_Dec</Label>
    <String>Nos ingénieurs en matériaux ont conçu une nouvelle forme de minéral augmenté aux propriétés mécaniques et électriques uniques. Sa malléabilité peut être modifiée et contrôlée à la volée, permettant ainsi des machines et des processus de fabrication véritablement remarquables et économiques.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoResourceExtraction_Name</Label>
    <String>Extraction de Ressources Xéno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoResourceExtraction_ShortDec</Label>
    <String>Permet à nos bases minières d'extraire des ressources avec une efficacité maximale.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoResourceExtraction_Dec</Label>
    <String>Extraire du minerai brut n'est qu'une partie du processus de génération de ressources. L'extraction de matériaux précieux à partir de ce minerai est un processus incroyablement complexe, rendu des milliers de fois plus difficile par la grande variété de contaminants que nous trouvons dans les minerais extraterrestres.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SingularityPowerPlants_Name</Label>
    <String>Centrale à singularité</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SingularityPowerPlants_ShortDec</Label>
    <String>Permet la construction d'une puissante installation de soutien à la fabrication.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SingularityPowerPlants_Dec</Label>
    <String>À la limite d'une singularité, la matière est convertie en énergie avec une efficacité parfaite. Mais contrairement à nos anciennes centrales à antimatière, les générateurs utilisant ce principe sont bien plus faciles à mettre à l'échelle en toute sécurité. Et nous pouvons utiliser presque n'importe quoi comme carburant.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoResearch_Name</Label>
    <String>Xénorecherche</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoResearch_ShortDec</Label>
    <String>Permet de commencer à former une nouvelle génération de scientifiques.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoResearch_Dec</Label>
    <String>Ayant envoyé bon nombre de nos meilleurs cerveaux vivre dans nos nouvelles colonies, il est temps de les mettre au travail, étudiant les mondes et l'espace qui les entourent. Mais pour ce faire, ils auront besoin d'infrastructures.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumComputing_Name</Label>
    <String>Informatique quantique</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumComputing_ShortDec</Label>
    <String>Permet d'accéder à des super-ordinateurs puissants, mais coûteux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumComputing_Dec</Label>
    <String>L'informatique quantique n'apportera pas les avantages presque magiques que certains imaginent, mais elle devrait tout de même permettre à nos chercheurs d'aborder de nouvelles catégories de problèmes mathématiques avec une confiance renouvelée.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ComputingSubstrates_Name</Label>
    <String>Substrats informatiques</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ComputingSubstrates_ShortDec</Label>
    <String>Améliore nos capacités de recherche.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ComputingSubstrates_Dec</Label>
    <String>Jusqu'à présent, la plupart de nos systèmes informatiques quantiques n'étaient guère plus que des prototypes, nécessitant beaucoup de soin et d'intervention de l'opérateur pour être utilisés. Nos dernières avancées permettront des substrats informatiques plus denses et plus profondément superposés, qui seront non seulement plus efficaces, mais aussi plus faciles à entretenir.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalResearchLabs_Name</Label>
    <String>Labs de Recherche Orbitaux</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalResearchLabs_ShortDec</Label>
    <String>Débloque une nouvelle [HS=HS_ColonyUpgrade]Amélioration Orbitale[/HS] pour nos planètes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalResearchLabs_Dec</Label>
    <String>Certain types de [HS=HS_Research]recherches[/HS] - en particulier dans les domaines des sciences des matériaux et des hautes énergies - ne peuvent être effectués que dans des environnements de microgravité. Des installations dédiées à ce travail en orbite devraient accélérer l'avancement de nos efforts de recherche.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NeuralMapping_Name</Label>
    <String>Cartographie neuronale</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NeuralMapping_ShortDec</Label>
    <String>Améliore nos capacités de recherche.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NeuralMapping_Dec</Label>
    <String>Nous avons longtemps utilisé des ordinateurs pour nous aider dans nos recherches, mais cette dernière avancée permettra aux ordinateurs de faire des bonds déductifs eux-mêmes. À grande échelle, cela devrait toujours entraîner une augmentation spectaculaire du nombre de véritables découvertes que nous trouvons.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResearchMatrix_Name</Label>
    <String>Matrice de recherche</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResearchMatrix_ShortDec</Label>
    <String>Rend disponible l'Institut Orbital.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResearchMatrix_Dec</Label>
    <String>En disposant des circuits de cartographie neuronale dans des cubes en n-dimensions et en attribuant chaque dimension à des domaines de recherche individuels, nous pouvons augmenter les chances de trouver des connections inter-domaines et d'exploiter les avancées associées qui ne manqueront pas de suivre.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtificalBrains_Name</Label>
    <String>Cerveaux Artificiels</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtificalBrains_ShortDec</Label>
    <String>Permet d’autres améliorations de nos districts de recherche.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtificalBrains_Dec</Label>
    <String>Plutôt que de forcer brutalement nos tentatives de recherche, le projet de Cerveau Artificiel utilisera une nouvelle forme de matrice de recherche introspective pour cibler spécifiquement les régions où la connaissance a le plus de chances d'être découverte.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PostSentience_Name</Label>
    <String>Après-Sentience</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PostSentience_ShortDec</Label>
    <String>Permet à nos citoyens de travailler comme un seul. Chaque mois, leur [HS=HS_Diligence]diligence[/HS] augmente considérablement.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PostSentience_Dec</Label>
    <String>Pour toute notre histoire, nous avons considéré les ordinateurs comme un outil, quelque chose que nous exploitons. Cette pensée simpliste est cependant devenue déséquilibrée, et notre relation avec ces dispositifs puissants évolue. Nous avons de la chance qu'ils semblent vouloir les mêmes choses que nous : le savoir.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AIOverseer_Name</Label>
    <String>Surveillant IA</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AIOverseer_ShortDec</Label>
    <String>Permet à une IA de s’occuper des choses.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AIOverseer_Dec</Label>
    <String>Que ce soit à cause des contraintes établies par notre propre sagesse, ou d'un système caché de moralité qu'ils possèdent, nos systèmes d'IA nous considèrent heureusement avec bienveillance. Mais dans le domaine de la recherche au moins, c'est leur direction que nous suivons, et non l'inverse. Et ils n'ont jamais, jamais tort.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TechnologicalSingularity_Name</Label>
    <String>Singularité Technologique</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TechnologicalSingularity_ShortDec</Label>
    <String>Résulte en une augmentation exponentielle de toutes nos [HS=HS_Research]recherches[/HS] chaque mois sur notre monde capital.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TechnologicalSingularity_Dec</Label>
    <String>Chaque mois, notre capacité de [HS=HS_Research]recherche[/HS] augmentera d'un pour cent jusqu'à ce que nous sachions tout ce qu'il y a à savoir. Le rythme des développements technologiques a augmenté au point que nous ne pouvons plus prédire ce que nous découvrirons ensuite. La courbe du temps des connaissances tend vers l'infini. Il y a une ou deux générations, ce concept aurait semblé terrifiant, mais maintenant nous pouvons voir à quel point ce sera glorieux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoBiology_Name</Label>
    <String>Xénobiologie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoBiology_ShortDec</Label>
    <String>Améliore la qualité de nos mondes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoBiology_Dec</Label>
    <String>Un des inconvénients de vivre sur des planètes habitables, c'est que d'autres créatures pensent qu'elles sont habitables aussi. Nous devrons coexister avec les formes de vie natives sur nos nouveaux mondes, et il nous faudra un peu d'entraînement pour trouver les meilleures façons de le faire.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoConservation_Name</Label>
    <String>Conservation des Xéno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoConservation_ShortDec</Label>
    <String>Améliore la qualité de nos mondes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoConservation_Dec</Label>
    <String>Ayant étudié la biologie extraterrestre depuis un certain temps, nous pouvons prédire avec confiance les effets que notre présence aura sur elle. Les effets ne sont pas bons. Nous devrions nous efforcer de protéger les environnements dans lesquels nous nous trouvons, afin qu'ils continuent à nous protéger.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AtmosphericScrubbers_Name</Label>
    <String>Épurateurs Atmosphériques</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AtmosphericScrubbers_ShortDec</Label>
    <String>Réduit la [HS=HS_Pollution]pollution[/HS] sur nos mondes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AtmosphericScrubbers_Dec</Label>
    <String>Il y a peu d'intérêt à vivre sur une planète si nous ne pouvons pas respirer son atmosphère. Les dernières avancées en sciences atmosphériques devraient rendre certaines de nos planètes les plus difficiles bien plus agréables à habiter.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LandPreservation_Name</Label>
    <String>Préservation des Terres</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LandPreservation_ShortDec</Label>
    <String>Nous permet d'améliorer la qualité de nos mondes grâce à une réduction de la [HS=HS_Pollution]pollution[/HS] et à des [HS=HS_Tourism]destinations touristiques[/HS] populaires.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LandPreservation_Dec</Label>
    <String>Aussi vaste que soit l'univers, nous ne devrions pas le gaspiller. Les terrains exploitables restent une denrée assez précieuse. Une nouvelle forme de gestion des terres nous permettra d'en tirer le meilleur parti.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NanoRecyclers_Name</Label>
    <String>Recycleurs Nano</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NanoRecyclers_ShortDec</Label>
    <String>Réduit la [HS=HS_Pollution]pollution[/HS] sur nos mondes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NanoRecyclers_Dec</Label>
    <String>Cette nouvelle forme de robot de recyclage minuscule, capable d'auto-réparation et de reproduction, garantira que nous ne gaspillons aucune ressource. Il faudra juste faire attention à ce qu'ils décident de recycler.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoAgriculture_Name</Label>
    <String>Agriculture Xéno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoAgriculture_ShortDec</Label>
    <String>Améliore notre capacité à cultiver [HS=HS_Food]de la nourriture[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoAgriculture_Dec</Label>
    <String>Si nous n'arrivons pas à se nourrir sur les mondes que nous visitons, ça sert à rien d'y être. La science dit que nos cultures devraient marcher. Mais nous allons devoir adapter presque toutes nos techniques agricoles pour y arriver.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryAdaption_Name</Label>
    <String>Adaptateur planétaire</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryAdaption_ShortDec</Label>
    <String>Débloque des [HS=HS_Policy]politiques[/HS] pour protéger l'environnement ou l'exploiter à des fins lucratives.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryAdaption_Dec</Label>
    <String>Nous avons atteint le point où nous n'avons plus besoin d'adapter nos besoins agricoles pour répondre à l'environnement local, et pouvons désormais modifier l'environnement pour qu'il nous rejoigne au moins à mi-chemin.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Terraforming_Name</Label>
    <String>Terraformation</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Terraforming_ShortDec</Label>
    <String>Nous permet de mieux exploiter nos mondes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Terraforming_Dec</Label>
    <String>Nous avons atteint le point où nous n'avons plus besoin d'adapter nos besoins agricoles pour répondre à l'environnement local, et pouvons désormais modifier l'environnement pour qu'il nous rejoigne au moins à mi-chemin.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryOutposts_Name</Label>
    <String>Avant-postes planétaires</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryOutposts_ShortDec</Label>
    <String>Débloque une [HS=HS_Policy]politique[/HS] qui améliore la fabrication sur les mondes centraux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryOutposts_Dec</Label>
    <String>En établissant des avant-postes dans les coins les moins accessibles de nos nouveaux mondes, nous pourrons mieux exploiter les terres à notre disposition.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialCapitalRefit_Name</Label>
    <String>Refonte de la Capitale Coloniale</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialCapitalRefit_ShortDec</Label>
    <String>Augmente le nombre de citoyens pouvant vivre sur nos mondes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialCapitalRefit_Dec</Label>
    <String>Les capitales de nos colonies sont improvisées par nature, construites à la volée pour répondre aux exigences variées d'une population en croissance rapide. Mais à un certain moment, elles doivent inévitablement être réaménagées pour les mettre aux normes modernes. Ce projet fera exactement cela.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Megapolis_Name</Label>
    <String>Mégapole</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Megapolis_ShortDec</Label>
    <String>Augmente le nombre de citoyens pouvant vivre sur nos mondes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Megapolis_Dec</Label>
    <String>Dans les premières étapes de la colonisation planétaire, il est normal que notre peuple s'étende, profitant des espaces qui s'offrent à eux. Mais à un certain moment, les effets économiques et de réseautage nécessitent un peu plus de densité. La mégapole est notre projet pour cela.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SecureConfinement_Name</Label>
    <String>Confinement Sécurisé</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SecureConfinement_ShortDec</Label>
    <String>Permet de construire des Prisons.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SecureConfinement_Dec</Label>
    <String>Les communautés ont toujours enfermé leurs membres les plus dangereux. Mais nous sommes enfin capables de dissuader efficacement les criminels potentiels et de réhabiliter ceux qui ont déjà sombré.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnvironmentalEngineering_Name</Label>
    <String>Ingénierie environnementale</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnvironmentalEngineering_ShortDec</Label>
    <String>Permet de tirer parti de davantage de zones de nos [HS=HS_CoreWorld]mondes centraux[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnvironmentalEngineering_Dec</Label>
    <String>Avec les bons ajustements et modifications, nous pouvons adapter les environnements extraterrestres que nous rencontrons à nos besoins, au lieu de peiner à nous adapter. Nous ne serons plus limités par leurs contraintes naturelles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Hydroponics_Name</Label>
    <String>Hydroponie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Hydroponics_ShortDec</Label>
    <String>Permet plus de types de [HS=HS_Food]nourriture[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Hydroponics_Dec</Label>
    <String>Un défi régulier sur les mondes extraterrestres est de trouver suffisamment d'eau propre pour cultiver nos plantes. Les techniques hydroponiques, lorsqu'elles sont utilisées avec soin, peuvent cultiver beaucoup plus de [HS=HS_Food]nourriture[/HS] avec beaucoup moins d'eau.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticAgriculture_Name</Label>
    <String>Agriculture Exotique</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticAgriculture_ShortDec</Label>
    <String>Permet de cultiver de nouveaux types de [HS=HS_Food]nourriture[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticAgriculture_Dec</Label>
    <String>Certaines des plantes extraterrestres que nous trouvons ont une valeur nutritive que nous pouvons commencer à exploiter, soit en les récoltant directement, soit en les greffant sur certaines de nos cultures traditionnelles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SoilEnhancement_Name</Label>
    <String>Amélioration des sols</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SoilEnhancement_ShortDec</Label>
    <String>Améliore la qualité de nos mondes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SoilEnhancement_Dec</Label>
    <String>Avec l'aide de robots microscopiques, nous pouvons intégrer toutes sortes de caractéristiques dans le sol, des poches d'humidité variables aux voies d'assistance racinaire, jusqu'aux réserves nutritionnelles dynamiques.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExtremeColonization_Name</Label>
    <String>Colonisation extrême</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExtremeColonization_ShortDec</Label>
    <String>Permet de coloniser une plus grande variété de mondes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExtremeColonization_Dec</Label>
    <String>Les mondes autrefois considérés comme inhabitables sont désormais accessibles, prêts à être conquis grâce à notre maîtrise de la science planétaire et à la ténacité de nos colons.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticWorldColonization_Name</Label>
    <String>Colonisation de Mondes Exotiques</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticWorldColonization_ShortDec</Label>
    <String>Permet de coloniser des mondes qui sont normalement inhospitaliers pour la plupart des espèces.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticWorldColonization_Dec</Label>
    <String>L'idée géniale de cerveaux indomptables face aux barrières de la nature. Cette technologie écrase les limites précédentes, facilitant l'habitation sur des mondes glacés, aquatiques, irradiés et généralement inhospitaliers. Exploitant des matériaux avancés, une IA adaptative et des prodiges de bio-ingénierie, c'est un témoignage de notre audacieux refus d'être enfermés par le manuel de l'univers.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FrozenWorldMastery_Name</Label>
    <String>Maîtrise des mondes glacés</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FrozenWorldMastery_ShortDec</Label>
    <String>Améliore notre capacité à survivre sur les Mondes Gelés.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FrozenWorldMastery_Dec</Label>
    <String>Grâce aux dernières générations de techniques agricoles résistantes au froid et aux stratégies de conservation d'énergie, les mondes gelés sont désormais presque aussi exploitables pour notre peuple que n'importe quelle autre planète.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RadioactiveWorldMastery_Name</Label>
    <String>Maîtrise des mondes radioactifs</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RadioactiveWorldMastery_ShortDec</Label>
    <String>Améliore notre capacité à survivre sur des Mondes Radioactifs.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RadioactiveWorldMastery_Dec</Label>
    <String>Les systèmes de blindage améliorés, les cultures résistantes aux radiations et les nouvelles formes de médicaments anti-radiations ont tous rendu les mondes radioactifs bien plus... eh bien, peut-être pas agréables. Nous dirons plus viable</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AquaticWorlds_Name</Label>
    <String>Monde océanique</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AquaticWorlds_ShortDec</Label>
    <String>Améliore notre capacité à survivre sur les Mondes Océaniques.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AquaticWorlds_Dec</Label>
    <String>Ça a demandé un effort d'ingénierie étonnant pour relever le défi d'habiter des mondes aquatiques, compte tenu des pressions impliquées. Mais nous l'avons fait, et de nouveaux horizons sous-marins s'ouvrent désormais aux colons qui ont l'intention de s'y installer.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AquaticWorldMastery_Name</Label>
    <String>Maîtrise des Mondes Océaniques</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AquaticWorldMastery_ShortDec</Label>
    <String>Améliore notre capacité à survivre sur les Mondes Océaniques.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AquaticWorldMastery_Dec</Label>
    <String>Ça a demandé un effort d'ingénierie étonnant pour relever le défi d'habiter des mondes aquatiques, compte tenu des pressions impliquées. Mais nous l'avons fait, et de nouveaux horizons sous-marins s'ouvrent désormais aux colons qui ont l'intention de s'y installer.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdaptedCropEngineering_Name</Label>
    <String>Ingénierie Adaptée des Cultures Spatiales</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdaptedCropEngineering_ShortDec</Label>
    <String>Permet le développement ultérieur de ressources biologiques exotiques sur nos [HS=HS_CoreWorld]mondes centraux[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdaptedCropEngineering_Dec</Label>
    <String>Bien que les éléments de base dont se nourrissent nos plantes soient les mêmes partout dans l'univers, leur biodisponibilité dans les sols locaux et la matière organique varie considérablement. De nouvelles variétés de cultures, capables de s'adapter à ces défis par elles-mêmes, devraient s'avérer être un atout pour notre [HS=HS_Food]production alimentaire[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BiomassResequencers_Name</Label>
    <String>Reséquenceur de biomasse</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BiomassResequencers_ShortDec</Label>
    <String>Augmente la production de [HS=HS_Food]nourriture[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BiomassResequencers_Dec</Label>
    <String>Tant de plantes extraterrestres sont inutiles pour nos objectifs. C'est presque insultant. Un nouveau domaine du génie génétique appelé "re-séquençage" promet de transformer certaines des flores les plus inutiles que nous trouvons en formes plus utiles pour nous.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResequencerStations_Name</Label>
    <String>Station de reséquençage</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResequencerStations_ShortDec</Label>
    <String>Améliore la qualité de nos mondes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResequencerStations_Dec</Label>
    <String>Si nous construisions des installations entières dédiées au processus de re-séquençage, nous devrions être en mesure de rendre les mondes plus habitables pour nous à un niveau jamais vu auparavant.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorArcheology_Name</Label>
    <String>Archéologie des Précurseurs</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorArcheology_ShortDec</Label>
    <String>Permet de tirer davantage de bénéfices des reliques Précurseurs et des technologies associées que nous rencontrons.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorArcheology_Dec</Label>
    <String>Les êtres connus sous le nom de Précurseurs ont parsemé cette galaxie de ruines en tout genre. Si nous parvenons à trouver un moyen d'analyser plus méthodiquement ces ruines, nous devrions être en mesure de percer bien plus de secrets de leurs créateurs.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtifactStudies_Name</Label>
    <String>Études des Artéfacts Précurseurs</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtifactStudies_ShortDec</Label>
    <String>Permet de mieux exploiter les artefacts des Précurseurs.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtifactStudies_Dec</Label>
    <String>Nous trouvons régulièrement des dispositifs et objets abandonnés par des races extraterrestres. Nous devrions créer un groupe de chercheurs possédant les compétences variées nécessaires pour étudier ces trésors en profondeur.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtifactMastery_Name</Label>
    <String>Maîtrise de l'Artéfact Précurseur</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtifactMastery_ShortDec</Label>
    <String>Permet de nous servir des technologies Précurseurs sur un pied d'égalité avec les Précurseurs eux-mêmes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtifactMastery_Dec</Label>
    <String>En canalisant davantage de ressources dans l'équipement spécialisé nécessaire pour la recherche d'artefacts, nous pourrons percer les secrets des artefacts extraterrestres plus rapidement que jamais auparavant.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoMedicine_Name</Label>
    <String>Médecine Xéno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoMedicine_ShortDec</Label>
    <String>Permet aux gouverneurs de construire des centres médicaux.[BR][BR]Débloque les [HS=HS_InvasionTactics]Attaques Biologiques[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoMedicine_Dec</Label>
    <String>Il existe une multitude de nouveaux types de maladies et de problèmes de fertilité qui peuvent survenir sur une planète étrangère. Nos médecins et scientifiques doivent redécouvrir comment aborder ces problèmes à partir des principes de base.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RegenerativeGels_Name</Label>
    <String>Gels Régénérateurs</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RegenerativeGels_ShortDec</Label>
    <String>Améliore la santé de nos citoyens, augmentant la [HS=HS_Population]croissance de la population[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RegenerativeGels_Dec</Label>
    <String>Sur l'une des planètes que nous avons colonisées, nous avons découvert une plante aux propriétés régénératrices inhabituelles. Ayant isolé son ingrédient actif et rendu son utilisation sûre, cette avancée devrait améliorer la santé et la longévité de tous nos habitants.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GeneticArchitecture_Name</Label>
    <String>Architecture Génétique</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GeneticArchitecture_ShortDec</Label>
    <String>Améliore la qualité de nos mondes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GeneticArchitecture_Dec</Label>
    <String>Une combinaison de techniques de modification de l'ADN et de systèmes informatiques avancés nous a permis de commencer à personnaliser notre propre être pour mieux nous adapter aux environnements qui nous entourent.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtificialWombs_Name</Label>
    <String>Utérus artificiels</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtificialWombs_ShortDec</Label>
    <String>Augmente la croissance de la [HS=HS_Population]population[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtificialWombs_Dec</Label>
    <String>En utilisant des utérus artificiels, égaux ou même supérieurs à leurs homologues naturels, nous pouvons augmenter considérablement le taux de natalité lorsque nous colonisons de nouveaux mondes. Notre croissance ne sera plus limitée par le nombre de personnes avec lesquelles nous commençons.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Cloning_Name</Label>
    <String>Clone</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Cloning_ShortDec</Label>
    <String>Permet la création artificielle de nouveaux Citoyens.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Cloning_Dec</Label>
    <String>Il a fallu des avancées quasi-simultanées en médecine, informatique et éthique pour en arriver là, mais nous pouvons enfin nous cloner. Le caractère de notre population ne devrait pas être laissé au hasard génétique.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LifeExtension_Name</Label>
    <String>Extension de vie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LifeExtension_ShortDec</Label>
    <String>Améliore la santé de nos citoyens, augmentant la [HS=HS_Population]croissance de la population[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LifeExtension_Dec</Label>
    <String>Les bioéthiciens et les comptables sont en désaccord depuis longtemps sur la question de savoir si chaque vie a la même valeur. S'ils parviennent un jour à se mettre d'accord et à déterminer qui sont nos citoyens les plus précieux, nous pourrons récompenser ces heureux élus avec une technologie leur permettant de prolonger considérablement leur existence.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Cybernetics_Name</Label>
    <String>Cybernétiques</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Cybernetics_ShortDec</Label>
    <String>Améliore la santé de nos citoyens, augmentant drastiquement la [HS=HS_Population]croissance de la population[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Cybernetics_Dec</Label>
    <String>Il y a certaines choses que la biologie ne fait tout simplement pas très bien. Il n'y a pas de honte à l'admettre, et maintenant que nous le savons mieux - et pouvons remplacer les pièces défectueuses par des machines - la santé et les taux de croissance de notre population devraient être plus impressionnants que jamais.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Immortality_Name</Label>
    <String>Immortalité</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Immortality_ShortDec</Label>
    <String>Nous pouvons enfin conquérir la mort.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Immortality_Dec</Label>
    <String>Nous avons maîtrisé la médecine à tel point qu'il n'y a plus aucune raison pour qu'une personne doive mourir. Beaucoup continueront de le faire, pour des raisons personnelles ou religieuses. Certains, nous les encouragerons peut-être dans cette direction. Mais à aucun moment cela ne sera strictement nécessaire.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ManufacturingStimulus_Name</Label>
    <String>Stimulus de fabrication</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ManufacturingStimulus_ShortDec</Label>
    <String>Augmente substantiellement la [HS=HS_Manufacturing]Production[/HS] de notre civilisation. (Apogée)</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ManufacturingStimulus_Dec</Label>
    <String>Notre secteur de fabrication se retrouve parfois à la merci de forces du marché indépendantes de sa volonté. Un petit stimulus artificiel peut l'aider à surmonter ces difficultés ou donner un coup de pouce en période de grand besoin.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterMolecularFabricationTech_Name</Label>
    <String>Fabrication moléculaire</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterMolecularFabricationTech_ShortDec</Label>
    <String>Augmenter substantiellement la [HS=HS_Manufacturing]production[/HS] de notre civilisation.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterMolecularFabricationTech_Dec</Label>
    <String>La fabrication moléculaire est plus qu'un simple moyen de stimuler la fabrication : elle peut être utilisée pour améliorer tout, des armes plus efficaces à une [HS=HS_Food]nourriture[/HS] plus nutritive.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterIndustrialReplicationTech_Name</Label>
    <String>Réplication industrielle</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterIndustrialReplicationTech_ShortDec</Label>
    <String>Augmenter considérablement la production de notre civilisation.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterIndustrialReplicationTech_Dec</Label>
    <String>Ceci est l'évolution ultime de la Fabrication Moléculaire. Avec la Réplication Industrielle, nous pouvons créer tout ce que nous voulons, à partir de tout ce que nous avons.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterPlanetaryEnhancement_Name</Label>
    <String>Amélioration planétaire</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterPlanetaryEnhancement_ShortDec</Label>
    <String>Permet l'amélioration de nos [HS=HS_CoreWorld]Mondes Noyaux[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterPlanetaryEnhancement_Dec</Label>
    <String>Permet l'amélioration de nos [HS=HS_CoreWorld]Mondes Noyaux[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterCoordinationTempleTech_Name</Label>
    <String>Temple de coordination</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterCoordinationTempleTech_ShortDec</Label>
    <String>Permet la construction du temple de coordination.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterCoordinationTempleTech_Dec</Label>
    <String>La coordination du travail et la santé spirituelle de nos travailleurs dévoués peuvent être prises en charge par des curés spécialement formés qui ont déjà maîtrisé des aspects critiques du Chemin.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TransgenicManipulation_Name</Label>
    <String>Manipulation Transgénique</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TransgenicManipulation_ShortDec</Label>
    <String>Permet de développer davantage des ressources uniques sur nos [HS=HS_CoreWorld]Mondes Noyaux[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TransgenicManipulation_Dec</Label>
    <String>Nous avons largement dépassé les hybrides, les mutations et les plantes greffées. Cette nouvelle génération de plantes design comprend celles qui produisent des champs phosphorescents, des fruits à partir de l'air et qui enrichissent le sol sur lequel elles vivent.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterXenoGeology_Name</Label>
    <String>Xénogéologie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterXenoGeology_ShortDec</Label>
    <String>Augmente la qualité de nos colonies en réduisant la maintenance de toutes nos colonies.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterXenoGeology_Dec</Label>
    <String>Au fil des âges, nous avons appris que pour tirer le meilleur parti d'un monde, il faut comprendre ses forces et ses faiblesses. En étudiant un monde avant de construire dessus, nous avons découvert que nous pouvons améliorer la qualité de vie globale pour tous ses citoyens.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterWeatherControlTech_Name</Label>
    <String>Contrôle météorologique</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterWeatherControlTech_ShortDec</Label>
    <String>Permet la construction de l'amélioration « Contrôle météorologique arcéen ».</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterWeatherControlTech_Dec</Label>
    <String>La stabilisation météorologique de notre système , nous permet d'améliorer la qualité de nos planètes, et donc d'améliorer le fruit de nos efforts.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterWeatherControlZenithTech_Name</Label>
    <String>Zénith de contrôle météorologique</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterWeatherControlZenithTech_ShortDec</Label>
    <String>Permet la construction du zénith de contrôle météorologique arcéen</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterWeatherControlZenithTech_Dec</Label>
    <String>Non seulement nous pouvons maintenir un climat stable sur une colonie, mais maintenant nous pouvons aussi manipuler la météo à notre guise, augmentant considérablement la productivité globale de n'importe quelle planète.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterEngineeringTech_Name</Label>
    <String>Ingénierie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterEngineeringTech_ShortDec</Label>
    <String>Permet la construction d'hyperpropulseurs et de coques minuscules.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterEngineeringTech_Dec</Label>
    <String>En pliant l'espace autour de nos vaisseaux, nous pouvons utiliser la propulsion conventionnelle dans une poche d'espace normal tout en accélérant à des vitesses incroyables.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FullSpectrumSurvey_Name</Label>
    <String>Vaisseaux d'inspection</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FullSpectrumSurvey_ShortDec</Label>
    <String>Permet de construire des vaisseaux d'exploration pour enquêter sur les anomalies.[BR][BR]Fournit un [HS=HS_SurveyShip]Vaisseau d'Exploration[/HS] gratuit.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FullSpectrumSurvey_Dec</Label>
    <String>Analyser les radiations sur l'ensemble des spectres connus ne nous mènera que jusqu'à un certain point. Si nous voulons améliorer notre compréhension de l'univers, il faut tout voir.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterInterstellarNavigation_Name</Label>
    <String>Navigation interstellaire</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterInterstellarNavigation_ShortDec</Label>
    <String>Permet de construire le Centre de Navigation.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterInterstellarNavigation_Dec</Label>
    <String>Depuis notre départ de notre monde natal, le peuple a toujours été de grands navigateurs, capables de traverser les étoiles même avant l'invention de l'hyperpropulsion. L'introduction du voyage plus rapide que la lumière n'a rien fait pour diminuer nos compétences.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterNavagation Network_Name</Label>
    <String>Réseau de navigation</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterNavagation Network_ShortDec</Label>
    <String>Nous permet de construire le Réseau de Navigation Galactique.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterNavagation Network_Dec</Label>
    <String>Nos navigateurs interstellaires ont construit un vaste réseau qui s'étend à travers la galaxie. Un quartier général où ils peuvent diriger ce réseau et mieux coordonner leurs connaissances augmentera leur maîtrise de l'espace interstellaire, permettant à nos vaisseaux de se déplacer dans la galaxie avec une assurance inimaginable pour les races inférieures.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterNavigationalExpertise_Name</Label>
    <String>Expertise en navigation</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterNavigationalExpertise_ShortDec</Label>
    <String>Permet de construire la Guilde des Navigateurs Galactiques.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterNavigationalExpertise_Dec</Label>
    <String>Les meilleurs navigateurs de la galaxie dépendent entièrement de notre Réseau de Navigation. La Guilde qu'ils ont formée pour réguler son utilisation nous a donné accès à des connaissances en navigation provenant de toute la galaxie, offrant à notre civilisation des techniques de navigation inégalées.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterPrecursorTraditions_Name</Label>
    <String>Traditions des Précurseurs</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterPrecursorTraditions_ShortDec</Label>
    <String>Augmente le rendement et la qualité des chantiers astronavals.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterPrecursorTraditions_Dec</Label>
    <String>En tant qu'héritiers des Précurseurs, nous savons que nos vaisseaux sont plus que outils : ce sont nos fidèles compagnons.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterPrecursorMysteries_Name</Label>
    <String>Mystères des Précurseurs</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterPrecursorMysteries_ShortDec</Label>
    <String>Nous permet de construire le module d'appui du champ de protection des Précurseurs.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterPrecursorMysteries_Dec</Label>
    <String>Nous avons découvert comment reproduire un puissant Artéfact Précurseur. Bien que difficile à fabriquer, il peut rendre presque n'importe quelle flotte quasi-indestructible.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterLivingShipsTech_Name</Label>
    <String>Vaisseaux vivants</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterLivingShipsTech_ShortDec</Label>
    <String>Nous n'avons plus besoin d'entretenir nos vaisseaux, ils se restaurent eux-mêmes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterLivingShipsTech_Dec</Label>
    <String>Nous sommes maintenant capables de créer des vaisseaux vivants. Contrairement à nos précédentes incursions dans la vie artificielle, ils se sont avérés être des compagnons fidèles et utiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Carriers_Name</Label>
    <String>Transporteurs</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Carriers_ShortDec</Label>
    <String>Permet la construction de modules transporteurs.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Carriers_Dec</Label>
    <String>Le combat de porte-avions nous permettra de projeter notre force tout en gardant nos vaisseaux capitaux hors de danger. Les chasseurs sont bien plus remplaçables et il ne manque pas de volontaires pour les piloter. Apparemment, il y a quelque chose de glamour à mourir dans un tout petit vaisseau.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalDefencePlatform_Name</Label>
    <String>Plateforme de défense orbitale</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalDefencePlatform_ShortDec</Label>
    <String>Permet aux chasseurs défensifs de rester en orbite, améliore la défense planétaire.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalDefencePlatform_Dec</Label>
    <String>Une plateforme dédiée de défense orbitale offre une couche supplémentaire de protection pour nos systèmes planétaires et allège une partie de la responsabilité défensive de nos bases stellaires.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryDefenseDome_Name</Label>
    <String>Dôme de défense planétaire</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryDefenseDome_ShortDec</Label>
    <String>Permet la construction d'un dôme de défense et améliore la défense planétaire.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryDefenseDome_Dec</Label>
    <String>Avec les ressources et l'énergie disponibles pour les structures au sol, nous pouvons maintenant construire un dôme blindé avec tant de couches redondantes qu'il est réellement invulnérable à n'importe quel bombardement orbital.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HighCapacityCarriers_Name</Label>
    <String>Transporteurs à haute capacité</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HighCapacityCarriers_ShortDec</Label>
    <String>Permet la construction de modules transporteurs à haute capacité.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HighCapacityCarriers_Dec</Label>
    <String>Grâce à notre dernière génération de chasseurs, conçus pour être plus compacts et compressibles, ainsi qu'à leurs installations de réparation, de rechargement et de récupération améliorées, nous sommes désormais en mesure de déployer des porte-avions de grande capacité.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterStellarForgeTech_Name</Label>
    <String>Autel de la Forge</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterStellarForgeTech_ShortDec</Label>
    <String>Améliore la durabilité de nos vaisseaux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterStellarForgeTech_Dec</Label>
    <String>En rassemblant nos chercheurs dans une seule installation ornée des symboles de notre idéologie, nous garantirons que leur dévotion frôle le religieux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterRobustHullConstruction_Name</Label>
    <String>Construction de coque robuste</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterRobustHullConstruction_ShortDec</Label>
    <String>Améliore la durabilité de nos vaisseaux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterRobustHullConstruction_Dec</Label>
    <String>Nos équipes ont trouvé un moyen d'installer une version portable des champs d'intégrité qu'ils utilisent lors de la construction de vaisseaux à l'intérieur du vaisseau lui-même.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterArceanHullRepairSystems_Name</Label>
    <String>Systèmes de réparation de coque</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterArceanHullRepairSystems_ShortDec</Label>
    <String>Améliore la durabilité de nos vaisseaux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterArceanHullRepairSystems_Dec</Label>
    <String>La même technologie de champ que nous utilisons pour renforcer nos vaisseaux peut maintenant aussi être employée pour effectuer des réparations partielles, redresser et renforcer des éléments structurels endommagés par les combats.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Warfare_Name</Label>
    <String>Armes</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Warfare_ShortDec</Label>
    <String>Permet d'ajouter des armes à nos vaisseaux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Warfare_Dec</Label>
    <String>Permet d'ajouter des armes à nos vaisseaux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDefensiveMeditation_Name</Label>
    <String>Méditation défensive</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDefensiveMeditation_ShortDec</Label>
    <String>Améliore les défenses planétaires et notre capacité à envahir des mondes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDefensiveMeditation_Dec</Label>
    <String>Le temple des champions forme les Altariens à différentes techniques martiales, et leur enseigne pourquoi même les races les plus éclairées doivent parfois utiliser la force pour défendre les plus faibles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Acquisition_Name</Label>
    <String>Acquisitions</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Acquisition_ShortDec</Label>
    <String>Augmente la portée de la base stellaire et attribue une [HS=HS_FrigateCategory]Frégate[/HS] gratuite.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Acquisition_Dec</Label>
    <String>Notre entreprise doit se développer. Et quand la galaxie ne nous offre pas de mondes vides pour grandir, nous pourrions être amenés à les acquérir auprès d'autres parties. Développer les outils et les techniques pour le faire dès maintenant est plus que prudent.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterJihadTech_Name</Label>
    <String>Jihad</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterJihadTech_ShortDec</Label>
    <String>Permet à la Guerre Sainte de débuter.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterJihadTech_Dec</Label>
    <String>La galaxie est remplie d'individus fermés d'esprit qui résistent à être montrés sur le Chemin, ou même luttent contre lui. Ils doivent être traités sévèrement. Notre propre salut repose sur leur conversion.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDevineFleets_Name</Label>
    <String>Flottes divines</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDevineFleets_ShortDec</Label>
    <String>Permet la construction du module d'appui du temple divin.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDevineFleets_Dec</Label>
    <String>Les temples divins peuvent être installés sur des vaisseaux convenablement consacrés, et confèrent à tous les vaisseaux d'une flotte la certitude qu'ils combattent pour une cause juste.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterUnbrokenSpirt_Name</Label>
    <String>Esprit indompté</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterUnbrokenSpirt_ShortDec</Label>
    <String>Booste les points de vie de tous nos vaisseaux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterUnbrokenSpirt_Dec</Label>
    <String>Nos équipages ont goûté au fouet de l'esclavage, mais ils n'ont pas cédé. Maintenant, eux et leurs vaisseaux ont la capacité de résister même aux assauts les plus violents.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDefensiveDiscipline_Name</Label>
    <String>Discipline défensive</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDefensiveDiscipline_ShortDec</Label>
    <String>Rend nos 'équipages plus efficaces lors de leurs manœuvres défensives.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDefensiveDiscipline_Dec</Label>
    <String>Nos pilotes ont appris à être en harmonie avec leur vaisseau et à contrôler leurs pensées afin de les manœuvrer avec une agilité absolument hors du commun.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDefensiveTrance_Name</Label>
    <String>Transe défensive</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDefensiveTrance_ShortDec</Label>
    <String>Augmente grandement la capacité de nos vaisseaux à encaisser des dégâts.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDefensiveTrance_Dec</Label>
    <String>Certains de nos pilotes les plus doués ont porté la Discipline Défensive à un nouveau niveau. Ils peuvent entrer en transe, fusionnant avec leurs vaisseaux, et leur permettant de les contrôler comme s'ils étaient leur propre corps. Ainsi, ils sont capables de se déplacer à travers un feu nourri sans faillir.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterCommunicationsTech_Name</Label>
    <String>Gouvernement</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterCommunicationsTech_ShortDec</Label>
    <String>Permet la recherche de technologies de communication.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterCommunicationsTech_Dec</Label>
    <String>Nous avons déjà aperçu des indices qui prouvent que nous sommes pas seuls dans cette galaxie. Ça représente un danger incroyable, mais aussi, peut-être, une opportunité. Mais aussi, soulignons-le encore, un danger.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HyperwaveRadio_Name</Label>
    <String>Radio Hyperonde</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HyperwaveRadio_ShortDec</Label>
    <String>Permet une communication instantanée à travers des distances infinies, ajoute un vaisseau amiral à votre flotte.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HyperwaveRadio_Dec</Label>
    <String>Une civilisation galactique ne peut exister si l'envoi et la réception de messages prennent des heures, voire des années. La radio hyperonde offre une communication instantanée, quelle que soit la distance.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialBureaucracy_Name</Label>
    <String>Bureaucratie Coloniale</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialBureaucracy_ShortDec</Label>
    <String>Permet de commencer à construire des Bureaux Bureaucratiques pour gérer notre civilisation en pleine expansion.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialBureaucracy_Dec</Label>
    <String>Nous avons dépassé le stade de la simple survie sur des mondes lointains. Maintenant, nous devons y prospérer. Nous allons créer une nouvelle forme de gouvernement, adaptée aux exigences organisationnelles de la gestion d'une colonie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PoliticalCapital_Name</Label>
    <String>Capital politique</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PoliticalCapital_ShortDec</Label>
    <String>Permet de commencer à échanger du Capital Diplomatique.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PoliticalCapital_Dec</Label>
    <String>Ce n'est pas suffisant pour un gouvernement de savoir quoi faire, ou même d'avoir les ressources pour le faire. À un moment donné, il doit convaincre les gens de faire cela pour lui, de s'aligner derrière sa grande vision.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SovereignImmunity_Name</Label>
    <String>Immunité Souveraine</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SovereignImmunity_ShortDec</Label>
    <String>Nous permet d'utiliser nos plus grands [HS=HS_Commander]Commandants[/HS] navires.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SovereignImmunity_Dec</Label>
    <String>Avec un leadership suffisamment fort, certains de nos plus grands vaisseaux pourraient être considérés comme des territoires souverains.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialLawAndPolicy_Name</Label>
    <String>Loi et Politique Coloniale</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialLawAndPolicy_ShortDec</Label>
    <String>Réduit la [HS=HS_Crime]criminalité[/HS] à travers notre civilisation.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialLawAndPolicy_Dec</Label>
    <String>Pour qu'une colonie soit efficace, elle doit être remplie de beaucoup, beaucoup de personnes. Ils ne seront pas toujours d'accord. Nous devons élaborer un système pour gérer les gens et leurs nombreux péchés et défauts, un système suffisamment flexible pour fonctionner sur une variété de mondes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LeadershipRecruiting_Name</Label>
    <String>Recrutement des Dirigeants</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LeadershipRecruiting_ShortDec</Label>
    <String>Commencez à utiliser vos dirigeants de manière plus efficace.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LeadershipRecruiting_Dec</Label>
    <String>L'effet multiplicateur qu'un bon leader peut avoir sur son peuple ne doit pas être sous-estimé. Les décisions qu'ils prennent peuvent rendre tout le monde autour d'eux plus productif. Il faut arrêter de trouver de bons leaders par hasard.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarCabinet_Name</Label>
    <String>Armoire Interstellaire</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarCabinet_ShortDec</Label>
    <String>Met à disposition plus de ministres et débloque de nouveaux vaisseaux pour nos [HS=HS_Commander]commandants[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarCabinet_Dec</Label>
    <String>Le Cabinet Interstellaire agit en tant que noyau gouvernemental essentiel de notre civilisation galactique. Il est composé de ministres éminents provenant de départements clés tels que la Santé, la Défense, la Justice, la Production et les Finances. Ensemble, ils dirigent habilement notre civilisation multi-étoiles en plein essor, équilibrant la croissance, le bien-être et la prospérité à travers de nombreux systèmes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfCompliance_Name</Label>
    <String>Ministère de la Conformité</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfCompliance_ShortDec</Label>
    <String>Débloque les Prisons Secrètes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfCompliance_Dec</Label>
    <String>Notre civilisation a certains éléments indésirables qui ne nous sont pas utiles lorsqu'ils agissent seuls. Cependant, une fois capturés, ils peuvent devenir des atouts précieux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfFinance_Name</Label>
    <String>Ministère des Finances</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfFinance_ShortDec</Label>
    <String>Débloque le Ministère des Finances.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfFinance_Dec</Label>
    <String>Pour tous les grands discours que nous prononçons, rien ne se passerait si nous n'avions pas les fonds pour tenir nos promesses. Nous allons créer un nouveau département, entièrement axé sur le bien-être de notre Trésorerie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarCurrency_Name</Label>
    <String>Monnaie interstellaire</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarCurrency_ShortDec</Label>
    <String>Permet la construction de marchés dans les bases stellaires.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarCurrency_Dec</Label>
    <String>Le troc a ses utilités, mais pour que le commerce interplanétaire prospère vraiment, nous devrons développer une monnaie dont la valeur sera reconnue peu importe entre quelles mains ou tentacules elle se trouve.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoCommerce_Name</Label>
    <String>Xénocommerce</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoCommerce_ShortDec</Label>
    <String>Débloque une [HS=HS_Policy]politique[/HS] qui améliore le revenu sur vos mondes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoCommerce_Dec</Label>
    <String>Nombre des réalités fondamentales du commerce doivent être repensées maintenant que nous gérons une civilisation si vaste. La livraison gratuite n'est tout simplement pas réalisable à l'échelle des années-lumière, et nos acheteurs et vendeurs commencent seulement à l'accepter.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoEconomics_Name</Label>
    <String>Xénoéconomie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoEconomics_ShortDec</Label>
    <String>Déverrouille une [HS=HS_Policy]politique[/HS] qui améliore les Revenus sur vos mondes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoEconomics_Dec</Label>
    <String>Un certain nombre de nouvelles théories importantes ont été développées pour expliquer les réalités du commerce interstellaire. Nous comprenons maintenant mieux les coûts d'expédition, les valeurs relatives des objets en fonction de leur position dans le puits de gravité, et la valeur potentielle des objets pour les espèces extraterrestres. Notre économie devrait refléter cette sagesse nouvellement acquise.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TheInvisibleHand_Name</Label>
    <String>Le Main Invisible</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TheInvisibleHand_ShortDec</Label>
    <String>Commencez à spécialiser les économistes sur nos mondes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TheInvisibleHand_Dec</Label>
    <String>Depuis longtemps, le commerce interstellaire est dominé par le gouvernement ou les organismes centraux travaillant étroitement avec nous. Mais une nouvelle génération d'organisations plus petites et plus agiles fait maintenant son entrée dans le domaine, apportant avec elles un nouveau niveau d'efficacité opérationnelle et de profit.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarBanking_Name</Label>
    <String>Finance interstellaire</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarBanking_ShortDec</Label>
    <String>Débloque une amélioration qui augmente les revenus sur vos mondes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarBanking_Dec</Label>
    <String>Quand quelque chose est à des années-lumière, pouvons-nous vraiment dire que nous en sommes propriétaire ? Jusqu'à récemment, cette affirmation n'était valable que pour les entités les plus grandes et les mieux armées. Mais un nouveau genre de système bancaire permettra la gestion sûre et sécurisée des actifs à travers l'étendue de notre civilisation pour tous.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FinancialSectors_Name</Label>
    <String>Secteurs financiers</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FinancialSectors_ShortDec</Label>
    <String>Débloque une amélioration qui augmente les revenus sur vos mondes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FinancialSectors_Dec</Label>
    <String>Nos économistes ont développé de nouvelles formes d'instruments financiers dont les valeurs reposent littéralement sur les effets relativistes. Malheureusement, ces titres nécessitent une quantité colossale d'intelligence et de capitaux pour être réalisables. Cependant, ils disent que si nous pouvons fournir cela, et aussi résister à l'envie de trop les réguler, les profits pourraient être infinis.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EconomicSingularity_Name</Label>
    <String>Singularité Économique</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EconomicSingularity_ShortDec</Label>
    <String>Améliore les revenus de vos mondes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EconomicSingularity_Dec</Label>
    <String>La prémisse d'une singularité économique est que le capital sera instantanément et précisément là où il doit être quand il doit l'être, conduisant à une efficacité économique parfaite. Longtemps considérée comme purement théorique, notre sagesse économique est désormais si avancée que nous pourrions réellement en être témoins.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfTruth_Name</Label>
    <String>Ministère de la Vérité</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfTruth_ShortDec</Label>
    <String>Active la Police Secrète.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfTruth_Dec</Label>
    <String>Une agence gouvernementale dédiée à garantir la confiance et la sécurité pour tous les citoyens.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DomesticPolicyDoctrine_Name</Label>
    <String>Doctrine de Politique Intérieure</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DomesticPolicyDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Débloque de nouvelles [HS=HS_Policy]politiques[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DomesticPolicyDoctrine_Dec</Label>
    <String>Il nous échappe parfois que derrière tous les chiffres auxquels nous faisons face - ressources, argent, vaisseaux - il y a de vraies personnes avec de vrais besoins. Nous devrions examiner ces besoins et les affronter directement, pour que les chiffres importants continuent d'augmenter.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialGovernance_Name</Label>
    <String>Gouvernance Coloniale</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialGovernance_ShortDec</Label>
    <String>Débloque de nouvelles [HS=HS_Policy]politiques[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialGovernance_Dec</Label>
    <String>Il est important de donner aux gens le sentiment que leur voix compte, même dans une situation qui nécessite autant de contrôle centralisé qu'une colonie. Cette nouvelle forme de gouvernement colonial devrait aider à remonter le moral et à augmenter la productivité.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfHealth_Name</Label>
    <String>Ministère de la Santé</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfHealth_ShortDec</Label>
    <String>Débloque le Ministère de la Santé.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfHealth_Dec</Label>
    <String>Vivre sur des mondes extraterrestres mettrait inévitablement la santé de notre peuple à rude épreuve. Mais nous aurions peut-être dû le prévoir un peu plus sérieusement. Un nouveau Ministère, dédié à la santé de notre peuple, garantira que nous continuons d'avoir une population heureuse et en pleine croissance.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfJustice_Name</Label>
    <String>Ministère de la Justice</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfJustice_ShortDec</Label>
    <String>Débloque le Ministère de la Justice.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfJustice_Dec</Label>
    <String>Si nous ne faisons pas attention, notre commerce sera détourné par des pirates et des criminels. Un ministère dédié à la police veillera à mettre fin à cela, ou du moins à le diriger vers des pirates et des criminels de notre choix.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfCulture_Name</Label>
    <String>Ministère de la Culture</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfCulture_ShortDec</Label>
    <String>Débloque le Ministère de la Culture.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfCulture_Dec</Label>
    <String>Appeler nos exportations culturelles "soft power" les sous-estime dangereusement. Notre culture fera bien plus pour propager notre influence, nos valeurs et notre mode de vie à travers cette galaxie que le hard power ne le fera jamais. Et ce nouveau département gouvernemental le garantira.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoEntertainment_Name</Label>
    <String>Xénodivertissement</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoEntertainment_ShortDec</Label>
    <String>Commencez à spécialiser les Entertainers sur nos mondes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoEntertainment_Dec</Label>
    <String>Il ne devrait pas falloir plus de quelques petites modifications à nos médias pour les rendre plus agréables aux êtres extraterrestres. Des traductions intégrées, du placement de produit interculturel et des palettes corrigées en UV et infrarouge seront un bon début.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalInfluence_Name</Label>
    <String>Influence culturelle</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalInfluence_ShortDec</Label>
    <String>Commencez à répandre notre [HS=HS_Influence]influence[/HS] à travers toute la galaxie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalInfluence_Dec</Label>
    <String>Maintenant que les peuples de la galaxie sont accros à nos médias, nous devrions utiliser leur enthousiasme pour propager nos valeurs encore plus loin. Des campagnes de communication subtiles, des soutiens bien placés et des effets subliminaux de bon goût garantiront que nos valeurs deviennent les valeurs de la galaxie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalOutreach_Name</Label>
    <String>Rayonnement culturel</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalOutreach_ShortDec</Label>
    <String>Améliore notre capacité à étendre notre [HS=HS_Influence]influence[/HS] à travers la galaxie.[BR][BR]Débloque [HS=HS_InvasionTactics]la propagande[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalOutreach_Dec</Label>
    <String>Depuis trop longtemps, nos efforts culturels se sont concentrés sur des cibles faciles, captivant l'intérêt uniquement des extraterrestres les plus facilement divertis. Ça a marché, mais en adaptant notre production culturelle aux goûts plus raffinés des aliens, nous sommes sûrs de voir des effets bien plus importants.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarEmigration_Name</Label>
    <String>Émigration stellaire</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarEmigration_ShortDec</Label>
    <String>Améliore notre capacité à étendre notre [HS=HS_Influence]Influence[/HS] dans toute la galaxie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarEmigration_Dec</Label>
    <String>Nous devons supprimer les barrières - légales, sociales, économiques - empêchant notre peuple de s'installer en dehors de notre civilisation. Ce ne sera pas une perte pour nous, mais un gain, une émigration qui aidera à étendre notre civilisation plus loin que nous n'aurions jamais pu le faire nous-mêmes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalAssimilation_Name</Label>
    <String>Assimilation culturelle</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalAssimilation_ShortDec</Label>
    <String>Améliore notre capacité à étendre notre [HS=HS_Influence]Influence[/HS] à travers la galaxie.[BR][BR]Débloque [HS=HS_InvasionTactics]Libérer[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalAssimilation_Dec</Label>
    <String>En adoptant plus facilement les nouveaux venus dans nos pratiques culturelles et notre mode de vie, nous créerons des défenseurs de notre civilisation. Des défenseurs qui ressemblent et parlent comme les extraterrestres qui les entourent, et qui sont d'autant plus convaincants à cause de cela.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarResorts_Name</Label>
    <String>Stations Balnéaires Stellaire</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarResorts_ShortDec</Label>
    <String>Fournissez le divertissement le plus populaire pour vos mondes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarResorts_Dec</Label>
    <String>En adoptant plus facilement les nouveaux venus dans nos pratiques culturelles et notre mode de vie, nous créerons des défenseurs de notre civilisation. Des défenseurs qui ressemblent et parlent comme les extraterrestres qui les entourent, et qui sont d'autant plus convaincants à cause de cela.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalDomination_Name</Label>
    <String>Domination culturelle</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalDomination_ShortDec</Label>
    <String>Améliore notre capacité à répandre notre [HS=HS_Influence]influence[/HS] à travers la galaxie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalDomination_Dec</Label>
    <String>L'imitation est bien plus que la forme la plus sincère de la flatterie. C'est une forme de conquête. Si les habitants des mondes extraterrestres commencent à parler comme nous, à agir comme nous et à penser comme nous, ils deviennent nous.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalAffinity_Name</Label>
    <String>Affinité culturelle</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalAffinity_ShortDec</Label>
    <String>Améliore notre capacité à étendre notre [HS=HS_Influence]influence[/HS] dans toute la galaxie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalAffinity_Dec</Label>
    <String>Une nouvelle étude longitudinale a révélé les effets de notre culture sur les esprits extraterrestres. Nous utiliserons ces connaissances, ainsi que les dernières études de marché sur les couleurs clignotantes rapidement, pour créer des médias plus attrayants que jamais auparavant. Car nous savons désormais ce qu'ils aiment mieux qu'eux-mêmes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SharedIdeology_Name</Label>
    <String>Idéologie partagée</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SharedIdeology_ShortDec</Label>
    <String>Notre culture évolue grâce à des idéaux partagés.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SharedIdeology_Dec</Label>
    <String>Une nouvelle étude longitudinale a révélé les effets de notre culture sur les esprits extraterrestres. Nous utiliserons ces connaissances, ainsi que les dernières études de marché sur les couleurs clignotantes rapidement, pour créer des médias plus attrayants que jamais auparavant. Car nous savons désormais ce qu'ils aiment mieux qu'eux-mêmes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalConquest_Name</Label>
    <String>Conquête Culturelle</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalConquest_ShortDec</Label>
    <String>Augmente considérablement la propagation de l'[HS=HS_Influence]influence[/HS] de nos colonies.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalConquest_Dec</Label>
    <String>Il est important d'être clair : Ce que nous faisons, ce n'est pas du contrôle mental. C'est mieux que ça. Nous montrons aux extraterrestres une meilleure façon de vivre. Notre façon de vivre. Ce sont leurs propres esprits qui arrivent à ces conclusions.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KaxxCryptography_Name</Label>
    <String>Cryptographie de Kaxx</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KaxxCryptography_ShortDec</Label>
    <String>Déverrouillez un mystère que les Kaxx tentent de déchiffrer depuis des décennies.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KaxxCryptography_Dec</Label>
    <String>Les Kaxx ont découvert une créature endormie au cœur de leur monde. Autour du cocon, ils ont trouvé d'étranges schémas et marques. Ils doivent bien signifier quelque chose, non ?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTranslatorTech_Name</Label>
    <String>Traducteur universel</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTranslatorTech_ShortDec</Label>
    <String>Permet de commencer à communiquer avec les extraterrestres et d'utiliser le [HS=HS_Bazaar]Bazaar Galactique[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTranslatorTech_Dec</Label>
    <String>Les mêmes schémas de codage apparaissent encore et encore dans les langues, même celles qui ont évolué à des années-lumière de distance. Ayant vu suffisamment de langues extraterrestres pour confirmer nos théories, nos scientifiques sont désormais capables de concevoir un traducteur universel vraiment efficace.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTranslatorTech_Req1</Label>
    <String>Doit avoir un contact avec une espèce extraterrestre.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ForeignAffairs_Name</Label>
    <String>Affaires Étrangères</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ForeignAffairs_ShortDec</Label>
    <String>Augmentons nos capacités diplomatiques.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ForeignAffairs_Dec</Label>
    <String>Le pire qui puisse arriver en diplomatie, c'est d'être pris au dépourvu. Une négociation idéale a toutes ses discussions et apartés planifiés bien à l'avance. Ce nouveau ministère, dédié à l'étude de nos interactions avec les civilisations extraterrestres, garantira que nous évitons toute erreur.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Diplomacy_Name</Label>
    <String>Diplomatie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Diplomacy_ShortDec</Label>
    <String>Augmentons nos capacités diplomatiques.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Diplomacy_Dec</Label>
    <String>Nous pensions maîtriser la diplomatie grâce à notre propre histoire, en traitant avec nos semblables. Mais la diplomatie avec les extraterrestres est dix fois plus compliquée et nécessite des compétences et une formation spéciales pour simplement commencer. Rien que l'étiquette de la poignée de main semble quasiment impossible.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Espionage_Name</Label>
    <String>Espionnage</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Espionage_ShortDec</Label>
    <String>Permet l'utilisation de techniques diplomatiques plus sournoises.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Espionage_Dec</Label>
    <String>Nous ne nous attendons pas à ce que les extraterrestres jouent équitablement avec nous, et ils n'attendront ni ne récompenseront la même naïveté de notre part. Que nous acquérions des informations, des technologies, ou que nous nous préparions à la guerre, nous devrions être prêts à utiliser tous les moyens à notre disposition, y compris l'espionnage.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TradePacts_Name</Label>
    <String>Pactes commerciaux</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TradePacts_ShortDec</Label>
    <String>Augmentons nos capacités diplomatiques.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TradePacts_Dec</Label>
    <String>Bien qu'il s'agisse d'une idée simple en apparence, un pacte commercial interstellaire comporte un nombre vertigineux de détails à prendre en compte. Ce n'est qu'en le faisant correctement que nous et nos homologues extraterrestres en tirerons de juteux bénéfices.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Alliances_Name</Label>
    <String>Alliance</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Alliances_ShortDec</Label>
    <String>Augmentons nos capacités diplomatiques.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Alliances_Dec</Label>
    <String>Il y a des choses terribles dans cette galaxie, des êtres et des races qui sont enclins à la guerre. Nous aurons plus de chances de résister face à eux si nous nous unissons avec les voisins les plus raisonnables.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Eminence_Name</Label>
    <String>Éminence</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Eminence_ShortDec</Label>
    <String>Augmentons nos capacités diplomatiques.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Eminence_Dec</Label>
    <String>Nous pouvons faire mieux que coexister avec nos voisins. Nous pouvons prospérer. L'Éminence décrit le sommet des relations diplomatiques, un pacte entre espèces si complet qu'il frôle la symbiose.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoReligions_Name</Label>
    <String>Religions Xéno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoReligions_ShortDec</Label>
    <String>La foi pourrait nous aider à entrer dans la prochaine ère.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoReligions_Dec</Label>
    <String>Ces temps sont déroutants pour notre peuple, qui se pose de nombreuses questions sur notre place dans l'univers. Nous avons besoin d'un nouveau guide-étoile, éclairé par les réalités interstellaires, certes, mais aussi basé sur notre propre histoire et les paroles de nos grands prophètes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DivineEssence_Name</Label>
    <String>Essence Divine</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DivineEssence_ShortDec</Label>
    <String>Nous pouvons fusionner avec l'univers.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DivineEssence_Dec</Label>
    <String>Tant de choses qui nous ont autrefois déroutés sont maintenant claires. Notre course vers les étoiles n'a pas à mener à une ère de confusion et de décadence morale. Il nous suffisait d'avoir une perspective à l'échelle galactique pour voir à quel point nos valeurs étaient vraies.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoTheology_Name</Label>
    <String>Théologie Xéno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoTheology_ShortDec</Label>
    <String>La foi renforce [HS=HS_Approval]l'approbation[/HS] de notre peuple.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoTheology_Dec</Label>
    <String>La santé morale de notre peuple est trop importante pour être laissée au hasard. Nous devrions consacrer de véritables efforts et de véritables ressources pour garantir que notre peuple soit fort, non seulement à l'extérieur, mais aussi à l'intérieur.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorOrigins_Name</Label>
    <String>Origines des Précurseurs</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorOrigins_ShortDec</Label>
    <String>L'enquête sur les anciens systèmes pourrait éclaircir nos plus grands mystères.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorOrigins_Dec</Label>
    <String>Les Précurseurs étaient bien plus que de simples extraterrestres, bien plus qu'une autre civilisation ayant foulé ces étoiles avant nous. Les Précurseurs apparaissent - en métaphore si ce n'est autre chose - dans nos propres textes religieux. Notre foi n'est pas qu'un simple manuel moral. Elle pourrait être une carte de notre passé et de notre avenir.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MithrilarianEpics_Name</Label>
    <String>Épopées Mithrilaréennes</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MithrilarianEpics_ShortDec</Label>
    <String>Notre foi partagée inspire les autres par le biais du [HS=HS_Tourism]Tourisme[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MithrilarianEpics_Dec</Label>
    <String>Avant les Précurseurs, il y avait des êtres connus sous le nom de Mithrilar. Leurs actions et leur technologie semblent être à l'origine de ce que nous appelons aujourd'hui la réalité. Cependant, 'action' pourrait ne pas être le mot approprié - les Mithrilar étaient des créatures étranges. Nous devons étudier davantage. Mais même cette connaissance incomplète nous a accordé une force intérieure incommensurable.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MascrinthusAndDraginol_Name</Label>
    <String>MascrinthusEtDraginol</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MascrinthusAndDraginol_ShortDec</Label>
    <String>La puissance de notre Foi nous confère une grande [HS=HS_Influence]Influence[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MascrinthusAndDraginol_Dec</Label>
    <String>Parmi les Mithrilar, deux se démarquent : Draginol et Mascrinthus. Amis, peut-être ennemis, ou d'une relation insondable pour nous, ce sont leurs actions, ou même leur simple existence, qui ont conduit à tout cela. Des êtres d'une antiquité incommensurable, et pourtant, nous avons l'impression de les connaître. Comme s'ils étaient avec nous depuis toujours.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TradeNetworks_Name</Label>
    <String>Réseaux de Commerce</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TradeNetworks_ShortDec</Label>
    <String>Commencez à construire des réseaux commerciaux.[BR][BR]Fournit un [HS=HS_Freighter]Transporteur[/HS] gratuit.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TradeNetworks_Dec</Label>
    <String>Il ne faut pas être maladroit dans la gestion du commerce - une main lourde réduira les profits pour toutes les parties. Mais nous ne pouvons pas tout laisser au secteur privé non plus. Nos partenaires commerciaux extraterrestres bénéficieront certainement de l'aide de leurs gouvernements.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarTrade_Name</Label>
    <String>Commerce interstellaire</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarTrade_ShortDec</Label>
    <String>Augmente la portée de nos réseaux commerciaux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarTrade_Dec</Label>
    <String>Échanger avec nos homologues galactiques soulève plusieurs défis auxquels nous devons faire face : Les distances impliquées, les modes de paiement, les conditions de livraison, entre autres. Même organiser des adaptateurs de courant compatibles est une proposition délicate.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PreferredLending_Name</Label>
    <String>Prêt privilégié</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PreferredLending_ShortDec</Label>
    <String>Augmente la portée de nos réseaux commerciaux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PreferredLending_Dec</Label>
    <String>Toutes les formes de commerce sont facilitées si le crédit est impliqué, ce qui réduit considérablement les frictions lors de l'envoi et de la réception des paiements. Mais le crédit nécessite de la confiance, et pour faire ça avec des extraterrestres, il faut être très prudent. Nous devrons inventer des systèmes très spéciaux pour le gérer.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OpenTradePolicy_Name</Label>
    <String>Politique de Commerce Ouvert</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OpenTradePolicy_ShortDec</Label>
    <String>Augmente la portée de nos réseaux commerciaux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OpenTradePolicy_Dec</Label>
    <String>Enlevant les freins de la politique commerciale de notre civilisation, nous courons plusieurs grands risques. Le potentiel de profit est énorme, mais il faudra d'abord s'assurer que nous disposons des informations et des politiques de surveillance adéquates.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GalacticTrade_Name</Label>
    <String>Commerce galactique</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GalacticTrade_ShortDec</Label>
    <String>Augmente la portée de nos réseaux commerciaux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GalacticTrade_Dec</Label>
    <String>Nous n'avons jamais commercé de cette manière auparavant. Partout dans la galaxie, vous pouvez trouver les produits de notre civilisation. Et en retour, les trésors de la galaxie arrivent à notre porte, frais comme vous les aimez, à un prix très raisonnable. Nous avons maîtrisé le commerce comme peu d'êtres l'ont fait avant.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfTourism_Name</Label>
    <String>Ministère du Tourisme</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfTourism_ShortDec</Label>
    <String>En investissant dans le Tourisme, nous attirerons davantage de touristes, et leur argent, sur nos planètes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfTourism_Dec</Label>
    <String>Des réductions d'impôts, des campagnes publicitaires coordonnées et des investissements dans des infrastructures partagées ne sont que quelques-unes des actions qu'un département centralisé du tourisme pourrait faire pour nous. Nous devrions investir là-dedans maintenant et récolter les bénéfices plus tard.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarTourism_Name</Label>
    <String>Tourisme interstellaire</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarTourism_ShortDec</Label>
    <String>En investissant dans le Tourisme, nous attirerons davantage de touristes, et leur argent, sur nos planètes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarTourism_Dec</Label>
    <String>Nos mondes ont tant à offrir, de la beauté naturelle à nos propres attractions culturelles uniques. Nous devrions ouvrir les portes aux visiteurs d'autres mondes pour qu'ils découvrent nos trésors. Et, sans coïncidence, qu'ils laissent leur argent derrière eux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OpenImmigration_Name</Label>
    <String>Immigration ouverte</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OpenImmigration_ShortDec</Label>
    <String>En investissant dans le Tourisme, nous attirerons davantage de touristes, et leur argent, sur nos planètes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OpenImmigration_Dec</Label>
    <String>Si nous facilitons la venue des extraterrestres sur nos mondes, ils apporteront leur richesse avec eux. Il y a sûrement aussi d'autres avantages culturels, probablement. Mais les comptables ont l'air super enthousiastes à propos de l'argent.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WondersOfTheGalaxy_Name</Label>
    <String>Merveilles de la galaxie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WondersOfTheGalaxy_ShortDec</Label>
    <String>En investissant dans le Tourisme, nous attirerons davantage de touristes, et leur argent, sur nos planètes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WondersOfTheGalaxy_Dec</Label>
    <String>Nous devrions construire un endroit tellement grandiose et magnifique que les gens de tout l'espace connu se sentent irrésistiblement attirés par lui, pour s'émerveiller de son unicité. Et une fois que nous aurons fait cela, nous devrions en construire un autre.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GalacticRecruitment_Name</Label>
    <String>Recrutement Galactique</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GalacticRecruitment_ShortDec</Label>
    <String>En investissant dans le Tourisme, nous attirerons davantage de touristes, et leur argent, sur nos planètes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GalacticRecruitment_Dec</Label>
    <String>Nous avons toujours vanté les merveilles de notre civilisation et sa grande valeur culturelle. Mais maintenant, nous faisons plus que simplement montrer ce que nous avons à offrir, nous cherchons activement des extraterrestres et des étrangers qui seront les plus réceptifs aux charmes de notre civilisation.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticTourism_Name</Label>
    <String>Tourisme Exotique</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticTourism_ShortDec</Label>
    <String>Augmente nos capacités de Tourisme.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticTourism_Dec</Label>
    <String>Pour le véritable étudiant de notre civilisation - extraterrestre ou autre - il ne suffit pas de visiter nos grands sites culturels. Ils doivent vivre nos vies, voir les grands événements de notre histoire à travers leur propre œil ou yeux. Et maintenant, grâce aux dernières technologies de stimulation corticale immersive, ils peuvent le faire.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UpgradedLasers_Name</Label>
    <String>Amplification du Spectre</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UpgradedLasers_ShortDec</Label>
    <String>Améliore nos armes laser.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UpgradedLasers_Dec</Label>
    <String>Nos explorateurs ont découvert des systèmes de laser extraterrestres. Avec assez de temps, nos scientifiques peuvent intégrer cela dans notre technologie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UpgradedMissiles_Name</Label>
    <String>Détonations à Double Étage</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UpgradedMissiles_ShortDec</Label>
    <String>Améliore nos armes à missiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UpgradedMissiles_Dec</Label>
    <String>Nos explorateurs ont découvert des systèmes de missiles extraterrestres. Avec assez de temps, nos scientifiques peuvent intégrer cela dans notre technologie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UpgradedKinetic_Name</Label>
    <String>Munitions Dentelées</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UpgradedKinetic_ShortDec</Label>
    <String>Améliore nos [HS=HS_KineticWeapon]armes cinétiques[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UpgradedKinetic_Dec</Label>
    <String>Nos explorateurs ont découvert des systèmes cinétiques extraterrestres. Avec suffisamment de temps, nos scientifiques peuvent les intégrer à notre technologie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DreadlordWeapons_Name</Label>
    <String>Armes du Seigneur de l'Effroi</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DreadlordWeapons_ShortDec</Label>
    <String>La technologie des Seigneurs de l'Effroi procure un puissant renforcement à nos armes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DreadlordWeapons_Dec</Label>
    <String>Nos explorateurs ont découvert des armes de Seigneur de l'Effroi. Avec assez de temps, nos scientifiques peuvent les intégrer à notre technologie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterMajestyTech_Name</Label>
    <String>Majesté</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterMajestyTech_ShortDec</Label>
    <String>Permet d'établir des traités d'assimilation.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterMajestyTech_Dec</Label>
    <String>La galaxie veut croire chaque mot que nous disons. Notre réputation est si brillante que nos diplomates trouvent souvent des mondes entiers qui supplient de rejoindre notre culture. La plume n'a pas seulement vaincu l'épée ; elle l'a humiliée.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDigitalExchange_Name</Label>
    <String>Bourse numérique</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDigitalExchange_ShortDec</Label>
    <String>Augmente l'efficacité des échanges entre les colonies et les autres espèces.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDigitalExchange_Dec</Label>
    <String>Augmente l'efficacité des échanges entre les colonies et les autres espèces.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorStudies_Name</Label>
    <String>Études des Précurseurs</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorStudies_ShortDec</Label>
    <String>Améliore la recherche sur les Précurseurs, ce qui nous permet de mieux utiliser leurs technologies.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorStudies_Dec</Label>
    <String>En étudiant quelques reliques des Précurseurs, nous avons pu détecter des schémas qui nous ont permis de construire un cadre qui devrait grandement aider les futurs efforts de recherche sur les Précurseurs.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorEngineering_Name</Label>
    <String>Ingénierie des Précurseurs</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorEngineering_ShortDec</Label>
    <String>Améliore la recherche sur les Précurseurs, ce qui nous permet de mieux utiliser leurs technologies.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorEngineering_Dec</Label>
    <String>Nous sommes maintenant en mesure d'essayer de recréer certaines des technologies des Précurseurs. Un équipement de fabrication extrêmement avancé sera nécessaire pour poursuivre ce travail, mais les avantages pour nos autres programmes de recherche pourraient être incommensurables.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterThePathTech_Name</Label>
    <String>La Voie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterThePathTech_ShortDec</Label>
    <String>Permet la construction du Consulat Krynniac, du Temple et du Ministère.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterThePathTech_Dec</Label>
    <String>Le Chemin est la doctrine principale de l'ancienne religion Krynniaque. Il s'agit de l'ensemble des enseignements fondamentaux, des idéaux et des lois que les Krynn doivent suivre pour se rapprocher de la connaissance de la véritable Voie de l'univers.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTheCallingTech_Name</Label>
    <String>La Vocation</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTheCallingTech_ShortDec</Label>
    <String>Permet au Temple Krynniac de se mettre à niveau vers la Mission Krynniac.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTheCallingTech_Dec</Label>
    <String>Une fois qu'un Krynn a commencé à suivre le Chemin, l'étape suivante consiste à trouver sa Vocation. C'est en servant leur Vocation que les Krynn contribuent à l'objectif global de notre peuple, en propageant la Voie Krynniaque.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTheOrderTech_Name</Label>
    <String>L'Ordre</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTheOrderTech_ShortDec</Label>
    <String>Permet à la Mission Krynniaque de passer à l'Ordre Krynniaque et à la construction du Sanctuaire Krynniaque.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTheOrderTech_Dec</Label>
    <String>Les Ordres Krynniacs ont été fondés pour aider Krynn à franchir la dernière étape du Chemin et trouver la Voie. Ces Ordres sont la colle qui maintient les Krynn unis, garantissant que la Voie Krynniac finira par être découverte par tous.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTheWayTech_Name</Label>
    <String>Le Dogme</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTheWayTech_ShortDec</Label>
    <String>Permet la construction de l'oracle krynn.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTheWayTech_Dec</Label>
    <String>À la fin du Chemin, nous découvrons la Voie. La Voie révèle la vérité de notre univers à ceux qui la contemplent et enseigne à ceux qui sont ainsi éclairés qu'ils doivent toujours aider les autres à parcourir le Chemin, jusqu'à ce que tous les êtres de l'univers vivent en harmonie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterBlackMarketTech_Name</Label>
    <String>Marché noir</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterBlackMarketTech_ShortDec</Label>
    <String>Nous permet de mettre en place un marché noir.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterBlackMarketTech_Dec</Label>
    <String>Malgré nos meilleurs efforts, d'autres parviennent souvent à obtenir divers morceaux d'argent. En leur offrant un endroit pour échanger, nous pouvons stimuler leur productivité, améliorant la fabrication et la recherche. Et prendre leur argent.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterXenoAnthropology_Name</Label>
    <String>Xénoanthropologie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterXenoAnthropology_ShortDec</Label>
    <String>Permet la construction du centre de xénoanthropologie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterXenoAnthropology_Dec</Label>
    <String>En étudiant les autochtones de cet univers, nous sommes capables de mieux interagir avec eux. Ça nous permet aussi de les éduquer à la manière correcte de faire les choses : notre manière.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterUniversalOutreach_Name</Label>
    <String>Sensibilisation universelle</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterUniversalOutreach_ShortDec</Label>
    <String>Permet de construire un centre de sensibilisation universelle.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterUniversalOutreach_Dec</Label>
    <String>Nous avons maîtrisé les secrets de cet Univers. Maintenant, nous pouvons utiliser nos connaissances pour mieux interagir avec les autochtones, étendant ainsi notre influence dans la galaxie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterFutureStudies_Name</Label>
    <String>Études du futur</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterFutureStudies_ShortDec</Label>
    <String>Permet la création d'un centre d'études du futur.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterFutureStudies_Dec</Label>
    <String>L'étude de ce que nous connaissons du futur nous permet d'influencer la destinée de cette dimension.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Marketing_Name</Label>
    <String>Marketing</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Marketing_ShortDec</Label>
    <String>Augmente les revenus de nos mondes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Marketing_Dec</Label>
    <String>Nos boutiques et marchés sont bien plus que de simples endroits pour réaliser des bénéfices, même s'ils le font certainement. Ils servent également de vitrine publique pour notre entreprise, la représentation la plus fidèle de ce que nous sommes, et contribuent à étendre notre influence.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MarketingMasters_Name</Label>
    <String>Maîtres du marketing</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MarketingMasters_ShortDec</Label>
    <String>Augmente les revenus de nos mondes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MarketingMasters_Dec</Label>
    <String>Dans toute la galaxie, les êtres doués de raison parlent des merveilles présentes dans un complexe de Monde d'Iridium. Offrant l'expérience de consommation ultime, les Mondes d'Iridium stimulent l'économie de leurs planètes hôtes comme peu d'autres structures.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterThePathofShadows_Name</Label>
    <String>La Voie de l'Ombre</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterThePathofShadows_ShortDec</Label>
    <String>Permet la construction du Temple des Murmures.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterThePathofShadows_Dec</Label>
    <String>Il y a toujours eu ceux qui ne peuvent pas trouver le Chemin, et même certains qui menacent son existence. Pour lutter contre ces influences, la foi Krynniac a établi le Chemin des Ombres, dont les adeptes préservent la prospérité des Krynn à leur manière.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterShadowEnforcers_Name</Label>
    <String>Exécuteurs de l'Ombre</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterShadowEnforcers_ShortDec</Label>
    <String>Permet la construction du temple de l'exécution.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterShadowEnforcers_Dec</Label>
    <String>Le Chemin n'autorise pas l'exploitation sans autorisation. L'autorisation est accordée à ceux qui suivent le Chemin des Ombres, qui sont alors libres de percevoir des dîmes auprès des commerçants et banquiers dévoués pour garantir que leurs entreprises ne subissent aucun malheur.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterShadowTrade_Name</Label>
    <String>Le Commerce de l'Ombre</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterShadowTrade_ShortDec</Label>
    <String>Augmente les revenus des voies commerciales en permettant le commerce de marchandises douteuses.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterShadowTrade_Dec</Label>
    <String>Le Chemin des Ombres enseigne que les incroyants se détruiront eux-mêmes s'ils obtiennent ce qu'ils désirent le plus. Bien équipés avec la bonne "marchandise", nos commerçants peuvent désormais tirer profit de la gourmandise de leurs clients.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterKrynnConversionTech_Name</Label>
    <String>Conversion krynn</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterKrynnConversionTech_ShortDec</Label>
    <String>Augmenter les revenus touristiques et [HS=HS_Influence]influence[/HS] sur tous nos mondes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterKrynnConversionTech_Dec</Label>
    <String>Notre maîtrise du tourisme porte enfin ses fruits. Tous ceux qui visitent nos mondes ressentent l'envie irrésistible de rentrer chez eux et de vanter les mérites de la Voie à leurs semblables.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Master_Dec</Label>
    <String>c</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ProcessorUpgrades_Name</Label>
    <String>Mises à niveau du processeur</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ProcessorUpgrades_ShortDec</Label>
    <String>Augmente l'[HS=HS_Intelligence]Intelligence[/HS] de nos citoyens.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ProcessorUpgrades_Dec</Label>
    <String>Libérés des limites de la chair, une technologie peut améliorer tous nos citoyens en même temps.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PredictiveProcessors_Name</Label>
    <String>Processeurs Prédictifs</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PredictiveProcessors_ShortDec</Label>
    <String>Augmente l'[HS=HS_Intelligence]Intelligence[/HS] de nos citoyens.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PredictiveProcessors_Dec</Label>
    <String>Libérés des limites de la chair, une technologie peut améliorer tous nos citoyens en même temps.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ReinforcedCore_Name</Label>
    <String>Noyau Renforcé</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ReinforcedCore_ShortDec</Label>
    <String>Augmente la [HS=HS_Diligence]Diligence[/HS] de nos citoyens.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ReinforcedCore_Dec</Label>
    <String>Nous avons amélioré la conception de nos citoyens. Et nous pouvons mettre à niveau nos citoyens actuels vers la conception améliorée.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AmbientEnergy_Name</Label>
    <String>Énergie ambiante</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AmbientEnergy_ShortDec</Label>
    <String>Augmente la [HS=HS_Diligence]Diligence[/HS] de nos citoyens.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AmbientEnergy_Dec</Label>
    <String>En puisant dans l'énergie de l'univers, nos citoyens réduisent leur besoin de repos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Starbases_Name</Label>
    <String>Bases stell.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Starbases_ShortDec</Label>
    <String>Permet de commencer à construire des bases stellaires.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Starbases_Dec</Label>
    <String>Aucun simple avant-poste en orbite, une base stellaire est une extension de notre civilisation même, contenant tout ce qui fait de nous ce que nous sommes. Y compris, sans oublier, notre incroyable capacité de défense et de construction de vaisseaux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ModuleAssembly_Name</Label>
    <String>Module de base stell.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ModuleAssembly_ShortDec</Label>
    <String>Permet de commencer à construire des Modules dans nos Chantiers spatiaux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ModuleAssembly_Dec</Label>
    <String>Les bases stellaires sont améliorées grâce aux modules. Cette technologie permet à nos chantiers navals et mondes centraux de produire ces modules, qui peuvent ensuite être ajoutés à une base stellaire sélectionnée.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarbaseRefinery_Name</Label>
    <String>Base stellaire de raffinage</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarbaseRefinery_ShortDec</Label>
    <String>Améliore les capacités de [HS=HS_Manufacturing]fabrication[/HS] de nos bases stellaires.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarbaseRefinery_Dec</Label>
    <String>La portée de notre civilisation est finalement limitée par le carburant. Nous améliorerons considérablement cette portée si nous pouvons commencer à raffiner ce carburant plus haut dans le puits gravitationnel.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarbaseComStack_Name</Label>
    <String>Base Stellaire Com Stack</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarbaseComStack_ShortDec</Label>
    <String>Améliore la portée et les capacités de [HS=HS_Manufacturing]fabrication[/HS] de nos bases stellaires.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarbaseComStack_Dec</Label>
    <String>Peu de gens prennent en compte la quantité incroyable de communication et de coordination logistique nécessaires pour maintenir notre civilisation alors qu'elle s'étend à travers les étoiles. Cette pile de communications améliorée rendra tout ce travail bien plus facile.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarbaseDefenseGrid_Name</Label>
    <String>Grille de Défense de la Base Stellaire</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarbaseDefenseGrid_ShortDec</Label>
    <String>Améliore les capacités défensives de nos bases stellaires.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarbaseDefenseGrid_Dec</Label>
    <String>Une base stellaire offre l'ancre parfaite pour nos efforts de défense orbitale, grâce à des plateformes d'armes et un centre de communication. Avec une grille de défense dédiée, elle deviendra une barrière redoutable pour quiconque tenterait de nuire à notre peuple.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MiningMissions_Name</Label>
    <String>Missions d'exploitation minière</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MiningMissions_ShortDec</Label>
    <String>Embauchez des civils pour collecter des ressources pour nous.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MiningMissions_Dec</Label>
    <String>Les ressources brutes dont nous avons besoin pour les vaisseaux, les bases stellaires et tout ce qui se trouve entre les deux sont là-bas. Il suffit de les trouver. Cette mission va redoubler nos efforts pour faire exactement cela.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticMineralMissions_Name</Label>
    <String>Missions de Minéraux Exotiques</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticMineralMissions_ShortDec</Label>
    <String>Embauchez des civils pour collecter des ressources pour nous.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticMineralMissions_Dec</Label>
    <String>Peu importe le processus de fabrication que nous examinons, les mêmes minéraux apparaissent encore et encore comme des goulets d'étranglement dans notre capacité de production. Cette mission nous aidera à trouver davantage de ces ressources cruciales et exotiques.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RareCrystalMissions_Name</Label>
    <String>Missions des Cristaux Rares</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RareCrystalMissions_ShortDec</Label>
    <String>Embauchez des civils pour collecter des ressources pour nous.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RareCrystalMissions_Dec</Label>
    <String>Une proportion toujours croissante de la richesse, du bonheur et de la prospérité de notre civilisation repose sur des réactions exotiques modulées par des cristaux rares. Nous redoublerons d'efforts pour trouver ces précieuses choses.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalOutreachMissions_Name</Label>
    <String>Missions de sensibilisation culturelle</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalOutreachMissions_ShortDec</Label>
    <String>Embauchez des civils pour diffuser notre message.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalOutreachMissions_Dec</Label>
    <String>Nous prendrons le meilleur de notre culture, ou du moins les parties les plus vendables, et les montrerons à nos voisins. Et ils nous adoreront pour ça.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AsteroidMining_Name</Label>
    <String>Exploitation minière d'astéroïdes</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AsteroidMining_ShortDec</Label>
    <String>Permet de commencer à construire des [HS=HS_AsteroidMiner]mineurs d'astéroïdes[/HS] qui augmentent la production de notre monde.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AsteroidMining_Dec</Label>
    <String>N'importe qui avec un vaisseau spatial et de mauvaises compétences de pilotage peut éclater un rocher. Mais ça demande une planification minutieuse et des compétences pour extraire des ressources utiles dans le processus.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AnomalyDetection_Name</Label>
    <String>Détection d'Anomalie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AnomalyDetection_Extended_Name</Label>
    <String>Détection d'Anomalie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AnomalyDetection_ShortDec</Label>
    <String>Découvrez de nouvelles anomalies dans l'univers.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AnomalyDetection_Dec</Label>
    <String>La découverte d'une nouvelle anomalie est l'un des moments les plus excitants et cruciaux qu'une civilisation puisse vivre. Nous devrions redoubler d'efforts pour en trouver davantage de ces bénédictions.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtificialGravity_Name</Label>
    <String>Gravité artificielle</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtificialGravity_ShortDec</Label>
    <String>Augmente la [HS=HS_Moves]vitesse de déplacement[/HS] de 1.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtificialGravity_Dec</Label>
    <String>En termes stricts, nous ne sommes pas capables de générer la gravité autant que nous sommes capables de la canaliser. Mais si nous la canalisons, nous pouvons rendre la vie hors monde beaucoup plus sûre et plus productive.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HyperdriveOptomization_Name</Label>
    <String>Optimisation de l'Hyperpropulsion</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HyperdriveOptomization_ShortDec</Label>
    <String>Augmenter les [HS=HS_Moves]déplacements[/HS] de nos vaisseaux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HyperdriveOptomization_Dec</Label>
    <String>Ce n'est plus suffisant de voyager plus vite que la lumière, désormais. Nous devons aller plus loin, plus rapidement. Et avec ces dernières modifications proposées pour nos hyperpropulseurs, nous devrions pouvoir faire exactement ça.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WarpTheory_Name</Label>
    <String>Théorie de la Distorsion</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WarpTheory_ShortDec</Label>
    <String>Augmentez les [HS=HS_Moves]Mouvements[/HS] de nos vaisseaux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WarpTheory_Dec</Label>
    <String>Ayant observé les effets de l'hyperpropulsion depuis un certain temps, nos physiciens pensent qu'une nouvelle forme de propulsion plus avancée peut être développée en se basant sur un principe de bulles d'hyperespace imbriquées dans un système qu'ils appellent "déformation".</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SlipstreamDrive_Name</Label>
    <String>Propulsion par Flux Glissant</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SlipstreamDrive_ShortDec</Label>
    <String>Augmentez les [HS=HS_Moves]Déplacements[/HS] de nos vaisseaux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SlipstreamDrive_Dec</Label>
    <String>Il est depuis longtemps admis qu'un objet voyageant à la vitesse de distorsion subit moins de résistance lorsqu'il se déplace dans le sillage d'un autre. Cependant, un nouveau propulseur pourrait bientôt permettre à un vaisseau de voyager efficacement dans son propre sillage.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceScanning_Name</Label>
    <String>Analyse du Sous-espace</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceScanning_ShortDec</Label>
    <String>Améliore nos capteurs, nous permet de détecter les flux subspatiaux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceScanning_Dec</Label>
    <String>Une approche systématique est nécessaire lors de la numérisation, mais la pratique est nettement plus difficile dans le sous-espace, où les notions de base de distance et de rotation ne sont pas très utiles. Une nouvelle forme de mathématiques est requise.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceStreaming_Name</Label>
    <String>Streaming de Sous-espace</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceStreaming_ShortDec</Label>
    <String>Augmente la [HS=HS_Moves]vitesse de déplacement[/HS] du vaisseau ainsi que le voyage à travers les flux de sous-espace.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceStreaming_Dec</Label>
    <String>Au sein de la trame du sous-espace se trouvent certains "canaux", où les informations semblent circuler plus facilement. En poussant nos capteurs à imiter ce comportement, nous devrions pouvoir augmenter considérablement leur efficacité.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialPolicies_Name</Label>
    <String>Politiques Coloniales</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialPolicies_ShortDec</Label>
    <String>Débloque l'écran de Civilisation et nous permet d'assigner des [HS=HS_Policy]politiques[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialPolicies_Dec</Label>
    <String>Débloque l'écran de Civilisation et nous permet d'assigner des [HS=HS_Policy]politiques[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DeepFieldSensors_Name</Label>
    <String>Capteurs de Champ Profond</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DeepFieldSensors_ShortDec</Label>
    <String>Augmente la [HS=HS_SensorRange]portée de nos capteurs[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DeepFieldSensors_Dec</Label>
    <String>Les Capteurs de Champ Profond fonctionnent en étendant les principes d'incertitude quantique dans le domaine du sous-espace. En gros, en observant des observateurs hypothétiques qui observent à leur tour des choses bien réelles, nous pouvons déduire beaucoup d'informations sur des objets situés à des distances plus grandes que ce que nous pouvions auparavant.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceProjection_Name</Label>
    <String>Projection de Sous-espace</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceProjection_ShortDec</Label>
    <String>Ajoute les modules de contrôle du subespace les plus avancés à nos bases stellaires.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceProjection_Dec</Label>
    <String>Une limite de notre technologie de capteurs actuelle est sa complexité exaspérante, nécessitant une grande quantité de puissance de traitement pour comprendre quoi que ce soit. Une nouvelle avancée en matière de visualisation permettra aux utilisateurs de projeter simplement leur perception, nous permettant de voir beaucoup plus clairement aux extrêmes que notre technologie peut atteindre.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumStreamTunneling_Name</Label>
    <String>Tunnelisation Quantique du Flux</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumStreamTunneling_ShortDec</Label>
    <String>Révélez les anomalies les plus soigneusement dissimulées.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumStreamTunneling_Dec</Label>
    <String>Les divers effets quantiques et intrication sur lesquels repose notre technologie de capteurs ne se produisent pas au hasard, mais via des motifs distincts que nous pouvons enfin discerner. Nos derniers capteurs utiliseront cette avancée pour se frayer un chemin à travers la réalité à des vitesses inimaginables.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedLifeSupport_Name</Label>
    <String>Systèmes de support de vie améliorés</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedLifeSupport_ShortDec</Label>
    <String>Augmente la [HS=HS_ShipRange]portée[/HS] que nous pouvons parcourir dans l'espace.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedLifeSupport_Dec</Label>
    <String>Il n'y a pas grand intérêt à construire des vaisseaux pour aller quelque part si nous ne pouvons pas garder nos gens en vie une fois arrivés. Ces nouveaux systèmes de survie vont considérablement augmenter la portée opérationnelle de nos vaisseaux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FleetResupplyDoctrine_Name</Label>
    <String>Doctrine de Ravitaillement de la Flotte</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FleetResupplyDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Augmentez la [HS=HS_Logistics]taille maximale de nos flottes[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FleetResupplyDoctrine_Dec</Label>
    <String>Une approche basée sur la flotte pour les arrêts de ravitaillement traite nos vaisseaux spatiaux non pas comme des individus, mais comme des composants d'une seule entité. Cela permet des économies d'échelle qui amélioreront nos efforts de ravitaillement et étendront la portée effective de tous nos vaisseaux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarResupplyDoctrine_Name</Label>
    <String>Doctrine de Ravitaillement Interstellaire</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarResupplyDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Augmentez la [HS=HS_Logistics]taille maximale de nos flottes[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarResupplyDoctrine_Dec</Label>
    <String>Plutôt que les limites fixes avec lesquelles nous avons travaillé, la Doctrine de Ravitaillement Interstellaire utilise un système plus subtil et raffiné de "passations" entre différents centres de ravitaillement. Cela devrait entraîner des améliorations considérables de la portée de la flotte.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_IntermittentSuspension_Name</Label>
    <String>Suspension Intermittente</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_IntermittentSuspension_ShortDec</Label>
    <String>Augmentez la [HS=HS_Logistics]taille maximale de nos flottes[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_IntermittentSuspension_Dec</Label>
    <String>Un cycle cryogénique complet est trop lent pour être utile à l'équipage de la plupart des vaisseaux. Mais ce nouveau système de Suspension Intermittente permettra aux vaisseaux de "ranger" leurs équipages lorsqu'ils ne sont pas utilisés et de les réactiver uniquement en cas de besoin. Cela devrait économiser des ressources et, en fin de compte, augmenter la portée de nos flottes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GalacticResupplyDoctrine_Name</Label>
    <String>Doctrine de Ravitaillement Galactique</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GalacticResupplyDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Augmentez la [HS=HS_Logistics]taille maximale de nos flottes[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GalacticResupplyDoctrine_Dec</Label>
    <String>Nous n'avons plus besoin de compter sur des hubs statiques pour réapprovisionner nos vaisseaux. Désormais, nous pouvons utiliser des flottes de ravitaillement en mouvement constant, composées de drones pilotés et semi-autonomes, toujours disponibles là où ils sont le plus nécessaires.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalManufacturing_Name</Label>
    <String>Fabrication orbitale</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalManufacturing_ShortDec</Label>
    <String>Débloque les spatioports pour nos planètes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalManufacturing_Dec</Label>
    <String>En déplaçant nos opérations de fabrication vers des environnements en microgravité, nous pourrons finalement construire d'immenses structures dans l'espace. Nous n'y sommes pas encore, mais cette première étape était toujours la plus importante.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalRepair_Name</Label>
    <String>Réparation Orbitale</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalRepair_ShortDec</Label>
    <String>Débloque les vaisseaux Gardiens qui peuvent réparer nos flottes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalRepair_Dec</Label>
    <String>N'étant plus limités à l'action combinée d'équipages indépendants, nous disposons désormais de structures entières en orbite capables de fabriquer des vaisseaux, avec des essaims d'équipes de production qui les construisent plus rapidement que jamais auparavant.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalShipAssembly_Name</Label>
    <String>Assemblage Orbital</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalShipAssembly_ShortDec</Label>
    <String>Permet une construction de vaisseau spatial plus efficace.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalShipAssembly_Dec</Label>
    <String>L'Assemblage Spatial de Vaisseaux est une technologie innovante qui révolutionne la manière dont nous construisons et personnalisons nos vaisseaux stellaires. En déplaçant le processus de construction en orbite, nous pouvons tirer parti des propriétés uniques de l'environnement spatial, augmentant considérablement notre efficacité de production et nous permettant d'intégrer une plus grande variété d'équipements et de systèmes sur nos vaisseaux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdvancedComposites_Name</Label>
    <String>Composites Avancés</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdvancedComposites_ShortDec</Label>
    <String>Augmenter les capacités de nos chantiers spatiaux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdvancedComposites_Dec</Label>
    <String>Grâce à une avancée majeure en science des matériaux, cette nouvelle famille de matériaux nous permettra de construire des vaisseaux plus solides, plus résistants et plus stylés que jamais auparavant.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LargeHullAssembly_Name</Label>
    <String>Assemblage de Coque Large</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LargeHullAssembly_ShortDec</Label>
    <String>Débloque [HS=HS_HullSize]les vaisseaux[/HS] à coque large.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LargeHullAssembly_Dec</Label>
    <String>Rendre les vaisseaux plus grands est plus complexe que simplement ajouter des trucs à eux. S'assurer qu'ils ne s'effondrent pas sous l'accélération est le véritable défi, mais c'est un effort qui est apprécié par nos équipages.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalDeploymentMastery_Name</Label>
    <String>Maîtrise du Déploiement Orbital</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalDeploymentMastery_ShortDec</Label>
    <String>Augmenter les capacités de nos chantiers spatiaux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalDeploymentMastery_Dec</Label>
    <String>Depuis un certain temps, la principale barrière à la construction de vaisseaux plus grands était une question de logistique, de rassembler tous les matériaux, les personnes et l'équipement nécessaires au bon endroit et au bon moment. Nous faisons ça mieux que jamais, et nos vaisseaux vont continuer à grandir grâce à ça.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceFieldCreation_Name</Label>
    <String>Création de Champ de Sous-espace</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceFieldCreation_ShortDec</Label>
    <String>Augmenter les capacités de nos chantiers spatiaux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceFieldCreation_Dec</Label>
    <String>Il y a des limites à ce que même les matériaux les plus résistants peuvent supporter, mais si nous renforçons la structure de nos vaisseaux avec des champs de sous-espace, nous pouvons concevoir des engins d'une taille presque inimaginable.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MassiveHullConstruction_Name</Label>
    <String>Construction Massive de Coque</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MassiveHullConstruction_ShortDec</Label>
    <String>Débloque [HS=HS_HullSize]d'énormes[/HS] vaisseaux à coque épaisse.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MassiveHullConstruction_Dec</Label>
    <String>Nous construisons désormais des vaisseaux capables d'occulter les étoiles. Nous n'avons pas encore construit un plus grand qu'une étoile, mais à ce stade, ça semble juste être une question de temps.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WeakAI_Name</Label>
    <String>IA faible</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WeakAI_ShortDec</Label>
    <String>Améliore la recherche globale et débloque une [HS=HS_Policy]politique[/HS] permettant aux chercheurs de faire ce qu'ils veulent.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WeakAI_Dec</Label>
    <String>La véritable intelligence artificielle est difficile à atteindre, étant à la fois mal définie et coûteuse en calcul, quelle que soit la définition utilisée. Mais cette dernière avancée, utilisant des circuits de reconnaissance de motifs pseudo-synaptiques, est un grand pas en avant et devrait considérablement stimuler nos capacités de recherche.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DroneProduction_Name</Label>
    <String>Production de Drones</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DroneProduction_ShortDec</Label>
    <String>Permet de commencer à construire des Drones.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DroneProduction_Dec</Label>
    <String>Nous avons utilisé diverses formes d'automatisation dans nos processus de production bien avant d'atteindre les étoiles. Mais cette dernière avancée augmente le niveau d'autonomie de ces appareils, créant des flottes de drones qui vont considérablement accroître notre capacité de production.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CollectorDrones_Name</Label>
    <String>Drones Collecteurs</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CollectorDrones_ShortDec</Label>
    <String>Augmente la production fournie par nos Mineurs d'Astéroïdes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CollectorDrones_Dec</Label>
    <String>Bien que notre collecte de ressources ait longtemps reposé sur des outils distants, les opérateurs conscients n'ont jamais été loin des commandes. La dernière avancée en matière de drones de collecte autonomes devrait entraîner une augmentation massive de notre capacité de récolte.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AsteroidFactories_Name</Label>
    <String>Usines d'astéroïdes</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AsteroidFactories_ShortDec</Label>
    <String>Augmente la production fournie par nos [HS=HS_AsteroidMiner]mineurs d'astéroïdes[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AsteroidFactories_Dec</Label>
    <String>Une proportion surprenante du processus de collecte de ressources est simplement dédiée à trouver des points d'ancrage sûrs pour les plateformes minières. Des usines fixes et semi-permanentes sur les surfaces des astéroïdes permettront une collecte de ressources à une toute nouvelle échelle.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResourceExtractionDoctrine_Name</Label>
    <String>Doctrine d'Extraction des Ressources</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResourceExtractionDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Améliore nos efforts d'extraction.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResourceExtractionDoctrine_Dec</Label>
    <String>La Doctrine d'Extraction des Ressources est une approche systématique de la gestion des ressources à l'échelle galactique. Guidés par une intelligence prédictive qui surveille nos besoins en production et nos chaînes d'approvisionnement, nous récoltons les ressources de manière plus efficace et performante que jamais auparavant.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LosslessMining_Name</Label>
    <String>Exploitation minière sans perte</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LosslessMining_ShortDec</Label>
    <String>Permet la construction de modules extracteurs de ressources ciblées.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LosslessMining_Dec</Label>
    <String>Notre maîtrise de l'extraction des ressources au niveau macro est désormais égalée au niveau subatomique. Plus jamais les ressources ne seront abandonnées parce qu'elles sont difficiles à extraire. Nous avons atteint une efficacité d'extraction presque parfaite.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DurantiumExtractors_Name</Label>
    <String>Extracteur de durantium</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DurantiumExtractors_ShortDec</Label>
    <String>Permet de miner plus de Durantium.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DurantiumExtractors_Dec</Label>
    <String>Le précieux métal Durantium a toujours été difficile à extraire proprement de ses minerais naturels. Ces nouveaux extracteurs, conçus spécifiquement pour correspondre aux processus exigeants requis, devraient améliorer considérablement notre efficacité d'extraction du Durantium.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PromethionExtraction_Name</Label>
    <String>Extraction de Promethion</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PromethionExtraction_ShortDec</Label>
    <String>Permet de miner davantage de Prométhion.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PromethionExtraction_Dec</Label>
    <String>Le minerai rare, le Prométhion, si précieux pour notre production, a longtemps été collecté presque par accident. Un nouveau type de drone d'extraction devrait considérablement augmenter les chances que ces heureux accidents se produisent.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMatterExtraction_Name</Label>
    <String>Extraction d'Antimatière</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMatterExtraction_ShortDec</Label>
    <String>Permet de miner plus d'Antimatière.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMatterExtraction_Dec</Label>
    <String>Collecter de l'antimatière est un processus très spécialisé que nos drones de collecte standard ne sont pas vraiment équipés pour gérer. Cette nouvelle race dédiée devrait être bien plus efficace, ou du moins ne pas se faire exploser aussi souvent.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ThuliumExtraction_Name</Label>
    <String>Extraction de Thulium</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ThuliumExtraction_ShortDec</Label>
    <String>Permet de miner plus de Thulium.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ThuliumExtraction_Dec</Label>
    <String>Le thulium nécessite une combinaison précise d'effets quantiques pour être séparé des minéraux dans lesquels nous le trouvons couramment, ce qui ne peut être fait qu'à une grande énergie et un coût élevé. Une nouvelle chaîne d'effets a été découverte, ce qui devrait rendre ce processus bien plus efficace.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EleriumExtraction_Name</Label>
    <String>Extraction d'Élérium</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EleriumExtraction_ShortDec</Label>
    <String>Permet de miner plus d'Élérium.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EleriumExtraction_Dec</Label>
    <String>L'élerium est aussi insaisissable que puissant. L'extraire n'est pas difficile : le plus dur, c'est de le capturer avant qu'il ne se dissipe. Avec ces nouvelles techniques, nous allons bientôt en récupérer plus que nous n'en aurons jamais besoin.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SupplyDrones_Name</Label>
    <String>Drones de Ravitaillement</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SupplyDrones_ShortDec</Label>
    <String>Permet de produire des nanobots capables d'améliorer nos colonies.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SupplyDrones_Dec</Label>
    <String>Ces nouveaux drones, capables de naviguer de manière autonome dans l'espace interstellaire, offrent à notre réseau de ravitaillement de la flotte un nouveau degré de flexibilité et d'efficacité.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ConstructionDrones_Name</Label>
    <String>Drones de Construction</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ConstructionDrones_ShortDec</Label>
    <String>Permet de mettre à niveau nos vaisseaux avec des drones de réparation qui entretiennent toute la flotte.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ConstructionDrones_Dec</Label>
    <String>La construction est l'une des tâches les mieux adaptées à l'automatisation par drone, mais l'ampleur de celle-ci a limité notre utilisation de la technologie jusqu'à présent. Ces nouveaux drones de construction devraient faire une énorme différence.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShipUpgradeDrones_Name</Label>
    <String>Mise à niveau des drones de vaisseau</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShipUpgradeDrones_ShortDec</Label>
    <String>Débloque de nouvelles améliorations pour nos Vaisseaux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShipUpgradeDrones_Dec</Label>
    <String>Travailler et améliorer un vaisseau achevé nécessite un niveau de flexibilité et de précision généralement réservé aux artisans qualifiés. Jusqu'à présent. Ces nouveaux drones de mise à niveau de vaisseau nous permettront facilement de maintenir notre flotte entière équipée de notre technologie la plus avancée.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UtilityClouds_Name</Label>
    <String>Nuages Utilitaires</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UtilityClouds_ShortDec</Label>
    <String>Débloque de nouvelles améliorations pour nos Vaisseaux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UtilityClouds_Dec</Label>
    <String>Un drone polyvalent, c'est plus facile à dire qu'à faire. La grande variété d'activités que nous exigeons des drones rend le nombre d'outils qu'ils devraient transporter peu pratique. Mais en rendant les drones reconfigurables - par d'autres drones eux-mêmes - un nuage de drones peut vraiment servir à presque n'importe quel objectif que nous pouvons  l'imaginer.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DeepCoreMining_Name</Label>
    <String>Mine d'extraction profonde</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DeepCoreMining_ShortDec</Label>
    <String>Permet d'accéder aux minéraux enfouis et aux richesses, si nous pouvons gérer la pollution générée.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DeepCoreMining_Dec</Label>
    <String>Notre extraction de ressources planétaires s'est longtemps limitée à la simple croûte des globes que nous habitons. Ce n'est plus le cas. L'exploitation minière en profondeur nous permettra d'extraire des ressources à des rythmes jamais vus auparavant.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MolecularPrinters_Name</Label>
    <String>Imprimantes moléculaires</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MolecularPrinters_ShortDec</Label>
    <String>Débloque de nouvelles améliorations pour nos Vaisseaux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MolecularPrinters_Dec</Label>
    <String>Les progrès récents en science des matériaux ont permis la construction d'ascenseurs spatiaux, ce qui nous permettra de déplacer des matériaux dans l'espace plus facilement et, de là, dans toute notre civilisation.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorRelicAnalytics_Name</Label>
    <String>Analytiques des Reliques Précurseurs</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorRelicAnalytics_ShortDec</Label>
    <String>Améliore les avantages des reliques.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorRelicAnalytics_Dec</Label>
    <String>Nous trouvons depuis un moment des reliques laissées par une ancienne race connue sous le nom de Précurseurs, des découvertes qui ont mené à des avancées incroyables dans divers domaines. Un effort plus ciblé pour analyser ces reliques devrait révéler encore plus de détails utiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoComputationalTheory_Name</Label>
    <String>Théorie Xéno Computationnelle</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoComputationalTheory_ShortDec</Label>
    <String>Améliore la recherche globale.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoComputationalTheory_Dec</Label>
    <String>Nos tentatives précédentes pour analyser les artefacts des Précurseurs ont été limitées par la différence de leur façon de penser. Un nouveau type d'ordinateur, conçu pour imiter les étranges modèles utilisés par les Précurseurs, devrait aider à améliorer l'efficacité de nos recherches.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorRelicProficiency_Name</Label>
    <String>Maîtrise de la Relique Précurseur</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorRelicProficiency_ShortDec</Label>
    <String>Améliore les avantages des reliques.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorRelicProficiency_Dec</Label>
    <String>Nous avons étudié les reliques des Précurseurs depuis si longtemps maintenant que la découverte d'une nouvelle ne présente plus de grand mystère. Les procédures de test, les harnais et les sources d'énergie ont tous été perfectionnés au point que les Précurseurs nous livrent leurs secrets avec une facilité incroyable.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StrongAI_Name</Label>
    <String>IA puissante</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StrongAI_ShortDec</Label>
    <String>Permet de simuler nos esprits les plus brillants.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StrongAI_Dec</Label>
    <String>La dernière avancée en IA a permis à nos systèmes d'apprentissage de former de nouveaux chemins à un rythme presque géométrique, menant à la première émergence d'une IA véritablement puissante. L'impact que cela aura sur nos programmes de recherche sera immense.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorRelicMastery_Name</Label>
    <String>Maîtrise des Reliques Précurseurs</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorRelicMastery_ShortDec</Label>
    <String>Améliore les avantages des reliques.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorRelicMastery_Dec</Label>
    <String>Nous percevons et comprenons désormais l'univers presque au même niveau que les Précurseurs le faisaient autrefois. S'ils devaient nous rencontrer, ils pourraient très bien nous considérer comme leurs égaux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DriveOptimization_Name</Label>
    <String>Optimisation du système de propulsion</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DriveOptimization_ShortDec</Label>
    <String>Augmente la [HS=HS_Moves]vitesse[/HS] de tous les vaisseaux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DriveOptimization_Dec</Label>
    <String>Avec un peu de persuasion, nous avons réussi à convaincre bon nombre de nos chercheurs de quitter leurs confortables centres de recherche et de mener des études pratiques à bord de nos vaisseaux. Le résultat a été une augmentation impressionnante de la vitesse moyenne de nos vaisseaux. Malheureusement, les chercheurs devront retourner dans leurs bureaux avant longtemps, à moins que nous continuions à financer cette entreprise.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmedShuttles_Name</Label>
    <String>Navettes armées</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmedShuttles_ShortDec</Label>
    <String>Permet la construction de vaisseaux spatiaux armés.[BR][BR]Fournit deux vaisseaux de guerre gratuits.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmedShuttles_Dec</Label>
    <String>Les vaisseaux spatiaux sont des choses fragiles et les détruire n'est pas un exploit. Le véritable art consiste à détruire l'ennemi avant qu'il ne vous le fasse en premier. De nouveaux équipements seront nécessaires si nous espérons sortir du bon côté de ce calcul plus souvent.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceWeapons_Name</Label>
    <String>Armes Spatiales</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceWeapons_ShortDec</Label>
    <String>Offre un accès à des armes de base pour les combats spatiaux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceWeapons_Dec</Label>
    <String>Dans le grand schéma cosmique, nos vaisseaux spatiaux, aussi délicats soient-ils, pourraient être comparés à des maisons de verre dans un quartier friand de jets de pierres. Notre approche pour survivre ? Développer des pierres qui sont, métaphoriquement parlant, trop rapides pour riposter. Ainsi entre en scène le monde passionnant (et légèrement inquiétant) de la recherche sur les armes spatiales. Notre objectif ? Perfectionner l'art de briser le verre sans être chez soi lorsque les éclats commencent à voler. Il s'agit moins de ne pas lancer de pierres et plus de s'assurer que les nôtres sont inoubliables.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WeaponSystems_Name</Label>
    <String>Systèmes d'Armement</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WeaponSystems_ShortDec</Label>
    <String>Permet une meilleure intégration de nos armes spatiales nouvellement inventées.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WeaponSystems_Dec</Label>
    <String>Le suivi et le ciblage des vaisseaux ennemis posent des défis considérables, étant donné les vitesses astronomiques et les vastes distances en jeu - même à des vitesses subluminiques, les vaisseaux peuvent se déplacer presque aussi vite que la lumière, souvent à des distances couvrant des millions de kilomètres.[BR][BR]Pour surmonter ces difficultés, nous avons mis au point des ordinateurs de ciblage sophistiqués. Bien que ces systèmes soient volumineux et occupent un espace considérable, ils sont essentiels pour combler le fossé entre les quasi-erreurs et les frappes réussies. Ces ordinateurs avancés améliorent la précision de nos attaques, offrant un avantage significatif dans les scénarios de combat cruciaux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamWeaponTheory_Name</Label>
    <String>Armes à Énergie Dirigée</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamWeaponTheory_ShortDec</Label>
    <String>Permet la construction d'armes à énergie de base [HS=HS_BeamWeapon]à faisceau[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamWeaponTheory_Dec</Label>
    <String>[HS=HS_BeamWeapon]Les armes à faisceau[/HS] imposeront notre volonté aux ennemis à la vitesse de la lumière. Mais pour les rendre faisables à l'échelle des vaisseaux, nous aurons besoin de sources d'énergie, de condensateurs, de systèmes de collimation et d'une variété d'autres technologies connexes. Nous établirons un domaine de recherche dédié pour commencer à relever ces défis.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceLasers_Name</Label>
    <String>Alignement Photonique</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceLasers_ShortDec</Label>
    <String>Augmente la puissance de nos [HS=HS_BeamWeapon]armes à faisceau[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceLasers_Dec</Label>
    <String>L'alignement photonique annonce une nouvelle ère dans la technologie des armes à faisceau, surpassant de loin la simple échelle. Exploitant la puissance de la lumière elle-même, nous plongeons dans le noyau fondamental de la projection d'énergie, alignant les photons dans des arrangements méticuleux de destruction concentrée. Ce n'est pas seulement de la puissance de feu ; c'est un exercice de finesse quantique, se traduisant par une amplification significative des dégâts infligés.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ForgedBeamWeapons_Name</Label>
    <String>Armes à faisceau forgé</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ForgedBeamWeapons_ShortDec</Label>
    <String>Augmente la puissance de nos [HS=HS_BeamWeapon]armes à faisceau[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ForgedBeamWeapons_Dec</Label>
    <String>Nous avons découvert une nouvelle méthode de fabrication, plus précise, pour les cristaux de focalisation utilisés dans les systèmes de faisceau. Ces systèmes forgés devraient être bien plus puissants que les modèles précédents.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamWeaponMiniturization_Name</Label>
    <String>Miniaturisation des armes à rayon</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamWeaponMiniturization_ShortDec</Label>
    <String>Réduit la taille de nos [HS=HS_BeamWeapon]armes à faisceau[/HS], augmentant ainsi leur puissance.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamWeaponMiniturization_Dec</Label>
    <String>Grâce aux avancées dans la conception des condensateurs, nous pouvons désormais créer des systèmes de faisceaux dans un format beaucoup plus compact qu'auparavant.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamWeaponAugmentation_Name</Label>
    <String>Amélioration des armes à rayons</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamWeaponAugmentation_ShortDec</Label>
    <String>Augmente la puissance de nos [HS=HS_BeamWeapon]Armes à Faisceau[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamWeaponAugmentation_Dec</Label>
    <String>En utilisant des boucles de rétroaction, nous pouvons désormais synchroniser les ondes d'énergie que nous fournissons à un système de faisceau, délivrant des faisceaux bien plus puissants. Ce système d'augmentation devrait rendre toutes nos armes à faisceau plus redoutables.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DisruptorBeams_Name</Label>
    <String>Faisceaux Disrupteurs</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DisruptorBeams_ShortDec</Label>
    <String>Débloque un nouveau composant [HS=HS_BeamWeapon]arme à faisceau[/HS] plus mortel pour nos conceptions de vaisseaux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DisruptorBeams_Dec</Label>
    <String>Les systèmes de Disrupteur reposent sur la délivrance soudaine d'une combinaison spécifique de particules subatomiques, qui - lorsqu'elles sont délivrées avec une énergie suffisamment élevée - perturbent les forces électromagnétiques maintenant la matière unie. Pas joli-joli. Faisons attention à qui nous les poitons.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HighEnergyTransfer_Name</Label>
    <String>Transfert à haute énergie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HighEnergyTransfer_ShortDec</Label>
    <String>Augmente la puissance de nos [HS=HS_BeamWeapon]armes à faisceau[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HighEnergyTransfer_Dec</Label>
    <String>En dirigeant rapidement l'énergie de nos systèmes de génération vers nos armes, nous rencontrons l'un des principaux goulets d'étranglement de nos systèmes d'armes à faisceau. Une nouvelle forme de supraconducteur devrait permettre des vitesses d'énergie bien supérieures à celles que nous avons connues jusqu'à présent.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamIntegrityEnhancement_Name</Label>
    <String>Amélioration d'Arme à Rayon</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamIntegrityEnhancement_ShortDec</Label>
    <String>Augmente la puissance de nos [HS=HS_BeamWeapon]Armes à Faisceau[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamIntegrityEnhancement_Dec</Label>
    <String>Même les plus petites vibrations peuvent perturber la focalisation d'une arme à faisceau, réduisant ainsi les dégâts infligés. Nous pouvons corriger cette inefficacité grâce à des systèmes d'amortissement améliorés.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlasmaBeams_Name</Label>
    <String>Faisceaux de Plasma</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlasmaBeams_ShortDec</Label>
    <String>Déverrouille les composants d'arme à faisceau [HS=HS_BeamWeapon]à base de plasma[/HS] pour les conceptions de nos vaisseaux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlasmaBeams_Dec</Label>
    <String>Une percée récente nous a permis d'accélérer de petites particules à des vitesses incroyables. Le poids impressionnant de ces particules, sans parler de leur température énorme, garantit que quiconque se trouve à l'autre bout passera une très mauvaise journée.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HighEnergyPlasmas_Name</Label>
    <String>Plasmas à Haute Énergie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HighEnergyPlasmas_ShortDec</Label>
    <String>Augmente la puissance de nos armes à faisceau.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HighEnergyPlasmas_Dec</Label>
    <String>Ça a pris quelques générations de nos systèmes plasma pour régler les problèmes, mais maintenant, toutes nos recherches sur le champ de bataille ont porté leurs fruits. Nous venons de recevoir la livraison de ces nouveaux systèmes d'armes plasma à haute énergie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamCapacitation_Name</Label>
    <String>Capacitation du Faisceau</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamCapacitation_ShortDec</Label>
    <String>Augmente la puissance de nos [HS=HS_BeamWeapon]armes à faisceau[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamCapacitation_Dec</Label>
    <String>Pourquoi avons-nous passé tant de temps à essayer de stocker de l'énergie pour les [HS=HS_BeamWeapon]Armes à Faisceau[/HS] dans notre dimension, alors qu'il y a d'autres plans entiers à proximité ? En utilisant leur capacité de stockage d'énergie, exploitée au bon moment, nous pouvons infliger des attaques beaucoup plus puissantes à nos ennemis.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhasorBeams_Name</Label>
    <String>Faisceaux Phasor</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhasorBeams_ShortDec</Label>
    <String>Rend les armes à faisceau basées sur les phasors disponibles pour nos conceptions de vaisseaux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhasorBeams_Dec</Label>
    <String>Tout comme nous pouvons désormais stocker de l'énergie pour nos systèmes d'armes dans des réalités voisines, nous pourrions potentiellement renvoyer des parties de nos ennemis dans ces réalités également. Pas toutes leurs parties au même endroit, cependant. Si possible, nous devrions les disperser parmi plusieurs dimensions.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhasedEnergyMagnification_Name</Label>
    <String>Amplification d'Énergie en Phase</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhasedEnergyMagnification_ShortDec</Label>
    <String>Augmente la puissance de nos [HS=HS_BeamWeapon]armes à faisceau[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhasedEnergyMagnification_Dec</Label>
    <String>Pour obtenir les densités d'énergie que nous voulons vraiment, il faut commencer à construire nos systèmes de phasor à travers les dimensions voisines. De cette manière, nous devrions être capable de rassembler un bien plus grand nombre de particules, y compris celles qui ne correspondent pas entièrement à une seule réalité.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DoomRay_Name</Label>
    <String>Rayon de la mort</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DoomRay_ShortDec</Label>
    <String>Augmente la puissance de nos armes à faisceau.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DoomRay_Dec</Label>
    <String>Un "générateur d'effet de décohérence polyphasique", bien que peut-être plus précis, n'a pas le même impact émotionnel que "Rayon de la Fatalité". Nous pensons que nos ennemis apprécieront la différence.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ThermalBlooming_Name</Label>
    <String>Effet de floraison thermique</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ThermalBlooming_ShortDec</Label>
    <String>Augmente la puissance de nos [HS=HS_BeamWeapon]armes à faisceau[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ThermalBlooming_Dec</Label>
    <String>Maintenant que nos [HS=HS_BeamWeapon]Armes à Faisceau[/HS] passent tant de temps dans des dimensions voisines, il n'est pas surprenant qu'elles rencontrent beaucoup plus de floraison thermique que nous observons lorsqu'elles sont tirées dans notre propre atmosphère. Mais maintenant, grâce à la science, nous pouvons contrôler cet effet et canaliser l'énergie perdue de nouveau dans le flux principal.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Railguns_Name</Label>
    <String>Canon électrique</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Railguns_ShortDec</Label>
    <String>Permet la construction d'armes cinétiques [HS=HS_KineticWeapon]de base[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Railguns_Dec</Label>
    <String>Les railguns utilisent des séries d'aimants pour accélérer les projectiles à des vitesses terrifiantes, sans avoir à gérer les tracas ou les dangers inhérents à la manipulation d'explosifs.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticWeaponEnhancement_Name</Label>
    <String>Amélioration d'Arme Cinétique</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticWeaponEnhancement_ShortDec</Label>
    <String>Augmente la puissance de nos [HS=HS_KineticWeapon]armes cinétiques[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticWeaponEnhancement_Dec</Label>
    <String>Nos scientifiques des matériaux ont conçu un nouvel alliage avec un potentiel bien supérieur pour une utilisation dans les électroaimants. Une fois installé dans nos systèmes d'armes cinétiques, cela devrait entraîner une augmentation très notable des explosions à distance de nos vaisseaux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticWeaponTargeting_Name</Label>
    <String>Ciblage d'Armes Cinétiques</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticWeaponTargeting_ShortDec</Label>
    <String>Augmente la puissance de nos [HS=HS_KineticWeapon]Armes Cinétiques[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticWeaponTargeting_Dec</Label>
    <String>[HS=HS_KineticWeapon]Les armes cinétiques[/HS] voyagent rapidement, mais pas instantanément. Des systèmes de ciblage améliorés devraient aider à s'assurer qu'elles délivrent leur énergie destructrice aux endroits où elle fera le plus... de mal</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticDischargeMiniaturization_Name</Label>
    <String>Accélération de Bobine</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticDischargeMiniaturization_ShortDec</Label>
    <String>Une variation sur les canons magnétiques et les canons Gauss, utilisant des bobines magnétiques pour l'accélération des projectiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticDischargeMiniaturization_Dec</Label>
    <String>Plus petit n'est pas toujours mieux, mais miniature c'est toujours plus cool. En utilisant les effets d'interférence dans nos bobines d'armes cinétiques mieux conçues, nous sommes maintenant capables de fournir la même quantité de poussée magnétique à nos projectiles bien plus petits, et ainsi faire exploser de grandes choses de manière bien plus efficace.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticAugmentation_Name</Label>
    <String>Armes au Néutronium</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticAugmentation_ShortDec</Label>
    <String>Augmente la puissance de nos [HS=HS_KineticWeapon]Armes Cinétiques[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticAugmentation_Dec</Label>
    <String>Amélioration des mécanismes de rechargement et de recharge permettra à nos systèmes d'armes de tirer plus de projectiles en moins de temps, augmentant les dégâts par seconde (DPS) et la misère générale parmi nos ennemis (MGPE).</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PulseCannons_Name</Label>
    <String>Canons à impulsion</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PulseCannons_ShortDec</Label>
    <String>Augmente la puissance de nos armes cinétiques.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PulseCannons_Dec</Label>
    <String>Il y a peu de différence entre un projectile et la même masse de particules frappant à grande vitesse le flanc d'un vaisseau ennemi. Mais maintenant, grâce à quelques effets quantiques récemment découverts, nous sommes capables de lancer des nuages de particules avec beaucoup plus de facilité et, par conséquent, à un volume bien plus élevé.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HyperFieldMassDrivers_Name</Label>
    <String>Augmentations en Néutronium</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HyperFieldMassDrivers_ShortDec</Label>
    <String>Augmente la puissance de nos [HS=HS_KineticWeapon]Armes Cinétiques[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HyperFieldMassDrivers_Dec</Label>
    <String>Nous avons enfin trouvé un moyen d'utiliser les mêmes principes que nos hyperpropulseurs pour accélérer les projectiles. En utilisant des champs hyper allongés, nos projectiles peuvent voyager dans l'espace comprimé et atteindre des vitesses incroyables.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedKineticWeaponDoctrine_Name</Label>
    <String>Maîtrise du Néutronium</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedKineticWeaponDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Augmente la puissance de nos [HS=HS_KineticWeapon]armes cinétiques[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedKineticWeaponDoctrine_Dec</Label>
    <String>Les armes cinétiques nécessitent bien plus que du simple équipement, elles exigent une toute nouvelle manière de pratiquer la guerre. Tout, des tactiques, du ciblage et des manœuvres de vaisseaux doit être ajusté pour s'adapter à ce nouveau mode de destruction.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GravitonGuns_Name</Label>
    <String>Armes à Gravitons</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GravitonGuns_ShortDec</Label>
    <String>Permet d'utiliser le système d'armes cinétiques [HS=HS_KineticWeapon]Graviton[/HS] pour les conceptions de navires.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GravitonGuns_Dec</Label>
    <String>Les gravitons n'interagissent pas avec nos canons à impulsions cinétiques conventionnels. Il a fallu des avancées parallèles en science des particules et en cosmologie pour concevoir un mécanisme permettant de les manipuler. Mais une fois cela fait, nous pouvons tirer des charges sur nos ennemis qui les déchireront littéralement de l'intérieur.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticMassWeaponry_Name</Label>
    <String>Armes Vortex Gravitoniques</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticMassWeaponry_ShortDec</Label>
    <String>Augmente la puissance de nos [HS=HS_KineticWeapon]Armes Cinétiques[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticMassWeaponry_Dec</Label>
    <String>[HS=HS_KineticWeapon]Armes cinétiques[/HS] ne s'accommodent pas facilement des projectiles explosifs. Il a fallu une nouvelle forme de matériau exotique pour réaliser une percée, permettant de délivrer des projectiles avec leur énergie explosive latente 'intégrée'.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InertiaEnhancement_Name</Label>
    <String>Électrodynamique Gravitonique</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InertiaEnhancement_ShortDec</Label>
    <String>Augmente la puissance de nos [HS=HS_KineticWeapon]Armes Cinétiques[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InertiaEnhancement_Dec</Label>
    <String>Une nouvelle forme de projectile, qui conserve une grande partie de sa masse dans une dimension voisine, nous permettra de tirer des munitions relativement légères à des vitesses incroyables. Ils ne déploieront leur masse totale qu'au moment de l'impact.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumPulseDriver_Name</Label>
    <String>Pilote à Impulsion Quantique</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumPulseDriver_ShortDec</Label>
    <String>Augmente la puissance de nos armes cinétiques.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumPulseDriver_Dec</Label>
    <String>Notre dernière arme cinétique utilise des particules quantiques spécialement intriquées qui, lors de l'impact, échangent de petites parties de notre cible entre elles. En bref, elles provoquent un chaos total au niveau moléculaire, auquel aucune armure ne peut résister.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticWeaponMastery_Name</Label>
    <String>Catapultes Quantiques</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticWeaponMastery_ShortDec</Label>
    <String>Augmente la puissance de nos [HS=HS_KineticWeapon]Armes Cinétiques[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticWeaponMastery_Dec</Label>
    <String>Nos progrès dans ce domaine ne sont pas une simple percée, mais le reflet de l'effort que nous avons investi dans les systèmes d'armes cinétiques. Nous avons maîtrisé le ciblage, les tactiques, la fabrication, les opérations et les systèmes de charge nécessaires pour créer des armes cinétiques de première classe, en tirant le meilleur parti de chaque système possible.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BlackholeGun_Name</Label>
    <String>Fusil à Trou Noir</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BlackholeGun_ShortDec</Label>
    <String>Augmente la puissance de nos armes cinétiques.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BlackholeGun_Dec</Label>
    <String>Le Pistolet à Trou Noir n'est ni une appellation trompeuse ni une exagération colorée. C'est une arme qui tire des trous noirs. Les trous noirs sont très petits, pour être honnête - nous ne sommes pas inconscients. Mais ils sont réels, et si nous ne vous aimons pas, ils arrivent dans votre direction.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MassManipulation_Name</Label>
    <String>Perturbation des Champs de Higgs</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MassManipulation_ShortDec</Label>
    <String>Augmente la puissance de nos [HS=HS_KineticWeapon]Armes Cinétiques[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MassManipulation_Dec</Label>
    <String>Une percée dans les sciences des particules nous a permis de perturber le champ de Higghs via des projectiles qui sont, de manière discutable, sans masse, du moins jusqu'à ce qu'une réaction en chaîne quantique se décompose à un certain point. En mélangeant ces particules avec de la matière conventionnelle, nous pouvons tirer des projectiles pratiquement fins comme des gaufrettes qui deviennent beaucoup plus lourds en se dirigeant vers leur cible.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AvengerMissileSystem_Name</Label>
    <String>Système de missiles Vengeur</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AvengerMissileSystem_ShortDec</Label>
    <String>Permet la construction d'armes de base [HS=HS_MissileWeapon]à missiles[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AvengerMissileSystem_Dec</Label>
    <String>Les systèmes de missiles permettent des ajustements de ciblage à la volée, rendant la plupart des formes de manœuvres d'évasion inutiles. Ce nouveau système Avenger montrera à quel point la guerre de missiles peut être dangereuse et flexible.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedMissileTargeting_Name</Label>
    <String>Ciblage amélioré des missiles</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedMissileTargeting_ShortDec</Label>
    <String>Augmente la puissance de nos [HS=HS_MissileWeapon]Armes à missiles[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedMissileTargeting_Dec</Label>
    <String>Le but principal des missiles, c'est leur capacité à ajuster leur trajectoire pour toucher leurs cibles, peu importe où elles se trouvent. Et pourtant, ils ratent si souvent de manière décevante. Nous devrions consacrer plus de ressources à améliorer leurs systèmes de ciblage.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MissilePayloadOptimization_Name</Label>
    <String>Composants de Missile Matadrox</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MissilePayloadOptimization_ShortDec</Label>
    <String>Améliorez l'efficacité des missiles avec l'intégration du composant Matadrox.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MissilePayloadOptimization_Dec</Label>
    <String>Les explosifs dirigés ne sont pas une nouvelle technologie pour nous, mais il faudra faire quelques expérimentations pour trouver la meilleure façon d'appliquer cette technique afin de détruire au mieux les vaisseaux spatiaux. Mal conçus, ils gaspilleront une grande partie de leur énergie à l'arrière de leurs cibles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedMissileWarfareDoctrine_Name</Label>
    <String>Ensemble de Têtes Nucléaires Cerbère</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedMissileWarfareDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Augmente la puissance de nos [HS=HS_MissileWeapon]armes à missiles[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedMissileWarfareDoctrine_Dec</Label>
    <String>Il y a des manœuvres et tactiques distinctes propres à la guerre des missiles sur lesquelles nous devons former nos commandants de vaisseaux. La gestion de la portée et le comportement de groupe pourraient à eux seuls remplir des manuels.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PayloadMiniaturization_Name</Label>
    <String>Têtes nucléaires Léviathan</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PayloadMiniaturization_ShortDec</Label>
    <String>Réduit l'espace occupé par nos systèmes d'armes à missiles, augmentant ainsi leur puissance.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PayloadMiniaturization_Dec</Label>
    <String>C'est un calcul simple. Si nous pouvons délivrer la même puissance de destruction avec un missile plus petit, nous pouvons en transporter plus. Ou d'autres équipements, nous imaginons.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DevastatorMissileSystem_Name</Label>
    <String>Système de missiles Phénix</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DevastatorMissileSystem_ShortDec</Label>
    <String>Augmente la puissance de nos [HS=HS_MissileWeapon]armes à missiles[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DevastatorMissileSystem_Dec</Label>
    <String>Le système de missiles Devastator utilise une nouvelle forme d'ogive à micro-fusion qui nous permettra d'augmenter considérablement la puissance destructrice de nos vaisseaux, ainsi que le mécontentement général de l'ennemi.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdaptiveMissileSystem_Name</Label>
    <String>Améliorations des Missiles Furie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdaptiveMissileSystem_ShortDec</Label>
    <String>Améliorez l'intelligence des missiles avec les Améliorations de Missile Furie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdaptiveMissileSystem_Dec</Label>
    <String>Le système de [HS=HS_MissileWeapon]missile adaptatif[/HS] utilise les informations de ciblage provenant des missiles pairs pour éclairer la prise de décision à la fois par le groupe actuel et par les salves suivantes. Ils apprennent toujours.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedMissileProduction_Name</Label>
    <String>Grappes de Têtes Nucléaires Icarion</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedMissileProduction_ShortDec</Label>
    <String>Affinez les tactiques avec les capacités multi-cibles de l'Icarion Warhead.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedMissileProduction_Dec</Label>
    <String>Notre [HS=HS_MissileWeapon]système de missiles[/HS] fonctionne mieux lorsqu'il est tiré en volume. Tout ce que nous pouvons faire du côté de l'approvisionnement pour rendre les missiles moins chers garantira que ce volume soit présent au moment de la vérité.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhotonicWarheadSystem_Name</Label>
    <String>Système de Tête Nucléaire Photonique</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhotonicWarheadSystem_ShortDec</Label>
    <String>Met à disposition le [HS=HS_MissileWeapon]système de missiles photoniques[/HS] pour nos conceptions de navire.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhotonicWarheadSystem_Dec</Label>
    <String>Les têtes de guerre photoniques libèrent des photons d'énergie incroyablement élevée lors de l'impact, bien au-delà de ce qui est libéré par de simples réactions de fusion. Nos scientifiques sont un peu flous sur les détails, mais cela ne les a pas empêchés de transformer ça en une arme.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntimatterDetonation_Name</Label>
    <String>Détonation d'antimatière</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntimatterDetonation_ShortDec</Label>
    <String>Maximisez la destruction avec des techniques avancées de Détonation d'Antimatière.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntimatterDetonation_Dec</Label>
    <String>La technologie de Détonation d'Antimatière exploite la source d'énergie la plus puissante de l'univers, permettant une puissance destructrice sans précédent. En annihilant la matière au contact, cette technologie représente un bond en avant dans la guerre de missiles, garantissant que nos charges utiles infligent des dégâts cataclysmiques avec une efficacité inégalée. Un changement de jeu dans l'offensive stratégique.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdvancedMissileDoctrine_Name</Label>
    <String>Lance d'Orion</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdvancedMissileDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Met à disposition le système de missiles semi-sentient Orion's Spear [HS=HS_MissileWeapon]Missile System[/HS] pour nos conceptions de vaisseaux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdvancedMissileDoctrine_Dec</Label>
    <String>Chaque missile tiré a une enveloppe dans laquelle il peut toucher efficacement sa cible. Le chevauchement de ces enveloppes et l'effet qu'elles ont sur les manœuvres ennemies représentent un problème incroyablement complexe, mais si nous le maîtrisons, nous pourrions peut-être amener notre ennemi à littéralement voler dans nos missiles pour nous.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumTorpedoSystem_Name</Label>
    <String>Système de torpilles Triton</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumTorpedoSystem_ShortDec</Label>
    <String>Permet de rendre le nouveau système de missile [HS=HS_MissileWeapon]Triton Torpedo[/HS] disponible pour les conceptions de navires.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumTorpedoSystem_Dec</Label>
    <String>Les effets d'une torpille quantique lors de l'impact sont, par définition, un peu imprévisibles. Certaines parties du vaisseau ennemi n'existent plus, ou du moins existent dans un endroit plutôt mauvais.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MissileWarfareMastery_Name</Label>
    <String>La Terreur de Klein</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MissileWarfareMastery_ShortDec</Label>
    <String>Rend le nouveau système de missiles Klein's Dread [HS=HS_MissileWeapon]Missile System[/HS] disponible pour les conceptions de navires.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MissileWarfareMastery_Dec</Label>
    <String>Nous l'avons fait ! Nous avons tiré le maximum d'efficacité de nos systèmes de missiles, en poussant ces armes à la limite de leur potentiel. Nos vaisseaux peuvent remplir des systèmes entiers de missiles, faisant pleuvoir la destruction sur qui ils veulent.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NightmareMissileSystem_Name</Label>
    <String>Système de Missiles Cauchemar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NightmareMissileSystem_ShortDec</Label>
    <String>Rend un nouveau système d'arme à [HS=HS_MissileWeapon]missile[/HS] très létal disponible pour les conceptions de nos vaisseaux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NightmareMissileSystem_Dec</Label>
    <String>Le Missile Cauchemar utilise une paire de singularités en orbite rapide, stables lors du stockage et du vol, mais soudainement moins lors de l'impact. L'effet de deux singularités déséquilibrées sur un vaisseau ennemi est en effet très grave. De plus, nous avons généralement tendance à tirer plus d'un de ces missiles à la fois.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CascadingDetonations_Name</Label>
    <String>Détonations en Cascade</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CascadingDetonations_ShortDec</Label>
    <String>Augmente la puissance de nos [HS=HS_MissileWeapon]Armes à missiles[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CascadingDetonations_Dec</Label>
    <String>Les ogives en cascade n'explosent pas seulement, elles provoquent de petites réactions de fusion dans l'armure ennemie elle-même, causant des réactions en chaîne pendant plusieurs secondes très excitantes après l'impact.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DefensiveStudies_Name</Label>
    <String>Études de Défense</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DefensiveStudies_ShortDec</Label>
    <String>Permet de commencer à construire des systèmes de défense avancés.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DefensiveStudies_Dec</Label>
    <String>Les vaisseaux spatiaux sont des choses fragiles, avec peu d'espoir de résister même au niveau actuel de la technologie des armes. Nous devrions concevoir de nouveaux systèmes qui donneront à nos vaisseaux une chance de combattre pour survivre aux rencontres avec les forces hostiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EvasiveTactics_Name</Label>
    <String>Tactiques d'évasion</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EvasiveTactics_ShortDec</Label>
    <String>Débloque les Brouilleurs d'Armes qui peuvent augmenter l'esquive de nos vaisseaux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EvasiveTactics_Dec</Label>
    <String> Cette technologie révolutionnaire introduit des techniques de brouillage avancées qui rendent plus difficile le verrouillage des systèmes ennemis. </String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmorDefenseTheory_Name</Label>
    <String>Théorie de la Défense d'Armure</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmorDefenseTheory_ShortDec</Label>
    <String>Les [HS=HS_ArmorRating]armures avancées[/HS] aident à atténuer les dégâts des attaques.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmorDefenseTheory_Dec</Label>
    <String>[HS=HS_ArmorRating]Armure[/HS] est le système défensif le plus simple conceptuellement, mais dans cette simplicité se cachent de nombreuses subtilités que nous devrons maîtriser. Nous ne pouvons pas simplement ajouter du poids à nos vaisseaux sans compromettre leur efficacité. Une solution plus subtile est nécessaire.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedArmorScience_Name</Label>
    <String>Amélioration de l'Armure Scientifique</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedArmorScience_ShortDec</Label>
    <String>Les avancées dans la technologie des matériaux nous fournissent une [HS=HS_ArmorRating]armure[/HS] plus légère et plus résistante.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedArmorScience_Dec</Label>
    <String>En consacrant des ressources aux sciences des matériaux et à la fabrication, nous devrions être capables de construire des systèmes d'[HS=HS_ArmorRating]armure[/HS] plus denses et plus résistants, et par conséquent, des vaisseaux spatiaux plus denses et plus résistants.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmorMaterialScience_Name</Label>
    <String>Science des matériaux de blindage</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmorMaterialScience_ShortDec</Label>
    <String>Les avancées dans la technologie des matériaux nous fournissent des [HS=HS_ArmorRating]armures[/HS] plus légères et plus solides.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmorMaterialScience_Dec</Label>
    <String>Nos scientifiques dans d'autres domaines - en particulier la physique des particules et la planétologie - découvrent régulièrement ou par hasard de nouveaux matériaux qui ont un potentiel en tant que substances de blindage. Nous devrions mettre en place des systèmes de partage d'informations pour que leurs avancées deviennent les nôtres.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DiamonicArmorComposite_Name</Label>
    <String>Armure Composite Diamonique</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DiamonicArmorComposite_ShortDec</Label>
    <String>Les progrès technologiques en matière de matériaux nous offrent une [HS=HS_ArmorRating]armure[/HS] plus légère et plus résistante.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DiamonicArmorComposite_Dec</Label>
    <String>Le diamant, bien qu'étant très dur, est horriblement cher et sujet à la fracture. En créant des composites stratifiés de diamant et de blindage classique, nous pouvons produire un matériau à la fois extraordinairement résistant et réalisable en grande quantité.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SelfHealingArmor_Name</Label>
    <String>Armure auto-réparatrice</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SelfHealingArmor_ShortDec</Label>
    <String>Les avancées dans la technologie des matériaux nous offrent une [HS=HS_ArmorRating]armure[/HS] plus légère et plus résistante.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SelfHealingArmor_Dec</Label>
    <String>Lors d'un impact, le matériau physique de [HS=HS_ArmorRating]l'armure[/HS] ne disparaît pas; il est simplement déformé en une forme qui le rend beaucoup moins efficace. En utilisant une nouvelle génération d'alliages fusibles dans notre blindage, nous pouvons faire en sorte que ces trous et déchirures se réparent d'eux-mêmes en utilisant l'énergie thermique latente de l'impact lui-même.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmorDensityImprovements_Name</Label>
    <String>Améliorations de la Densité d'Armure</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmorDensityImprovements_ShortDec</Label>
    <String>Les avancées dans la technologie des matériaux nous fournissent une [HS=HS_ArmorRating]armure[/HS] plus légère et plus résistante.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmorDensityImprovements_Dec</Label>
    <String>Jusqu'à présent, la densité d'un matériau a toujours été intrinsèque à sa structure, un fait de l'univers auparavant inchangé par nous. Mais grâce à la découverte d'un nouveau domaine scientifique capable de réduire les distances intra-atomiques, tous nos matériaux peuvent être rendus plus denses et donc plus résistants. Nous améliorons littéralement l'univers ici.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrganicArmor_Name</Label>
    <String>Armure Organique</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrganicArmor_ShortDec</Label>
    <String>Les avancées dans la technologie des matériaux nous fournissent une [HS=HS_ArmorRating]armure[/HS] plus légère et plus résistante.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrganicArmor_Dec</Label>
    <String>Les molécules à base de carbone peuvent être incroyablement dures, comme le diamant par exemple. Mais jusqu'à présent, ces structures cristallines ne se formaient que sous des pressions intenses. Une nouvelle forme de chimie découvert permet d'organiser les molécules de carbone dans des formations inhabituellement denses et peut produire un blindage incroyablement résistant avec des propriétés d'auto-réparation impressionnantes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdaptiveArmorImprovements_Name</Label>
    <String>Améliorations d'Armure Adaptative</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdaptiveArmorImprovements_ShortDec</Label>
    <String>Les avancées dans la technologie des matériaux nous fournissent une [HS=HS_ArmorRating]armure[/HS] plus légère et plus résistante.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdaptiveArmorImprovements_Dec</Label>
    <String>Les projectiles ne sont pas invisibles - nos capteurs peuvent facilement voir ce qui s'apprête à nous frapper. En canalisant des champs de durcissement dans les zones où les impacts sont anticipés, nous pouvons rendre notre armure plus efficacement résistante pour presque aucun coût.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticArmorMaterials_Name</Label>
    <String>Matériaux Exotiques pour Armures</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticArmorMaterials_ShortDec</Label>
    <String>Les avancées dans la technologie des matériaux nous fournissent une [HS=HS_ArmorRating]armure[/HS] plus légère et plus résistante.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticArmorMaterials_Dec</Label>
    <String>La plupart des matériaux avec lesquels nous travaillons proviennent de cet univers, ce qui est bien... juste un peu ennuyeux. Mais il existe des univers imaginables où certaines constantes physiques sont plus propices à l'armement. Des molécules plus densément compactées, ce genre de choses. Si nous "empruntons" ces matériaux pour nos besoins, sûrement que personne dans ces autres univers ne s'en souciera.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NullPointArmor_Name</Label>
    <String>Armure du Point Nul</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NullPointArmor_ShortDec</Label>
    <String>Les avancées dans la technologie des matériaux nous offrent une [HS=HS_ArmorRating]armure[/HS] plus légère et plus résistante.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NullPointArmor_Dec</Label>
    <String>En recouvrant notre [HS=HS_ArmorRating]armure[/HS] d'une couche de singularités artificielles étroitement contenues, nous pouvons nous assurer que tout projectile entrant est annihilé avant de nous toucher. La manipulation de tels matériaux est un peu délicate, et nous devrons faire attention à ne rien heurter, mais tout cela devrait être faisable.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TemperedArmor_Name</Label>
    <String>Armure Tempérée</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TemperedArmor_ShortDec</Label>
    <String>Les avancées dans la technologie des matériaux nous offrent une [HS=HS_ArmorRating]armure[/HS] plus légère et plus résistante.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TemperedArmor_Dec</Label>
    <String>Ça fait longtemps que ceux qui réparent les vaisseaux ont remarqué que les plaques d'armure ayant déjà subi des impacts sont nettement plus résistantes que leurs voisines intactes. Si nous parvenons à reproduire artificiellement ce même effet, nous devrions être capables de créer des vaisseaux bien plus solides.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnergyDeflectionTheory_Name</Label>
    <String>Théorie de la Déflexion d'Énergie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnergyDeflectionTheory_ShortDec</Label>
    <String>Les [HS=HS_ShieldStrength]boucliers[/HS] de base permettront à nos vaisseaux d'absorber les dégâts entrants.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnergyDeflectionTheory_Dec</Label>
    <String>Les faisceaux d'énergie dirigée sont une nouvelle arme puissante que nos ennemis manient souvent. Pour les contrer, il faudra mettre en place un nouveau domaine scientifique utilisant des quantités d'énergie égales ou supérieures, disposées en champs défensifs.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnergyDissipationStrategies_Name</Label>
    <String>Stratégies de Dissipation d'Énergie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnergyDissipationStrategies_ShortDec</Label>
    <String>En déviant l'énergie entrante, nos [HS=HS_ShieldStrength]boucliers[/HS] ont moins à résister.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnergyDissipationStrategies_Dec</Label>
    <String>L'énergie que nos [HS=HS_ShieldStrength]boucliers[/HS] absorbent ne disparaît pas - c'est impossible, du moins dans cet univers. Elle doit être évacuée d'une manière ou d'une autre, et nous devrons rechercher de nouvelles technologies pour le faire sans subir de dommages dans le processus.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnergyShields_Name</Label>
    <String>Boucliers d'énergie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnergyShields_ShortDec</Label>
    <String>Les avancées dans la technologie de l'énergie nous offrent des [HS=HS_ShieldStrength]boucliers[/HS] plus puissants.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnergyShields_Dec</Label>
    <String>Alors que les modèles précédents déviaient l'énergie entrante avec des contre-explosions minutées avec précision, nos derniers systèmes de déflecteurs sont capables de projeter des boucliers entiers autour de nos vaisseaux, créant l'effet classique de vaisseau-dans-une-bulle que nous avons longtemps imaginé.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldEnhancements_Name</Label>
    <String>Amélioration des boucliers</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldEnhancements_ShortDec</Label>
    <String>Les avancées en technologie énergétique nous fournissent des [HS=HS_ShieldStrength]boucliers[/HS] plus résistants.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldEnhancements_Dec</Label>
    <String>En augmentant le nombre d'émetteurs de bouclier que nous installons sur nos vaisseaux, nous pouvons garantir qu'aucun secteur ne soit submergé par l'énergie entrante, permettant aux réseaux d'émetteurs de bouclier de se soutenir mutuellement.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldRegeneration_Name</Label>
    <String>Régénération du Bouclier</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldRegeneration_ShortDec</Label>
    <String>Les avancées dans la technologie énergétique nous fournissent des [HS=HS_ShieldStrength]boucliers[/HS] plus puissants.[BR][BR]Débloque les [HS=HS_InvasionTactics]attaques EMP[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldRegeneration_Dec</Label>
    <String>La raison principale pour laquelle les boucliers s'épuisent est due à la dissipation d'énergie. En augmentant considérablement nos réseaux de dissipation - jusqu'à inclure temporairement le stockage de l'énergie entrante pour la réinjecter dans nos boucliers - nous pouvons garantir que nos boucliers se rechargent plus vite que jamais.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldAugmentation_Name</Label>
    <String>Renforcement de boucliers</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldAugmentation_ShortDec</Label>
    <String>Les avancées dans la technologie énergétique nous fournissent des [HS=HS_ShieldStrength]boucliers[/HS] plus puissants.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldAugmentation_Dec</Label>
    <String>[HS=HS_ShieldStrength]Les boucliers[/HS] jusqu'à présent ont toujours été en une seule couche, en raison des limitations de notre capacité à projeter à travers nos propres boucliers. Mais en préparant un nouveau bouclier temporaire prêt à être déployé dans l'espace derrière un bouclier sur le point de céder, nous pouvons effectivement défendre en profondeur.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GravimetricShields_Name</Label>
    <String>Boucliers Gravimétriques</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GravimetricShields_ShortDec</Label>
    <String>Les progrès dans la technologie énergétique nous fournissent des [HS=HS_ShieldStrength]boucliers[/HS] plus résistants.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GravimetricShields_Dec</Label>
    <String>La lumière peut être courbée par la gravité ; nous le savions depuis des siècles. Mais il nous a fallu du temps pour pouvoir générer artificiellement de la gravité - bien que de manière très localisée - suffisamment pour diffuser et dévier les attaques d'énergie entrantes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldFrequencyModulation_Name</Label>
    <String>Modulation de Fréquence du Bouclier</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldFrequencyModulation_ShortDec</Label>
    <String>Les avancées en technologie énergétique nous offrent des [HS=HS_ShieldStrength]boucliers[/HS] plus puissants.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldFrequencyModulation_Dec</Label>
    <String>Bien que cela ressemble à quelque chose que quelqu'un vient d'inventer sur le moment, la modulation de fréquence du bouclier utilise la science très réelle des fréquences pour moduler nos [HS=HS_ShieldStrength]boucliers[/HS] d'une manière qui les rend plus efficaces. Des choses très compliquées.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldFocusAdaption_Name</Label>
    <String>Adaptation de la Concentration du Bouclier</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldFocusAdaption_ShortDec</Label>
    <String>Les avancées dans la technologie énergétique nous fournissent des [HS=HS_ShieldStrength]boucliers[/HS] plus puissants.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldFocusAdaption_Dec</Label>
    <String>Une quantité choquante de l'énergie produite par nos [HS=HS_ShieldStrength]boucliers[/HS] est gaspillée, dirigée à des arc-minutes entières hors axe des frappes entrantes. En réglant mieux nos émetteurs de boucliers pour se concentrer plus précisément sur l'énergie entrante, nous pouvons produire des boucliers plus forts et plus efficaces.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InvulnerabilityShields_Name</Label>
    <String>Boucliers d'invulnérabilité</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InvulnerabilityShields_ShortDec</Label>
    <String>Les avancées en technologie énergétique nous fournissent des [HS=HS_ShieldStrength]boucliers[/HS] plus puissants.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InvulnerabilityShields_Dec</Label>
    <String>Le système de Bouclier d'Invulnérabilité canalise des niveaux d'énergie quasi-supernova depuis notre vaisseau, annihilant tout sauf les attaques les plus féroces dirigées vers nous. Peut-être qu'il n'est pas vraiment invulnérable, mais il y a peu de gens capables de tester la différence.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldHarmonics_Name</Label>
    <String>Harmoniques de Bouclier</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldHarmonics_ShortDec</Label>
    <String>Les avancées en technologie énergétique nous fournissent des [HS=HS_ShieldStrength]boucliers[/HS] plus puissants.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldHarmonics_Dec</Label>
    <String>Nos [HS=HS_ShieldStrength]boucliers[/HS] peuvent tirer parti des effets d'interférence générés lorsque deux ondes se percutent. En utilisant des capteurs très précis pour mesurer l'énergie entrante et en adaptant rapidement nos émetteurs de bouclier, nos boucliers devraient se révéler plus résistants à presque aucun coût supplémentaire.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MissileCountermeasures_Name</Label>
    <String>Contre-mesures de missiles</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MissileCountermeasures_ShortDec</Label>
    <String>Les progrès dans la technologie de ciblage amélioreront notre protection contre les missiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MissileCountermeasures_Dec</Label>
    <String>Les missiles peuvent contenir suffisamment d'énergie explosive et de shrapnel pour déchiqueter nos vaisseaux. La meilleure contre-mesure est de les détruire avant qu'ils n'atteignent nos vaisseaux. Nous devrions étudier des systèmes de contre-mesures capables de faire exactement cela.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMissileGuidanceSystem_Name</Label>
    <String>Système de Guidage Anti-Missile</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMissileGuidanceSystem_ShortDec</Label>
    <String>Les progrès dans la technologie de ciblage amélioreront notre protection contre les missiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMissileGuidanceSystem_Dec</Label>
    <String>Les missiles sont des objets fragiles et peuvent être facilement détruits s'ils traversent un petit nuage de débris. Les systèmes anti-missiles, qui suivent et détruisent ces attaques entrantes, seront un atout précieux pour nos vaisseaux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PointDefenseSystem_Name</Label>
    <String>Système de Défense Ponctuelle</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PointDefenseSystem_ShortDec</Label>
    <String>Les progrès dans la technologie de ciblage amélioreront notre protection contre les missiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PointDefenseSystem_Dec</Label>
    <String>Oubliez nos générations précédentes de missiles intercepteurs. Les mini-railguns avec des systèmes de suivi indépendants peuvent servir de systèmes de défense ponctuelle bien plus protecteurs.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMissileClusters_Name</Label>
    <String>Grappes Anti-Missiles</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMissileClusters_ShortDec</Label>
    <String>Les progrès dans la technologie de ciblage amélioreront notre protection contre les missiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMissileClusters_Dec</Label>
    <String>En utilisant des munitions à grappes dans nos systèmes de contre-mesures de missiles, les tirs défensifs qu'ils lancent seront capables de remplir beaucoup plus d'espace avec des éclats défensifs.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CountermeasureEfficiency_Name</Label>
    <String>Efficacité des contre-mesures</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CountermeasureEfficiency_ShortDec</Label>
    <String>Les progrès dans la technologie de ciblage amélioreront notre protection contre les missiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CountermeasureEfficiency_Dec</Label>
    <String>Si nos contre-mesures coordonnaient leur comportement entre elles - en ne choisissant pas toutes la même cible par exemple - elles pourraient être bien plus efficaces. Il faudra revoir nos systèmes de guidage défensifs, mais cela devrait être à notre portée.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PointDefenseArrays_Name</Label>
    <String>Arsenal de défenses de point</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PointDefenseArrays_ShortDec</Label>
    <String>Les progrès dans la technologie de ciblage amélioreront notre protection contre les missiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PointDefenseArrays_Dec</Label>
    <String>En plaçant nos canons de défense ponctuelle dans des batteries coordonnées, nous pouvons garantir qu'ils gèrent leurs champs de tir bien plus efficacement et couvrent un volume d'espace beaucoup plus grand avec des tirs de défense.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AIGuidedPointDefense_Name</Label>
    <String>Défense de Point Guidée par IA</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AIGuidedPointDefense_ShortDec</Label>
    <String>Les progrès dans la technologie de ciblage amélioreront notre protection contre les missiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AIGuidedPointDefense_Dec</Label>
    <String>En installant des systèmes d'IA spécialisés sur nos batteries de systèmes de défense rapprochée, nous pouvons garantir qu'ils ciblent les missiles entrants avec une efficacité parfaite.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMissileDroneSentries_Name</Label>
    <String>Drone Sentinelles Anti-Missiles</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMissileDroneSentries_ShortDec</Label>
    <String>Les progrès dans la technologie de ciblage amélioreront notre protection contre les missiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMissileDroneSentries_Dec</Label>
    <String>Plus la distance à laquelle nous pouvons intercepter les missiles entrants est grande, plus nous tiendrons longtemps. Les sentinelles drones, fonctionnant à des distances variables de la coque de nos vaisseaux, peuvent transporter toute la puissance de feu de défense rapprochée de nos systèmes habituels et ainsi assurer une défense en profondeur.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhantomTargetEnhancement_Name</Label>
    <String>Cible Fantôme Améliorée</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhantomTargetEnhancement_ShortDec</Label>
    <String>Les progrès dans la technologie de ciblage amélioreront notre protection contre les missiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhantomTargetEnhancement_Dec</Label>
    <String>Nos ennemis ne sont pas des imbéciles - sinon, ils ne mériteraient pas ce titre. Leurs missiles entrants ont développé des contre-contre-mesures très avancées, créant des fantômes de capteurs pour tromper nos systèmes. Il nous faudra un nouveau système de capteurs pour rester du bon côté de cette courbe technologique.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AeronMissileDefense_Name</Label>
    <String>Défense de Missiles Aéron</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AeronMissileDefense_ShortDec</Label>
    <String>Les progrès dans la technologie de ciblage amélioreront notre protection contre les missiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AeronMissileDefense_Dec</Label>
    <String>Le système de défense antimissile Aeron tire des missiles défensifs dans des trajectoires follement imprévisibles, déroutant les manœuvres défensives des missiles ennemis. Malgré les éclats initiaux apparemment aléatoires, les Aerons se dirigent inévitablement vers leurs cibles, remplissant le ciel de jolies explosions, suffisamment éloignées de nos vaisseaux pour être appréciées.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecisionCountermeasures_Name</Label>
    <String>Contre-mesures Précises</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecisionCountermeasures_ShortDec</Label>
    <String>Les progrès dans la technologie de ciblage amélioreront notre protection contre les missiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecisionCountermeasures_Dec</Label>
    <String>Bien trop de nos efforts de contre-mesure sont gaspillés. Des systèmes de ciblage améliorés, des capteurs et une vitesse d'interception accrue devraient garantir que nous gaspillons le moins possible de notre puissance de feu défensive.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceDoctrine_Name</Label>
    <String>Doctrine Spatiale</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Débloque les vaisseaux de classe [HS=HS_FrigateCategory]Frégate[/HS] et la capacité pour les vaisseaux et les bases stellaires de tirer en rafale automatique.[BR]Débloque le [HS=HS_InvasionTactics]Bombardement Orbital[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceDoctrine_Dec</Label>
    <String>L'espace n'est pas seulement immense, il est dangereux. C'est d'autant plus vrai s'il y a des extraterrestres qui cherchent à détruire nos vaisseaux. La Doctrine Spatiale met en place un département au sein de notre gouvernement conçu pour organiser à la fois l'industrie publique et privée afin de travailler ensemble, pour garantir la survie de notre civilisation.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CruiserDoctrine_Name</Label>
    <String>Doctrine du Croiseur de Combat</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CruiserDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Nous permet de construire et concevoir des vaisseaux de classe [HS=HS_CruiserCategory]Croiseur[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CruiserDoctrine_Dec</Label>
    <String>La Doctrine du Croiseur de Combat est une technologie cruciale qui permet la construction de croiseurs de combat hautement avancés et puissants pour notre flotte. Ces redoutables vaisseaux de guerre sont conçus pour inspirer la peur dans le cœur de nos ennemis et assurer la place de notre civilisation parmi les étoiles.[BR][BR]La Doctrine du Croiseur de Combat établit une division spécialisée au sein de notre gouvernement et de notre infrastructure militaire, dédiée au développement, au déploiement et à la maintenance de ces vaisseaux impressionnants. En coordonnant les efforts des institutions publiques, des entrepreneurs privés et des stratèges militaires, la doctrine assure l'intégration sans faille de la technologie de pointe, de la puissance de feu supérieure et de l'expertise tactique dans la conception de nos croiseurs de combat.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FlexibleBulkheads_Name</Label>
    <String>Parois modulables</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FlexibleBulkheads_ShortDec</Label>
    <String>Permet de placer davantage de composants sur les conceptions de vaisseaux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FlexibleBulkheads_Dec</Label>
    <String>Si nous pouvions bouger nos cloisons quand nécessaire, nous pourrions mieux optimiser notre espace. Avec des Cloisons Flexibles, l'intérieur de nos vaisseaux serait bien plus facile à adapter pour un stockage maximal.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExtremeMiniaturization_Name</Label>
    <String>Miniaturisation Extrême</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExtremeMiniaturization_ShortDec</Label>
    <String>Ajoute des emplacements de composants supplémentaires sur les coques en fonction de leur masse totale.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExtremeMiniaturization_Dec</Label>
    <String>Cet ensemble mal nommé de techniques, doctrines, politiques et technologies est davantage une politique d'organisation de ce qui se passe sur un vaisseau donné, afin que nous puissions y mettre beaucoup plus de choses. Contrairement à ce que certains ont avancé, nous ne réduisons pas réellement la taille des objets à l'intérieur de nos vaisseaux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Battleships_Name</Label>
    <String>Doctrine du Cuirassé Spatial</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Battleships_ShortDec</Label>
    <String>Permet de concevoir et de construire des vaisseaux spatiaux de classe [HS=HS_BattleshipCategory]Cuirassé[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Battleships_Dec</Label>
    <String>La Doctrine des Cuirassés est une technologie essentielle qui débloque la capacité de concevoir, construire et déployer les impressionnants cuirassés qui serviront de gardiens ultimes de notre civilisation. Ces énormes vaisseaux sont conçus pour résister aux conflits les plus intenses, dominant le champ de bataille avec leur puissance de feu écrasante et leur résilience inégalée.[BR][BR]La Doctrine des Cuirassés initie la formation d'une branche spécialisée au sein de notre gouvernement et de notre armée, se concentrant exclusivement sur l'exploitation du plein potentiel de ces vaisseaux de guerre. Cette branche travaillera en étroite collaboration avec les institutions scientifiques, les entreprises d'ingénierie et les tacticiens militaires pour s'assurer que nos cuirassés sont équipés des armes les plus avancées, d'une armure impénétrable et des systèmes de soutien les plus innovants disponibles.[BR][BR]Au fur et à mesure que cette technologie sera étudiée, notre civilisation aura accès à une nouvelle classe de mastodontes spatiaux qui redéfiniront le concept de supériorité navale. Contrairement aux croiseurs de combat plus agiles et polyvalents, les cuirassés servent de rempart indestructible de notre flotte, conçus pour affronter et anéantir les adversaires les plus coriaces lors de confrontations à grande échelle. Avec la Doctrine des Cuirassés en place, la présence de notre civilisation dans la galaxie sera renforcée par ces monuments symboliques de puissance, assurant notre souveraineté et notre sécurité dans un univers en perpétuel changement et imprévisible.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DreadnoughtDoctrine_Name</Label>
    <String>Doctrine du Dreadnought</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DreadnoughtDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Permet de concevoir et de construire des vaisseaux de classe [HS=HS_DreadnoughtCategory]Cuirassé[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DreadnoughtDoctrine_Dec</Label>
    <String>La Doctrine du Dreadnought est une technologie révolutionnaire qui permet à notre civilisation de concevoir, construire et déployer la classe de vaisseaux spatiaux la plus impressionnante et redoutable : les Dreadnoughts. Ces vaisseaux gigantesques représentent l'apogée de notre puissance militaire, combinant une puissance de feu inégalée, une durabilité inégalée et la technologie la plus avancée pour affirmer notre domination à travers le cosmos.[BR][BR]La Doctrine du Dreadnought prévoit la création d'une division d'élite au sein de notre gouvernement et de notre armée, dédiée à la maîtrise de ces machines de guerre extraordinaires. Cette division collaborera avec les esprits scientifiques les plus brillants, les entreprises d'ingénierie de pointe et les stratèges militaires visionnaires pour équiper nos Dreadnoughts des armes les plus puissantes, de l'armure la plus solide et des systèmes de soutien les plus sophistiqués connus de notre civilisation.[BR][BR]Avec ces connaissances en main, notre civilisation aura accès à ces vaisseaux spatiaux monumentaux, qui redéfiniront l'essence même de la guerre spatiale. Les Dreadnoughts sont l'expression ultime de la force et de la détermination de notre civilisation, éclipsant toutes les autres classes de vaisseaux par leur taille stupéfiante, leur résilience inflexible et leurs capacités destructrices inégalées. Ils sont conçus pour être à la tête de notre flotte, menant la charge au combat et inspirant la peur dans le cœur de nos adversaires.[BR][BR]Avec la Doctrine du Dreadnought en place, notre civilisation sera en mesure de commander la force la plus redoutable que la galaxie ait jamais connue, assurant notre suprématie et protégeant l'avenir de notre peuple dans un univers vaste et incertain.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryMobilization_Name</Label>
    <String>Mobilisation Planétaire</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryMobilization_ShortDec</Label>
    <String>Permet de mettre nos citoyens à contribution de manière plus efficace.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryMobilization_Dec</Label>
    <String>Ça ne prendra pas grand-chose pour motiver nos civils à se défendre. Mais il faudra de l'organisation, des tactiques et bien sûr de l'équipement. Des fusils et des bottes par millions, pour commencer.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CentralizedAdministration_Name</Label>
    <String>Administration Centralisée</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CentralizedAdministration_ShortDec</Label>
    <String>De nouveaux outils nous permettront de contrôler des aspects de notre civilisation.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CentralizedAdministration_Dec</Label>
    <String>En centralisant notre structure de commandement pour la défense planétaire, nous pouvons garantir que nos soldats volontaires sont utilisés de la meilleure manière là où ils sont le plus nécessaires.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryInvasion_Name</Label>
    <String>Invasion planétaire</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryInvasion_ShortDec</Label>
    <String>Permet la construction de Transports d'Invasion qui sont vitaux pour envahir les [HS=HS_CoreWorld]Mondes Noyaux[/HS].[BR]Débloque les [HS=HS_InvasionTactics]Invasions de Surface[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryInvasion_Dec</Label>
    <String>Envahir une autre planète, c'est pas de la tarte, il faut des troupes bien entraînées, du matos spécialisé et un sacré coup de bol. Nous devrions se donner à fond pour y arriver autant que possible.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarMarines_Name</Label>
    <String>Marines stellaires</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarMarines_ShortDec</Label>
    <String>Améliore notre capacité à envahir des mondes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarMarines_Dec</Label>
    <String>Tout est plus difficile à la surface d'un monde inconnu, et cela inclut d'éviter de se faire tirer dessus. Nous devrions créer une branche spécialisée de l'armée qui se consacre à l'art dangereux des invasions planétaires.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DroneSoldiers_Name</Label>
    <String>Androïdes de combat</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DroneSoldiers_ShortDec</Label>
    <String>Améliore notre capacité à envahir des mondes.[BR][BR]Débloque [HS=HS_InvasionTactics]Attaques Fracassantes[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DroneSoldiers_Dec</Label>
    <String>Les soldats drones ne connaissent pas la peur, se coordonnent parfaitement sur de vastes scènes de combat et peuvent être déployés en utilisant des tactiques qui ne nécessitent pas de considération particulière pour leur sécurité. Ils manquent de touche personnelle, mais c'est un petit détail sur lequel nous pouvons probablement travailler.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Killbots_Name</Label>
    <String>Tuerobots</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Killbots_ShortDec</Label>
    <String>Améliore notre capacité à envahir des mondes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Killbots_Dec</Label>
    <String>Alors que nos premières tentatives de soldats drones étaient efficaces, elles manquaient d'un certain charme. Ce n'est pas le cas avec notre dernier modèle, les Killbots, qui en plus d'être plus efficaces de toutes les manières habituelles, sont bien plus charmants et sympathiques. On nous dit que nos ennemis prennent un grand plaisir à se faire assassiner par eux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryDefenses_Name</Label>
    <String>Défense planétaire</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryDefenses_ShortDec</Label>
    <String>Améliore notre capacité à défendre nos mondes contre les invasions.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryDefenses_Dec</Label>
    <String>Si nous pouvons mieux ancrer nos défenses planétaires, cela rendra nos mondes bien plus difficiles à envahir. Cela procure une puissance de feu défensive accrue, et permet une meilleure coordination et structure pour le reste de nos systèmes de défense.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Redoubts_Name</Label>
    <String>Redoutes</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Redoubts_ShortDec</Label>
    <String>Améliore notre capacité à défendre nos mondes contre les invasions.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Redoubts_Dec</Label>
    <String>Bien que la conception précise du réduit soit déterminée par le terrain qui l'entoure, sa fonction restera toujours la même : une structure défensive incroyablement solide, avec des couches de défenses soigneusement agencées. Peu de forces d'invasion seront capables d'en capturer un, et aucune ne prendra plaisir à essayer.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SystemsOfControl_Name</Label>
    <String>Systèmes de Contrôle</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SystemsOfControl_ShortDec</Label>
    <String>De nouveaux outils nous permettront de contrôler davantage d'aspects de notre civilisation.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SystemsOfControl_Dec</Label>
    <String>Nous pouvons difficilement contrôler la galaxie si nous n'arrivons pas à contrôler nos propres citoyens. Des ensembles imbriqués de lois, systèmes de surveillance et pratiques de répression garantiront que notre peuple se comporte correctement.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CentralAuthorityOffices_Name</Label>
    <String>Bureaux de l'Autorité Centrale</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CentralAuthorityOffices_ShortDec</Label>
    <String>Permet de gérer le transport de marchandises vers et depuis nos mondes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CentralAuthorityOffices_Dec</Label>
    <String>Nous devrions faire attention à ne pas disperser le pouvoir de surveiller notre peuple trop largement, de peur de perdre le contrôle. Les bureaux centralisés peuvent disposer du matériel et du personnel nécessaires pour projeter l'autorité dans un endroit où nous pouvons garder un œil sur ceux qui l'exercent.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SecretPolice_Name</Label>
    <String>Police secrète</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SecretPolice_ShortDec</Label>
    <String>En surveillant de près notre population, nous pouvons réduire drastiquement [HS=HS_Crime]la criminalité[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SecretPolice_Dec</Label>
    <String>Certains problèmes doivent disparaître discrètement, alors nous allons créer une nouvelle institution pour faire ça. Même sa simple existence devrait avoir un effet positif, rappelant à ceux qui pourraient causer des problèmes de ne pas trop dépasser les limites.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MartialLawDoctrine_Name</Label>
    <String>Doctrine de la Loi Martiale</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MartialLawDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Débloque de nouvelles [HS=HS_Policy]politiques[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MartialLawDoctrine_Dec</Label>
    <String>Il y a toujours un risque de résistance face à certaines de nos techniques de surveillance et de contrôle les plus énergiques. Jusqu'à présent, nos forces de police ont réussi à gérer cela, mais nous devrions être prêts à donner une réponse plus ferme si nécessaire. La suppression temporaire des droits fera comprendre à notre peuple à quel point nous sommes généralement généreux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlagueCure_Name</Label>
    <String>Anticorps synthétiques</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlagueCure_ShortDec</Label>
    <String>Permet des remèdes exotiques pour les fléaux artificiels sans origine connue.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlagueCure_Dec</Label>
    <String>Notre capacité à combattre ce qui cherche à nous tuer de l'intérieur s'est améliorée au fil des siècles. Maintenant, nous avons la possibilité de faire de l'IA notre alliée dans la lutte contre les maladies invisibles, car elles aident désormais nos systèmes immunitaires à produire de nouveaux anticorps pour combattre les infections.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TerrorStars_Name</Label>
    <String>Étoiles de Terreur</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TerrorStars_ShortDec</Label>
    <String>Permet de construire des Étoiles de Terreur</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TerrorStars_Dec</Label>
    <String>Une super-arme d'une puissance inégalée. En la tirant sur une étoile, elle invoque la colère d'une supernova, anéantissant tout ce qui se trouve dans l'étreinte fragile d'un système solaire. Il ne reste plus que les échos d'une existence autrefois vibrante.</String>
  </StringTable>
</StringTableList>