<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <!-- Created with the GC4 editor -->
  <!-- PolicyDefsText.xml -->
  <StringTable>
    <Label>Policy_Archeology_Name</Label>
    <String>Exploitation des Astéroïdes</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_Archeology_Dec</Label>
    <String>Notre espèce est naturellement douée pour l'[COLOR=UIDefaultHighlight]archéologie[/COLOR]. Nous pouvons tirer parti de cette compétence pour obtenir bien plus d'avantages des astéroïdes que nous parvenons à exploiter.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_BanDissent_Name</Label>
    <String>Bannir la Dissidence</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_BanDissent_Dec</Label>
    <String>Nous sommes plus forts lorsque nous sommes unis dans un même but, et par conséquent, critiquer notre gouvernement nous affaiblit et est, en effet, une trahison.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_BlockEmbassies_Name</Label>
    <String>Ambassades de Bloc</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_BlockEmbassies_Dec</Label>
    <String>La diplomatie est l'outil des faibles pour lier les forts. Nous parlerons directement, et avec notre armée si nécessaire. [BR][BR][COLOR=UIDefaultHighlight]Nous ne pouvons ni assigner ni accepter de diplomates[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_Bureaucracy_Name</Label>
    <String>Bureaucratie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_Bureaucracy_Dec</Label>
    <String>Ils se moquent de nos lois byzantines, et elles peuvent rendre les tâches simples plus complexes. Mais quand les plus grands défis logistiques arrivent, notre administration est prête.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_SecretPolice_Name</Label>
    <String>Police secrète</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_SecretPolice_Dec</Label>
    <String>Avec notre empire qui s'étend maintenant à travers les étoiles, il y a de nombreux coins sombres dans lesquels nous pouvons faire disparaître les fauteurs de troubles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_CoercedColonization_Name</Label>
    <String>Colonisation Forcée</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_CoercedColonization_Dec</Label>
    <String>Si nous voulons coloniser la galaxie, il faudra motiver nos citoyens. Nous pouvons y arriver grâce à la propagande, des incitations ou la force. Double la croissance de la population.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_GreatExpansion_Name</Label>
    <String>La Grande Expansion</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_GreatExpansion_Dec</Label>
    <String>La galaxie représente une opportunité incroyable et de nombreux entrepreneurs en herbe sur notre planète natale sont susceptibles de s'inscrire pour partir si nous pouvons les dédommager de leurs frais de démarrage.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_ReproductiveImperative_Name</Label>
    <String>Impératif de reproduction</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_ReproductiveImperative_Dec</Label>
    <String>Notre espèce n'a jamais eu de problème pour remplacer ses effectifs.[BR][BR]Cependant, des événements récents ont montré qu'il est nécessaire d'augmenter considérablement notre croissance.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_WithoutSlumber_Name</Label>
    <String>Sans Sommeil</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_WithoutSlumber_Dec</Label>
    <String>Nous n'avons pas besoin de dormir comme les espèces organiques, nous nous reposons pour l'équilibre et le plaisir. Mais, si notre civilisation l'exige, ce plaisir peut être ignoré.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_Conscription_Name</Label>
    <String>Conscription</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_Conscription_Dec</Label>
    <String>Nous tenons, ou tombons, ensemble. Et de chacun est attendue une unité de but et de service.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_CaveOfEchoes_Name</Label>
    <String>Grotte des Échos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_CaveOfEchoes_Dec</Label>
    <String>Notre planète d'origine est le berceau de notre conscience. Ce lieu sacré doit être préservé pour les générations futures. [BR][BR][COLOR=UIDefaultHighlight]Le bonus d'influence s'applique uniquement à la Planète d'origine.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_HeartOfTheEmpire_Name</Label>
    <String>Cœur de l'Empire</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_HeartOfTheEmpire_Dec</Label>
    <String>Notre planète d'origine est le cœur de notre civilisation et l'apogée de ce que nous sommes en tant que peuple.[BR][BR][COLOR=UIDefaultHighlight]L'influence et les revenus ne s'appliquent qu'à la Planète d'origine.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_ReducedRegulations_Name</Label>
    <String>Régulations Réduites</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_ReducedRegulations_Dec</Label>
    <String>Nous pensons pouvoir augmenter nos revenus fiscaux en réduisant le nombre de régulations auxquelles nos citoyens doivent se conformer.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_CulturalValues_Name</Label>
    <String>Valeurs culturelles</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_CulturalValues_Dec</Label>
    <String>Si nous conquérons la galaxie mais perdons notre identité en cours de route, nous avons été vaincus, ne serait-ce que par nous-mêmes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_EmergencyCoalition_Name</Label>
    <String>Coalition d'urgence</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_EmergencyCoalition_Dec</Label>
    <String>La guerre nous demande souvent à tous de sacrifier pour le bien commun.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_Empathy_Name</Label>
    <String>Connexion Empathique</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_Empathy_Dec</Label>
    <String>Nous sommes un peuple '[COLOR=UIDefaultHighlight]empathique[/COLOR]'. Notre civilisation doit collaborer plus que jamais pour prospérer dans cette nouvelle étape de notre histoire. En utilisant activement notre capacité empathique, nous pouvons augmenter considérablement notre bonheur.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_EndlessFeast_Name</Label>
    <String>Festin Infini</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_EndlessFeast_Dec</Label>
    <String>Notre nature '[COLOR=UIDefaultHighlight]vorace[/COLOR]' nous fait apprécier un bon repas. Dans cette optique, nous allons récolter la vie d'autres planètes pour la consommer chez nous.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_XenoHarvesting_Name</Label>
    <String>Récolte Xéno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_XenoHarvesting_Dec</Label>
    <String>Notre nature '[COLOR=UIDefaultHighlight]implacable[/COLOR]' nous révèle la vérité selon laquelle les autres espèces n'existent que pour nous servir de nourriture ou pour nous procurer des richesses. Cette politique implique que nous chercherons toujours à maximiser les richesses que nous pouvons extraire de l'univers pour les ramener sur notre planète natale.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_EnvironmentalExploitation_Name</Label>
    <String>Exploitation des Terres</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_EnvironmentalExploitation_Dec</Label>
    <String>Nous sommes dans une période d'expansion interstellaire rapide. Les dépenses exigent que nous prenions des mesures inhabituelles pour augmenter notre richesse. Cette politique permettra d'ouvrir les terres publiques à des techniques d'exploitation minière extrêmes pour générer des richesses supplémentaires.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_Eugenics_Name</Label>
    <String>Eugénisme</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_Eugenics_Dec</Label>
    <String>Stérilisation forcée de nos membres inférieurs entraînera un progrès sans précédent de notre espèce à chaque génération.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_ExperimentalDrives_Name</Label>
    <String>Moteurs Expérimentaux</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_ExperimentalDrives_Dec</Label>
    <String>Les seuils de sécurité de nos moteurs sont bien en dessous de leurs capacités réelles. Nous pouvons libérer leur potentiel si nous acceptons les effets secondaires occasionnels.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_DefensiveMeasures_Name</Label>
    <String>Mesures Défensives</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_DefensiveMeasures_Dec</Label>
    <String>En se concentrant sur les défenses de base, nous limitons la portée de nos explorateurs, mais nous réduisons considérablement leur risque.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_ExtremeAutomation_Name</Label>
    <String>Automatisation Extrême</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_ExtremeAutomation_Dec</Label>
    <String>Les espèces dites ‘[COLOR=UIDefaultHighlight]Synthétiques[/COLOR]’ comme nous ont la capacité de travailler ensemble de manière que les êtres de chair ne peuvent pas. Cela a un coût, même pour nous, mais nous pouvons ainsi augmenter considérablement notre production.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_FastExploration_Name</Label>
    <String>Exploration Rapide</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_FastExploration_Dec</Label>
    <String>En tant qu'[COLOR=UIDefaultHighlight]explorateurs[/COLOR] naturels, nous avons la capacité de sacrifier la qualité de nos vaisseaux pour obtenir un peu plus de performance de la part des moteurs.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_FleetBuildUp_Name</Label>
    <String>Construction de la Flotte</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_FleetBuildUp_Dec</Label>
    <String>Il y a peu d'utilité à accumuler des ressources si nous n'avons pas la capacité de les défendre.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_ForeignDumping_Name</Label>
    <String>Dévers. Extrater.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_ForeignDumping_Dec</Label>
    <String>Nous avons trouvé la solution parfaite pour nos mondes pollués, en déversant secrètement nos déchets toxiques sur d'autres planètes.[BR][BR][COLOR=UIDefaultHighlight]Propage 10% de pollution via les routes commerciales[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_FreeHousing_Name</Label>
    <String>Logement gratuit</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_FreeHousing_Dec</Label>
    <String>Le moindre d'entre nous peine à trouver un abri. En fournissant un logement minimal à tous nos citoyens, nous nous assurons qu'ils ont une base sur laquelle construire.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_FreeMedia_Name</Label>
    <String>Médias Gratuits</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_FreeMedia_Dec</Label>
    <String>La pierre angulaire d'une civilisation prospère est un média puissant qui peut s'exprimer sans craindre de représailles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_FreeTrade_Name</Label>
    <String>Commerce Libre</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_FreeTrade_Dec</Label>
    <String>Les embargos, subventions et taxes sont les ennemis de la croissance économique. En permettant le commerce ouvert entre les civilisations, nous prospérons tous. </String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_GeneticManipulation_Name</Label>
    <String>Manipulation Génétique</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_GeneticManipulation_Dec</Label>
    <String>Nos capacités ne sont pas déterminées par le hasard, mais par l'intention.[BR][BR][COLOR=UIDefaultHighlight]+2 Intelligence pour tous les Citoyens et Leaders[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_GeniusGrants_Name</Label>
    <String>Bourses de Génie</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_GeniusGrants_Dec</Label>
    <String>Il n'y a pas d'investissement plus gratifiant que dans nos esprits les plus brillants. Offre un point de recherche supplémentaire à chaque monde central.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_GroveGrowth_Name</Label>
    <String>Croissance de la Forêt</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_GroveGrowth_Dec</Label>
    <String>Nos [COLOR=UIDefaultHighlight]spores[/COLOR] peuvent être utilisées pour augmenter la production de nourriture sur nos planètes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_HeritageProtection_Name</Label>
    <String>Protection du Patrimoine</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_HeritageProtection_Dec</Label>
    <String>Nous étions les premiers dans cette galaxie et devrions préserver nos coutumes et notre foyer éternel. Nous utiliserons cela pour influencer les autres civilisations.[BR][BR][COLOR=UIDefaultHighlight]Le bonus d'influence s'applique uniquement à la Planète mère[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_HullReinforcing_Name</Label>
    <String>Renforcement de coque</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_HullReinforcing_Dec</Label>
    <String>Avec les dangers de l'espace et notre propre familiarité avec les matériaux exotiques, nous pouvons garantir que nos vaisseaux sont plus robustes que les autres.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_InfrastructureSupport_Name</Label>
    <String>Soutien d'Infrastructure</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_InfrastructureSupport_Dec</Label>
    <String>Distribuer notre infrastructure est un processus coûteux, mais cela aide considérablement les mondes éloignés.[BR][BR][COLOR=UIDefaultHighlight]Le bonus de fabrication n'est pas appliqué à la Planète d'origine[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_Brainstorming_Name</Label>
    <String>Remue-méninges</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_Brainstorming_Dec</Label>
    <String>Nous sommes une espèce ‘[COLOR=UIDefaultHighlight]inspirée[/COLOR]’, et à ce titre, nous pouvons rechercher les meilleurs et les plus brillants parmi nous pour découvrir les idées incroyables qu'ils pourraient avoir pour stimuler le progrès technologique.[BR][BR][COLOR=UIDefaultHighlight]Le bonus de recherche n'est appliqué qu'à la Planète d'origine[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_IPTheft_Name</Label>
    <String>Vol de PI</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_IPTheft_Dec</Label>
    <String>Notre nature [COLOR=UIDefaultHighlight]ingénieuse[/COLOR] peut être utilisée pour voler agressivement les morceaux de recherche d'autres civilisations.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_Laissez faire_Name</Label>
    <String>Laissez-faire</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_Laissez faire_Dec</Label>
    <String>Notre civilisation [COLOR=UIDefaultHighlight]riche[/COLOR] se portera mieux si nous éliminons les programmes sociaux restants et la régulation.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_LookTheOtherWay_Name</Label>
    <String>Regarde Ailleurs</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_LookTheOtherWay_Dec</Label>
    <String>Ce qui se passe dans les coins sombres de notre empire ne nous regarde pas.[BR][BR][COLOR=UIDefaultHighlight]Le crime se propage via les Routes Commerciales[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_MandatoryService_Name</Label>
    <String>Service Obligatoire</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_MandatoryService_Dec</Label>
    <String>La défense de nos mondes doit être la priorité absolue de notre gouvernement, sinon aucune autre priorité n'a d'importance. Grâce à cette mesure, chacune de nos planètes reçoit 3 chasseurs gardiens gratuits.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_MilitaryStimulus_Name</Label>
    <String>Stim. Chant. Sp.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_MilitaryStimulus_Dec</Label>
    <String>Nous devons subventionner nos chantiers spatiaux avec plus d'aide à la fabrication.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_OpenImmigration_Name</Label>
    <String>Immigration ouverte</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_OpenImmigration_Dec</Label>
    <String>Si nous voulons survivre, il faut séduire non seulement nos citoyens, mais aussi ceux qui sont en dehors de notre empire.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_PlanetaryStimulus_Name</Label>
    <String>Stimulus Planétaire</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_PlanetaryStimulus_Dec</Label>
    <String>Quelle valeur a la richesse si elle n'améliore pas la vie de nos citoyens ?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_UnderwaterHomes_Name</Label>
    <String>Habitations Sous-Marines</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_UnderwaterHomes_Dec</Label>
    <String>Nous ne sommes pas limités à la terre. L'océan était notre chez-nous, et nous pouvons toujours y vivre.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_SecurityLights_Name</Label>
    <String>Lumières de sécurité</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_SecurityLights_Dec</Label>
    <String>Il existe des étapes simples pour assurer la sécurité de nos citoyens. La première d'entre elles est un éclairage adéquat dans toutes les zones de nos villes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_PoliceState_Name</Label>
    <String>État policier</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_PoliceState_Dec</Label>
    <String>Si nos citoyens veulent que le gouvernement soit responsable de leur situation, ils doivent donner au gouvernement les outils pour contrôler cette situation.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_PopulationBoom_Name</Label>
    <String>Explosion de la population</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_PopulationBoom_Dec</Label>
    <String>Notre nature '[COLOR=UIDefaultHighlight]fertile[/COLOR]' peut être exploitée pour augmenter rapidement notre population. Nous aurons besoin de toutes les personnes possibles pour peupler l'univers.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_Professionalism_Name</Label>
    <String>Professionnalisme</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_Professionalism_Dec</Label>
    <String>Nous sommes un peuple [COLOR=UIDefaultHighlight]fidèle[/COLOR]. Cela a permis à nos officiers de nouer des liens qui renforcent la confiance sans craindre les ambitions cyniques. Nous pouvons tirer parti de cela pour améliorer les performances de notre corps d'officiers.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_ProtectThePlanet_Name</Label>
    <String>Protégez la Planète</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_ProtectThePlanet_Dec</Label>
    <String>La planète était là avant nous et existera après. Combien de temps nous y resterons dépendra de si nous sommes un bon gardien.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_PrototypeDefenses_Name</Label>
    <String>Défenses Prototypes</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_PrototypeDefenses_Dec</Label>
    <String>Rien n'est plus important que la vie de ceux qui ont le courage de mener notre conquête de l'espace. Nous devons tout mettre en œuvre pour les protéger.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_Rationing_Name</Label>
    <String>Rationnement</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_Rationing_Dec</Label>
    <String>Des mesures d'austérité sont nécessaires pour survivre à cette époque, sinon nous mourrons ensemble. Bien que cette mesure empêche notre peuple de mourir de faim, elle ne les rendra pas heureux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_ResearchGrants_Name</Label>
    <String>Bourses de recherche</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_ResearchGrants_Dec</Label>
    <String>L'éducation est la torche qui nous mènera vers la prochaine ère et résoudra les problèmes que nous y trouverons.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_ShipSpecifications_Name</Label>
    <String>Spécif. Vaisseau Sp.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_ShipSpecifications_Dec</Label>
    <String>La précipitation à créer entraînera toujours un produit inférieur. Le temps et le savoir-faire garantiront que la qualité de nos vaisseaux est inégalée.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_ShoddyConstruction_Name</Label>
    <String>Construction de piètre qualité</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_ShoddyConstruction_Dec</Label>
    <String>Nous sommes une civilisation '[COLOR=UIDefaultHighlight]prolifique[/COLOR]' et sommes prêts à faire ce qu'il faut pour construire des structures le plus rapidement possible. Réduit le coût de construction des améliorations mais augmente leur entretien.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_SingularPurpose_Name</Label>
    <String>Objectif Unique</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_SingularPurpose_Dec</Label>
    <String>Notre nature est '[COLOR=UIDefaultHighlight]implacable[/COLOR]' grâce à notre capacité à travailler ensemble avec un objectif unique. Avec un peu d'effort, nous pouvons augmenter notre contrôle sur nos mondes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_SlaveLabor_Name</Label>
    <String>Travail forcé</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_SlaveLabor_Dec</Label>
    <String>Pourquoi payer dix hommes pour faire un boulot quand nous pouvons en payer un pour tabasser les neuf autres s'ils ne bossent pas ?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_Telenavigation_Name</Label>
    <String>Pilotage à Distance</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_Telenavigation_Dec</Label>
    <String>Nous sommes une espèce [COLOR=UIDefaultHighlight]fabriquée[/COLOR] capable de créer des vaisseaux avec des pilotes conscients mais [COLOR=UIDefaultHighlight]synthétiques[/COLOR] qui peuvent résister à des forces qui écraseraient les chairmolles. Cette politique permettra à nos vaisseaux de voyager plus rapidement.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_UniversalHealthCare_Name</Label>
    <String>Soins de santé universels</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_UniversalHealthCare_Dec</Label>
    <String>L'argent, la recherche et la production dépendent tous d'une population en bonne santé pour construire et soutenir. Sans cela, nous construisons un château de cartes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_UnregulatedCorporations_Name</Label>
    <String>Corporations non régulées</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_UnregulatedCorporations_Dec</Label>
    <String>Les corporations pourraient être plus efficaces sans régulations limitant leur croissance. Cependant, nos conseillers préviennent que les régulations sont essentielles pour éviter des événements catastrophiques.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_UnregulatedResearch_Name</Label>
    <String>Recherche Non Régulée</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_UnregulatedResearch_Dec</Label>
    <String>Cette ère sera dirigée par ceux qui possèdent la technologie la plus avancée. Mais nos conseillers préviennent que les régulations sont essentielles pour éviter des conséquences désastreuses.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_UrbanPlanning_Name</Label>
    <String>Aménagement urbain</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_UrbanPlanning_Dec</Label>
    <String>En prévoyant suffisamment d'espace pour tous les besoins, nous pouvons subvenir aux besoins de nos citoyens d'une manière que la rhétorique creuse ne le fera pas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_Vision_Name</Label>
    <String>Capteurs subspatiaux</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_Vision_Dec</Label>
    <String>Notre espèce est vraiment douée pour la '[COLOR=UIDefaultHighlight]navigation stellaire[/COLOR]'. Avec un peu plus d'investissement, nous pouvons considérablement augmenter la portée de nos capteurs.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_TaxExemptions_Name</Label>
    <String>Exemptions fiscales</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_TaxExemptions_Dec</Label>
    <String>Notre élite soutient que le gouvernement utilise mal leur argent. En offrant une large gamme d'exemptions fiscales, leurs entreprises peuvent se développer, même si les caisses publiques n'en profitent pas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_WealthTax_Name</Label>
    <String>Impôt sur la fortune</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_WealthTax_Dec</Label>
    <String>Nos citoyens les plus fortunés ont le plus profité de notre société. Ils devraient être taxés non seulement sur leurs bénéfices, mais aussi annuellement sur la richesse qu'ils détiennent.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_YouAreJustANumber_Name</Label>
    <String>Vous n'êtes qu'un Numéro</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_YouAreJustANumber_Dec</Label>
    <String>L'expression personnelle est une influence distrayante et finalement toxique sur notre société. De plus, c'est bizarre. Si nous la condamnons, nous pouvons concentrer nos citoyens sur des activités plus productives.</String>
  </StringTable>
</StringTableList>
