<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>Tip_Format</Label>
    <String>Astuce : {DESCRIPTION}</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_YellowStar</Label>
    <String>Les étoiles jaunes ont plus de chances d'avoir des mondes habitables en orbite.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_PurpleStar</Label>
    <String>Les étoiles violettes ont plus de chances d'avoir du Promethion dans leurs systèmes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_RedStar</Label>
    <String>Les étoiles rouges sont plus susceptibles d'avoir du Durantium dans leurs systèmes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_BlueStar</Label>
    <String>Les étoiles bleues ont plus de chances d'avoir du thulium dans leurs systèmes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_MonsterNest</Label>
    <String>Détruisez les nids de monstres de l'espace pour éviter qu'ils ne submergent une zone.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_MinorWorld</Label>
    <String>Les mondes mineurs dans votre zone de contrôle donnent leurs productions au monde central le plus proche.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Approval</Label>
    <String>Maintenez l'approbation élevée en répondant aux besoins de vos citoyens… et en baissant les impôts, tout le monde aime les impôts bas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Approval2</Label>
    <String>L'approbation modifie les productions de fabrication et de recherche. Une population avec 50 % d'approbation perd la moitié de ses productions de recherche et de fabrication.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Approval3</Label>
    <String>Les attentes des citoyens influencent leur approbation. Certains êtres nécessitent plus de chouchoutage que d'autres.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Rush</Label>
    <String>Les vaisseaux et les améliorations peuvent être accélérés pour être construits en un tour à un coût important en crédits.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Anomalies</Label>
    <String>Il existe de nombreuses anomalies mystérieuses dans toute la galaxie. Assurez-vous de les examiner avec votre vaisseau amiral.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Asteroids</Label>
    <String>Les installations minières d'astéroïdes sont une source précieuse de production supplémentaire.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Artifacts</Label>
    <String>Des artefacts puissants de l'ère des Précurs ont sont dispersés dans toute la galaxie. Lorsqu'ils sont trouvés, vous pouvez les stocker dans votre coffre-fort pour une utilisation ultérieure.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Capital</Label>
    <String>Les capitales des mondes centraux offrent des bonus d'adjacence à tous les districts et améliorations.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Wonder</Label>
    <String>Les réalisations galactiques sont des améliorations puissantes qui ne peuvent être construites qu'une seule fois entre tous les joueurs. Si vous en voulez une, assurez-vous d'être le premier à la terminer.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Terraforming</Label>
    <String>Les cases de la planète peuvent être ajoutées grâce à l'utilisation d'améliorations de terraformation, d'événements spéciaux et d'artefacts des précurseurs.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Class</Label>
    <String>La classe de planète est une mesure des tuiles utilisables qu'une planète possède.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Gov</Label>
    <String>Assignez un gouverneur à une planète de classe 10 ou plus pour la transformer en monde central.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Gov2</Label>
    <String>Assurez-vous de maintenir une haute loyauté de votre gouverneur. Si elle baisse trop, il pourrait décider de se séparer et de créer sa propre civilisation.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Gov3</Label>
    <String>Les dirigeants ayant des compétences sociales élevées, de la loyauté et des traits de gouvernance positifs font de bons gouverneurs.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Minister</Label>
    <String>Les dirigeants peuvent être assignés à des postes de ministres pour fournir des modificateurs bénéfiques à l'ensemble de votre civilisation.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Policies</Label>
    <String>Adoptez des politiques qui fournissent des modificateurs à l'échelle de la civilisation pour mieux adapter votre empire à la situation actuelle.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Inputs</Label>
    <String>Les apports planétaires tels que les minéraux, la technologie et la richesse sont envoyés vers le monde central le plus proche pour être transformés en leurs résultats respectifs : Fabrication, Recherche et Revenu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Colony</Label>
    <String>Les planètes de classe 9 et inférieures constituent de bonnes colonies nourricières. Les colonies nourricières sont des planètes qui envoient leurs ressources aux mondes principaux plus grands et plus productifs.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Decay</Label>
    <String>Plus une colonie est éloignée d'un Monde Central, plus ses ressources seront perdues en transit. Le % perdu est mesuré par Dégradation.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Influence</Label>
    <String>L'influence est irradiée à partir de sources telles que des planètes et des bases stellaires. La civilisation avec le plus d'influence sur un hexagone en fera une partie de sa zone de contrôle.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_CultureFlip</Label>
    <String>Une planète appartenant à une autre civilisation dans votre zone de contrôle commencera à se rebeller. Ils pourraient même changer de culture et rejoindre votre camp.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_CounterInfluence</Label>
    <String>Il est important d'investir dans la culture de votre civilisation. Les planètes avec un faible investissement culturel auront une faible influence et pourraient même tomber dans la zone de contrôle d'autres civilisations.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Diplo</Label>
    <String>Améliorez la diplomatie avec d'autres civilisations en assignant des diplomates, en faisant du commerce ou en prenant des décisions favorables lors d'événements.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Diplo2</Label>
    <String>De meilleures relations avec une civilisation se traduiront par de meilleurs accords commerciaux, des cadeaux, et peut-être même des alliances.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_WarProfit</Label>
    <String>Convaincre d'autres civilisations d'entrer en guerre par la diplomatie. C'est une stratégie particulièrement efficace pour les civilisations ayant la capacité de profiteurs de guerre, comme les Drath.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_MiningStarbase</Label>
    <String>Placez les bases stellaires minières dans une position qui maximise la quantité de ressources dans leur zone d'effet ; elles peuvent extraire plusieurs ressources à la fois.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_InfluenceStarbase</Label>
    <String>Les bases stellaires de communication peuvent être utilisées pour aider à étendre votre frontière d'influence ou résister à la frontière d'influence d'une autre Civilisation.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_EconomicStarbase</Label>
    <String>Les bases stellaires économiques fournissent de grands bonus à la fabrication et aux revenus des planètes dans leur zone d'effet.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_MilitaryStarbase</Label>
    <String>Les bases stellaires militaires peuvent être utilisées pour donner à vos flottes des avantages significatifs sur le champ de bataille. Méfiez-vous des flottes ennemies soutenues par une base stellaire militaire ennemie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Fighter</Label>
    <String>Les chasseurs sont essentiels pour défendre votre flotte contre les essaims de bombardiers ennemis.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Fighter2</Label>
    <String>Les chasseurs peuvent être utiles pour affaiblir les défenses des grands vaisseaux en attaquant en essaims.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Bomber</Label>
    <String>Les bombardiers se spécialisent dans l'infligeance de dégâts dévastateurs aux navires capitaux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Bomber2</Label>
    <String>Les bombardiers sont plus efficaces en essaims et ignorent les autres petits vaisseaux tant qu'il y a des vaisseaux capitaux à cibler.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Frigates</Label>
    <String>Les frégates sont une option plus grande et plus robuste pour faire face aux essaims de chasseurs et de bombardiers.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Frigates2</Label>
    <String>Les frégates fonctionnent souvent mieux lorsqu’elles sont mélangées avec des classes de navires à réchauffement plus rapide.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Cruiser</Label>
    <String>Les croiseurs offrent une puissance de feu et des options de défense accrues comparables à celles des vaisseaux capitaux, tout en ayant un coût en ressources plus abordable et flexible.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Battleship</Label>
    <String>Avec une grande coque, beaucoup de points de vie et beaucoup d'espace pour les armes et les défenses, les cuirassés constituent une bonne colonne vertébrale des flottes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Dreadnought</Label>
    <String>Les dreadnoughts dominent les batailles spatiales et nécessiteront de nombreux attaquants pour être abattus.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Kinetic</Label>
    <String>Les armes cinétiques sont rapides et relativement précises mais elles nécessitent des distances rapprochées et sont coûteuses.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Beam</Label>
    <String>Les armes à faisceau sont précises et tirent à une cadence moyenne. Elles sont parmi les armes les plus rentables, mais n'excellent dans aucun domaine.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Missile</Label>
    <String>Les armes à missiles ont la plus longue portée mais peuvent être imprécises et lentes à tirer.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Armor</Label>
    <String>En moyenne, l'armure atténuera le plus de dégâts par rapport à d'autres systèmes de défense. Cependant, elle est facilement surmontée par de nombreuses attaques à la fois.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Shields</Label>
    <String>Les boucliers absorbent les dégâts et fonctionnent comme une santé supplémentaire. Ils se rechargent entre les batailles mais sont dépassés par de grandes attaques uniques.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Evasion</Label>
    <String>Les roulades d'évasion sur toutes les attaques entrantes ont une chance d'esquiver tous les dégâts. Cela peut être difficile à obtenir mais c'est une option défensive très puissante pour les vaisseaux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_DefenseRepair</Label>
    <String>Les défenses (armure, boucliers, esquive) se réparent à pleine puissance entre les batailles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_RepairSpeed</Label>
    <String>Les vaisseaux ont une vitesse de réparation accrue lorsqu'ils sont en orbite d'une planète amie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Volley</Label>
    <String>Les volées sont utiles pour affaiblir les flottes ennemies avant de s'engager dans la bataille.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_SuperHighway</Label>
    <String>Utilisez des bases stellaires militaires avec des modules de générateur de flux pour créer une super autoroute afin de déplacer rapidement des flottes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Invasion</Label>
    <String>Les Mondes Centraux nécessitent des vaisseaux avec de hauts taux de conquête pour être envahis. Essayez les vaisseaux de classe Envahisseur ou ajoutez des Modules de Transport à vos vaisseaux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Invasion2</Label>
    <String>Spécialiser des citoyens comme soldats est un bon moyen d'augmenter votre Défense Planétaire.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Command</Label>
    <String>Les leaders peuvent être assignés à des vaisseaux de commandement uniques et puissants. Les leaders avec une grande Résolution et Diligence font de bons commandants.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Culture</Label>
    <String>Augmentez la remise pour certains arbres de traits culturels en prenant les décisions d'événements appropriées.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Culture2</Label>
    <String>Le dernier trait culturel dans un arbre débloque une nouvelle technologie puissante et a souvent des effets puissants qui l'accompagnent.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_DataBank</Label>
    <String>Vous cherchez une planète à cibler avec un pouvoir d'artefact dévastateur ? Utilisez la Banque de Données pour découvrir où cela ferait le plus mal à votre ennemi.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_FastColony</Label>
    <String>Besoin d'un vaisseau de colonie plus rapide ? Ajoutez des moteurs supplémentaires dans le Concepteur de Vaisseaux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_TelescopeTakeover</Label>
    <String>Utilisez l'ordre exécutif Prise de Contrôle du Télescope pour repérer des planètes habitables en début de partie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_OrbitalAcademy</Label>
    <String>L'Académie Orbitale peut être améliorée en diverses améliorations orbitales plus puissantes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_ProbeRange</Label>
    <String>Les sondes ont une portée d'exploration illimitée dès le début du jeu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_ExtendRange</Label>
    <String>Planète colonisable juste en dehors de la portée de votre vaisseau ? Construisez une base stellaire dans cette direction pour étendre la portée.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Factions</Label>
    <String>L'onglet Factions dans l'écran de leader est un bon endroit pour "retirer" les leaders obsolètes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_TradeLicense</Label>
    <String>Suivez les routes commerciales et les licences dans l'onglet commerce de l'écran de civilisation.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Bazaar</Label>
    <String>Utilisez le Bazar Galactique pour acquérir ces ressources stratégiques difficiles à obtenir... moyennant un prix, bien sûr.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Galactapedia</Label>
    <String>Utilisez la Galactapedia (? à côté du compteur de tours) pour obtenir plus d’informations et rechercher des termes de jeu.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_LifeSupport</Label>
    <String>Les technologies de support de vie sont précieuses pour augmenter la portée des vaisseaux.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Hotkeys</Label>
    <String>Vous pouvez réattribuer des raccourcis utiles dans la section du jeu du menu des options.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_GridAndIcons</Label>
    <String>Vous pouvez ajuster les niveaux de zoom auxquels la grille et les icônes apparaissent dans la section interface du menu des options.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_ShipRefit</Label>
    <String>Avec la technologie des Réaménagements de Vaisseaux, vous pouvez améliorer les vaisseaux pour les équiper de vos derniers systèmes de défense et armes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Carriers</Label>
    <String>Les porte-nefs gardent une petite flotte de chasseurs prête pour la bataille. Les chasseurs sont automatiquement remplacés s'ils sont détruits.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Criminals</Label>
    <String>Gérez les criminels en les emprisonnant ou en les envoyant dans une colonie lointaine.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Districts</Label>
    <String>La construction de districts est essentielle pour avoir des planètes productives. Cliquez sur une case sur laquelle vous souhaitez construire pour voir les districts disponibles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_PlayingWide</Label>
    <String>Jouer "large" implique de s'étendre à autant de colonies et de mondes centraux que possible. Explorer et précipiter les navires de colonie tôt est important pour cette stratégie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_PlayingTall</Label>
    <String>Jouer "en hauteur" consiste à ne pas s'étendre délibérément et à utiliser vos ressources pour transformer vos quelques Mondes Noyaux en puissantes centrales productives.</String>
  </StringTable>
</StringTableList>