<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <!-- Created with the GC4 editor -->
    <!-- UnitRaceText.xml -->
    <StringTable>
        <Label>Race_Altarian_Name</Label>
        <String><![CDATA[Altarien]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Altarian_Dec</Label>
        <String><![CDATA[La plupart des Altariens adoptent un Mer, une philosophie à laquelle ils consacrent leur vie. Cela les rend plus idéologiques que les autres espèces et plus approbateurs lorsque leur [HS=HS_Ideology]Idéologie[/HS] correspond à celle de leur empire ou gouverneur, et plus désapprobateurs lorsqu'elle leur est opposée. Ils peuvent également être spécialisés en [HS=HS_DivineEmpath]Empathes Divins[/HS], bien que ce soit un processus coûteux.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Arcean_Name</Label>
        <String><![CDATA[Arcéens]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Arcean_Dec</Label>
        <String><![CDATA[La nature stoïque des Arcean les rend peu enclins à être [HS=HS_Ideology]idéologiques[/HS]. Ils vénèrent plutôt l'armée et les soldats Arcean bénéficient d'un [HS=HS_Approval]Approbation[/HS] supplémentaire et ne sont jamais pacifistes.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Baratak_Name</Label>
        <String><![CDATA[Baratak]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Baratak_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Les Baratak sont des citoyens robustes qui ont besoin de très peu pour être satisfaits. Mais ils sont sensibles à la [HS=HS_Pollution]Pollution[/HS] et ne seront pas heureux, ni en bonne santé, sur des mondes fortement pollués.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Drath_Name</Label>
        <String><![CDATA[Draths]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Drath_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Les Drath sont une race ancienne qui apprécie leur héritage et leurs immenses réserves de crédits. Ils reçoivent un bonus d' [HS=HS_Approval]Approbation[/HS] basé sur les Crédits présents dans leur trésorerie.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Drengin_Name</Label>
        <String><![CDATA[Drengiens]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Drengin_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Les Drengin ont une grande [HS=HS_Resistance]Résistance[/HS] et une aptitude à devenir de puissants [HS=HS_Soldier]Soldats[/HS]. Les Drengin n'ont pas de pénalité d' [HS=HS_Approval]Approbation[/HS] pour vivre sur des mondes sans défense. Ils se défendent eux-mêmes.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Festron_Name</Label>
        <String><![CDATA[Festron]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Festron_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Les Festron adorent les mondes-jungle. Ils leur arrivent aussi parfois de tuer d'autres espèces avec lesquelles ils partagent un monde.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Human_Name</Label>
        <String><![CDATA[Humain]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Human_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Les humains sont connus pour leur flexibilité et leur productivité. Ils ont des [HS=HS_Expectations]attentes[/HS] plus basses que les autres espèces.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Iconian_Name</Label>
        <String><![CDATA[Iconien]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Iconian_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Les Iconiens sont une espèce paranoïaque, toujours traumatisée par leur quasi-extinction causée par les Yor. À cause de cela, ils subissent une importante pénalité d' [HS=HS_Approval]Approbation[/HS] si jamais ils partagent une planète avec eux. Et même s'ils sont aussi capricieux que les autres espèces, leur nature passive les empêche de protester.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Iridium_Name</Label>
        <String><![CDATA[Iridiums]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Iridium_Dec</Label>
        <String><![CDATA[L'indice Social élevé des Iridiums en fait d'excellents [HS=HS_Trader]Marchands[/HS]. Ils bénéficient d'un bonus de [HS=HS_Approval]Approbation[/HS] basé sur les Crédits présents dans votre trésorerie.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Manti_Name</Label>
        <String><![CDATA[Manti]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Manti_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Les Manti adorent les mondes aquatiques. Ils bénéficient d'un gros bonus d'Approbation lorsqu'ils s'y trouvent et d'une légère pénalité lorsqu'ils n'y sont pas.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Mimot_Name</Label>
        <String><![CDATA[Mimot]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Mimot_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Une race moyenne avec un taux de [HS=HS_Growth]Croissance[/HS] supérieur à la moyenne. Ils envahiront rapidement les planètes et consommeront toute la [HS=HS_Food]Nourriture[/HS]disponible.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Navigators_Name</Label>
        <String><![CDATA[Navigateurs]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Navigators_Dec</Label>
        <String><![CDATA[La société des Navigateurs est construite autour de l'exploration des merveilles de l'univers, souvent au détriment de tout le reste. Leur grande [HS=HS_Intelligence]Intelligence[/HS] fait d'eux les meilleurs scientifiques de la galaxie.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Onyx_Name</Label>
        <String><![CDATA[Onyx]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Onyx_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Les Onyx n'ont pas besoin de nourriture organique et se sustentent de l'énergie de l'univers. Le taux de croissance de la Ruche Onyx dépend de la quantité de Prométhion que leur civilisation possède.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Torian_Name</Label>
        <String><![CDATA[Torians]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Torian_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Les Torians adorent les mondes [HS=HS_Aquatic]aquatiques[/HS]. Ils reçoivent un gros bonus d'[HS=HS_Approval]Approbation[/HS] lorsqu'ils sont dessus et une légère pénalité lorsqu'ils ne le sont pas. Mais leur assujettissement par les Drengin les rend malheureux lorsqu'ils partagent des mondes avec des citoyens Drengin.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Xeloxi_Name</Label>
        <String><![CDATA[Xeloxi]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Xeloxi_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Les Xeloxi ont peu de qualités rédemptrices, si par peu vous voulez dire aucune. Leur culture valorise les actions fortes et des préoccupations telles que l'éthique ou la compassion ont été perdues depuis longtemps. Chaque Xeloxi est un criminel et génère du [HS=HS_Crime]Crime[/HS].]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Yor_Name</Label>
        <String><![CDATA[Yoriens]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Yor_Dec</Label>
        <String><![CDATA[En tant qu'espèce synthétique, les Yor n'ont pas besoin de [HS=HS_Food]Nourriture[/HS] et n'ont pas de [HS=HS_Growth]Croissance[/HS] naturelle.[BR][BR]Leurs citoyens sont plutôt fabriqués. Ils ne subissent également aucune pénalité d' [HS=HS_Approval]Approbation[/HS] due à la Pollution, la Surpopulation ou l'atteinte de leur Capacité de Population.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Burran_Name</Label>
        <String><![CDATA[Burrans]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Burran_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Une espèce pacifique qui croit qu'une série de 7 "épreuves" les élèvera à une existence divine. Chaque épreuve prend de nombreuses années à accomplir et seules les 3 premières peuvent être réalisées sur leur planète d'origine, puis ils explorent l'univers pour poursuivre leurs tâches.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Orphica_Name</Label>
        <String><![CDATA[Enclave orphique]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Orphica_Dec</Label>
        <String><![CDATA[L'enclave orphique n'existe que dans le but de servir et de propager le pouvoir d'un super-ordinateur renégat et ancestral.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Klepart_Name</Label>
        <String><![CDATA[Klépartes]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Klepart_Dec</Label>
        <String><![CDATA[La première réalisation technique unifiée de leur espèce fut la création d'une grande tour balise pour envoyer leur appel dans l'espace. Quelques jours après l'avoir activée, une réponse fut reçue : une flotte de vaisseaux de guerre apparut en orbite au-dessus de leur monde et des pillards furent envoyés pour récupérer tous les enfants de leur planète d'origine. Puis les pillards disparurent. Une génération entière des Klepart fut perdue. La génération suivante a maintenant atteint l'âge de commencer à explorer l'espace par elle-même, mais elle craint toujours que les pillards ne reviennent et espère qu'un jour, ils retrouveront les enfants qui leur ont été volés.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Kaxx_Name</Label>
        <String><![CDATA[Collectif Kaxx]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Kaxx_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Ils croient que leur monde d'origine est le cocon d'une créature endormie et qu'ils ont été placés sur la planète pour la protéger. Un jour, ils pensent que la créature se réveillera et répandra soit une nouvelle vie dans l'univers, soit exterminera tout le monde.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Odair_Name</Label>
        <String><![CDATA[Conclave odaïr]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Odair_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Extrémistes nihilistes comptant les instants jusqu'à ce que l'univers succombe à la traction inévitable de l'entropie. Ils considèrent les Krynn en particulier comme les plus stupides (à cause de leur foi) mais ont du mal à être enthousiastes à propos de qui que ce soit. Il y a un trou noir à la limite de leur galaxie, "La Gueule Béante de Dieu", dans lequel ils se réjouissent d'envoyer des constructions élaborées.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Lantern_Name</Label>
        <String><![CDATA[Lanternes]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Lantern_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Une race jeune mais prometteuse jusqu'à ce que les premiers commerçants galactiques leur présentent des vapeurs euphoriques appréciées par d'autres espèces, mais profondément addictives pour les Lanternes. Désormais, la société des Lanternes est dominée par la recherche de nouvelles sources de drogue et tous les citoyens en consomment en permanence.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Snathi_Name</Label>
        <String><![CDATA[Snathi]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Snathi_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Les Snathi sont rusés et débrouillards, mais ont de grandes chances d'être des criminels.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Trandal_Name</Label>
        <String><![CDATA[Trandals]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Trandal_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Facilement distraits et toujours affamés, les Trandals sont doués pour obéir aux ordres, et c'est à peu près tout.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Tywom_Name</Label>
        <String><![CDATA[Tywoms]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Tywom_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Les Tywom ne sont pas très intelligents et ne sont certainement pas très doués socialement. Leur seule qualité positive est leurs incroyablement basses [HS=HS_Expectations]Attentes[/HS]. Ils sont très habitués à être maltraités et sont encore plus heureux lorsqu'ils partagent un monde avec d'autres espèces. Même si les autres espèces peuvent ne pas apprécier cela.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Korath_Name</Label>
        <String><![CDATA[Koraths]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Korath_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Si vous pensiez que les Drengin étaient désagréables, les Korath sont encore pires. Bien qu'ils aient une [HS=HS_Resolve]Résolution[/HS] et une [HS=HS_Diligence]Assiduité[/HS] incroyables, leurs compétences sociales laissent à désirer et ils n'aiment pas partager un monde avec d'autres espèces.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Slyne_Name</Label>
        <String><![CDATA[Slynes]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Slyne_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Les Slyne n'ont pas besoin de nourriture organique pour survivre, mais leur faible taux de [HS=HS_Growth]Croissance[/HS] les empêche de s'étendre dans la galaxie aussi rapidement que les autres espèces.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Thalan_Name</Label>
        <String><![CDATA[Thalans]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Thalan_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Les Thalan viennent d'une dimension plus avancée que la nôtre. Leur perspicacité leur confère une [HS=HS_Intelligence]Intelligence[/HS] accrue et également des [HS=HS_Expectations]Attentes[/HS]plus élevées.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Phamysht_Name</Label>
        <String><![CDATA[Phamyshts]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Phamysht_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Les Phamysht sont une espèce polie et attachante, jusqu'à ce qu'ils vous assassinent. Néanmoins, leur haut niveau de [HS=HS_Social]Social[/HS] et d' [HS=HS_Intelligence]Intelligence[/HS] compense leurs [HS=HS_Expectations]Attentes[/HS]tout aussi élevées.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Scryve_Name</Label>
        <String><![CDATA[Scryves]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Scryve_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Les Scryve sont sur le déclin. Chacun de leurs citoyens possède une [HS=HS_Diligence]Diligence[/HS], une [HS=HS_Intelligence]Intelligence[/HS] et une [HS=HS_Resolve]Résolution[/HS] incroyablement élevées, mais ils sont handicapés par leur faible [HS=HS_Growth]Croissance[/HS] , ce qui rendra difficile leur expansion parmi les étoiles, à moins qu'ils ne capturent une autre espèce pour le faire.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Crystalline_Name</Label>
        <String><![CDATA[Luxar]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Crystalline_Dec</Label>
         <String><![CDATA[Les Luxar n'ont pas besoin de nourriture organique mais leur [HS=HS_OnyxHiveGrowth]Croissance[/HS] est généralement inférieure à celle des espèces organiques. Leur croissance peut être augmentée en fonction de la quantité de Prométhion qu'ils ont stockée.[BR][BR]Malgré leur faible taux de croissance, leur grande [HS=HS_Diligence]Diligence[/HS], [HS=HS_Intelligence]Intelligence[/HS] et [HS=HS_Resolve]Résolution[/HS] les rendent aptes à presque toutes les tâches..]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Absolute_Name</Label>
        <String><![CDATA[Amibe Irradiée]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Absolute_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Les citoyens irradiés évoluent si on leur laisse suffisamment de temps, chaque évolution étant plus performante que la précédente. Au stade de l'amibe débutante, ils se reproduisent fréquemment et évoluent rapidement, mais sont de piètres travailleurs.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Absolute2_Name</Label>
        <String><![CDATA[Larve irradiée]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Absolute2_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Les citoyens irradiés évoluent si on leur donne suffisamment de temps, chaque évolution étant plus performante que la précédente. Au stade de larve, leur [HS=HS_Growth]taux de croissance[/HS] ralentit, mais ils sont plus habiles que leurs formes d'amibes.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Absolute3_Name</Label>
        <String><![CDATA[Nymphe Irradiée]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Absolute3_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Les citoyens irradiés évoluent si on leur donne suffisamment de temps, chaque évolution étant plus performante que la précédente. Au stade final de la nymphe, leur [HS=HS_Growth]taux de croissance[/HS] ralentit considérablement, mais ils sont très compétents.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Seeing_Name</Label>
        <String><![CDATA[Voyant]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Seeing_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Créatures d'une [HS=HS_Diligence]diligence[/HS] rare et d'une [HS=HS_Intelligence]intelligence[/HS] encore plus accrue chez les individus télépathes exceptionnels.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Moth_Name</Label>
        <String><![CDATA[Phalénoïdes]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Moth_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Créatures brillantes et sociables, les phalénoïdes excellent en [HS=HS_Intelligence]Intelligence[/HS] et en [HS=HS_Social]Social[/HS], mais ils font de piètres soldats. Ils préfèrent se lier d'amitié avec d'autres espèces. Leur [HS=HS_Approval]Approbation[/HS] augmente lorsqu'ils partagent leur monde avec d'autres espèces.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Feline_Name</Label>
        <String><![CDATA[Félin]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Feline_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Élégants et astucieux, les Félinoides se distinguent par leur vive intelligence et leur ruse agile. Ils préfèrent les rôles d'importance stratégique, s'épanouissant en tant que scientifiques, diplomates ou espions, et montrent une affinité pour les systèmes complexes. Très individualistes, ils peuvent avoir du mal avec les rôles militaires régimentés. Leur nature curieuse fait d'eux d'habiles adaptateurs culturels, obtenant un bonus d' [HS=HS_Approval]Approbation[/HS] lorsqu'ils cohabitent sur des mondes avec d'autres espèces.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Canine_Name</Label>
        <String><![CDATA[Canidé]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Canine_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Fidèles et intuitifs, les Caninoïdes font preuve d'un travail d'équipe exceptionnel et d'instincts remarquables. Ils excellent naturellement dans les rôles nécessitant coopération et protection, tels que les fonctions militaires ou de police. Bien qu'ils ne soient généralement pas attirés par les activités intellectuelles indépendantes, ils sont d'incroyables opérateurs tactiques au sein d'une dynamique de groupe. Leur tempérament sociable favorise des liens solides, leur valant un bonus d' [HS=HS_Approval]Approbation[/HS] lorsqu'ils partagent leur monde avec d'autres espèces. Ils ont des attentes très basses.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Avian_Name</Label>
        <String><![CDATA[Aviaire]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Avian_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Gracieux et visionnaires, les Avianoides sont connus pour leur clairvoyance stratégique et leur maîtrise aérienne. Ils excellent dans les rôles nécessitant une perspective large, tels que les éclaireurs, les diplomates ou les planificateurs stratégiques. Leur agilité vive peut être moins efficace dans les engagements militaires au sol. Ayant une inclination naturelle vers l'harmonie, ils obtiennent un bonus d' [HS=HS_Approval]Approbation[/HS] lorsqu'ils coexistent avec diverses espèces sur leur monde.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Minor_Name</Label>
        <String><![CDATA[Races Mineure]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Minor_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Une espèce moins avancée qui est incapable de voyager hors de leur système solaire.]]></String>
    </StringTable>
</StringTableList>