<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <!-- Created with the Gal Civ 3 Editor -->
    <!-- UPResolutionDefsText.xml -->
    <!-- Culture Trait Names and Descriptions -->
    <StringTable>
        <Label>ElectChairmanRes_Name</Label>
        <String><![CDATA[Élire un Président des Planètes Unies.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ElectChairmanRes_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Afin de mieux aider toutes les races de la Galaxie, les P.U élit un Être Président qui dirigera l'U.P. pour les quatre prochaines sessions, dont le devoir est de choisir quelles propositions devraient être présentées.[BR][COLOR=UIDefaultHighlight](La race gagnante est nommée Président de le P.U. pour la durée)[/COLOR]]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ElectChairmanRes_Question</Label>
        <String><![CDATA[Qui devrait être le président des P.U. ?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>UnitedPlanetsHeadquarters_Name</Label>
        <String><![CDATA[Quartier Général des Planètes Unies]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>UnitedPlanetsHeadquarters_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Une race membre est choisie pour accueillir le Quartier Général des Planètes Unies pendant la durée.[BR][COLOR=UIDefaultHighlight](Bonus de 50% à l'Influence pour la race sélectionnée)[/COLOR]]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>UnitedPlanetsHeadquarters_Question</Label>
        <String><![CDATA[Qui devrait abriter le QG des PU ?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>UnitedPlanetsTourismBoard_Name</Label>
        <String><![CDATA[Comité du tourisme des Planètes Unies]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>UnitedPlanetsTourismBoard_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Afin de faciliter les relations entre les races et mieux éduquer ses citoyens membres, les Planètes Unies décident de créer un Office du Tourisme Galactique. Ceci permettra de populariser les diverses attractions touristiques à travers la galaxie. [BR][COLOR=UIDefaultHighlight](Les bonus de tourisme sont doublés)[/COLOR]]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>UnitedPlanetsTourismBoard_Question</Label>
        <String><![CDATA[Pouvons-nous inaugurer le Comité du tourisme des Planètes Unies ?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GalaxyUnitedCelebration_Name</Label>
        <String><![CDATA[Festivités à travers la Galaxie]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GalaxyUnitedCelebration_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Les Planètes Unies proposent d'organiser une célébration d'un an dans le but de faire prendre conscience aux citoyens de la galaxie à quel point ils sont bien lotis.[BR][COLOR=UIDefaultHighlight](Bonus d'approbation de 10% pour tous les membres)[/COLOR]]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GalaxyUnitedCelebration_Question</Label>
        <String><![CDATA[Pouvons-nous inaugurer les Festivités à travers la Galaxie ?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>EconomicRedistributionAct_Name</Label>
        <String><![CDATA[Redistribution Économique]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>EconomicRedistributionAct_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Les Planètes Unies sont de plus en plus préoccupées par le fait que certains s'enrichissent excessivement en exploitant les autres races de les PU. Elles proposent donc un impôt sur la race la plus riche. Les revenus générés seront répartis équitablement entre les membres restants.[BR][COLOR=UIDefaultHighlight](La race ayant la plus grande trésorerie donne 25% de leurs crédits aux membres restants)[/COLOR]]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>EconomicRedistributionAct_Question</Label>
        <String><![CDATA[Devrions-nous avoir une Redistribution Économique ?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GalacticPeace_Name</Label>
        <String><![CDATA[Paix Galactique]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GalacticPeace_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Les Planètes Unies proposent que toutes les guerres interstellaires soient immédiatement arrêtées.[BR][COLOR=UIDefaultHighlight](Les guerres sont terminées et ne peuvent pas être déclarées pendant la durée)[/COLOR]]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GalacticPeace_Question</Label>
        <String><![CDATA[Devrions-nous avoir une Paix Galactique ?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>InterstellarWarFine_Name</Label>
        <String><![CDATA[Amende de Guerre Interstellaire]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>InterstellarWarFine_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Les Planètes Unies ont découvert que le coût de la guerre interstellaire est devenu si élevé qu'il affecte les économies de toutes les races, y compris celles qui ne sont pas impliquées dans ces conflits. Par conséquent, elles proposent une taxe sur toutes les races membres qui continuent de mener la guerre.[BR][COLOR=UIDefaultHighlight](Les races en guerre sont condamnées à une amende de 25% de leur trésorerie, ces crédits sont distribués aux membres non belligérants)[/COLOR]]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>InterstellarWarFine_Question</Label>
        <String><![CDATA[Devrions-nous avoir une Amende de Guerre Interstellaire ?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GalacticGamesFund_Name</Label>
        <String><![CDATA[Fond pour Jeux Galactiques]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GalacticGamesFund_Dec</Label>
        <String><![CDATA[En s'inspirant des Romains, les Planètes Unies proposent un événement sportif galactique, les Jeux Galactiques, pour rassembler les différentes races afin de concourir dans presque tous les sports connus, sur une période de six mois. La race chanceuse qui accueillera les JG récoltera les récompenses financières.[BR][COLOR=UIDefaultHighlight](Bonus économique de 15% pour la race choisie)[/COLOR]]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GalacticGamesFund_Question</Label>
        <String><![CDATA[Qui devrait organiser les Jeux Galactiques ?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CulturalPreservationCouncil_Name</Label>
        <String><![CDATA[Conseil de préservation culturelle]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CulturalPreservationCouncil_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Dans une tentative de réduire les tensions entre les nations membres, les PU décide que les colonies ne pourront plus changer leur allégeance.[BR][COLOR=UIDefaultHighlight](Les colonies contrôlées par les membres ne peuvent plus voir leur Influence modifiée)[/COLOR]]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CulturalPreservationCouncil_Question</Label>
        <String><![CDATA[Devrions-nous avoir un Conseil de préservation culturelle ?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>InterstellarPatentBoard_Name</Label>
        <String><![CDATA[Comité des Brevets Interstellaires]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>InterstellarPatentBoard_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Afin de stimuler la recherche, les Planètes Unies soutiennent la création d'un Conseil des Brevets Interstellaires. Cela permettra aux races inventives de réaliser des bénéfices en récompense de leurs efforts.[BR][COLOR=UIDefaultHighlight](Le premier membre à étudier une technologie récupère 25% de son coût en crédits)[/COLOR]]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>InterstellarPatentBoard_Question</Label>
        <String><![CDATA[Devrions-nous avoir un Comité des Brevets Interstellaires ?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FreedomOfTechnologyAct_Name</Label>
        <String><![CDATA[Liberté Technologique]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FreedomOfTechnologyAct_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Les Planètes Unies, dans le but d'égaliser les opportunités, exigeront que chacun de ses membres fournisse une technologie à partager avec tous les membres.[BR][COLOR=UIDefaultHighlight](Une technologie aléatoire sera choisie parmi chaque membre et donnée à tous les autres)[/COLOR]]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FreedomOfTechnologyAct_Question</Label>
        <String><![CDATA[Devrions-nous avoir un Acte de Liberté Technologique ?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>UnitedPlanetsResearchFoundation_Name</Label>
        <String><![CDATA[Fondation de recherche des P.U.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>UnitedPlanetsResearchFoundation_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Afin de favoriser la croissance et la qualité de vie, les Planètes Unies décident de financer une Fondation de Recherche qui facilitera le partage de Connaissances à travers la galaxie.[BR][COLOR=UIDefaultHighlight](Les technologies non-militaires seront 25% moins chères à rechercher pour les membres)[/COLOR]]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>UnitedPlanetsResearchFoundation_Question</Label>
        <String><![CDATA[Devrions-nous avoir une fondation de recherche des Planètes Unies ?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TechnologyExploitationPreventionAct_Name</Label>
        <String><![CDATA[Prévention de l'Exploitation Technologique]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TechnologyExploitationPreventionAct_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Les Planètes Unies ont découvert que les races commerçantes de technologies profitent des races imprudentes, en négociant ces technologies avec leurs ennemis. Par conséquent, elles proposent une interdiction totale du courtage de technologies.[BR][COLOR=UIDefaultHighlight](Les technologies ne peuvent pas être revendues à d'autres races)[/COLOR]]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TechnologyExploitationPreventionAct_Question</Label>
        <String><![CDATA[Devrions-nous avoir un Acte de Prévention de l'Exploitation Technologique?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TechnologyNonInterferenceAct_Name</Label>
        <String><![CDATA[Non-Interférence Technique]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TechnologyNonInterferenceAct_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Les Planètes Unies sont de plus en plus préoccupées par l'augmentation des échanges technologiques qui commencent à étouffer le développement culturel de ses membres, favorisant l'homogénéisation plutôt que la diversité culturelle. Elles proposent donc une interdiction de tous les échanges technologiques.[BR][COLOR=UIDefaultHighlight](Désactive les échanges de technologie)[/COLOR]]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TechnologyNonInterferenceAct_Question</Label>
        <String><![CDATA[Devrions-nous avoir un Acte de Non-Interférence Technologique?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>EnvironmentalProtectionAct_Name</Label>
        <String><![CDATA[Protection Environnementale]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>EnvironmentalProtectionAct_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Les Planètes Unies, dans le but de protéger ce qu'il reste des mondes vierges de la galaxie, appellent à un gel de toute colonisation.[BR][COLOR=UIDefaultHighlight](Les membres ne peuvent pas coloniser de nouvelles planètes)[/COLOR]]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>EnvironmentalProtectionAct_Question</Label>
        <String><![CDATA[Devrions-nous avoir un Acte de Protection Environnementale?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DemilitarizationTreaty_Name</Label>
        <String><![CDATA[Démilitarisation]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DemilitarizationTreaty_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Afin de favoriser la paix dans la galaxie, les Planètes Unies décident d'interdire la recherche de toutes nouvelles technologies d'armes pour une durée limitée.[BR][COLOR=UIDefaultHighlight](Les technologies d'armes non étudiées sont verrouillées pendant la durée)[/COLOR]]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DemilitarizationTreaty_Question</Label>
        <String><![CDATA[Devrions-nous avoir un traité de démilitarisation ?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>InterstellarTradeStimulusAct_Name</Label>
        <String><![CDATA[Stimulation du commerce interstellaire]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>InterstellarTradeStimulusAct_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Les Planètes Unies croient que la prospérité de la paix interstellaire est bénéfique pour tous ses membres, favorisant la bonne volonté et la croissance économique. Dans cette optique, elle soutient l'expansion des licences commerciales, accordant à chaque race deux routes commerciales supplémentaires chacune.[BR][COLOR=UIDefaultHighlight](Les membres obtiennent deux routes commerciales supplémentaires)[/COLOR]]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>InterstellarTradeStimulusAct_Question</Label>
        <String><![CDATA[Devrions-nous avoir un Acte de stimulation du commerce Interstellaire?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DiversityInTradeAct_Name</Label>
        <String><![CDATA[Diversité du Commerce]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DiversityInTradeAct_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Les Planètes Unies estiment que le commerce exclusif crée des îlots culturels qui engendrent des conflits dans la galaxie. Afin d'encourager la diversification, les P.U. propose une récompense économique aux races qui commercent avec tous les membres avec lesquels elles ne sont pas en guerre.[BR][COLOR=UIDefaultHighlight](Avoir au moins une route commerciale avec chaque membre procure un bonus de 50% aux revenus du commerce)[/COLOR]]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DiversityInTradeAct_Question</Label>
        <String><![CDATA[Devrions-nous avoir un Acte de Diversité du Commerce?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GalacticDomainAct_Name</Label>
        <String><![CDATA[Domaine Galactique]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GalacticDomainAct_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Les Planètes Unies estiment que les planètes non colonisées situées à l'intérieur des frontières d'un empire appartiennent à cet empire. Les PU proposent une résolution visant à empêcher les autres races de les coloniser.[BR][COLOR=UIDefaultHighlight](Les joueurs ne peuvent pas coloniser des planètes situées à l'intérieur des frontières d'un autre joueur)[/COLOR]]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GalacticDomainAct_Question</Label>
        <String><![CDATA[Devrions-nous avoir un Acte de Domaine Galactique?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DefiantRaceRemoval_Name</Label>
        <String><![CDATA[Élimination des Races Provocantes]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DefiantRaceRemoval_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Toute faction au sein de les P.U. doit jurer à jamais de purger la galaxie de toute faction défiant l'UP.[BR][COLOR=UIDefaultHighlight](Tous les membres déclarent la guerre à quiconque défie les P.U)[/COLOR]]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DefiantRaceRemoval_Question</Label>
        <String><![CDATA[Devrions-nous avoir un Acte d'Élimination des Races Provocantes?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TechnologyOutreach_Name</Label>
        <String><![CDATA[Proximité technologique]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TechnologyOutreach_Dec</Label>
        <String><![CDATA[En travaillant ensemble, toutes les civilisations seront en mesure de terminer le projet de recherche en cours]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TechnologyOutreach_Question</Label>
        <String><![CDATA[Faut-il que tout le monde termine son projet de recherche en cours?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ANewHomeWorld_Name</Label>
        <String><![CDATA[Monde d’origine xendar]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ANewHomeWorld_Dec</Label>
        <String><![CDATA[La planète d'origine des Xendar a été détruite il y a de nombreuses années. Depuis, ils cherchent un nouveau monde. Enfin, nous avons trouvé une planète appropriée pour qu'ils puissent s'installer. Devraient-ils se voir attribuer une planète d'origine ?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ANewHomeWorld_Question</Label>
        <String><![CDATA[Les Xendars doivent-ils recevoir une planète?]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ThuliumNeeded_Name</Label>
        <String><![CDATA[Du thulium est nécessaire]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ThuliumNeeded_Dec</Label>
        <String><![CDATA[Il y a une pénurie certaine de Thulium dans la galaxie. Cette proposition nous oblige à utiliser toutes nos ressources pour transformer 5 mondes morts en Thulium.]]></String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ThuliumNeeded_Question</Label>
        <String><![CDATA[Devons-nous convertir 5 mondes morts en thulium?]]></String>
    </StringTable>
</StringTableList>
