<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
                                                                                                                                                                                                                    
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                        
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E1_Desc</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                        
    <String>После тщательных размышлений мы должны признать, что начало враждебных действий было серьёзной ошибкой. Теперь мы протягиваем вам оливковую ветвь, стремясь к перемирию, чтобы положить конец этому нелепому конфликту. Мы смиренно просим вашего прощения и предлагаем прекратить огонь, чтобы исправить наши заблуждения.</String>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                              
  </StringTable>
                                                                                                                                                                                                                  
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                
    <Label>Event_CeaseFire_0x97F2_Desc</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                
    <String>Кажется, совершенно неожиданно, что наша военная кампания не пошла по плану. Пока мы все еще сохраняем свое достоинство, с неохотой признаем, что перемирие может быть уместным. Давайте назовем это стратегической паузой, ладно? Для размышлений... и прочего.</String>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                        
  </StringTable>
                                                                                                                                                                                                              
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                        
    <Label>Event_CeaseFire_0xA8E3_Desc</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                        
    <String>В театральном повороте событий волнение войны отступило от нас! Мы, когда-то гордые агрессоры, теперь ищем милосердия перед лицом невзгод. Давайте прекратим эти враждебности и сплетем новую историю мира, ведь драматический финал этого требует!</String>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                  
  </StringTable>
                                                                                                                                                                                                          
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                
    <Label>Event_CeaseFire_0xB9F4_Desc</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                
    <String>Ну что ж, это неловко. Получается, объявление вам войны было не лучшей нашей идеей. Кто бы мог подумать, верно? Так что давайте забудем этот небольшой промах и заключим перемирие, считаясь квитыми? Без обид?</String>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                            
  </StringTable>
                                                                                                                                                                                                      
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                        
    <Label>Event_CeaseFire_0xC5F5_Desc</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                        
    <String>В великом космическом полотне наша война теперь выглядит лишь как незначительное пятно. Философское размышление заставляет нас задуматься о тщетности конфликтов. Мы выдвигаем предложение о прекращении огня как шаг к вселенской гармонии и более просветленному пути.</String>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                      
  </StringTable>
                                                                                                                                                                                                  
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                
    <Label>Event_CeaseFire_0xD6F6_Desc</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                
    <String>Эй, кажется, мы немного поспешили с этой всей войной. Выходит, это не слишком хорошо для нас работает. Может просто объявим перемирие и вернёмся к мирному соседству в космосе без всяких драм?</String>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                
  </StringTable>
                                                                                                                                                                                              
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                        
    <Label>Event_CeaseFire_0xE7G7_Desc</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                        
    <String>В эпической саге о горе и сожалении мы обнаруживаем, что оплакиваем войну, которую так дерзко начали. Как трагический герой, мы теперь ищем искупление в форме перемирия, жаждем освобождения от этого тягостного конфликта.</String>
                                                                                                                                                                                                                                                                                          
  </StringTable>
                                                                                                                                                                                          
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                
    <Label>Event_CeaseFire_0xF8H8_Desc</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                
    <String>Ладно, признаем - может быть, объявление войны не было нашим самым блестящим решением. Мы не в восторге от этого, но давайте поговорим о прекращении огня. Мы как бы и так уже устали от всей этой &quot;войны&quot;.</String>
                                                                                                                                                                                                                                                                                    
  </StringTable>
                                                                                                                                                                                      
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                        
    <Label>Event_CeaseFire_0xG9I9_Desc</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                        
    <String>В захватывающем повороте судьбы мы решили рассматривать нашу текущую ситуацию как возможность для роста! Мы думаем, что перемирие может стать отличным способом превратить всю эту военную неудачу в полезный опыт, не находите?</String>
                                                                                                                                                                                                                                                                              
  </StringTable>
                                                                                                                                                                                  
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                
    <Label>Event_CeaseFire_0xH1J1_Desc</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                
    <String>Как метеор, пронзающий ночное небо, наши военные усилия сияли ярко, но недолго. С поэтической сдержанностью мы стремимся к прекращению огня, надеясь найти утешение в спокойной тишине, наступающей после бури конфликта.</String>
                                                                                                                                                                                                                                                                        
  </StringTable>
                                                                                                                                                                              
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                        
    <Label>Event_CeaseFire_0xK2L2_Desc</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                        
    <String>В нашем стремлении к совершенству мы рассчитали множество исходов, но это... это аномалия. Ваше сопротивление неожиданно, привлекательно несовершенно, но устойчиво. Я предлагаю перемирие — не как уступку, а как признание интересной переменной в моем великом замысле. Давайте остановимся и проанализируем, ведь из этого отклонения есть чему поучиться.</String>
                                                                                                                                                                                                                                                                  
  </StringTable>
                                                                                                                                                                          
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                
    <Label>Event_CeaseFire_0xL3M3_Desc</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                
    <String>С пользой заднего взгляда, который, признаёмся, всегда кажется очевидным, мы пришли к пониманию, что начало войны с вами, возможно, не было нашей лучшей идеей. Это почти как нападение на цивилизацию, полную решительных, изобретательных существ, было ошибкой. Так что, может быть, назовём это ничьей и объявим перемирие? Обещаем в будущем придерживаться менее катастрофических решений... наверное.</String>
                                                                                                                                                                                                                                                            
  </StringTable>
                                                                                                                                                                      
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                        
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_Name</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                        
    <String>Просьба о прекращении огня</String>
                                                                                                                                                                                                                                                      
  </StringTable>
                                                                                                                                                                  
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_Desc</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                
    <String>Мы знаем, что не можем сравниться с вашей военной мощью. Примете ли вы дань, чтобы положить конец этой войне?</String>
                                                                                                                                                                                                                                                
  </StringTable>
                                                                                                                                                              
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                        
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_choice_Accept_Desc</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                        
    <String>Согласиться на прекращение огня</String>
                                                                                                                                                                                                                                          
  </StringTable>
                                                                                                                                                          
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_choice_Accept_Details</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                
    <String>Мы принимаем их просьбу, на условиях получения от них денег и ресурсов.</String>
                                                                                                                                                                                                                                    
  </StringTable>
                                                                                                                                                      
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                        
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_choice_Reject_Desc</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                        
    <String>Отклонить их предложение</String>
                                                                                                                                                                                                                              
  </StringTable>
                                                                                                                                                  
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_choice_Accept_Result</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                
    <String>Прекращение огня</String>
                                                                                                                                                                                                                        
  </StringTable>
                                                                                                                                              
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                                                        
    <Label>CentauronEmporium_Name</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                                                        
    <String>Центаронский Эмпориум</String>
                                                                                                                                                                                                                  
  </StringTable>
                                                                                                                                          
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                                                
    <Label>CentauronEmporium_ShortDec</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                                                
    <String>Самое изысканное туристическое направление галактики.</String>
                                                                                                                                                                                                            
  </StringTable>
                                                                                                                                      
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                                        
    <Label>VisitorCenter_Name</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                                        
    <String>Ксено-приёмный центр</String>
                                                                                                                                                                                                      
  </StringTable>
                                                                                                                                  
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                                
    <Label>VisitorCenter_ShortDec</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                                
    <String>Приветливый комплекс, созданный для межзвёздных гостей, сочетающий уют с культурным многообразием.</String>
                                                                                                                                                                                                
  </StringTable>
                                                                                                                              
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                        
    <Label>MasterTech_XenoHospitality_Name</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                        
    <String>Ксено-гостеприимство</String>
                                                                                                                                                                                          
  </StringTable>
                                                                                                                          
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                
    <Label>MasterTech_XenoHospitality_ShortDec</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                
    <String>Улучшает взаимопонимание между видами и эффективность торговли.</String>
                                                                                                                                                                                    
  </StringTable>
                                                                                                                      
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                        
    <Label>MasterTech_XenoHospitality_Dec</Label>
                                                                                                                                                                                                                                        
    <String>Эта технология позволяет глубоко понять культуры инопланетян, начиная от адаптации к их окружающей среде и до освоения сложных социальных обычаев. Она является ключевым шагом в развитии крепких дипломатических отношений и беспрепятственной торговли, обеспечивая то, что взаимодействия будут уважительными, продуктивными и взаимовыгодными.</String>
                                                                                                                                                                              
  </StringTable>
                                                                                                                  
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                
    <Label>Tech_EconomicDevelopment_Name</Label>
                                                                                                                                                                                                                                
    <String>Экономическое Развитие</String>
                                                                                                                                                                        
  </StringTable>
                                                                                                              
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                        
    <Label>Tech_EconomicDevelopment_ShortDec</Label>
                                                                                                                                                                                                                        
    <String>Обеспечивает экономический рост нашей цивилизации.</String>
                                                                                                                                                                  
  </StringTable>
                                                                                                          
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                
    <Label>Tech_EconomicDevelopment_Dec</Label>
                                                                                                                                                                                                                
    <String>По мере того, как наша цивилизация приспосабливается к мультипланетному существованию, мы оказываемся на перекрестке, требующем глубокого переосмысления наших экономических и философских основ. Эта технология лучше описывается как масштабная теза, разработанная нашими величайшими умами. Это не просто инструмент; это изменение парадигмы, переформирующее наше понимание распределения ресурсов, безопасности и межзвездного сотрудничества.[BR][BR]Первый шаг на этом пути - переосмысление пространства-времени как фундаментального аспекта наших цепочек поставок. Расстояния, когда-то казавшиеся непреодолимыми, теперь образуют жилы, через которые течет жизненная сила нашей экономики, соединяя далекие миры с экзотическими ресурсами. Это требует новаторского подхода к логистике и приоритетам ресурсов, где традиционные представления о близости и доступности заменяются целостным взглядом на галактическое изобилие.[BR][BR]Это расширение также приводит нас в контакт с инопланетными цивилизациями, каждая из которых имеет свои уникальные экономические системы и философские доктрины. Это заставляет нас переопределить &quot;безопасность&quot; за пределами военного аспекта, учитывая защиту наших линий поставок, интеллектуальной собственности и этические последствия добычи ресурсов. Здесь экономисты и философы одинаково размышляют о балансе между конкуренцией и сотрудничеством, дефицитом и устойчивостью во вселенной, обильной, но разделенной.[BR][BR]Более того, взаимодействие с инопланетными культурами обогащает наш собственный экономический и философский дискурс. Теперь мы рассматриваем понятия ценности и богатства не как абсолюты, а как конструкции, которые могут кардинально отличаться у разных разумных существ. Это привело к возникновению новых экономических моделей, учитывающих не только материальное богатство, но и культурное и интеллектуальное изобилие, коренным образом изменяющих наше восприятие торговли, дипломатии и межзвездных отношений.[BR][BR]В сущности, технология Экономического Развития является отражением нашей эволюционирующей идентичности как вида — такого, который теперь смотрит за планетарные горизонты и видит не только вызовы, но и мозаику возможностей, охватывающих космос. Это путешествие, которое переопределяет, что значит быть человеком в эпоху межзвездного сосуществования и космических исследований.</String>
                                                                                                                                                            
  </StringTable>
                                                                                                      
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                        
    <Label>Policy_SellSurplusFood_Name</Label>
                                                                                                                                                                                                        
    <String>Экспорт продовольствия</String>
                                                                                                                                                      
  </StringTable>
                                                                                                  
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                
    <Label>Policy_SellSurplusFood_Dec</Label>
                                                                                                                                                                                                
    <String>Небольшое количество продовольствия экспортируется с каждого мира для обогащения каждого мира.</String>
                                                                                                                                                
  </StringTable>
                                                                                              
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                        
    <Label>Policy_EconomicDevelopment_Name</Label>
                                                                                                                                                                                        
    <String>Экономическое Развитие</String>
                                                                                                                                          
  </StringTable>
                                                                                          
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                
    <Label>Policy_EconomicDevelopment_Dec</Label>
                                                                                                                                                                                
    <String>Способствует развитию экономики каждого из наших миров.</String>
                                                                                                                                    
  </StringTable>
                                                                                      
  <StringTable>
                                                                                                                                                                        
    <Label>FleetShieldModule_Name</Label>
                                                                                                                                                                        
    <String>Флотовый Щит</String>
                                                                                                                              
  </StringTable>
                                                                                  
  <StringTable>
                                                                                                                                                                
    <Label>FleetShieldModule_Dec</Label>
                                                                                                                                                                
    <String>Обеспечивает каждый корабль флота своими щитами</String>
                                                                                                                        
  </StringTable>
                                                                              
  <StringTable>
                                                                                                                                                        
    <Label>ALERT_OtherCloseToInfluenceVictory_InfluenceLevel</Label>
                                                                                                                                                        
    <String>{OBJECTNAME} контролирует {AMOUNT}%% галактики и приближается к победе за счет влияния.</String>
                                                                                                                  
  </StringTable>
                                                                          
  <StringTable>
                                                                                                                                                
    <Label>UISize_Tiny</Label>
                                                                                                                                                
    <String>Маленький</String>
                                                                                                            
  </StringTable>
                                                                      
  <StringTable>
                                                                                                                                        
    <Label>SHIPS_IN_DEFENDER_TERRITORY_TELEPORTED_TITLE</Label>
                                                                                                                                        
    <String>Флоты Перемещены За Пределы Вражеской Территории</String>
                                                                                                      
  </StringTable>
                                                                  
  <StringTable>
                                                                                                                                
    <Label>SHIPS_IN_DEFENDER_TERRITORY_TELEPORTED_MESSAGE</Label>
                                                                                                                                
    <String>Флоты, которые вы держали на территории, принадлежащей {PLAYERFACTION}, были перемещены за пределы их границ.</String>
                                                                                                
  </StringTable>
                                                              
  <StringTable>
                                                                                                                        
    <Label>TRIGGERFOCUS_CAPITALWORLD</Label>
                                                                                                                        
    <String>на нашу Столичную Планету</String>
                                                                                          
  </StringTable>
                                                          
  <StringTable>
                                                                                                                
    <Label>TRIGGERFOCUS_UNITS_CAPITALWORLD</Label>
                                                                                                                
    <String>к юнитам на нашей Столичной Планете</String>
                                                                                    
  </StringTable>
                                                      
  <StringTable>
                                                                                                        
    <Label>TRIGGERFOCUS_ALL_OUR_UNITS</Label>
                                                                                                        
    <String>ко всем нашим подразделениям</String>
                                                                              
  </StringTable>
                                                  
  <StringTable>
                                                                                                
    <Label>TRIGGERFOCUS_THEIR_UNITS_CAPITALWORLD</Label>
                                                                                                
    <String>к подразделениям на их столичном мире</String>
                                                                        
  </StringTable>
                                              
  <StringTable>
                                                                                        
    <Label>TRIGGERFOCUS_ALL_THEIR_UNITS</Label>
                                                                                        
    <String>ко всем их юнитам</String>
                                                                  
  </StringTable>
                                          
  <StringTable>
                                                                                
    <Label>TRIGGERFOCUS_SECONDARYPLAYER</Label>
                                                                                
    <String>к ним</String>
                                                            
  </StringTable>
                                      
  <StringTable>
                                                                        
    <Label>TRIGGERFOCUS_THEIR_CAPITALWORLD</Label>
                                                                        
    <String>на их столичный мир</String>
                                                      
  </StringTable>
                                  
  <StringTable>
                                                                
    <Label>TRIGGERFOCUS_US_HEADER</Label>
                                                                
    <String>Мы получаем:</String>
                                                
  </StringTable>
                              
  <StringTable>
                                                        
    <Label>TRIGGERFOCUS_THEM_HEADER</Label>
                                                        
    <String>Они получают:</String>
                                          
  </StringTable>
                          
  <StringTable>
                                                
    <Label>TRIGGERFOCUS_ALL_SHIPS_SORTED</Label>
                                                
    <String>ко всем кораблям</String>
                                    
  </StringTable>
                      
  <StringTable>
                                        
    <Label>TRIGGERFOCUS_ALL_COLONIES_SORTED</Label>
                                        
    <String>ко всем мирам</String>
                              
  </StringTable>
                  
  <StringTable>
                                
    <Label>TRIGGERFOCUS_CAPITALWORLD_SORTED</Label>
                                
    <String>на Столичный Мир</String>
                        
  </StringTable>
              
  <StringTable>
                        
    <Label>TRIGGERFOCUS_UNITS_CAPITALWORLD_SORTED</Label>
                        
    <String>к юнитам на столичной планете</String>
                  
  </StringTable>
          
  <StringTable>
                
    <Label>TRIGGERFOCUS_ALL_UNITS_SORTED</Label>
                
    <String>ко всем юнитам</String>
            
  </StringTable>
      
  <StringTable>
        
    <Label>QUICKPLAY_BATTLE_MP_WAITING_FOR_OTHER_PLAYER</Label>
        
    <String>Битва идет</String>
      
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>CIV_BUILDER_ALIEN_GPT_DISABLED</Label>
    <String>Активируйте Сверхновую, чтобы включить AlienGPT!</String>
  </StringTable>
</StringTableList>
