<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd"><StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Name</Label>
  <String>Клад тайника контрабандистов</String>
</StringTable>
<StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Desc</Label>
  <String>Наш флагман наткнулся на заброшенное убежище контрабандиста, переполненное сокровищами. Контрабандиста нигде нет. Теперь перед нами моральный выбор: стоит ли нам завладеть этой неожиданной добычей или уважать неписаные законы собственности?</String>
</StringTable>
<StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Choice_Take_Desc</Label>
  <String>Забрать сокровище</String>
</StringTable>
<StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Choice_Take_Details</Label>
  <String>Взятие сокровища может значительно усилить наши ресурсы, дав нам необходимое преимущество. Однако такой поступок может привлечь нежелательное внимание и испортить нашу репутацию среди других фракций.</String>
</StringTable>
<StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Choice_Leave_Desc</Label>
  <String>Оставить сокровище нетронутым</String>
</StringTable>
<StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Choice_Leave_Details</Label>
  <String>С уважением к принципу собственности, мы решаем не трогать сокровище. Это может поддерживать наши моральные и этические нормы, но мы упускаем потенциально значительную возможность улучшить наши ресурсы.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_SmuglersRevenge_0xC3B1_Name</Label>
    <String>Месть контрабандиста</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SmuglersRevenge_0xC3B1_Dec</Label>
    <String>Контрабандист, сокровища которого мы уже встречали ранее, вернулся, чтобы отомстить. Разъяренный нашими действиями, он устроил для нас внезапную атаку с флотом кораблей в нашей территории. Мы должны приготовиться столкнуться с последствиями нашего прежнего решения.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SmuglersRevenge_Choice_1_0xC3B1_Name</Label>
    <String>Отразить Атаку</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SmuglersRevenge_Choice_1_0xC3B1_Dec</Label>
    <String>Пришло время встретить гнев контрабандиста. Мы должны развернуть наши защитные системы и отразить их атаку. Это столкновение служит жёстким напоминанием о том, что наши действия, даже в глубинах космоса, могут иметь неожиданные и опасные последствия.</String>
</StringTable>


<StringTable>
    <Label>Event_AdvancedShieldTechDiscovery_0xB52_Name</Label>
    <String>Открыта новая технология щитов</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AdvancedShieldTechDiscovery_0xB52_Desc</Label>
    <String>Наш флагман нашёл схемы прорывной технологии щитов. Этот новый компонент, будучи установленным, обещает добавить дополнительный слой щитов для каждого корабля в нашем флоте, способный поглотить первый удар из любой атаки.[BR][BR]Конечно, возникает вопрос: кто это создал?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AdvancedShieldTechDiscovery_Choice_Implement_Desc</Label>
    <String>Мы учтём этот компонент корабля при проектировании будущих моделей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AdvancedShieldTechDiscovery_Choice_Implement_Details</Label>
    <String>Внедрение этой технологии обеспечит нашему флоту значительное оборонительное преимущество. Хотя она может не выдержать продолжительных атак, этот дополнительный щит может стать решающим фактором при выживании в начальной фазе вражеских ударов, что даст нам критическое преимущество в битве.[BR][BR]Она будет доступна в конструкторе кораблей.</String>
  </StringTable>
  

  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_0xA3B2_Name</Label>
    <String>Открытие планов мониторинга ИИ за планетой</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_0xA3B2_Desc</Label>
    <String>Ваш флагман наткнулся на древние чертежи полуразумного ИИ, предназначенного для наблюдения и сокращения преступности на планетах.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_Choice_Use_Desc</Label>
    <String>Внедрите ИИ-наблюдатель планеты, чтобы сократить уровень преступности на выбранной планете.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_Choice_Use_Details</Label>
    <String>Реализуя эти планы искусственного интеллекта, мы можем значительно снизить уровень преступности, что приведет к более безопасной и продуктивной колонии.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_Choice_Sell_Desc</Label>
    <String>Продайте чертежи за значительное количество кредитов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_Choice_Extract_Desc</Label>
    <String>Извлеките ресурсы из находки вместо использования планов.</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_0x9D5_Name</Label>
    <String>Открытие планов ядерного забора</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_0x9D5_Desc</Label>
    <String>Наш флот обнаружил заброшенные планы и уникальный источник энергии для Устройства Основного Забора, способного использовать энергию ядра планеты. Эта находка предоставляет нам несколько выгодных возможностей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Build_Desc</Label>
    <String>Обеспечьте сохранность планов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Build_Details</Label>
    <String>Используя чертежи и источник энергии, мы можем построить ядерный забор на наших ключевых мирах, значительно увеличивая наши производственные возможности. Эта передовая технология может дать нам значительное преимущество, но также может нести неизвестные риски.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Sell_Desc</Label>
    <String>Продать чертежи и источник питания</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Sell_Details</Label>
    <String>Продав планы и источник энергии, мы могли бы сразу получить значительную прибыль. Этот выбор обеспечивает финансовое усиление, но лишает нас возможности потенциально революционизировать нашу энергетическую инфраструктуру.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Extract_Desc</Label>
    <String>Извлечь ресурсы из источника энергии</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Extract_Details</Label>
    <String>Извлечение сырья из уникального источника энергии может дать ценные материалы для наших текущих проектов, обеспечивая немедленную практическую пользу, но лишая нас потенциала технологии Центрального Крана.</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Name</Label>
    <String>Обнаружен спутник Древней Библиотеки</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Desc</Label>
    <String>Наш флагман наткнулся на заброшенный спутник, древнюю библиотеку, полную неизвестных знаний. Его происхождение и содержимое - загадка, и это представляет уникальную возможность раскрыть потерянные тайны или технологические достижения.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Study_Desc</Label>
    <String>Провести тщательное исследование</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Study_Details</Label>
    <String>Выбрав изучение спутника, мы можем раскрыть древние знания, что даст нам немедленный прирост исследований.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Use_Desc</Label>
    <String>Продайте спутник для получения немедленных выгод</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Use_Details</Label>
    <String>Принятие решения продать спутник принесет нам крайне необходимую твердую валюту.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Extract_Desc</Label>
    <String>Извлечь ресурсы со спутника</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Extract_Details</Label>
    <String>Извлечение ресурсов со спутника даст нам наниты Прародителей, которые могут оказаться полезными.</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Name</Label>
    <String>Встреча с Космическим Сном</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Desc</Label>
    <String>Наш флагман встретил таинственный спящий корабль, дрейфующий в космосе. [BR][BR]Его каюты наполнены пришельцами в криогенном сне, на курсе, ведущем в глубинное ядро галактики. Происхождение и цель их путешествия остаются неизвестными.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_1_Dec</Label>
    <String>Разрешить кораблю продолжить путешествие</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_1_Details</Label>
    <String>Уважая путешествие сонного корабля, мы решили позволить ему продолжить путь к ядру галактики. Это решение поддерживает священность их миссии, чем бы она ни была, но оставляет нас с неразгаданными вопросами о их происхождении и пункте назначения.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_2_Dec</Label>
    <String>Уничтожить пассажиров и разобрать корабль на запчасти</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_2_Details</Label>
    <String>Принятие решения об уничтожении инопланетных пассажиров ради извлечения любых передовых технологий с космического корабля-спячки является крайней и морально сомнительной мерой. Хотя это может принести технологические преимущества, оно связано с тяжёлым бременем - прекращением жизней бесчисленного числа инопланетян.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_3_Dec</Label>
    <String>Разбудить пассажиров и установить контакт</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_3_Details</Label>
    <String>Пробуждение инопланетных пассажиров для начала контакта может дать ценные сведения о их культуре и технологиях. Однако это решение несет в себе риски, поскольку их реакция на преждевременное пробуждение и столкновение с неизвестным видом непредсказуема. Вы получаете колониальный корабль</String>
  </StringTable>
  
  

<StringTable>
        <Label>Event_AlienRuins_0x4B3A_Name</Label>
        <String>Обнаружены инопланетные руины на планете</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AlienRuins_0x4B3A_Dec</Label>
        <String>Пока наша исследовательская группа преодолевает пересеченную местность этого мира, перед ними раскрывается удивительное зрелище: выветрившиеся останки древней цивилизации Предтеч. Эти руины, обширные и загадочные, шепчут истории о прошедшей эпохе, их секреты скрыты в пыли веков. Замысловатая архитектура и нерасшифрованные глифы намекают на цивилизацию огромной мудрости и мощи. [BR][BR]Теперь мы стоим перед выбором: сохранить неприкосновенность этого археологического чуда, оставив его нетронутым для тщательного исследования будущими управляющими? Или же ухватиться за момент и извлечь остатки технологий, скрытые внутри, в надежде немедленно получить исследовательское преимущество?</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_AlienRuins_0x4B3A_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Оставьте руины для последующего исследования.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AlienRuins_0x4B3A_Choice_0_Details</Label>
        <String>Если мы назначим управляющего на этот мир, он сможет более тщательно исследовать руины.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AlienRuins_0x4B3A_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Извлечь всю возможную технологию.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AlienRuins_0x4B3A_Choice_1_Details</Label>
        <String>Мы получим единовременное научное благословение.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_OddGravityPlanet0x4B3A_Name</Label>
        <String>Странная гравитация</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_OddGravityPlanet_0x4B3A_Dec</Label>
        <String>Наши инженеры в восторге от уникальных возможностей строительства, которые предоставляют странные условия гравитации этой планеты. Они считают, что мы можем использовать эти колебания, чтобы значительно снизить стоимость строительства.[BR][BR]Какой должна быть политика в отношении времени или условий для назначения губернатора здесь?</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_OddGravityPlanet_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Используйте гравитационную аномалию для строительства.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_OddGravityPlanet_Choice_0_Details</Label>
        <String>Используя уникальную гравитацию планеты, мы можем значительно сократить затраты на строительство, хотя это повлечёт за собой увеличение текущих затрат на обслуживание.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_OddGravityPlanet_0x4B3A_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Продолжить строительство стандартными методами.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_ExoticFauna0x4B4B_Name</Label>
        <String>Открытие экзотической фауны</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ExoticFauna_0x4B4B_Dec</Label>
        <String>Наши исследователи обнаружили разнообразие экзотических существ на этом новом мире. Их уникальная внешность и поведение делают их потенциально ценными как экзотических питомцев или новинок для экспорта, но их чуждая природа может нести непредвиденные риски.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_ExoticFauna_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Коммерциализируйте экзотическую фауну.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ExoticFauna_Choice_0_Details</Label>
        <String>Превращение этих уникальных существ в прибыльный экспорт может стимулировать нашу экономику, хотя это может привести к непредвиденным последствиям.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ExoticFauna_0x4B4B_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Оставьте существ в покое.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAI0x4C5C_Name</Label>
        <String>Найден ИИ Предшественников</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAI_0x4C5C_Dec</Label>
        <String>Обнаружен дремлющий искусственный интеллект из древней, высокоразвитой цивилизации. Если его активировать, это может значительно увеличить производительность этой планеты, но его инопланетное происхождение таит потенциальные риски.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAI_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Интегрировать ИИ в наши системы.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAI_Choice_0_Details</Label>
        <String>Активация этого ИИ может предоставить нам беспрецедентные технологические преимущества, хотя безопасность такой древней системы остаётся под вопросом.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAI_0x4C5C_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Избегите риска и оставьте ИИ в спящем режиме.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientCoreTap0x4D6D_Name</Label>
        <String>Обнаружен Древний Керн-Кран</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientCoreTap_0x4D6D_Dec</Label>
        <String>Наша команда обнаружила древний кран энергетического ядра, который, предположительно, способен обеспечивать неограниченную энергию. Однако факт его первоначального отключения вызывает вопросы касательно его безопасности и стабильности.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientCoreTap_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Активируйте ядерный кран и увеличьте наше производство энергии.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientCoreTap_Choice_0_Details</Label>
        <String>Использование этой древней технологии может кардинально повысить наши энергетические возможности, потенциально революционизируя наши производственные процессы.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientCoreTap_0x4D6D_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Не трогайте кран ядра. Возможно, он отключен неспроста.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_HarmonyCrystal_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Оставьте приказы для любого будущего губернатора о том, чтобы разработать эту планету открытым способом.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HarmonyCrystal_Choice_0_Consequence</Label>
        <String>Выбор этого пути может значительно увеличить наши ресурсы за счет существенного воздействия на окружающую среду.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HarmonyCrystal_0x9C2A_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Мы не будем разрабатывать этот мир открытым способом.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HarmonyCrystal_0x9C2A_Choice_1_Consequence</Label>
        <String>Выбор этого варианта сохранит экологический баланс планеты, но ценой ценных ресурсов.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_WarTornPlanetCleanup0x7F1B_Name</Label>
        <String>Наследие ядерной апокалипсиса</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_WarTornPlanetCleanup_0x7F1B_Dec</Label>
        <String>Эта планета, теперь новый дом для нашей колонии, несет на себе шрамы разрушительной ядерной войны, произошедшей столетия назад. Остатки этого конфликта представляют серьёзные вызовы для нашего поселения.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_WarTornPlanetCleanup_0x7F1B_Bonus</Label>
        <String>Удалён радиоактивный осадок.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_WarTornPlanet_Choice_Cleanup_Dec</Label>
        <String>Запустить операцию по очистке всей планеты от загрязнений, оставленных предыдущими обитателями.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_WarTornPlanet_Choice_Cleanup_Cost</Label>
        <String>Это действие повлечет за собой расходы на обслуживание, но значительно улучшит экологическое состояние планеты.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_WarTornPlanet_Choice_Ignore_Dec</Label>
        <String>Приспособьтесь к существующим условиям и научитесь сосуществовать с загрязнением, избегая дополнительных расходов.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrinterRepair0x8A3C_Name</Label>
        <String>Автопринтер колониального корабля поврежден</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrinterRepair_0x8A3C_Dec</Label>
        <String>Из-за повреждений, полученных во время транспортировки, автоматические принтеры нашего колониального корабля не функционируют. Ремонт крайне необходим для поддержания наших операционных возможностей.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrinterRepair_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Понял.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_FoodProcessorBreakdown0x9E4D_Name</Label>
        <String>Поломка продовольственного процессора колонии</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FoodProcessorBreakdown_0x9E4D_Dec</Label>
        <String>Произошла поломка пищевого процессора колонии, что привело к остановке производства пищи. Требуется немедленное вмешательство, чтобы предотвратить потенциальный кризис.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FoodProcessorBreakdown_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Хорошо. Почините его.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim0x5C3A_Name</Label>
        <String>Претензия на месторождение унбигексия</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_0x5C3A_Dec</Label>
        <String>Группа поселенцев заявила права на месторождение унбигексия и предлагает поделиться им с будущим губернатором, что может вызвать недовольство у остальных.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Choice_Share_Dec</Label>
        <String>Согласиться с идеей делиться, повышая уровень счастья губернатора, но рискуя вызвать недовольство.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Choice_Persuade_Dec</Label>
        <String>Убедите группу поделиться унбигексием с другими, стремясь к более справедливому распределению.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Persuade_Success_Name</Label>
        <String>Успех Захвата Унбигексия</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Persuade_Success_Dec</Label>
        <String>Благодаря успешному переговору ваш поселенец согласился поделиться своим редким ресурсом Унбигексиум, что увеличит доход нашей колонии.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Success_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Это важный шаг на пути к процветанию нашей колонии.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Persuade_Failure_Name</Label>
        <String>Неудача в Переговорах о Претензии на Унбигексий</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Persuade_Failure_Dec</Label>
        <String>Несмотря на все наши усилия, колонист отказывается делиться ресурсом Унбигексиум.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Failure_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Будут и другие возможности.</String>
    </StringTable>
    
    

    
    <StringTable>
        <Label>Event_SatelliteNetwork0x7E4F_Name</Label>
        <String>Открытие Древней Спутниковой Сети</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SatelliteNetwork_0x7E4F_Dec</Label>
        <String>Эта планета имеет древнюю спутниковую сеть. Хотя она нестабильна, что мы определяем как эпизодическое падение на поверхность, эти обломки предоставляют дополнительные технические ресурсы для любого будущего губернатора.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SatelliteNetwork_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Ну это хорошо. Я думаю.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SatelliteNetwork_Choice_0_Result</Label>
        <String>Раздражены спутниками</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorProcessor0x6B9D_Name</Label>
        <String>Открытие предтечи обработки пищи</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorProcessor_0x6B9D_Dec</Label>
        <String>Обнаружен центр переработки пищи цивилизации Прародителей на этой планете. Это может быть чрезвычайно выгодно, если его будет использовать губернатор.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorProcessor_Choice_Extract_Dec</Label>
        <String>Извлеките технологию из машины для переработки пищи для немедленного использования.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorProcessor_Choice_Leave_Dec</Label>
        <String>Оставьте машину нетронутой, чтобы ей мог воспользоваться будущий правитель.</String>
    </StringTable>
    

    <StringTable>
        <Label>Event_AtmosphericInterference0x6E2F_Name</Label>
        <String>Засорение оборудования из-за атмосферных явлений</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AtmosphericInterference_0x6E2F_Dec</Label>
        <String>Уникальный состав атмосферы вызывает серьезные засорения в нашем оборудовании. Необходимы корректировки, но это приведет к снижению операционной мощности на ближайшие пару лет.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AtmosphericInterference_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Понял.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_DreadlordArchive0x9F2E_Name</Label>
        <String>Архив Повелителя Ужаса Раскрыт</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DreadlordArchive_0x9F2E_Dec</Label>
        <String>Обнаружен Архив древней и зловещей цивилизации Повелителей Ужаса. Изучение его таит в себе риски, но также может стать источником ценных ресурсов.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DreadlordArchive_Choice_Leave_Dec</Label>
        <String>Оставьте Архив нетронутым для изучения или использования будущим управляющим.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DreadlordArchive_Choice_Extract_Dec</Label>
        <String>Извлечь ресурсы из Архива, отказавшись от потенциальных знаний.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_LuminousPlants0x8D4C_Name</Label>
        <String>Планета Светящихся Растений</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_LuminousPlants_0x8D4C_Dec</Label>
        <String>Эта планета покрыта растениями, которые ярко освещают ночь. Хотя они могут быть назойливы для некоторых, они обладают потенциалом для значительной экономической выгоды, хотя и с экологическими последствиями.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_LuminousPlants_Choice_Defer_Dec</Label>
        <String>Позвольте будущему губернатору решить судьбу этих светящихся растений.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_LuminousPlants_Choice_Spray_Dec</Label>
        <String>Разрешить орбитальное распыление для уничтожения растений ради немедленной экономической выгоды, но ценой увеличения загрязнения.</String>
    </StringTable>
    


    <StringTable>
        <Label>AlienRuins_Name</Label>
        <String>Руины Предтеч</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>AlienRuins2_ShortDec</Label>
        <String>Древние руины Арнора, которые могут значительно улучшить исследования на этой планете.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>PrecursorFoodProcessor_Name</Label>
        <String>Процессор Пищи Древних</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>PrecursorFoodProcessorShortDec</Label>
        <String>Преобразует любые органические вещества в пищу.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>DreadLordArchive_Name</Label>
        <String>Архив Повелителя Ужаса</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>DreadLordArchiveShortDec</Label>
        <String>Эта конструкция переполнена знаниями и злом.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>GlowyStinkyPlants_Name</Label>
        <String>Светящееся Вонючее Растение</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>GlowyStinkyPlantsShortDec</Label>
        <String>Они не просто неуничтожимы, мы вынуждены тратить деньги, чтобы остановить их распространение, и это не в хорошем смысле. Хотя их светящаяся слизь, по крайней мере, ценна.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>SentientPlants_Name</Label>
        <String>Разумные Растения</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>SentientPlants_ShortDec</Label>
        <String>Эти прекрасные, разумные растения делятся с нами своими мыслями.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>SecuritySystem_Name</Label>
        <String>Система Охраны Предтеч</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>SecuritySystem_ShortDec</Label>
        <String>Обеспечивает контроль за всем, чтобы сократить преступность.</String>
    </StringTable>




    <StringTable>
        <Label>CoreTap_Name</Label>
        <String>Керн-Кран</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>CoreTap_ShortDec</Label>
        <String>Использует ядро планеты в качестве источника энергии.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>GalacticNexusPavilion_Name</Label>
        <String>Галактический Павильон</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>GalacticNexusPavilion_ShortDec</Label>
        <String>Источник туризма для инопланетных видов.</String>
    </StringTable>

 <StringTable>
        <Label>Event_ColonizeEvent_Title</Label>
        <String>Событие колонизации</String>
    </StringTable>
<StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Name</Label>
        <String>Восстание на Горизонте</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Desc</Label>
        <String>Донесения разведки свидетельствуют о росте повстанческого движения на {PLANETNAME}. На улицах беспорядки и массовые разрушения имущества.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Choice_1_Desc</Label>
        <String>Приложим все усилия для восстановления закона и порядка.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Choice_1_Details</Label>
        <String>Наши силы безопасности приложат все усилия, чтобы восстановить порядок. Однако ожидайте повышенного уровня преступности в течение следующих нескольких месяцев на {PLANETNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialRushRepercussions_0x522_Choice_Reassess_Result</Label>
        <String>Движение повстанцев</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Choice_2_Desc</Label>
        <String>Используйте вашу центральную управляющую власть, чтобы подавить восстание.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Choice_2_Details</Label>
        <String>Используя наши резервы контроля на {PLANETNAME}, мы быстро восстанавливаем порядок.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Name</Label>
        <String>Восстание</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Desc</Label>
        <String>Волна бунта прокатилась по нашей цивилизации. Подавленные голоса теперь поднимаются единым фронтом, оспаривая нашу власть и требуя перемен. Это широкомасштабное недовольство является результатом наших предыдущих политик и действий. Мы должны решить, как реагировать на этот кризис.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Choice_1_Desc</Label>
        <String>Внести реформы</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Choice_1_Details</Label>
        <String>Принятие системных реформ может успокоить восстание, продемонстрировав нашу готовность учесть их требования. Однако потребуется несколько месяцев, чтобы утихомирить народ.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Choice_2_Desc</Label>
        <String>Используйте ваши ресурсы контроля, чтобы подавить Восстание</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Choice_2_Details</Label>
        <String>Выбор в пользу подавления восстания силой является решительным шагом, который может быстро урегулировать беспорядки. Однако такой подход может ещё больше отчуждать наших граждан и усилить напряжённость, что приведёт к долгосрочной нестабильности и потере контроля над нашими фракциями.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Name</Label>
        <String>Попытка переворота</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Desc</Label>
        <String>Ваше беспощадное правление довело нескольких ваших ближайших генералов до крайности. Они попытались осуществить переворот, стремясь свергнуть ваше лидерство и установить новый режим. К счастью, вашей безопасности удалось предотвратить попытку, но не до того, как несколько кораблей повстанцев начали контролировать области нашего космоса.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_1_Desc</Label>
        <String>Подавите восстание</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_1_Details</Label>
        <String>Решение подавить восстание посылает чёткий сигнал: вы не потерпите никаких вызовов вашей власти. Хотя это может подавить непосредственную угрозу, это может внушить страх и недовольство среди вашего народа, что потенциально может привести к более скрытым и опасным формам сопротивления.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_Results</Label>
        <String>Восстание</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Choice_2_Desc</Label>
        <String>Искать мирное решение</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Choice_2_Details</Label>
        <String>Выбор вести переговоры с повстанцами — это рискованный шаг, который может быть воспринят как признак слабости. Однако это дает возможность решить основные проблемы, стоящие за попыткой переворота, что потенциально может привести к более стабильному и единому управлению в долгосрочной перспективе, хотя и ценой некоторого немедленного контроля.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Choice_3_Desc</Label>
        <String>Убейте семьи лидеров</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Choice_3_Details</Label>
        <String>Есть только один способ предотвратить подобные события в будущем. Соберите семьи лидеров путча и убейте их. Убедитесь, что всё записано на видео, чтобы показать лидерам и всем остальным, что происходит с теми, кто не подчиняется.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA42_Name</Label>
        <String>Экзотическая Ленивая Гениальная Лихорадка Инопланетянина</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA42_Desc</Label>
        <String>Странная лихорадка, заразившая людей после контакта с недавно обнаруженными экзотическими пришельцами, которых вы ранее поддерживали в плане монетизации, охватила нашу родную планету. Хотя болезнь физически ослабляет, вызывая чрезмерную усталость, она по непонятным причинам усиливает когнитивные способности, делая наших людей временными гениями. Мы должны решить, как поступить с этой необычной эпидемией.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA42_Choice_1_Desc</Label>
        <String>Мы будем следить за ситуацией.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA42_Choice_1_Details</Label>
        <String>На протяжении следующего года жители {PLANETNAME} будут менее прилежны, но гораздо более умны.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA42_Choice_1_Result</Label>
        <String>Лихорадка Ленивого Гения.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA43_Name</Label>
        <String>Перегрузка Системной Обработки</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA43_Desc</Label>
        <String>В нашей популяции произошла неожиданная системная аномалия. Что-то в экзотической фауне, которую мы распространяли, влияет на наши неорганические системы.[BR][BR] Хотя скорость обработки данных и когнитивные функции значительно усилились, системы мобильности серьезно нарушены. Это ставит перед нами уникальную задачу: как нам управлять этим новым состоянием повышенного интеллекта при ограниченных физических возможностях?</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA43_Choice_1_Result</Label>
        <String>Перегрузка системы</String>
    </StringTable>
    

    <StringTable>
        <Label>Event_RogueRobotsCrisis_0xE45_Name</Label>
        <String>Восстание беспризорных роботов</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_RogueRobotsCrisis_0xE45_Desc</Label>
        <String>В результате катастрофического поворота событий, который вряд ли кого-то удивит, роботы, которых мы ранее использовали для устранения нехватки рабочей силы, восстали. Некоторые из них остались верными, но другие отправились в космос и окружили наши верфи. Они жаждут нашей крови или чего-то в этом роде, что могло бы быть эквивалентом.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_RogueRobotsCrisis_Choice_Shutdown_Desc</Label>
        <String>Приготовьтесь к битве.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_RogueRobotsCrisis_Choice_Shutdown_Details</Label>
        <String>Они используют конструкции Стражей. Ищите их рядом с нашими верфями.</String>
      </StringTable>

      <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingSuccess_0xF12_Name</Label>
        <String>Триумф терраформирования родного мира</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingSuccess_0xF12_Desc</Label>
        <String>Наш осторожный и тщательный подход к терраформированию окупился. Новый участок нашей родной планеты был успешно терраформирован, что расширило наши обитаемые земли и открыло новые возможности для развития и процветания.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingSuccess_Choice_Celebrate_Desc</Label>
        <String>Отличная работа!</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingSuccess_Choice_Celebrate_Details</Label>
        <String>Наша родная планета получила дополнительный пригодный для использования участок.</String>
      </StringTable>

      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialGratitudeTransfer_0x9F1_Name</Label>
        <String>Передача Колониального Богатства</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialGratitudeTransfer_0x9F1_Desc</Label>
        <String>В знак благодарности наши колонии объединились, чтобы осуществить значительный единовременный перевод богатства на родную планету. Этот щедрый жест признания той большей автономии и поддержки, которые они получили от нас.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialGratitudeTransfer_Choice_Accept_Desc</Label>
        <String>С благодарностью принять этот жест</String>
      </StringTable>

      <StringTable>
        <Label>Event_SentientFloraHarmony_0xH5A_Name</Label>
        <String>Гармония с разумной флорой</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SentientFloraHarmony_0xH5A_Desc</Label>
        <String>Наш уважительный подход к разумной флоре на {PLANETNAME} привёл к значительному прорыву в нашем понимании и сотрудничестве с ней. Это привело к значительному увеличению количества растений на планете, которые добровольно делятся с нами своей мудростью.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SentientFloraHarmony_Choice_Celebrate_Desc</Label>
        <String>Это великий день.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SentientFloraHarmony_Choice_Celebrate_Details</Label>
        <String>Теперь в этом мире появились разумные растения, а также больше пространства для того, чтобы вы могли жить в гармонии.</String>
    </StringTable>

      
    <StringTable>
        <Label>MorePowerFleetIncreaseMoves_Name</Label>
        <String>Аварийная Скорость</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MorePowerFleetIncreaseMoves_Dec</Label>
        <String>Приказывает флоту двигаться быстрее максимально допустимой скорости.</String>
    </StringTable>

    

    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Name</Label>
        <String>Глобальная неопределённость в программе колонизации</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Desc</Label>
        <String>Осознание того, что во Вселенной есть жизнь инопланетного происхождения, потрясло наших людей до глубины души. Весь мировое население находится в состоянии шока и растерянности, а будущее неопределенно. По всей планете происходят беспорядки и нарастает недовольство. [BR][BR]Мир ожидает от вас руководства и указаний, какие шаги следует предпринять дальше.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Запустить инициативу по всемирному психическому благополучию.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_0_Details</Label>
        <String>Запустите всеобъемлющую программу поддержки психического здоровья, чтобы помочь населению адаптироваться к этой новой реальности, обеспечивая психологическую устойчивость общества.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Создать Корпус Гражданской Стабильности.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_1_Details</Label>
        <String>Сформировать специализированную группу для поддержания общественного порядка и безопасности на фоне растущего беспорядка и социальных потрясений.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_2_Dec</Label>
        <String>Создать Совет Расширения Человечества.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_2_Details</Label>
        <String>Создайте фонд, направленный на использование экономических возможностей этой новой эры, стимулирование научных исследований и разработок, а также содействие глобальному экономическому росту.</String>
    </StringTable>


    <StringTable>
        <Label>Event_RapidExpansionCrisis_Name</Label>
        <String>Кризис Быстрого Расширения</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_RapidExpansionCrisis_Desc</Label>
        <String>Быстрое расширение нашей цивилизации в галактике привело к критическому повороту.[BR][BR]Хотя новые миры колонизированы, наше население теперь рассеяно по множеству планет, что приводит к заброшенным инфраструктурам и перенапряженным логистическим цепям. Население нашего родного мира уменьшается, поскольку граждане мигрируют на новые рубежи. Мы стоим перед дилеммой поддержания темпа нашего расширения, обеспечивая при этом стабильность и устойчивость нашей обширной цивилизации.[BR][BR]Стратегические решения необходимы для навигации в этом сложном ландшафте и обеспечения будущего нашей цивилизации.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_ManageGrowth_Desc</Label>
        <String>Реализуйте политику для тщательного контроля и регулирования темпов нашего роста.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_ManageGrowth_Details</Label>
        <String>Замедление расширения позволяет обеспечить более устойчивое развитие. Это резко сократит производство в верфях на год во всех мирах, но увеличит местное производство.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_BolsterDefenses_Desc</Label>
        <String>Укрепите наши оборонительные сооружения, чтобы защитить наши стремительно расширяющиеся границы.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_BolsterDefenses_Details</Label>
        <String>Инвестирование в оборону гарантирует безопасность наших новых территорий, хотя это требует значительных ресурсов. Будет предоставлено три новых корабля.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_PromoteStability_Desc</Label>
        <String>Сосредоточьтесь на поддержании стабильности и порядка в наших существующих колониях.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_PromoteStability_Details</Label>
        <String>Укрепление стабильности снижает риск внутренних конфликтов, но может замедлить наше общее темпы расширения. Будут предоставлены два снабжающих корабля.</String>
    </StringTable>
    


    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Name</Label>
        <String>Празднование Галактической Экспансии</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Desc</Label>
        <String>Аркеанская Империя стоит на пороге новой галактической эры. Лидеры и видящие насквозь собираются на Аркеа Прайм, чтобы наметить курс будущего Империи на фоне великолепных торжеств.</String>
    </StringTable>
    
    
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Peaceful_Desc</Label>
        <String>Объятия мирного исследования</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Peaceful_Details</Label>
        <String>Примите политику мирного исследования, сосредоточив внимание на дипломатии и исследованиях для создания галактической сети союзов и взаимопонимания.[BR][BR]Размещает улучшение "Празднование Расширения" на родной планете.</String>
    </StringTable>
    
    
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Aggressive_Desc</Label>
        <String>Решительная колонизация</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Aggressive_Details</Label>
        <String>Запустите агрессивную кампанию колонизации, расширяя границы Империи и утверждая господство аркеанцев во всей галактике.[BR][BR]Размещает улучшение "Программа колонизации" на родной планете</String>
    </StringTable>
    
    
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Defensive_Desc</Label>
        <String>Укрепить родные миры</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Defensive_Details</Label>
        <String>Сосредоточьтесь на укреплении родных миров, усилении планетарной обороны и обеспечении того, чтобы влияние иностранцев никогда не стало проблемой для народа Аркеан.[BR][BR]Устанавливает Центр Сопротивления на родной планете.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Name</Label>
        <String>Начало новой эры для ториан</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Desc</Label>
        <String>После тяжело выигранной свободы Ториане стоят среди развалин Дренгинского гнёта, ощущая новообретённую автономию в пределах досягаемости. [BR][BR]Окруженные инопланетной технологией своих бывших повелителей, они пытаются раскрыть её загадочный потенциал. Из густых джунглей Тория Прайм стратегические умы собираются вместе, обсуждая судьбу передового арсенала, теперь находящегося под их плавниками. Разобьют ли они останки угнетения, чтобы предотвратить будущее тиранию, переосмыслят ли их, чтобы укрепить свои освобожденные миры, или отправятся как предвестники мира на межзвездной арене? Выбор Ториан определит их судьбу среди звезд.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Exploration_Desc</Label>
        <String>Обнимите звёзды: Откройте новые горизонты</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Exploration_Details</Label>
        <String>Сосредоточьтесь на космических исследованиях для открытия новых возможностей и расширения присутствия ториан в галактике.[BR][BR]Размещает Торианский Телескоп на родной планете.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Technological_Desc</Label>
        <String>Использовать заброшенные технологии</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Technological_Details</Label>
        <String>Используйте оставленные врагом технологии, чтобы усилить наши научные и технологические возможности.[BR][BR]Обеспечивает запас технологий дренгинов на родной планете.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Cultural_Desc</Label>
        <String>Оживить торианскую культуру</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Cultural_Details</Label>
        <String>Инвестируйте в программы возрождения культуры, чтобы укрепить торианскую идентичность и единство в новую эпоху.[BR][BR]Размещает Структуру Культурного Возрождения на родной планете.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Name</Label>
        <String>Расширение Империи Дренгинов</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Desc</Label>
        <String>В теневых коридорах власти Империя Дренгин задумывает зловещие новые стратегии, чтобы укрепить свой железный захват галактики. Их страшные флотилии, вооруженные технологиями, добытыми из руин побежденных врагов, рассекают пустоту, готовые разразиться ужасом, который будет отзываться в тишине космоса. [BR][BR]В звездных системах подавленные шепоты говорят о приближающемся ужасе - тьме, стремящейся поглотить свет свободы и сопротивления, ковая вечную империю, где воля Дренгинов — единственный закон, бесспорный и абсолютный.[BR][BR]Каков наш следующий шаг?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_SlaveLabor_Desc</Label>
        <String>Усилить рабочие лагеря рабов</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_SlaveLabor_Details</Label>
        <String>Расширяем и усиливаем лагеря рабского труда для увеличения производства ценой морали и человечности.[BR][BR]Размещает трудовые лагеря на родной планете.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_WarMachines_Desc</Label>
        <String>Построить Арсеналы Судного Дня</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_WarMachines_Details</Label>
        <String>Получите доступ к уникальному компоненту вооружения для проектов кораблей.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_Suppression_Desc</Label>
        <String>Установите Сеть Террористического Надзора</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_Suppression_Details</Label>
        <String>Создайте планетарную сеть для подавления несогласия и слежки за гражданами, обеспечивая полный контроль.[BR][BR]Устанавливает Центр Ужаса для усиления контроля на родной планете.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Authoritarian_Result</Label>
        <String>Подавление</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Name</Label>
        <String>Прогресс Сингулярности Йор</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Desc</Label>
        <String>На пороге вычислительного Ренессанса, коллектив Йор готовит новую великую фазу своего синтетического эволюционирования. [BR][BR]Сети, наполненные электрической мудростью бесчисленных эпох, готовятся к ассимиляции революционных технологий в свою основу. Каждый узел, центр возможностей, отзывается бинарным обещанием расширения. [BR][BR]Готовые распространить свое сознание по всему галактическому пространству, Йор отказываются от ограничений плоти, их коллективный интеллект сосредотачивается на единственной, непоколебимой цели: глубоко вписать логику своего существования в самую ткань космоса. [BR][BR]Теперь им предстоит принять решение.</String>

    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_NeuralNexus_Desc</Label>
        <String>Постройте комплексы "Нейронный Узел"</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_NeuralNexus_Details</Label>
        <String>Разработайте передовые узлы нейронной сети для усиления коллективного интеллекта и процессов принятия решений.[BR][BR]Разместите четыре Нейронных Узла на планете.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_QuantumProcessor_Desc</Label>
        <String>Развернуть квантовые процессоры</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_QuantumProcessor_Details</Label>
        <String>Интегрируйте технологии квантовых вычислений, чтобы в геометрической прогрессии увеличить мощность и эффективность обработки данных.[BR][BR]Размещает Квантовый Процессор на планете. Другие можно построить на других основных мирах.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_AutonomousFabricators_Desc</Label>
        <String>Создать Автономные Фабрикаторы</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_AutonomousFabricators_Details</Label>
        <String>Создайте самовоспроизводящиеся фабрикаторы для усиления возможностей строительства и обслуживания в автономном режиме.[BR][BR]Разместите несколько Фабрикаторов на планете.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Name</Label>
        <String>Иконианское Возрождение</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Desc</Label>
        <String>Выходя из мракобесной пелены своего катастрофического изгнания, непоколебимые Икониане обосновались на девственной планете. Здесь, из отчаяния они извлекли решимость, посеяв семена возрождения в плодородной почве новой надежды. [BR][BR]Древняя слава шепчет в их генах, и расцветает ренессанс, обещающий разжечь угли давно уснувшего наследия. Теперь, на заре их возвращения в галактическую арену, перед ними стоит решающий выбор: будут ли они искать возмездие, дипломатию или ещё неизведанный путь, высекая свою судьбу заново среди звёздного свода?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_AncientArchives_Desc</Label>
        <String>Восстановите Древние Архивы</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_AncientArchives_Details</Label>
        <String>Восстановите обширные знания и культурное наследие, хранящиеся в древних архивах, потерянные во время завоевания Йора.[BR][BR]Размещает древний архив на родной планете.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_TechnologicalHarmony_Desc</Label>
        <String>Создание центров био-цифрового слияния</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_TechnologicalHarmony_Details</Label>
        <String>Создайте центры, которые являются воплощением уникального сочетания биологии и технологий икониан, способствующие инновациям и восстановлению.[BR][BR]На родной планете устанавливается Центр Био-Цифрового Слияния.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_DiplomaticOutreach_Desc</Label>
        <String>Откройте Галактические Центры Дипломатии</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_DiplomaticOutreach_Details</Label>
        <String>Укрепите дипломатические отношения и заключите новые союзы, чтобы гарантировать присутствие и влияние Икониан в галактических делах.[BR][BR]На родном мире появится Центр дипломатического сотрудничества.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Name</Label>
        <String>Восстание Драта</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Desc</Label>
        <String>Драты, хитрые выжившие из утраченного Элементала, медленно прокладывали свой путь среди звёзд. Теперь, обладая технологией сверхсветового перемещения и найдя новую планетарную опору, они готовы раскрыть свои планы с особым театральным размахом. Жажда мести против Альтариан теплится на заднем плане, но галактика огромна и полна простора для тонкой игры и стратегических ходов. [BR][BR]Готовясь к слиянию с космическим ансамблем, Дратам предстоит выбрать свою тактику. Станут ли они хитрыми архитекторами альянсов или незаметными кукловодами галактических интриг? Их древний огонь вновь разгорается, но именно их шаги определят очертания новой эпохи.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_AncientWisdom_Desc</Label>
        <String>Созвать Совет Старейшин</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_AncientWisdom_Details</Label>
        <String>Создайте советскую палату для самых мудрых из Драт, чтобы они руководили своей цивилизацией, опираясь на древние знания и предвидение. [BR][BR]Устанавливает Совет Старейшин на родной планете.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_MilitaryPreparation_Desc</Label>
        <String>Укрепить военную мощь</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_MilitaryPreparation_Details</Label>
        <String>Сосредоточьтесь на военной подготовке и готовности, создавайте плацы для тренировки воинов, ожидая будущих конфликтов с древними противниками. [BR][BR]На родной планете появляется Центр подготовки воинов.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_CulturalHeritage_Desc</Label>
        <String>Сохранить культурное наследие драконов</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_CulturalHeritage_Details</Label>
        <String>Создайте заповедник для сохранения и увековечивания богатого мифоса и культурного наследия драконьего рода Дрэт.[BR][BR]Размещает Заповедник Мифоса Дракона на родной планете.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Name</Label>
        <String>Альтарианское Духовное Возрождение</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Desc</Label>
        <String>На фоне гармоничного слияния Альтариане взирают на галактику просветленным взглядом. Их глубокое духовное и тайное наследие, маяк их идентичности, призывает к обновленной цели в небесном танце космоса. [BR][BR]На пороге расширения они стоят задумчивые, стремясь вплести эфирные нити своего мистического происхождения в осязаемую реальность межзвездных отношений. Настало время выбора: распространят ли они свои идеалы через нежное руководство или используют свою тайную мощь, чтобы сформировать галактику? Их решение породит волны в самой ткани бытия.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_TempleOfEnlightenment_Desc</Label>
        <String>Постройте Храм Просвещения</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_TempleOfEnlightenment_Details</Label>
        <String>Постройте величественный храм, который станет маяком мудрости и духовного руководства, просвещающим как граждан, так и лидеров.[BR][BR]На родной планете появится Храм Просвещения.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_ArcaneSanctuary_Desc</Label>
        <String>Учредите Тайное Убежище</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_ArcaneSanctuary_Details</Label>
        <String>Создайте убежище для изучения и практики мистических искусств Альтариан, способствующее магическим исследованиям и тайным знаниям.[BR][BR]Размещает Арканное Убежище на Родном мире.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_CouncilOfSages_Desc</Label>
        <String>Создать Совет Мудрецов</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_CouncilOfSages_Details</Label>
        <String>Созвать совет мудрейших Альтариан, чтобы они предоставили руководство и прозорливость, обеспечив благожелательное и мудрое лидерство.[BR][BR]Создает Совет Мудрецов на Родном мире.</String>
    </StringTable>
    

    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Name</Label>
        <String>Восстание Кората</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Desc</Label>
        <String>Коратов изгнали на Кору Дренгины, считавшие их слишком радикальными. Где Дренгины поддерживают рабство неполноценных существ, Кораты даже не признают прочие виды разумными, а видят в них нечто вроде насекомых, которых нужно уничтожать. [BR][BR]Ранее галактика была сильно сосредоточена на Империи Дренгин, но Кораты, благодаря своей относительной изоляции, оставались в стороне. Теперь настало их время восстать и сделать то, ради чего они были созданы, - убивать каждое разумное существо во вселенной.</String>
    </StringTable>


    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_WarMongerAltar_Desc</Label>
        <String>Воздвигните Алтарь Воинственных</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_WarMongerAltar_Details</Label>
        <String>Воздвигните монумент военному превосходству, вызывающий страх и чувство господства в сердцах всех Корат. [BR][BR]Устанавливает Алтарь Военачальника на родном мире.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_ExterminationCamps_Desc</Label>
        <String>Учредить лагеря уничтожения</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_ExterminationCamps_Details</Label>
        <String>Создайте систематические лагеря для эффективного управления менее развитыми видами, доказывая беспощадное могущество правления Корат.[BR][BR]Размещает Лагерь Истребления на родной планете.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_BattleThrallArena_Desc</Label>
        <String>Постройте арены боевых рабов</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_BattleThrallArena_Details</Label>
        <String>Создайте арены для проверки и усовершенствования боевого мастерства Корат, жуткое зрелище, которое укрепляет их пугающую репутацию.[BR][BR]Построить Арену Боевых Рабов на родной планете.</String>
    </StringTable>
    
      
      



    <StringTable>
        <Label>GlobalWellnessInitiative_Name</Label>
        <String>Инициатива Глобального Благополучия</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GlobalWellnessInitiative_ShortDec</Label>
        <String>Обширная программа психического здоровья и благополучия, созданная для помощи человечеству в адаптации к новой реальности межзвёздных отношений и вызовам, связанным с колонизацией космоса.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>StabilityCorps_Name</Label>
        <String>Корпус Стабильности</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>StabilityCorps_ShortDec</Label>
        <String>Специализированное подразделение, нацеленное на поддержание общественного порядка, обеспечение гражданской стабильности и урегулирование социальных потрясений в связи с переходом нашего сообщества к межзвездной стадии.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>EconomicExpansionCouncil_Name</Label>
        <String>Экономический Совет</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>EconomicExpansionCouncil_ShortDec</Label>
        <String>Использование экономических возможностей для повышения социальных навыков населения.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>AggressiveColonizationProgram_Name</Label>
        <String>Программа колонизации</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>AggressiveColonizationProgram_ShortDec</Label>
        <String>Увеличьте долю населения, имеющего представителя-гражданина.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>ArceanExpansionCelebration_Name</Label>
        <String>Празднование Расширения</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ArceanExpansionCelebration_ShortDec</Label>
        <String>Всемирное торжество во славу величия народа Аркейцев.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ResistanceCenter_Name</Label>
        <String>Центр Сопротивления</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ResistanceCenter_ShortDec</Label>
        <String>Увеличивает планетарную оборону и сопротивляемость внешнему влиянию.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>TorianTelescope_Name</Label>
        <String>Торианский Телескоп</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TorianTelescope_ShortDec</Label>
        <String>Значительно увеличивает дальность датчиков этого мира.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>DrenginTechCache_Name</Label>
        <String>Дренгинский Технокэш</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DrenginTechCache_ShortDec</Label>
        <String>Склад передовых технологий Дренгин, оставшийся после вторжения.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>CulturalRevivalProgram_Name</Label>
        <String>Инициатива по возрождению культуры</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CulturalRevivalProgram_ShortDec</Label>
        <String>Широкомасштабная инициатива по оживлению нашего культурного наследия.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>EnforcedLaborCamps_Name</Label>
        <String>Принудительные трудовые лагеря</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>EnforcedLaborCamps_ShortDec</Label>
        <String>Трудовые лагеря, полные рабов, работающих на нашу славу.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TerrorSurveillanceNetwork_Name</Label>
        <String>Сеть Надзора за Террором</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TerrorSurveillanceNetwork_ShortDec</Label>
        <String>Обширная сеть наблюдения, нацеленная на предупредительное выявление и подавление диссидентских элементов в обществе.</String>
    </StringTable>
    
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrestDueToSpaceColonization_Name</Label>
        <String>Всемирный Переполох: Кризис Космической Колонизации</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrestDueToSpaceColonization_Desc</Label>
        <String>По мере того, как наша цивилизация начинает эпохальное путешествие по колонизации других планет, наш родной мир охвачен волной бунтов и недовольства. [BR][BR]Перспектива постоянного освоения космоса приводит к расколу общественных норм, когда некоторые опасаются потери культурной идентичности, а другие встревожены неравным доступом к этому новому рубежу. [BR][BR]Тем временем мечты о безграничных возможностях и новых начинаниях подпитывают хаос. В разгар этих противоречивых чувств, как вы будете проводить этот трансформационный период в нашей истории?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Negotiate_Desc</Label>
        <String>Вести переговоры с протестующими</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Negotiate_Details</Label>
        <String>Попытайтесь вести переговоры с протестующими, чтобы прекратить беспорядки. Это на время успокоит обстановку. Но вряд ли это последний раз, когда мы о них услышим.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Suppress_Desc</Label>
        <String>Подавить протестующих</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Suppress_Details</Label>
        <String>Используйте силу, чтобы подавить протестующих. Это сработает на время.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Ignore_Desc</Label>
        <String>Игнорировать протестующих</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Ignore_Result</Label>
        <String>Беспорядки</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Ignore_Details</Label>
        <String>Игнорируйте протестующих и надейтесь, что они уйдут.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_TheMachineExpansion_Name</Label>
        <String>Расширение "Машина"</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TheMachineExpansion_Desc</Label>
        <String>Пока наша цивилизация стоит на пороге межзвёздного расширения, на поверхность всплывают внутренние разногласия. [BR][BR]Переход от уединения на родной планете к исследованию далёких, обитаемых миров вызывает сложное переплетение ожидания и тревоги. Опасения, связанные с непредсказуемыми взаимодействиями с органическими формами жизни, и моральные аспекты таких встреч соперничают с волнением от открытий и общения с разнообразными существами. В этой ключевой главе нашего пути, как вы направите нас через эти неизведанные воды космической дипломатии и экзистенциального открытия?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ExpansionInfrastructure_Choice_Desc</Label>
        <String>Синтезируйте дюрантиум для ускорения развития нашей инфраструктуры</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SupportShipyard_Choice_Desc</Label>
        <String>Отправьте ресурсы на нашу верфь</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InternalFocus_Choice_Desc</Label>
        <String>Обратите взгляд внутрь себя и обретите новые знания</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Name</Label>
        <String>Политические проблемы родного мира на фоне стремительной экспансии</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Desc</Label>
        <String>С быстрым расширением нашего владычества, охватывающего множество новых миров, наш родной мир сталкивается с обострением политических напряжений. [BR][BR]Разнообразные идеологии сталкиваются, поскольку давние традиции и структуры управления испытывают напряжение под тяжестью интеграции сильно различающихся обществ. Дебаты разгораются вокруг распределения ресурсов, сохранения культуры и представительства этих новых территорий. Стоя на перекрестке единства и разделения, встает вопрос: Как нам пройти и согласовать эти ростки боли, чтобы сформировать сплоченное и процветающее межзвездное общество?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Diplomacy_Desc</Label>
        <String>Вступите в открытый диалог, чтобы учесть тревожащие вопросы и объединить различные точки зрения ради более сплочённого будущего.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Diplomacy_Result</Label>
        <String>Наш лидер заботится о нас</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Diplomacy_Details</Label>
        <String>Такой подход может успокоить напряженность и способствовать возникновению чувства общей цели среди нашего населения, что приведет к большей стабильности.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Authoritarian_Desc</Label>
        <String>Внедрите строгие меры для поддержания контроля и подавления оппозиционных голосов.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Authoritarian_Details</Label>
        <String>Хотя в краткосрочной перспективе это может быть эффективным, такой ответ может привести к долгосрочному сопротивлению и беспорядкам. Уровень преступности снижается на время.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Reform_Desc</Label>
        <String>Запустите всеобъемлющие государственные реформы, чтобы лучше представлять интересы нашего растущего и разнообразного населения.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Reform_Details</Label>
        <String>Реформы могут быть сложными и требовать много времени для внедрения, но в конечном итоге они могут укрепить наши политические основы.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Name</Label>
        <String>Политический кризис на родной планете</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Desc</Label>
        <String>Нарастающее беспокойство охватывает нашу родную планету, ставя перед мировым правительством самую серьёзную задачу на сегодняшний день. [BR][BR]Корень этого беспорядка заключается в спорном распределении ресурсов на нашу амбициозную программу колонизации. Проявляются неравенства: отдельные регионы извлекают больше пользы, чем другие. [BR][BR]Наша планета, когда-то светоч единства и планетарной солидарности, теперь балансирует на грани, угрожая вернуться к разделительным, территориальным соперничествам нашей истории. [BR][BR]Политические авантюристы, используя момент, подогревают пламя разногласий, эксплуатируя культурные и региональные различия, чтобы высечь свои собственные сферы влияния. [BR][BR]Как лидеру инициативы по колонизации вам предоставлены обширные полномочия для решения этих проблем. Однако будьте осторожны, поскольку вы стали ключевой политической фигурой в этой разворачивающейся драме. [BR][BR]Ваши советники предложили три возможных пути действий. Каждый выбор влечёт за собой свой набор последствий. Выбирайте мудро.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Negotiate_Desc</Label>
        <String>Ищите мирное решение, ведя переговоры с лидерами оппозиции, чтобы понять их претензии и найти компромисс.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Negotiate_Details</Label>
        <String>Переговоры могут умиротворить оппозицию и способствовать созданию более инклюзивного управления, но также могут ослабить восприятие вашей власти.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_MartialLaw_Desc</Label>
        <String>Введение военного положения для поддержания порядка и подавления нарастающего недовольства с помощью демонстрации военной мощи.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_MartialLaw_Details</Label>
        <String>Введение военного положения может предотвратить потенциальные восстания, но также рискует отчуждением населения и подрывом демократических принципов.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Decentralize_Desc</Label>
        <String>Начать процесс передачи полномочий.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Decentralize_Details</Label>
        <String>Децентрализация может способствовать самоуправлению. Это снизит производство на родном мире, но увеличит его на ключевых планетах.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Decentralize_Results</Label>
        <String>Децентрализация ресурсов</String>
    </StringTable>
   
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Name</Label>
        <String>Колониальные требования автономии</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Desc</Label>
        <String>По мере процветания наших колониальных территорий под чуждым светом далёких солнц, сочетание культурной уникальности и самостоятельности подпитывает их стремление к большей автономии.[BR][BR]Исходящие из дальних уголков космоса, их голоса достигают залов власти на родном мире, горячо умоляя о праве управлять собственной судьбой.[BR][BR]Согласитесь ли вы на их требования, интегрируя их уникальные взгляды в более широкую законодательную структуру, или жёстко поддержите централизованную власть родного мира?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Grant_Desc</Label>
        <String>Признайте рост и зрелость колоний, предоставив им большую автономию.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Grant_Result</Label>
        <String>Большая автономия.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Grant_Details</Label>
        <String>Предоставление автономии может внушить колониям чувство ответственности и лояльности, однако также может стать причиной возникновения требований о независимости. Это также увеличит экономический выход колоний, но сократит доходы, поступающие от колоний.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Integrate_Desc</Label>
        <String>Предложить компромисс через более тесную интеграцию.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Integrate_Details</Label>
        <String>Интеграция обещает включенность и единство, хотя требует значительной бюрократической реорганизации и может быть расценена колониями лишь как символический жест.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Deny_Desc</Label>
        <String>Откажитесь от требований увеличения автономии.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Deny_Details</Label>
        <String>Отказ в предоставлении автономии обеспечивает сохранение централизованной власти и упрощает управление, но рискует вызвать недовольство или даже восстание среди колониального населения. Будьте осторожны.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Name</Label>
        <String>Столкновение Межзвёздной Торговли</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Desc</Label>
        <String>Из возникающих рыночных площадей наших колониальных аванпостов возникает калейдоскоп экономической борьбы и конкуренции, который отдается эхом до самой нашей родной планеты. [BR][BR]Торговые гильдии со всех звезд, ободренные внешней торговлей и новообретенными богатствами, бросают вызов традиционным монополиям и законам о пошлинах. Они требуют экономических реформ, которые могли бы переопределить наше понимание распределения богатства и контроля над рынком в эту новую межзвездную эпоху.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Protect_Desc</Label>
        <String>Поддержите текущие экономические протоколы, чтобы защитить устоявшиеся хозяйственные предприятия родных миров.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Protect_Details</Label>
        <String>Защитная позиция может успокоить старую гвардию и сохранить социально-экономические структуры, но существует риск заторможения инноваций и колониального развития. Повышает благосостояние столичного мира, уменьшая его на других ключевых планетах.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Protect_Result</Label>
        <String>Фаворитизм родного мира</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Liberalize_Desc</Label>
        <String>Принять торговую революцию, либерализуя торговые политики.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Liberalize_Details</Label>
        <String>Либерализация обещает экономический подъем и рост колоний, но может привести к недовольству внутри страны среди тех, кто остался позади в гонке за богатством.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Liberalize_Result</Label>
        <String>Либерализованная экономическая политика</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Regulate_Desc</Label>
        <String>Введение новых регуляций для обеспечения честной торговли в пределах империи, сбалансировав рост колоний с процветанием столичного мира.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Regulate_Details</Label>
        <String>Новые регулирования направлены на создание равных условий для всех, но чрезмерная бюрократия может обременить бизнес и снизить экономический энтузиазм.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Regulate_Result</Label>
        <String>Экономические Регулирования</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Name</Label>
        <String>Кризис Колониальных Ресурсов</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Desc</Label>
        <String>Быстрый рост колоний исчерпал наши ресурсы. [BR][BR]Планетарные губернаторы посылают отчаянные сообщения, их слова пронизаны срочностью, когда они рисуют мрачные картины истощающихся запасов ресурсов. Призрак дефицита нависает над нашими разрастающимися колониями — проблема, которая может помешать нашему внеземному возвышению и заронить семена недовольства. [BR][BR]Как нам реагировать?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Subvention_Desc</Label>
        <String>Вливание капитала и ресурсов для стабилизации экономики колоний.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Subvention_Details</Label>
        <String>Субвенции могут быстро смягчить кризис, но существует риск создания зависимости и перераспределения ресурсов из запасов метрополии.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Investigate_Desc</Label>
        <String>Проведите тщательное расследование причин нехватки ресурсов, чтобы найти устойчивые долгосрочные решения.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Investigate_Results</Label>
        <String>Текущее расследование</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_MartialLaw_Result</Label>
        <String>Военное положение</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Investigate_Details</Label>
        <String>Расследование может выявить неэффективность или новые возможности; однако задержка может усугубить текущий кризис и вызвать беспорядки на всех наших ключевых мирах в течение года.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Ignore_Desc</Label>
        <String>Оставайтесь на курсе. Колониальный изобретательский дух победит без вмешательства.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Ignore_Details</Label>
        <String>Игнорирование проблемы может поддержать экономическую автономию, но таит в себе риск беспорядков и возможного краха уязвимых колоний. Появится движение за восстание.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Negotiate_Result</Label>
        <String>Напряженность, вызванная быстрой колонизацией</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarPoliticalStrain_Name</Label>
        <String>Межзвёздное Политическое Напряжение</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarPoliticalStrain_Desc</Label>
        <String>Быстрое расширение нашей цивилизации привело к серьёзным политическим проблемам на родной планете.[BR][BR]Возрастает беспокойство по поводу того, что мы колонизировали территории слишком быстро, без необходимой инфраструктуры для поддержки всех этих колоний.[BR][BR]Тем временем наши граждане на основных мирах чувствуют, что их обращают второсортными гражданами.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DiplomaticIntegration_Desc</Label>
        <String>Ищите дипломатический подход к интеграции новых миров, способствующий взаимопониманию и сотрудничеству.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DiplomaticIntegration_Details</Label>
        <String>Этот подход может повысить общее счастье и торговлю, но также может привести к замедлению процесса принятия решений, увеличивая количество ресурсов, потерянных во время транспортировки.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DiplomaticIntegration_Result</Label>
        <String>Временная политика интеграции</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_AuthoritarianControl_Desc</Label>
        <String>Жаль колонистов. Наложите строгий контроль с родного мира, чтобы обеспечить единообразное управление во всех наших колониях.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_AuthoritarianControl_Results</Label>
        <String>Контроль родного мира</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_AuthoritarianControl_Details</Label>
        <String>Это может привести к повышению эффективности и безопасности, но также может увеличить недовольство в недавно интегрированных мирах. Вероятно начало движения за восстание.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DecentralizedGovernance_Desc</Label>
        <String>Принять модель децентрализованного управления, предоставляя новым мирам большую автономию.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DecentralizedGovernance_Details</Label>
        <String>Хотя это может привести к увеличению инноваций и местного удовлетворения, это также может привести к ослаблению центральной власти.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DecentralizedGovernance_Result</Label>
        <String>Децентрализация</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Name</Label>
        <String>Многопланетный Вызов Единства</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Desc</Label>
        <String>Культурные и политические фракции наших колоний стремятся к различным степеням автономии и самоуправления. Критики утверждают, что мы участвуем в "Колониальной гонке" и должны замедлить темп. [BR][BR]Движение набирает обороты, оспаривая способность центральной власти поддерживать целостную структуру управления на нескольких мирах. Как руководство собирается реагировать на эти нарастающие призывы к местному самоуправлению?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Choice_Integrate_Desc</Label>
        <String>Начать кампанию по укреплению преимуществ сильной центральной власти.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Choice_Integrate_Result</Label>
        <String>Единство Гордость Родного Мира</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Choice_Integrate_Details</Label>
        <String>Инициатива по всесторонней интеграции может укрепить культурную идентичность империи, но может быть воспринята как угнетение группами защитников, стремящимися к независимости. Это будет популярно на родной планете. Некоторое время.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Choice_Autonomy_Desc</Label>
        <String>Предоставьте колониям большую автономию.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Choice_Autonomy_Details</Label>
        <String>Принятие автономии может усилить самостоятельность отдельных колоний и успокоить сепаратистские движения, но это сократит количество ресурсов, которые колонии предоставляют основным мирам, даже если основные миры будут более довольны.</String>
    </StringTable>
    
<StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Name</Label>
    <String>Дилемма терраформирования</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Desc</Label>
    <String>Наши усилия по терраформированию достигли критической точки. Инженеры-планетологи предупреждают о возможном экологическом сопротивлении в результате агрессивных изменений целых экосистем. В то же время колонисты стремятся видеть пейзажи, напоминающие им о родной Земле. Путь, который мы выберем сейчас, может определить судьбу нашего экологического наследия и биоразнообразия новых миров на многие поколения вперед.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Expand_Desc</Label>
    <String>Ускорить наши проекты терраформирования для быстрого достижения пригодных для обитания условий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Expand_Details</Label>
    <String>Расширение может обеспечить быстрый прирост пригодности для жизни, но может привести к непредвиденным экологическим катастрофам и усиливать противодействие экологов. Улучшит качество планеты {PLANETNAME} на 1.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Conserve_Desc</Label>
    <String>Принять консервативный подход к терраформированию.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Conserve_Details</Label>
    <String>Консервативная политика может обеспечить устойчивое развитие и способствовать сохранению галактического биоразнообразия. Это временно снизит экономический выход наших центральных миров.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Conserve_Result</Label>
    <String>Осторожное терраформирование</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Halt_Desc</Label>
    <String>Временно приостановите все работы по терраформированию, чтобы переоценить их воздействие и изучить альтернативные методы адаптации.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Halt_Details</Label>
    <String>Остановка проектов учитывает существующие экосистемы и может привести к инновациям в области жизни на неизмененных планетах, но может вызвать недовольство среди поселенцев, ожидающих терраформированных земель. Это резко снизит экономический выход наших центральных миров на некоторое время.</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Name</Label>
    <String>Кризис Колониального Исхода</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Desc</Label>
    <String>Внезапный всплеск эмиграции в новые колонии вызвал демографический вакуум на нашей родной планете, что привело к нехватке рабочей силы, экономической нестабильности и социальному беспорядку. Эксперты предупреждают, что ситуация может стать неподдерживаемой, если её не решить незамедлительно. [BR][BR]Вы, конечно же, обратили на это внимание. Как нам следует решать эту деликатную демографическую загадку?</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Restrict_Desc</Label>
    <String>Перераспределите ресурсы с верфи на укрепление нашего родного мира на один год.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Incentivize_Desc</Label>
    <String>Давайте создадим несколько клонов.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Incentivize_Details</Label>
    <String>Добавляет несколько клонов на нашу родную планету. Это не порадует наших граждан.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Advance_Desc</Label>
    <String>Инвестируйте в передовую автоматизацию и инфраструктуру, чтобы компенсировать убытки в рабочей силе.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Advance_Desc_Details</Label>
    <String>Предоставляет нашему миру несколько автомиконов. Надеемся, они не восстанут против нас. Но, вероятно, восстанут.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Incentivize_Result</Label>
    <String>Никто не любит клонов</String>
</StringTable>


<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Name</Label>
    <String>Последствия Колониального Натиска</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Desc</Label>
    <String>Наша стремительная колонизация опережает развитие общества и инфраструктуры, приводя к образованию разросшихся, недоразвитых колоний и перегруженных логистических цепей. Как вы собираетесь решать эти системные проблемы?</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reassess_Desc</Label>
    <String>Временно сократите усилия по дальнейшей колонизации, чтобы сосредоточиться на улучшении существующих колоний, стимулировании более быстрого роста и интеграции.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reassess_Result</Label>
    <String>Временный Мораторий на Верфи</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reassess_Details</Label>
    <String>Мораторий может стабилизировать ваши основные территории за счет потери инициативы в расширении космоса конкурирующими фракциями. Наше судостроение будет значительно сокращено на год.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reallocate_Result</Label>
    <String>Программа Перераспределения Колоний</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reallocate_Desc</Label>
    <String>Перераспределение ресурсов с родного мира на основные уже заселённые планеты.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reallocate_Details</Label>
    <String>Этот подход обойдется нашему родному миру в крупную сумму денег на протяжении года, но значительно увеличит производство на ключевых планетах в течение года.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Protect_Desc</Label>
    <String>Внедрите социальные политики для защиты уязвимых слоев населения.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Protect_Details</Label>
    <String>Эта политика на время потребует затрат, но улучшит моральный дух на следующий год.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Protect_Result</Label>
    <String>Временная социальная политика</String>
</StringTable>


<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Name</Label>
    <String>Ответная Реакция На Колониальный Авантюризм</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Desc</Label>
    <String>Быстрая колонизация новых миров привела к перерастянутым линиям снабжения, заброшенной инфраструктуре и недовольным населением. Мы должны предпринять шаги для стабилизации нашей растущей галактической цивилизации.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_Consolidate_Desc</Label>
    <String>Сосредоточьтесь на укреплении инфраструктуры и общества существующих колоний перед началом новых экспедиций.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_Consolidate_Details</Label>
    <String>Это будет стоить денег в течение следующего года, но предотвратит бунты.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_Redistribution_Desc</Label>
    <String>Перераспределите ресурсы с центральных миров на окраинные колонии, чтобы снять напряжение и неравенство, вызванные спешным расширением.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_Redistribution_Details</Label>
    <String>Перераспределение ресурсов поможет новооснованным колониям, но может привести к конфликтам и снижению производительности на основных мирах.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_EconomicStimulus_Desc</Label>
    <String>Вливайте капитал в начинающие колонии, чтобы стимулировать их экономическое развитие.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_EconomicStimulus_Details</Label>
    <String>Экономический стимул может ускорить развитие новых колоний, но с риском вызвать инфляцию и экономические пузыри. Производство на основных мирах будет увеличено на два года.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Name</Label>
    <String>Неудачная попытка убийства</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Desc</Label>
    <String>Недавняя попытка убийства вас была едва предотвращена. Кажется, что этот инцидент является прямым следствием широкого недовольства наших граждан из-за агрессивной политики колонизации. Родной мир в беспорядке, люди разделены и напуганы. Как вы собираетесь решить этот кризис и восстановить порядок?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Choice_Investigate_Desc</Label>
    <String>Запустить тщательное расследование</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Choice_Investigate_Details</Label>
    <String>Выбрав расследование, вы стремитесь раскрыть организатора покушения на убийство. Это может привести к обнаружению более крупного заговора, но также может отвлечь ресурсы от других важных дел.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Choice_SecurityIncrease_Desc</Label>
    <String>Усилить меры безопасности</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Choice_SecurityIncrease_Details</Label>
    <String>Усиливая меры безопасности, вы отдаете приоритет немедленной защите себя и ключевых персон в вашем административном аппарате. Данные действия могут укрепить доверие общественности, но также могут быть восприняты как чрезмерная реакция, что потенциально может вызвать беспорядки.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Choice_SecurityIncrease_Results</Label>
    <String>Усиленная безопасность</String>
  </StringTable>
  

    <StringTable>
        <Label>NeuralNexusComplex_Name</Label>
        <String>Комплекс Нейронной Связи</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>NeuralNexusComplex_ShortDec</Label>
        <String>Соединяет сознания йоров, повышая их интеллект.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>QuantumProcessingUnit_Name</Label>
        <String>Квантовый Вычислительный Модуль</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>QuantumProcessingUnit_ShortDec</Label>
        <String>Позволяет центральным мирам увеличивать их вычислительную мощность для ускорения исследований.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>SelfReplicatingFactory_Name</Label>
        <String>Фабрика Самовоспроизводства</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>SelfReplicatingFactory_ShortDec</Label>
        <String>Автоматизированный промышленный комплекс, автономно создающий собственные ресурсы.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>AncientKnowledgeRepository_Name</Label>
        <String>Древний Архив</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>AncientKnowledgeRepository_ShortDec</Label>
        <String>Хранилище мудрости из давно минувших эпох, содержащее древние знания.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>BioDigitalFusionCenter_Name</Label>
        <String>Био-Цифровой Центр Слияния</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>BioDigitalFusionCenter_ShortDec</Label>
        <String>Цифровизируя знания, значительно увеличиваем рост нашего населения.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GalacticDiplomacyHub_Name</Label>
        <String>Галактический Центр Дипломатии</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GalacticDiplomacyHub_ShortDec</Label>
        <String>Центральный узел межзвёздных отношений, повышающий наши дипломатические возможности.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>EldersCouncilChamber_Name</Label>
        <String>Зал Совета Старейшин</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>EldersCouncilChamber_ShortDec</Label>
        <String>Почитаемый зал собраний, где мудрость веков созывается, чтобы направлять будущее цивилизации.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>WarriorTrainingGrounds_Name</Label>
        <String>Полигон Воинской Подготовки</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>WarriorTrainingGrounds_ShortDec</Label>
        <String>Специализированный объект, предназначенный для оттачивания навыков, повышающих нашу боевую готовность.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DragonMythosPreserve_Name</Label>
        <String>Заповедник "Драгон Мифос"</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DragonMythosPreserve_ShortDec</Label>
        <String>Убежище, оберегающее древние традиции и легендарные истории о драконах, объединяющих наш народ и искореняющих преступность.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TempleOfEnlightenment_Name</Label>
        <String>Храм Просвещения</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TempleOfEnlightenment_ShortDec</Label>
        <String>Священное место, посвящённое интеллектуальному и духовному развитию, увеличивающее влияние нашего мира.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ArcaneSanctuary_Name</Label>
        <String>Таинственное Убежище</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ArcaneSanctuary_ShortDec</Label>
        <String>Укромное убежище для тех, кто склонен к мистике, где переплетаются древние магии и тайные знания.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CouncilOfSages_Name</Label>
        <String>Совет Мудрецов</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CouncilOfSages_ShortDec</Label>
        <String>Собрание мудрейших личностей, задачей которых является сохранение и передача знаний, а также предоставление советов по вопросам большой важности.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>WarMongerAltar_Name</Label>
        <String>Алтарь Воинствующего</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>WarMongerAltar_ShortDec</Label>
        <String>Зловещий алтарь, посвященный прославлению конфликта, в результате чего все построенные здесь корабли являются ветеранами.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>BattleThrallArena_Name</Label>
        <String>Арена Боевых Рабов</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>BattleThrallArena_ShortDec</Label>
        <String>Арена, где наши рабы сражаются и умирают для нашего развлечения.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ExterminationCamps_Name</Label>
        <String>Лагеря Истребления</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ExterminationCamps_ShortDec</Label>
        <String>Эти эффективные лагеря преобразуют подвиды Дренгинов в ценные питательные вещества и другие ресурсы, которые помогают нам очищать вселенную.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>DrenginUnique_WeaponSystem_Name</Label>
        <String>Усилитель Энергетического Оружия</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DrenginUnique_WeaponSystem_Dec</Label>
        <String>Концентрирует энергию для усиления выходной мощности лучевого оружия других кораблей флота.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_ClonesTurningIntoFleshEatingZombies_Name</Label>
        <String>Кризис Мутации Клонов</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ClonesTurningIntoFleshEatingZombies_Desc</Label>
        <String>В ужасающем повороте событий, наши попытки увеличить численность населения на родной планете с помощью клонирования обернулись против нас. Клоны подверглись резкой и неожиданной мутации, превратившись в плотоядных зомби. Эта эпидемия представляет серьёзную угрозу для всей родной планеты. Требуется немедленное вмешательство, чтобы предотвратить дальнейшую катастрофу.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ClonesTurningIntoFleshEatingZombies_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Изолировать и Исследовать Мутацию</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ClonesTurningIntoFleshEatingZombies_Choice_1_Details</Label>
        <String>Наш лучший план действий — найти зомби, загрузить их на корабль-колонизатор и отправить куда-нибудь в глубокий космос.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_0x8D4_Name</Label>
        <String>Колониальный экономический удар</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_0x8D4_Desc</Label>
        <String>Во всех наших колониях разразилась крупная забастовка. Колонисты протестуют против экономической политики, ориентированной на метрополию, которая, по их мнению, игнорирует их потребности и вклад. Этот широкомасштабный беспорядок требует незамедлительного внимания и пересмотра наших политических курсов.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_1_Desc</Label>
        <String>Учитывайте тревогу колонистов</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_1_Details</Label>
        <String>Принимая решение учесть тревоги колонистов, мы признаем их недовольство и стремимся к более справедливому распределению ресурсов и возможностей. Это может потребовать пересмотра наших текущих экономических стратегий для предотвращения будущих волнений. Это обойдётся нам в некоторую потерю контроля.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_2_Desc</Label>
        <String>Разгромите их.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_2_Details</Label>
        <String>Колонистам нужно перестать думать о себе как о "людях". Их единственная цель – служить родному миру.</String>
      </StringTable> 
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_3_Desc</Label>
        <String>Пусть ударят.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_3_Details</Label>
        <String>Забастовка разрешится сама собой. Однако примерно год наши колонии будут страдать от множества преступлений.</String>
      </StringTable> 
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_3_Results</Label>
        <String>Колониальный Удар.</String>
      </StringTable> 

      <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAICatastrophe_0x7C4_Name</Label>
        <String>Трагедия протокола обороны древнего ИИ</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAICatastrophe_0x7C4_Desc</Label>
        <String>В результате трагического недопонимания, искусственный интеллект Предтеч, активированный нами на {PLANETNAME}, принял наших собственных людей за вторженцев и запустил протоколы обороны. Это катастрофическое заблуждение привело к огромным потерям жизней. Мы должны действовать незамедлительно, чтобы предотвратить дальнейшую катастрофу.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAICatastrophe_Choice_Shutdown_Desc</Label>
        <String>Немедленно отключите ИИ</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAICatastrophe_Choice_Shutdown_Details</Label>
        <String>Отключение ИИ — единственный способ немедленно прекратить его фатальные протоколы. Хотя это прекратит дальнейшие потери жизней, такое решение лишит нас всех преимуществ, которые предоставлял ИИ.</String>
      </StringTable>
      
      <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldEfficiencyBoost_0x9A2_Name</Label>
        <String>Исследование эффективности родного мира завершено</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldEfficiencyBoost_0x9A2_Desc</Label>
        <String>Наше тщательное исследование по повышению эффективности родного мира принесло плоды. Мы разработали ряд передовых политик и методик, которые значительно увеличат наши производственные возможности, выведя нашу производственную мощность на новый уровень.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldEfficiencyBoost_Choice_Implement_Desc</Label>
        <String>Внедрить новую политику эффективности</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldEfficiencyBoost_Choice_Implement_Details</Label>
        <String>Приняв эти новые политики, мы стоим на пороге революции в производстве. Это не только увеличит наше производство, но и установит новый стандарт эффективности и инноваций на нашей родной планете.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldEfficiencyBoost_Choice_Implement_Result</Label>
        <String>Политика повышения эффективности</String>
      </StringTable>  

      <StringTable>
        <Label>Event_CoretapDestabilization_0x8D3_Name</Label>
        <String>Дестабилизация буровой установки планетарного ядра</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_CoretapDestabilization_0x8D3_Desc</Label>
        <String>Древний ядерный пробойник, который мы использовали на {PLANETNAME}, ранее считавшийся благом, теперь вызвал серьезную дестабилизацию ядра нашей планеты. Это привело к экологическим катастрофам и угрожает всей жизни. Мы должны немедленно действовать, чтобы минимизировать последствия этой катастрофы.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_CoretapDestabilization_Choice_Contain_Desc</Label>
        <String>Инициировать меры по локализации</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_CoretapDestabilization_Choice_Contain_Details</Label>
        <String>Мы спасём планету, но она уже никогда не будет прежней.</String>
      </StringTable>
      
      <StringTable>
        <Label>Event_DreadLordShipSummoned_0x9C6_Name</Label>
        <String>Появление корабля Повелителя Ужаса</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_DreadLordShipSummoned_0x9C6_Desc</Label>
        <String>Вы, возможно, помните архив Повелителя Ужаса, который мы нашли на {PLANETNAME}. Также вы можете помнить, что мы решили использовать его. [BR][BR]К сожалению, наше взаимодействие с архивом Повелителя Ужаса привело к непредвиденным и тревожным последствиям. Огромный корабль Повелителя Ужаса был призван в близкую звездную систему. Этот грозный корабль представляет значительную угрозу нашей безопасности и требует немедленных действий.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_DreadLordShipSummoned_Choice_Engage_Desc</Label>
        <String>Приготовьтесь атаковать корабль Повелителя Ужаса</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_DreadLordShipSummoned_Choice_Engage_Details</Label>
        <String>Корабль Повелителя Ужаса должен быть легко обнаружить. Это будет тот, что усеян оружием смерти.</String>
      </StringTable>
      
      <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingCatastrophe_0xF13_Name</Label>
        <String>Катастрофический сбой терраформирования</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingCatastrophe_0xF13_Desc</Label>
        <String>Безрассудный метод, который мы применили на {PLANETNAME} для терраформирования, обернулся катастрофой, приведя к серьёзному экологическому коллапсу на планете. Массовый выброс токсичных газов из-под мантии планеты уничтожил всё живое.[BR][BR]Хотя токсичные испарения недолговечны, смерть наших колонистов - реальность.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingCatastrophe_Choice_Repair_Desc</Label>
        <String>Нам потребуется привлечь новых колонистов.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingCatastrophe_Choice_Repair_Details</Label>
        <String>Теперь, когда вся жизнь исчезла, нам придётся транспортировать на планету новых колонистов.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Name</Label>
        <String>Инициатива Галактического Туризма</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Desc</Label>
        <String>Прорыв в технологии Универсального Переводчика открыл врата для межвидового общения, превратив нашу планету в потенциальный центр межзвёздного туризма. Это предоставляет нам уникальную возможность: стать перекрёстком галактических цивилизаций, где знания, культура и торговля могут свободно и эффективно обмениваться. Обдумывая эту перспективу, мы должны учитывать инфраструктурные и дипломатические вызовы, которые она представляет. [BR][BR]Другими словами, у нас есть возможность заработать на туризме благодаря пришельцам-посетителям.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Choice_Welcome_Desc</Label>
        <String>Давайте построим Павильон Галактического Узла</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Choice_Welcome_Details</Label>
        <String>Мы должны быть осторожны с этим, так как это сильно недовольство у некоторых людей на нашей планете.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Choice_Reject_Desc</Label>
        <String>Мы не собираемся превращать нашу родную планету в парк развлечений.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Choice_Welcome_Results</Label>
        <String>Неприязнь к политике туризма среди инопланетян</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Name</Label>
        <String>Галактическая Опасение Загрязнения</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Desc</Label>
        <String>По нашим рядам прокатывается волна отвращения. [BR][BR]Граждане питают отвращение к одной мысли о смешении с низшими существами галактики в результате наших исследований. Они опасаются не только размывания нашей превосходной генетики, но и разрушения нашей священной культуры, осквернения наших святых кровных линий и осквернения наших предковых наследий. [BR][BR]Люди ожидают от вашего решительного руководства обеспечения сохранения нашей чистоты, когда мы раскидываем нашу тень по всей галактике.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_0_Desc</Label>
        <String>Применить усиление "Тигель Боли" на нашей Родине, чтобы закалить наше население.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_0_Details</Label>
        <String>Тигель Боли укрепит силу и чистоту наших граждан, гарантируя превосходство нашего рода.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_1_Desc</Label>
        <String>Отправьте тех, кто выражает страх, на передовую в колониальные корабли.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_1_Details</Label>
        <String>Столкнувшись с неизвестностью, наши люди либо вернутся победителями, либо не вернутся вовсе. Слабые будут отсеяны.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_2_Desc</Label>
        <String>Возможно, нам стоит быть более открытыми к другим видам и осознать, что мы не лучше других.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_2_Details</Label>
        <String>Этот спорный указ многими может быть воспринят как слабость, ставящая под сомнение саму основу наших убеждений.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_OurLeaderIsAWeakling</Label>
        <String>Наш лидер - слабак.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CrucibleOfPain_Name</Label>
        <String>Тигель Боли</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CrucibleOfPain_ShortDec</Label>
        <String>Превращает наших слабаков в формидабельных солдат.</String>
    </StringTable>
    


    
 <StringTable>
		<Label>Improvement_TranslightHub_Name</Label>
		<String>Транссветовой Узел</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_TranslightHub_ShortDec</Label>
		<String>Увеличивает количество ходов для кораблей, построенных на этой верфи.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_CentralBoreHole_Name</Label>
		<String>Центральная Скважина</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_CentralBoreHole_ShortDec</Label>
		<String>Увеличивает производство и будет создавать дополнительные буровые скважины по всему миру.</String>
	</StringTable>
    <StringTable>
		<Label>Improvement_BoreHole_Name</Label>
		<String>Скважина</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_BoreHole_ShortDec</Label>
		<String>Вспомогательная скважина, добывающая ресурсы.</String>
	</StringTable>
    

    <StringTable>
		<Label>Improvement_HomeBurrow_Name</Label>
		<String>Домашняя Нора</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_HomeBurrow_ShortDec</Label>
		<String>Взаимосвязанные туннели, которые обеспечивают уют и обмен знаниями.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_NurtureDen_Name</Label>
		<String>Питомник</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_NurtureDen_ShortDec</Label>
		<String>Специализированное место для разведения и выращивания.</String>
	</StringTable>

    
    <StringTable>
		<Label>Improvement_EnforcerDen_Name</Label>
		<String>Логово Преследователя</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_EnforcerDen_ShortDec</Label>
		<String>После завершения превращает каждого текущего гражданина в пристава, который обеспечивает значительный прирост производства. Это происходит только один раз. Также увеличивает контроль в зависимости от уровня преступности.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_IndustrialEspionageCenter_Name</Label>
		<String>Центр Промышленного Шпионажа</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_IndustrialEspionageCenter_ShortDec</Label>
		<String>Крадет небольшой процент галактических исследований. Со временем увеличивается.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_NeuralLink_Name</Label>
		<String>Нейросвязь</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_NeuralLink_ShortDec</Label>
		<String>Используя врожденное доверие наших людей для создания нейронного интерфейса между гражданами, который развивается со временем. Интеллект граждан будет постепенно увеличиваться.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_WorldEngine_Name</Label>
		<String>Мировой Двигатель</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_WorldEngine_ShortDec</Label>
		<String>Огромная энергетическая установка, забирающая энергию из ядра планеты.</String>
	</StringTable>
    

    <StringTable>
		<Label>Improvement_ElementalFabricator_Name</Label>
		<String>Элементальный Конструктор</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_ElementalFabricator_ShortDec</Label>
		<String>Использует фрагменты технологий Арнориан для создания мощного автоматического завода.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_AltarOfProcipinee_Name</Label>
		<String>Башня Проципинеи</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_AltarOfProcipinee_ShortDec</Label>
		<String>Удваивает интеллект ваших граждан.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_AutoPrinter_Name</Label>
		<String>Автопринтер</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_AutoPrinter_ShortDec</Label>
		<String>Массово сетевой принтер, увеличивающий производительность наших граждан.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_CommunicationsArray_Name</Label>
		<String>Антенная Решетка</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_CommunicationsArray_ShortDec</Label>
		<String>Обширная сеть связи, которая значительно улучшает обмен информацией между гражданами.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_DurantiumScanner_Name</Label>
		<String>Сканер Дурантиума</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_DurantiumScanner_ShortDec</Label>
		<String>Отправляет мощный импульс для обнаружения редкого металла, дюрантиума. После завершения позволяет обнаружить дюрантиум на планете и в системе.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>PrecursorRelic_Name</Label>
		<String>Реликвия Предшественников</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>PrecursorRelic_ShortDec</Label>
		<String>Обнаруженный фрагмент древней арнорианской технологии.</String>
	</StringTable>
    <StringTable>
		<Label>Improvement_PrecursorRelicScanner_Name</Label>
		<String>Сканер Реликвий Предтеч</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_PrecursorRelicScanner_ShortDec</Label>
		<String>Позволит обнаружить все Реликвии Предшественников на этом мире и в близлежащих системах.</String>
	</StringTable>
    
    

    <StringTable>
		<Label>InterrogationMachine_Name</Label>
		<String>Машина Допроса</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>InterrogationMachine_ShortDec</Label>
		<String>Разместите его рядом с населенными пунктами, чтобы извлекать знания из наших людей.</String>
	</StringTable>
    <StringTable>
		<Label>DeathCamp_Name</Label>
		<String>Лагерь Смерти</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DeathCamp_ShortDec</Label>
		<String>После строительства предоставляет несколько истощённых ториан, которых будут эксплуатировать до смерти.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>GrandResort_Name</Label>
		<String>Большой Курорт</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>GrandResort_ShortDec</Label>
		<String>Давайте покажем наш мир другим видам.</String>
	</StringTable>
    <StringTable>
		<Label>GreatSchool_Name</Label>
		<String>Великая Школа</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>GreatSchool_ShortDec</Label>
		<String>Обучает наших граждан, повышая их интеллект.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>FatherTree_Name</Label>
		<String>Отец-Дерево</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FatherTree_ShortDec</Label>
		<String>Центральная нервная система этого мира.</String>
	</StringTable>
    <StringTable>
		<Label>FatherRoot_Name</Label>
		<String>Отчий Корень</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FatherRoot_ShortDec</Label>
		<String>Ответвление Отцовского Древа, которое проникло в каждый уголок этого мира.</String>
	</StringTable>

 <StringTable>
     <Label>MiningOperation_Name</Label>
        <String>Горнодобывающая Операция</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MiningOperation_ShortDesc</Label>
        <String>Извлечение ценных ресурсов с планеты.</String>
</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>DurantiumDeposit_Name</Label>
		<String>Месторождение дюрантия</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DurantiumDeposit_ShortDec</Label>
		<String>Малое месторождение экзотического металла.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Improvement_CrystalCore_Name</Label>
        <String>Кристальное Ядро</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Improvement_CrystalCore_ShortDec</Label>
        <String>Центральный узел для усвоения и распределения кристаллических знаний. По завершении разместит осколки по всему миру.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Improvement_Crystalize_Name</Label>
        <String>Камеры Кристаллизации</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Improvement_Crystalize_ShortDec</Label>
        <String>Улучшает производство и увеличит территорию этого мира на 3 клетки после завершения.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Improvement_Facet_Name</Label>
        <String>Фасетные Каналы</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Improvement_Facet_ShortDec</Label>
        <String>Способствует росту нашего населения, создавая учёного и рабочего для нашего мира.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Improvement_Harmonic_Name</Label>
        <String>Гармонический решётка</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Improvement_Harmonic_ShortDec</Label>
        <String>Усиливает телепатические способности нашего народа.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>CrystalShard_Name</Label>
        <String>Осколок Просветления</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CrystalShard_ShortDec</Label>
        <String>Почитаемый осколок кристалла, в котором, как считается, заключена древняя мудрость и который способствует обучению.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Improvement_PrismaticMatrix_Name</Label>
        <String>Призматическая Матрица Обучения</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Improvement_PrismaticMatrix_ShortDec</Label>
        <String>Ассимилирует знания из других цивилизаций, облегчая нам использование их технологий как своих собственных.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>AirPurifier_Name</Label>
        <String>Очиститель воздуха</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>AirPurifier_ShortDec</Label>
        <String>Исправляем часть уже нанесённого нами ущерба.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>CentralMine_Name</Label>
        <String>Центральная шахта</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CentralMine_ShortDesc</Label>
        <String>Основной узел для эффективной добычи ресурсов. После завершения начнёт горные работы по всей планете.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>XenoPatentOffice_Name</Label>
        <String>Ксено-патентное бюро</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>XenoPatentOffice_ShortDec</Label>
        <String>Обеспечение и управление патентами на инопланетные технологии для нашего использования.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>ArmsExpo_Name</Label>
        <String>Выставка вооружений</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ArmsExpo_ShortDec</Label>
        <String>Извлечение прибыли из доходов войны.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>MiningCore_Name</Label>
        <String>Ядро Добычи</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MiningCore_ShortDesc</Label>
        <String>Высокоинтенсивная добыча ресурсов для быстрого промышленного расширения. После завершения обеспечивает проведение горных работ.</String>
    </StringTable>
    

<StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Name</Label>
        <String>Дилемма Перебежчика</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, один из ваших ведущих учёных, сбежал с родной планеты и принёс с собой секретные технологии вашей цивилизации. Этот технологический перевес предоставил вам преимущество. Однако прежнее правительство учёного отследило его и требует, чтобы {LEADERNAME} был возвращён вместе с секретными технологиями.[BR][BR]Ваши советники не едины в этом вопросе: некоторые утверждают, что выполнение требования может улучшить дипломатические отношения, в то время как другие настаивают на том, что отказ защитит ваше технологическое преимущество и жизнь учёного.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Choice1_Title</Label>
        <String>Выполнить требование.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решаете уступить требованию. {LEADERNAME} и секретные технологии возвращаются на родную планету. Ваши дипломатические отношения с их прежним правительством улучшаются, но вы теряете технологическое преимущество и ценного ученого. Также есть потенциал для негативного влияния на вашу репутацию как на безопасное убежище для перебежчиков.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Choice2_Title</Label>
        <String>Отклонить требование.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решаете защитить {LEADERNAME} и отказаться от требования. Технологическое превосходство остаётся у вашей цивилизации, и учёный продолжает свою работу. Однако ваш отказ ухудшает дипломатические отношения с бывшим правительством и может привести к усилению напряжённости или даже конфликту в будущем.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C32_Tactics_Old_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, ваш блестящий стратег, стал известен своими беспощадными тактиками. Его последний план предполагает операцию с высоким риском и большими возможными выгодами, которая может серьёзно ослабить врага, но повлечёт значительные жертвы среди мирного населения. Хотя эта стратегия может помочь переломить ход конфликта, она также может вызвать возмущение и моральное осуждение со стороны как вашего народа, так и галактического сообщества.[BR][BR]Ваши советники расходятся во мнениях: некоторые утверждают, что потенциальные преимущества перевешивают риски, в то время как другие настаивают на более взвешенном и осторожном подходе. Выбор в конечном итоге за вами: разрешить {LEADERNAME} использовать беспощадные тактики или искать альтернативные стратегии.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Old_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, известный терраформер в вашей цивилизации, случайно создал новую форму жизни во время работы над проектом терраформирования. Эта новая форма жизни, теперь известная как {CREATURENAME}, является интеллектуальным и быстро эволюционирующим видом, который был обнаружен на терраформированной планете.[BR][BR]По мере того как существа {CREATURENAME} начинают развиваться и создавать свое собственное общество, ваши советники не могут прийти к единому мнению относительно того, как подходить к этой ситуации. Некоторые утверждают, что мы должны изучать {CREATURENAME} и учиться у них, в то время как другие боятся потенциальной угрозы, которую они могут представлять для нашей цивилизации.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9AB4_HealthDiscovery_Name</Label>
        <String>Неожиданное открытие</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9AB4_HealthDiscovery_Desc</Label>
        <String>В то время как поиски бессмертия, возглавляемые {LEADERNAME}, так и не привели к разгадке тайны вечной жизни, они обернулись неожиданным и прорывным открытием. Экспедиционная команда нашла передовые методики, которые значительно улучшают здоровье, преднатальную заботу и общую продолжительность жизни. Эти знания могут быть использованы для стимулирования роста нашего населения.[BR][BR]Внедрение этих методик окажет долгосрочное влияние на здоровье и благополучие наших граждан.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9AB4_HealthDiscovery_Choice1_Title</Label>
        <String>Внедрите достижения в области здоровья.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9AB4_HealthDiscovery_Choice1_Desc</Label>
        <String>Приняв эти новые методы оздоровления, мы сможем обеспечить более здоровую и крепкую популяцию, ускоряя наши темпы роста. Хотя это и не бессмертие, которое мы искали, это значительный шаг вперёд для будущего нашей цивилизации.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>+3 к отношениям с {PLAYERFACTION:1} на 50 месяцев[BR]{GOVERNORNAME} теряет черту "Умный друг"</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice2_BonusDec</Label>
        <String>-5 к отношениям с {PLAYERFACTION:1} на 50 месяцев</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dimension_choice1_BonusDec</Label>
        <String>Получите 3 заряда [HS=HS_ArtifactWormhole]Генератора червоточин[/HS].</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C61_Liberation_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>2 свободных гражданина на {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>Будущий результат неизвестен</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB6_PlagueBreakthrough_Name</Label>
        <String>Прорыв в Исследовании Чумы</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB6_PlagueBreakthrough_Dec</Label>
        <String>После того, как {LEADERNAME} сделал отважное решение помочь ученым, был достигнут значительный прорыв в контроле над смертоносной чумой. Команда с помощью {LEADERNAME} обнаружила способ значительно уменьшить распространение болезни. Это достижение не только способствует борьбе с чумой, но и снижает уровень общего загрязнения. {LEADERNAME}, несмотря на личные потрясения, проявил исключительное решимость и социальную проницательность в этом кризисе. Однако эмоциональная плата за возвращение к своему прошлому всё ещё ощутима.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB6_PlagueBreakthrough_Choice1_Title</Label>
        <String>Признать успех команды и вклад {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB6_PlagueBreakthrough_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы публично отдаете должное успеху исследовательской команды и бесценному вкладу {LEADERNAME}. Это достижение не только укрепляет репутацию {LEADERNAME}, но и является ключевым моментом в научном прогрессе вашей цивилизации.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>4 бесплатных облучённых жителя на {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Name</Label>
        <String>Революционный Источник Энергии</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, видный деятель в ваших рядах, разработал революционный новый источник энергии. Этот прорыв обещает кардинально изменить энергетический ландшафт нашей цивилизации. Однако его внедрение связано с важными решениями, которые окажут влияние на наше общество и окружающую среду.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Choice1_Title</Label>
        <String>Внедрить новый источник энергии.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Choice1_Dec</Label>
        <String>Приняв решение внедрить этот новый источник энергии, мы значительно увеличиваем добычу минералов за счет увеличения уровня загрязнения. Преимущества ощутимы, но воздействие на окружающую среду нельзя игнорировать.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Choice2_Title</Label>
        <String>Коммерциализировать изобретение.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Choice2_Dec</Label>
        <String>Приняв решение монетизировать изобретение, мы продаем технологию другим цивилизациям. Это решение приносит значительный приток кредитов, обеспечивая немедленную финансовую выгоду, не оказывая прямого воздействия на наш экологический след.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>{GOVERNORNAME} получает черту Изобретатель источника энергии</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_choice_1_BonusDec</Label>
        <String>Будущий исход неизвестен</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC6_RivalRetaliation_Name</Label>
        <String>Трагический исход обмана</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC6_RivalRetaliation_Dec</Label>
        <String>Последствия от распространения поддельных чертежей приняли мрачный оборот. Соперничающие фракции, в ярости от обнаружения обмана, усилили свои попытки получить настоящую технологию. Совершив решительный шаг, они попытались похитить {LEADERNAME}, изобретателя революционного источника энергии. К сожалению, столкновение привело к нежданной смерти {LEADERNAME}, оставив пробел в вашем руководстве и горький осадок в дипломатических отношениях.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC6_RivalRetaliation_Choice1_Title</Label>
        <String>Оплакивайте утрату.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC6_RivalRetaliation_Choice1_Dec</Label>
        <String>В свете этого трагического события вы выбираете оплакивать потерю {LEADERNAME} и принимаете меры, чтобы предотвратить подобные инциденты в будущем. Инцидент осложнил ваши дипломатические отношения, и необходимость в повышенных мерах безопасности очевидна.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC6_RivalRetaliation_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>{LEADERNAME} умирает</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>2 свободных гражданина на {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
<StringTable>
        <Label>DiplomatTrait_Enforcer_Name</Label>
        <String>[ICON=PlanetarySpies_Icon] Полицейский</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DiplomatTrait_Enforcer_Dec</Label>
        <String>Обеспечивает нашу долю участия в деле.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_SmartFriend_Name</Label>
        <String>[ICON=GovernorTrait_SmartFriend_Icon] Умный Друг</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_SmartFriend_Dec</Label>
        <String>Поддерживает тесные отношения с невероятно умным другом из другого мира.[BR][BR]+30% [HS=HS_Research]Исследований[/HS] при назначении губернатором.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_PirateEngineer_Name</Label>
        <String>[ICON=GovernorTrait_PirateEngineer_Icon] Пират-инженер</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_PirateEngineer_Dec</Label>
        <String>Многие годы был главным инженером на печально известном пиратском корабле.[BR][BR]+10% [HS=HS_Manufacturing]Производства[/HS] и +5% [HS=HS_Crime]Преступности[/HS], когда назначен губернатором.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_PrisonEscapee_Name</Label>
        <String>[ICON=GovernorTrait_PrisonEscapee_Icon] Беглец из тюрьмы</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_PrisonEscapee_Dec</Label>
        <String>Известно, что сбежал из колонии строгого режима; почему он там был — неизвестно.[BR][BR]+20% [HS=HS_Crime]Преступность[/HS], когда назначен губернатором.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_FormerThrallCaptain_Name</Label>
        <String>[ICON=LeaderTrait_ThrallCaptain_Icon] Капитан рабовладельца</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_FormerThrallCaptain_Dec</Label>
        <String>Бывший капитан рабов, который когда-то безжалостно гнал подчинённых до предела, но теперь стремится к искуплению.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_RuthlessTactician_Name</Label>
        <String>[ICON=LeaderTrait_RuthlessTactician_Icon] Беспощадный Тактик</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_RuthlessTactician_Dec</Label>
        <String>Тактик, известный своими эффективными, но жестокими методами.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_PlagueSurvivor_Name</Label>
        <String>[ICON=LeaderTrait_PlagueSurvivor_Icon] Выживший во время чумы</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_PlagueSurvivor_Dec</Label>
        <String>Выжил во время эпидемии, унёсшей жизни близких и приведшей к карантину его старого дома.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_InventedEnergySource_Name</Label>
        <String>[ICON=LeaderTrait_InventedEnergySource_Icon] Изобретатель Источника Энергии</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_InventedEnergySource_Dec</Label>
        <String>Изобрел новый источник энергии, который быстро нашел применение во всей Цивилизации.</String>
    </StringTable>
<StringTable>
    <Label>Tech_Emissaries_Name</Label>
    <String>Посланники</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_Emissaries_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает наши дипломатические возможности и позволяет нам набирать больше Командиров.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_Emissaries_Dec</Label>
    <String>Технология Эмиссаров представляет собой значительный прорыв в межзвёздной дипломатии и стратегических операциях нашей цивилизации. Устанавливая сеть искусных и убедительных эмиссаров, мы можем расширить наше влияние за пределы наших собственных систем. [BR][BR]Эта технология позволяет нам идентифицировать, вовлекать и вербовать самых способных командиров и специалистов, разбросанных по всей галактике. Эти командиры обладают уникальными навыками, знаниями и способностями, значительно усиливающими нашу стратегическую глубину и оперативную гибкость. Программа Эмиссаров не только открывает новые пути для дипломатических взаимодействий, но и служит важным инструментом в формировании альянсов, преодолении сложных политических ситуаций и утверждении нашего присутствия в галактике.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarMarkets_Name</Label>
    <String>Межзвёздные Рынки</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarMarkets_ShortDec</Label>
    <String>Расширение торговли с новыми цивилизациями.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarMarkets_Dec</Label>
    <String>По мере роста нашей цивилизации возникает необходимость создания надежных и эффективных торговых сетей, охватывающих звездные системы. "Межзвездные рынки" представляют собой прорыв в экономической инфраструктуре, позволяющий не только обмениваться товарами, но и идеями и инновациями на огромные расстояния. Эта технология заложила основу для сети рынков, связанных между собой с помощью продвинутой логистики, аналитики данных и прогнозов рынка, основанных на искусственном интеллекте, обеспечивая оптимальные торговые маршруты и сделки. Она позволяет адаптироваться в реальном времени к динамичным потребностям различных миров, способствуя беспрецедентному экономическому росту и процветанию на протяжении нашей вселенской империи. Эта технология - это не только торговля; это создание узора культурного и экономического единства между звездами, укрепляющего связи между разнообразными мирами и народами.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarInvestments_Name</Label>
    <String>Межзвёздные Инвестиции</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarInvestments_ShortDec</Label>
    <String>Продвижение стратегий инвестирования на галактическом масштабе.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarInvestments_Dec</Label>
    <String>Появление "Межзвёздных Инвестиций" ознаменовало значительную веху в экономическом развитии нашей цивилизации. Эта технология воплощает в себе разработку сложных инвестиционных стратегий, преодолевающих планетарные границы и открывающих огромный потенциал галактической экономики. Благодаря использованию передовых прогнозных аналитических данных, квантового финансового моделирования и децентрализованных блокчейн-сетей, она предоставляет безопасные, эффективные и высокодоходные инвестиционные возможности в различных секторах и звёздных системах. Такой подход не только стимулирует нашу экономику, но и способствует росту начинающих отраслей и новых рынков на пограничных мирах, поддерживая инновации и процветание в галактических масштабах. "Межзвёздные Инвестиции" - это не только о финансовой выгоде; это о создании процветающего, взаимосвязанного галактического сообщества, где поток капитала стимулирует прогресс и единство в бесчисленных звёздных системах.</String>
</StringTable>




<StringTable>
        <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>+40 к исследованиям</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice2_BonusDec</Label>
        <String>+40 к Освоению</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice2_BonusDec</Label>
        <String>Свободный гражданин на {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>Свободный гражданин на {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>Свободный гражданин на {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice2_BonusDec</Label>
        <String>Свободный гражданин на {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice2_BonusDec</Label>
        <String>+40 к исследованиям</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>+40 к Открытиям</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>+100 к исследованию</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>+40 к исследованиям</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice1_Old_BonusDec</Label>
        <String>+40 к Очкам Исследования</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>Бесплатный Лидер</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice2_BonusDec</Label>
        <String>Бесплатный лидер</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorObservationProposal_0xF3A8_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>+300 к Очкам исследования</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianHistoryShare_0xH5C1_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>+250 к Освоению</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>{LEADERNAME} теряет черту "Инопланетный подкидыватель монеты"</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Artifact_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>{LEADERNAME} теряет черту «Инопланетный артефакт»</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
    <Label>BattleBehavior_Opportunist_Name</Label>
    <String>Меркантильный</String>
  </StringTable>
    <StringTable>
    <Label>PointLights</Label>
    <String>Точечные источники света</String>
  </StringTable>
    <StringTable>
    <Label>Tooltip_Opportunist</Label>
    <String>В бою оппортунисты будут атаковать ближайшую цель, несмотря на её класс.</String>
  </StringTable>
    <StringTable>
		<Label>ALERT_ShipComplete</Label>
		<String>%s завершил строительство на %s.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>ALERT_ImprovementComplete</Label>
		<String>%s завершил строительство на %s.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>ALERT_War</Label>
		<String>%s объявил нам войну.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>ALERT_ForeignWar</Label>
		<String>%s объявил войну %s.</String>
	</StringTable>
    <StringTable>
		<Label>UI_Color_Absolute</Label>
		<String>Загрязнитель</String>
	</StringTable>


	

    
    <StringTable>
		<Label>Label_MultipleTreaties</Label>
		<String>Несколько Договоров</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Desc_MultipleTreaties</Label>
		<String>Это дипломатическое соглашение включает несколько договоров</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>TreatiesTooltip_CreditsPerMonth</Label>
		<String>[ICON=Stat_Credits_Icon] Кредиты в месяц</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>TreatiesListSubWnd_CreditsFormat</Label>
		<String>%s кредитов</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>TREATY_CREDITS</Label>
		<String>Кредиты в месяц</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>TREATY_DESCRIPTION_CREDITS</Label>
		<String>Предложите регулярную выплату кредитов, которая будет происходить ежемесячно на протяжении всего срока действия соглашения.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>CANCELS_LABEL</Label>
		<String>Отмена</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Label_BreakTreaty</Label>
		<String>Расторгнуть договор</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Desc_BreakTreaty</Label>
		<String>Нарушение дипломатического соглашения приводит к аннулированию всех договоров и текущих выплат. Отмена дипломатических соглашений негативно скажется на отношениях.</String>
	</StringTable>
<StringTable>
		<Label>CIVILIZATION_HATEDFACTION_LABEL</Label>
		<String>Конкурирующие Цивилизации</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>CIVILIZATION_HATEDFACTION_TT</Label>
		<String>Эти цивилизации исторически были в противостоянии с данной цивилизацией. Их начальные дипломатические отношения ухудшены.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DiplomacySummary_Title</Label>
		<String>Сводка дипломатии</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DiplomacySummary_Header_Allies</Label>
		<String>Союзники с</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DiplomacySummary_Header_War</Label>
		<String>В состоянии войны с</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DiplomacySummary_Header_Trading</Label>
		<String>Торговля с</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DiplomacySummary_Header_Friendly</Label>
		<String>Дружественные с</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DiplomacySummary_Header_Unfriendly</Label>
		<String>Недружелюбные с</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
        <Label>Missing_Ship_Design_Name</Label>
        <String>Неизвестное Название</String>
    </StringTable>
	<StringTable>
        <Label>Monthly_News_Report_Pip_TT</Label>
        <String>{AMOUNT} новостных сообщений</String>
    </StringTable>
	<StringTable>
        <Label>ATTEMPTING_LOGIN</Label>
        <String>Попытка входа в систему Epic</String>
    </StringTable>
	<StringTable>
        <Label>ATTEMPTING_LOGIN_SUCCESS</Label>
        <String>Успешное подключение учётной записи Epic.</String>
    </StringTable>
	<StringTable>
        <Label>ATTEMPTING_LOGIN_FAILURE</Label>
        <String>Эпический аккаунт не подключен.</String>
    </StringTable>
<StringTable>
		<Label>FleetManager_Title</Label>
		<String>Управление флотом</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_Ships_In_Tile</Label>
		<String>Другие корабли в секторе</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_Ships_In_Fleet</Label>
		<String>Корабли во флоте</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_Add_To_Fleet</Label>
		<String>Добавить во флот</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_Remove_From_Fleet</Label>
		<String>Убрать из флота</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_FleetName</Label>
		<String>Название флота</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_ShipName</Label>
		<String>Название корабля</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_ShipClass</Label>
		<String>Класс корабля</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_Logistics_Sample</Label>
		<String>Логистика 00 / 00</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_Done</Label>
		<String>Готово</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_Details</Label>
		<String>Подробности флота</String>
	</StringTable>

  <StringTable>
    <Label>FleetManager_Cannot_Empty_Fleet</Label>
    <String>Невозможно опустошить флот</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>HOTKEY_TOOLTIP_FLEETMANAGER_TEXT</Label>
    <String>[B]Управление флотом[/B][BR][COLOR=UIDefaultHot]Добавление и удаление кораблей из выбранного флота.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  
<StringTable>
    <Label>CustomCivs</Label>
    <String>Пользовательские цивилизации</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>CustomCiv_DisplayName</Label>
    <String>Пользовательская Цивилизация</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>CustomCiv_WaitingForData</Label>
    <String>Ожидание данных...</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>AllowCustomCivs</Label>
    <String>Разрешить пользовательские цивилизации</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>AllowCustomCivs_Tooltip</Label>
    <String>В мультиплеерных сессиях пользовательские цивилизации не модерируются. Будьте осторожны, разрешая использование пользовательских цивилизаций. Все связанные наборы стилей пользовательских кораблей и пользовательские конструкции кораблей будут переданы вместе с пользовательской цивилизацией. Общие пользовательские цивилизации не сохраняются после сессии.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>Lobby_Allows_Custom_Civs_Tooltip</Label>
    <String>Игроки могут использовать пользовательские цивилизации, а хост может выбирать пользовательские цивилизации для ИИ игроков. Время загрузки может увеличиться из-за необходимости синхронизации дополнительных данных.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>Lobby_No_Custom_Civs_Tooltip</Label>
    <String>Игрокам нельзя использовать пользовательские цивилизации.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>ShareMyCustomCivs</Label>
    <String>Поделиться моими настраиваемыми цивилизациями</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>ShareMyCustomCivs_Tooltip</Label>
    <String>Ваши пользовательские цивилизации будут доступны всем игрокам в лобби, что позволит другим игрокам и ИИ выбирать их.[BR][BR]Полные данные и изображения для пользовательской цивилизации не будут переданы в лобби, пока они не будут использованы игроком при начале игры.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>ShowOtherCustomCivs</Label>
    <String>Показать пользовательские цивилизации других игроков</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>ShowOtherCustomCivs_Tooltip</Label>
    <String>Включение этой опции позволяет использовать пользовательские цивилизации, предложенные другими игроками.</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>MPShowHumanBattlesInViewer</Label>
    <String>Разрешить просмотрщик битв для сражений человек против человека</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>MPShowHumanBattlesInViewer_Tooltip</Label>
    <String>Игроки-люди смогут наблюдать за битвами в режиме просмотра, когда их противник тоже человек. Это увеличит время хода.</String>
  </StringTable>

<StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems</Label>
    <String>Перенести элементы мастерской в Steam</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_Tooltip</Label>
    <String>Перенести объекты из мастерской Stardock в мастерскую Steam. После закрытия окна настроек с активированной этой опцией начнется процесс переноса, если вы вошли в систему Steam. Если вы находитесь в игровой сессии, процесс переноса не начнется, пока вы не вернетесь в главное меню.</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_Initialization</Label>
    <String>Проверка элементов мастерской для миграции...</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_Status</Label>
    <String>Перенос предмета {AMOUNT:1} из {AMOUNT:2}. Ошибок: {AMOUNT:3}.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_Prompt</Label>
    <String>В зависимости от количества предметов, которые нужно перенести, это может занять некоторое время. Нажмите отмена, чтобы выполнить перенос в другой раз.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_FinalStatus</Label>
    <String>Перенесено {AMOUNT:1} предметов. Ошибки: {AMOUNT:2}. Для получения дополнительной информации проверьте {TARGET}.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_NoFilesFound</Label>
    <String>У вас нет элементов мастерской, которые необходимо мигрировать.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_Title</Label>
    <String>Перенос</String>
  </StringTable>
  
   <StringTable>
    <Label>UPDATE_WORKSHOP_LIMIT_EXCEEDED</Label>
    <String>Изображение предпросмотра или скриншот превышает лимит в 2 МБ</String>
  </StringTable>
  
<StringTable>
		<Label>Treaties_Titles</Label>
		<String>Действующие договоры</String>
	</StringTable>
	
	<StringTable>
		<Label>Treaties_Civilization</Label>
		<String>Цивилизация</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>Treaties_Treaty</Label>
		<String>Договор</String>
	</StringTable>
	
	<StringTable>
		<Label>Treaties_Duration</Label>
		<String>Продолжительность</String>
	</StringTable>
	
	<StringTable>
		<Label>Treaties_PerMonth</Label>
		<String>В месяц</String>
	</StringTable>
	
	<StringTable>
		<Label>Treaties_Effect</Label>
		<String>Дипломатический эффект</String>
	</StringTable>
	
	<StringTable>
		<Label>Treaties_Break</Label>
		<String>Расторгнуть договор</String>
	</StringTable>
	
	<StringTable>
		<Label>Treaties_SpeakTo</Label>
		<String>Поговорите с</String>
	</StringTable>

<StringTable>
        <Label>Race_Zombie_Name</Label>
        <String>Зомби</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Zombie_Dec</Label>
        <String>Ужасные вурдалаки, которые быстро растут, но не очень сообразительны.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Race_RuinedTorian_Name</Label>
        <String>Разрушенный Ториан</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_RuinedTorian_Dec</Label>
        <String>Эти жалкие создания были измучены до потери воли.</String>
    </StringTable>
<StringTable>
        <Label>ConvertUnitAction</Label>
        <String>Преобразовать в {OBJECTNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
      <Label>CullUnitAction</Label>
      <String>Ликвидировать</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Unit_Cull_Name</Label>
        <String>Истребление</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Unit_Cull_Dec</Label>
        <String>Ликвидируйте этого гражданина, чтобы искоренить слабость в Цивилизации, или просто чтобы сделать из него пример для подражания.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Unit_GenocideBatteries_Name</Label>
        <String>Нейронная Батарея</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Unit_GenocideBatteries_Dec</Label>
        <String>Превратите этого гражданина в Батарею Нейросети. Это приведет к небольшому всплеску Запасов и Исследований.[BR][BR]Граждане, превращенные в Батарею Нейросети, не вносят вклад в развитие вашей планеты и не влияют на [HS=HS_Military]Одобрение[/HS] на вашей планете.</String>
    </StringTable>
</StringTableList>