<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>ScoutingFleet_Name</Label>
    <String>[ICON=ColonyShip_Icon] Разведывательный флот.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ScoutingFleet_Dec</Label>
    <String>Начинается с колониального корабля и трех проб.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ColonyStartingShip_ShortName</Label>
    <String>Колониальный корабль.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>WatcherAbility_Name</Label>
    <String>[ICON=Watcher_Icon] Наблюдатель.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>WatcherAbility_Dec</Label>
    <String>Предоставляет Исполнительный Указ Космического Ока. Космическое Око может раскрыть часть галактики и предоставить дополнительные исследования или новую технологию, когда используется на планете другого игрока.[BR][BR]+5 [HS=HS_SensorRange]Дальность Сенсоров[/HS] для Планет.[BR]+1 [HS=HS_SensorRange]Дальность Сенсоров[/HS] для Кораблей и Звездных Баз.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>RadiatedAbility_ShortName</Label>
    <String>Облучённый.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_2</Label>
    <String>Мы принимаем ваше предложение, скорее из великодушия, чем по необходимости.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_3</Label>
    <String>Ваше выживание - это наш дар; помните об этом милосердии.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_4</Label>
    <String>Пусть этот мир будет свидетельством нашего благоволения.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_5</Label>
    <String>Вы живете, не силой, а нашей милостью..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_6</Label>
    <String>Сегодня милосердие превыше мощи. Цените этот мир.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_7</Label>
    <String>Пусть будет известно, наше прощение - это ваше спасение.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_8</Label>
    <String>Примите это мирное предложение как ветвь оливы, а не как знак слабости.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_9</Label>
    <String>Наша мощь остаётся бесспорной, но мы выбираем мир.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_10</Label>
    <String>Мы даруем вам мир, одолжение, о котором не следует забывать.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PLAYER_INITIATED_TRADE_OFFER_HEADER_Option9_1</Label>
    <String>Ваше жалкое существование каким-то образом привлекло наше внимание. Как интересно. Давайте поговорим о торговле, что ли?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PLAYER_INITIATED_TRADE_OFFER_HEADER_Option9_2</Label>
    <String>Нас забавляет на мгновение опуститься до вашего уровня. Считайте этот обмен редким актом милосердия.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PLAYER_INITIATED_TRADE_OFFER_HEADER_Option9_3</Label>
    <String>Не часто мы удостаиваемся торговать с низшими. Считай это большой честью, плотник.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PLAYER_INITIATED_TRADE_OFFER_HEADER_Option9_4</Label>
    <String>Чувствуем себя сегодня благотворительно. Мы предлагаем вам торговлю, возможность выползти из грязи. Схватите её, пока мы не передумали.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_ADDITIONAL_VALUABLES_Option1_1</Label>
    <String>Мы надеемся, что наше скромное предложение достойно вашего благосклонного и милостивого внимания.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_ADDITIONAL_VALUABLES_Option2_0</Label>
    <String>Кроме того, мы включаем для вашего рассмотрения некоторые другие предметы.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_ADDITIONAL_VALUABLES_Option2_1</Label>
    <String>Как вы можете видеть, мы добавили другие предметы в ассортимент..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_37</Label>
    <String>Выросший среди древних серверов, воспринимал классику как космические сигналы, направляющие судьбу..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_38</Label>
    <String>Бывший бэкап-танцор уже забытой поп-звезды, стремится воскресить древнюю хореографию...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_39</Label>
    <String>Выиграл небольшое состояние на телеигре, но вложил все в устаревшую технологию..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_40</Label>
    <String>Уверен, что может общаться с растениями, ведёт подпольный ботанический клуб.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_41</Label>
    <String>Работал каскадёром в исторических симуляциях с низким бюджетом.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_42</Label>
    <String>Имеет коллекцию домашних камней, каждый из которых назван в честь известных генералов и политиков.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_43</Label>
    <String>Изобрёл язык, который говорят только под водой, всё ещё в поисках последователей...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_44</Label>
    <String>Запустил модный тренд случайно, теперь притворяется, что это было намеренно.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_45</Label>
    <String>Пишет любовные письма машинам, убеждён, что однажды одна из них ответит..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_46</Label>
    <String>Одержимый воссозданием идеальной чашки кофе 21-го века...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_47</Label>
    <String>Утверждает, что в прошлой жизни был пиратом, обладает необычными знаниями морской истории.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_48</Label>
    <String>Питается исключительно едой, напечатанной по старинным рецептам, утверждает, что это будущее кулинарии.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_49</Label>
    <String>Преподаёт уроки этикета для беглых ИИ-единиц, скрывающихся от преследования.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_50</Label>
    <String>Компульсивный собиратель старых медиа, куратор нелегальной библиотеки в поясе астероидов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_51</Label>
    <String>Продаёт ручные гаджеты, которые якобы защищают от инопланетной телепатии.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_52</Label>
    <String>Выставил свою кандидатуру как шутку, случайно выиграл, теперь - любимый народным слуга.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_53</Label>
    <String>Выжил после неудачного эксперимента с телепортацией, теперь немного не в фазе с реальностью...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_54</Label>
    <String>Бывший оператор метеодронов, превратившийся в поэта, улавливает бури в стихах.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_55</Label>
    <String>Известен тем, что основал культ, который поклоняется квантовой запутанности как форме божественной связи.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_56</Label>
    <String>Имеет фобию кнопок, возглавляет кампанию в пользу молний и застежек на магнитах и липучках.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_6</Label>
    <String>Одержимо собирает редкие образцы межзвездных водорослей с разных планет.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_7</Label>
    <String>Бывший чемпион по синхронному космическому плаванию, теперь дипломат, пренебрегающий гравитацией..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_8</Label>
    <String>Могут задерживать дыхание на рекордно долгое время в межзвёздных масштабах, часто используют это в качестве трюка на вечеринках.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_9</Label>
    <String>Разработал популярное водное боевое искусство, известное как Гидро-Карате.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_10</Label>
    <String>Запустили движение по замене традиционных космических кораблей на биоинженерных космических китов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_11</Label>
    <String>Эксперт по созданию костюмов, сохраняющих влагу, законодатель мод в амфибийском стиле.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_12</Label>
    <String>Ведёт успешный подкаст из подводной студии, берёт интервью у знаменитых космических исследователей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_13</Label>
    <String>Имеет своеобразную привычку напевать древние морские шанти во время дипломатических встреч.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_14</Label>
    <String>Изобрёл игру под названием 'Астро-Поло', которая стала хитом в водных колониях по всей галактике.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_15</Label>
    <String>Уверен, что в прошлой жизни, когда был существом наземным, был известным капитаном космического корабля.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_16</Label>
    <String>Известен созданием потрясающих голографических арт-инсталляций, вдохновленных биолюминесценцией глубоководных организмов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_17</Label>
    <String>Пишет романы о тайных любовных историях знаменитых космических капитанов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_18</Label>
    <String>Выступайте за создание первого межгалактического аквапарка.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_19</Label>
    <String>Имеет докторскую степень по экзогерпетологии, науке об изучении инопланетных амфибий и рептилий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_20</Label>
    <String>Известны своей способностью общаться с водными видами на других планетах..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_21</Label>
    <String>Основал безумно популярную подводную гоночную лигу с трассами, украшенными неоновыми огнями.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_22</Label>
    <String>Организует ежегодные галактические турниры по игре в прыжки через лягушку, традиционный амфибийный вид спорта.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_23</Label>
    <String>Однажды перепутал туманность с гигантской космической медузой, что привело к неловкой дипломатической встрече..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_24</Label>
    <String>Открыл новую форму космической навигации, используя течения океанов на водных экзопланетах.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_25</Label>
    <String>Ведет межзвездные кулинарные шоу с экзотическими морепродуктами из неизведанных миров..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_4</Label>
    <String>Считает процесс откладывания яиц в противниках высшей формой лести.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_5</Label>
    <String>Имеет репутацию выбирать самых могущественных хозяев для инкубации потомства.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_6</Label>
    <String>Однажды случайно начал колонию в трюме ничего не подозревающего фрахтовоза..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_7</Label>
    <String>Тайно увлекается вязанием из шелка, произведённого собственными железами.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_8</Label>
    <String>Обожает рассказывать про "пчел и птиц", особенно про пчел.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_9</Label>
    <String>Предпочитает общаться через интерпретативный танец, а не человеческий язык.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_10</Label>
    <String>Эксперт в камуфляже; мог присутствовать на встрече невидимкой.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_11</Label>
    <String>Имеет аккуратную коллекцию экзоскелетов с предыдущих линьек.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_12</Label>
    <String>Пишет любовные стихи о феромонах и лунных метаморфозах..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_13</Label>
    <String>Увлекается организацией общественных мероприятий вокруг синхронной линьки..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_14</Label>
    <String>Чемпион соревнований по поиску хозяина, держит рекорд по скорости заражения.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_15</Label>
    <String>Курирует музей исторических хостов, использованных их предками..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_16</Label>
    <String>Известный философ о подходе коллективного разума к индивидуальности..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_17</Label>
    <String>Сторонники межвидового сотрудничества, особенно в период личиночного сезона.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_18</Label>
    <String>Занимается на стороне консультированием по стратегическим играм по борьбе с вредителями.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_19</Label>
    <String>Хвастается тем, как однажды превратил дипломатического эмиссара в детский сад.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_20</Label>
    <String>Проводит курс выживания для молодых личинок, готовящихся к своему первому заражению..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_21</Label>
    <String>Тщательно планирует семейные встречи в самых подходящих местах заражения..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_22</Label>
    <String>Ведет дневник, в каждой записи - дорогие воспоминания о внутреннем мире разных хозяев..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_23</Label>
    <String>Притворились знаменитой скульптурой, но это были они в хризалиде..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_ADDITIONAL_VALUABLES_Option3_0</Label>
    <String>[I]Жестикулирует, указывая на новые предметы, добавленные к торговле.[/I]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PLAYER_INITIATED_TRADE_OFFER_HEADER_Option31_0</Label>
    <String>Для тебя, мой друг, у меня самые лучшие цены и лучшее предложение в галактике..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PLAYER_INITIATED_TRADE_OFFER_HEADER_Option32_0</Label>
    <String>В конце концов мы должны уничтожить всех остальных. Но мы хотим, чтобы вы знали, что из-за нашей дружбы мы уничтожим вас последними.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>RelativeEthicsModule_Name</Label>
    <String>Релятивистский маяк этики.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>RelativeEthicsModule_Dec</Label>
    <String>Увеличение производства влияния на 50%.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>RelativeEthicsModule_ShortDec</Label>
    <String>Увеличение производства влияния на 50%.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>STATNAME_FactionCulturalFactor</Label>
    <String>[ICON=Stat_Culture_Icon] Очки культуры.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>STATNAME_InfluencePower</Label>
    <String>[ICON=Stat_Influence_Icon] Влияние.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>STATNAME_FactionMilitaryPotentialFactor</Label>
    <String>[ICON=Stat_Manufacturing_Icon] Производство.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>STATNAME_OwnedClustersCount</Label>
    <String>Занятые сектора.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>STATDESC_OwnedClustersCount</Label>
    <String>Количество секторов, над которыми фракция имеет большинство контроля.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>SeeingStar_Label</Label>
    <String>Пир Prime</String>
  </StringTable>
</StringTableList>
