<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>Recapitalize_Name</Label>
    <String>Перекапитализировать.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Recapitalize_Dec</Label>
    <String>Создайте новый капитал через рекапитализацию со статусом вашей резервной валюты.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>SpawnMiner_Name</Label>
    <String>Нанять шахтера</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>SpawnMiner_Dec</Label>
    <String>Привлеките опытных шахтеров для эффективной добычи ценных ресурсов и увеличения вашей продуктивности.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>SpawnFreighter_Name</Label>
    <String>Нанять Торговый Корабль</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>SpawnFreighter_Dec</Label>
    <String>Заключите контракт с опытными торговцами для управления кораблем, чтобы расширить ваши торговые пути.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GalacticReserve_Name</Label>
    <String>Резерв Галактической Валюты</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GalacticReserve_ShortDec</Label>
    <String>Расположите свою валюту как объединяющий экономический уголок галактики.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ReallyLateStageCapitalism_Name</Label>
    <String>Действительно Поздний Этап Капитализма</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ReallyLateStageCapitalism_ShortDec</Label>
    <String>Первый шаг к обеспечению того, что наша валюта является галактической резервной валютой.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ReallyLateStageCapitalism_Dec</Label>
    <String>Деньги определяют, кто будет править этой галактикой. И цивилизация, которая контролирует наиболее доверенную форму валюты, окажется в наилучшем положении, чтобы контролировать поток денег. [BR][BR]В огромном космическом пространстве, где множество цивилизаций борются за превосходство, глубокое понимание экономических структур необходимо. Технология "Торговых сетей" представляет собой сложное начинание, направленное на достижение экономического зенита: позиционирование собственной валюты в качестве эпицентра галактической экономики.[BR][BR]В этом контексте, резервная валюта превосходит свою первоначальную функцию в качестве транзакционного средства. Она выступает в роли символа экономической мощи - универсально признанного стандарта, с которым сравнивают финансовую надежность других валют. Хранитель такой мощной валюты пользуется множеством преимуществ, от облегчения безтренияльной межзвездной торговли до обеспечения предпочтительных обменных курсов. Более важно, что хранительство предоставляет его владельцу мощный инструмент в оркестре дипломатического и экономического диалога.[BR][BR]Помимо своего транзакционного превосходства, галактическая резервная валюта служит бастионом против экономических непостоянств. Она становится желанным активом, которым ревностно накапливаются цивилизации во всей галактике, тем самым поддерживая его спрос и укрепляя его фискальное положение. Стратегическое преимущество направления монетарной политики, предоставляемое создателю этой валюты, обладает силой формировать контуры всей галактической экономики.[BR][BR]В сущности, стремление к технологии Торговых сетей - это не просто погоня за экономическим возвышением; оно представляет собой философское стремление к переосмыслению самых основ галактической коммерции, дипломатии и властных отношений.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Modifier_OwnedClusterInfluenceBonus</Label>
    <String>Бонус за Владение Сектором</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>RelativeEthicsModule_Name</Label>
    <String>Маяк Релятивистской Этики</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>RelativeEthicsModule_Dec</Label>
    <String>Увеличение выхода влияния на 50%</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>RelativeEthicsModule_ShortDec</Label>
    <String>Увеличение выхода влияния на 50%</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>STATNAME_OwnedClustersCount</Label>
    <String>Владеемые Секторы</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>STATDESC_OwnedClustersCount</Label>
    <String>Количество секторов под большинственным контролем фракции.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PLAYER_READY_LABEL</Label>
    <String>Готов</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PopupTurnSummary</Label>
    <String>Авто-всплывающее окно</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Alert_Show_Title</Label>
    <String>Всегда Показывать</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Alert_UI_Title</Label>
    <String>Ежемесячный отчет новостей</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Alert_UI_Done</Label>
    <String>Готово</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Alert_UI_Clear</Label>
    <String>Очистить все</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Alert_Devider_Header</Label>
    <String>8 июля - 14 июля, 2308</String>
  </StringTable>
</StringTableList>
