<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>Tech_Consensus_Name</Label>
    <String>Создатель Консенсуса</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarCartography_Name</Label>
    <String>Межзвездная Картография</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarCartography_ShortDec</Label>
    <String>Картирование космоса для увеличения скорости наших звездолётов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarCartography_Dec</Label>
    <String>Призывая к безграничности космоса, ограничения традиционной навигации стали болезненно очевидными. Вступите в межзвездную картографию: науку и искусство космической топографии, которая раскрывает сложные переплетения пространства и времени. Эта революционная технология включает в себя картографирование гравитационных приливов, траекторий черных дыр и коридоров темной материи в масштабах, которые ранее считались невозможными.[BR][BR]Используя мощь квантовых вычислений и использование тонких нюансов космического излучения, ученые могут отобразить автомагистрали и обочные пути вселенной. Это похоже на GPS для галактики, где каждая остановка, объезд и экспресс-маршрут открывается. Эти карты служат основой для следующего поколения двигателей гиперпространства, позволяя кораблям навигировать звезды с беспрецедентной скоростью и точностью.[BR][BR]Эта технология не только картографирует физическое пространство, но и проникает в частоты и резонансы космоса. Речь идет не только о поиске самого быстрого пути, но и о самом гармоничном. В результате корабли теперь могут отправляться в путешествия, которые не только быстрее, но и более согласованы с самым ритмом вселенной.[BR][BR]В сущности, межзвездная картография изменила то, как цивилизации воспринимают и преодолевают космос. Речь больше не идет только о достижении звезд; речь идет о понимании их танца.</String>
  </StringTable>
</StringTableList>
