<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <!--Campaign Tutorial Text-->
    <StringTable>
        <Label>AllianceAscendant_CampaignName</Label>
        <String>Вознесение Земного Альянса</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>AllianceAscendant_CampaignDec</Label>
        <String>2307 год. Прошли десятки лет с тех пор, как Земной Альянс и его коалиция смогли освободить известную вселенную от зловещей Дренджинской империи и их прихвостней.[BR][BR]Галактика живет мирно (не считая продолжающегося распространения гипердвигателя, позволяющего некоторым агрессивным «малым цивилизациям» выйти на галактическую сцену).[BR][BR]Сейчас Д. Л. Брэдли отвечает за систему Леатон и соседние звезды. Ходят слухи, что новая цивилизация, Зилокси, нападает на торговые суда и вымогает у гражданских деньги за «защиту». Если это правда, нужно принять меры...</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Campaign_AllianceAscendant_Overall</Label>
        <String>Обесп. стабильность в секторе</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Campaign_AllianceAscendant_OwnThreeMinorRaces_Name</Label>
        <String>Защитить 3 малых цивилизации</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Campaign_AllianceAscendant_OwnThreeMinorRaces_Dec</Label>
        <String>Малые цивилизации имеют один родной мир, который приносит преимущества, когда находится в зоне контроля вашей цивилизации. Заселяйте миры и стройте космические базы, чтобы расширить вашу зону контроля до тех пор, пока под вашей защитой не окажутся 3 Малые цивилизации.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Campaign_AllianceAscendant_DestroyXeloxi_Name</Label>
        <String>Победить зилокси</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Campaign_AllianceAscendant_DestroyXeloxi_Dec</Label>
        <String>Зилокси слишком долго угнетали и грабили эти системы. Освободите сектор от зилокси, захватив все их планеты. Вы можете прибегнуть к дипломатии, чтобы выиграть время для постройки сильного флота, но конфликт неизбежен.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Campaign_AllianceAscendant_EnsureMinorFactionsSurvive_Name</Label>
        <String>Убедитесь, что все малые цивилизации выживут</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Campaign_AllianceAscendant_EnsureMinorFactionsSurvive_Dec</Label>
        <String>Пора положить конец страданиям цивилизаций в этой части космоса. Они едва вышли к звездам, но уже стали жертвой аморальных махинаций. Мы должны предоставить им защиту и справедливое отношение, чтобы обеспечить безопасность и заслужить их доверие.</String>
    </StringTable>

    <!--Flavor Text for Terran FActions-->
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_Campaign_AllianceAscendant_StartupDescription</Label>
        <String>Со времен последнего галактического конфликта прошли десятилетия. Жизнь известных систем более или менее мирная. Хотя это уже не так — сообщают, что новая цивилизация ведет незаконные дела. Ходят слухи, что за этим стоят ранее неизвестные зилокси. Земной Альянс должен вмешаться, стабилизировать обстановку в системе и разобраться с этой группой зилокси.[BR][BR]Малые цивилизации сильно пострадали, поэтому приоритетная задача — перевести их под влияние Альянса. После обеспечения их безопасности и перекрытия незаконного канала поставок ресурсов зилокси от последних можно избавиться.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_Campaign_AllianceAscendant_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>При обеспечении стабильности и защиты малые цивилизации служат источником ресурсов. Если поселиться рядом, чтобы они оставались под влиянием Альянса, можно получить ощутимое преимущество над бесчестными зилокси.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_Campaign_AllianceAscendant_StartupTitle</Label>
        <String>Защитники Вознесения</String>
    </StringTable>

    <!--Star System-->
    <StringTable>
        <Label>Terran_AllianceAscendant_System_Name</Label>
        <String>Система Леатон</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Terran_AllianceAscendant_System_Dec</Label>
        <String>В системе Леатон есть планета класса 28, идеальная для создания человеческой колонии и расположения базы.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Terran_AllianceAscendant_Star_Name</Label>
        <String>Леатон</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Terran_AllianceAscendant_Homeworld_Name</Label>
        <String>Леатон Прайм</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Terran_AllianceAscendant_DeadPlanet1_Name</Label>
        <String>Лимеритон</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Terran_AllianceAscendant_DeadPlanet2_Name</Label>
        <String>Котт</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Terran_AllianceAscendant_DeadPlanet3_Name</Label>
        <String>Эннитель</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Terran_AllianceAscendant_HabbitalPlanet1_Name</Label>
        <String>Маллитон</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Terran_AllianceAscendant_HabbitalPlanet2_Name</Label>
        <String>Бантель</String>
    </StringTable>
</StringTableList>