<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>Artifacts_LABEL</Label>
    <String>Артефакт</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Artifacts_DESC</Label>
    <String>Артефакты - это мощные реликвии утраченных цивилизаций. Они редки, но дают ценные награды.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ArtifactAnomaly_Name</Label>
    <String>Аномалия Артефакта</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ArtifactAnomaly_Dec</Label>
    <String>Мы обнаружили артефакт в космосе и собрали его нашим исследовательским кораблем.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_FinishProjectArtifact_Name</Label>
    <String>Строители Предтеч</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_FinishProjectArtifact_Dec</Label>
    <String>Сканирование этого артефакта Предтеч не выявляет ничего необычного, но когда эти данные загружаются в ближайшую колониальную базу данных, начинаются странные вещи. Физическая структура самого артефакта является видом самовыполняющегося кода, который захватывает управление колониальным компьютером и вскоре после этого производственным сектором. Производятся тысячи маленьких рабочих ботов, которые почти сразу же завершают проект, в данный момент ведущийся на планете. Затем они немедленно отключаются.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_FinishTechArtifact_Name</Label>
    <String>Неудачный Гений</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_FinishTechArtifact_Dec</Label>
    <String>Это разумный [HS=HS_ArtifactResearchCharge]Архив Предтечи[/HS]. Когда наш член команды исследователей пытается связаться с ним, он утверждает, что обладает безграничными знаниями и проявляет все признаки замечательного и внезапного увеличения интеллекта. В течение следующих нескольких минут он описывает поразительные технологические прорывы, пока его голова не взрывается.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetTerraformer_Name</Label>
    <String>Потерянный Груз</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetTerraformer_Dec</Label>
    <String>Эта капсула с [HS=HS_ArtifactPlanetClass]Chimeric Biomass[/HS] была запущена в космос в надежде, что она найдет новый мир для восстановления. Хотя она так и не нашла своей первоначальной цели, мы теперь можем перепрофилировать ее для улучшения экосистемы любого мира, который выберем.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetDimensionalSnare_Name</Label>
    <String>Пространственная Силок</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetDimensionalSnare_Dec</Label>
    <String>Странное устройство здесь поймало существо из другого измерения. Мы можем собрать [HS=HS_ArtifactCagedMonster]Пространственная Силок[/HS] и отпустить существо в зоне нашего выбора. Трудно сказать, каковы будут последствия. Однако не стоит ставить много денег на то, что существо будет нам благодарно.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetActivatedNanites_Name</Label>
    <String>Мнемонические Наниты</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetActivatedNanites_Dec</Label>
    <String>Мы обнаружили контейнер, заполненный специализированными нанитами, способными исследовать структуру любого материала, к которому они подвергаются, определяя его первоначальный дизайн с помощью энциклопедических знаний инженерных принципов и семантических подсказок, а затем восстанавливая его до состояния нового. Конечный результат заключается в том, что мы можем использовать эти [HS=HS_ArtifactFleetRepair]Мнемонические Наниты[/HS] для мгновенного ремонта любого из наших флотов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetBoostCoil_Name</Label>
    <String>Ускоряющая Катушка</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetBoostCoil_Dec</Label>
    <String>Мы обнаружили источник топлива с высоким энерговыделением. Хотя он не продлится долго, этого достаточно, чтобы значительно увеличить мощность двигателя любого корабля. Мы можем использовать это [HS=HS_ArtifactFleetResetMoves]Ускоряющая Катушка[/HS] для сброса ходов любого из наших флотов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetBetatronCollider_Name</Label>
    <String>Бетатронный Коллайдер</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetBetatronCollider_Dec</Label>
    <String>Мы обнаружили огромную мину, на которой есть отметки технологии Предтеч. Мы везучи, что она не сработала при нашем приближении, хотя, возможно, она была достаточно умна, чтобы понять, что мы не представляем угрозы. Мы должны быть в состоянии собрать ее и адаптировать ее ключевой компонент, [HS=HS_ArtifactFleetDamage]Betatron Collider[/HS], в устройство, которое может нанести тяжелый урон вражескому флоту.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetBernalSphere_Name</Label>
    <String>Бернальская сфера</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetBernalSphere_Dec</Label>
    <String>Этот грузовой модуль представляет собой автономное жилище, включающее в себя синтетический трудовой контингент, который сейчас находится в состоянии покоя, но в остальном в идеальном состоянии. Мы можем использовать эту [HS=HS_ArtifactPlanetPopulation]Бернальская сфера[/HS], чтобы добавить гражданина на любой из наших миров.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetClimatePurifier_Name</Label>
    <String>Очиститель Климата</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetClimatePurifier_Dec</Label>
    <String>Этот артефакт предназначался как часть большого проекта по терраформированию, который превратил бы мертвый мир в рай. К сожалению, работает только первая стадия, [HS=HS_ArtifactPlanetPollution]Очиститель Климата[/HS], который удаляет наиболее едкие элементы из атмосферы планеты.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Capsules_LABEL</Label>
    <String>Капсула</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Capsules_DESC</Label>
    <String>Капсулы - это потерянные товары, которые никогда не были восстановлены, спасательные капсулы, выброшенные контрабандные товары или просто утерянные товары. У них разнообразные эффекты.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ContrabandTech_Name</Label>
    <String>Таинственная Капсула</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ContrabandTech_Dec</Label>
    <String>Мы обнаружили таинственную капсулу, плавающую в космосе. После сканирования мы приняли ее на борт нашего корабля.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostAndFound_Name</Label>
    <String>Потерянное и Найденное</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostAndFound_Dec</Label>
    <String>Обугленная и изрытая поверхность этого заброшенного грузового контейнера создает впечатление, что его законные владельцы вряд ли вернутся за ним в этой жизни. Было бы печально позволить содержимому внутри испортиться.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostCargo_Name</Label>
    <String>Потерянный Груз</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostCargo_Dec</Label>
    <String>Капсула содержит военное оборудование, которое обычно не находят в гражданских контейнерах, как этот. Возможно, его бросили контрабандисты перед проверкой. Их потеря - наша выгода, но нам придется решить, как лучше его использовать.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_MysteriousHardware_Name</Label>
    <String>Таинственное Оборудование</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_MysteriousHardware_Dec</Label>
    <String>Инопланетные вычислительные системы, найденные в этой капсуле, настолько продвинуты, что нашей группе исследователей не хватает словарного запаса, чтобы описать все, кроме самых примитивных функций. Но даже эти низкоуровневые возможности были бы достаточны, чтобы продвинуть наши технологические исследования семимильными шагами.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_DistressBeacon_Name</Label>
    <String>Сигнал бедствия</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_DistressBeacon_Dec</Label>
    <String>Мы обнаружили маяк, отправляющий сигнал бедствия о чрезвычайной ситуации, которая произошла тысячелетия назад. Серьезная угроза, единственная надежда галактики, пожалуйста, кто-нибудь, что-нибудь. Хотя мы, возможно, немного опоздали с ответом на саму чрезвычайную ситуацию, оборудование для вещания в маяке определенно можно использовать.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_Credits_Name</Label>
    <String>Потерянное и Найденное</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_Credits_Dec</Label>
    <String>Обугленная и изрытая поверхность этого заброшенного грузового модуля создает впечатление, что его законные владельцы вряд ли вернутся за ним в этой жизни. Было бы печально допустить, чтобы товары внутри пропали даром.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_HeliosOre_Name</Label>
    <String>Потерянное и Найденное</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_HeliosOre_Dec</Label>
    <String>Обгоревший и испещренный внешний вид этого заброшенного грузового модуля создает впечатление, что его законные владельцы вряд ли вернутся за ним в этой жизни. Было бы позором позволить товарам внутри пропасть.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_Durantium_Name</Label>
    <String>Потерянный Груз</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_Durantium_Dec</Label>
    <String>В капсуле содержится военное оборудование, которое обычно не встречается в гражданских контейнерах, таких как этот. Вероятно, оно было брошено контрабандистами перед инспекцией. Их потеря - наша выгода, но нам придется решить, как лучше всего использовать его.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_Promethion_Name</Label>
    <String>Потерянный Груз</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_Promethion_Dec</Label>
    <String>Капсула содержит военное оборудование, которое обычно не находится в гражданских контейнерах, как этот. Вероятно, его бросили контрабандисты перед проверкой. Их потеря - наша выгода, но нам придется решить, как лучше использовать это.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ShipGraveyards_LABEL</Label>
    <String>Кладбище кораблей</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ShipGraveyards_DESC</Label>
    <String>Космические кладбища - это остатки менее удачливых межзвездных путешественников. Они порождают разнообразные награды, связанные с кораблями.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ShipGraveyards_WARNING</Label>
    <String>[COLOR=Yellow]Слабо Защищено[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GraveyardAnomoly_Name</Label>
    <String>Аномалия на Кладбище</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GraveyardAnomoly_Dec</Label>
    <String>Мы исследовали останки древнего звездного сражения.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostScoutAnomoly_Name</Label>
    <String>Потерянный Зонд</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostScoutAnomoly_Dec</Label>
    <String>Маленький корабль дрейфует в глубоком космосе, все системы мертвы. По всей видимости, это старый разведчик из какой-то давно забытой войны. Его возможности не напрягают даже умеренные умы, которые составляют нашу экипаж исследовательского корабля, и с небольшой работой они считают, что его можно восстановить в рабочее состояние.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostSurveyAnomoly_Name</Label>
    <String>Одна Червоточина Слишком Много</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostSurveyAnomoly_Dec</Label>
    <String>Этот корабль-исследователь похож на земные суда, но наш экипаж не может найти точного соответствия в базе данных. Снаружи видны следы прохождения червоточины, но в остальном он в хорошем состоянии. Внутри, однако, требуется значительная уборка, чтобы справиться с загадочной зеленой жижей. Нет никаких признаков присутствия экипажа, если только они не превратились в эту зеленую жижу, что... вполне возможно. В любом случае, корабль бесплатный.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostCutterAnomoly_Name</Label>
    <String>Поджаренный, но не обгоревший</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostCutterAnomoly_Dec</Label>
    <String>Наша группа исследователей находит обугленный, но подлежащий спасению корабль среди обломков забытого стычки, которая, по всей видимости, произошла во время войны Страшных Лордов. Тела членов экипажа обнаружены внутри, очевидно, казнены. Их противниками или, возможно, своими товарищами, трудно сказать - жестокость Страшных Лордов была печально известна. В любом случае, перед нашей командой стоит немного препятствий для ремонта корабля и введения его в строй.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostDefenderAnomoly_Name</Label>
    <String>Никогда не сдавайся</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostDefenderAnomoly_Dec</Label>
    <String>Одинокий корабль орбитирует вокруг остатков планеты, уничтоженной ужасным оружием войны Владыки Ужаса. Экипаж, давно мертвый, стоит на своих постах - в ожидании подкрепления, которое так и не пришло.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostGunboatAnomoly_Name</Label>
    <String>Бросьте Первый Камень</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostGunboatAnomoly_Dec</Label>
    <String>Мы обнаружили огромный боевой крейсер Drengin, плавающий в глубоком космосе, его корпус пробит тысячами малых кинетических ударов. Он полностью непригоден для спасения. Однако терранский патрульный катер, дрейфующий поблизости, все еще в рабочем состоянии. Мумифицированные останки пилота все еще держат руки на управлении пушкой, улыбка замерзла навсегда на их лице.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostConstructorAnomoly_Name</Label>
    <String>Конструктивное Спасение</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostConstructorAnomoly_Dec</Label>
    <String>Здесь лежат остатки космической базы, уничтоженной до такой степени, что восстановить ее невозможно. Однако поблизости находится заброшенный строитель, которому так и не дали возможности выполнять свою функцию. Для его восстановления потребуется минимум ремонта, до того уровня, когда он сможет создать нашу собственную космическую базу.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>SpaceJunk_LABEL</Label>
    <String>Космический Мусор</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>SpaceJunk_DESC</Label>
    <String>Это составляет мусор и обломки галактики. Они редко имеют большую ценность, но предоставляют уникальные возможности.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>BigCredits_Name</Label>
    <String>Поле обломков</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>BigCredits_Dec</Label>
    <String>Мы обнаружили остатки какого-то судна. Наш корабль-исследователь приступает к работе по поиску в обломках чего-нибудь ценного.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Wormholes_LABEL</Label>
    <String>Червоточина</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Wormholes_DESC</Label>
    <String>Червоточины также редки, они просто переносят любой корабль, который входит в них, в случайное место в Галактике.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>WormholeAnomaly_Name</Label>
    <String>Полет через червоточину</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>WormholeAnomaly_Dec</Label>
    <String>Ваш корабль-исследователь попадает в неизвестное поле и засасывается в дыру в самом пространстве. Экипаж может быть раздражен незапланированным отклонением от курса, но тот факт, что они каким-то образом остались невредимыми после путешествия на такое огромное расстояние в мгновение ока, должен поддерживать мораль на приемлемом уровне.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PrecursorAnomaly_LABEL</Label>
    <String>Аномалия Предтеч</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PrecursorAnomaly_DESC</Label>
    <String>Эта аномалия - редкое и мощное сокровище для того, кто может справиться с ее мощными стражами.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PrecursorAnomaly_WARNING</Label>
    <String>[COLOR=WarRed]Тщательно защищенный[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PrecursorProductionAnomaly_Name</Label>
    <String>Аномалия Предтеч</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PrecursorProductionAnomaly_Dec</Label>
    <String>Наш корабль-исследователь обнаружил обломки древней цивилизации. К сожалению, другие обнаружили их первыми.</String>
  </StringTable>
</StringTableList>
