<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<StringTableList
    xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
    xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>Quest_DerelictMiningDrone_Name</Label>
<String>Заброшенный горный дрон&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_DerelictMiningDrone_Dec</Label>
<String>Наш флагман обнаруживает заброшенный горнодобывающий дрон, бесцельно дрейфующий в космосе. Дрон, по-видимому, принадлежит развитой цивилизации и все еще функционирует. Ваши инженеры сумели перепрограммировать и отремонтировать дрон. После подтверждения, дрон добавляется в ваш флот, обеспечивая увеличение горнодобывающих возможностей и эффективности сбора ресурсов.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_DerelictMiningDrone_Pragmatism_Bonus_Name</Label>
<String>Перепрограммируйте дрон для улучшения общих возможностей сбора ресурсов.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_DerelictMiningDrone_Equality_Bonus_Name</Label>
<String>Перепрограммируйте дрона, чтобы он сосредоточился на сборе Durantium.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_CelestialArtExhibition_Name</Label>
<String>Выставка небесного искусства&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_CelestialArtExhibition_Desc</Label>
<String>Наш флагманский корабль сталкивается с впечатляющим небесным явлением, которое кажется формой космического искусства, созданного неизвестным видом. Яркое разнообразие цветов и узоров оказывает глубокое влияние на экипаж и вызывает волну творчества во всей цивилизации. После подтверждения ваша цивилизация получает однократный культурный бонус, который может помочь в дипломатии и влиянии.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_CelestialArtExhibition_Pragmatism_Bonus_Name</Label>
<String>Принимайте космическое вдохновение, придающее нашим мирам дополнительное влияние.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AbandonedResearchOutpost_Name</Label>
<String>Заброшенный Научно-Исследовательский Пост&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AbandonedResearchOutpost_Dec</Label>
<String>Ваш флагман обнаружил заброшенный научный аванпост в глубоком космосе. Похоже, аванпост был покинут уже давно, но передовые технологии внутри все еще в рабочем состоянии.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AbandonedResearchOutpost_Investigate_Name</Label>
<String>Исследуйте аванпост и извлеките ценные научные данные.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_ArtifactJoyOrResource_Name</Label>
<String>Артефакт Радости и Ресурсов&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_ArtifactJoyOrResource_Dec</Label>
<String>Ваш флагман обнаруживает древний артефакт, таинственный объект, наполненный огромной силой. Этот артефакт может быть использован для получения мощного энергетического импульса для наших верфей или для создания ауры эйфории на целевой планете, повышая настроение ее жителей и временно увеличивая производительность.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_ArtifactJoyOrResource_Pragmatism_Bonus_Name</Label>
<String>Направьте энергию артефакта для временного усиления производства на наших планетах.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_ArtifactJoyOrResource_Equality_Bonus_Name</Label>
<String>Защитите артефакт в хранилище для последующего использования.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_PrecursorArtifactCache_Name</Label>
<String>Кэш артефактов Предтеч&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_PrecursorArtifactCache_Dec</Label>
<String>Ваш флагманский корабль обнаруживает скрытый кэш артефактов Предтеч, оставленных древней цивилизацией. Эти артефакты не только ценны, но и содержат подсказки к передовым технологиям Предтеч.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_PrecursorArtifactCache_Pragmatism_Bonus_Name</Label>
<String>Извлеките ресурсы из артефактов.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_PrecursorArtifactCache_Equality_Bonus_Name</Label>
<String>Добавьте артефакт в хранилище.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_MysteriousEnergySource_Name</Label>
<String>Таинственный Источник Энергии&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_MysteriousEnergySource_Dec</Label>
<String>Ваш флагманский корабль обнаруживает необычную энергетическую сигнатуру, исходящую от ближайшего астероида. После исследования, экипаж находит стабильный и мощный источник энергии, который можно использовать для улучшения производства на наших планетах.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_MysteriousEnergySource_Pragmatism_Bonus_Name</Label>
<String>Используйте источник энергии для временного увеличения производства на наших планетах.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostCargoContainer_Name</Label>
<String>Потерянный Контейнер с Грузом&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostCargoContainer_Dec</Label>
<String>Ваш флагманский корабль натыкается на дрейфующий грузовой контейнер, который, по-видимому, был заброшен и плывет в космосе уже много лет. Контейнер наполнен ценными торговыми товарами и редкими ресурсами.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_LostCargoContainer_Bonus_Stat_0X56CD</Label>
<String>Потерянный груз добычи.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostCargoContainer_Pragmatism_Bonus_Name</Label>
<String>Приобретите ценные товары, чтобы усилить вашу экономику на многие месяцы.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AncientStarMap_Name</Label>
<String>Древняя карта звезд&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AncientStarMap_Dec</Label>
<String>Ваш флагман обнаруживает древнюю звездную карту, выгравированную на поверхности, казалось бы, незначительной луны. Карта показывает, что очень ценный объект находится относительно недалеко от нашего текущего местоположения.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AncientStarMap_Pragmatism_Bonus_Name</Label>
<String>Ищите планету высокого качества в близкой звездной системе.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AutomatedRepairStation_Name</Label>
<String>Автоматизированная Станция Ремонта&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AutomatedRepairStation_Dec</Label>
<String>Ваш флагманский корабль встречает автоматизированную ремонтную станцию, оставленную давно забытой цивилизацией. Несмотря на свой возраст, станция все еще работоспособна и способна ремонтировать и модернизировать корабли.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AutomatedRepairStation_Pragmatism_Bonus_Name</Label>
<String>Получите бесплатный ремонт и одноразовое улучшение вооружения, обороны или двигателей вашего звездолета, улучшая его боевые или исследовательские возможности.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_EnigmaticMonolith_Name</Label>
<String>Загадочный Монолит&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_EnigmaticMonolith_Dec</Label>
<String>Ваш флагман обнаруживает загадочный монолит, плавающий в космосе, излучающий таинственную энергию, которая, кажется, резонирует с мыслями экипажа. Изучение монолита временно усиливает способности экипажа решать проблемы.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_EnigmaticMonolith_Pragmatism_Bonus_Name</Label>
<String>Получите одноразовый всплеск знаний.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostExplorersLog_Name</Label>
<String>Лог потерянного исследователя&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostExplorersLog_Dec</Label>
<String>Наш флагман обнаруживает остатки давно пропавшего судна исследователя, вместе с подробным журналом их открытий. Этот журнал содержит бесценную информацию о различных планетах, аномалиях и точках интереса по всей галактике. После подтверждения, ваша цивилизация обнаруживает ранее неизвестный мир, доступный для поселения.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostExplorersLog_Pragmatism_Name</Label>
<String>Используйте журнал для построения новых путей.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_GhostFleet_Equality_Name</Label>
<String>Извлеките ресурсы из обломков.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_WreckageOfTheTitan_Name</Label>
<String>Обломки Титана&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_WreckageOfTheTitan_Dec</Label>
<String>Ваш флагман обнаруживает, что артефакт содержит ключ, вызывающий остатки массивного боевого крейсера, Титана, когда-то флагмана древнего и мощного флота. Хотя он слишком древний для прямого использования, наши ученые быстро находят потенциально полезные знания из него.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_WreckageOfTheTitan_Pragmatism_Name</Label>
<String>Откройте новые технологии из обломков.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_WreckageOfTheTitan_Equality_Name</Label>
<String>Добудьте и вербуйте наемный корабль.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AncientArtifact_Name</Label>
<String>Картирование Артефакта&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AncientArtifact_Dec</Label>
<String>В ходе тщательного анализа артефакта, ваша научная команда сделала удивительное открытие - это резервуар колоссальной энергии. Ученые в вашем экипаже уверены, что они могут направить эту сырую силу для продвижения нашей цивилизации вперед. Однако, существует другая точка зрения, которая предполагает, что эту энергию можно использовать как космический ключ, открывающий неизведанные измерения космоса и раскрывающий до сих пор неизвестные тайны космоса.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AncientArtifact_Choice_1</Label>
<String>Извлеките энергию артефакта и получите ценный ресурс.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AncientArtifact_Choice_2_0x43b</Label>
<String>Храните артефакт в хранилище.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AncientArtifact2_Name</Label>
<String>Древний Артефакт&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AncientArtifact2_Dec</Label>
<String>Ваш флот натыкается на древний артефакт, плавающий в глубинах космоса. Его происхождение неизвестно. Он сделан из странного металла, который наши ученые называют Дурантиумом. Назначение этого артефакта утеряно во времени, но мы все еще можем использовать его сырье.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AncientArtifact2_Choice_1</Label>
<String>Извлеките силу артефакта и получите ценный ресурс.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AncientArtifact2_Choice_2</Label>
<String>Используйте силу артефакта, чтобы создать новый мир для всех.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AncientArtifact3_Name</Label>
<String>Древний Артефакт&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AncientArtifact3_Dec</Label>
<String>Ваш флагман прибывает к странному артефакту. Что он когда-то делал, может быть известно только древним Предтечам. Однако, в глубинах его находится контейнер, содержащий ценное антивещество. Ваш экипаж осторожно извлекает антивещество и откладывает его на потом.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AncientArtifact3_Choice_1</Label>
<String>Извлеките энергию из артефакта и преобразуйте ее в ценный Антиматериал для нашего использования.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AncientArtifact3_Choice_2</Label>
<String>Освободите древнюю цивилизацию, известную как The Ecliptae, из артефакта и позвольте им снова жить среди звезд.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpaceMonsterCage_Name_0X1F4DE</Label>
<String>Встреча с Чудовищной Клеткой&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpaceMonsterCage_Desc_0X1F4DE</Label>
<String>Наш корабль наткнулся на странный артефакт, брошенный в холодной пустоте космоса. Похоже, это клетка, но не для обычного существа. Этот контейнер был разработан для чего-то... чудовищного. У нас два ясных варианта: сохранить артефакт и возможно освободить зверя в стратегический момент, или изучить продвинутую технологию клетки, рискуя случайно освободить пленное существо.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpaceMonsterCage_Keep_Name_0X1F4DE</Label>
<String>Сохраните артефакт. Этот монстр может служить цели.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpaceMonsterCage_Keep_Desc_0X1F4DE</Label>
<String>Возьмите клетку под наш контроль, готовы освободить монстра при необходимости.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpaceMonsterCage_Experiment_Name_0X1F4DE</Label>
<String>Изучите технологию клетки. Мы можем справиться с монстром.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpaceMonsterCage_Experiment_Desc_0X1F4DE</Label>
<String>Разложите артефакт на составляющие для изучения его передовых технологий, продвигая наши собственные научные знания в текущей теме исследования. Это может преследовать нас позже.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ArnorIntegrityDevice_Name_0X1F5C3</Label>
<String>Обнаруженное Арнорианское Устройство Целостности&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ArnorIntegrityDevice_Desc_0X1F5C3</Label>
<String>Было сделано интересное открытие - устройство из давно исчезнувшей цивилизации Арнор. Его структура намекает на то, что его можно использовать для усиления структурной целостности нашего флота. Или же его экзотические материалы могут принести хорошую прибыль на межзвездном рынке.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ArnorIntegrityDevice_Bonus_Name_0X1F5C3</Label>
<String>Сохранять и Использовать&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ArnorIntegrityDevice_Bonus_Desc_0X1F5C3</Label>
<String>Добавьте артефакт в наш хранилище.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ArnorIntegrityDevice_Disassemble_Name_0X1F5C3</Label>
<String>Разобрать и Торговать&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ArnorIntegrityDevice_Disassemble_Effect_Desc_0X1F5C3</Label>
<String>Разберите артефакт и продайте полученные материалы на рынке за значительное количество кредитов.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PrecursorTerraformer_Name_0X1F4E0</Label>
<String>Устройство терраформирования Предтеч&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PrecursorTerraformer_Desc_0X1F4E0</Label>
<String>Наш флагман обнаружил артефакт древних Предтеч. Похоже, это устройство терраформирования, способное повысить класс планеты на целый уровень. Мы можем сохранить его для будущего использования или разобрать, чтобы получить ценные ресурсы.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PrecursorTerraformer_Bonus_Name_0X1F4E0</Label>
<String>Обезопасьте Артефакт&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PrecursorTerraformer_Bonus_Desc_0X1F4E0</Label>
<String>Храните артефакт в нашем хранилище для потенциального будущего использования в целях терраформирования.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PrecursorTerraformer_Disassemble_Name_0X1F4E0</Label>
<String>Добывайте его ресурсы&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PrecursorTerraformer_Disassemble_Effect_Desc_0X1F4E0</Label>
<String>Разберите артефакт и продайте извлеченные ресурсы на межзвездном рынке.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DreadLordWeapon_Name_0X1F5E0</Label>
<String>Вестник Владыки Ужаса&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DreadLordWeapon_Desc_0X1F5E0</Label>
<String>Наш флагман обнаружил артефакт, предположительно происхождения Владыки Ужаса. Это оружие ужасающей силы, способное мгновенно нанести ущерб всему вражескому флоту. Мы должны решить, сохранить его для потенциального использования или разобрать на ценные ресурсы.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DreadLordWeapon_Bonus_Name_0X1F5E0</Label>
<String>Обезопасьте артефакт-оружие.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DreadLordWeapon_Bonus_Desc_0X1F5E0</Label>
<String>Храните артефакт в нашем хранилище, используя его потенциал для нанесения ущерба вражеским флотам при необходимости.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DreadLordWeapon_Disassemble_Name_0X1F5E0</Label>
<String>Разберите на ресурсы.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DreadLordWeapon_Disassemble_Effect_Desc_0X1F5E0</Label>
<String>Разберите оружие и продайте полученные ресурсы на галактическом рынке.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ArnorLifeDevice_Name_0X1F6FB</Label>
<String>Наследие Арнора&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ArnorLifeDevice_Desc_0X1F6FB</Label>
<String>Наш флагман нашел артефакт древней цивилизации Арнор. Это устройство с поразительной способностью преобразовывать безжизненные миры в пригодные для жизни. Стоит ли нам сохранить его или разобрать на запчасти?&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ArnorLifeDevice_Bonus_Name_0X1F6FB</Label>
<String>Сохраните прошлое.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ArnorLifeDevice_Bonus_Desc_0X1F6FB</Label>
<String>Возьмите артефакт. Храните его в наших хранилищах. Мы можем найти мир, достойный его силы.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ArnorLifeDevice_Disassemble_Name_0X1F6FB</Label>
<String>Прибыль из прошлого.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ArnorLifeDevice_Disassemble_Effect_Desc_0X1F6FB</Label>
<String>Разберите артефакт и продайте его компоненты. Давайте извлечем выгоду из этой древней технологии.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_NaniteWarship_Name_0X1F7AC</Label>
<String>Создатель военного корабля из нанитов&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_NaniteWarship_Desc_0X1F7AC</Label>
<String>Наш флагман обнаружил артефакт от неизвестной, давно исчезнувшей цивилизации. Внутри мы нашли сложные Наниты, способные собирать мощный, автоматизированный военный корабль. Используем ли мы эту силу, или разбираем её ради прибыли?&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_NaniteWarship_Bonus_Name_0X1F7AC</Label>
<String>Командуй военным кораблем.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_NaniteWarship_Bonus_Desc_0X1F7AC</Label>
<String>Сохраните артефакт. Потенциал управления древним военным кораблем может сдвинуть баланс сил в нашу пользу.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_NaniteWarship_Disassemble_Name_0X1F7AC</Label>
<String>Собирать ресурсы.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_NaniteWarship_Disassemble_Effect_Desc_0X1F7AC</Label>
<String>Разберите артефакт и продайте его компоненты Нанит. Такие передовые технологии могут стоить большие деньги на межзвездном рынке.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundCargoContainer_Name_0x4A2B</Label>
<String>Потерянный, но теперь найденный модуль обследования&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundCargoContainer_Dec_0x4A2B</Label>
<String>Наш флагманский корабль наткнулся на потерянный грузовой контейнер, дрейфующий в космосе. Он отмечен несколькими незнакомыми инопланетными символами, и мы подозреваем, что внутри него могут быть ценные вещи. Внутри мы находим модуль исследования, одну из самых редких вещей, которые мы знаем. Модули исследования - это то, что делает флагманский корабль &quot;Флагманом&quot;, поскольку они содержат огромный ассортимент специализированных инструментов и датчиков для работы с аномалиями, которые заполняют галактику.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundCargoContainer_Choice1_Name_0x4A2B</Label>
<String>Возьмите модуль опроса.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundCargoContainer_Choice1_Dec_0x4A2B</Label>
<String>Этот компонент будет доступен на нашей верфи при проектировании нового исследовательского корабля.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundCargoContainer_Choice2_Name_0x4A2B</Label>
<String>Добывайте из него ресурсы, кто знает, что внутри.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundCargoContainer_Choice3_Name_0x4A2B</Label>
<String>Продайте всю загадочную коробку. Пусть кто-то другой разбирается с этим.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundCargoContainer_0x4A2C_Name</Label>
<String>Космическая Игла&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundCargoContainer_0x4A2C_Dec</Label>
<String>Наш флагман наткнулся на любопытный вид. Брошенный грузовой контейнер Предтеч. На мостике ощущается острая радость, по мере того как мы приближаемся. Первоначальные сканирования указывают, что в контейнере находится продвинутый частицевый луч, который удивительно мал, даже если не особенно мощный. Компонент наполнен высокой концентрацией Прометия.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundCargoContainer_0x4A2C_Choice1_Name</Label>
<String>Отправьте компонент на наши верфи.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundCargoContainer_0x4A2C_Choice1_Dec</Label>
<String>Этот компонент будет доступен для нашего следующего флагманского дизайна. Инженеры уже переполнены идеями.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundCargoContainer_0x4A2C_Choice2_Name</Label>
<String>Извлеките прометий. Нам всегда нужны дополнительные ресурсы.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundCargoContainer_0x4A2C_Choice3_Name</Label>
<String>Продайте участок на Галактическом рынке. Мы доверяем твердым кредитам!&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_RareArtifact_0x9F8D_Name</Label>
<String>Загадка Гиперпространства&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_RareArtifact_0x9F8D_Dec</Label>
<String>Наш флагман обнаружил древний грузовой контейнер, бесцельно дрейфующий в пустоте. Похоже, это реликвия из Войн Предтеч! Внутри мы находим полностью целую систему двигателя Арнориан, компонент корабля, который удивительно мал для своего размера. Его можно установить на корабль, чтобы увеличить его скорость. В качестве альтернативы, мы могли бы добыть из него значительное количество тулия или продать его кому-то, кто предложит наивысшую цену. Каковы ваши приказы?&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_RareArtifact_0x9F8D_Choice1_Name</Label>
<String>Отправьте дисковод Предтечи обратно домой.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_RareArtifact_0x9F8D_Choice1_Dec</Label>
<String>Этот двигатель будет доступен, когда мы спроектируем новый корабль.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_RareArtifact_0x9F8D_Choice2_Name</Label>
<String>Добывайте из неё ценные ресурсы.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_RareArtifact_0x9F8D_Choice2_Dec</Label>
<String>Получите 2 Thulium для использования в различных передовых технологиях.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_RareArtifact_0x9F8D_Choice3_Name</Label>
<String>Продайте артефакт на Галактическом рынке.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_RareArtifact_0x9F8D_Choice3_Dec</Label>
<String>Заработайте 600 кредитов от заинтересованных покупателей по всей галактике.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AbandonedSlipstreamAccelerator_0x5F2C_Name</Label>
<String>Призрачный Ускоритель&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AbandonedSlipstreamAccelerator_0x5F2C_Dec</Label>
<String>Путешествуя по пустоте, ваш корабль обнаруживает неожиданный сигнал - забытый грузовой контейнер, бесцельно плавающий в пространстве. При ближайшем осмотре выясняется, что в нем содержится ускоритель Slipstream, необходимый компонент для сверхсветового путешествия! Это как найти двигатель Ferrari на распродаже во дворе.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AbandonedSlipstreamAccelerator_0x5F2C_Choice1_Name</Label>
<String>Отлично. Мы можем использовать это на одном из наших флотов.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>AbandonedSlipstreamAccelerator_0x5F2C_Choice1_Dec</Label>
<String>Положите это в наш Хранилище Артефактов, чтобы использовать в одном из наших флотов позже.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AbandonedSlipstreamAccelerator_0x5F2C_Choice2_Name</Label>
<String>Давайте разберем это на драгоценный Элериум.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AbandonedSlipstreamAccelerator_0x5F2C_Choice2_Dec</Label>
<String>Элериум - редкий и ценный ресурс. Он может быть не таким захватывающим, как Ускоритель Скольжения, но Элериум тоже довольно хорош.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AbandonedSlipstreamAccelerator_0x5F2C_Choice3_Name</Label>
<String>Продайте это за хорошую сумму кредитов.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AbandonedSlipstreamAccelerator_0x5F2C_Choice3_Dec</Label>
<String>Существует старая поговорка, что космический мусор одного человека - это космическое сокровище другого.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SurveyModule_Name_0X2D5E</Label>
<String>Потерянный Груз - Модуль Обследования&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SurveyModule_Dec_0X2D5E</Label>
<String>Ваш корабль наткнулся на потерянный грузовой отсек в бескрайних просторах космоса. В нем содержится передовой модуль исследования, возможно, от древней цивилизации. Этот модуль можно использовать для предоставления существующему кораблю возможности исследовать аномалии. В качестве альтернативы, его можно разобрать на ценное антивещество или продать за кредиты.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SurveyModule_Store_Name_0X2D5E</Label>
<String>Храните модуль исследования в нашем хранилище.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SurveyModule_Store_Desc_0X2D5E</Label>
<String>Мы сможем сделать существующий корабль способным исследовать аномалии.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SurveyModule_BreakDown_Name_0X2D5E</Label>
<String>Разобрать модуль обследования на компоненты.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SurveyModule_Sell_Name_0X2D5E</Label>
<String>Продайте модуль исследования за кредиты.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SurveyModule_Sell_Desc_0X2D5E</Label>
<String>Преобразуйте модуль обследования в значительное количество кредитов.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostEnergyWeapon_0x5C2B_Name</Label>
<String>Открытие Потерянного Энергетического Оружия&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostEnergyWeapon_0x5C2B_Desc</Label>
<String>Ваш капитан флагмана сообщает о обнаружении потерянного грузового контейнера, плавающего в космосе. При осмотре внутри обнаружено таинственное энергетическое оружие. Оружие, по-видимому, неизвестного происхождения и технологии, с потенциалом стать мощным активом.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_EnergyWeapon_Store_Name_0X3E6F</Label>
<String>Храните энергетическое оружие в хранилище для будущего использования.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_EnergyWeapon_Store_Desc_0X3E6F</Label>
<String>Вы решаете хранить энергетическое оружие в своем хранилище для будущего использования. Это таинственное устройство может оказаться решающим моментом в оборонительных или наступательных стратегиях вашей цивилизации. Или нет. В любом случае, вы можете установить его на одном из ваших кораблей и узнать.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostEnergyWeapon_0x5C2B_Choice3_Name</Label>
<String>Продайте энергетическое оружие за кредиты.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostMissileWeapon_0x5C2A_Name</Label>
<String>Таинственный Клад Миссил&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostMissileWeapon_0x5C2A_Dec</Label>
<String>Капитан вашего флагманского корабля сообщает о находке потерянного грузового контейнера, плавающего в космосе. При осмотре выяснилось, что внутри находится прототип передового ракетного оружия. Устройство не похоже ни на что из ранее виденного, и его происхождение остается тайной. Оно может быть использовано для установки ракетного оружия на одном из наших кораблей.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_MissileWeapon_Store_Name_0X3E6F</Label>
<String>Храните ракетное оружие в нашем хранилище для последующего использования.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_MissileWeapon_Store_Desc_0X3E6F</Label>
<String>Храните прототип продвинутого ракетного оружия в нашем хранилище, чтобы впоследствии его можно было установить на корабль.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostMissileWeapon_0x5C2A_Choice3_Name</Label>
<String>Продайте ракетное оружие за кредиты.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostKineticWeapon_0x5C2B_Name</Label>
<String>Потерянное Кинетическое Оружие&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostKineticWeapon_0x5C2B_Desc</Label>
<String>Капитан вашего флагмана сообщает о обнаружении таинственного грузового контейнера, плавающего в космосе. При осмотре выяснилось, что он содержит продвинутое кинетическое оружие неизвестного происхождения. Это своего рода самовоспроизводящийся масс-драйвер. Это может быть ценным дополнением к вашему арсеналу или продано за кредиты.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_KineticWeapon_Store_Name_0X3E6F</Label>
<String>Храните оружие в нашем хранилище для последующего использования.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_KineticWeapon_Store_Desc_0X3E6F</Label>
<String>Вы решаете оставить оружие, храня его в своем хранилище для будущего использования. Его передовые технологии могут помочь одному из ваших кораблей выжить в битве.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostKineticWeapon_0x5C2B_Choice2_Name</Label>
<String>Продайте оружие за кредиты.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_TacticalThrusterUpgrade_0x5E3C_Name</Label>
<String>Потерянный груз: Тактическое улучшение двигателя&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_TacticalThrusterUpgrade_0x5E3C_Dec</Label>
<String>Ваш капитан флагманского корабля сообщает о обнаружении брошенного грузового контейнера в глубоком космосе. При осмотре он содержит высокотехнологичное устройство для модернизации тактического двигателя, похоже, потерянное другой цивилизацией. Этот двигатель может быть добавлен к одному из наших кораблей, позволяя ему проникнуть в зону огня быстрее, что возможно является критическим преимуществом.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TacticalThrusterUpgrade_Store_Name_0X3F7A</Label>
<String>Храните устройство в хранилище для последующего использования.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TacticalThrusterUpgrade_Store_Desc_0X3F7A</Label>
<String>Вы решаете сохранить недавно обнаруженное устройство для модернизации тактических двигателей в своем хранилище, для будущих исследований и возможного внедрения в ваш флот. Это может дать значительное преимущество над вашими противниками в будущих конфликтах.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_TacticalThrusterUpgrade_0x5E3C_Choice3_Name</Label>
<String>Продайте устройство за кредиты.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostEngineUpgradeModule_0x5C2B_Name</Label>
<String>Потерянный модуль модернизации двигателя&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostEngineUpgradeModule_0x5C2B_Dec</Label>
    <String>Капитан вашего флагманского корабля сообщает о обнаружении потерянного грузового контейнера, плавающего в космосе. При изучении выяснилось, что он содержит редкий и ценный модуль модернизации двигателя, который может увеличить скорость корабля в Гиперпространстве. Капитан ждет ваших указаний, как поступить с этой находкой.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_EngineUpgradeModule_Store_Name_0X3E6F</Label>
<String>Храните модуль в нашем хранилище для будущего использования.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_EngineUpgradeModule_Store_Desc_0X3E6F</Label>
<String>Принесите модуль модернизации двигателя обратно в хранилище нашей цивилизации для безопасного хранения и возможного будущего использования. Добавьте его на один из ваших кораблей, чтобы увеличить его скорость.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostEngineUpgradeModule_0x5C2B_Choice2_Name</Label>
<String>Продайте модуль за кредиты&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostPollutionRemoverModule_0x4C2B_Name</Label>
<String>Потерянный Атмосферный Фильтр&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostPollutionRemoverModule_0x4C2B_Dec</Label>
<String>Ваш капитан флагманского корабля сообщает о обнаружении таинственного грузового контейнера, плавающего в пустоте. При осмотре выясняется, что он содержит продвинутый модуль по удалению загрязнений неизвестного происхождения. Он фильтрует загрязнители в атмосфере. Расшифрованная надпись на контейнере указывает, что он был 'слишком дорогим' и его вернули. Это устройство может оказаться ценным активом для поддержания экосистем планет или можно продать его за хорошую прибыль.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PollutionRemoverModule_Store_Name_0X2E6F</Label>
<String>Храните модуль в хранилище для последующего использования.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PollutionRemoverModule_Store_Desc_0X2E6F</Label>
<String>Обезопасьте модуль очистки от загрязнения в вашем хранилище, позволяя его использовать на одной из наших различных опустошенных планет. Вы, очевидно, являетесь опустошителем в этом сценарии. Это устройство может помочь создать иллюзию, что вам не безразличны экосистемы наших миров.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostPollutionRemoverModule_0x4C2B_Choice3_Name</Label>
<String>Продайте за деньги.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostArmorModule_0x7C3D_Name</Label>
<String>Потерянный модуль брони&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostArmorModule_0x7C3D_Desc</Label>
<String>Капитан вашего флагманского корабля сообщает о находке потерянного грузового контейнера, дрейфующего в космосе. Внутри они нашли таинственный и передовой модуль брони, который можно применить к звездолёту. Похоже, он имеет большую ценность, но его истинный потенциал еще предстоит раскрыть.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ArmorModule_Store_Name_0X5A7F</Label>
<String>Храните модуль брони в нашем хранилище.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ArmorModule_Store_Desc_0X5A7F</Label>
<String>Храните модуль брони в вашем хранилище и сохраните его для будущего использования. Его потенциал может оказаться бесценным в будущих столкновениях, обеспечивая увеличенную защиту целевому кораблю.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostArmorModule_0x7C3D_Choice3_Name</Label>
<String>Продайте модуль брони.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostPlanetaryBroadcaster_0x4C2B_Name</Label>
<String>Потерянный Планетарный Вещатель&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostPlanetaryBroadcaster_0x4C2B_Desc</Label>
<String>Ваш капитан флагмана сообщает о обнаружении потерянного грузового контейнера, плавающего в космосе. При дальнейшем осмотре оказывается, что он содержит древний, но функционирующий устройство Планетарного Вещателя. Устройство предназначено для отправки одноразового всплеска информации, связанной с развлечениями, на большую территорию. Если его использовать на планете, это значительно увеличит влияние планеты.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PlanetaryBroadcaster_Store_Name_0X2E6F</Label>
<String>Храните Планетарный Вещатель в сейфе.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PlanetaryBroadcaster_Store_Desc_0X2E6F</Label>
<String>Приняв решение сохранить устройство, вы храните планетарный передатчик в своем хранилище для будущего использования. Примените его к планете, которая борется против иностранного влияния, для наилучшего результата.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostPlanetaryBroadcaster_0x4C2B_Choice3_Name</Label>
<String>Продайте Планетарный Вещатель за кредиты.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostPlanetaryCultureModule_0x4C2B_Name</Label>
<String>Модуль Утраченной Планетарной Культуры&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostPlanetaryCultureModule_0x4C2B_Dec</Label>
<String>Ваш капитан флагмана сообщает о обнаружении таинственного грузового контейнера, плавающего в космосе. Открыв его, экипаж находит древнее устройство, которое после изучения, как представляется, имеет обширный каталог культурного значения каждой планеты в галактике. Это удивительное сокровище. К сожалению, устройство явно очень старое и, вероятно, может быть использовано только один раз. Оно может быть использовано для раскрытия культурной ценности любой планеты, которую мы выберем.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PlanetaryCultureModule_Store_Name_0X2E6F</Label>
<String>Сохраните модуль планетарной культуры для последующего использования.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PlanetaryCultureModule_Store_Desc_0X2E6F</Label>
<String>Приняв решение сохранить Модуль Планетарной Культуры для вашей цивилизации, вы храните его в своем хранилище. Его потенциал формирования культурной идентичности целых планет может оказаться ценным активом в ваших будущих начинаниях. Это увеличит базовое культурное значение планеты, которую вы выберете.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostPlanetaryCultureModule_0x4C2B_Choice3_Name</Label>
<String>Разберите модуль и продайте компоненты за деньги.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_PlanetaryDefenseModule_0x8F3C_Name</Label>
<String>Потерянный модуль планетарной обороны&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_PlanetaryDefenseModule_0x8F3C_Desc</Label>
<String>Ваш капитан флагманского корабля сообщает о обнаружении забытого грузового контейнера, брошенного в космосе. При осмотре выяснилось, что в контейнере находится передовой Модуль Планетарной Обороны, который, как предполагается, принадлежит давно забытой цивилизации. Это таинственное устройство может оказаться бесценным для вашей империи, увеличивая оборонительные способности любой планеты против вторжения.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PlanetaryDefenseModule_Store_Name_0X4E7A</Label>
<String>Храните модуль обороны в хранилище.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PlanetaryDefenseModule_Store_Desc_0X4E7A</Label>
<String>Хранение этого Модуля Планетарной Обороны в вашем хранилище может обеспечить неоценимую защиту планет вашей империи в период конфликтов. Его передовые технологии могут потенциально предотвратить вторжение на планету.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_PlanetaryDefenseModule_0x8F3C_Choice2_Name</Label>
<String>Продай это.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostEnemyDestablizerModule_0x4C2B_Name</Label>
<String>Потерянный модуль дестабилизации врага&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostEnemyDestablizerModule_0x4C2B_Desc</Label>
<String>Ваш капитан флагманского корабля сообщает о обнаружении потерянного грузового контейнера, плавающего в космосе. Похоже, что это устройство можно незаметно ввести на орбиту вражеской планеты, что приведет к повышению уровня преступности на этой планете. Действительно, очень хитрое устройство.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_EnemyDestablizerModule_Store_Name_0X2E6F</Label>
<String>Храните модуль дестабилизации врага.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_EnemyDestablizerModule_Store_Desc_0X2E6F</Label>
<String>Выберите хранение модуля дестабилизации врага в вашем хранилище. Преступность плоха, кроме случаев, когда она происходит с людьми, которые вам не нравятся. Это устройство увеличит уровень преступности на любой планете, которую вы выберете.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostEnemyDestablizerModule_0x4C2B_Choice2_Name</Label>
<String>Продать модуль дестабилизации врага&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostEnemyDefenseSabotageModule_0x4C1B_Name</Label>
<String>Модуль Саботажа Защиты Потерянного Врага&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostEnemyDefenseSabotageModule_0x4C1B_Dec</Label>
<String>Во время исследования дальних уголков космоса, ваш флагманский корабль натыкается на таинственный грузовой контейнер. Открыв его, они обнаруживают высокотехнологичный модуль саботажа вражеской обороны. Это устройство навсегда снижает способность вражеской планеты защищаться от вторжения, устанавливая триллионы крошечных саморазмножающихся кристаллических шариков, которые повреждают системы воздушной обороны планеты.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_EnemyDefenseSabotageModule_Store_Name_0X2D6F</Label>
<String>Храните модуль в хранилище.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_EnemyDefenseSabotageModule_Store_Desc_0X2D6F</Label>
<String>Приняв решение, что модуль может оказаться полезным в будущих вторжениях, вы приказываете своему экипажу надежно хранить его в хранилище.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostEnemyDefenseSabotageModule_0x4C1B_Choice3_Name</Label>
<String>Продайте модуль за кредиты (после его разборки)&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostPropagandizeModule_0x5C2A_Name</Label>
<String>Потерянный Модуль Пропаганды&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostPropagandizeModule_0x5C2A_Dec</Label>
<String>Капитан вашего флагманского корабля сообщает о находке потерянного грузового контейнера, брошенного в космосе. При открытии они обнаруживают изощренный модуль Propagandize, способный повлиять на лояльность граждан противника. Итоговый эффект состоит в том, что он значительно снижает культурное значение вражеской планеты. Будете ли вы сохранять его для будущего использования или продать его за кредиты?&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PropagandizeModule_Store_Name_0X3E6F</Label>
<String>Храните модуль Пропаганды.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PropagandizeModule_Store_Desc_0X3E6F</Label>
<String>Сохраняя модуль Propagandize в своем хранилище, вы сможете использовать его позже для уменьшения влияния целевой планеты.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostPropagandizeModule_0x5C2A_Choice2_Name</Label>
<String>Разберите это и продайте детали за деньги.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_PoisonEnemyPlanetModule_0x4C2B_Name</Label>
<String>Потерянный груз: Ядовитое устройство&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_PoisonEnemyPlanetModule_0x4C2B_Desc</Label>
    <String>Ваш капитан сообщает о обнаружении потерянного грузового контейнера в глубинах космоса. Внутри они нашли высокотехнологичное устройство, способное отравить окружающую среду вражеской планеты. Что следует сделать с этой опасной технологией?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PoisonEnemyPlanetModule_Store_Name_0X2E6F</Label>
<String>Храните устройство в нашем хранилище.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PoisonEnemyPlanetModule_Store_Desc_0X2E6F</Label>
<String>Устройство аккуратно хранится в хранилище вашей цивилизации, где оно остается доступным для возможного будущего использования.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_PoisonEnemyPlanetModule_0x4C2B_Choice3_Name</Label>
<String>Разберите это и продайте детали за деньги.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_PoisonEnemyPlanetModule_0x4C2B_Choice3_Desc</Label>
<String>Вместо того чтобы оставить устройство, вы решаете продать его на галактическом рынке за крупную сумму. Покупатель остается анонимным, и конечное место назначения устройства неизвестно. Тем не менее, казна вашей цивилизации теперь заполнена ценной валютой.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostDepleteResourcesModule_0x5C2B_Name</Label>
<String>Потерянный модуль сифонирования ресурсов&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostDepleteResourcesModule_0x5C2B_Dec</Label>
<String>По мере приближения вашего флагманского корабля к заброшенному контейнеру с грузом, он обнаруживает внутри продвинутый модуль Истощения Ресурсов. Это таинственное устройство имеет способность истощать ресурсы вражеских планет. Сохраните ли вы этот мощный инструмент или продадите его за кредиты?&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DepleteResourcesModule_Store_Name_0X3E6F</Label>
<String>Храните модуль истощения ресурсов в хранилище.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DepleteResourcesModule_Store_Desc_0X3E6F</Label>
<String>Храня модуль Истощения Ресурсов в своем хранилище, вы получаете возможность использовать его мощь в будущем. Это устройство может быть развернуто для истощения ресурсов с вражеских планет, давая вам стратегическое преимущество в конфликтах.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostDepleteResourcesModule_0x5C2B_Choice3_Name</Label>
<String>Продайте компоненты Исчерпанные ресурсы за деньги.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FriendlyPlanetMineralScanner_0x5C2B_Name</Label>
<String>Таинственный Груз: Продвинутый Минеральный Сканер&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FriendlyPlanetMineralScanner_0x5C2B_Dec</Label>
    <String>Ваш капитан сообщает о находке потерянного грузового контейнера, брошенного в космосе. Внутри они обнаружили передовой минеральный сканер, устройство, способное точно обнаруживать ценные ресурсы на далеких планетах. Его можно использовать только один раз, но он все равно может быть очень ценным. Эта передовая технология может дать значительное преимущество.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FriendlyPlanetMineralScanner_Store_Name_0X3E6F</Label>
<String>Храните Минеральный Сканер в нашем хранилище.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FriendlyPlanetMineralScanner_Store_Desc_0X3E6F</Label>
<String>Храня продвинутый минеральный сканер в вашем хранилище, вы можете использовать его технологию для улучшения обнаружения ресурсов на наших планетах.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FriendlyPlanetMineralScanner_0x5C2B_Choice2_Name</Label>
<String>Продайте минеральный сканер за кредиты.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FriendlyPlanetTechFinderModule_0x5C2B_Name</Label>
<String>Потерянный груз: Дружественный искатель технологий планеты&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FriendlyPlanetTechFinderModule_0x5C2B_Dec</Label>
<String>Капитан вашего флагмана сообщает о встрече с потерянным грузовым контейнером, плавающим в космосе. После тщательного исследования выясняется, что это устройство, созданное давно потерянной цивилизацией для поиска технологий Предтеч на планетах. Устройство очень старое и в плохом состоянии, но оно все еще может быть ценным, даже если его можно использовать только один раз. Хотите ли вы хранить это устройство в своем хранилище или продать его за кредиты?&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FriendlyPlanetTechFinderModule_Store_Name_0X3E6F</Label>
<String>Храните устройство в сейфе.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FriendlyPlanetTechFinderModule_Store_Desc_0X3E6F</Label>
<String>Это устройство увеличит базовый технологический рейтинг целевой планеты.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FriendlyPlanetTechFinderModule_0x5C2B_Choice3_Name</Label>
<String>Продайте устройство за кредиты.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_SummonLeaderModule_0x4C2B_Name</Label>
    <String>Найдено: Устройство призыва синтетического лидера</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_SummonLeaderModule_0x4C2B_Dec</Label>
<String>Капитан вашего флагманского корабля сообщает о обнаружении потерянного грузового контейнера, плавающего в пустоте космоса. Когда ваша команда начинает расследование, они находят внутри странное устройство, излучающее слабое, но завораживающее свечение. С некоторыми усилиями, ваша команда понимает, что это древнее устройство Прекурсоров для призыва прототипа советника Yor.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SummonLeaderModule_Store_Name_0X2E6F</Label>
<String>Храните устройство в сейфе.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SummonLeaderModule_Store_Desc_0X2E6F</Label>
<String>Используя это устройство, вы призовете Древнего (но верного) Yor в качестве лидера, которому вы можете назначить.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_SummonLeaderModule_0x4C2B_Choice3_Name</Label>
<String>Продайте устройство за кредиты.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_RoboticServantsModule_0x5C2F_Name</Label>
<String>Потерянный Груз: Модуль Роботизированных Слуг&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_RoboticServantsModule_0x5C2F_Dec</Label>
<String>Капитан вашего флагманского корабля сообщает о находке потерянного грузового контейнера, плавающего в космосе. Открыв его, они находят продвинутый модуль роботизированных слуг - устройство, способное значительно улучшить эффективность рабочей силы планеты. Выбор за вами: сохранить его для будущего использования или продать за кредиты?&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_RoboticServantsModule_Store_Name_0X3E7F</Label>
<String>Храните модуль роботизированных слуг.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_RoboticServantsModule_Store_Desc_0X3E7F</Label>
<String>Храня модуль Роботизированных Слуг в своем хранилище, вы можете развернуть его на одной из своих планет в более позднее время, значительно повышая эффективность и производительность рабочей силы.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_RoboticServantsModule_0x5C2F_Choice4_Name</Label>
<String>Продайте модуль Роботизированных Слуг.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_RoboticStarDrone_0x5C3D_Name</Label>
<String>Встреча с роботизированным звездным дроном&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_RoboticStarDrone_0x5C3D_Desc</Label>
<String>Капитан вашего флагманского корабля сообщает о обнаружении потерянного грузового контейнера, плавающего в пустоте. При открытии они обнаруживают таинственного роботизированного звездного дрона с передовыми технологическими возможностями. Когда этот дрон задействован, он действует как маленький, но смертоносный корабль в бою. Это может оказаться полезным или прибыльным.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_RoboticStarDrone_Store_Name_0X3F7C</Label>
<String>Храните дрон в нашем хранилище.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_RoboticStarDrone_Store_Desc_0X3F7C</Label>
<String>Сохраняя дрон, вы можете анализировать его передовые технологии и интегрировать их в ваш флот, потенциально увеличивая его возможности в будущих стычках.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_RoboticStarDrone_0x5C3D_Choice2_Name</Label>
<String>Продайте дрон за кредиты.&quot;</String>
  </StringTable>
</StringTableList>
