<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <StringTable>
        <Label>Artifacts_LABEL</Label>
        <String>Артефакт</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Artifacts_DESC</Label>
        <String>Артефакты — могущественные реликвии исчезнувших цивилизаций. Редкие, но дают ценные преимущества.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ArtifactAnomaly_Name</Label>
        <String>Аномалия арт-кта</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ArtifactAnomaly_Dec</Label>
        <String>Мы обнаружили в космосе артефакт и подобрали его на наш исслед. корабль.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_FinishProjectArtifact_Name</Label>
        <String>Строители Предтеч</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_FinishProjectArtifact_Dec</Label>
        <String>Сканирование этого артефакта Предтеч не показало ничего необычного, но при обращении к базе данных ближайшей колонии произошло нечто странное. Сама физическая структура артефакта оказалась исполняемым кодом, перехватившим управление над колониальным компьютером, а вскоре и над промышленным сектором. Были произведены тысячи крошечных рабочих ботов, которые практически мгновенно завершили постройку текущего проекта, а потом внезапно отключились.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_FinishTechArtifact_Name</Label>
        <String>Несчастный гений</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_FinishTechArtifact_Dec</Label>
        <String>Это разумный [HS=HS_ArtifactResearchCharge]архив Предтеч[/HS]. При попытке наших исследователей связаться с ним он утверждал, что обладает безграничными знаниями, и демонстрировал все признаки поразительного роста интеллекта. В течение следующих нескольких минут он описал невероятные технологические открытия, но потом его голова взорвалась.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetTerraformer_Name</Label>
        <String>Потер. груз</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetTerraformer_Dec</Label>
        <String>Эта капсула [HS=HS_ArtifactPlanetClass]гибридной биомассы[/HS] была запущена в космос в надежде найти новый мир для возвращения к жизни. И пусть ей так и не удалось достичь цели, теперь мы можем приспособить ее для развития экосистемы любого выбранного нами мира.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetDimensionalSnare_Name</Label>
        <String>Ловушка измерений</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetDimensionalSnare_Dec</Label>
        <String>В этом странном устройстве заключено существо из другого измерения. Мы можем подобрать [HS=HS_ArtifactCagedMonster]ловушку измерений[/HS] и выпустить узника в любом месте на наше усмотрение. Правда, последствия могут быть непредсказуемы. Да и само существо вряд ли будет нам благодарно.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetActivatedNanites_Name</Label>
        <String>Мнемо-наноботы</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetActivatedNanites_Dec</Label>
        <String>Мы обнаружили контейнер, заполненный специализированными наноботами, способными изучать структуру любого материала, определяя его первоначальные свойства при помощи энциклопедических знаний принципов проектирования и семантических подсказок, а затем воссоздавать его в исходном состоянии. В конечном итоге мы можем использовать эти [HS=HS_ArtifactFleetRepair]мнемо-наноботы[/HS] для мгновенного ремонта наших флотов.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetBoostCoil_Name</Label>
        <String>Ускоритель</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetBoostCoil_Dec</Label>
        <String>Мы обнаружили источник высокоэнергетического топлива. Его не так много, но достаточно, чтобы значительно повысить мощность двигателя любого корабля. Можно воспользоваться этим [HS=HS_ArtifactFleetResetMoves]ускорителем[/HS] для восстановления ходов любого нашего флота.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetBetatronCollider_Name</Label>
        <String>Коллайд. бетатрона</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetBetatronCollider_Dec</Label>
        <String>Мы обнаружили огромную мину с признаками технологий Предтеч. При нашем приближении она не сработала, а может быть, просто оказалась достаточно умной и определила, что мы не представляем опасности. Наверное, у нас получится ее подобрать и переделать ее ключевой элемент, [HS=HS_ArtifactFleetDamage]коллайдер бетатрона[/HS], в устройство, способное нанести вражескому флоту серьезный урон.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetBernalSphere_Name</Label>
        <String>Сфера Бернала</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetBernalSphere_Dec</Label>
        <String>Этот грузовой модуль — замкнутая среда обитания синтетической рабочей силы, которая пока не активна, но в идеальном состоянии. Мы можем воспользоваться этой [HS=HS_ArtifactPlanetPopulation]сферой Бернала[/HS], чтобы увеличить количество граждан в нашем мире.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetClimatePurifier_Name</Label>
        <String>Клим. очиститель</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_GetClimatePurifier_Dec</Label>
        <String>Этот артефакт был частью более крупного проекта по терраформированию, в рамках которого планировалось превратить мертвый мир в рай. К сожалению, работает лишь первый этап, [HS=HS_ArtifactPlanetPollution]климатический очиститель[/HS], устраняющий из атмосферы планеты наиболее едкие элементы.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Capsules_LABEL</Label>
        <String>Капсула</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Capsules_DESC</Label>
        <String>Капсулы могут быть потерянным грузом, спасательными модулями или выброшенной контрабандой. Обладают разными эффектами.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ContrabandTech_Name</Label>
        <String>Таинств. капсула</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ContrabandTech_Dec</Label>
        <String>Мы обнаружили таинственную капсулу, дрейфующую в космосе, и после сканирования доставили ее на корабль.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostAndFound_Name</Label>
        <String>Бюро находок</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostAndFound_Dec</Label>
        <String>Обожженная и помятая обшивка этой заброшенной грузовой капсулы свидетельствует о том, что в этой жизни она хозяевам больше не потребуется. Но содержимое выбрасывать жалко.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostCargo_Name</Label>
        <String>Потер. груз</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_LostCargo_Dec</Label>
        <String>В этой капсуле находится военное снаряжение, нехарактерное для таких гражданских контейнеров. Скорее всего, ее выбросили перед проверкой контрабандисты. Теперь нам надо решить, что с ней делать.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_MysteriousHardware_Name</Label>
        <String>Таинств. обор-е</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_MysteriousHardware_Dec</Label>
        <String>Инопланетные вычислительные системы в этой камере настолько продвинуты, что вашей команде разведчиков хватает слов только на то, чтобы описать их самые простые функции. Но даже этих базовых возможностей достаточно для прорыва в наших исследованиях.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_DistressBeacon_Name</Label>
        <String>Аварийный маяк</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_DistressBeacon_Dec</Label>
        <String>Мы обнаружили маяк, передающий сигнал бедствия об аварии, произошедшей тысячу лет назад. Серьезная угроза, последняя надежда галактики, кто-нибудь, пожалуйста, сделайте что-нибудь. Отвечать на сам сигнал уже поздно, но передатчик из маяка еще можно использовать.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_Credits_Name</Label>
        <String>Бюро находок</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_Credits_Dec</Label>
        <String>Обожженная и помятая обшивка этой заброшенной грузовой капсулы свидетельствует о том, что в этой жизни она хозяевам больше не потребуется. Но содержимое выбрасывать жалко.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_HeliosOre_Name</Label>
        <String>Бюро находок</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_HeliosOre_Dec</Label>
        <String>Обожженная и помятая обшивка этой заброшенной грузовой капсулы свидетельствует о том, что в этой жизни она хозяевам больше не потребуется. Но содержимое выбрасывать жалко.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_Durantium_Name</Label>
        <String>Потер. груз</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_Durantium_Dec</Label>
        <String>В этой капсуле находится военное снаряжение, нехарактерное для таких гражданских контейнеров. Скорее всего, ее выбросили перед проверкой контрабандисты. Теперь нам надо решить, что с ней делать.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_Promethion_Name</Label>
        <String>Потер. груз</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Quest_Promethion_Dec</Label>
        <String>В этой капсуле находится военное снаряжение, нехарактерное для таких гражданских контейнеров. Скорее всего, ее выбросили перед проверкой контрабандисты. Теперь нам надо решить, что с ней делать.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ShipGraveyards_LABEL</Label>
        <String>Кладбище кор-ей</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ShipGraveyards_DESC</Label>
        <String>На кладбищах кораблей покоятся межзвездные скитальцы, которым не повезло. Там можно найти бонусы для кораблей.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ShipGraveyards_WARNING</Label>
        <String>[COLOR=Yellow]Слабая защита[/COLOR]</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GraveyardAnomoly_Name</Label>
        <String>Аномалия кладбища</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GraveyardAnomoly_Dec</Label>
        <String>Мы изучили останки на месте древней звездной битвы.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostScoutAnomoly_Name</Label>
        <String>Затер. зонд</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostScoutAnomoly_Dec</Label>
        <String>В космосе дрейфует небольшое судно, все системы отключены. При близком рассмотрении оно оказалось старым разведчиком с давно забытой войны. По функционалу он звезд с неба не хватает, но его еще можно починить и использовать по назначению.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostSurveyAnomoly_Name</Label>
        <String>Злосчастная червоточина</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostSurveyAnomoly_Dec</Label>
        <String>Этот исследовательский корабль похож на земные суда, но наш экипаж не смог найти в базе данных точного соответствия. На обшивке есть признаки прохода через червоточину, но в остальном он в хорошем состоянии. Однако салон требует серьезной уборки из-за таинственной зеленой слизи. Признаков захвата не обнаружено, если это не сделала зеленая слизь... А она могла. В любом случае, бесплатный корабль.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostCutterAnomoly_Name</Label>
        <String>Только подрумянился</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostCutterAnomoly_Dec</Label>
        <String>Наша исследовательская группа нашла поврежденный, но пригодный к восстановлению корабль среди обломков на месте забытого сражения, скорее всего эпохи войны с Владыками Ужаса. Внутри были тела экипажа, по всей видимости казненного. Противником или товарищами — непонятно, Владыки Ужаса всегда славились жестокостью. В любом случае, мало что может помешать нашему экипажу отремонтировать корабль и ввести его в строй.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostDefenderAnomoly_Name</Label>
        <String>Не сдаваться</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostDefenderAnomoly_Dec</Label>
        <String>На орбите разрушенной в ходе войны с Владыками Ужаса планеты вами было обнаружено одинокое судно-защитник. Давно погибший экипаж всё еще на своих постах в ожидании подкрепления, которое так и не пришло.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostGunboatAnomoly_Name</Label>
        <String>Последний герой</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostGunboatAnomoly_Dec</Label>
        <String>Мы обнаружили огромный линейный корабль дренджинов, корпус которого был буквально изрешечен мелкими кинетическими снарядами. К сожалению, восстановить его уже не получится. Однако недалеко от гиганта дрейфует вполне рабочий минометчик землян. Иссохшее тело пилота еще держит руки на гашетке, а на его лице навечно застыла улыбка.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostConstructorAnomoly_Name</Label>
        <String>Рабочие руки</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Anomaly_LostConstructorAnomoly_Dec</Label>
        <String>Обломки звездной базы, поврежденной настолько, что восстановить ее уже невозможно. Однако, рядом есть заброшенный инженерный корабль, которому так и не довелось исполнить свое предназначение. Для его восстановления требуется совсем небольшой ремонт, и мы сможем построить звездную базу сами.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>SpaceJunk_LABEL</Label>
        <String>Косм. мусор</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>SpaceJunk_DESC</Label>
        <String>Это составляет мусор и обломки галактики. Они редко бывают особо ценными, но предоставляют уникальные возможности.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>BigCredits_Name</Label>
        <String>Поле осколков</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>BigCredits_Dec</Label>
        <String>Мы обнаружили остатки какого-то судна. Наш исследовательский корабль приступает к работе по поиску чего-нибудь ценного.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Wormholes_LABEL</Label>
        <String>Черв-на</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Wormholes_DESC</Label>
        <String>Червоточины тоже встречаются редко и переносят любой вошедший в них корабль в случайную точку галактики.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>WormholeAnomaly_Name</Label>
        <String>Сквозь черв-ну</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>WormholeAnomaly_Dec</Label>
        <String>Ваш разведывательный корабль попал в какое-то непонятное поле и его затянуло в межпространственную дыру. Команда, конечно, недовольна тем, что ее забросило не пойми куда, но они хотя бы не пострадали в ходе этого мгновенного путешествия — это поможет поддержать настрой на приемлемом уровне.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>PrecursorAnomaly_LABEL</Label>
        <String>Аномалия Предтеч</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>PrecursorAnomaly_DESC</Label>
        <String>Эта аномалия — редкое сокровище невероятной силы, которое достанется тому, кто справится с ее стражами.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>PrecursorAnomaly_WARNING</Label>
        <String>[COLOR=WarRed]Хорошая защита[/COLOR]</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>PrecursorProductionAnomaly_Name</Label>
        <String>Аномалия Предтеч</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>PrecursorProductionAnomaly_Dec</Label>
        <String>Наш исследовательский корабль обнаружил обломки Предтеч. К сожалению, их уже обнаружили до нас.</String>
    </StringTable>
</StringTableList>