<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<StringTableList
    xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
    xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>Event_Derelict_Name_0X1F2BD</Label>
    <String>Заброшенный корабль&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Derelict_Dec_0X1F2BD</Label>
    <String>Ваш флагман обнаружил заброшенный корабль, дрейфующий в космосе. Похоже, он содержит артефакт с возможностью ремонтировать флот в любой точке галактики. Что вы хотите с ним сделать?&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Derelict_Authority_Bonus_Name_0X1F2BD</Label>
    <String>Возьмите артефакт.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Derelict_Authority_Bonus_Dec_0X1F2BD</Label>
    <String>Приобретите способность ремонтировать флот в любой точке галактики.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Derelict_Calm_Bonus_Name_0X1F2BD</Label>
    <String>Извлеките из него сырье.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Derelict_Calm_Bonus_Dec_0X1F2BD</Label>
    <String>+500 кредитов и +2 элерия вашей фракции.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Specter_Grasp_Name_0X1F3CD</Label>
    <String>Хватка Призрака&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Specter_Grasp_Dec_0X1F3CD</Label>
    <String>В тихой пустоте на наш корабль ждет Спектральный Хват, загадочный артефакт, излучающий энергию, дарующую знания.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Specter_Grasp_Traditional_Bonus_Name_0X1F3CD</Label>
    <String>Принесите артефакт на борт.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Specter_Grasp_Traditional_Bonus_Dec_0X1F3CD</Label>
    <String>Похоже, что при использовании этого артефакта мы получаем огромное количество знаний, что позволяет нам сразу же сделать большой прорыв в исследованиях.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Specter_Grasp_Nihilism_Bonus_Name_0X1F3CD</Label>
    <String>Извлеките максимальную мощность из артефакта, несмотря на потенциальные риски.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Specter_Grasp_Nihilism_Bonus_Dec_0X1F3CD</Label>
    <String>Технология за этим устройством выходит за рамки нашего понимания. Она навсегда изменит ДНК нашего народа, сделав их немного умнее, но немного более расточительными.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Specter_Grasp_Nihilism_Bonus_Effect_0X1F3CD</Label>
    <String>Хватка Призрака.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientWormhole_Name_0X1F4CD</Label>
    <String>Сломанный артефакт телепортера&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientWormhole_Dec_0X1F4CD</Label>
    <String>Наше исследование привело нас к артефакту предтеч, устройству, когда-то способному изгибать ткань пространства-времени для мгновенного перемещения их кораблей к выбранным координатам. К сожалению, разрушительное воздействие времени не щадило его. Точность артефакта исчезла, оставив лишь эрратичную неопределенность - наши исследователи предупреждают, что активация теперь приведет к случайному пространственному смещению. Тем не менее, эта непредсказуемая характеристика может быть тактически выгодной, предоставляя нам возможность перемещать нежелательные флотилии в неизведанные просторы космоса.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientWormhole_Bonus_Name_0X1F4CD</Label>
    <String>Возьмите артефакт.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientWormhole_Bonus_Dec_0X1F4CD</Label>
    <String>Артефакт отправляется в хранилище.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientWormhole_Modification_Bonus_Name_0X1F4CD</Label>
    <String>Попытка деконструкции артефакта до его первоначальных компонентов.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientWormhole_Bonus_Effect_0X1F4CD</Label>
    <String>Ценные элементы, составляющие артефакт, обеспечат нам некоторое количество мгновенных кредитов.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpaceMonsterCage_Name_0X1F5CD</Label>
    <String>Ускользающий Зверь в Клетке&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpaceMonsterCage_Dec_0X1F5CD</Label>
    <String>Наш флагманский корабль наткнулся на дрейфующий артефакт, в котором находится чудовищная сущность неизвестного происхождения. Осмелимся ли мы использовать его как инструмент разрушения, или используем его потенциал, чтобы расширить наши знания?&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpaceMonsterCage_Bonus_Name_0X1F5CD</Label>
    <String>Храните это в нашем хранилище.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpaceMonsterCage_Bonus_Dec_0X1F5CD</Label>
    <String>Мы помещаем ловушку в наш хранилище артефактов.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpaceMonsterCage_Modification_Bonus_Name_0X1F5CD</Label>
    <String>Экспериментируйте с этим.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpaceMonsterCage_Bonus_Effect_0X1F5CD</Label>
    <String>Вероятно, он не почувствует слишком много боли. Но это жертва, которую мы готовы принести, чтобы получить несколько ценных исследований.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Name</Label>
    <String>Сюрприз в космосе: Репликатор пищи Предтечей&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Dec</Label>
    <String>Наш корабль наткнулся на потерянный грузовой контейнер, бесцельно дрейфующий в бескрайних просторах космоса. После некоторого времени расшифровки древних глифов на внешней стороне, мы определили содержимое - Репликатор Еды Предтечей. Это устройство невероятной технологии может синтезировать пищу из почти любого материала, значительно увеличивая дальность полета любого корабля, оснащенного им. Желаете бесконечный запас пришельских космических вафель?&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Choice1_Name</Label>
    <String>Интегрируйте это в наш кулинарный отдел звездолета.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Choice1_Dec</Label>
    <String>Этот компонент будет доступен в нашем хранилище, готовый для установки на звездолет, значительно увеличивая их дальность полета. К тому же, экипаж будет счастливее благодаря бесконечным запасам питательных вафель!&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Choice2_Name</Label>
    <String>Извлеките Promethion из него.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Choice3_Name</Label>
    <String>Продайте это на галактическом рынке за кредиты.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Name</Label>
    <String>Усилитель Вины&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Dec</Label>
    <String>Пока наш корабль скользит через тихую пустоту космоса, он натыкается на потерянный грузовой контейнер. Открыв контейнер, мы обнаруживаем необычное устройство, способное усиливать чувство вины. Наши психологические аналитики предполагают, что установка этого 'Магнификатора Вины' на центральной планете могла бы резко снизить уровень преступности. Мы, возможно, только что обнаружили галактический эквивалент совести!&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Choice1_Name</Label>
    <String>Храните это в хранилище для последующего развертывания.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Choice1_Dec</Label>
    <String>Это устройство будет добавлено в хранилище для последующего использования.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Choice2_Name</Label>
    <String>Разобрать устройство и извлечь ценный Дурантий изнутри.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Choice3_Name</Label>
    <String>Продайте Виновность-Магнификатор на Галактическом рынке за некоторое количество кредитов.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Name</Label>
    <String>Потерянный глушилка оружия&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Dec</Label>
    <String>Мы столкнулись с заброшенным грузовым контейнером, дрейфующим в темной бездне космоса. Интересное не в контейнере, а в том, что внутри: Помехоустойчивый Целеуказатель для Оружия! Это устройство можно установить на одном из наших кораблей, чтобы увеличить его способность уклоняться от вражеского оружия.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Choice1_Name</Label>
    <String>Добавьте Глушилку оружия в наш сейф.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Choice1_Dec</Label>
    <String>Это будет доступно в нашем хранилище для добавления на корабль.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Choice2_Name</Label>
    <String>Извлеките тулий. Нам это нужно больше.&quot;</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Choice3_Name</Label>
    <String>Продай это.&quot;</String>
  </StringTable>
</StringTableList>
