<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">

<StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Name</Label>
  <String>Сокровище Тайника Контрабандиста</String>
</StringTable>
<StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Desc</Label>
  <String>Наш флагман случайно наткнулся на заброшенное убежище контрабандиста, которое буквально переполнено сокровищами. Контрабандиста нигде не видно. Теперь перед нами стоит моральная дилемма: следует ли нам захватить эту неожиданную добычу или уважать неписаные правила собственности?</String>
</StringTable>
<StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Choice_Take_Desc</Label>
  <String>Завладей Сокровищем</String>
</StringTable>
<StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Choice_Take_Details</Label>
  <String>Взятие сокровища может значительно увеличить наши ресурсы, обеспечив нам так необходимое преимущество. Однако, такой шаг может привлечь нежелательное внимание и может подпортить нашу репутацию среди других фракций.</String>
</StringTable>
<StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Choice_Leave_Desc</Label>
  <String>Оставьте Сокровище нетронутым</String>
</StringTable>
<StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Choice_Leave_Details</Label>
  <String>Соблюдая принцип собственности, мы решили не трогать сокровище. Это может поддерживать наши моральные и этические стандарты, но мы упускаем потенциально значительную возможность улучшить наши ресурсы.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_SmuglersRevenge_0xC3B1_Name</Label>
    <String>Месть Контрабандиста</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SmuglersRevenge_0xC3B1_Dec</Label>
    <String>Контрабандист, с сокровищами которого мы уже сталкивались, вернулся, чтобы отомстить. Разъяренные нашими действиями, они начали внезапное нападение на нас с флотом кораблей на нашей территории. Мы должны быть готовы столкнуться с последствиями нашего раннего решения.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SmuglersRevenge_Choice_1_0xC3B1_Name</Label>
    <String>Отразите Атаку</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SmuglersRevenge_Choice_1_0xC3B1_Dec</Label>
    <String>Пришло время столкнуться с гневом контрабандистов. Нам необходимо развернуть наши оборонительные системы и отразить их атаку. Это столкновение служит жестким напоминанием о том, что наши действия, даже в глубинах космоса, могут иметь неожиданные и опасные последствия.</String>
</StringTable>


<StringTable>
    <Label>Event_AdvancedShieldTechDiscovery_0xB52_Name</Label>
    <String>Открыта новая технология щита</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AdvancedShieldTechDiscovery_0xB52_Desc</Label>
    <String>Наш флагманский корабль восстановил чертежи прорывной технологии щита. Этот новый компонент, когда его установят, обещает добавить дополнительный слой щитов каждому кораблю в нашем флоте, способный поглотить первый удар от любой атаки.[BR][BR]Конечно, это поднимает вопрос, кто это создал?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AdvancedShieldTechDiscovery_Choice_Implement_Desc</Label>
    <String>Мы обязательно учтем этот элемент корабля при разработке будущих проектов кораблей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AdvancedShieldTechDiscovery_Choice_Implement_Details</Label>
    <String>Внедрение этой технологии обеспечит нашему флоту значительное оборонительное преимущество. Хотя она может не выдержать продолжительных атак, эта дополнительная защита может стать решающим фактором для выживания при первых ударах противника, давая нам критическое преимущество в битве.[BR][BR]Она будет доступна в конструкторе кораблей.</String>
  </StringTable>
  

  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_0xA3B2_Name</Label>
    <String>Открытие планов ИИ Планет. Монитора</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_0xA3B2_Desc</Label>
    <String>Ваш флагманский корабль обнаружил древние планы полуразумного ИИ, предназначенного для контроля и снижения уровня преступности на планетах.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_Choice_Use_Desc</Label>
    <String>Внедрите ИИ Планетарного Монитора для снижения уровня преступности на выбранной планете.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_Choice_Use_Details</Label>
    <String>Реализуя эти планы ИИ, мы можем значительно снизить уровень преступности, что приведет к более безопасной и продуктивной колонии.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_Choice_Sell_Desc</Label>
    <String>Продайте планы за значительное количество кредитов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_Choice_Extract_Desc</Label>
    <String>Извлекайте ресурсы из открытий, а не используйте планы.</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_0x9D5_Name</Label>
    <String>Открытие планов на Ядерный Зонд</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_0x9D5_Desc</Label>
    <String>Наш флот обнаружил заброшенные планы и уникальный источник питания для Ядерного Зонд, устройства, способного использовать энергию ядра планеты. Эта находка предоставляет нам несколько выгодных вариантов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Build_Desc</Label>
    <String>Обеспечьте безопасность планов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Build_Details</Label>
    <String>Используя эти планы и источник энергии, мы можем построить Ядерный Зонд на наших основных планетах, значительно увеличивая наши производственные возможности. Эта передовая технология может дать нам значительное преимущество, но также может нести неизвестные риски.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Sell_Desc</Label>
    <String>Продайте Планы и Источник Энергии</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Sell_Details</Label>
    <String>Продав планы и источник энергии, мы могли бы сразу получить значительную прибыль. Этот вариант дает финансовый рывок, но лишает нас возможности потенциально революционизировать нашу энергетическую инфраструктуру.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Extract_Desc</Label>
    <String>Извлеките ресурсы из источника питания</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Extract_Details</Label>
    <String>Извлечение сырья из уникального источника энергии может дать ценные материалы для наших текущих проектов, обеспечивая немедленную практическую выгоду, но теряя потенциал технологии Ядерный Зонд.</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Name</Label>
    <String>Обнаружен древний спутник-библиотека</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Desc</Label>
    <String>Наш флагман случайно наткнулся на заброшенный спутник, древнюю библиотеку, полную неизвестных знаний. Его происхождение и содержание - тайна, и это представляет уникальную возможность раскрыть потерянные секреты или технологические достижения.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Study_Desc</Label>
    <String>Провести подробное исследование</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Study_Details</Label>
    <String>Выбрав изучение спутника, мы можем раскрыть древние знания и получить немедленный рост исследований.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Use_Desc</Label>
    <String>Продайте спутник для получения немедленных выгод</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Use_Details</Label>
    <String>Решение продать спутник принесет нам так необходимую твердую валюту.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Extract_Desc</Label>
    <String>Извлеките ресурсы из спутника</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Extract_Details</Label>
    <String>Извлечение ресурсов со спутника даст нам некоторое количество Нанитов Предтеч, которые могут оказаться полезными.</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Name</Label>
    <String>Встреча с Космическим Спящим Кораблем</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Desc</Label>
    <String>Наш флагманский корабль столкнулся с таинственным кораблем-спящим, дрейфующим в космосе.[BR][BR]Его камеры наполнены инопланетными пассажирами, находящимися в криогенном сне, на курсе, установленном на глубокое ядро галактики. Происхождение и цель их путешествия остаются неизвестными.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_1_Dec</Label>
    <String>Позвольте Кораблю Продолжить Свое Путешествие</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_1_Details</Label>
    <String>Относясь с уважением к путешествию снаряда-спящего, мы решаем позволить ему продолжить свой путь к ядру галактики. Это решение поддерживает святость их миссии, какова бы она ни была, но оставляет нас с неразрешенными вопросами о их происхождении и пункте назначения.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_2_Dec</Label>
    <String>Уничтожьте Пассажиров и Спасите Корабль</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_2_Details</Label>
    <String>Принятие решения об уничтожении инопланетных пассажиров ради спасения любых передовых технологий на корабле-снаряде является крайним и морально сомнительным решением. Хотя это может принести технологические выгоды, оно влечет за собой тяжелую ношу прекращения бесчисленных инопланетных жизней.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_3_Dec</Label>
    <String>Пробудите пассажиров и начните связь</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_3_Details</Label>
    <String>Пробуждение инопланетных пассажиров для установления контакта может дать ценные сведения о их культуре и технологиях. Однако, это решение несет в себе риски, поскольку их реакция на преждевременное пробуждение и столкновение с неизвестным видом непредсказуема. Вы получаете корабль-колонизатор.</String>
  </StringTable>
  
  

</StringTableList>
