<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<StringTableList
    xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
    xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>FIRST_COLONY_NAME</Label>
    <String>Первая Колония</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_COLONY_DESC</Label>
    <String>С созданием этой колонии мы сделали наши первые шаги в галактику. Наши колонисты представляют все, что делает наш народ великим, и с этим у них будут все шансы процветать на этом новом инопланетном мире.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_DURANTIUM_NAME</Label>
    <String>Первая шахта Дурантиума</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_DURANTIUM_DESC</Label>
    <String>Наши шахтеры вернулись с каменистыми обломками, пронизанными еле заметным мерцанием серебристо-золотого цвета: Дурантий. Более плотный и устойчивый, чем все, что мы видели ранее, постоянное поступление обязательно приведет к новым открытиям в дизайне кораблей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_ELERIUM_NAME</Label>
    <String>Первая шахта Элериума</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_ELERIUM_DESC</Label>
    <String>Неестественное свечение наполняет шахтерский корабль, когда он забирает первую партию загадочного вещества, Элерия. Это материал, который, похоже, усиливает системы высокой энергии. Он будет жизненно важен для оружия на основе высокоэнергетических лучей и некоторых бытовых приложений.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_PROMETHION_NAME</Label>
    <String>Первый рудник Прометиона</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_PROMETHION_DESC</Label>
    <String>Первая группа наших зондов вернулась с канистрами, содержащими следовые количества Прометиона. Следовые количества по необходимости, поскольку материал невероятно нестабилен. Это будет жизненно важно для наших исследовательских работ в широком спектре приложений.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_THULIUM_NAME</Label>
    <String>Первый рудник Тулия</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_THULIUM_DESC</Label>
    <String>Тулий не так уж и примечателен на вид, удивительно скучный по текстуре и цвету. Его истинная природа проявляется только в высших измерениях, где он представляет собой стабильную форму Нейтрония, материала с огромной плотностью. Этот элемент станет важнейшим компонентом для ряда новых систем.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_ANTIMATTER_NAME</Label>
    <String>Первая шахта антиматерии</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_ANTIMATTER_DESC</Label>
    <String>Первый из наших зондов для добычи антиматерии (не более чем двигатель со скупером) возвращается с периметра черной дыры со своим ценным грузом. Собранная им антиматерия вскоре будет использоваться для разработки передовых систем оружия и генерации энергии.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_TRADE_ROUTE_NAME</Label>
    <String>Первый торговый маршрут</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_TRADE_ROUTE_DESC</Label>
    <String>С минимальной церемонией, первый из ваших торговых фрегатов отходит от своего причала. Когда он вернется, он привезет небольшую часть богатства галактики, первую в том, что наверняка станет долгой серией прибыльных обменов для вашего народа.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_STARBASE_NAME</Label>
    <String>Первая Звездная база</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_STARBASE_DESC</Label>
    <String>Наш народ уже строил постоянные структуры в космосе, но ничего подобного этому. Эта космическая база - продолжение нашей самой цивилизации. Все, что мы делаем, все, что мы есть, можно найти здесь. Из нее, мы, безусловно, расширим нашу цивилизацию еще дальше.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_ANOMALY_NAME</Label>
    <String>Первый Обзор Аномалий</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_ANOMALY_DESC</Label>
    <String>Наш корабль-исследователь осторожно приближается к таинственному объекту, все датчики установлены на максимальное усиление. Один из многих секретов вселенной, возможно, большая опасность или ценное сокровище, скоро будет открыт для нас.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_SUBSPACE_STREAM_TRAVEL_NAME</Label>
    <String>Первый полет в подпространственном потоке</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_SUBSPACE_STREAM_TRAVEL_DESC</Label>
    <String>Со вспышкой и трюком физики, корабль исчез, преодолев больше и быстрее, чем кто-либо из нашего рода преодолевал ранее. Сегодня галактика стала гораздо, гораздо меньше.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_INVASION_NAME</Label>
    <String>Первое Вторжение</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_INVASION_DESC</Label>
    <String>Не каждая планета, которую мы найдем, будет пуста; мы знали это уже давно. Но сегодня впервые мы пытаемся отобрать одну у кого-то другого. Сегодня будет отмечена победа, которую мы, без сомнения, будем праздновать долгое время.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_GOVERNMENT_UPGRADE_NAME</Label>
    <String>Первые выборы</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_GOVERNMENT_UPGRADE_DESC</Label>
    <String>Наш народ высказался, и хотя некоторые могут сомневаться в мудрости, никто не станет сомневаться в процессе. Нашему новому правительству было дано ясное поручение. Давайте пожелаем им всего наилучшего, потому что их неудача станет нашей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_PRECURSOR_RELIC_NAME</Label>
    <String>Первая Реликвия Предтеч</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_PRECURSOR_RELIC_DESC</Label>
    <String>Показания сканера неоднозначны, но одно можно сказать точно: этот объект стар. Пока наши пробы маневрируют вокруг странного устройства, становится ясно, что существа, которые это создали, были гораздо более могущественными и опытными, чем мы. Это привилегия даже просто созерцать их работу.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_TERROR_STAR_USED_NAME</Label>
    <String>Первая Звезда Ужаса Использована</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_TERROR_STAR_USED_DESC</Label>
    <String>Наша цивилизация освободила разрушительную силу Террор-Звезды, уничтожив всю систему и всю жизнь, которую она поддерживала. Нет пути назад; начался Век Террора.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_TERROR_STAR_BUILT_NAME</Label>
    <String>Звезда Ужаса Завершена</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_TERROR_STAR_BUILT_DESC</Label>
    <String>Ваша новая космическая станция - вершина военного оружия. Оснащенная системоудаляющим Смертельным Лучом, ваши враги должны будут произвести сложные маневры, чтобы уничтожить этого гиганта (просто следите за термическим выпускным портом).</String>
  </StringTable>
</StringTableList>
