<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <StringTable>
        <Label>FIRST_COLONY_NAME</Label>
        <String>1-я колония</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_COLONY_DESC</Label>
        <String>Образовав эту колонию, мы положили начало исследованию галактики. Наши колонисты воплощают в себе все лучшие качества нашего народа, и, к тому же, они получат возможность процветать в этом неизведанном мире.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_DURANTIUM_NAME</Label>
        <String>1-я дюрантиевая шахта</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_DURANTIUM_DESC</Label>
        <String>Наши шахтеры добыли дюрантий — горную породу с прожилками, мерцающими серебром и золотом. Этот более плотный и упругий материал из всех известных нам при непрерывных поставках обеспечит прорыв в кораблестроении.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_ELERIUM_NAME</Label>
        <String>1-я элериевая шахта</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_ELERIUM_DESC</Label>
        <String>Трюм шахтерского корабля, перевозящего первую партию нового таинственного ресурса, элерия, залит сверхестественным светом. Этот материал усиливает высокоэнергетические системы. Он пригодится для создания высокоэнергетического лучевого оружия и некоторых бытовых нужд.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_PROMETHION_NAME</Label>
        <String>1-я прометиевая шахта</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_PROMETHION_DESC</Label>
        <String>Первая группа наших зондов добыла канистры со следами прометия. Малыми порциями по необходимости, это невероятно нестабильный материал. Он окажется весьма кстати для наших исследований в самых разных областях.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_THULIUM_NAME</Label>
        <String>1-я тулиевая шахта</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_THULIUM_DESC</Label>
        <String>На вид тулий обычный камень по текстуре и цвету. Но в измерениях более высоких порядков он раскрывает свой полный потенциал ― становится стабильной формой нейтрония, чрезвычайно плотного материала. Это важный компонент для разнообразных новых систем.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_ANTIMATTER_NAME</Label>
        <String>1-я шахта антиматерии</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_ANTIMATTER_DESC</Label>
        <String>С периметра черной дыры вернулись наши первые зонды-добытчики — по сути, просто ковши с мотором — с драгоценным грузом антиматерии. Собранная ими антиматерия скоро послужит в развитии передового оружия и электрогенераторных системах.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_TRADE_ROUTE_NAME</Label>
        <String>1-й торговый путь</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_TRADE_ROUTE_DESC</Label>
        <String>После непродолжительного торжества ваш первый торговый фрегат покидает свой стапель. Назад он вернется с небольшой долей богатств галактики, ведь он призван положить начало выгодной для вашего народа межгалактической торговле.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_STARBASE_NAME</Label>
        <String>1-я звезд. база</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_STARBASE_DESC</Label>
        <String>Ваш народ уже сооружал колоссальные строения в космосе, однако не таких масштабов. Эта космическая база — это продолжение нашей цивилизации. Это воплощение нас самих и наших трудов. Отсюда мы и дальше расширяем пределы нашей цивилизации.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_ANOMALY_NAME</Label>
        <String>1-е исслед. аномалии</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_ANOMALY_DESC</Label>
        <String>Наш исследовательский корабль медленно приближается к таинственному объекту; все его датчики работают на полную мощность. Что это за тайна вселенной, которую мы вскоре откроем ― величайшая опасность либо ценное сокровище?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_SUBSPACE_STREAM_TRAVEL_NAME</Label>
        <String>1-й полет в подпростр. потоках</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_SUBSPACE_STREAM_TRAVEL_DESC</Label>
        <String>Физика ― двигатель прогресса: корабль отправился в путь, преодолевая расстояния дальше и быстрее, чем любой другой тип корабля прежде. Сегодня галактика стала намного меньше.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_INVASION_NAME</Label>
        <String>1-е вторжение</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_INVASION_DESC</Label>
        <String>Не всякая планета на нашем пути пустынна; мы знаем об этом уже некоторое время. Но сегодня мы впервые попытались совершить завоевание. Сегодня мы отпразднуем победу и будем праздновать долго.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_GOVERNMENT_UPGRADE_NAME</Label>
        <String>1-е выборы</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_GOVERNMENT_UPGRADE_DESC</Label>
        <String>Наш народ высказал свое мнение, и хотя можно усомниться в мудрости решения, но не в ходе выборов. Наше новое правительство получило мандат доверия. Пожелаем им успехов, ибо их неудача станет нашей неудачей.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_PRECURSOR_RELIC_NAME</Label>
        <String>1-я реликвия Предтеч</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_PRECURSOR_RELIC_DESC</Label>
        <String>Сканнер ничего определенного не фиксирует, но одно верно: предмет старинный. Под наблюдением наших зондов стало очевидно, что это необычное устройство создали существа гораздо более могущественные и продвинутые чем мы. Даже созерцать эту работу уже необычайная роскошь.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_TERROR_STAR_USED_NAME</Label>
        <String>1-я использ. Зв. ужаса</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_TERROR_STAR_USED_DESC</Label>
        <String>Наша цивилизация высвободила разрушительную силу Звезды ужаса, уничтожающую всю систему и жизнь на ней. Пути назад нет; наступила Эра Ужаса.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_TERROR_STAR_BUILT_NAME</Label>
        <String>Зв. ужаса изготовлена</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FIRST_TERROR_STAR_BUILT_DESC</Label>
        <String>Ваша новая космическая станция ― главное оружие в войне. Чтобы победить этого левиафана с лучом смерти, способным уничтожать целые системы, вашим врагам придется ловко маневрировать (просто следите за портом теплового выхлопа).</String>
    </StringTable>
</StringTableList>