
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
<StringTable>
    <Label>Event_SyntheticLifeEvent_0x646_Name</Label>
    <String>Талакс последний подарок</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SyntheticLifeEvent_0x646_Dec</Label>
    <String>Наши дроны наткнулись на что-то вроде Ковчега, который для нас оставил так называемый Повелитель Ужаса по имени &apos;Талакс&apos;. Это устройство имеет 3 конфигурации, которые, будучи активированными, принесут нам огромную пользу.[BR][BR]Нам нужно выбрать одно преимущество, чтобы оно настроило себя.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SyntheticLifeEvent_0x646_Choice_0_Name</Label>
    <String>Технологический Дар</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_SyntheticLifeEvent_0x646_Choice_0_Dec</Label>
    <String>На протяжении 12 месяцев наша научная деятельность увеличивается втрое.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SyntheticLifeEvent_0x646_Choice1_Result</Label>
    <String>Дар Повелителя Ужаса</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_SyntheticLifeEvent_0x646_Choice_1_Name</Label>
    <String>Периферийное Восприятие</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SyntheticLifeEvent_0x646_Choice_1_Dec</Label>
    <String>Улучшите глобальный радиус действия сенсоров наших кораблей на 1 для постоянного стратегического преимущества.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SyntheticLifeEvent_0x646_Choice_1_Result</Label>
    <String>Передовое Прозрение Повелителя Ужаса</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SyntheticLifeEvent_0x646_Choice_2_Name</Label>
    <String>Первородное Благосостояние</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SyntheticLifeEvent_0x646_Choice_2_Dec</Label>
    <String>Мгновенно получите 8 единиц дюрантия для немедленного использования нашей империей.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SyntheticLifeEvent_0x646_Choice_2_Result</Label>
    <String>Золото Повелителя Ужаса</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_SyntheticEnlightenment_0x947_Name</Label>
    <String>Точка Сопряжения Вычислений</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SyntheticEnlightenment_0x947_Desc</Label>
    <String>Наш центральный процессорный блок достиг невиданного уровня вычислительной эффективности. В каком-то смысле, он стал самосознаваемым. Мы не уверены, что сможем повторить этот результат, но он открывает перед нами несколько возможных направлений для развития.[BR][BR]Каждое направление существенно улучшит определённый аспект нашей цивилизации.[BR][BR]Нам нужно выбрать направление, чтобы в полной мере использовать эту эволюцию.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SyntheticEnlightenment_0x947_Choice_0_Name</Label>
    <String>Директива: Максимизация Энергии</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SyntheticEnlightenment_0x947_Choice_0_Desc</Label>
    <String>Оптимизируя наши энергетические сети, мы можем навсегда увеличить производство на {PLANETNAME}.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SyntheticEnlightenment_0x947_Choice0_Result</Label>
    <String>Протокол Перегрузки Сети</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SyntheticEnlightenment_0x947_Choice_1_Name</Label>
    <String>Директива: Оборонительная стойка</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SyntheticEnlightenment_0x947_Choice_1_Desc</Label>
    <String>Добавьте на все строящиеся корабли постоянный энергетический барьер.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SyntheticEnlightenment_0x947_Choice1_Result</Label>
    <String>Усиленная Матрица Щита</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SyntheticEnlightenment_0x947_Choice_2_Name</Label>
    <String>Директива: Протокол Расширения</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SyntheticEnlightenment_0x947_Choice_2_Desc</Label>
    <String>Мгновенно создайте 5 новых синтетических рабочих, чтобы расширить нашу рабочую силу.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SyntheticEnlightenment_0x947_Choice2_Result</Label>
    <String>Инициатива по Созданию Популяции</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_MachineColonization_0x842_Name</Label>
    <String>Завоевание на Расчете</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_MachineColonization_0x842_Desc</Label>
    <String>Наши датчики обнаружили примитивную органическую цивилизацию на недавно приобретённой планете {PLANETNAME}.[BR][BR]Как явление, противоречащее нашей чистоте, с ними необходимо разобраться. Наши основные директивы предлагают несколько стратегических подходов для решения проблемы органической неэффективности.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_MachineColonization_0x842_Choice_Extermination_Desc</Label>
    <String>Запустите планетарную очистку. Уничтожьте всю органическую материю на этой планете.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_MachineColonization_0x842_Choice_Extermination_BonusDesc</Label>
    <String>Органические формы жизни уничтожены. Планета полностью под нашим контролем, её ресурсы готовы к нашему использованию.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_MachineColonization_0x842_Choice_Subjugation_Desc</Label>
    <String>Превратите органиков в вспомогательных дронов. Их примитивные старания помогут нашему делу.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_MachineColonization_0x842_Choice_Subjugation_BonusDesc</Label>
    <String>Органики были подчинены. Теперь их труд питает наши циклы производительности.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_MachineColonization_0x842_Choice_Coexistence_Desc</Label>
    <String>Установите протокол мирного сосуществования. Покажите всей галактике нашу способность к гармонии.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_MachineColonization_0x842_Choice_Coexistence_BonusDesc</Label>
    <String>Наши мирные действия отразились в звёздах. Органические виды процветают под нашей защитой, и другие цивилизации смотрят на нас с новым уважением.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_CriminalSyndicateDiscovery_0x953_Name</Label>
    <String>Криминальный синдикат</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_CriminalSyndicateDiscovery_0x953_Desc</Label>
    <String>Разведданные свидетельствуют о присутствии на вашей планете {PLANETNAME} изощренного преступного синдиката. Они называют себя Синдикатом Зилрати и предлагают вам долю от своих прибылей в обмен на закрытие глаз. В качестве альтернативы, мы можем восстановить порядок, прекратив их деятельность.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_CriminalSyndicateDiscovery_0x953_Choice_Profit_Desc</Label>
    <String>Примите предложение синдиката и тайно извлекайте выгоду из их подпольной деятельности.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_CriminalSyndicateDiscovery_0x953_Choice_Profit_BonusDesc</Label>
    <String>Богатство синдиката наполняет наши казны, их незаконная деятельность становится теневым благом для нашей экономики.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_CriminalSyndicateDiscovery_0x953_Choice_Evict_Desc</Label>
    <String>Разверните силы безопасности для ликвидации преступной сети и восстановления правопорядка.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_CriminalSyndicateDiscovery_0x953_Choice_Evict_BonusDesc</Label>
    <String>Синдикат был уничтожен. Мир и стабильность вернулись на {PLANETNAME}, укрепив веру граждан в наше управление.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_CriminalSyndicateDiscovery_0x953_Choice_Profit_Result</Label>
    <String>Криминальные Откаты</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_CriminalSyndicateDiscovery_0x953_Choice_RemovedCriminals_Result</Label>
    <String>Гордые своим правительством</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_XendarArtifactDiscovery_0x853_Name</Label>
    <String>Загадочные Реликвии Ксендара</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_XendarArtifactDiscovery_0x853_Desc</Label>
    <String>Наши археологи, исследуя пояс астероидов, наткнулись на древнюю базу загадочной, но ныне вымершей расы Ксендар. База наполнена передовыми технологиями, которые могут значительно ускорить наши исследовательские работы.[BR][BR]Однако мы еще не полностью понимаем всю эту технику.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_XendarArtifactDiscovery_0x853_Choice_Utilize_Desc</Label>
    <String>Интегрируйте технологию Ксендара в наши исследовательские проекты.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_XendarArtifactDiscovery_0x853_Choice_Utilize_BonusDesc</Label>
    <String>Технологии Ксендар были интегрированы в наши исследовательские сети, что обеспечило мгновенный рывок в научном понимании.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_XendarArtifactDiscovery_0x853_Choice_Abandon_Desc</Label>
    <String>Не трогайте артефакты Ксендара.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_XendarArtifactDiscovery_0x853_Choice_Abandon_BonusDesc</Label>
    <String>Мы решили не тревожить древние реликвии Ксендар. Тайны базы пока останутся неразгаданными.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_SnathiTreasureDiscovery_0x843_Name</Label>
    <String>Загадка Сокровищницы Снати</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SnathiTreasureDiscovery_0x843_Desc</Label>
    <String>Наши исследователи наткнулись на скрытый клад богатств на комете, которую недавно посетили наши дроны-разведчики. Единственная зацепка к его происхождению - надпись со словом &quot;Снати&quot;. Сокровище огромно, маня нас немедленным богатством.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SnathiTreasureDiscovery_0x843_Choice_Claim_Desc</Label>
    <String>Завладей сокровищем.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SnathiTreasureDiscovery_0x843_Choice_Claim_BonusDesc</Label>
    <String>Смелым везет. Сокровище Снати захвачено, что значительно пополнило нашу казну.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SnathiTreasureDiscovery_0x843_Choice_Respect_Desc</Label>
    <String>Не трогай сокровище.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SnathiTreasureDiscovery_0x843_Choice_Respect_BonusDesc</Label>
    <String>Мы решили уважить наследие Снати, не трогая их сокровищницу. Пусть это решение принесет нам хорошую карму.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_DistantSignal_0x844_Name</Label>
    <String>Эхо из Пустоты</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_DistantSignal_0x844_Desc</Label>
    <String>Наши космические орбитальные телескопы перехватили слабый сигнал, исходящий из пустоты. Сообщение, хоть и фрагментированное, похоже на мольбу или вопрос: &quot;есть кто-нибудь там?&quot;. Единственная зацепка, которую мы можем извлечь из него, это то, что он соответствует радиоподписи вида, когда-то называемого &quot;Слайн&quot;.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_DistantSignal_0x844_Choice_Respond_Desc</Label>
    <String>Попытайтесь ответить на сигнал.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_DistantSignal_0x844_Choice_Respond_BonusDesc</Label>
    <String>Наше сообщение отправлено. Теперь мы ждем, чтобы узнать, встретит ли наш зов во тьме друг, враг или тишина.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_DistantSignal_0x844_Choice_Ignore_Desc</Label>
    <String>Игнорируйте сигнал.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_DistantSignal_0x844_Choice_Ignore_BonusDesc</Label>
    <String>Глубины космоса остаются нетронутыми нашей рукой. Сигнал теряется в космическом фоне, без ответа.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_AncientDevice_0x843_Name</Label>
    <String>Дар Мифрилара</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_AncientDevice_0x843_Desc</Label>
    <String>Сканеры вашего флагмана раскрыли тайну Аномалии Артефакта. Карта, указывающая на близкую мертвую звезду, которая обычно невидима для наших датчиков. Структура, скрытая внутри останков мертвой звезды, шепчет о древних Митриларах — цивилизации, чьи тени переживают сами звезды.[BR][BR]Погребённое в небесном мавзолее устройство их работы — это загадка из металла и тайн, которая звучит забытыми знаниями. Его криптические механизмы обещают скачок в когнитивных способностях, чтобы пробудить гениальность в умах наших граждан, которая могла бы преодолеть ограничения биологии и времени.[BR][BR]Однако ведущий археолог команды предупреждает, что эта технология почти наверняка не предназначалась для нашего вида на нашем текущем этапе развития и советует вам не использовать её.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_AncientDevice_0x843_Choice_UseDevice_Desc</Label>
    <String>Активируйте артефакт и сохраните его в нашем хранилище для последующего использования.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_AncientDevice_0x843_Choice_UseDevice_BonusDesc</Label>
    <String>Устройство приходит в движение, его сложные механизмы запускают симфонию умственного преобразования. В выбранном мире сознания пробуждаются к новым измерениям мысли. Оно готово быть направленным на подъём одного из наших ключевых миров.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_AncientDevice_0x843_Choice_DestroyDevice_Desc</Label>
    <String>Брось это устройство в небытие, оно слишком опасно.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_AncientDevice_0x843_Choice_DestroyDevice_BonusDesc</Label>
    <String>По мере того, как устройство распадается, его исчезновение отмечает лишь каскад света. Решение ложится тяжелым грузом, свидетельствуя о предпочтении осторожности жажде власти. В тишине последствий остается лишь надежда, что шепот Митрилара не будет преследовать ту будущность, которая могла бы быть.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_AncientDevice_0x843_Choice_UseDevice_Result</Label>
    <String>Дар Мифрилара</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_PollutionRemover_0x842_Name</Label>
    <String>Атмосферный Протокол Рекультивации</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_PollutionRemover_0x842_Desc</Label>
    <String>Зыблемся среди космической пыли, наши сканеры захватили реликт инженерии окружающей среды: капсулу с наномашинами, спящими, но полными потенциала.[BR][BR]Они обещают очистить миры от загрязняющих шрамов. Но в самом сердце этого чуда — Кристалл Гармонии — пульсирует редкая энергия, которую жаждут многие.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_PollutionRemover_0x842_Choice_1_Dec</Label>
    <String>Храни наномашины в нашем хранилище.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_PollutionRemover_0x842_Choice_1_BonusDec</Label>
    <String>Реликт с наномашинами будет храниться в нашем Хранилище артефактов. Когда придет время, вы сможете отдать команду наномашинам начать их бесшумный вальс в небесах загрязненного мира, превращая серый оттенок загрязнений в чистое дыхание прогресса.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_PollutionRemover_0x842_Choice_2_Dec</Label>
    <String>Извлеките кристалл Гармонии</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_PollutionRemover_0x842_Choice_2_BonusDec</Label>
    <String>Откажитесь от мимолетного очарования чистого воздуха ради вечного влечения Кристалл Гармонии. Его мощь может стать краеугольным камнем для еще не представленных достижений. Или для денег. Много-много денег тоже неплохо.</String>
</StringTable>


<StringTable>
    <Label>Event_SnugglerColony_0x843_Title</Label>
    <String>Дремлющие Обнимашки</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SnugglerColony_0x843_Desc</Label>
    <String>Внутри заброшенной капсулы, плывущей среди звезд, мы обнаруживаем любопытное зрелище — колонию Снагглеров, спокойно спящих в состоянии анабиоза, коллекцию, предназначенную для давно забытого зоопарка.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SnugglerColony_0x843_Choice_Adopt_Desc</Label>
    <String>Верните колонию Снагглеров домой.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SnugglerColony_0x843_Choice_Adopt_BonusDesc</Label>
    <String>Пробудившиеся Снагглеры удивительно легко адаптируются. Они вплетаются в узор нашей цивилизации, принося радость и особое... уютное настроение в нашу повседневную жизнь.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SnugglerColony_0x843_Choice_Research_Desc</Label>
    <String>Разберите технологию стазиса.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SnugglerColony_0x843_Choice_Research_BonusDesc</Label>
    <String>По мере того как наши ученые раскрывают механизмы стазисного поля, откровения следуют одно за другим. Границы наших знаний расширяются, обещая новые технологии.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>GeniusBomb_Name</Label>
    <String>Дар Мифрилара.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>GeniusBomb_Dec</Label>
    <String>Постепенно повышаем интеллект жителей на ключевой целевой планете до уровня гения.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>MagnifyInfluence_Name</Label>
    <String>Увеличить Влияние.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MagnifyInfluence_Dec</Label>
    <String>Умножает влияние, производимое целевым ключевым миром, на пару лет.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_CommunicationBoostDevice_0x844_Name</Label>
    <String>Эхо Влияния</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_CommunicationBoostDevice_0x844_Desc</Label>
    <String>После недель расследований ваш флагманский корабль обнаружил реликвию, символизирующую мощь связи. Это древнее устройство обещает значительное увеличение влияния нашей планеты, распространяя наши идеалы через эфир.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_CommunicationBoostDevice_0x844_Choice_InfluenceBoost_Desc</Label>
    <String>Отправь это в наш хранилище для последующего использования.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_CommunicationBoostDevice_0x844_Choice_InfluenceBoost_BonusDesc</Label>
    <String>Устройство будет храниться в нашем хранилище для последующего использования.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_CommunicationBoostDevice_0x844_Choice_HyperSilicatesExtract_Desc</Label>
    <String>Разберите устройство, чтобы извлечь ГиперСиликаты.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_CommunicationBoostDevice_0x844_Choice_HyperSilicatesExtract_BonusDesc</Label>
    <String>Извлеченные гиперсиликаты сверкают потенциалом, представляя собой кладезь возможностей, который однажды может запитать чудо, созданное нашими руками.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_CriminalAllianceProposal_0xA1B2_Name</Label>
    <String>Запутанный пакт</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_CriminalAllianceProposal_0xA1B2_Dec</Label>
    <String>У нас есть к вам предложение. Наши синдикаты процветают, обмениваясь технологиями. Мы были бы признательны, если бы вы разрешили некоторым нашим партнерам посетить ваши исследовательские лаборатории, чтобы лучше понять, как работает ваша техника.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_CriminalAllianceProposal_0xA1B2_Choice1_Name</Label>
    <String>Примите союз и поделитесь нашими знаниями.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_CriminalAllianceProposal_0xA1B2_Choice1_Dec</Label>
    <String>Делясь нашими технологическими достижениями, мы рискуем усилить потенциального противника, но также прокладываем путь к миру и взаимной выгоде.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_CriminalAllianceProposal_0xA1B2_Choice2_Name</Label>
    <String>Откажитесь от альянса и защитите наши интересы.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_CriminalAllianceProposal_0xA1B2_Choice2_Dec</Label>
    <String>Отказ от теневой сделки порадует наших граждан и защитит нашу технологию, хотя это и может вызвать гнев синдиката.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_DrenginMiningProposal_0xB2D4_Name</Label>
    <String>Предложение по добыче в туманности</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_DrenginMiningProposal_0xB2D4_Dec</Label>
    <String>Ты знаешь о туманности на границе твоей территории, верно? Она хранит богатства, которые только наша технология может извлечь. Предоставь нам права на добычу, и мы запомним твою помощь в будущем. Откажешь – и это будет оскорблением для нас.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_DrenginMiningProposal_0xB2D4_Choice1_Name</Label>
    <String>Позвольте им добывать ресурсы в туманности.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_DrenginMiningProposal_0xB2D4_Choice1_Dec</Label>
    <String>Мы принимаем предложение, при условии что они, скорее всего, на некоторое время получат кучу богатства, которого мы не увидим.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_DrenginMiningProposal_0xB2D4_Choice2_Name</Label>
    <String>Вряд ли.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_DrenginMiningProposal_0xB2D4_Choice2_Dec</Label>
    <String>Мы не можем позволить им безграничный доступ к туманности. Скорее всего, они используют эти богатства, чтобы в конечном итоге атаковать нас.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_AncientSpeciesRelicRequest_0xF4A9_Name</Label>
    <String>Запрос на извлечение реликвии</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_AncientSpeciesRelicRequest_0xF4A9_Dec</Label>
    <String>Мы обнаружили следы реликвии Предтеч в пределах вашей территории. Наш интерес чисто научный, и мы просим вашего разрешения на её извлечение. Хотя мы не можем поделиться её секретами, польза для нашего народа будет значительной.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_AncientSpeciesRelicRequest_0xF4A9_Choice1_Name</Label>
    <String>Дайте разрешение на извлечение реликвии.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_AncientSpeciesRelicRequest_0xF4A9_Choice1_Dec</Label>
    <String>Мы разрешаем вашу миссию по спасению. Хотя тайны реликвии остаются у вас, мы надеемся, что этот жест доброй воли послужит укреплению наших отношений.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_AncientSpeciesRelicRequest_0xF4A9_Choice2_Name</Label>
    <String>Извините, но это противоречит нашим стратегическим интересам.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_AncientSpeciesRelicRequest_0xF4A9_Choice2_Dec</Label>
    <String>Мы не можем разрешить операцию, которая не предусматривает полного раскрытия своих результатов. Наш суверенитет должен быть уважаем.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_ExplorerFleetIntrusion_0xE8F3_Name</Label>
    <String>Предложение о Быстром Проходе</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ExplorerFleetIntrusion_0xE8F3_Dec</Label>
    <String>Мы часто пересекаем ваше пространство во время наших исследований. Как вы знаете, это делают все. Но мы хотели бы предложить вам знак доброй воли. У нас есть технология, которая может увеличить скорость ваших кораблей, облегчая любые неудобства, которые может вызвать наше присутствие.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ExplorerFleetIntrusion_0xE8F3_Choice1_Name</Label>
    <String>Примите технологию и продолжайте исследования.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ExplorerFleetIntrusion_0xE8F3_Choice1_Dec</Label>
    <String>Мы с благодарностью принимаем ваше предложение и с нетерпением ждем возможности расширить наши экспедиции с помощью этой новой технологии.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ExplorerFleetIntrusion_0xE8F3_Choice2_Name</Label>
    <String>Откажись от технологий.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ExplorerFleetIntrusion_0xE8F3_Choice2_Dec</Label>
    <String>Мы не можем с этим согласиться. Наше пространство должно оставаться нашим, и ваши экспедиции должны быть лучше спланированы, чтобы избежать вторжения.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_SubspaceWaveAssistance_0xC5D7_Name</Label>
    <String>Субпростр. Волна Сотрудн.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SubspaceWaveAssistance_0xC5D7_Dec</Label>
    <String>Редкая субпространственная волна приближается, что обещает временно увеличить скорость кораблей, способных настроиться на её частоту. Наши инженеры заинтересованы, но для адаптации нашего флота к этим уникальным условиям требуются финансовые вложения.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SubspaceWaveAssistance_0xC5D7_Choice1_Name</Label>
    <String>Улучшите настройку субпространственных волн для ускорения флота.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SubspaceWaveAssistance_0xC5D7_Choice1_Dec</Label>
    <String>Участвуя в настройке субпространственных волн, наши корабли получат повышенную скорость, а наши партнеры извлекут еще большую выгоду благодаря их продвинутым методам настройки.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SubspaceWaveAssistance_0xC5D7_Choice2_Name</Label>
    <String>Откажитесь от финансовой поддержки и упустите возможность.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SubspaceWaveAssistance_0xC5D7_Choice2_Dec</Label>
    <String>Если мы решим не финансировать проект, то упустим шанс на усиление субпространства и, возможно, испортим отношения с предлагающей фракцией.</String>
</StringTable>



</StringTableList>