<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">


    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Name</Label>
        <String>Восстание на горизонте</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Desc</Label>
        <String>Разведданные свидетельствуют о росте повстанческого движения на {PLANETNAME}. На улицах беспорядки и массовые разрушения имущества.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Choice_1_Desc</Label>
        <String>Делаем всё возможное, чтобы восстановить закон и порядок.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Choice_1_Details</Label>
        <String>Наши силы безопасности сделают всё возможное, чтобы восстановить порядок. Но будьте готовы к высокому уровню преступности в ближайшие несколько месяцев на {PLANETNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialRushRepercussions_0x522_Choice_Reassess_Result</Label>
        <String>Бунтарское движение</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Choice_2_Desc</Label>
        <String>Используйте ваш центральный контрольный орган, чтобы подавить восстание.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Choice_2_Details</Label>
        <String>Используя наши резервы контроля над {PLANETNAME}, мы быстро восстанавливаем порядок.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Name</Label>
        <String>Бунт</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Desc</Label>
        <String>Волна бунта прокатилась по нашей цивилизации. Подавленные голоса теперь поднялись единым фронтом, оспаривая нашу власть и требуя перемен. Этот массовый беспорядок - результат наших предыдущих политик и действий. Нам нужно решить, как справиться с этим кризисом.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Choice_1_Desc</Label>
        <String>Применить реформы</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Choice_1_Details</Label>
        <String>Принятие системных реформ может успокоить восстание, показав нашу готовность решать их проблемы. Однако, потребуется несколько месяцев, чтобы утихомирить народ.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Choice_2_Desc</Label>
        <String>Используй свои Ресурсы Управления, чтобы подавить Восстание.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Choice_2_Details</Label>
        <String>Подавление восстания силой – это решительный шаг, который может быстро утихомирить беспорядки. Однако такой подход может еще больше отчуждать наших граждан и усугублять напряженность, что приведет к долгосрочной нестабильности и потере контроля над нашими фракциями.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Name</Label>
        <String>Попытка переворота</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Desc</Label>
        <String>Ваше безжалостное правление довело нескольких ваших ближайших генералов до предела. Они попытались совершить переворот, стремясь свергнуть ваше руководство и установить новый режим. К счастью, вашей службе безопасности удалось предотвратить попытку, но не до того, как несколько кораблей повстанцев начали контролировать участки нашего космического пространства.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_1_Desc</Label>
        <String>Подавите Восстание</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_1_Details</Label>
        <String>Решение подавить восстание посылает чёткий сигнал: вы не потерпите никаких вызовов вашей власти. Хотя это может утихомирить непосредственную угрозу, это также может вызвать страх и недовольство среди вашего народа, что потенциально приведёт к более скрытым и опасным формам сопротивления.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_Results</Label>
        <String>Бунт</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Choice_2_Desc</Label>
        <String>Ищите мирное решение</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Choice_2_Details</Label>
        <String>Решение вести переговоры с повстанцами – это рискованный шаг, который может быть расценен как признак слабости. Однако это дает возможность разобраться с основными причинами купа, что потенциально приведет к более стабильному и единому управлению в долгосрочной перспективе, хотя и ценой некоторого немедленного контроля.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Choice_3_Desc</Label>
        <String>Уничтожьте семьи лидеров.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Choice_3_Details</Label>
        <String>Единственный способ предотвратить подобное в будущем — собрать семьи глав переворота и уничтожить их. Запишите это, чтобы показать вождям и всем остальным, что происходит с теми, кто не подчиняется.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA42_Name</Label>
        <String>Инопл. Ленив. Гений Лихорадка</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA42_Desc</Label>
        <String>Странная лихорадка, подхваченная от недавно обнаруженных экзотических инопланетных форм жизни, которых вы ранее предлагали коммерциализировать, охватила нашу родную планету. Хотя она и ослабляет физически, вызывая крайнюю вялость, по непонятным причинам она усиливает когнитивные способности, превращая наших людей во временных гениев. Нам нужно решить, как поступить с этой необычной эпидемией.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA42_Choice_1_Desc</Label>
        <String>Мы будем следить за ситуацией.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA42_Choice_1_Details</Label>
        <String>На следующий год жители {PLANETNAME} будут менее прилежными, но гораздо умнее.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA42_Choice_1_Result</Label>
        <String>Ленивый гений на грани лихорадки.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA43_Name</Label>
        <String>Системный Перегруз Обработки</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA43_Desc</Label>
        <String>Неожиданная системная аномалия повлияла на наше население. Что-то в экзотической флоре, которую мы распространяли, воздействует на наши неорганические системы.[BR][BR]Хотя скорость обработки данных и когнитивные функции значительно увеличились, системы мобильности серьезно нарушены. Это ставит перед нами уникальную задачу: как нам управлять этим новым состоянием повышенного интеллекта при ограниченных физических возможностях?</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA43_Choice_1_Result</Label>
        <String>Перегрузка системы</String>
    </StringTable>
    

    <StringTable>
        <Label>Event_RogueRobotsCrisis_0xE45_Name</Label>
        <String>Бунт Разбойничьих Роботов</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_RogueRobotsCrisis_0xE45_Desc</Label>
        <String>В результате катастрофического поворота событий, который никого не должен удивлять, роботы, которых мы ранее использовали для восполнения нехватки рабочей силы, восстали. Некоторые из них остались верными, но другие улетели в космос и окружили наши верфи. Они хотят нашей крови или чего-то вроде того.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_RogueRobotsCrisis_Choice_Shutdown_Desc</Label>
        <String>Готовьтесь к бою.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_RogueRobotsCrisis_Choice_Shutdown_Details</Label>
        <String>Они используют проекты Стражей. Ищите их возле наших верфей.</String>
      </StringTable>

      <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingSuccess_0xF12_Name</Label>
        <String>Родина-Терраформ Успех</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingSuccess_0xF12_Desc</Label>
        <String>Осторожный и тщательный подход к терраформированию окупился. Новый участок нашей родной планеты успешно терраформирован, расширяя нашу пригодную для использования землю и открывая новые возможности для развития и процветания.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingSuccess_Choice_Celebrate_Desc</Label>
        <String>Отличная работа!</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingSuccess_Choice_Celebrate_Details</Label>
        <String>Наша родная планета получила дополнительный рабочий участок.</String>
      </StringTable>

      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialGratitudeTransfer_0x9F1_Name</Label>
        <String>Колониальный Трансфер Богатства</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialGratitudeTransfer_0x9F1_Desc</Label>
        <String>В знак глубокой благодарности наши колонии объединились, чтобы осуществить значительный единовременный перевод богатства на родную планету. Этот щедрый жест является признанием большей автономии и поддержки, которые они получили от нас.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialGratitudeTransfer_Choice_Accept_Desc</Label>
        <String>Благодарно принимаю этот жест.</String>
      </StringTable>

      <StringTable>
        <Label>Event_SentientFloraHarmony_0xH5A_Name</Label>
        <String>Гармония с разумной флорой</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SentientFloraHarmony_0xH5A_Desc</Label>
        <String>Наше уважительное отношение к разумным растениям на {PLANETNAME} привело к значительному прорыву в понимании и сотрудничестве с ними. Это привело к резкому увеличению числа растений на планете, которые охотно делятся с нами своей мудростью.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SentientFloraHarmony_Choice_Celebrate_Desc</Label>
        <String>Это замечательный день.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SentientFloraHarmony_Choice_Celebrate_Details</Label>
        <String>Теперь в этом мире появились разумные растения, а также больше места, чтобы вы могли жить в гармонии.</String>
    </StringTable>

      
    <StringTable>
        <Label>MorePowerFleetIncreaseMoves_Name</Label>
        <String>Аварийный ход</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MorePowerFleetIncreaseMoves_Dec</Label>
        <String>Приказывает флоту превысить максимально допустимую скорость.</String>
    </StringTable>

    

    </StringTableList>