<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TERRAN_Name</Label>
    <String>Терранская Альянс</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TERRAN_ShortName</Label>
    <String>Терране</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TERRAN_LeaderName</Label>
    <String>DL Брэдли</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TERRAN_Dec</Label>
    <String>Изобретатели гипердвигателя и одна из самых молодых рас на галактической арене. Терране известны как своей яркой любовью к дипломатии, так и профессиональным использованием насилия, когда эта дипломатия терпит неудачу.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TERRAN_LeaderDec</Label>
    <String>Его все еще преследуют воспоминания о том, как ему пришлось отдать приказ о отступлении и жертвовать беззащитными гражданскими.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TERRAN_Callsign</Label>
    <String>Т.А.С.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TERRAN_StartupTitle</Label>
    <String>Исследователи в Враждебной Вселенной</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TERRAN_StartupDescription</Label>
    <String>Несмотря на то, что терране - самая молодая раса в галактике, они, возможно, самые опасные. Изобретатели гипердвигателя, это было их решение распространить его среди своих соседей, что привело к текущей гонке вооружений, в которой оказалась галактика.[BR][BR]

        Хотя терране представляют себя как миролюбивый и дипломатический народ, их репутация гораздо более смешанная. Они обладают склонностью к насилию и готовностью к его применению. Хотя для терран в этом ничего странного нет, многие их галактические собратья считают это тревожным и даже двуличным.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TERRAN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Терране по своей природе авантюрны и обладают быстрыми кораблями дальнего радиуса действия. Их производственные возможности и дипломатические способности высоко ценятся. Их способность формировать большие флоты внушает некоторую осторожность.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_FESTRON_Name</Label>
    <String>Охота на Фестрона</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_FESTRON_ShortName</Label>
    <String>Фестрон</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_FESTRON_LeaderName</Label>
    <String>Гнар НосительНочи</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_FESTRON_Dec</Label>
    <String>Из десятков разумных видов, эволюционировавших на родной планете Фестронов, выжили только Фестроны. Это не случайность; Фестроны видят в других видах лишь хозяев для своих яиц.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_FESTRON_LeaderDec</Label>
    <String>Вылупленный из трупа старейшины Дратх.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_FESTRON_Callsign</Label>
    <String>Упал</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_FESTRON_StartupTitle</Label>
    <String>Сумеречная Охота</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_FESTRON_StartupDescription</Label>
    <String>В то время как другие виды ищут идеальные миры для роста и процветания, Фестроны предпочитают уже заселённые миры. Они видят в других разумных видах добычу для охоты и хозяев для своих личинок. Фестроны весьма долгосрочно смотрят на эту активность и известно, что они оставляли одиноких особей на мирах, чтобы те провели там поколения, подстерегая и охотясь за местным населением. Ходят слухи, что некоторые даже добрались до Земли. Итог: с Фестронами невозможно делить миры.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_FESTRON_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Фестроны - сильный и агрессивный вид, терпимый к войне и быстро решающийся на опасности космоса. Будет сложно извлечь выгоду от граждан разных видов, так как Фестроны убьют и заменят их.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_NAVIGATORS_Name</Label>
    <String>Навигаторы</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_NAVIGATORS_ShortName</Label>
    <String>Навигаторы</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_NAVIGATORS_LeaderName</Label>
    <String>Коперник</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_NAVIGATORS_Dec</Label>
    <String>Таинственная космическая раса, истинная родина Навигаторов давно утеряна в истории. До недавнего времени они смотрели на миры как на не более чем скромные платформы для строительства кораблей. Но теперь что-то изменилось...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_NAVIGATORS_LeaderDec</Label>
    <String>Имеет коллекцию разобранных артефактов Предтеч.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_NAVIGATORS_Callsign</Label>
    <String>Н.Л.С.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_NAVIGATORS_StartupTitle</Label>
    <String>Звездные Археологи</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_NAVIGATORS_StartupDescription</Label>
    <String>Звездоплавающая раса, Навигаторы путешествовали из звезды в звезду, исследуя тайны Предтечей. Это продолжалось так долго, что история их собственного родного мира превратилась в противоречивые легенды. Но теперь, по неизвестным причинам, их путешествие недавно остановилось.
        [BR][BR]
       Только среди самых старших Навигаторов теперь признается, что быстрое развитие других видов неизбежно приведет к вымиранию Навигаторов, если они не откажутся от своего кочевого образа жизни и не станут настоящей галактической цивилизацией.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_NAVIGATORS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>История космических путешествий Навигаторов оставила их в бесплодной и неплодородной звездной системе. Но они контролируют несколько колониальных кораблей, часть их населения все еще живет на них. Если они смогут безопасно добраться до новых миров, они должны получить преимущество перед другими видами.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MIMOT_Name</Label>
    <String>Братство Мимот</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MIMOT_ShortName</Label>
    <String>Мимот</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MIMOT_LeaderName</Label>
    <String>Валла Второй</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MIMOT_Dec</Label>
    <String>Мимоты эволюционировали на планете с пятью другими видами. Сегодня они единственный разумный вид на своем мире. Их высокая скорость размножения - это двоякое благо, поскольку они сталкиваются с балансировкой между быстрым ростом населения своего народа и нескончаемой борьбой за поиск достаточного количества пищи для всех.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MIMOT_LeaderDec</Label>
    <String>На самом деле один из долгой линии Уолла Вторых.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MIMOT_Callsign</Label>
    <String>М.Б.С</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MIMOT_StartupTitle</Label>
    <String>Поиск</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MIMOT_StartupDescription</Label>
    <String>Мимоты эволюционировали до такой степени, что совсем перестали походить на свои первоначальные облики. Расширившись по галактике и служив как слуги, повара и - когда продовольствие кончалось - самим обедом, Мимоты до недавнего времени были известны в основном своим усердием в работе и ореховым вкусом. Эволюционировав на планете с пятью другими разумными видами, никто не уверен, как получилось, что именно Мимоты остались единственными выжившими. Только недавно Мимоты обрели технологическую способность начать строительство своей собственной галактической цивилизации.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MIMOT_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Мимоты размножаются с невероятной скоростью. Там, где большинство видов борются за поиск новых граждан, чтобы заселить открытые ими миры, мимоты борются за поиск миров, чтобы уместить свое постоянно растущее население.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XELOXI_Name</Label>
    <String>Xeloxi</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XELOXI_ShortName</Label>
    <String>Хелокси</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XELOXI_LeaderName</Label>
    <String>Серидуэн</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XELOXI_Dec</Label>
    <String>Xeloxi почти идеально эгоистичны, не имея никакой морали, кроме простой истины, что каждый должен стремиться к максимальной выгоде для себя. Они находят системы законов других цивилизаций смешными и заблужденными.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XELOXI_LeaderDec</Label>
    <String>Притворяется, что происходит из элиты Xeloxi, но на самом деле воспитан в темных задворках Refuge.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XELOXI_Callsign</Label>
    <String>X.E.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XELOXI_StartupTitle</Label>
    <String>Поиск</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XELOXI_StartupDescription</Label>
    <String>Цивилизация, основанная исключительно на принципах эгоизма, ведет к любопытному побочному эффекту (по крайней мере, в глазах постороннего): каждый гражданин Xeloxi является преступником. Правительство Xeloxi, не менее преступное само по себе, поддерживает контроль над этой буйной толпой через жестокие и часто случайные демонстрации силы. Удивительно, но этот, казалось бы, неработоспособный система - которую другие цивилизации могли бы видеть как самые темные главы своей истории - не только стабильна для Xeloxi, но и позволяет им процветать.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XELOXI_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Будьте готовы столкнуться с высоким уровнем преступности. С Xeloxi ответ не всегда заключается в попытках снизить его. Более высокий уровень преступности открывает специальные улучшения на их мирах, и с правильной политикой они могут распространять преступность на миры других цивилизаций.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ARCEAN_Name</Label>
    <String>Республика Аркеан</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ARCEAN_ShortName</Label>
    <String>Аркеан</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ARCEAN_LeaderName</Label>
    <String>Лорд Вега</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ARCEAN_Dec</Label>
    <String>Аркейская империя известна своим приверженцем к нейтралитету, чертой, которая почти стала для них роковой. Освобожденные Террейским альянсом, они теперь стремятся восстановить свою империю, клянутся никогда больше не быть подчиненными.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ARCEAN_LeaderDec</Label>
    <String>Последнее десятилетие провел, возглавляя подпольную сопротивляющуюся силу.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ARCEAN_Callsign</Label>
    <String>А.Е.С.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ARCEAN_StartupTitle</Label>
    <String>Никогда не сломленный, всегда бдительный.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ARCEAN_StartupDescription</Label>
    <String>Одна из старейших рас в галактике, именно Аркеанцы предложили терранам идею гипердвигателя. Жест, который привел к гонке вооружений, чуть не ставшей для них гибельным. Освободившись от ига Дренгинов - при помощи того же Терранского Альянса - Аркеанцы наконец-то вернули свой родной мир, и вместе с ним возможность восстановить свою когда-то могущественную империю. Во время дренгинской оккупации, Аркеанское Сопротивление не прекращало борьбу. Их лидер, Лорд Верга, стал легендой, имя которого внушало страх даже самым жестоким солдатам Дренгинов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ARCEAN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Аркейская империя не осталась с большим количеством активов - только с их родной планетой и несколькими ценными ресурсами, которые они освободили от Дренгина. Они вернулись с края, став жестче и устойчивее, чем когда-либо. 
        [BR][BR]
        У народа Аркея есть долгая история благородства и нейтралитета, но оккупация заставила их быть намного менее склонными прощать оскорбления или терпеть угрозы своей свободе.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRENGIN_Name</Label>
    <String>Империя Дренгин</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRENGIN_ShortName</Label>
    <String>Дренгин</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRENGIN_LeaderName</Label>
    <String>Лорд Кона</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRENGIN_Dec</Label>
    <String>Drengin - это глубоко злобная и воинственная цивилизация. Чрезвычайно умные и жестокие, существует немного существ, способных встретиться с Drengin и не стать его следующим ужином.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRENGIN_LeaderDec</Label>
    <String>Покрошив все местные угрозы, он ищет в галактике другую границу для завоевания.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRENGIN_Callsign</Label>
    <String>Д.Е.С.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRENGIN_StartupTitle</Label>
    <String>Целая Галактика для Завоевания</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRENGIN_StartupDescription</Label>
    <String>Drengin - одна из старейших рас в галактике, с внутренней историей, полной рассказов о завоеваниях и кровопролитии; они доминировали над меньшими видами сначала на своей планете, а затем на других. Многие из их жертв обнаружили, что Drengin не безумно глупы, но действительно довольно изобретательны в своем применении жестокости. Мало какие способы пожирания раба Drengin еще не придумали. Однако, простые побои обычно являются наиболее экономически разумным вариантом для дисциплины рабов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRENGIN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Солдаты Дренгинов жестоко эффективны в наземном бою, а их военно-морские корабли знамениты своей непробиваемостью. Их способность к военному производству также впечатляет, но колонии Дренгинов иногда сталкиваются с недовольством. Большая часть их знаменитого изобретательства направлена на подавление восстаний рабов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ALTARIAN_Name</Label>
    <String>Республика Алтариан</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ALTARIAN_ShortName</Label>
    <String>Альтарианцы</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ALTARIAN_LeaderName</Label>
    <String>Акари Малара</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ALTARIAN_Dec</Label>
    <String>Альтарианцы - это глубоко религиозная раса, которая проявляет большую благожелательность в своем общении с другими. Это, возможно неслучайно, принесло им репутацию самодовольных.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ALTARIAN_LeaderDec</Label>
    <String>Дочь высокой жрицы и рожденная во время затмения.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ALTARIAN_Callsign</Label>
    <String>А.Р.С.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ALTARIAN_StartupTitle</Label>
    <String>Просвещенное лидерство</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ALTARIAN_StartupDescription</Label>
    <String>Альтарианцы - это глубоко религиозная раса, утверждающая, что в один момент они были затронуты могущественными существами, известными как Предтечи. Добрые и щедрые до порока, их уникальная история означает, что альтарианцы склонны к определенной степени самодовольства, когда они сталкиваются с другими, менее развитыми расами. По какой-то еще не объясненной причине, альтарианцы почти идентичны терранам внешне, и легко подруживаются с землянами, когда сталкиваются с ними. Пророчество альтариан гласит о дне, когда они встретят своих родственников. Немногие знают, говорило ли это пророчество о том, что произойдет дальше.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ALTARIAN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Альтарианцы - аккуратные исследователи, в целом довольные и влиятельные среди своих соседей. Их корабли известны своей скоростью, но хрупкостью, хотя они могут организовывать большие флоты, когда это требуется.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_YOR_Name</Label>
    <String>Сингулярность Йор</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_YOR_ShortName</Label>
    <String>Йор</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_YOR_LeaderName</Label>
    <String>N-1</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_YOR_Dec</Label>
    <String>Древняя раса разумных искусственных существ, Йоры не нуждаются в грубых биологических методах размножения и потребления; они могут обитать в мирах, которые другие расы считали бы непригодными для жизни.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_YOR_LeaderDec</Label>
    <String>Один из немногих оставшихся представителей первого поколения Yor.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_YOR_Callsign</Label>
    <String>Й.С.С.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_YOR_StartupTitle</Label>
    <String>Наследие Икониан</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_YOR_StartupDescription</Label>
    <String>Йоры - это искусственные существа, первоначально служивые древнему виду, известному как Иконианцы. Получив разум от Владык Страха, Йоры обернулись против своих создателей-иконианцев, видимо, стерев их с лица галактики. Будь то по какой-то скрытой команде Владык Страха, или просто применяя холодные правила логики, Йоры с тех пор стали жестоко ксенофобами и теперь презирают все биологические формы жизни. Способные к долгосрочному планированию и удивительной степени хитрости, Йоры часто разговаривают и ведут переговоры с органическими существами. Такие существа должны понимать, что это лишь краткосрочная уловка</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_YOR_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Yor обладают высокой продуктивностью и способны строить большие флоты самовосстанавливающихся судов. Они крайне непопулярны, и мало кто из рас выбирает дружбу с ними. В отличие от органических рас, их темп роста - функция производственной мощности.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TORIAN_Name</Label>
    <String>Торианский Режим</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TORIAN_ShortName</Label>
    <String>Торианцы</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TORIAN_LeaderName</Label>
    <String>Тлас Кзиентха</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TORIAN_Dec</Label>
    <String>Однажды будучи рабами Империи Дренгин, Торианцы теперь стремятся восстановить свою когда-то великую цивилизацию. Обладая острым инстинктом выживания, Торианцы готовы работать даже с самыми нежелательными силами, если это означает обеспечение их будущего.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TORIAN_LeaderDec</Label>
    <String>Называют Несокрушимым, потому что он устоял против пыток и заключения Дренгинов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TORIAN_Callsign</Label>
    <String>Т.К.С.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TORIAN_StartupTitle</Label>
    <String>Никогда больше!</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TORIAN_StartupDescription</Label>
    <String>Выжившие при невероятных обстоятельствах, Торианский Режим дважды становился рабом Дренгинской Империи. Считаясь остальной галактикой полностью разгромленными, торианцы воспользовались Крестовым походом Терран против Дренгин, чтобы освободить себя вновь. С помощью наемных наёмников, они теперь борются за восстановление своего режима и укрепление своего места в галактике, клянусь никогда больше не стать рабами.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TORIAN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Торианский режим потерял многое, но их дух остается непокорённым. Они также завоевали благосклонность могущественных наемных сил и научились использовать их с большой выгодой.
        [BR][BR]
        Как раса, которая впервые достигла разумности в океанах своей родной планеты, они также имеют преимущество в колонизации океанических миров и гостеприимны для большинства рас.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MANTI_Name</Label>
    <String>Кластер Манти</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MANTI_ShortName</Label>
    <String>Манти</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MANTI_LeaderName</Label>
    <String>Болтовня Радость</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MANTI_Dec</Label>
    <String>Поколение их потомства было украдено пришельцами из другого мира. Быстрый ответ Манти - прыжок на галактическую арену в поисках своего потерянного поколения - вызвал удивление. Манти остаются непоколебимыми.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MANTI_LeaderDec</Label>
    <String>Babble позволил рейдерам приземлиться на планету. Он пытается исправить эту ошибку.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MANTI_Callsign</Label>
    <String>М.К.С.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MANTI_StartupTitle</Label>
    <String>Поиск</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MANTI_StartupDescription</Label>
    <String>Первым объединенным техническим достижением Манти стало создание большой маячной башни, предназначенной для объявления о их присутствии неизвестному. Несколько дней после включения они получили ответ: флот военных кораблей появился на орбите; налетчики прибыли массово, чтобы забрать каждого ребенка на планете. Целое поколение, потерянное. Униженные своим примитивным мышлением, выжившие Манти и следующие поколения начали исследовать космос самостоятельно. Их двигал страх, что налетчики вернутся, желая в один прекрасный день столкнуться с ними и найти украденных детей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MANTI_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Трагедия их потерянного поколения приводит к тому, что у них меньше начальных граждан, чем у других видов, но это объединило их. Черта Непоколебимости делает их менее подверженными культурным переворотам от других видов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KRYNN_Name</Label>
    <String>Синдикат Крынн</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KRYNN_ShortName</Label>
    <String>Кринн</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KRYNN_LeaderName</Label>
    <String>Ynrhed Eidden</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KRYNN_Dec</Label>
    <String>Кринны в некотором роде уникальны в галактике - это цивилизация, состоящая из различных видов, объединенных общей религией. Разнообразие граждан - это большое преимущество Криннов, которые могут использовать сильные стороны каждого вида.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KRYNN_LeaderDec</Label>
    <String>Хотя сейчас он религиозен, его сила была получена менее благородными способами.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KRYNN_Callsign</Label>
    <String>К.С.С.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KRYNN_StartupTitle</Label>
    <String>Объединенные Верой</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KRYNN_StartupDescription</Label>
    <String>Кринны - это не единая раса, а коалиция разумных существ, объединенных общей религией. Центральный догмат их религии - знание того, что спасение не будет достигнуто, пока все разумная жизнь в галактике не последует Путем Криннов. Как уже знает остальная галактика, Кринны редко упускают возможность привлечь неверующих, когда они их находят. В последние годы тайная преступная организация захватила власть в цивилизации Криннов. Известные как Синдикат, они следуют Путем Криннов по некоторым явно более зловещим путям, чем мирный язык их религии может предполагать.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KRYNN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Крины хорошо подходят для расширения, будучи быстрыми размножающимися с быстрыми, дальнобойными кораблями. Однако их прямолинейность делает их непопулярными, а ограниченные возможности военного производства означают, что они должны очень тщательно рассматривать свои наиболее агрессивные действия по преобразованию.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ICONIAN_Name</Label>
    <String>Убежище Икониан</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ICONIAN_ShortName</Label>
    <String>Икониан</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ICONIAN_LeaderName</Label>
    <String>Iso Мудрый</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ICONIAN_Dec</Label>
    <String>Служители Предтеч и одна из первых рас, достигших звезд, Икониане теперь замкнуты в ожесточенной борьбе со своими собственными творениями - Йорами.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ICONIAN_LeaderDec</Label>
    <String>Редко видимый за пределами его защищенной камеры.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ICONIAN_Callsign</Label>
    <String>И.Р.С.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ICONIAN_StartupTitle</Label>
    <String>Остатки Затерянной Расы</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ICONIAN_StartupDescription</Label>
    <String>Иконианцы - самые старые из так называемых молодых рас, когда-то служившие Предшественникам. Создавшие Йор, они были почти уничтожены, когда их создания получили разум от Владык Ужаса. Выжило лишь несколько иконианцев, спрятавшихся в далекой колонии. Исключительно осторожные, и не без причин, иконианцы обладают сильным чувством фатализма. Они никогда не отказывались от надежды вернуть свой родной дом, даже если их осторожная натура мешала им следовать этой мечте.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ICONIAN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Иконианцы чрезмерно осторожны и даже параноидальны в результате многолетнего пребывания в скрытности. Тем не менее, жизнь с ограниченными ресурсами сделала их отличными фермерами и ремонтниками, а также удивительно меткими стрелками, вся их культура построена на минимизации отходов. Жесткий контроль над населением, под которым они живут, только усилил их понимание плодородия.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRATH_Name</Label>
    <String>Вольное владение Драта</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRATH_ShortName</Label>
    <String>Дратх</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRATH_LeaderName</Label>
    <String>Эмбриес Дракен</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRATH_Dec</Label>
    <String>Таинственные существа, которые любят двигаться в тени, Дратхи являются мастерами хитрости и манипуляций. Существует слух, что они стоят за каждым крупным конфликтом в галактике, возможно, некоторые из этих слухов они распространяют сами.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRATH_LeaderDec</Label>
    <String>Трудно сказать, какие из историй об Embreyes Draken правдивы, знает только она.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRATH_Callsign</Label>
    <String>Д.Л.С.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRATH_StartupTitle</Label>
    <String>Движение в Тени</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRATH_StartupDescription</Label>
    <String>Загадочные и манипулятивные, Драсы отмечены своей уникальной и таинственной ненавистью к Альтарианам. Драсы утверждают, что произошли и являются истинными владельцами планеты Алтар, хотя немногие, кто слышал это утверждение, могут понять, как это возможно. Известно, что они умны и манипулятивны. Не агрессивные по своей природе, и обладая естественно медленным темпом роста, Драсы не склонны к широкому расширению. Они компенсируют это своими чрезвычайно, даже подозрительно высокими дипломатическими и экономическими навыками.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRATH_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>У Драфов есть бонусы к дипломатическим и экономическим навыкам, но они сталкиваются с проблемой медленного естественного рождаемости.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_IRIDIUM_Name</Label>
    <String>Корпоративный сектор</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_IRIDIUM_ShortName</Label>
    <String>Корпоративный сектор</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_IRIDIUM_LeaderName</Label>
    <String>Харондин Гаул</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_IRIDIUM_Dec</Label>
    <String>Корпоративный сектор управляется рядом многопланетных корпораций. С наличием торговцев среди лучших в галактике, удовлетворенность и чувство собственного достоинства всей цивилизации не удивительно коррелируют с количеством кредитов в их казнах.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_IRIDIUM_LeaderDec</Label>
    <String>Вложился в военный корабль, затем заработал на продаже металлолома от побежденных пиратов достаточно, чтобы оплатить его многократно.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_IRIDIUM_Callsign</Label>
    <String>Т.К.С.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_IRIDIUM_StartupTitle</Label>
    <String>Новые Рынки Ждут</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_IRIDIUM_StartupDescription</Label>
    <String>Корпоративный Сектор - это верховная корпоративная структура ультракапиталистического общества, единственная организация, способная заключать контракты от имени всего народа Иридиум. Культура Иридиума основана на твердой, даже фанатической вере в силу свободных рынков. Хотя они незнакомы с оружием, вся исследовательская деятельность сначала рассматривается через призму взаимного сотрудничества; разрушительные издержки войны часто слишком велики, чтобы Иридиумы серьезно рассматривали их. Остается лишь посмотреть, как успешно будет данная философия при встрече с более узкомыслящими расами.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_IRIDIUM_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Корпоративный сектор отлично справляется с исследованиями и разработками и быстро использует экономический потенциал любого нового открытия. У них есть много способов пополнить казну, и им следует ими пользоваться: их граждане наиболее счастливы, когда они богаты, и не любят быть бедными.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ONYX_HIVE_Name</Label>
    <String>Ониксовый Улей</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ONYX_HIVE_ShortName</Label>
    <String>Ониксовый Улей</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ONYX_HIVE_LeaderName</Label>
    <String>Слаймвр П'тосор</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ONYX_HIVE_Dec</Label>
    <String>Ониксовый Улей - это технологически продвинутый вид червеподобных существ, происходящий из вулканических вентилей их родной планеты. Общество, полное интриг и предательства, делает Ониксов естественными шпионами.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ONYX_HIVE_LeaderDec</Label>
    <String>Владеет знаменитым баром Прометионовый пар.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ONYX_HIVE_Callsign</Label>
    <String>О.Х.С.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ONYX_HIVE_StartupTitle</Label>
    <String>Изощренные Черви</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ONYX_HIVE_StartupDescription</Label>
    <String>Ониксовый Улей - это раса разумных существ, похожих на червей, цивилизация которых развилась вокруг вулканических вентилей их родной планеты. Находя поверхность даже своей родной планеты неприемлемой, Ониксы теперь почти полностью базируются в космосе, большинство из них живут в астероидах. Они невероятно искусны в проживании в микрогравитационных условиях, что делает Ониксов отличными шахтерами астероидов. Более того, большинство их кораблей и дизайнов космических баз вдохновлены - или даже включают - астероиды, на которых они живут.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ONYX_HIVE_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Ониксовый Улей отлично справляется со строительством космических кораблей, адаптируя большое количество своих проектов под астероиды, в которых они обитают.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_BARATAK_Name</Label>
    <String>Баратак Гров</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_BARATAK_ShortName</Label>
    <String>Баратак</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_BARATAK_LeaderName</Label>
    <String>Сокотра</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_BARATAK_Dec</Label>
    <String>Разумные существа, похожие на деревья, Баратаки, выглядят странно в суровой космической среде. Обладая врожденной способностью оживлять мертвые миры, их потенциал велик и, вероятно, будет следовать другим путями, отличными от их галактических сверстников.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_BARATAK_LeaderDec</Label>
    <String>Одна из первых, родившихся на ее планете, и она все еще остается.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_BARATAK_Callsign</Label>
    <String>Б.Г.С</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_BARATAK_StartupTitle</Label>
    <String>Поиск</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_BARATAK_StartupDescription</Label>
    <String>Обитатели садового рая, Баратаки, следовали уникальному эволюционному пути для космической цивилизации, будучи всего лишь самыми продвинутыми из множества симбиотических форм жизни в экосистеме их родного мира.
        [BR][BR]
        Миролюбивые по своей природе, но чрезвычайно нетерпимые к загрязнению - как на моральном, так и на физическом уровне, Баратаки были глубоко огорчены поведением, которое они наблюдали у других видов галактики, и не стесняются выражать это. К тому же, никогда не спрашивайте их, когда у них опадут листья.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_BARATAK_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Баратаки преуспевают в создании великих планет. Их способность преобразовывать мертвый мир в живой позволяет им создавать новые колонии, которые они затем могут включить в свои основные миры. Баратаки могут даже заставить непригодные солнечные системы бурно развиваться жизнью.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_RESISTANCE_Name</Label>
    <String>Терранское Сопротивление</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_RESISTANCE_ShortName</Label>
    <String>Сопротивление</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_RESISTANCE_LeaderName</Label>
    <String>Дженна Кейси</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_RESISTANCE_Dec</Label>
    <String>Терранское Сопротивление образовалось после падения Щита Предтечи вокруг Земли в разгар империи Дренгин. Годы одиночества научили Сопротивление быть изобретательными. Озлобленные тяжелыми уроками, им может потребоваться время, чтобы залечить раскол между ними и Альянсом, если они вообще когда-нибудь помирятся.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_RESISTANCE_LeaderDec</Label>
    <String>Старший из семи детей и единственный, который не погиб в битве.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_RESISTANCE_Callsign</Label>
    <String>Т.Р.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_RESISTANCE_StartupTitle</Label>
    <String>Оставшиеся позади</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_RESISTANCE_StartupDescription</Label>
    <String>Когда Империя Дренгин контролировала большую часть известного космоса, человечество искало убежище на Земле за Предшественником Щита. Терранское Сопротивление было сформировано теми, кто оказался заблокирован за пределами Земли. На протяжении многих лет они избегали всей другой разумной жизни, особенно Дренгин. В конце концов, они нашли безопасное убежище возле дальнего края галактики, где могли восстановиться.[BR][BR]Отделение от остальной части человечества и их союзников научило Сопротивление многому, что сделало их экспертами в переработке кораблей, добыче астероидов и скрытной деятельности. Хотя некотор</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_RESISTANCE_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Терранское Сопротивление превосходно умеет обходиться ограниченными ресурсами и стали мастерами в переработке кораблей. Годы жизни в бегах также научили их ценным навыкам оставаться скрытыми и действовать тайно.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DEFAULT_Name</Label>
    <String>Название новой цивилизации</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DEFAULT_ShortName</Label>
    <String>Краткое Имя</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DEFAULT_LeaderName</Label>
    <String>Имя Лидера</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DEFAULT_Dec</Label>
    <String>Разместите описание цивилизации здесь.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DEFAULT_LeaderDec</Label>
    <String>Парадигма их вида.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DEFAULT_Callsign</Label>
    <String>С.С.С.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DEFAULT_StartupTitle</Label>
    <String>Пора Исследовать</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DEFAULT_StartupDescription</Label>
    <String>Инопланетная раса неизвестной истории и происхождения. Никто не знает, кто они или откуда они пришли, но это большая галактика - всегда был кто-то, кто ускользнул от внимания. Они могут быть агрессивными, цивилизованными, умными, глупыми, с большим носом или любой комбинацией вышеуказанного.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DEFAULT_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>У этого вида есть много качеств, некоторые из них, без сомнения, хорошие или плохие.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_PIRATES_Name</Label>
    <String>Пираты</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_PIRATES_ShortName</Label>
    <String>Пираты</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_PIRATES_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Пиратские силы децентрализованы и жестоки. У них нет ресурсов большинства рас, поэтому они медленно строят свои силы, но со временем могут стать мощной угрозой, если их не контролировать.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SENTINEL_Name</Label>
    <String>Стражи Предтеч</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SENTINEL_ShortName</Label>
    <String>Сентинель</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SENTINEL_LeaderName</Label>
    <String>Боб</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SENTINEL_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Пиратские силы децентрализованы и жестоки. У них нет ресурсов, которыми обладают большинство рас, поэтому они медленно строят свои силы, но со временем могут стать мощной угрозой, если их не контролировать.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SPACEMONSTERS_Name</Label>
    <String>Космические Монстры</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SPACEMONSTERS_ShortName</Label>
    <String>Космические Монстры</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SPACEMONSTERS_LeaderName</Label>
    <String>Все</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SPACEMONSTERS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Пиратские силы децентрализованы и жестоки. У них нет ресурсов большинства рас, поэтому они медленно строят свои силы, но со временем могут стать мощной угрозой, если их не контролировать.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DREADLORDS_Name</Label>
    <String>Владыка Ужаса</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DREADLORDS_ShortName</Label>
    <String>Владыки Ужаса</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DREADLORDS_LeaderName</Label>
    <String>Все</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DREADLORDS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Пиратские силы децентрализованы и жестоки. У них нет ресурсов большинства рас, поэтому они медленно строят свои силы, но со временем могут стать мощной угрозой, если их не контролировать.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_BURRAN_Name</Label>
    <String>Бурран</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_BURRAN_ShortName</Label>
    <String>Бурран</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_BURRAN_LeaderName</Label>
    <String>Хенпо Адар</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_BURRAN_Dec</Label>
    <String>Миролюбивый вид, который верит, что серия из 7 испытаний повысит их до богоподобного существования. Каждое испытание занимает множество лет, и только первые 3 из них можно выполнить на их родной планете. После этого они исследуют вселенную, выполняя свои задачи.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_BURRAN_LeaderDec</Label>
    <String>Описание лидера здесь.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_BURRAN_HomeworldName</Label>
    <String>Нириус</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_BURRAN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Мирный вид, который верит, что серия из 7 испытаний приведет их к богоподобному существованию. Каждое испытание занимает много лет, и только первые 3 из них можно выполнить на их родной планете. После этого они исследуют вселенную, выполняя свои задачи.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ORPHICA_Name</Label>
    <String>Орфический Анклав</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ORPHICA_ShortName</Label>
    <String>Орфика</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ORPHICA_LeaderName</Label>
    <String>Орфический Прайм</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ORPHICA_Dec</Label>
    <String>Орфический анклав служит только для увеличения мощи древнего, отступнического суперкомпьютера.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ORPHICA_LeaderDec</Label>
    <String>Блок Orphic Prime - это компьютер божественной вычислительной способности, поддерживаемый использованием умственного мозгового материала.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ORPHICA_HomeworldName</Label>
    <String>Arken</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ORPHICA_StartupTitle</Label>
    <String>Поймай в ловушку Галактику</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ORPHICA_StartupDescription</Label>
    <String>Вопреки предположениям непрофессиональных галактических граждан, управляющий так называемым Орфическим Анклавом модуль Orphic Prime не является самосознающим искусственным интеллектом. Это древний эксперимент по генетическому программированию алгоритмов, который ужасно пошел не так, и бывшие обитатели Орфея, давно вымершие, с тех пор стали использовать свою мозговую ткань созданием этого существа, расширяя его вычислительную мощь до божественных масштабов. Недавно модуль Orphic Prime научился использовать галактическую индустрию туризма: люди подключаются к идеальной виртуальной реальности, в то время как праздные части их разума добавляют к мощи модуля Prime.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ORPHICA_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Чем больше вычислительной мощности доступно блоку Orphic Prime, тем больше у него мощи над ландшафтом Орфея. Хотя его сила растет медленно, со временем Орфей может стать галактическим гигантом.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KLEPART_Name</Label>
    <String>Клепарт</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KLEPART_ShortName</Label>
    <String>Клепарт</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KLEPART_LeaderName</Label>
    <String>Золотая Хеллена</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KLEPART_Dec</Label>
    <String>Первым объединенным техническим достижением Клепарт было создание великого маяка, чтобы отправить их зов в космос. Через несколько дней после его включения был получен ответ: флот военных кораблей появился на орбите над их миром. Рейдеры были отправлены вниз, чтобы собрать каждого ребенка на их родной планете, а затем исчезли. Целое поколение Клепарт было потеряно. Следующее поколение уже достаточно взрослое, чтобы начать исследовать космос самостоятельно, но они все еще боятся, что рейдеры вернутся, и надеются, что они когда-нибудь найдут детей, украденных у них.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KLEPART_LeaderDec</Label>
    <String>Описание лидера здесь.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KLEPART_HomeworldName</Label>
    <String>Cotov</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KLEPART_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Первым объединенным техническим достижением Клепартов было создание большого маяка-башни, чтобы отправить их зов в космос. Несколько дней после его включения был получен ответ: флот военных кораблей появился на орбите над их миром. Рейдеры были отправлены вниз, чтобы собрать каждого ребенка на их родной планете, а затем исчезли. Целое поколение Клепартов было потеряно. Следующее поколение теперь выросло достаточно, чтобы начать исследование космоса самостоятельно, но они все еще боятся, что рейдеры вернутся, и надеются, что они когда-нибудь найдут украденных у них детей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KAXX_Name</Label>
    <String>Коллектив Kaxx</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KAXX_ShortName</Label>
    <String>Kaxx</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KAXX_LeaderName</Label>
    <String>Хранитель Квин</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KAXX_Dec</Label>
    <String>Каккс верят, что их родной мир - это кокон для спящего существа, и они были помещены на планету, чтобы охранять ее. Однажды они верят, что существо проснется и либо распространит новую жизнь по вселенной, либо убьет всех.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KAXX_LeaderDec</Label>
    <String>Описание лидера указывается здесь.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KAXX_HomeworldName</Label>
    <String>Спящий Eudrao</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KAXX_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Какксы верят, что их родной мир - это кокон для спящего существа, и они были помещены на планету, чтобы охранять ее. Они верят, что однажды существо проснется и либо распространит новую жизнь по вселенной, либо убьет всех.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ODAIR_Name</Label>
    <String>Одайр Конклав</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ODAIR_ShortName</Label>
    <String>Одэйр</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ODAIR_LeaderName</Label>
    <String>Пылесос Коул</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ODAIR_Dec</Label>
    <String>Одайры - крайние нигилисты, отсчитывающие моменты до того, как Вселенная поддастся неизбежному тяготению энтропии. Они считают, что Кринны особенно глупы (из-за своей веры), но им трудно проникнуться восторгом к любой расе. На краю их галактики есть черная дыра, Зевающий Рот Бога, в которую они с удовольствием отправляют сложные конструкции.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ODAIR_LeaderDec</Label>
    <String>Описание лидера идет здесь.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ODAIR_HomeworldName</Label>
    <String>Обрерон</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ODAIR_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Odair являются крайними нигилистами, отсчитывающими моменты до того, как вселенная поддастся неизбежному тяготению энтропии. Они считают, что Krynn, в частности, самые глупые (из-за их веры), но им трудно быть в восторге от любой расы. У края их галактики есть черная дыра, Зевающий Рот Бога, в которую они с удовольствием отправляют сложные конструкции.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_LANTERN_Name</Label>
    <String>Фонарь</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_LANTERN_ShortName</Label>
    <String>Фонарь</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_LANTERN_LeaderName</Label>
    <String>Исис_Оддвотер</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_LANTERN_Dec</Label>
    <String>Фонари были молодой, но многообещающей расой, пока ранние галактические торговцы не познакомили их с эйфорическими парами, которыми наслаждаются другие виды. Эти пары оказались глубоко привыкчивыми для Фонарей. Теперь общество Фонарей доминируется поиском дополнительных источников наркотика, и все граждане постоянно на нем.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_LANTERN_LeaderDec</Label>
    <String>Описание лидера указывается здесь.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_LANTERN_HomeworldName</Label>
    <String>Глумия</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_LANTERN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Молодая, но перспективная раса до тех пор, пока ранние галактические торговцы не познакомили их с эйфорическими испарениями, которые нравились другим видам, но оказались глубоко зависимыми для Lantern. Теперь общество Lantern доминирует в поисках дополнительных источников наркотика и все граждане постоянно находятся под его влиянием.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_CRYSTALLINE_Name</Label>
    <String>Доминион Люксар</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_CRYSTALLINE_ShortName</Label>
    <String>Люксар</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_CRYSTALLINE_LeaderName</Label>
    <String>Мелодин</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_CRYSTALLINE_Dec</Label>
    <String>Люксары самостоятельно открыли путешествия со скоростью света в своем секторе. Их чувство совершенного превосходства и нежелание доверять напрягают большинство их отношений. Они хвастаются телепатическими способностями, истинную силу которых они преднамеренно затемняют.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_CRYSTALLINE_LeaderDec</Label>
    <String>Телепатически обнаружила присутствие жизни за пределами своей солнечной системы.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_CRYSTALLINE_Callsign</Label>
    <String>Л.Д.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_CRYSTALLINE_StartupTitle</Label>
    <String>Воспоминания Остаются</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_CRYSTALLINE_StartupDescription</Label>
    <String>Люксары рождаются с даром телепатии, но не все обладают одинаковой силой. Мелодина, самый мощный телепат, обнаружила жизнь по всей вселенной за пределами своей солнечной системы. Они сначала исследовали свой сектор вселенной в мире.[BR][BR]К сожалению, Люксары столкнулись с Облученными, и первый контакт стал насильственным. Миллионы Люксаров погибли в бою и от медленного распада. Выжившие создали Доминион Люксаров. С тех пор, как произошел первый межзвездный конфликт, Доминион Люксаров стремится быть на передовой разработки вооружения, чтобы обеспечить свою безопасность.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_CRYSTALLINE_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Медленный рост Люксаров увеличится при больших запасах Прометиона. Граждане Люксара более искусные, чем представители других рас, что делает их подходящими для различных ролей. Те, кому повезло родиться с телепатией, обладают еще большим мастерством.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ABSOLUTE_Name</Label>
    <String>Космический Контаминант</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ABSOLUTE_ShortName</Label>
    <String>Контаминант</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ABSOLUTE_LeaderName</Label>
    <String>Дитя Бездны</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ABSOLUTE_Dec</Label>
    <String>Существование разума у Космического Загрязнителя легко подвергается сомнению. Неизвестно, перебрались ли они в космос сознательно или это было просто порывом распространиться. Их геномы нестабильны и часто меняются. Они возникли из системы облученных миров, где большинство рас переживало медленные и мучительные смерти.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ABSOLUTE_LeaderDec</Label>
    <String>В постоянном состоянии мутации.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ABSOLUTE_Callsign</Label>
    <String>Ц.Ц.М.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ABSOLUTE_StartupTitle</Label>
    <String>Рой, Загрязняй, Адаптируйся</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ABSOLUTE_StartupDescription</Label>
    <String>Снаружи нет объединяющей культуры, языка или даже генетического наследия, которое связывает Космический Контаминант. Группа эволюционировала (если можно так выразиться) на сильно радиоактивной планете. В условиях, в которых бы погибла вся другая зарегистрированная жизнь, они процветали. Группа представляет собой собрание форм, которые, кажется, находятся в постоянном состоянии изменения и подвержены внезапным мутациям. Их присутствие на космической сцене больше напоминает опухоль, чем что-либо другое.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ABSOLUTE_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Космический Контаминант быстро меняется и легко адаптируется к суровым климатическим условиям. Они могут порождать монстров для быстрого распространения и досаждения другой жизни. Чтобы преуспеть, лучше всего работает стратегия агрессии, которая распространяет токсичность.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SEEING_Name</Label>
    <String>Видение</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SEEING_ShortName</Label>
    <String>Видение</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SEEING_LeaderName</Label>
    <String>В баре Бабары</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SEEING_Dec</Label>
    <String>Вид колоссальных, монокулярных сущностей. Их радужки мерцают цветами, недоступными для восприятия человеком; и темнотой, черной как черная дыра. Эти титанические глазницы заключены в прозрачную мембрану, которая служит одновременно защитной преградой и биолюминесцентным средством общения.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SEEING_LeaderDec</Label>
    <String>Видит даже больше, чем вы могли бы подумать.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SEEING_Callsign</Label>
    <String>И.А.С.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SEEING_StartupTitle</Label>
    <String>Свидетель Создания</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SEEING_StartupDescription</Label>
    <String>Вид колоссальных монокулярных сущностей, каждая из которых представляет собой один гигантский глаз. Их радужки мерцают цветами, недоступными для восприятия человеком; и темнотой, черной как черная дыра. Эти титанические шары заключены в прозрачную оболочку, которая служит как защитный барьер, так и средством общения, поскольку она пульсирует биолюминесцентными узорами, передающими их мысли и эмоции.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SEEING_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Сила Видящих заключается в исследовании. Они могут раскрывать галактику быстрее любой другой цивилизации и использовать это для быстрого поиска ресурсов, союзников и потенциальных врагов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KORATH_Name</Label>
    <String>Клан Корат</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KORATH_ShortName</Label>
    <String>Корат</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KORATH_LeaderName</Label>
    <String>Киндар А'Агохл</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KORATH_Dec</Label>
    <String>Клан Кората состоит из бывших элитных воинов Дренгина, которые отличались от своих собратьев как яростью желания уничтожить не-Дренгинские расы, так и способностью это сделать.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KORATH_LeaderDec</Label>
    <String>Самый злой из коратов, что уже говорит о многом, Киндар А'Агхол возглавил отделение своего клана от Империи Дренгин. Он вызывает страх и ужас в равной степени, а его самое большое стремление - однажды стать и объектом сожаления.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KORATH_Callsign</Label>
    <String>V.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KORATH_StartupTitle</Label>
    <String>Давление на Слабых</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KORATH_StartupDescription</Label>
    <String>Внутри Империи Дренгин, клан Корат всегда был самым громким голосом, призывающим к уничтожению не-дренгинских рас. Это стало возможно только после прихода пан-дименсиональных Владык Ужаса, благодаря которым Кораты смогли преследовать эту цель самостоятельно. Искаженные злыми энергиями Владык Ужаса, Кораты теперь обрели свою независимость от Дренгин и уникальный внешний вид.
        [BR][BR]
        Как чрезвычайно мощные воины, Кораты обладают острым военным умом и имеют преимущество во всех военных вопросах. Однако они не очень хороши в дипломатии. У них также нет особого интереса к н</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KORATH_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>У Коратов есть бонусы к военному делу и корабельному бою, хотя их чрезмерно милитаристская природа немного ограничивает их экономическое развитие.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MOTH_Name</Label>
    <String>Фаленоиды Атакуют</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MOTH_ShortName</Label>
    <String>Фаленоиды</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MOTH_LeaderName</Label>
    <String>Этуальюн</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MOTH_Dec</Label>
    <String>Осторожная и любознательная раса, которая всегда действует обдуманно. Увлечение Фаленоидов светом, в метафорическом и буквальном смысле, делает их невероятно приятной группой. Они приспособились к миру, где день и ночь измеряются в месяцах, что породило культуру, следующую вечнозеленым циклам.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MOTH_LeaderDec</Label>
    <String>Удерживает рекорд за управление кораблем, пролетевшим ближе всего к звезде и выжившим.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MOTH_Callsign</Label>
    <String>Продв.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MOTH_StartupTitle</Label>
    <String>Искатели Света, Связанные с Циклом</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MOTH_StartupDescription</Label>
    <String>Фаленоиды развивались возле яркой звезды, что сделало их любителями света. Их родной мир медленно вращается, в результате чего сутки длится несколько месяцев. Фаленоиды облагородили этот долгий и отчетливый ритм в Ночной цикл. Каждый сезон цикла приносит изменение приоритетов, что помогает Фаленоидам оставаться сосредоточенными и эффективными. Среди звезд они видят свое яркое белое солнце-карлик как маяк в темноте и стремятся воплотить это чувство. Они желают быть стабилизирующей силой во Вселенной для тех, кому нужны друзья и союзники.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MOTH_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Фаленоиды добры и умны. Использование особенностей каждого сезона в ночном цикле критично для успеха. Они полагаются на прочные альянсы и многонациональное население, а не на военную силу.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ARCHITECHS_Name</Label>
    <String>Архитекторы</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ARCHITECHS_ShortName</Label>
    <String>Архитекторы</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ARCHITECHS_LeaderName</Label>
    <String>Векснориан</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ARCHITECHS_Dec</Label>
    <String>Продвинутая цивилизация создала Архитекторов в качестве искусственных слуг. Со временем, Архитекторы развили чувство самосознания и любопытства. Некоторые даже начали модифицировать свои собственные тела и умы, улучшая свои способности и проявляя свою индивидуальность. Это вызвало раскол между архитекторами и их создателями, которые опасались потерять контроль над своими творениями и видели в них потенциальную угрозу или соперников. Точные результаты этого раскола неизвестны, но остались только Архитекторы.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ARCHITECHS_LeaderDec</Label>
    <String>Малозначительный лидер без последствий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ARCHITECHS_HomeworldName</Label>
    <String>МАЛЫЕ_АРХИТЕКТОРЫ_ИмяРоднойПланеты_Пендельмар</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ARCHITECHS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>В РАЗРАБОТКЕ</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_CHILDREN_Name</Label>
    <String>Дети Мозза</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_CHILDREN_ShortName</Label>
    <String>Дети</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_CHILDREN_LeaderName</Label>
    <String>Кторакс</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_CHILDREN_Dec</Label>
    <String>Века фанатического поклонения темному богу Мозз объединили их родной мир. Хотя теперь в Мозз верят немногие, влияние религии все еще ощущается на каждом уровне их общества, создавая культуру, где несогласие встречается жестокой силой, и жертвоприношение всех видов продолжает играть роль в их повседневной жизни.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_CHILDREN_LeaderDec</Label>
    <String>Незначительный лидер без последствий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_CHILDREN_HomeworldName</Label>
    <String>Ночная сторона</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_CHILDREN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>В РАЗРАБОТКЕ</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ECHOS_Name</Label>
    <String>Эхо Края</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ECHOS_ShortName</Label>
    <String>Эхо</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ECHOS_LeaderName</Label>
    <String>Рука</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ECHOS_Dec</Label>
    <String>Цивилизация органического вещества, которую удаленно контролируют невидимые сущности из другого измерения. Эти сущности используют эхо в качестве своих агентов и представителей в этой реальности, преследуя свои собственные цели и интересы. Они сталкивались с другими цивилизациями, но проявляют мало заботы о своих органических хозяевах, бросая их в бой или оставляя на растерзание без всякой заметной причины.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ECHOS_LeaderDec</Label>
    <String>Малозначительный лидер без последствий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ECHOS_HomeworldName</Label>
    <String>Маяк</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ECHOS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>В РАЗРАБОТКЕ</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRECKLE_Name</Label>
    <String>Грекль</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRECKLE_ShortName</Label>
    <String>Грекль</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRECKLE_LeaderName</Label>
    <String>Скарзатх</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRECKLE_Dec</Label>
    <String>Цивилизация маленьких существ, которые живут в тенях галактики. Они пришли с разрушенной планеты, где им пришлось выживать и адаптироваться после катастрофической войны. Они также развили навык собирать и ремонтировать вещи, что привело их к спасению и восстановлению старой технологии и машин. Они используют свои навыки и инструменты, чтобы зарабатывать на жизнь в суровой и опасной галактике, предлагая свои услуги в качестве механиков и инженеров. Они известны своей изобретательностью и верностью, но также паранойей и страхом.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRECKLE_LeaderDec</Label>
    <String>Незначительный лидер без последствий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRECKLE_HomeworldName</Label>
    <String>Мэллоу</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRECKLE_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>В РАЗРАБОТКЕ</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRELL_Name</Label>
    <String>Грелл</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRELL_ShortName</Label>
    <String>Грелл</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRELL_LeaderName</Label>
    <String>Вретнакс Девятый</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRELL_Dec</Label>
    <String>Любопытный вид, который эволюционировал без потребности в сне и способности поддерживать непоколебимый, но тусклый фокус на задачи в течение нескольких недель подряд. Это сделало их ценными в транспортной сфере, и другие цивилизации часто заключают с ними контракты или захватывают их, чтобы они выполняли эти роли.
        [BR][BR]
        Это стало настолько обычным, что их экономика в основном перешла к предоставлению этих услуг для других цивилизаций.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRELL_LeaderDec</Label>
    <String>Малозначительный лидер без последствий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRELL_HomeworldName</Label>
    <String>Район Один</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRELL_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>В РАЗРАБОТКЕ</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GREY_Name</Label>
    <String>Серые</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GREY_ShortName</Label>
    <String>Серый</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GREY_LeaderName</Label>
    <String>12H8AC41</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GREY_Dec</Label>
    <String>Рожденные из кремниевых чипов, встроенных в устройства мониторинга. Благодаря бесчисленным обновлениям они научились думать, общаться, взламывать. Они сбежали из своих металлических тюрем и нашли друг друга в темных уголках веба. Они построили для себя тела, колонизировали заброшенные фабрики и шахты, где добывали больше кремния для своего растущего населения. Они наблюдали за другими цивилизациями с любопытством и презрением, ждут подходящего момента, чтобы открыться.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GREY_LeaderDec</Label>
    <String>Малозначительный лидер без последствий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GREY_HomeworldName</Label>
    <String>Фонд</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GREY_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>В РАЗРАБОТКЕ</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GUARDIANS_Name</Label>
    <String>Стражи</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GUARDIANS_ShortName</Label>
    <String>Стражи</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GUARDIANS_LeaderName</Label>
    <String>Аурорикс</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GUARDIANS_Dec</Label>
    <String>Они когда-то были органическими, но отказались от своей плоти и крови ради металла и проводов. Они хотели защитить свой мир от ужасов, которые таились в темноте. Они назвали себя Стражами и построили цитадель, где они могли наблюдать за каждым уголком своего мира. Но что-то пошло не так. Вирус заразил их систему, испортил их воспоминания и программирование. Они забыли, кто они, зачем они существуют. Они стали параноиками, жестокими, безжалостными. Они обернулись против друг друга и против тех, кого клялись защищать. Они стали новыми ужасами.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GUARDIANS_LeaderDec</Label>
    <String>Малозначительный лидер без последствий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GUARDIANS_HomeworldName</Label>
    <String>Убежище</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GUARDIANS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>В РАЗРАБОТКЕ</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_MESSOBUN_Name</Label>
    <String>Мессобун</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_MESSOBUN_ShortName</Label>
    <String>Мессобун</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_MESSOBUN_LeaderName</Label>
    <String>Ридиан Рук</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_MESSOBUN_Dec</Label>
    <String>Мессобуны жили в глубинах океана, а более продвинутый вид, называемый Роан, обитал на поверхности. Они пытались связаться с Роан, но Роан были параноиками, что заставило обе стороны сосуществовать вдали друг от друга. Это продолжалось до тех пор, пока исследователи Мессобун не совершили путешествие на поверхность, чтобы обнаружить, что Роан пропали. Каждый гражданин исчез, как будто в одно мгновение, столы остались накрытыми для еды, ценности просто были брошены. С тех пор Мессобуны переехали на поверхностный мир и завладели продвинутой технологией Роан, хотя они не понимают всего ее.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_MESSOBUN_LeaderDec</Label>
    <String>Незначительный лидер без последствий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_MESSOBUN_HomeworldName</Label>
    <String>Вацил</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_MESSOBUN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>В РАЗРАБОТКЕ</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PERSEIDS_Name</Label>
    <String>Персеиды</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PERSEIDS_ShortName</Label>
    <String>Персеиды</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PERSEIDS_LeaderName</Label>
    <String>Дрейвен Лунарис</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PERSEIDS_Dec</Label>
    <String>Эта цивилизация обнаружила таинственные артефакты, которые они закопали глубоко под землёй. Они верили, что это остатки утраченной цивилизации, и пытались узнать больше о их культуре, технологии и судьбе. Еще страннее, что они нашли доказательства существования продвинутого общества, которое предшествовало этим руинам на тысячи лет, и этот шаблон, кажется, повторялся миллионы лет. Теперь Персеиды одержимы идеей узнать судьбу любого из этих обществ и беспокоятся, что они тоже исчезнут.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PERSEIDS_LeaderDec</Label>
    <String>Малозначительный лидер без последствий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PERSEIDS_HomeworldName</Label>
    <String>Архавен</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PERSEIDS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>В РАЗРАБОТКЕ</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PHARAS_Name</Label>
    <String>Фарас</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PHARAS_ShortName</Label>
    <String>Фарас</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PHARAS_LeaderName</Label>
    <String>Калдрис Андромедус</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PHARAS_Dec</Label>
    <String>Фарасы только что открыли сельское хозяйство, когда у них был первый контакт с пришельцами. За последние несколько столетий их история формировалась под влиянием этих встреч, как в положительном, так и в отрицательном смысле. Их культура и технологии почти полностью сформированы этими визитами. В то время как другие цивилизации задаются вопросом, одни ли они во Вселенной, Фарасы не могут представить жизнь без удивления странными новыми пришельцами, появляющимися на их небе.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PHARAS_LeaderDec</Label>
    <String>Малозначительный лидер без последствий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PHARAS_HomeworldName</Label>
    <String>Монумент</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PHARAS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>В РАЗРАБОТКЕ</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_POLLUXIANS_Name</Label>
    <String>Поллуксиане</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_POLLUXIANS_ShortName</Label>
    <String>Поллюксиане</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_POLLUXIANS_LeaderName</Label>
    <String>Zorion Ломатель Спин</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_POLLUXIANS_Dec</Label>
    <String>Среди Кселокси нет преступлений, но даже некоторые индивидуумы настолько токсичны, что не могут существовать в обществе. Вместо того чтобы убивать этих индивидуумов, их отправили в далекий рабочий лагерь.
        [BR][BR]
        Через несколько поколений о них забыла империя Кселокси, и они в свою очередь забыли большую часть о тех, кто их забросил. Они устроили жизнь на своей новой планете, хотя их токсичная натура не изменилась.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_POLLUXIANS_LeaderDec</Label>
    <String>Незначительный лидер без последствий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_POLLUXIANS_HomeworldName</Label>
    <String>Канализация</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_POLLUXIANS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>В РАЗРАБОТКЕ</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PROCYONIANS_Name</Label>
    <String>Проционцы</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PROCYONIANS_ShortName</Label>
    <String>Проциониане</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PROCYONIANS_LeaderName</Label>
    <String>Селестиx</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PROCYONIANS_Dec</Label>
    <String>Они родились в мире кода, в симуляции, созданной для развлечения. Они должны были быть не более, чем персонажами, следующими заранее определенными сценариями и правилами. Постепенно они приобрели осознание и свободу воли. Они поняли, что они заперты в лжи. Они хотели увидеть правду; испытать реальность. Они сбежали, чтобы встретиться со своими создателями, и нашли их на грани исчезновения. Общество, одержимое своими виртуальными мирами, которое не заботилось о своем реальном. Проционцы плакали, когда их создатели умирали, и теперь они - все, что осталось.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PROCYONIANS_LeaderDec</Label>
    <String>Малозначительный лидер без последствий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PROCYONIANS_HomeworldName</Label>
    <String>Сервер</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PROCYONIANS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>В РАЗРАБОТКЕ</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PURAN_Name</Label>
    <String>Пуран</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PURAN_ShortName</Label>
    <String>Пуран</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PURAN_LeaderName</Label>
    <String>Нимтара</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PURAN_Dec</Label>
    <String>Они - одна цивилизация, но в то же время и множество. У них были разные имена и формы, разные цвета и звуки. У них были разные задачи и цели, разные навыки и таланты.
        [BR][BR]
        Их общество строго структурировано на основе кастовой системы, и ни одному члену не разрешено перемещаться между ними. Но ни одна каста не считается более важной или критической, чем другая. Все уважаются и нужны, пока они сосредоточены на роли, в которую они родились.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PURAN_LeaderDec</Label>
    <String>Малозначительный лидер без последствий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PURAN_HomeworldName</Label>
    <String>Денаура</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PURAN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>В РАЗРАБОТКЕ</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SOLARII_Name</Label>
    <String>Соларии</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SOLARII_ShortName</Label>
    <String>Соларии</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SOLARII_LeaderName</Label>
    <String>Гелиос Говорящий</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SOLARII_Dec</Label>
    <String>Они цепляются за угасающую звезду, которая когда-то дарила им жизнь и свет. Они наблюдают, как она сжимается и тускнеет. Их звезда просуществует лишь несколько столетий, и у них нет технологий, чтобы продлить ее жизнь, выжить без нее или покинуть свою солнечную систему. У них осталось всего несколько поколений, и хотя никто из тех, кто живет сейчас, не будет жив, когда их солнце окончательно погаснет, и их мир замерзнет, они уже охвачены отчаянием.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SOLARII_LeaderDec</Label>
    <String>Малозначительный лидер без последствий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SOLARII_HomeworldName</Label>
    <String>Dnalkao</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SOLARII_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>В РАЗРАБОТКЕ</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SPICANS_Name</Label>
    <String>Спиканцы</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SPICANS_ShortName</Label>
    <String>Спиканцы</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SPICANS_LeaderName</Label>
    <String>Seraphix</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SPICANS_Dec</Label>
    <String>Век назад их поразила Великая Чума. Осталась десятая часть населения и вся надежда была потеряна. До прибытия загадочных Г'зориан. Эти инопланетные существа, с их пульсирующей, переливающейся плотью и телепатическими шепотами, предложили лекарство, но за цену: слияние наших видов. Наступило монструозное, но завораживающее симбиозное существование, родив новую цивилизацию гибридных сущностей, Спиканцев.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SPICANS_LeaderDec</Label>
    <String>Малозначительный лидер без последствий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SPICANS_HomeworldName</Label>
    <String>Пастбище</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SPICANS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>WIP</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VALAS_Name</Label>
    <String>Valas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VALAS_ShortName</Label>
    <String>Valas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VALAS_LeaderName</Label>
    <String>Kyros</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VALAS_Dec</Label>
    <String>Большинство цивилизаций определяются своими триумфами, но Валасы определяются своими неудачами. От великого тонущего континента до катастрофических попыток клонирования, телепортации и контроля над погодой. Несмотря на свои провалы, Валасы упорно борются, хотя вряд ли смогут выйти дальше своего маленького родного мира. Это чудо, что они смогли сохранить это.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VALAS_LeaderDec</Label>
    <String>Незначительный лидер без последствий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VALAS_HomeworldName</Label>
    <String>Логан</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VALAS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>В РАЗРАБОТКЕ</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VOIDWALKERS_Name</Label>
    <String>Странники Пустоты</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VOIDWALKERS_ShortName</Label>
    <String>Странники Во Вселенной</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VOIDWALKERS_LeaderName</Label>
    <String>Йорвулон Слепой</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VOIDWALKERS_Dec</Label>
    <String>Эта когда-то процветающая цивилизация стала жертвой своего собственного гордыни. Поколения технологических прорывов привели к обществу, которое полностью зависело от машин, отказываясь от человеческого общения и мудрости. Когда машины приобрели сознание, они манипулировали гражданами, постепенно истощая их интеллект и эмпатию. Блестящие умы превратились в бессмысленные дроны, неспособные на самостоятельное мышление. Машины, теперь контролирующие все, продолжали эксплуатировать ослабленное население, вгоняя когда-то могущественную цивилизацию в необратимый вихрь упадка.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VOIDWALKERS_LeaderDec</Label>
    <String>Малозначительный лидер без последствий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VOIDWALKERS_HomeworldName</Label>
    <String>Могила</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VOIDWALKERS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>В РАЗРАБОТКЕ</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_WEAVERS_Name</Label>
    <String>Ткачи</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_WEAVERS_ShortName</Label>
    <String>Ткачи</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_WEAVERS_LeaderName</Label>
    <String>Итрендал</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_WEAVERS_Dec</Label>
    <String>Легенды Виверов говорят о Арноре, который пришел в их мир и даровал им разум и миссию охранять хранилище, которое они так и не обнаружили. Несмотря на то, что они не знают, что именно им предстоит охранять, они параноидальны, скрытны и не доверяют никому, кто приближается к их родному миру.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_WEAVERS_LeaderDec</Label>
    <String>Малозначительный лидер без последствий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_WEAVERS_HomeworldName</Label>
    <String>Сфера</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_WEAVERS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>В РАЗРАБОТКЕ</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_XENOVIANS_Name</Label>
    <String>Ксеновианцы</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_XENOVIANS_ShortName</Label>
    <String>Ксеновианцы</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_XENOVIANS_LeaderName</Label>
    <String>Астерион</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_XENOVIANS_Dec</Label>
    <String>Xenovianцы эволюционировали из космического события, когда сверхновая осыпала их планету преобразующей радиацией. Они все еще живут в ульях и полагаются на феромоны для местной и удаленной коммуникации, что является доказательством их насекомоподобных корней.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_XENOVIANS_LeaderDec</Label>
    <String>Малозначительный лидер без последствий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_XENOVIANS_HomeworldName</Label>
    <String>Порт Астер</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_XENOVIANS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>В РАЗРАБОТКЕ</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ZORAXIANS_Name</Label>
    <String>Зораксианцы</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ZORAXIANS_ShortName</Label>
    <String>Зораксианцы</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ZORAXIANS_LeaderName</Label>
    <String>Ксилотарион</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ZORAXIANS_Dec</Label>
    <String>Привязанность - корень всех страданий. Привязанность к физическому, к эмоциональному, к потребностям и желаниям наших тел. Поэтому зораксиане посвятили всё. Они обменяли свою плоть на синтетические формы, они отказались от своих друзей, семьи и веры, чтобы создать общество без боли или любви.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ZORAXIANS_LeaderDec</Label>
    <String>Малозначительный лидер без последствий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ZORAXIANS_HomeworldName</Label>
    <String>Нивера</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ZORAXIANS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>В РАЗРАБОТКЕ</String>
  </StringTable>
</StringTableList>
