<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
	
	<StringTable>
		<Label>FACTION_SEEING_Name</Label>
		<String>Скопление интуитов</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_SEEING_ShortName</Label>
		<String>Интуиты</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_SEEING_LeaderName</Label>
		<String>Висус</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_SEEING_Dec</Label>
		<String>Интуиты обладают разумом роя, но без сколько-нибудь значимых задатков к сложной мысли. Они способны осмыслить и перенять увиденное, но самим им крайне тяжело совершать научные открытия.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_SEEING_LeaderDec</Label>
		<String>Познание через созерцание</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_SEEING_Callsign</Label>
		<String>I.A.S.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_SEEING_StartupTitle</Label>
		<String>Галактич. очевидцы</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_SEEING_StartupDescription</Label>
		<String>Интуиты развиваются так же быстро, как и те, кого они наследуют. Они легко могут осмыслить и воспроизвести уведенное; но из-за скудного творческого мышления и неумения решать задачи их способность совершать собственные открытия ограничена.[BR][BR]Почти целое тысячелетие коллективное сознание интуитов не развивалось, пока они не установили контакт с Люксар. Одного взгляда на космические корабли и сверхсветовые двигатели хватило интуитам, чтобы и себе устремиться к звездам. Теперь они жадно и повсюду поглощают знания, чтобы развить свой собственный интеллект.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FACTION_SEEING_StartupTraitsDescription</Label>
		<String>У интуитов обширный радиус освоения и диапазон датчиков, что позволяет им быстро размечать карту галактики. «Око космоса», мощный инструмент, позволяющий украсть технологию и исследования у других цивилизаций, компенсирует интуитам низкую скорость собственных исследований.</String>
	</StringTable>

</StringTableList>