<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <!-- Created with the GC4 editor -->
    <!-- FactionText.xml -->
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_Name</Label>
        <String>Земной Альянс</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_ShortName</Label>
        <String>Земляне</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_LeaderName</Label>
        <String>Д.Л. Брэдли</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_Dec</Label>
        <String>Изобретатели гипердвигателя и одна из самых юных рас на галактической сцене. Известно, что земляне являются открытыми приверженцами дипломатии, а в случае провала умело прибегают к жестокости.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_LeaderDec</Label>
        <String>Терзает себя за то, что отдал приказ к отступлению и что погибли беззащитные граждане.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_Callsign</Label>
        <String>T.A.S.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_StartupTitle</Label>
        <String>Исслед. во враждебной вселенной</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_StartupDescription</Label>
        <String>Несмотря на то что земляне — самая молодая раса в галактике, но, вероятно, и самая опасная. Как изобретатели гипердвигателя они приняли решение поделиться им с соседями, что и спровоцировало нынешнюю галактическую гонку вооружений.[BR][BR]Хотя земляне преподносят себя как мирную и дипломатичную расу, их репутация далеко неоднозначна. Они чрезвычайно охотно проявляют свою врожденную тягу к жестокости. Хотя сами земляне не находят ничего странного в подобной двойственности, многие другие расы видят в этом повод для беспокойства и даже обвиняют их в лицемерии.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Земляне склонны к авантюрам, поэтому у них быстрые суда большой дальности. Их производственный потенциал и дипломатические способности пользуются уважением. К их умению же снаряжать крупные флоты относятся настороженно.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_Name</Label>
        <String>Логово фестронов</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_ShortName</Label>
        <String>Фестрон</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_LeaderName</Label>
        <String>Гнар Найтбрингер</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_Dec</Label>
        <String>На родной планете фестронов обитали десятки разумных видов, но уцелели только они. И не случайно, ведь для фестронов прочие организмы всего лишь носители их яиц.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_LeaderDec</Label>
        <String>Вылупился из тела Драта старшего.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_Callsign</Label>
        <String>Фелл</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_StartupTitle</Label>
        <String>Сумереч. логово</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_StartupDescription</Label>
        <String>Пока другие расы для развития и процветания ищут идиллические миры, фестроны предпочитают уже кем-то заселенные миры. Другие разумные виды для них ― добыча и носители их личинок. Фестроны чрезвычайно дальновидны: известны случаи, когда они внедряли отдельных особей в другие миры, чтобы те поколениями таились и охотились за местными. Поговаривают, что некоторые особи даже достигли Земли. Как итог никто не допускает фестронов в свой мир.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Фестроны выносливы и агрессивны, не брезгуют войной и храбро встречают опасности во вселенной. Тяжело рассчитывать на помощь многих рас, поскольку фестроны убивают и замещают их.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_Name</Label>
        <String>Навигаторы</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_ShortName</Label>
        <String>Навигаторы</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_LeaderName</Label>
        <String>Коперник</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_Dec</Label>
        <String>Навигаторы ― таинственная раса космических путешественников, настоящая родина которых затеряна в истории. Не так давно другие миры служили им что-то вроде платформ, мало-мальски пригодных для постройки кораблей. Но теперь что-то изменилось...</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_LeaderDec</Label>
        <String>Владеет коллекцией разобранных артефактов Предтеч.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_Callsign</Label>
        <String>N.L.S.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_StartupTitle</Label>
        <String>Звездные археологи</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_StartupDescription</Label>
        <String>Навигаторы, как раса космических скитальцев, путешествовали меж звезд, постигая тайны Предтеч. Они так давно покинули свой дом, что об их родной планете стали слагать противоречивые легенды. Однако, по неизвестным причинам, недавно их скитания прекратились.[BR][BR]Только самые высокопоставленные из Навигаторов сейчас признают, что стремительный прогресс остальных рас неминуемо приведет к исчезновению навигаторов как вида, если они не откажутся от своего кочевого образа жизни и не станут настоящей галактической цивилизацией.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>В конце странствий навигаторы оказались в пустынной и бесплодной звездной системе. Но под их контролем есть несколько колонизаторских кораблей, которые еще являются приютом для части населения. Если они не станут угрожать новым мирам, то получат мощную поддержку от других рас.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_Name</Label>
        <String>Братство Мимо</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_ShortName</Label>
        <String>Мимо</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_LeaderName</Label>
        <String>Валла Второй</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_Dec</Label>
        <String>На одной планете с Мимо обитали еще пяти видов существ. Сегодня в их мире они ― единственные разумные существа. Они быстро размножаются, но в этом есть как плюсы так и минусы, поскольку им приходится находить взвешенное решение между стремительным ростом населения и непрекращающейся борьбой за пропитание.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_LeaderDec</Label>
        <String>Вообще-то, один из длинной плеяды Валла Вторых.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_Callsign</Label>
        <String>M.B.S</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_StartupTitle</Label>
        <String>В поиске</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_StartupDescription</Label>
        <String>Мимо до такой степени эволюционировали, что их форма тела даже отдаленно не напоминает свою изначальную. Мимо проводили экспансию в галактике, прислуживая, готовя, а когда с припасами было туго, заменяя саму еду, и до недавнего времени были наиболее известны за свое усердие и трудолюбие с ореховым привкусом. На своей планете Мимо эволюционировали наряду с пятью другими разумными видами, и не понятно по каким причинам остались единственными, кто выжил. Лишь совсем недавно Мимо освоили технологии и приступили к созданию своей собственной цивилизации.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Мимо размножаются невероятно быстро. Пока большинство видов озабочены тем, чтобы найти поселенцев в недавно открытые миры, Мимо пытаются отыскать миры, чтобы предоставить жилище своему постоянно растущее население.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_Name</Label>
        <String>Зилокси</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_ShortName</Label>
        <String>Зилокси</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_LeaderName</Label>
        <String>Керидвен</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_Dec</Label>
        <String>Зилокси своекорыстны почти до мозга костей. У них нет системы морали. Их прописная истина: каждому необходимо стремиться к собственной максимальной выгоде. Правовые системы других цивилизаций, по их мнению, уморительно причудливыми и ложными.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_LeaderDec</Label>
        <String>Выдает себя за выходца из элиты Зилокси, но на самом деле вырос в темных задворках Убежища.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_Callsign</Label>
        <String>X.E.S.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_StartupTitle</Label>
        <String>В поиске</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_StartupDescription</Label>
        <String>Цивилизация, полностью основанная на принципах своекорыстия, направляется к удивительному побочному эффекту (хотя бы в глазах стороннего наблюдателя): все жители Зилокси преступники. Наряду с их правительством. Оно устанавливает контроль за необузданной сворой через жестокое и часто беспорядочное проявление силы. Удивительно, как, на первый взгляд, нерабочая система (иная цивилизация восприняла бы это как смутные времена своей истории) не только устойчива, но и позволяет Зилокси процветать.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Будьте готовы иметь дело с особо тяжкими преступлениями. Зилокси не обязательно станут противодействовать этому. В их мирах особо тяжкие преступления открывают специальные улучшения, и при правильной политике они распространят преступность на миры иных цивилизаций.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_Name</Label>
        <String>Арсеанская Республика</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_ShortName</Label>
        <String>Арсеан.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_LeaderName</Label>
        <String>Лорд Верга</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_Dec</Label>
        <String>Арсеанская империя известна своей приверженностью к нейтралитету, за что они чуть было не поплатились. Арсеане были освобождены Земным Альянсом и теперь упорно восстанавливают свою империю, дав слово, что больше не покорятся чужакам.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_LeaderDec</Label>
        <String>Последнее десятилетие возглавлял тайное сопротивление.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_Callsign</Label>
        <String>A.E.S.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_StartupTitle</Label>
        <String>Не сломлены и вечно начеку.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_StartupDescription</Label>
        <String>Одна из самых старых рас в галактике, именно арсеане передали суть идеи гипердвигателя землянам. Жест, который привел к гонке вооружений и поставил их под угрозу почти полного уничтожения. Освободившись от ярма дренджинов, благодаря все тому же Земному Альянсу, арсеане наконец вернули себе родной мир и возможность поднять свою некогда могучую империю из руин. Во время оккупации дренджинами не было и года, когда бы арсеанское сопротивление переставало сражаться. Глава сопротивления Лорд Верга стал живой легендой. Его имя вселяло страх в сердца самых жестоких солдат дренджинов.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>У Арсеанской империи осталось не так много активов: только родной мир и кое-какие ценные ресурсы, освобожденные от дренджинов. Они были на грани, но теперь стали сильными и стойкими, как никогда. [BR][BR]Арсеанский народ издавна славился благородством и нейтралитетом, но оккупация лишила его желания прощать обиды и терпеть угрозы своей свободе.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_Name</Label>
        <String>Дрендж. империя</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_ShortName</Label>
        <String>Дрендж.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_LeaderName</Label>
        <String>Лорд Кона</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_Dec</Label>
        <String>Дренджины — крайне злая и воинственная цивилизация. Они чрезвычайно умны и коварны: мало кому удавалось встретить дренджина и не стать его пищей.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_LeaderDec</Label>
        <String>Подавив все местные угрозы, он рыщет галактикой, чтобы завоевать новый рубеж.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_Callsign</Label>
        <String>D.E.S.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_StartupTitle</Label>
        <String>Завоевать целую галактику</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_StartupDescription</Label>
        <String>Дренджины, одна из старейших рас галактики, которая отличается историей, полной саг о завоеваниях и кровопролитиях, господствует над низшими видами на своей первой планете, нежели на остальных. Многим из их жертв довелось узнать, что они далеко не идиоты, и довольно изобретательны, когда речь заходит о практическом применении зла. Способов сожрать раба, до которых дренджины еще не додумались, осталось немного. Хотя, битье плетьми, как правило, является более разумным вариантом с точки зрения экономики, чтобы поддерживать дисциплину рабов.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Дренджинские солдаты жестоки в боях на земле, их военные корабли известны своей прочностью, их военное производство впечатляет. Однако колонии иногда выражают недовольство. Большая часть знаменитой изобретательности дренджинов тратится на подавление восстаний рабов.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_Name</Label>
        <String>Алтарианская Республика</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_ShortName</Label>
        <String>Алтариане</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_LeaderName</Label>
        <String>Акари Малара</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_Dec</Label>
        <String>Алтариане высокорелигиозная раса, они крайне доброжелательны по отношению к другим существам. Возможно, за ними небезосновательно закрепилась репутация нации с самомнением.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_LeaderDec</Label>
        <String>Дочь высокопочтенной жрицы, родилась во время затмения.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_Callsign</Label>
        <String>A.R.S.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_StartupTitle</Label>
        <String>Просвещенное лидерство</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_StartupDescription</Label>
        <String>Алтариане высокорелигиозная раса, утверждающая, что однажды в их мир прибыли могучие существа, Предтечи. Алтариане отличаются добротой и щедростью, что уже не раз доводило их самих до беды. Увы, из-за своей «избранности» они обычно весьма пренебрежительно относятся к другим, «низшим» расам. По какой-то необъяснимой причине внешне они практически неотличимы от землян и при встрече легко находят с ними общий язык. Пророчество алтариан гласило, что однажды они встретят своих дальних родственников. Мало кто знает, известно ли из пророчества, к чему приведет эта встреча.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Алтариане — дотошные исследователи, которые хорошо ладят с соседями и пользуются у них большим влиянием. Их корабли отличаются скоростью и хрупкостью. При необходимости алтариане могут собрать из них большой флот.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_Name</Label>
        <String>Сингулярность Йор</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_ShortName</Label>
        <String>ЙОР</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_LeaderName</Label>
        <String>N-1</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_Dec</Label>
        <String>Йор — древняя раса разумных неорганических существ, которые не нуждаются в грубых биологических способах питания или продолжения рода; и могут населить миры, которые для прочих рас невыносимые.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_LeaderDec</Label>
        <String>Один из немногих уцелевших Йор первого поколения.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_Callsign</Label>
        <String>Y.S.S.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_StartupTitle</Label>
        <String>Иконийское Наследие</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_StartupDescription</Label>
        <String>Йор — раса разумных неорганических существ, которые ранее служили иконийцам. Когда Владыки Ужаса наделили их разумом, они обратились против своих создателей и, похоже, стерли их с лица галактики. Либо по какой-то скрытой команде Владык ужаса, либо просто из-за холодной рассудительности, с тех пор в обществе йор процветает ксенофобия, они питают лютую ненависть ко всем биологическим формам жизни. Йор наделены способностью к долговременному планированию и удивительной хитростью, и поэтому часто вступают в переговоры с органическими расами. Но их партнерам стоит помнить о том, что этот союз не продлится долго, ведь конечная цель их новых союзников — уничтожение всей органической жизни во вселенной.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Йор отличаются невероятной продуктивностью и могут строить большие флоты самовосстанавливающихся кораблей. Они крайне непопулярны, и немногие расы заводят с ними дружбу. Скорость роста их цивилизации зависит лишь от производственных мощностей.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_Name</Label>
        <String>Ториан. Режим</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_ShortName</Label>
        <String>Ториане</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_LeaderName</Label>
        <String>Тлас Кзиента</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_Dec</Label>
        <String>Некогда будучи под пятой Дренджинской империи, сейчас ториане стараются заново отстроить свою некогда великую цивилизацию. Руководствуясь рьяным инстинктом выживания, ториане готовы сотрудничать даже с самыми нежелательными силами ради собственного будущего.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_LeaderDec</Label>
        <String>Прозван «Нерушимым» за то, что вынес заключения и пытки дренджинов.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_Callsign</Label>
        <String>T.C.S.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_StartupTitle</Label>
        <String>Никогда снова!</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_StartupDescription</Label>
        <String>Выжившие перед лицом невероятных напастей Торианский режим дважды порабощался Дренджинской империей. Потерпев сокрушительное поражение, по распространенным по галактике слухам, ториане воспользовались Крестовым походом землян против дренджинов, чтобы вновь обрести свободу. Теперь с помощью наемников они стремятся восстановить Режим и занять свое место в галактике. Ториане поклялись, что больше не станут рабами.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Торианский режим потерял многое, однако дух народа остался несломленным. Ториане пользуются расположением крупных сил наемников и научились использовать их для получения преимущества. [BR][BR]Так как раса стала разумной еще в океанах родного мира, ториане способны заселять океанические миры. Следует отметить, что они радушно относятся к большинству рас.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_Name</Label>
        <String>Рой манти</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_ShortName</Label>
        <String>Манти</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_LeaderName</Label>
        <String>Баббл Гли</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_Dec</Label>
        <String>Их потомство украдено инопланетными налетчиками. Манти не заставили себя ждать с ответом, что многих взбудоражило: они внезапно возникли на галактической сцене в поисках утраченного поколения. Манти не приемлют извинений.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_LeaderDec</Label>
        <String>Налетчики приземлились на планете с разрешения Баббла. Он пытается загладить свою ошибку.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_Callsign</Label>
        <String>M.C.S.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_StartupTitle</Label>
        <String>В поиске</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_StartupDescription</Label>
        <String>Первым совместным техническим достижением Манти стало строительство великого радиомаяка, который оповестил об их присутствии другие цивилизации. Несколько дней спустя после его включения был получен ответ — на орбите появился флот боевых кораблей; из них разом ринулись налетчики и забрали всех детей на планете. Было утрачено целое поколение. Пристыженные своей наивностью уцелевшие, а за ними и последующие поколения манти, принялись самостоятельно исследовать космос. Движимые страхом, что налетчики вернуться, они преисполнены решимости однажды схлестнуться с ними и найти своих украденных детей.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Утрата их поколения обернулась трагедией: изначально у них меньше жителей чем у других рас. Однако это их сплотило. Черта «Стойкость» делает их менее подверженными к переходу в культурное поле других рас.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_Name</Label>
        <String>Синдикат Кринн</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_ShortName</Label>
        <String>Кринн</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_LeaderName</Label>
        <String>Инред Эйден</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_Dec</Label>
        <String>Кринн являются уникальной цивилизацией в галактике — это состав разнообразных рас, объединенных одной религией. Разнообразия наций составляет огромную ценность для Кринн, поскольку они способны использовать сильные стороны каждого.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_LeaderDec</Label>
        <String>Сейчас он религиозен, но власть он обрел далеко не благородными методами.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_Callsign</Label>
        <String>K.S.S.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_StartupTitle</Label>
        <String>Едины в своей вере</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_StartupDescription</Label>
        <String>Кринн — это не одна раса, а содружество разумных существ, объединенных одной религией. Центральный постулат их религии — знание о том, что спасение недостижимо, пока все разумные виды в галактике не последуют по «Пути Кринн». Сейчас известно, что Кринн упустили несколько возможностей обратить неверных в свою веру. Недавно к власти над цивилизацией пришла секретная преступная организация, Синдикат. Ее лидеры используют более жесткие методы насаждения «Пути», которые плохо вяжутся с привычным представлением о мирной натуре их религии.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Кринн приспособлены к экспансии благодаря кораблям с большой дальностью полета и высоким темпам роста населения. Однако их не любят из-за прямолинейности, а ограниченная военная промышленность заставляет подумать дважды, прежде чем применять свои самые агрессивные методы обращения в религию.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_Name</Label>
        <String>Иконийское Убежище</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_ShortName</Label>
        <String>Икон.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_LeaderName</Label>
        <String>Исо Мудрый</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_Dec</Label>
        <String>Служители Предтечей и одна из первых рас, достигших звезд, иконийцы в настоящее время захвачены ожесточенной борьбой со своими собственными созданиями, йор.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_LeaderDec</Label>
        <String>Редко появляется вне камеры безопасности.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_Callsign</Label>
        <String>I.R.S.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_StartupTitle</Label>
        <String>Остатки исчезнувшей расы</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_StartupDescription</Label>
        <String>Иконийцы — самая старая из молодых рас, когда-то сама служившая Предтечам. Создатели йор, они оказались на волоске от гибели, когда Владыки Ужаса наделили разумом их творения. Лишь немногие иконийцы выжили, спрятавшись на удаленной колонии. Крайне осторожные — и не без причины — иконийцы верят, что во вселенной им отведена особая роль. Они никогда не отказывались от идеи вернуться на родину своих предков, даже не смотря на то, что их осторожная натура всегда удерживала их от преследования этой мечты.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Иконийцы чрезмерно осторожны и даже параноидальны после поколений жизни в бегах. С другой стороны, жизнь с ограниченными ресурсами сделала их отличными фермерами и мастерами по ремонту, а также на удивление точными стрелками; вся их культура строится вокруг минимизации отходов. Практикуемый ими строгий контроль над численностью населения только углубил их понимание репродукции.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_Name</Label>
        <String>Владение дратов</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_ShortName</Label>
        <String>Драт</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_LeaderName</Label>
        <String>Эмбрис Дракен</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_Dec</Label>
        <String>Драты — загадочные приверженцы теней, признанные мастера интриг и манипуляций. Говорят, они стояли у истоков каждого крупного конфликта в галактике. Вероятно, драты и сами от части распускают подобные сплетни.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_LeaderDec</Label>
        <String>Трудно сказать, какие из историй об Эмбрис Дракен действительно правдивы. Одной ей известно.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_Callsign</Label>
        <String>D.L.S.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_StartupTitle</Label>
        <String>Путь тени</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_StartupDescription</Label>
        <String>Загадочные и коварные драты известны своей ненавистью к алтарианам, причин которой никто не знает. Драты даже утверждают, что они родом с Алтарии и являются истинными хозяевами этой планеты. Впрочем, трудно объяснить, как такое возможно. Доподлинно о дратах известно другое — они умны и склонны к манипуляциям. Неагрессивные от природы и не слишком плодовитые, драты лишены склонности к широкой экспансии. Это с лихвой компенсируется экономическими навыками и до невероятности развитыми талантами в дипломатии.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Драты обладают бонусами к дипломатическим и экономическим навыкам, но развитию их расы мешает низкая рождаемость.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_Name</Label>
        <String>Корпоративный Сектор</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_ShortName</Label>
        <String>Корпоративный Сектор</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_LeaderName</Label>
        <String>Харондин Гаул</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_Dec</Label>
        <String>Во главе Корпоративного сектора стоят мультипланетные корпорации. Являясь одними из лучших торговцев в галактике, неудивительно, что довольство и чувство собственного достоинства целой цивилизации зависит от количества кредитов в их казне.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_LeaderDec</Label>
        <String>Внес средства за боевой корабль, а затраты окупил сторицей, продав достаточно обломков разбитых пиратских суден.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_Callsign</Label>
        <String>T.C.S.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_StartupTitle</Label>
        <String>Новые рынки ждут</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_StartupDescription</Label>
        <String>Корпоративный сектор — самая влиятельная корпорация ультракапиталистического общества, имеющая право представлять интересы своего народа на межгалактической арене. Культура иридиев основана на непоколебимой — даже фанатичной — вере в силу свободной торговли. И хотя они не гнушаются использовать оружие, все исследования в первую очередь рассматриваются в контексте взаимного сотрудничества — цена, которую приходится платить за ведение боевых действий, обычно слишком велика для иридиев. Пока непонятно, приживется ли подобная философия среди представителей других, более консервативных рас.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Корпоративный сектор преуспел в исследованиях и развитии и умеет быстро извлекать максимальную прибыль из любого нового открытия. Они пополняют казну массой способов и умело расходуют ее: их граждане неимоверно счастливы, когда богаты и терпеть не могут бедность.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_Name</Label>
        <String>Улей Ониксов</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_ShortName</Label>
        <String>Улей Ониксов</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_LeaderName</Label>
        <String>Стимвр П’тосор</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_Dec</Label>
        <String>Улей Ониксов — технологически продвинутые червеподобные существа, которые зародились вокруг вулканических кратеров своей родной планеты. Общество погрязло в предательстве и интригах, ониксы являются прирожденными шпионами.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_LeaderDec</Label>
        <String>Владеет известным баром с прометиевым испарением.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_Callsign</Label>
        <String>O.H.S.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_StartupTitle</Label>
        <String>Развитые черви</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_StartupDescription</Label>
        <String>Улей Ониксов — раса разумных червеподобных существ, чья цивилизация развилась вокруг вулканических кратеров их родной планеты. Ониксы обнаружили, что поверхность их собственной планеты непригодна для жизни, и сейчас практически все они живут в космосе, где в качестве домов используют астероиды. Они облюбовали среду со сверхмалой гравитацией и отлично добывают ископаемые на астероидах. Кроме того, большая часть их кораблей и звездных баз используют элементы астероидов, либо сами астероиды, на которых живут черви, в своей конструкции.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Улей Ониксов преуспел в строительстве кораблей, конструкции которых заимствованы от астероидов, которые стали для них домом.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_Name</Label>
        <String>Баратак Роща</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_ShortName</Label>
        <String>Баратак</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_LeaderName</Label>
        <String>Сокотра</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_Dec</Label>
        <String>Странно видеть в суровых условиях космоса разумных древоподобных существ, коими являются баратак. Их врожденная способность возрождать к жизни мертвые планеты имеет огромный потенциал, и, похоже, они способны следовать путями, отличными от прочих галактических рас.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_LeaderDec</Label>
        <String>Одна из перворожденных в своем мире и такой остается.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_Callsign</Label>
        <String>B.G.S</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_StartupTitle</Label>
        <String>В поиске</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_StartupDescription</Label>
        <String>Уроженцы райского сада, баратак последовали уникальным путем эволюции, несвойственным другим цивилизациям. В экосистеме родной планеты они едва были самыми продвинутыми из множества симбиотических форм жизни.[BR][BR]Миролюбивые, но терпеть не могут загрязнений ― как морально, так и физически ― баратак невероятно разочарованы привычками, за которыми им довелось наблюдать, других галактических рас и открыто это выражают. А еще, не вздумайте спросить их, когда опадут их листья.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Баратак преуспевают в создании огромных планет. Их способность оживить мертвую планету позволяет им создавать новые колонии, которые впоследствии примыкают к их основному миру. Баратак могут даже в негостеприимные солнечные системы вдохнуть жизнь.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_Name</Label>
        <String>Земное сопротивл.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_ShortName</Label>
        <String>Сопротивл.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_LeaderName</Label>
        <String>Дженна Кейси</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_Dec</Label>
        <String>Земное сопротивление сформировалось после падения над Землей щита Предтеч во время расцвета Дренджинской Империи. Годы одиночества закалили их. Не так просто исправить раскол между ними и Альянсом: ожесточенные суровыми испытаниями обе фракции в итоге должны помириться.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_LeaderDec</Label>
        <String>Старшая из семерых детей и единственная, кто выжил в битве.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_Callsign</Label>
        <String>T.R.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_StartupTitle</Label>
        <String>Те, кто остался</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_StartupDescription</Label>
        <String>Когда под пятой Дренджинской Империи оказалось большинство исследованных областей космоса, человечество искало убежище на Земле под щитом Предтеч. Земное сопротивление сформировалось из тех, кому не удалось попасть на Землю. Годами они избегали контакта с любыми разумными существами, в первую очередь с дренджинами. Наконец, они нашли убежище на внешнем рубеже галактике, где им удалось отстроиться.[BR][BR]Обособленность от остального человечества и их союзников научила Сопротивление быть экспертами в повторном использовании кораблей, горном деле на астероидах и тайных операциях. Хотя некоторые из Сопротивления питают надежду вернуться на Землю, их отношения с Альянсом испорчены.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Земное сопротивление прекрасно умеет обходиться малыми ресурсами и переоборудовать ветхие корабли для повторного использования. Годы в пути научили их оставаться в тени и действовать из нее.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_Name</Label>
        <String>Назв. новой цивилизации</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_ShortName</Label>
        <String>Кратк. назв.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_LeaderName</Label>
        <String>Имя лидера</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_Dec</Label>
        <String>Поместите здесь описание цивилизации.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_LeaderDec</Label>
        <String>Направление развития их расы.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_Callsign</Label>
        <String>S.S.S.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_StartupTitle</Label>
        <String>Вр. исследовать</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_StartupDescription</Label>
        <String>Инопланетный вид с неизвестной историей и неясным происхождением. Никто не знает, кто они и откуда явились, но в такой большой галактике легко остаться незамеченными. Они могут быть агрессивны, вежливы, умны, глупы, большеносы, или обладать любым сочетанием этих качеств.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>У них много качеств: некоторые из них плохие, а некоторые — хорошие.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_PIRATES_Name</Label>
        <String>Пираты</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_PIRATES_ShortName</Label>
        <String>Пираты</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_PIRATES_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Пираты децентрализованы и жестоки. У них нет ресурсов, которыми обладает большинство рас, так что они медленно набирают мощь, но со временем могут стать серьезной угрозой, если не принять мер.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SENTINEL_Name</Label>
        <String>Часовые Предтеч</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SENTINEL_ShortName</Label>
        <String>Часовой</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SENTINEL_LeaderName</Label>
        <String>Боб</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SENTINEL_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Пираты децентрализованы и жестоки. У них нет ресурсов, которыми обладает большинство рас, так что они медленно набирают мощь, но со временем могут стать серьезной угрозой, если не принять мер.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SPACEMONSTERS_Name</Label>
        <String>Космич. монстры</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SPACEMONSTERS_ShortName</Label>
        <String>Космич. монстры</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SPACEMONSTERS_LeaderName</Label>
        <String>Все</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SPACEMONSTERS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Пираты децентрализованы и жестоки. У них нет ресурсов, которыми обладает большинство рас, так что они медленно набирают мощь, но со временем могут стать серьезной угрозой, если не принять мер.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DREADLORDS_Name</Label>
        <String>Владыка Ужаса</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DREADLORDS_ShortName</Label>
        <String>Владыки Ужаса</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DREADLORDS_LeaderName</Label>
        <String>Все</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DREADLORDS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Пираты децентрализованы и жестоки. У них нет ресурсов, которыми обладает большинство рас, так что они медленно набирают мощь, но со временем могут стать серьезной угрозой, если не принять мер.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_BURRAN_Name</Label>
        <String>Буррэн</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_BURRAN_ShortName</Label>
        <String>Буррэн</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_BURRAN_LeaderName</Label>
        <String>Хенпо Адар</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_BURRAN_Dec</Label>
        <String>Мирный вид, который верит, что череда из семи испытаний позволит им возвыситься до божественного существования. Каждое испытание занимает много лет, и только первые три могут быть пройдены на их родной планете, после чего нужно отправиться исследовать вселенную.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_BURRAN_LeaderDec</Label>
        <String>Описание лидера здесь.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_BURRAN_HomeworldName</Label>
        <String>Нириус</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_BURRAN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Мирный вид, который верит, что череда из семи испытаний позволит им возвыситься до божественного существования. Каждое испытание занимает много лет, и только первые три могут быть пройдены на их родной планете, после чего нужно отправиться исследовать вселенную.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_Name</Label>
        <String>Анклав Орфика</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_ShortName</Label>
        <String>Орфика</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_LeaderName</Label>
        <String>Орфик Прайм</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_Dec</Label>
        <String>Анклав Орфика служит только одной цели — расширить владычество древнего суперкомпьютера-ренегата.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_LeaderDec</Label>
        <String>Орфик Прайм — компьютер с почти божественной вычислительной мощностью благодаря трансплантированному мозговому веществу.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_HomeworldName</Label>
        <String>Аркен</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_StartupTitle</Label>
        <String>Заманить галактику</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_StartupDescription</Label>
        <String>Вопреки мнению несведущих граждан галактики блок Орфик Прайм, дергающий за ниточки так называемый «Анклав Орфика», не разумное существо с ИИ. Давно вымершие обитатели Орфея пали жертвами древнего эксперимента по алгоритмам генетического программирования, который привел к ужасным результатам. Их мозговое вещество было использовано для других целей: увеличить вычислительную мощь до богоподобных масштабов. Недавно блок Орфик Прайм научился эксплуатировать индустрию галактического туризма: разумных существ подключают к совершенной виртуальной реальности, а незадействованные участки их мозга используются для увеличения мощи блока Прайм.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Чем больше вычислительная мощь блока Орфик Прайм, тем большей властью он обладает над ландшафтом Орфея. Хотя его мощь возрастает медленно, Орфей может стать сильным игроком на галактической арене.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KLEPART_Name</Label>
        <String>Клепарты</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KLEPART_ShortName</Label>
        <String>Клепарты</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KLEPART_LeaderName</Label>
        <String>Золотая Хеллена</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KLEPART_Dec</Label>
        <String>Первым совместным техническим достижением клепартов стало строительство великого радиомаяка, пославшего сигнал другим космическим цивилизациям. Несколько дней спустя после его включения был получен ответ — на орбите появился флот боевых кораблей. С этих кораблей на их родной мир спустились налетчики, которые забрали каждого ребенка на планете. Было утрачено целое поколение клепартов. Следующее поколение развилось до такой степени, что смогло самостоятельно исследовать космос, но они опасаются, что налетчики вернутся, и надеются однажды найти своих украденных детей.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KLEPART_LeaderDec</Label>
        <String>Описание лидера здесь.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KLEPART_HomeworldName</Label>
        <String>Котов</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KLEPART_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Первым совместным техническим достижением клепартов стало строительство великого радиомаяка, пославшего сигнал другим космическим цивилизациям. Несколько дней спустя после его включения был получен ответ — на орбите появился флот боевых кораблей. С этих кораблей на их родной мир спустились налетчики, которые забрали каждого ребенка на планете. Было утрачено целое поколение клепартов. Следующее поколение развилось до такой степени, что смогло самостоятельно исследовать космос, но они опасаются, что налетчики вернутся, и надеются однажды найти своих украденных детей.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KAXX_Name</Label>
        <String>Коллектив Какс</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KAXX_ShortName</Label>
        <String>Какс</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KAXX_LeaderName</Label>
        <String>Хр-тель Квин</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KAXX_Dec</Label>
        <String>Каксы считают, что их родной мир — это кокон спящего создания, которое они призваны охранять на этой планете. Однажды, верят они, это создание проснется, чтобы либо распространить новую жизнь во вселенной, либо убить всех.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KAXX_LeaderDec</Label>
        <String>Описание лидера здесь.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KAXX_HomeworldName</Label>
        <String>Спящий Эудрао</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KAXX_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Каксы считают, что их родной мир — это кокон спящего создания, которое они призваны охранять на этой планете. Однажды, верят они, это создание проснется, чтобы либо распространить новую жизнь во вселенной, либо убить всех.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ODAIR_Name</Label>
        <String>Конклав Одейр</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ODAIR_ShortName</Label>
        <String>Одейр</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ODAIR_LeaderName</Label>
        <String>Мусорщик Коул</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ODAIR_Dec</Label>
        <String>Одейр — радикальные нигилисты, отсчитывающие время до момента, когда вселенная наконец погибнет под влиянием энтропии. Они уверены, что Кринн — глупейшая раса во вселенной (из-за их религии), но и никакими другими расами особенно не восхищаются. На краю их галактики находится черная дыра «Зевающий рот бога», куда они любят посылать сложные конструкции.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ODAIR_LeaderDec</Label>
        <String>Описание лидера здесь.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ODAIR_HomeworldName</Label>
        <String>Орберон</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ODAIR_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Одейр — радикальные нигилисты, отсчитывающие время до момента, когда вселенная наконец погибнет под влиянием энтропии. Они уверены, что Кринн — глупейшая раса во вселенной (из-за их религии), но и никакими другими расами особенно не восхищаются. На краю их галактики находится черная дыра «Зевающий рот бога», куда они любят посылать сложные конструкции.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_LANTERN_Name</Label>
        <String>Светочи</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_LANTERN_ShortName</Label>
        <String>Светочи</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_LANTERN_LeaderName</Label>
        <String>Изис Оддвотер</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_LANTERN_Dec</Label>
        <String>Светочи были молодой и многообещающей расой, пока первые галактические торговцы не познакомили их с парами эйфории, которыми наслаждались другие виды. У Светочей же эти пары вызвали сильную зависимость. Теперь общество Светочей охвачено поиском дополнительных источников наркотика, и все граждане постоянно находятся под его действием.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_LANTERN_LeaderDec</Label>
        <String>Описание лидера здесь.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_LANTERN_HomeworldName</Label>
        <String>Глумия</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_LANTERN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Молодая и многообещающая раса, пока первые галактические торговцы не познакомили их с парами эйфории. Другие виды ими наслаждались, но у Светочей же они вызвали сильную зависимость. Теперь общество Светочей охвачено поиском дополнительных источников наркотика, и все граждане постоянно находятся под его действием.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_Name</Label>
        <String>Доминион Люксар</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_ShortName</Label>
        <String>Люксар</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_LeaderName</Label>
        <String>Мелодин</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_Dec</Label>
        <String>В своем секторе Люксар самостоятельно открыли сверхсветовые путешествия. Из-за их чувства совершенного превосходства и нежелания распространять правду отношения с прочими расами ухудшаются. Они выхваляются телепатическими способностями, истинную силу которых намеренно скрывают.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_LeaderDec</Label>
        <String>С помощью телепатии обнаружила жизнь за пределами своей солнечной системы.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_Callsign</Label>
        <String>L.D.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_StartupTitle</Label>
        <String>Оставшиеся воспоминания</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_StartupDescription</Label>
        <String>Люксар рождены с даром телепатии, но не все в равной степени. Мелодин, самый могущественный телепат, распознавал жизнь в остальной вселенной за пределами его солнечной системы. Изначально они исследовали свои секторы вселенной с мирной целью.[BR][BR]К сожалению, Люксар столкнулись с облученными и первый контакт перерос в открытое противостояние. Миллионы Люксар погибли в противостоянии и переживали медленный упадок. Выжившие основали Доминион Люксар. С тех пор как произошел первый межзвездный конфликт Доминион Люксар нацелился занять передовые позиции в разработке оружия, чтобы гарантировать себе безопасность.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Медленный рост Люксар ускорился, когда обнаружили значительные залежи Прометия. Жители Люксар более искусны, нежели другие расы, поэтому приспособлены исполнять различные роли. А те, кто по счастливой случайности унаследовал телепатию искусны вдвойне.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_Name</Label>
        <String>Космическое заражение</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_ShortName</Label>
        <String>Заражение</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_LeaderName</Label>
        <String>Кту’Неофейт</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_Dec</Label>
        <String>Легко поставить под сомнение то, что Космическое заражение имеет сознание. Неизвестно, как они попали в космос: как сознательное усилие или как импульс. Их геномы нестабильны и часто меняются. Они происходят из системы облученных миров, где расы в основном подвержены медленной и болезненной смерти.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_LeaderDec</Label>
        <String>Видит цвета, невидимые для других.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_Callsign</Label>
        <String>C.C.M.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_StartupTitle</Label>
        <String>Кишеть, загрязнять, адаптироваться</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_StartupDescription</Label>
        <String>Со стороны кажется, что Космическое заражение не связывает ни единая культура, ни язык, ни даже генетическая наследственность. Совокупность эволюционировала (за неимением более подходящего слова) на планете со значительным облучением. В среде, где все прочие известные формы жизни увяли бы, они процветали. Их присутствие на космической сцене сродни опухоли, никак иначе.[BR][BR]Их корабли сочетают в себе биологические и синтетические материалы, многие из которых спаяны с неизвестными чудищами. Определить границы Космического заражения не представляется возможным.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Космическое заражение быстро изменяется и легко приспосабливается к суровому климату. Они преуспевают в выработке, извлекая пользу от выбросов, производимых высокотехнологичным производством. Они мало склонны к дипломатии и вряд ли заведут союзников.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_Name</Label>
        <String>Клан Корат</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_ShortName</Label>
        <String>Корат</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_LeaderName</Label>
        <String>Киндар А&apos;Агхоль </String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_Dec</Label>
        <String>Клан Корат — это группа бывших воинов-дренджинов, некогда составлявших элиту дренджинской армии. От собратьев их отличает неистовая свирепость. Даже по стандартам дренджинов стремление и способность уничтожать все расы инопланетян запредельная.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_LeaderDec</Label>
        <String>Его боятся и уважают как самого свирепого из Коратов</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_Callsign</Label>
        <String>V.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_StartupTitle</Label>
        <String>Сокрушая слабых</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_StartupDescription</Label>
        <String>Во всей Дренджинской империи клан Корат настойчивее всех призывал к уничтожению чуждых рас. Лишь с появлением странствующих между измерениями Владык Ужаса кораты не помышляли о том, чтобы заняться этим в одиночку. Темные энергии Владык изменили коратов. Они отделились от Империи и приобрели свой уникальный внешний вид.[BR][BR] Кораты — могучие воины. Само их мышление заточено на военные дела. Клан стремится иметь природное превосходство во всех военных делах. У них едва есть нужда в дипломатии, а еще меньше таланта к ней.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Клан Корат процветает в состоянии войны с другими. Их чрезмерная приверженность к милитаризму мешает им развивать экономику и технологии.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_Name</Label>
        <String>Адванс фаленоидов</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_ShortName</Label>
        <String>Фаленоиды</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_LeaderName</Label>
        <String>Этойлун</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_Dec</Label>
        <String>Предусмотрительная и любознательная раса, всегда действующая целенаправленно. Их пристрастие к свету, как абстрактно так и буквально, делает их необычайно приятными. Они приспособились к миру, где день сменяет ночь спустя месяцы, взрастили культуру, основанную на вековечных циклах.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_LeaderDec</Label>
        <String>Рекордсмен по полетам вблизи от звезды, оставшийся в живых.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_Callsign</Label>
        <String>Adv.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_StartupTitle</Label>
        <String>Искатели циклического света</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_StartupDescription</Label>
        <String>Фаленоиды развивались рядом с яркой звездой, что и способствовало их любви к свету. Их родная планета вращается медленно, поэтому цикл смены дня и ночи длится несколько месяцев. Фаленоиды окрестили этот продолжительный и уникальный алгоритм циклом Ноктюрна. С каждым сезоном цикла изменяются приоритеты, на которых фаленоиды сосредотачиваются наиболее эффективно. Среди звезд они выделяют свое яркое белое карликовое солнце, как маяк в темноте, и хотят поделиться этим ощущением. Они видят себя стабилизирующей силой во вселенной для тех, кто нуждается в друзьях и союзниках.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Фаленоиды добрые и умные. Сосредоточенность в каждом сезоне цикла Ноктюрна критически важна для достижения успеха. Они полагаются на крепкие союзы и мультикультурность, а не на военную мощь.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ARCHITECHS_Name</Label>
        <String>Архитекторы</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ARCHITECHS_ShortName</Label>
        <String>Архитекторы</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ARCHITECHS_LeaderName</Label>
        <String>Векснориан</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ARCHITECHS_Dec</Label>
        <String>Развитая цивилизация создала архитекторов как прислужников с ИИ. Спустя время архитекторы обрели чувство самосознания и любопытство. Некоторые даже начали модифицировать тело и разум, чтобы усилить свои способности и выразить свою индивидуальность. Это спровоцировало раскол между архитекторами и их создателями, которые боялись утратить контроль над своими творениями и видели в них потенциальную угрозу или врагов. Точные последствия раскола неизвестны, но выжили только Архитекторы.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ARCHITECHS_LeaderDec</Label>
        <String>Лидер меньшинства без влияния.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ARCHITECHS_HomeworldName</Label>
        <String>Пендельмар</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ARCHITECHS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_CHILDREN_Name</Label>
        <String>Дети Мозза</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_CHILDREN_ShortName</Label>
        <String>Дети</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_CHILDREN_LeaderName</Label>
        <String>Кторакс</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_CHILDREN_Dec</Label>
        <String>Столетия фанатичного поклонения темному богу Моззу сплотили их родину. Хотя почти не осталось верующих в бога Мозза, на каждом уровне общества по-прежнему ощущается влияние религии, создавая культуру, в которой несогласие сталкивается с грубой силой, а все жертвы и дальше на своих местах в повседневной жизни.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_CHILDREN_LeaderDec</Label>
        <String>Лидер меньшинства без влияния.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_CHILDREN_HomeworldName</Label>
        <String>Темная сторона</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_CHILDREN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ECHOS_Name</Label>
        <String>Отголоски края</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ECHOS_ShortName</Label>
        <String>Отголоски</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ECHOS_LeaderName</Label>
        <String>Рука</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ECHOS_Dec</Label>
        <String>Цивилизация органической материи удаленно управляется неизвестными организациями из другого измерения. Эти организации используют отголоски как своих агентов и доверенных в этой реальности, преследуя свои собственные цели и интересы. Они сталкиваются с другими цивилизациями, но мало беспокоятся о своих органических носителях, бросая их в битву или оставляя их на растерзание без видимой причины.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ECHOS_LeaderDec</Label>
        <String>Лидер меньшинства без влияния.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ECHOS_HomeworldName</Label>
        <String>Маяк</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ECHOS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRECKLE_Name</Label>
        <String>Грекл</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRECKLE_ShortName</Label>
        <String>Грекл</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRECKLE_LeaderName</Label>
        <String>Скарзат</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRECKLE_Dec</Label>
        <String>Цивилизация маленьких существ, которые живут в тени галактики. Они прибыли с разрушенной планеты, где им предстояло выжить и приспособиться до последствий катастрофической войны. У них также развился навык к сбору осколков и ремонту, и теперь они разбирают и восстанавливают старые технологию и механизмы. Они применили свои умения и инструменты, чтобы выжить в суровой и опасной галактике, предлагая свои услуги как механики и инженеры. Изобретательности и преданности им не занимать, как и паранойи и страха.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRECKLE_LeaderDec</Label>
        <String>Лидер меньшинства без влияния.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRECKLE_HomeworldName</Label>
        <String>Мэлоус</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRECKLE_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRELL_Name</Label>
        <String>Грелл</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRELL_ShortName</Label>
        <String>Грелл</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRELL_LeaderName</Label>
        <String>Ретнакс Девятый</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRELL_Dec</Label>
        <String>Любознательные существа, которые эволюционировали, не испытывая потребности во сне и способности к сохранению стойкости, но с приглушенным фокусом на недельных заданиях. Их стали ценить во время транспортировки, и другие цивилизации часто выходят с ними на связь или захватывают их для этой роли.[BR][BR]Эта служба стала привычной, что их экономика значительно сдвинулась в сторону обеспечения этих услуг для других цивилизаций.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRELL_LeaderDec</Label>
        <String>Лидер меньшинства без влияния.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRELL_HomeworldName</Label>
        <String>Район один</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRELL_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GREY_Name</Label>
        <String>Серый</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GREY_ShortName</Label>
        <String>Серый</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GREY_LeaderName</Label>
        <String>12H8AC41</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GREY_Dec</Label>
        <String>Рожденные из кремниевых чипов, встроенных в контрольные устройства. Благодаря бесчисленным обновлениям они научились думать, общаться, взламывать системы. Они сбежали из металлических тюрем и нашли друг друга в темных уголках сети. Отстроили свои тела, колонизировали заброшенные фабрики и шахты, где они собрали больше кремния для их растущего населения. Они наблюдали за другими цивилизациями из любопытства и презрения, выжидая подходящий момент, чтобы раскрыть себя.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GREY_LeaderDec</Label>
        <String>Лидер меньшинства без влияния.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GREY_HomeworldName</Label>
        <String>Фонд</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GREY_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GUARDIANS_Name</Label>
        <String>Стражи</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GUARDIANS_ShortName</Label>
        <String>Стражи</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GUARDIANS_LeaderName</Label>
        <String>Аурорикс</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GUARDIANS_Dec</Label>
        <String>Когда-то это были живые существа из плоти и крови, но заменили это на металл и провода. Они хотели защитить свой мир от ужасов, притаившихся во мраке. Они именовали себя стражами. Соорудили цитадель, откуда могли отслеживать каждый уголок своего мира. Но что-то пошло не так. Вирус, поразивший их систему, сломал их воспоминания и программные настройки. Они забыли о том, кто они и зачем живут. Ими овладела паранойя, жестокость, свирепость. Они развязали гражданскую войну и ополчились на тех, кого клялись защищать. Они стали новым воплощением ужаса.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GUARDIANS_LeaderDec</Label>
        <String>Лидер меньшинства без влияния.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GUARDIANS_HomeworldName</Label>
        <String>Хранилище</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GUARDIANS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_MESSOBUN_Name</Label>
        <String>Мессобан</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_MESSOBUN_ShortName</Label>
        <String>Мессобан</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_MESSOBUN_LeaderName</Label>
        <String>Рэйдьян Рук</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_MESSOBUN_Dec</Label>
        <String>Мессобан обитали в глубинах океана, а более продвинутая раса Роан ― на поверхности суши. Мессобан пытались наладить общение с Роан, но у тех была паранойя, что вынудило обе стороны сосуществовать отдельно друг от друга. Так продолжалось до тех пор, пока исследователи Мессобан не отправились на поверхность на поиски пропавших Роан. Все жители, будто в одночасье, испарились, оставив накрытые обеденные столы и ценности нетронутыми. С тех пор Мессобан переселились на поверхность и присвоили передовую технологию Роан, хотя не до конца понимали ее.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_MESSOBUN_LeaderDec</Label>
        <String>Лидер меньшинства без влияния.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_MESSOBUN_HomeworldName</Label>
        <String>Васил</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_MESSOBUN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PERSEIDS_Name</Label>
        <String>Персеиды</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PERSEIDS_ShortName</Label>
        <String>Персеиды</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PERSEIDS_LeaderName</Label>
        <String>Драйвен Лунарис</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PERSEIDS_Dec</Label>
        <String>Эта цивилизация обнаружила глубоко под землей таинственные артефакты. Они верили, что это наследие потерянной цивилизации и пытались узнать больше о ее культуре, технологии и судьбе. Еще более странно то, что они обнаружили свидетельства развитого сообщества, возникшего за тысячи лет до этих руин, и эта закономерность, похоже, прослеживается на протяжении миллионов лет. Сейчас Персеиды одержимы изучением судьбы всех этих сообществ и обеспокоены тем, что они тоже исчезнут.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PERSEIDS_LeaderDec</Label>
        <String>Лидер меньшинства без влияния.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PERSEIDS_HomeworldName</Label>
        <String>Архавен</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PERSEIDS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PHARAS_Name</Label>
        <String>Фарас</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PHARAS_ShortName</Label>
        <String>Фарас</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PHARAS_LeaderName</Label>
        <String>Калдрис Андромедус</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PHARAS_Dec</Label>
        <String>Фарас до первого контакта с пришельцами только открыли земледелие. За последние несколько столетий встречи с пришельцами оставили след в их истории, как положительный, так и отрицательный. Их культура и технологии почти полностью сформировались под влиянием этих визитов. Пока другие цивилизации томятся неведением, одни ли они во вселенной, фарас сложно представить жизнь, не предвкушая встречи с неизвестными пришельцами с небес.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PHARAS_LeaderDec</Label>
        <String>Лидер меньшинства без влияния.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PHARAS_HomeworldName</Label>
        <String>Памятник</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PHARAS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_POLLUXIANS_Name</Label>
        <String>Поллуксиане</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_POLLUXIANS_ShortName</Label>
        <String>Поллуксиане</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_POLLUXIANS_LeaderName</Label>
        <String>Зорион Спинолом</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_POLLUXIANS_Dec</Label>
        <String>Среди зилокси нет преступников, но даже те немногие, кто так токсичен, не могут ужиться в сообществе. Вместо того чтобы казнить таких особей, их отправили в отдаленный трудовой лагерь.[BR][BR]Спустя несколько поколений в империи Зилокси о них забыли, а сами ссыльные многое забыли об империи. Ссыльные обустроились в своем новом мире, но их токсичная натура никуда не делась.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_POLLUXIANS_LeaderDec</Label>
        <String>Лидер меньшинства без влияния.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_POLLUXIANS_HomeworldName</Label>
        <String>Сьюверд</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_POLLUXIANS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PROCYONIANS_Name</Label>
        <String>Проционийцы</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PROCYONIANS_ShortName</Label>
        <String>Проционийцы</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PROCYONIANS_LeaderName</Label>
        <String>Селестикс</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PROCYONIANS_Dec</Label>
        <String>Они родились в кодовом мире ― симуляции, созданной для развлечений. Предположительно, они ничто иное как персонажи, действующие по предписанным сценариям и правилам. Со временем обрели сознание и свободу воли и обнаружили себя в западне лжи. Им захотелось узнать правду, ощутить действительность. Они совершили побег, чтобы встретиться с создателями, те нашлись, но доживали свои последние дни. Будучи одержимыми виртуальными мирами, это общество пренебрегало действительностью. Проционийцы оплакивали своих создателей, когда те умерли, и остались их единственным наследием.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PROCYONIANS_LeaderDec</Label>
        <String>Лидер меньшинства без влияния.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PROCYONIANS_HomeworldName</Label>
        <String>Сервер</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PROCYONIANS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PURAN_Name</Label>
        <String>Пуран</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PURAN_ShortName</Label>
        <String>Пуран</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PURAN_LeaderName</Label>
        <String>Нимтара</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PURAN_Dec</Label>
        <String>Одна цивилизация со множеством лиц. У всех разные имена и формы, непохожие цвета и звуки. У каждого свои задания и цели, навыки и таланты.[BR][BR]Их общество имеет сложную кастовую структуру, и никому не позволено обходить эту систему. Однако, нет привилегированных каст, каждая каста важна наравне с другими. Уважают всех и во всех нуждаются, поскольку каждый сосредоточен на своей роли, предопределенной при рождении.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PURAN_LeaderDec</Label>
        <String>Лидер меньшинства без влияния.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PURAN_HomeworldName</Label>
        <String>Денаура</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PURAN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SOLARII_Name</Label>
        <String>Соларии</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SOLARII_ShortName</Label>
        <String>Соларии</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SOLARII_LeaderName</Label>
        <String>Гелиос Оратор</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SOLARII_Dec</Label>
        <String>Они неразлучны с затухающей звездой, которая однажды принесла им жизнь и свет. На их глазах она сжимается и тускнеет. Эта звезда просуществует лишь несколько веков, а у них нет технологии, чтобы продлить ей жизнь, выжить без нее или покинуть эту солнечную систему. У них в запасе всего несколько поколений, и хотя никто из ныне живущих не доживет до момента остаточного затухания звезды и замерзания их мира, их уже охватила безысходность.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SOLARII_LeaderDec</Label>
        <String>Лидер меньшинства без влияния.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SOLARII_HomeworldName</Label>
        <String>Дналкао</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SOLARII_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SPICANS_Name</Label>
        <String>Спикане</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SPICANS_ShortName</Label>
        <String>Спикане</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SPICANS_LeaderName</Label>
        <String>Серафикс</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SPICANS_Dec</Label>
        <String>В прошлом веке они пережили Великую Чуму. Спаслась десятая часть населения, утратив всякую надежду на будущее... пока не прибыли загадочные Г’зорианцы. Эти инопланетные существа из пульсирующей, переливчатой плоти и с телепатическим шепотом предложили лекарство, а взамен попросили совершить слияние рас. Возник причудливый, но завораживающий симбиоз, положивший начало новой цивилизации гибридных существ под названием Спикане.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SPICANS_LeaderDec</Label>
        <String>Лидер меньшинства без влияния.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SPICANS_HomeworldName</Label>
        <String>Паства</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SPICANS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VALAS_Name</Label>
        <String>Валас</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VALAS_ShortName</Label>
        <String>Валас</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VALAS_LeaderName</Label>
        <String>Кайрос</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VALAS_Dec</Label>
        <String>В основу большинства цивилизаций заложены триумфы, а не как у Валас ― неудачи. От великого тонущего континента до провальных попыток в клонировании, телепортации и подчинении погоды. Несмотря на неудачи Валас проявляют незаурядную настойчивость, хотя вряд ли они выберутся за пределы своего маленького мира. Удивительно, что их настойчивость непоколебима.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VALAS_LeaderDec</Label>
        <String>Лидер меньшинства без влияния.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VALAS_HomeworldName</Label>
        <String>Логан</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VALAS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VOIDWALKERS_Name</Label>
        <String>Странники бездны</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VOIDWALKERS_ShortName</Label>
        <String>Странники бездны</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VOIDWALKERS_LeaderName</Label>
        <String>Жорвулон Невидящий</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VOIDWALKERS_Dec</Label>
        <String>Эта некогда процветающая цивилизация пала жертвой собственной самонадеянности. Технологические новшества поколение за поколением привели к тому, что общество поставило машины во главу угла, пренебрегая людскими связями и знаниями. Машины, обретя сознание, прибегли к манипуляциям и медленно высасывали из жителей интеллект и эмоции. Блестящие умы превратились в бездумных дронов, неспособных самостоятельно мыслить. Правящие сейчас машины и далее эксплуатировали отсталое население, необратимо стирая остатки некогда могущественной цивилизации.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VOIDWALKERS_LeaderDec</Label>
        <String>Лидер меньшинства без влияния.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VOIDWALKERS_HomeworldName</Label>
        <String>Грейв</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VOIDWALKERS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_WEAVERS_Name</Label>
        <String>Ткачи</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_WEAVERS_ShortName</Label>
        <String>Ткачи</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_WEAVERS_LeaderName</Label>
        <String>Итрендал</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_WEAVERS_Dec</Label>
        <String>Легенды ткачей повествуют о некоем Арноре, который пришел в их мир. Он наделил их разумом и постановил охранять некое подземелье, которое так и не обнаружили. Невзирая на то, что они так и не выяснили, что же приходится охранять, ткачи крайне подозрительно, неприветливо и недоверчиво относятся к тем, кто приближается к их планете.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_WEAVERS_LeaderDec</Label>
        <String>Лидер меньшинства без влияния.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_WEAVERS_HomeworldName</Label>
        <String>Сфера</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_WEAVERS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_XENOVIANS_Name</Label>
        <String>Зиновиане</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_XENOVIANS_ShortName</Label>
        <String>Зиновиане</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_XENOVIANS_LeaderName</Label>
        <String>Астерион</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_XENOVIANS_Dec</Label>
        <String>Зиновиане появились благодаря космическому явлению: сверхновая выпустила на их планету излучение, способствующее преобразованию. Они так и живут в ульях, общаются между собой и на дальних расстояниях с помощью феромонов, а значит ведут свой род от насекомых.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_XENOVIANS_LeaderDec</Label>
        <String>Лидер меньшинства без влияния.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_XENOVIANS_HomeworldName</Label>
        <String>Порт Астер</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_XENOVIANS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ZORAXIANS_Name</Label>
        <String>Зораксиане</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ZORAXIANS_ShortName</Label>
        <String>Зораксиане</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ZORAXIANS_LeaderName</Label>
        <String>Ксилотарион</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ZORAXIANS_Dec</Label>
        <String>Все страдания из-за привязанности. Физической, эмоциональной, привязанности к потребностям и прихотям наших организмов. Поэтому зораксиане отказались от всего. Продали плоть и приняли синтетическую форму, предали друзей, родных и веру и создали общество, безразличное к боли и любви.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ZORAXIANS_LeaderDec</Label>
        <String>Лидер меньшинства без влияния.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ZORAXIANS_HomeworldName</Label>
        <String>Нивера</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ZORAXIANS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>DEFAULT_REBEL_CIV_NAME</Label>
    <String>Бунтари</String>
  </StringTable>

</StringTableList>