<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <!-- Created with the Flavor Text Editor -->
    <!-- FlavorText.xml -->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Вуресеф, {PLAYERFACTION:2}. Типот {PLAYERFACTION:1}орисих беха ринин холарес. Эрасуто ки накедук менурит!
          (Нужно исследовать «Универсальный переводчик»)</Text>
            <PreferenceWeight>1</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TERRAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>С экрана на нас смотрит гладкокожее двуногое. Одетое в легкую церемониальную одежду, оно издает короткое нечленораздельное хрюканье. Не получив от нас ответа, оно раздраженно жестикулирует кому-то вне экрана. Похоже, нас тоже не понимают.[BR][BR](Нужно исследовать «Универсальный переводчик»)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_FESTRON</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Наш экран на минуту замерцал, после чего на нем появилось видео с огромным насекомоподобным существом. [BR][BR]Оно неподвижно смотрит на нас, и только легкое вздрагивание его злобных клешней свидетельствует о том, что оно живое. На заднем плане, щелкая и стрекоча друг с другом, движутся еще несколько подобных существ. Это какой-то язык, но определить, что они говорят, невозможно.[BR][BR](Нужно исследовать «Универсальный переводчик»)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_NAVIGATORS</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Любопытное существо смотрит на нас с экрана. Десять или двенадцать ног, как у членистоногого, и, похоже, легкий бронированный экзоскелет.[BR][BR]С длинного, ловкого языка срывается ряд тонких шипящих звуков. Кажется, оно пытается с нами общаться, но это бесполезно.[BR][BR](Нужно исследовать «Универсальный переводчик»)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MIMOT</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>На экране появляется маленькое пушистое существо. Мягкий мех, огромные глаза – оно выглядит славным и, возможно, вкусным. Оно таращит глаза, возможно, догадавшись, о чем мы думаем.[BR][BR]Наконец оно открывает свой маленький рот, издавая мяукающие звуки. Похоже на речь, хотя кто знает, что она означает. Несомненно, что-то очень милое.[BR][BR](Нужно исследовать «Универсальный переводчик»)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_XELOXI</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>На экране появляется двуногое с зеленой кожей, в замысловатой одежде и головном уборе. Скорее всего, это женщина, если этот вид предполагает гендерное разделение, как у нас. Возможно, это опасная догадка.[BR][BR] Существо произносит что-то на своем родном языке, неразборчиво, но как-то очень, очень убедительно.[BR][BR](Нужно исследовать «Универсальный переводчик»)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ARCEAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>На экране появляется свирепого вида гуманоид, который смотрит на вас из-под зеленых век. Вы чувствуете исходящее от него презрение, но он молчит.[BR][BR]Он что-то бормочет, почти не слышно, и на экране мелькает странный текст – это системы связи пришельца безрезультатно пытаются установить связь с нашими. Сегодня разговор не получится.[BR][BR](Нужно исследовать «Универсальный переводчик»)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRENGIN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Появляется жестокое двуногое с зеленой кожей и пристально смотрит на нас. Одетый в какую-то броню и оскаливший зубы, он похож на воина или, по крайней мере, хочет, чтобы его воспринимали именно так.[BR][BR]Он что-то сердито рявкает. Вообще не так уж и плохо, что мы не можем понять, что он говорит.[BR][BR](Нужно исследовать «Универсальный переводчик»)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Появляется стройное двуногое: голубая кожа, тонкие черты лица и изящные манеры. Оно спокойно говорит с нами на странном, но благородном языке.[BR][BR]Не понимая, что мы отвечаем, оно медленно кивает головой, осознавая наличие коммуникативного барьера. Кажется, мы его разочаровали.[BR][BR](Нужно исследовать «Универсальный переводчик»)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_YOR</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>На экране металлическое существо с немигающими красными сенсорами, которые смотрят на нас. Радужная оболочка сенсора немного приоткрывается, затем сужается – существо изучает нас.[BR][BR]Из него доносятся звуки, как будто оно пробует на нас разные языки, чтобы проверить, понимаем ли мы что-нибудь. Мы не понимаем. Сенсоры сужаются еще больше. Теперь нет смысла общаться с этим существом.[BR][BR](Нужно исследовать «Универсальный переводчик»)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TORIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>На экране появляется небольшое двуногое, которое смотрит на нас. У него широкий плоский череп и большие глаза, которые, кажется, избегают контакта с нами. Возможно, это побочный эффект системы связи.[BR][BR]Некоторое время оно бормочет на языке, лишенном резких согласных звуков, но смысла мы не улавливаем. Придется пообщаться с этим странным существом в другой раз.[BR][BR](Нужно исследовать «Универсальный переводчик»)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MANTI</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>На экране весело покачивается существо, по форме напоминающее ракообразное, – мешанина глаз и ног. Мягкое мерцание говорит о том, что это существо и его сородичи в данный момент находятся под водой.[BR][BR]Существо щелкает и щелкает клешнями в нашу сторону, несомненно, пытаясь что-то сказать. Трудно сказать, что именно.[BR][BR](Нужно исследовать «Универсальный переводчик»)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_KRYNN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>На экране появляется высокое двуногое с ярко выраженным ребристым черепом. У существа шесть глаз, широко расставленных по лицу, которые поворачиваются и смотрят на нас.[BR][BR]Видело ли оно нас раньше, или мы для него такая же загадка, как и они для нас? Оно что-то говорит, быстро и повторяясь, почти нараспев. Может быть, ритуальное приветствие? Но понять это невозможно.[BR][BR](Нужно исследовать «Универсальный переводчик»)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>На экране появляется инопланетянин, похоже, двуногий, с длинным узким черепом и тонкими усиками, выходящими из области рта.[BR][BR]Маленькие глаза в верхней части черепа сужаются, когда он что-то говорит. По тону можно предположить, что это вопрос, но мы его не понимаем. Пришелец плавно покачивается, понимая бесполезность дальнейшего общения.[BR][BR](Нужно исследовать «Универсальный переводчик»)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRATH</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>На экране появляется странный двуногий пришелец, похожий на ящерицу или даже на дракона. Гребни над его глазами изгибаются, когда он наклоняется, чтобы изучить нас из своей богато украшенной комнаты.[BR][BR]Откуда-то раздается глубокий рычащий голос, но его рот едва шевелится. Приветствие или угроза – точно не сказать.[BR][BR](Нужно исследовать «Универсальный переводчик»)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_IRIDIUM</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>С экрана на нас смотрит серокожий гоминоид. У него четыре глаза и тонкая улыбка, похожая на дружелюбную, хотя это сомнительное предположение.[BR][BR]За спиной пришельца виднеется чистый, даже стерильный космический корабль. Вы обмениваетесь несколькими словами, но ничего не можете понять. Однако улыбка не сходит с его лица. Видимо, всему свое время.[BR][BR](Нужно исследовать «Универсальный переводчик»)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ONYX_HIVE</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>С экрана на нас смотрит высокий гоминоид. Хотя он и двуногий, но сегментированная часть его шеи напоминает о биологии аннелид.[BR][BR]В любом случае, существо пытается произнести несколько слов на своем родном языке. Звучит как сочетание грохота и ритмических вибраций, но понять из него ничего нельзя. Пришелец, похоже, тоже озадачен нашей речью.[BR][BR](Нужно исследовать «Универсальный переводчик»)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_BARATAK</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>На экране появляется странное растениеподобное существо. Кора покрывает его ствол и удивительно гуманоидное лицо, а затем уступает место гладкой, ухоженной листве.[BR][BR]На заднем плане виден органический корабль, похожий на растение. Существо издает серию протяжных скрипучих стонов, очевидно, пытаясь с нами пообщаться. Пока ничего разобрать не удается.[BR][BR](Нужно исследовать «Универсальный переводчик»)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_CRYSTALLINE</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>На экране появляется мерцающее существо с широко расставленными умными глазами. Его тело состоит из голубого кристалла. Как бы ни было оно прекрасно, лицо его выражает то ли сочувствие, то ли отвращение.[BR][BR]Наступает пауза, когда существо рассматривает вас, и вы почти слышите голоса, словно воспоминания, отдаленно звучащие в вашем сознании. Но вы не можете понять, что они говорят и исходят ли они от пришельца. Разочаровавшись, существо тихонько напевает – почти мелодично. Красиво и невнятно. [BR][BR](Нужно исследовать «Универсальный переводчик»)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MOTH</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Появляется худой инопланетянин, покрытый натуральным пухом и хитином. Большие составные глаза быстро и часто моргают.[BR][BR]Из существа доносятся мелодичные шипящие щелчки. После небольшой паузы из динамиков доносится еще одна серия звуков, сопровождаемая мягкими движениями рук. Без средств расшифровки полноценная коммуникация невозможна.[BR][BR](Нужно исследовать «Универсальный переводчик»)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>