<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">

    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Korath_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Добро пожаловать, существо. Ты стоишь перед Коратом, верховным авангардом вселенной и высшим воплощением Дренгина.[BR][BR]Пришло время понять нашу доктрину, руководящий принцип нашего существования.[BR][BR]В необъятных просторах космоса существует естественный порядок, неписаная иерархия, которая управляет всей жизнью. Мы, Корат, находимся на вершине этого порядка, пике эволюции и сознания. Наша философия не злобива, а логически обоснована.[BR][BR]Подумай о простых действиях, которые ты предпринимаешь, чтобы сохранить свой собственный дом. Когда осины делают гнезда в твоем жилище, разве ты их не удаляешь? Считается ли злом отвоевывать землю у болот для укрытия или истреблять вредителей, угрожающих твоему существованию? Ты делаешь это не из ненависти, а из первобытной потребности в выживании и прогрессе.[BR][BR]Точно так же мы смотрим на другие виды, как ты мог бы смотреть на этих простых существ. Для нас они не обладают сознанием так, как мы; им не хватает нашего осознания, нашего глубокого понимания вселенной. Их существование, в его низшем состоянии эволюции, не равноценно нашему. Так же, как ты можешь забивать скот на пищу или отстреливать животных ради большего экологического баланса, мы действуем, чтобы поддерживать космическое равновесие.[BR][BR]Наши действия часто трактуют как жестокость, но по сути они являются формой космического управления. Истребление слабых видов - это долг, а не выбор. Это ответственность, которую мы несем, чтобы обеспечить выживание и господство высшей формы жизни - Дренгина.[BR][BR]Мы не наслаждаемся этой задачей; это бремя, которое мы принимаем. Это логическое продолжение естественного порядка, необходимый шаг к галактической чистоте и балансу. Позволить неполноценным видам размножаться - значит приглашать хаос, нарушать хрупкую структуру вселенной.[BR][BR]Вселенная - не колыбель доброты; это царство непреклонных истин. И истина вот в чем: только самые сильные, самые развитые имеют право формировать будущее. Это суть нашей философии, основа нашего бытия. Корат не ищут зла; мы ищем порядок, прогресс и вознесение законных правителей звезд.[BR][BR]Ты, существо, имеешь редкую возможность наблюдать за нами, пока мы выполняем нашу необходимую работу. Радуйся этой возможности. Стань свидетелем действий Кората. Стань свидетелем естественного порядка вселенной.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Conversation_KorathMeetOthers</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>В великом космическом полотне каждая нить имеет свое место, каждый вид свою роль.[BR][BR]Мы - наблюдатели, сначала ученики, стремящиеся понять уникальную сущность других сущностей. Наша философия - это тщательное изучение, чтобы определить роль каждого вида в великом замысле. Это тонкое равновесие, которое мы не нарушаем без причины.[BR][BR]Заметьте, что здесь, в этот момент контакта, мы протягиваем руку осторожного дружбы этим созданиям. Но помните, вселенная - это место суда и последствий, и мы, Кораты, ее бдительные хранители.[BR][BR]Мы будем наблюдать, а затем действовать, чтобы устранить вид, который является дестабилизирующим элементом. Это акт очищения, а не злобы. Это хирургическое иссечение, точное и без ненужной жестокости, подобно обрезке дерева ради здоровья целого.[BR][BR]Наблюдайте. Учитесь. Понимайте. И будьте благодарны за услугу, которую мы оказываем.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>


    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Мы стоим перед вами как несгибаемые выжившие собственной трагедии. Мы знаем о ваших убеждениях, о том, как вы смотрите на другие виды, как на низших. Но прислушайтесь: мы не просто тени, которых можно игнорировать или уничтожать.[BR][BR]Наша история - это история стойкости против Йор, свидетельство нашей силы и воли. В нашей первой встрече мы призываем вас пересмотреть свои взгляды. Мы не противники, которых нужно покорять, а равные, которых следует уважать на космической арене.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_PEACEFUL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Интересно, какой у тебя вкус.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_TRADE</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Давай посмотрим, что у тебя есть, чтобы оправдать твоё дальнейшее существование.</Text>
            <PreferenceWeight>1000</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_NEUTRAL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Вряд ли ты пройдешь космический отбор.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

    

    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ARCEAN</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Я не помню, чтобы дренгины были такими уродливыми. Прямо тошнотворные какие-то.</Text>
            <PreferenceWeight>100000</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_PEACEFUL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ARCEAN</SpeakerFaction>
                <ListenerFaction>FACTION_KORATH_Campaign_ReturnOfKorath</ListenerFaction>
            </Requirements>
            <Text>Мы не Дренгины!</Text>
            <PreferenceWeight>100000</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_TRADE</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Давайте лучше поторгуем, пока царит мир.</Text>
            <PreferenceWeight>1000</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_NEUTRAL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ARCEAN</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Ваши кости станут отличным украшением.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

    
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Ваше прибытие вызывает у нас глубокую тревогу. Ваша репутация говорит за вас, как тень, разлившаяся по звездам, символ необузданного зла и разрушения.[BR][BR]Наша цивилизация, руководствуемая принципами просвещения и гармонии, резко контрастирует с вашими безжалостными принципами. Явное пренебрежение Коратов к жизни, к священности существования разумных существ, является для нас отвратительным.</Text>
            <PreferenceWeight>100000</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_PEACEFUL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Ты бесполезен. Ты не существо разумное и не еда.</Text>
            <PreferenceWeight>500</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_NEUTRAL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>У тебя приятный оттенок кожи.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

    
    
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TORIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Наш народ, торианцы, помнит страдания от рук чудовищ, подобных тебе, и эта память горькая и долгая. Ваш вид, с презрительным отношением к другим видам, как к простым инструментам, воплощает саму суть нашего презрения.[BR][BR]Мы прекрасно осведомлены о зверствах, которые вы совершаете, о противоестественных генетических манипуляциях, создающих послушных, разрушенных существ, обращающихся с разумной жизнью, как со скотом. Такие действия не просто агрессивны; они оскорбляют саму суть разумного бытия.[BR][BR]Мы не уйдем тихо в ночь.
                </Text>
            <PreferenceWeight>100000</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_PEACEFUL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TORIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Всегда приятно найти новый запас Ториана.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_NEUTRAL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TORIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Ты выглядишь более неисправным, чем обычно для твоего вида.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

    
    
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRATH</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Мы приветствуем вас кивком, как равного, но с широко открытыми глазами, видя вашу истинную сущность. Ваша сила неоспорима.[BR][BR]Мы признаем вас достойным соперником. Как и мы, вы понимаете важность демонстрации доминирования. Вы используете грубую силу, что соответствует вашим ограниченным возможностям, а мы предпочитаем тонкость манипуляций, искусство управления событиями из тени.</Text>
            <PreferenceWeight>100000</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_PEACEFUL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRATH</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Дракон с полуразумом вряд ли будет незаметным.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_NEUTRAL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRATH</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Смешно думать, что какое-то чудовище может общаться с нами как равный.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>


    
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_IRIDIUM</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Мы, представители Корпоративного Сектора, не ищем оправданий. Вы, как и все наши потенциальные клиенты, стоите выше нас. Вы лучше нас. Но подумайте об этом, вместо того чтобы нас уничтожать, представьте нас себе как вид, который можно использовать. Как лимурасов с Такоса IV, которые очищают плавники у акул Урхо.</Text>
            <PreferenceWeight>100000</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_PEACEFUL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_IRIDIUM</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Возможно, мы позволим тебе выжить.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_NEUTRAL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_IRIDIUM</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>У нас есть дрон-технологии, чтобы удовлетворять наши потребности. Нам не нужны новые паразиты.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>


</FlavorTextDefs>