<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_GenericConfirm</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Понятно</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>С момента появления Гипердвигателя, разработанного Терранским Альянсом, эта прорывная технология стремительно распространилась, открыв двери в галактику для множества новых цивилизаций.[BR][BR]Мы относим к мелким цивилизациям те, которые ещё не достигли возможности сверхсветового перемещения. Особо стоит отметить вид, известный как Кселокси, которые недавно украли чертежи Гипердвигателя у ничего не подозревающих исследователей, посетивших их территорию.[BR][BR]Социальные нормы Кселокси резко контрастируют с нашими представлениями о морали. Действия, которые мы считаем преступными, включая кражу, являются неотъемлемой частью их культуры. В результате они превратились в серьёзную угрозу в нашем окружении, в основном эксплуатируя уязвимые цивилизации, не имеющие средств для сопротивления.[BR][BR]Наша главная миссия – защитить эти цивилизации. Для этого мы должны включить их в сферу нашего влияния. Создание Звёздной базы поблизости и расширение её влияния – вот наша лучшая стратегия. В то же время, усилия по изгнанию Кселокси из этого сектора должны быть усилены. Удачи!</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_ControlsMinorCivxXeloxiRemain</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Малые цивилизации сектора наконец-то могут вздохнуть с облегчением. Под защитой Альянса им не грозит тирания зилокси. Возможно, эта свобода не навсегда. Пока эта часть галактики находится под контролем зилокси, угроза еще есть. Их необходимо изгнать из сектора, а все захваченные ими планеты освободить.[BR][BR]Задача выполнена: защитить 3 малых цивилизации</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_ControlsMinorCivxXeloxiDestroyed</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Малые цивилизации сектора наконец-то могут вздохнуть с облегчением. Под защитой Альянса им не грозит тирания зилокси. Более того, их уже изгнали из этой части галактики, и молодые цивилизации теперь в полной безопасности.[BR][BR]Поздравляем с успешным выполнением своих обязанностей.[BR][BR]Задача выполнена: защитить 3 малых цивилизации</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_XeloxiDestroyedMinorFactionsUncontrolled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Зилокси повержены! Их изгнали из этой части галактики. Отлично сработано.[BR][BR]Малые цивилизации этого сектора по-прежнему в опасности. Они остались без защиты и по сей день могут страдать от влияния зилокси. Чтобы привести в норму этот сектор галактики, необходимо, чтобы малые цивилизации находились в зоне контроля Альянса.[BR][BR]Задача выполнена: победить зилокси</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_XeloxiDestroyedMinorFactionsControlled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Зилокси повержены! Их изгнали из этой части галактики. Отлично сработано.[BR][BR]Хотя бы на миг малые цивилизации познают истинный мир. Теперь их охраняет Альянс, и угроза зилокси миновала.[BR][BR]Поздравляем с успешным выполнением своих обязанностей.[BR][BR]Задача выполнена: победить зилокси</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_DestroyedMinorFaction</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Отбой![BR][BR]Очевидно, что-то пошло не так. Одна малая цивилизация уничтожена. Ситуация вышла из-под контроля. Оставшимися в живых рисковать нельзя.[BR][BR]Задание считается проваленным, и Альянс выводит все ресурсы из сектора.[BR][BR]Задание провалено: не позволить погибнуть ни одной малой фракции</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>