<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_GenericConfirm</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Понял</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>С начала создания Гипердвигателя Терранским Альянсом, эта прорывная технология быстро распространилась, привлекая множество новых цивилизаций на галактическую арену. [BR][BR]Мы категоризируем незначительные цивилизации как те, которые еще не достигли сверхсветового путешествия. Заметно, что недавно вид под названием Xeloxi украл чертежи гипердвигателя у ничего не подозревающих исследователей, посетивших их область. [BR][BR]Общественные нормы Xeloxi резко контрастируют с нашим пониманием морали. Деятельность, которую мы считаем преступной, включая воровство, является неотъемлемой частью их культуры. В результате они стали серьезной угрозой в нашем окружении, преимущественно эксплуатируя уязвимые цивилизации без средств для сопротивления. [BR][BR]Наша основная миссия - защитить эти цивилизации. Чтобы достичь этого, мы должны интегрировать их в нашу сферу влияния. Создание Космической базы в близости и расширение ее влияния - наша лучшая стратегия. В то же время, необходимо усилить усилия по изгнанию Xeloxi из этого сектора. Удачи!</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_ControlsMinorCivxXeloxiRemain</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Малые цивилизации сектора теперь могут вздохнуть свободно. Находясь под защитой Альянса, они освобождены от угнетения Xeloxi. Эта свобода может быть временной. Угроза сохраняется, пока Xeloxi занимает эт</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_ControlsMinorCivxXeloxiDestroyed</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Малые цивилизации сектора теперь испытывают облегчение. Находясь под защитой Альянса, они свободны от угнетения Xeloxi. Кроме того, Xeloxi уже были вытеснены из этой части галактики, что обеспеч</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_XeloxiDestroyedMinorFactionsUncontrolled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Xeloxi были повержены! Они изгнаны из этой части галактики. Отличная работа.[BR][BR]Малые цивилизации этого сектора могут еще не ощущать облегчения. Они остаются без защиты и могут по-прежнему страдать</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_XeloxiDestroyedMinorFactionsControlled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Xeloxi были повержены! Они были изгнаны из этой части галактики. Отличная работа.[BR][BR]Мелкие цивилизации могут почувствовать настоящий мир, по крайней мере, на мгновение. Теперь они под защитой Алья</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_DestroyedMinorFaction</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Отмена![BR][BR]Что-то пошло не так. Одна из Минорных Цивилизаций была уничтожена. Ситуация вышла из-под контроля. Оставшиеся жизни не могут быть подвергнуты риску.[BR][BR]Эта миссия считается проваленной, и</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
