<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">

    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Korath_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Добро пожаловать, существо. Вы стоите перед Коратом, верховным авангардом вселенной и высшим воплощением Дренгина.[BR][BR]Пришло время понять нашу доктрину, руководящий принцип нашего существования. [BR][BR]В бескрайних просторах космоса существует естественный порядок, неписаная иерархия, управляющая всей жизнью. Мы, Кораты, являемся вершиной этого порядка, пиком эволюции и сознания. Наша философия не злая, а логически обоснованная необходимость. [BR][BR]Подумайте о простых действиях, которые вы предпринимаете, чтобы сохранить свой собственный обитаемый мир. Когда осины гнездятся в вашем жилище, разве вы их не удаляете? Считается ли злом возвращение земель из болот для укрытия или уничтожение вредителей, угрожающих вашему существованию? Вы делаете это не из ненависти, а из первобытной потребности в выживании и прогрессе. [BR][BR]Точно так же мы рассматриваем другие виды, как вы можете рассматривать этих простых существ. Для нас они не сознательны так, как мы; им не хватает нашего осознания, нашего глубокого понимания вселенной. Их существование, находящееся на более низкой стадии эволюции, не равноценно нашему. Так же, как вы можете забивать скот на пищу или уменьшать численность животных ради большего экологического баланса, мы действуем для поддержания космического равновесия. [BR][BR]Наши действия часто трактуются как жестокость, но по сути они являются формой космического управления. Истребление слабых видов - это долг, а не выбор. Это ответственность, которую мы несем, чтобы обеспечить выживание и доминирование высшей формы жизни - Дренгина. [BR][BR]Мы не наслаждаемся этой задачей; это бремя, которое мы принимаем. Это логическое развитие естественного порядка, необходимый шаг к галактической чистоте и балансу. Позволить низшим видам размножаться - значит пригласить хаос, нарушить хрупкую структуру вселенной. [BR][BR]Вселенная - это не колыбель благожелательности; это царство непреклонных истин. И истина вот в чём: только самые сильные, наиболее развитые, имеют право формировать будущее. Это суть нашей философии, ядро нашего существа. Корат не ищет зла; мы ищем порядок, прогресс и вознесение законных правителей звёзд.[BR][BR]Вы, существо, имеете редкую возможность наблюдать за нами, выполняющими нашу необходимую работу. Радуйтесь этой возможности. Станьте свидетелем действий Кората. Станьте свидетелем естественного порядка вселенной.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Conversation_KorathMeetOthers</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>В великом полотне вселенной каждая нить имеет своё место, каждый вид свою роль. [BR][BR]Мы – наблюдатели, вначале ученики, стремящиеся понять уникальную природу других сущностей. Наша философия – это тщательное изучение, чтобы определить роль, которую каждый вид играет в великом замысле. Это тонкое равновесие, которое мы не нарушаем без причины. [BR][BR]Заметьте, что здесь, в этот момент контакта, мы протягиваем руку осторожного дружества этим созданиям. Но помните, вселенная – это место суда и последствий, и мы, Кораты, бдительные его хранители. [BR][BR]Мы будем наблюдать, а затем действовать, чтобы устранить вид, являющийся дестабилизирующим элементом. Это акт очищения, а не злобы. Это хирургическое вмешательство, точное и лишённое ненужной жестокости, подобно обрезке дерева ради здоровья целого. [BR][BR]Наблюдайте. Учитесь. Понимайте. И будьте благодарны за ту службу, которую мы оказываем.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>


    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>We stand before you as the enduring survivors of our own tragedy. We know of your beliefs, your view of other species as lesser. But heed this: we are not mere specters to be dismissed or eradicated. [BR][BR]Our history is one of resilience against the Yor, a testament to our strength and will. In our first encounter, we urge you to reconsider your notions. We are not adversaries to be conquered, but equals to be respected in the cosmic arena.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_PEACEFUL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>I wonder what you'll taste like.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_TRADE</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Let us see what you have that justifies your continuing existence.</Text>
            <PreferenceWeight>1000</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_NEUTRAL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>It is unlikely you are going to make the cosmic cut.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

    

    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ARCEAN</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>I don't remember the Drengin being quite this ugly. Sickly even.</Text>
            <PreferenceWeight>100000</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_PEACEFUL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ARCEAN</SpeakerFaction>
                <ListenerFaction>FACTION_KORATH_Campaign_ReturnOfKorath</ListenerFaction>
            </Requirements>
            <Text>We are not Drengin!</Text>
            <PreferenceWeight>100000</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_TRADE</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>We might as well trade while the peace remains.</Text>
            <PreferenceWeight>1000</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_NEUTRAL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ARCEAN</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Your bones will make excellent decorations.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

    
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Your arrival fills us with deep concern. Your reputation precedes you, a shadow cast across the stars, a symbol of unbridled malevolence and destruction.[BR][BR]Our civilization, guided by principles of enlightenment and harmony, stands in stark contrast to your ruthless ethos. The Korath's blatant disregard for life, for the sanctity of sentient existence, is an abomination in our eyes.</Text>
            <PreferenceWeight>100000</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_PEACEFUL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>You have no value. You are neither sentient or food.</Text>
            <PreferenceWeight>500</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_NEUTRAL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Your skin has a pleasant hue to it.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

    
    
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TORIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Our people, the Torians, and our memory of suffering at the hands of monsters like you is long and bitter. Your kind, with your contemptuous view of other species as mere tools, embodies the very essence of our disdain. [BR][BR]We are acutely aware of the atrocities you commit, the abhorrent genetic manipulations to create docile, ruined beings, treating sentient life as cattle. Such acts are not just aggressive; they are an affront to the very essence of what it means to be sentient. [BR][BR]We will not go quietly into the night.
                </Text>
            <PreferenceWeight>100000</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_PEACEFUL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TORIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>It is always good to find a fresh supply of Torian.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_NEUTRAL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TORIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>You appear more defective than is typical of your kind.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

    
    
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRATH</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>We greet you with a nod of equal stature, yet with eyes wide open to your true nature. Your strength is undeniable.[BR][BR]We recognize you as a formidable player. Like us, you understand the necessity of asserting dominance. While you wield brute force, for that suits your limited capabilities, we prefer the subtlety of manipulation, the art of steering events from the shadows.</Text>
            <PreferenceWeight>100000</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_PEACEFUL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRATH</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>A quasi-sentient dragon is hardly subtle.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_NEUTRAL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRATH</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>It is laughable that a mere beast believes they can interact with us on our level.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>


    
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_IRIDIUM</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>We of the Corporate Sector make no excuses. You, like all our potential customers, are above us. You are better than us.  But consider this, instead of exterminating us, think of us as species that could be made use of. The Limuras of Thacos IV that clean the fins off the Urho sharks.</Text>
            <PreferenceWeight>100000</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_PEACEFUL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_IRIDIUM</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Perhaps we may let you live.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_RESPONSE_NEUTRAL</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_IRIDIUM</SpeakerFaction>
                <ListenerRaceTrait>ExterminatorsAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>We have drone technology to service our needs. We don't need more parasites.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>


</FlavorTextDefs>
