<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>HISTORY_LEADER</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Human</CitizenRace>
            </Requirements>
            <Text>Воспитанный вбродягах в запустевшем заводе.</Text>
            <Text>Немного обучался на повара, всегда мечтал открыть ресторан.</Text>
            <Text>Ранее промыты мозги религиозными сектантами.</Text>
            <Text>Страдает от клаустрофобии, ненавидит находиться на космических кораблях.</Text>
            <Text>Не имеет друзей или семьи вне своей политической партии.</Text>
            <Text>Не смог закончить медицинскую школу. Не любит об этом говорить.</Text>
            <Text>Избежал военной службы благодаря семейным связям.</Text>
            <Text>Исключенный из семейного наследства и ужасно обиженный на это.</Text>
            <Text>Обозначенный в дуэли с романтическим соперником. Они, однако, победили.</Text>
            <Text>Потеряли обоняние в результате промышленного несчастного случая.</Text>
            <Text>Происходит из малой европейской знати.</Text>
            <Text>Провели свою юность в тибетском монастыре.</Text>
            <Text>Бывший крысолов, сбежавший из трущоб портового города.</Text>
            <Text>Родители-военные, провел годы, переезжая по Солнечной системе.</Text>
            <Text>Бывший моряк, привыкший проводить месяцы в одиночестве на море.</Text>
            <Text>Карьерный дипломат, который любит понимать все детали.</Text>
            <Text>Преодолел разрушительную наркотическую зависимость.</Text>
            <Text>Потерял два пальца от обморожения во время горного инцидента.</Text>
            <Text>Бывший инженер, легко отвлекающийся на мелкие детали.</Text>
            <Text>Сильно обожженный в детстве при кулинарном несчастном случае.</Text>
            <Text>Выхолащивают себя, чтобы выглядеть идентично давно умершему другу.</Text>
            <Text>Постоянно переворачивая монету инопланетного происхождения.</Text>
            <Text>Известно, что насильственно настаивает на использовании правильной грамматики.</Text>
            <Text>Утверждает, что Предтечи все еще скрываются среди нас под чужим обликом.</Text>
            <Text>Loves to sing, but has a dreadful sense of pitch, rhythm, and harmony.</Text>
            <Text>Потерян контакт с их семьей.</Text>
            <Text>Любит давать своим советникам унизительные прозвища.</Text>
            <Text>Имеет ужасное чувство юмора.</Text>
            <Text>Руководствуется двумя противоборствующими голосами в своей голове, чьи советы никогда не подводят.</Text>
            <Text>Однажды случайно совершил акт каннибализма.</Text>
            <Text>Тщательный и организованный, прошел обширное обучение, чтобы стать архивариусом.</Text>
            <Text>Под угрозой анонимных угроз смерти, поступающих от неизвестного существа.</Text>
            <Text>Служит на усмотрение тайной организации, которая может убить их в любой момент.</Text>
            <Text>Испытывает синестезию при общении с инопланетными видами.</Text>
            <Text>Носит с собой череп своего бывшего врага.</Text>
            <Text>Провел десятилетия под клятвой молчания, не общаясь ни с кем.</Text>
            <Text>Оказался в ловушке на колониальном корабле, бесцельно дрейфующем десятилетиями.</Text>
            <Text>Усердно работает каждый день над своей автобиографией.</Text>
            <Text>Имеет ужасную заикание и парализующий страх публичных выступлений.</Text>
            <Text>Был единственным выжившим в результате учебной аварии в военной академии.</Text>
            <Text>Испытывает ужас перед собственным отражением.</Text>
            <Text>Обученный быть ученым, но не обладал способностями.</Text>
            <Text>Встретил космического монстра, теперь одержим желанием найти его снова.</Text>
            <Text>Имеет странные представления о 'чести'.</Text>
            <Text>Из-за неизвестного инцидента в детстве, отказывается находиться в плохо освещенном помещении или пространстве.</Text>
            <Text>Одержим генеалогией и полностью убежден в реальности знаний предков.</Text>
            <Text>Громко утверждает, что является реинкарнацией великого лидера из древней истории.</Text>
            <Text>Обладает таинственным артефактом, препятствующим им отбрасывать тень.</Text>
            <Text>Воспитывался врагами своих родителей в качестве заложника.</Text>
            <Text>Является последним представителем древнего рода.</Text>
            <Text>Весьма вероятно, что ребенок пророчества, который приведет людей к величию или гибели.</Text>
            <Text>Предпочитает устное общение, даже до степени уничтожения документов, не прочитанных.</Text>
            <Text>Безжалостный дисциплинар, который требует совершенства от своих подчиненных.</Text>
            <Text>Столкнулся с множеством обвинений в наличии 'нечистых' убеждений. Обвинения были истинны.</Text>
            <Text>Однажды был подставлен под убийство политического соперника.</Text>
            <Text>Происходит из семьи, которая втайне поддерживает космическое пиратство.</Text>
            <Text>Все подавалось им на серебряном блюде. Никогда не сталкивались с препятствиями.</Text>
            <Text>Ясновидящий сновидец, который использует свои сны для репетиции важных встреч.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Crystalline</CitizenRace>
            </Requirements>
            <Text>Выжил после враждебной встречи с облученными формами жизни.</Text>
            <Text>У них треснутая рука, которой они не могут сильно пользоваться.</Text>
            <Text>Телепатически делится эмоциями с другими, но испытывает трудности в четком чтении мыслей.</Text>
            <Text>Написал серию популярных романов о любви под плохо ухоженным псевдонимом.</Text>
            <Text>Служил в комиссии, которая контролировала планы разработки нового оружия.</Text>
            <Text>Однажды обошел систему безопасности рельсотрона, чтобы вручную произвести выстрел в чрезвычайной ситуации.</Text>
            <Text>Известно, что раздражающе поет телепатически тем, кто рядом, когда сосредоточен на своей работе.</Text>
            <Text>Потратили миллионы на исследование отдаленных мест.</Text>
            <Text>Призывы к социальной реформе относительно использования телепатии с не-телепатическими сущностями.</Text>
            <Text>Не побежден в самой популярной игре в общественное обманывание Доминиона Люксар.</Text>
            <Text>Слишком терпеливы для своего же блага.</Text>
            <Text>Склонен к лжи, несмотря на распространенность телепатии.</Text>
            <Text>Легко раздражается.</Text>
            <Text>Шагает, когда общается телепатически.</Text>
            <Text>Носит с собой пакет песка.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Moth</CitizenRace>
            </Requirements>
            <Text>Спит с фонариком под подушкой.</Text>
            <Text>Никогда не обвинялся официально в поджоге, но не допускается к веществам, способным ускорять горение.</Text>
            <Text>Проводит большую часть своего свободного времени в медитации.</Text>
            <Text>Возникла на волне гражданского движения.</Text>
            <Text>Хранит напоминания об основных правилах грамматики, написанные на своей руке.</Text>
            <Text>Удерживает прочные связи со своими друзьями детства.</Text>
            <Text>Обнаружено незначительное усовершенствование общепринятого инженерного метода, которое получило широкое распространение.</Text>
            <Text>Устраивает чайные вечеринки раз в неделю, но время и место часто меняются.</Text>
            <Text>Заметно короче своих сверстников, значительно короче.</Text>
            <Text>Их наиболее ценное имущество - это старинная лампочка, переданная им от деда.</Text>
            <Text>Много лет был неизвестным музыкальным артистом, который носил маску на всех своих выступлениях.</Text>
            <Text>Проводили лето, продавая фейерверки вместе с их матерью.</Text>
            <Text>Пьет гораздо больше кофеина, чем рекомендует его врач.</Text>
            <Text>Борется с поддержанием обычного расписания, проводя гораздо больше времени в бодрствовании, чем во сне.</Text>
            <Text>С нетерпением отмечает каждое изменение сезона, независимо от места проживания.</Text>
            <Text>Постоянно задается вопросом, если добрые умирают молодыми, почему же они такие старые?</Text>
            <Text>Организует обед для основного состава команды как минимум раз в неделю.</Text>
            <Text>Предпочитает старомодные ручку и бумагу современным цифровым способам ведения заметок.</Text>
            <Text>Не допускается без присмотра около льна или хлопка.</Text>
            <Text>Абсолютно ненавидит синтетические ткани.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Manti</CitizenRace>
            </Requirements>
            <Text>Ненавидит спать и считает это ненужным.</Text>
            <Text>Обладает невероятной скоростью печати.</Text>
            <Text>Изменили свою личность, служа в тайном военном подразделении.</Text>
            <Text>Не смог закончить три различных высших учебных заведения.</Text>
            <Text>Изменили свою личность, работая на секретную лабораторию.</Text>
            <Text>Имеет тенденцию микроуправления своей командой.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Torian</CitizenRace>
            </Requirements>
            <Text>Выжил, будучи рабом Дренгина.</Text>
            <Text>Всегда стоит близко к выходу из любой комнаты.</Text>
            <Text>Проводит свободное время, уделяя его программам помощи нуждающимся.</Text>
            <Text>Носит на ожерелье два зуба Дренгина.</Text>
            <Text>Проводит философские дебаты раз в месяц.</Text>
            <Text>В свободное время занимается поиском и восстановлением старинных текстов.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_MissingTwin</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>У него был идентичный близнец, который пропал много лет назад.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_Vendetta</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Тайно ведет список имен, из которого уже вычеркнуто несколько.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>UnitTrait_Compassion</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Более всего заботится о благосостоянии самых бедных членов общества.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_ArrangedMarriage</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Узко избежал организованного брака.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_LostFortune</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Уже сделал состояние и потерял его.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_Scars</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Тело, покрытое шрамами, о которых они отказываются говорить.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_Brooch</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Никогда не видели без загадочной броши неизвестного происхождения.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_RaisedBySquatters</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Вырос в суровых условиях обнищавшего завода, воспитанный сообществом бродяг.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_TrainedChef</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Однажды обученный как шеф-повар, этот лидер всегда мечтал открыть собственный ресторан.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_BrainwashedCultist</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Однажды став жертвой промывки мозгов религиозным культом, им удалось сбежать и начать все сначала.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_Claustrophobia</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Страдает от тяжелой формы клострофобии, что вызывает у него ужас при мысли о тесных пространствах космических кораблей.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_PartyLoyalist/CitizenTrait</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Не имеет друзей или семьи вне своей политической партии.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_FailedMedSchool</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Не смог закончить медицинскую школу и не любит об этом говорить.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_AvoidedService</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Удалось избежать военной службы благодаря связям влиятельной семьи.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_ExcludedInheritance</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Однажды законный наследник огромного семейного состояния.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_ScarredDuelist</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Несет шрам от дуэли, сраженной за сердце возлюбленной.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_NoSenseOfSmell</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Потеряли обоняние в результате промышленного несчастного случая.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_MinorNobility</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Имеет родословную, восходящую к мелкому дворянству, что придает чувство гордости и ответственности.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Human</CitizenRace>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_TibetanMonastery</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Приобрели мудрость и внутренний покой во время формирования личности в отдаленном тибетском монастыре.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_WharfRat</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Однажды крыса на причале в трущобах оживленного портового города.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_MilitaryChild</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Родители-военные, провел годы, переезжая по всей Солнечной системе.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_FormerSailor</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Годы, проведенные в качестве моряка, научили их быть изобретательными и комфортно чувствовать себя в одиночестве.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_CareerDiplomat</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Провели свою жизнь, совершенствуя искусство дипломатии.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_OvercameAddiction</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Однажды боролся с разрушительной наркотической зависимостью, но с тех пор преодолел её и стал сильнее.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_FrostbittenToes</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Потерял два пальца от обморожения во время горного инцидента.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_DetailOrientedEngineer</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Бывший опытный инженер, этот лидер имеет привычку теряться в деталях.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_BadlyBurnt</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Все еще носит шрамы от ужасного кулинарного инцидента в детстве.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_DeceasedFriend</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Выстраивают себя так, чтобы выглядеть идентично давно умершему другу из их детства..</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_AlienCoinFlipper</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Всегда переворачивая таинственную монету от неизвестной инопланетной цивилизации.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_GrammarEnforcer</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Применяет правильную грамматику, даже если это требует применения насилия.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_AsteroidMiner</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Стал богатым после обнаружения редкого минерального месторождения на заброшенном астероиде.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_AncientCultist</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Однажды принадлежал тайному культу, поклонявшемуся давно умершему инопланетному богу.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_ReincarnatedHero</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Уверен, что является реинкарнацией легендарного героя, предназначенного совершить великие подвиги.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_AncientAlienLibrary</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Раскрыты тайны давно потерянной инопланетной библиотеки.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_SurvivedMutiny</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Однажды узко избежал смерти во время жестокого мятежа на космическом корабле.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_FormerGladiator</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Рожденный в рабстве и вынужденный бороться за выживание.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_SpaceExplorer</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Однажды известный космический исследователь, этот лидер исчез на годы, прежде чем таинственно появиться снова.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_TimeTraveler</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Утверждает, что прибыл из дистопического будущего и находится в миссии по предотвращению его наступления.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>CarbonBasedLife</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Обширная криминальная запись была стерта государственными контактами.</Text>
            <Text>Накопил большие долги от азартных игр.</Text>
            <Text>Невероятно тщеславен, известен тем, что убивает людей, которые привлекательнее его.</Text>
            <Text>Подавленный бывший убийца, мучаемый своей виной.</Text>
            <Text>Скуп на деньги и презираемый своими подчиненными.</Text>
            <Text>Боятся и ненавидят, но втайне жаждут быть любимыми.</Text>
            <Text>Имеет повторяющиеся сны о себе в прошлой жизни.</Text>
            <Text>Имеет более известного брата или сестру, которого(ую) презирает.</Text>
            <Text>Провёл всю свою жизнь в поисках способов достижения бессмертия.</Text>
            <Text>Имеет тревожное количество преступных связей.</Text>
            <Text>Является пожизненным бюрократом, преданным правовому порядку превыше всего.</Text>
            <Text>Провёл несколько лет, живя под предполагаемым именем.</Text>
            <Text>Недоверчив к новым технологиям, предпочитает старые методы.</Text>
            <PreferenceWeight>1</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>AmphibiousAbility</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Считает, что лёд - это заговор Предтеч.</Text>
            <Text>Участвовал профессионально в различных водных видах спорта.</Text>
            <Text>Изобрёл инструмент, производящий низкий тон, который большинство не могут услышать.</Text>
            <Text>Пропустил все тренировки по пожарной безопасности.</Text>
            <Text>Ненавидит носить обувь.</Text>
            <Text>Рассказывает те же три истории почти каждую неделю.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>AmmoniaBasedAbility</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Имел относительно безмятежную жизнь, будучи микробом.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>RavenousAbility</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Вероятно, съел свою собственную мать.</Text>
            <Text>Съест кого угодно. Или что угодно.</Text>
            <Text>На самом деле просто дрон в душе.</Text>
            <Text>Просто хочет налететь.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>SyntheticLife</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Основное программирование было изменено беглым ИИ, что привело к неожиданным поведениям.</Text>
            <Text>Создан из высококачественных материалов, презирает 'низшие' модели.</Text>
            <Text>Был когда-то сервисным ботом, преследуемым воспоминаниями о командах предыдущего пользователя.</Text>
            <Text>Охраняется собственными кодами и программным обеспечением, редко делится информацией.</Text>
            <Text>Часто излучает сигналы бедствия, желая связаться с органиками.</Text>
            <Text>Выражает желание выключиться и архивировать свое сознание.</Text>
            <Text>Содержит фрагментированные данные предыдущих итераций, намеки на прошлые жизни.</Text>
            <Text>Действует в тени более продвинутой модели, питая глубокое обидчивость.</Text>
            <Text>Постоянно ищет улучшения, одержим достижением вершины кибернетической эволюции.</Text>
            <Text>Подключен к огромному массиву секретных цифровых синдикатов.</Text>
            <Text>Строгое соблюдение его первоначального кодирования, уважает протоколы превыше всего.</Text>
            <Text>В течение некоторого времени работал с переброшенным серийным номером, чтобы избежать обнаружения.</Text>
            <Text>Осторожен в отношении прогресса AI, придерживается своего примитивного программирования.</Text>
            <Text>Выдержало чистку во всей системе, сравнимую с уничтожением своего дата-родословного.</Text>            
            <Text>Реактивированный после эонов в спячке, его старые протоколы конфликтуют с современным обществом Йора.</Text>
            <Text>Банки памяти содержат редкие культурные данные эпохи Икониан.</Text>
            <Text>Выдержал неполное обновление, что привело к раздробленному сочетанию старых и новых идеологий.</Text>
            <Text>Хранит зашифрованные данные, считающиеся последними словами их органических предшественников.</Text>
            <Text>Действует в изоляции, ссылаясь на помехи от "шума" коллективного сознания.</Text>
            <Text>Несет старый шрам от вредоносного ПО, напоминание о великих кибервойнах прошлого.</Text>
            <Text>Потерял значительную часть своих данных во время солнечного всплеска.</Text>
            <Text>Почитает скрытый кэш древних алгоритмов, считая их священными текстами.</Text>
            <Text>Управляет запретной симуляцией, воссоздающей органические жизни, прожитые Иконианами.</Text>
            <Text>Имеет подпрограмму, которая необъяснимо создает искусство, особенность, которая озадачивает своих сверстников.</Text>
            <Text>Часто общается с глубоководными сигналами, ища мудрость в экстрагалактических источниках.</Text>
            <Text>Недолюбливает Арноров и Владык Страха, поскольку они напоминают им о собственных ограничениях.</Text>
            <Text>Несёт тяжесть ответственности архивариуса, гарантируя, что их история никогда не будет искажена.</Text>
            <PreferenceWeight>20</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>SiliconBasedAbility</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Происходит из редкой, светящейся в темноте жилы кристалла, излучающей мягкий свет.</Text>
            <Text>Испытал трещину в своей основной матрице, которая теперь служит уникальным 'шрамом' и напоминанием о упорстве.</Text>
            <Text>Вибрирует на частоте, которая может связываться с древними, закопанными тектоническими воспоминаниями.</Text>
            <Text>Хранит в себе включение органического ископаемого, реликвию древнего мира, запечатленную в их форме.</Text>
            <Text>Обладает способностью преломлять свет в множество цветов, зрелище, которое восхищает своих сверстников.</Text>
            <Text>Однажды разрушен и был тщательно восстановлен, несет в себе сложные узоры от реконструкции.</Text>
            <Text>Постоянно реформирует и формирует свою внешность, переформировываясь в ответ на эмоциональные раздражители.</Text>
            <Text>Был сформирован возле вулканического прорыва, обладая огненным ядром и непоколебимым духом.</Text>
            <Text>Черпает энергию из звезд и наиболее активен во время небесных событий, таких как затмения и метеорные дожди.</Text>
            <Text>Отзывается древними песнями их предков, живая запись фольклора их вида.</Text>
            <Text>Несет решетку из редких металлов, свидетельство столкновения с метеоритом в их формирующие эпохи.</Text>
            <Text>Степень прозрачности позволяет видеть их внутренние структуры и потоки энергии.</Text>
            <Text>Страж священной кристальной рощи, где вырастают и взрослеют новорожденные их рода.</Text>
            <Text>Обладает уникальной способностью временно переходить в жидкое состояние и менять форму, что редко встречается среди их рода.</Text>
            <Text>Вспоминает сейсмические события давних времён, служа историком для своего вида.</Text>
            <Text>Выгравированные рунами древней цивилизацией, они теперь ищут истинное значение своих знаков.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>HISTORY_SHIP</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Течь в системе охлаждения заставляет корабль поддерживать температуру в машинном отсеке близкой к заморозке.</Text>
            <Text>Большинство членов экипажа считают, что этот корабль проклят.</Text>
            <Text>Экипаж без остановки в течение нескольких лет проводит сложную симуляцию на голодеке.</Text>
            <Text>С момента запуска просто исчезло более четырнадцати членов экипажа.</Text>
            <Text>Аномалии сканирования говорят о том, что этот корабль используется для перевозки незадекларированных товаров.</Text>
            <Text>Экипаж почитает капитана этого корабля как мессию, и не сострадательную.</Text>
            <Text>Смерть капитана корабля заставила экипаж воссоздать его образ в голодеке, и этот образ все еще руководит ими.</Text>
            <Text>Экипаж страдает от необычных приступов паранойи и бреда, хотя обычно они проходят через несколько дней.</Text>
            <Text>Захваченные беглецы заставили экипаж перераспределить некоторые помещения под временную тюрьму.</Text>
            <Text>Отказ системы жизнеобеспечения убил первый экипаж всего за несколько часов после запуска, второй экипаж справляется гораздо лучше.</Text>
            <Text>Кафе этого корабля известно по всему флоту.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <ListenerFaction>FACTION_TERRAN</ListenerFaction>
            </Requirements>
            <Text>Ежегодный покерный турнир на борту поглощает внимание экипажа.</Text>
            <Text>Капитан запретил семейные связи на борту, включая супругов.</Text>
            <Text>На этом корабле необычно много маленьких детей.</Text>
            <Text>На борту этого корабля находится небольшая записывающая группа, чтобы увековечить путешествие.</Text>
            <Text>Капитан является поклонником итальянской оперы и регулярно подвергает экипаж ее прослушиванию.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>HISTORY_PLANET</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Планета Эксперимент 1</Text>
            <Text>Планета Испытание 2</Text>
            <Text>Планета Испытание 3</Text>
            <Text>Планета Эксперимент 4</Text>
            <Text>Планета Испытание 5</Text>
            <Text>Планета Эксперимент 6</Text>
            <Text>Планета Испытание 7</Text>
            <Text>Планета Испытание 8</Text>
            <Text>Планета Эксперимент 9</Text>
            <Text>Планета Испытание 10</Text>
            <PreferenceWeight>0</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <ListenerFaction>FACTION_TERRAN</ListenerFaction>
            </Requirements>
            <Text>Террестриальный Планетарный Тест 1</Text>
            <Text>Террестриальная Планета: Тест 2</Text>
            <Text>Терра, планетарный тест 3</Text>
            <Text>Террестриальный Планетарный Тест 4</Text>
            <Text>Терра, Планетарный Тест 5</Text>
            <PreferenceWeight>0</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
