<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_GenericConfirm</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Понял</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>С начала создания Гипердвигателя Терранским Альянсом, эта прорывная технология быстро распространилась, привлекая множество новых цивилизаций на галактическую арену. [BR][BR]Мы категоризируем незначительные цивилизации как те, которые еще не достигли сверхсветового путешествия. Заметно, что недавно вид под названием Xeloxi украл чертежи гипердвигателя у ничего не подозревающих исследователей, посетивших их область. [BR][BR]Общественные нормы Xeloxi резко контрастируют с нашим пониманием морали. Деятельность, которую мы считаем преступной, включая воровство, является неотъемлемой частью их культуры. В результате они стали серьезной угрозой в нашем окружении, преимущественно эксплуатируя уязвимые цивилизации без средств для сопротивления. [BR][BR]Наша основная миссия - защитить эти цивилизации. Чтобы достичь этого, мы должны интегрировать их в нашу сферу влияния. Создание Космической базы в близости и расширение ее влияния - наша лучшая стратегия. В то же время, необходимо усилить усилия по изгнанию Xeloxi из этого сектора. Удачи!</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_ControlsMinorCivxXeloxiRemain</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Малые цивилизации сектора теперь знают облегчение. Находясь под защитой Альянса, они освобождены от угнетения Xeloxi. Эта свобода может быть временной. Угроза существует, пока Xeloxi занимают эту часть галактики. Xeloxi должны быть вытеснены из сектора, и любая планета, которую они претендуют, должна быть возвращена.[BR][BR]Завершенная задача: Защитить 3 малые цивилизации</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_ControlsMinorCivxXeloxiDestroyed</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Малые цивилизации сектора теперь могут вздохнуть спокойно. Под защитой Альянса, они освобождены от угнетения Xeloxi. К тому же, Xeloxi уже были вытеснены из этой части галактики, что обеспечивает дополнительную безопасность этим молодым цивилизациям.[BR][BR]Поздравляем с выполнением ваших обязанностей.[BR][BR]Завершённая задача: Защитить 3 малые цивилизации</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_XeloxiDestroyedMinorFactionsUncontrolled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Xeloxi были повержены! Они изгнаны из этой части галактики. Отличная работа.[BR][BR]Малые цивилизации этого сектора могут ещё не чувствовать облегчения. Они остаются незащищёнными и могут по-прежнему страдать от влияния Xeloxi. Для стабилизации этого участка галактики, малые цивилизации следует включить в Зону контроля Альянса.[BR][BR]Завершённая задача: Победить Xeloxi</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_XeloxiDestroyedMinorFactionsControlled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Xeloxi были побеждены! Они были изгнаны из этой части галактики. Отличная работа.[BR][BR]Малые цивилизации теперь могут знать истинный мир, хотя бы на мгновение. Они теперь под защитой Альянса, и угроза Xeloxi была отправлена далеко вон.BR][BR]Поздравляем с выполнением ваших обязанностей.[BR][BR]Завершенная задача: Победить Xeloxi</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_DestroyedMinorFaction</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Прервать![BR][BR]Что-то пошло не так. Одна из малых цивилизаций была уничтожена. Ситуация усугубилась. Оставшиеся жизни нельзя рисковать.[BR][BR]Эта миссия считается проваленной, и Альянс выводит все ресурсы из этого сектора.[BR][BR]Проваленная цель: Гарантировать выживание всех малых фракций.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
