<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">

    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>EverythingIsForSale_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Добро пожаловать, уважаемый клиент, или, как я должен сказать... будущий экспонат чьей-то ценной коллекции? Мы безмерно рады видеть вас здесь.[BR][BR]Понимаете, этот сектор, он словно щедрый фермерский рынок в воскресное утро. Только вместо фруктов здесь бизнес-партнеры. Он буквально кишит возможностями, и вопреки распространенному мнению, мы, Корпоративный Сектор, не только о прибыли Корпорации Иридия. О, нет! Мы ценим каждый ресурс, каждого человека, и да, каждый орган, как будто это наша собственная плоть и кровь. Ну, может быть, не совсем наша, но определенно чья-то – идеально, если кто-то не заметит, когда один пропадет. В конце концов, открытый рынок работает на любовь. И что может выразить любовь лучше, чем торговля чьим-то поджелудочным, верно?

                Теперь взгляни на эту необъятность сектора. Он не просто большой; он действительно, по-настоящему, огромен... большой. И мы положили глаз, а также наши команды стратегического расширения, на то, чтобы каждый уголок его оказался под широким зонтом нашего влияния. И не бойтесь! Мы не про лазеры и звезды смерти. Мы больше за тонкое искусство межзвездного маркетинга. Наш инструмент выбора? Величественная Коммуникационная Космостанция, транслирующая непреодолимые предложения по всей галактике, доступные в наших торговых центрах. Представьте их как небесные рекламные щиты, если бы рекламные щиты также могли устраивать коктейльные вечеринки и привлекать инопланетных влиятельных лиц.
                
                Итак, позвольте представить ваше новенькое звание: Старший Младший Ассоциированный Вице-Президент по Корпоративным Делам этого сектора. Звучит величественно? Так оно и есть. Ваша миссия, если вы, конечно, примете её (а мы настоятельно рекомендуем это сделать), заключается в том, чтобы распространять наше очаровательное влияние повсюду. Но действуйте осторожно. Не хотелось бы нажить врагов среди потенциальных клиентов, особенно если у них есть флот военных кораблей. Так что отправляйтесь в путь, учитесь всему на ходу, стройте те Звездные Базы и помните: если вы не будете соответствовать нашим стандартам, вас переведут. В статус клиента. И между нами говоря, я слышал, что у вас есть пара первоклассных органов, которые могли бы принести неплохой пинтар. Но не будем забегать вперед. Удачи вам, и пусть Корпорация будет в вас!</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

</FlavorTextDefs>