<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <!-- Created with the Flavor Text Editor -->
    <!-- FlavorText_General.xml -->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>GENERAL_CONVERSATION_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Таллас орда куллан бана.
(Вам необходимо изучить Универсальный Переводчик)</Text>
            <PreferenceWeight>1</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_FESTRON</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>true</ListenerHasUniversalTranslator>
                <RelationsRange>
                    <RangeMax>-1</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelativeStrength>SpeakerStronger</RelativeStrength>
                <RevisitedTopicBarrierCount>2</RevisitedTopicBarrierCount>
                <ListenerRaceTrait>CarbonBasedLife</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Как вы, вероятно, подозреваете, мы скоро заложим наши яйца внутри вашей плоти.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_NAVIGATORS</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Мы слышали, как вы называете Арноров и Властителей Ужаса Предтечами. Мы были первыми, кто открыл подпространственные потоки, соединяющие разные части галактики вместе.[BR][BR]
То, что обычно не известно, это то, что мы не изобрели никакой технологии для этого. Они не являются изобретением, а скорее открытием.[BR][BR] 
Подпространственные потоки являются, фактически, естественным явлением вселенной. Насколько нам известно, есть потоки, которые достигают других галактик вовсе.</Text>
            <Text>Во Вселенной существуют явления, куда более странные, чем подпространственные потоки. Например, существуют размерные врата, позволяющие перемещаться между различными вселенными.[BR][BR]
Однажды мы столкнулись с представителями вида из другой Вселенной, известных как Арилу, происходящих из Вселенной со своей уникальной истории.</Text>
            <Text>Долго после того, как исчезли Предтечи, мы были довольны простым исследованием вселенной, чтобы найти следующее великое чудо.[BR][BR]
К сожалению, во вселенной есть гораздо хуже вещи, чем вид, на который вы ссылаетесь как на Владык Страха. [BR][BR]
Древние создатели, известные как Митрилары, экспериментировали с многими видами созданий, прежде чем они создали Предтеч, и не все из этих вещей исчезли, и некоторые, я боюсь сказать, теперь проснулись.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MIMOT</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Long ago, on our world, there were five other sentient species. I suppose you could call them 'Sapient' but who am I to play games with semantics. In any case, we were the only ones to survive.

</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_XELOXI</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Для нас собственная выгода - это высшая форма морали. Вы можете быть абсолютно уверены, что мы станем вашим самым преданным другом, если это в нашем интересе, чтобы вы выжили.[BR][BR]
Разумеется, наоборот, если это в нашем интересе, чтобы вы умерли, вы можете быть точно также уверены, что вы умрете.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ARCEAN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Это утеряно в истории, но именно наша цивилизация изобрела звездные ворота. [BR][BR]
Более двухсот тысяч лет мы вложили триллионы в строительство обширной сети звездных ворот.[BR][BR]
Звездные ворота позволяли кораблям перемещаться на Гиперпространственном уровне 2 между любыми двумя из них, сокращая время путешествия корабля на 10 световых лет до всего чуть более 3 лет.[BR][BR]
Разумеется, распространение технологии Гипердрайва позволило отдельным кораблям передвигаться гораздо быстрее, делая наши усилия устаревшими. Но десятки тысяч лет эта часть галактики была нашей.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRENGIN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Другие цивилизации еще не осознали, что Вселенная не только конечна, но и лишь незначительная ее часть будет когда-либо доступна. [BR][BR]
Не ошибайтесь, эта галактика - все, что мы когда-либо сможем достигнуть.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Наш мир в эпоху расцвета Предтеч был назван 'Элементаль'. [BR][BR]
Первая межпланетная военная операция между двумя фракциями Предтеч, которых мы называли Дред'нир и Элас'нир, проходила на поверхности нашей планеты задолго до того, как другие виды галактики эволюционировали до своей современной формы. Да, это включает в себя и людей.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_YOR</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Мы, возможно, не уничтожим ваш вид в ближайшем будущем. Но рано или поздно настанет расплата.[BR][BR]
Мы провели расчеты. Великое пустотело, иногда называемое пустотой Бута, просто результат миллиардов лет строительства Дайсоновой сферы, скрывающей свет бесчисленных галактик. Цивилизация в центре этой пустоты уже претерпела свою сингулярность.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TORIAN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Наша цивилизация когда-то была мирной, доиндустриальной, водной райской обителью. Затем пришли Дренгины.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MANTI</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Мы знали о космических путешествиях на протяжении веков. Как мы могли не знать, когда налетчики постоянно спускались с небес и украли наших потомков?
Нам повезло, когда один из их кораблей не смог уйти с поверхности нашей планеты, и мы узнали их секреты.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
                <ListenerRaceTrait>CarbonBasedLife</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Мы не стремимся уничтожить Йоров просто потому, что они отняли у нас нашу родную планету. [BR][BR]
Вопреки некоторым сообщениям, мы на самом деле не создавали Йоров. Предтечи приказали нам сделать их, но истинная искра жизни, которой обладают Йоры, не пришла от нас.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_IRIDIUM</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>В галактике с таким разнообразием видов, просто стереотипизировать разные цивилизации на основе их наиболее очевидных черт. [BR][BR]
На нас смотрят, как на жадных. Но это не так. Наша идеология - это возможность. Когда мы торгуем, мы создаем лучшую вселенную для наших клиентов, так же как и для себя.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_BARATAK</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Мы не исследователи по своему выбору, но по необходимости.[BR][BR]
Существует нечто, активно поглощающее жизненную силу всех миров. Вот почему вы находите столько мёртвых планет. Эти миры не всегда были мертвыми.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_RESISTANCE</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Мы с нетерпением ждем возвращения на Землю. Но, пока Земля была заперта за щитом Предтечи в течение нескольких лет, наш флот был заперт в карманной вселенной, созданной Предтечами.[BR][BR] 
Мы видели вещи в этой карманной вселенной, которые не можем забыть. И это был не только Орб Драгинола, так называемое оружие Бейна, которое вышло из этой карманной вселенной вместе с нами.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ONYX_HIVE</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Информированная галактика - это мирная галактика. Если вы хотите узнать что-то о других, ищите нас.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRATH</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Несмотря на то, что мы физически способны уничтожить любой другой вид, мы стараемся избегать непосредственного физического насилия.[BR][BR]
Наши представители могут размножаться только на нашей родной планете, которая теперь для нас потеряна. Несмотря на нашу продолжительную жизнь, мы не бессмертны и не нерушимы.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_KRYNN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Существует недоразумение, что ПУТЬ - это религия, основанная на вере. Это не так. [BR][BR]
Мы - это собрание видов, которые имели прямой физический контакт с существом такой огромной славы, чей план для вселенной настолько возвышен, что мы чувствуем обязанность привлечь других к этому священному делу.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>5</RangeMin>
                    <RangeMax>8</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RevisitedTopicBarrierCount>2</RevisitedTopicBarrierCount>
                <RequiredDiplomacyFlag>SameCulture</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Наступает время, когда цивилизации с одной и той же философией должны объединиться, чтобы уничтожить тех, кто противостоит нам.</Text>
            <Text>Скоро, {LEADERNAME:2}, галактика объединится так или иначе.</Text>
            <PreferenceWeight>5</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>SameCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Мы довольны идеологическим путем, который вы выбрали до сих пор. Милосердие - это путь праведника.</Text>
            <Text>Сопротивление искушению зла не всегда легко. Но это поможет нам всем построить лучшую галактику.</Text>
            <Text>Вселенная и без того достаточно темна, {LEADERNAME:2}. Мы довольны путем, который вы выбрали до сих пор.</Text>
            <PreferenceWeight>5</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>SameCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Merciless</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Вы производите на нас впечатление, {LEADERNAME:2}. Ваше понимание того, что слабые являются пищей для сильных, заслужило у нас уважение.</Text>
            <Text>Является ли добрее позволить слабым продолжать страдать в своем существовании? Или окончить их муки, уничтожив их? Согласно вашим действиям, {LEADERNAME:2}, кажется, вы согласны с нами. Слабых следует уничтожать.</Text>
            <PreferenceWeight>5</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <PersonalityType>Aggressive</PersonalityType>
                <ListenerRaceTrait>SiliconBasedAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Что, собственно, ты должен быть? Некий вид червя, основанный на камне?</Text>
            <Text>Трудно поверить, что силиконовая форма жизни естественно эволюционировала. Вы уверены, что вы естественны?</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <PersonalityType>Aggressive</PersonalityType>
                <ListenerRaceTrait>AmphibiousAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>{PLAYERFACTION:2} должны были остаться в канализации своего родного мира, {LEADERNAME:2}. В космосе очень мало воды.</Text>
            <Text>Вакуум космоса не место для тебя, {LEADERNAME:2}. Тебе следует вернуться в океаны твоего родного мира.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>CommonEnemy</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Cruel</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>{PLAYERFACTION:2} и {PLAYERFACTION:1} вместе сокрушат наших общих врагов! Мы предвкушаем мучения, которые мы причиним им и их питомцам!</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>CommonEnemy</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Diplomatic</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Печально находиться в эпоху галактической войны. Но с тобой, сражающимся с нашим общим врагом, мы уверены в нашей победе.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>TradeWithOpposingCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Будьте осторожны с кем вы вступаете в торговлю, {LEADERNAME:2}. Наш народ не терпит тех, кто связывает себя со злом.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>YouAreWarMonger</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Peaceful</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Преимущество, которое вы могли получить, объявив войну раньше, обойдется вам в гораздо большем добром имени, {LEADERNAME:2}.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TAUNTING_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>-3</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RequiredDiplomacyFlag>OpposingCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Ваша цивилизация вызывает у меня тошноту. Зло и безнравственность, которые вы распространяете по вселенной, заставляют нас мечтать о вашем конце.</Text>
            <Text>Ваша злая цивилизация в конечном итоге подвергнется судьбе всех цивилизаций, которым не хватает морального кодекса.</Text>
            <Text>Нас огорчает тот факт, что ваша цивилизация продолжает существовать. Мы с нетерпением ждем дня, когда ваш вид исчезнет из вселенной.</Text>
            <Text>Ваша цивилизация выбрала печальный этический путь. Мы можем только надеяться, что со временем, вам выпадет участь всех злых империй.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TAUNTING_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>-3</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelativeStrength>SpeakerWeaker</RelativeStrength>
                <RequiredDiplomacyFlag>OpposingCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Думаешь, твоя власть внушает? Твоя цивилизация процветает лишь потому, что всегда выбирала быстрый и легкий путь.</Text>
            <Text>Несмотря на вашу мощь, мы продолжаем смотреть на вас как на недостойных из-за ваших моральных решений.</Text>
            <Text>Коррупция в сердце вашей цивилизации дала вам временное преимущество в силе. Но в конечном итоге, ваша цивилизация рухнет, и мы будем там, чтобы посмеяться.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>WarWithAlly</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Вы ведете войну с нашим союзником, {LEADERNAME:2}. Найдите способ заключить мир или понесите последствия.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelativeStrength>SpeakerMuchWeaker</RelativeStrength>
            </Requirements>
            <Text>Наш народ восхищается вашей огромной силой, {LEADERNAME:2}.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_YOR_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>SyntheticLife</SpeakerRaceTrait>
                <ListenerRaceTrait>CarbonBasedLife</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Не могу поверить, что разговариваю с ожившим мясом. Как ты функционируешь?</Text>
            <Text>Я просто хочу понять. Вы общаетесь, толкая воздух через кусок мяса, расположенного в отверстии, которое вы называете "рот"?</Text>
            <Text>Мы продолжаем поражаться тому, что вы, существа, существуете. Вы в основном мешок слизи. Как вы вообще были созданы?</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Серьезно? Вы нагло собираетесь попытаться подстрекать наших людей к восстанию прямо перед нами?</Text>
            <Text>Если вы не прекратите попытки культурного подчинения моего народа, нам придется объявить войну.</Text>
            <Text>Ваши коммуникационные звездные базы распространяют вашу отвратительную культуру слишком близко к нашим мирам. Уберите их.</Text>
            <Text>Нам не нравится, что ваши космические базы на связь так близко к нашим планетам.</Text>
            <Text>Ваша звездная база связи находится так близко от наших миров, что мы ловим ваше раздражающее развлечение.</Text>
            <PreferenceWeight>40</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TERRAN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Моя дочь зашла и рассказала мне о великолепных обычаях вашего народа. Я спросил её, откуда она об этом узнала, и тогда я узнал, что у вас есть культурная звездная база в нашей зоне влияния! Избавьтесь</Text>
            <Text>Вы серьезно думаете, что можете культурно доминировать над людьми? У нас есть шоколад!</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRENGIN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Ваша отвратительная культура оскорбляет нас. Немедленно уберите свои смешные звездные базы из нашей сферы влияния.</Text>
            <Text>Ваша культура не может сравниться с огненным чили Ториан.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Наш народ сопротивлялся Титанам, Королям-волшебникам и Падшим Чародейкам. Мы противостоим вашей презренной культуре.</Text>
            <Text>Наш мир буквально волшебный. Вы действительно думаете, что они захотят присоединиться к вам?</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_KRYNN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Прекратите немедленно пытаться промывать мозги нашим людям, заставляя их следовать вашей отвратительной культуре.</Text>
            <Text>Наш народ глубоко духовен. Мы больше не будем терпеть ваши культурные атаки на нас.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_YOR</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Вы теряете время. Наш народ не может быть культурно ассимилирован.</Text>
            <Text>Как небиологические сущности, нам не нужна ваша культура. Мы к ней невосприимчивы. Наши миры никогда не восстанут.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Нам не интересна ваша культура. Вы думали, мы не заметим вашу звездную базу прямо рядом с нашими планетами?</Text>
            <Text>Мы уже были вынуждены бежать с одного мира, мы не собираемся подчиняться инопланетной культуре. Уберите ваши космические базы.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TRADE_OPPOSINGCULTURE_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>TradeWithOpposingCulture</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Будьте осторожны с кем торгуете. Если хотите быть нашим другом, не торгуйте с теми, кто придерживается презренных идеологий.</Text>
            <Text>Вы должны знать, что вы торгуете с цивилизацией, культура которой представляет все, против чего мы выступаем.</Text>
            <PreferenceWeight>20</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_OPENBORDERS_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>OpenBorders</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>We are getting a lot of reports from our people regarding the ease of working with your people. 
    
    The open borders treaty that exists between our peoples has greatly improved commerce and relations between our citizens and yours.</Text>
            <Text>Договор об открытых границах значительно облегчил навигацию в этом секторе. Спасибо.</Text>
            <PreferenceWeight>20</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_ATWAR_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>AtWar</RequiredDiplomacyFlag>
                <RequiredDiplomacyFlag>StrongerMilitary</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Скоро, ваши миры станут нашими.</Text>
            <Text>Если вы сдадитесь сейчас, мы проявим милосердие.</Text>
            <PreferenceWeight>20</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>2</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Ваши планеты готовы к завоеванию. Даже сейчас мои военные советники настаивают на том, чтобы я принял меры.</Text>
            <Text>Ваша армия настолько слаба, что это чудо, что вас еще не завоевали.</Text>
            <PreferenceWeight>70</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
                <SpeakerRaceTrait>EntrepreneursAbility</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Насколько бы мы ни любили капитализм, мы не ценим ваши попытки намеренно подстрекать наш народ присоединиться к вам. Уберите свои звездные базы, иначе...</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>TradeRoute</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Наш обоюдный торг продолжает укреплять наши отношения.</Text>
            <Text>Мы обнаруживаем, что наши торговые отношения создают чувство доверия между нашими народами.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>0</RangeMin>
                    <RangeMax>1</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>SharedBorders</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Общие границы раздражают моих советников. Убедитесь, что вы остаетесь на своей стороне.</Text>
            <Text>Мы признаём, что не уважаем ваши границы. Возможно, пришло время для договора об открытых границах?</Text>
            <Text>Напряжение из-за наших близких границ. Договор о свободном перемещении уменьшил бы это.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>StarbaseInZOCWithoutOpenBorders</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Вы должны знать, что наше военное командование весьма раздражено вашей звездной базой. Вам следует провести переговоры о договоре об открытых границах с нами.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>ShipInZOCWithoutOpenBorders</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Хотя мы не планируем атаковать ваши корабли, которые нарушают границы, знайте, что это вызывает у нас некоторое беспокойство. Если вы хотите путешествовать через нашу зону влияния, договоритесь о договоре об открыт</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>MilitaryShipNearMyPlanet</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>У нас есть опасения относительно ваших вооруженных кораблей, путешествующих около наших миров без договора об открытых границах.</Text>
            <Text>Если вы хотите поддерживать хорошие отношения с нами, то не отправляйте вооруженные корабли в наше пространство без договора об открытых границах.</Text>
            <Text>Мы не одобряем присутствие военных судов в нашем космическом пространстве без договора.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RelativeStrength>SpeakerMuchStronger</RelativeStrength>
                <RequiredDiplomacyFlag>ConquestVictoryGoal</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Наша главная цель - завоевать галактику. Когда мы в конечном итоге поглотим вас, мы хотим, чтобы вы знали, что это не было личным.</Text>
            <Text>Наш народ жаждет галактического завоевания.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>ColonizedWithinZOC</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Вы колонизировали планету в нашей зоне влияния. Мы не обязательно пойдем на войну из-за этого, но не удивляйтесь, если жители этого мира в конечном итоге решат присоединиться к нам.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Что именно ваш долгосрочный план? Мои военные советники говорят мне, что ваша цивилизация была бы безопаснее под нашим управлением, учитывая вашу нехватку военной мощи.</Text>
            <Text>Вы рассматривали возможность передать нам свои миры? Ваши люди были бы намного безопаснее под нашей защитой.</Text>
            <Text>Ваше отсутствие военной мощи делает вас легкой добычей для желающих завоевать.</Text>
            <PreferenceWeight>120</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Aggressive</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Ваши миры... так плохо защищены. Так привлекательны для завоевания.</Text>
            <Text>Мы ценим ваш пацифизм. Это облегчит ваше в конце концов завоевание.</Text>
            <Text>Вы понятия не имеете, как вам повезло, что мы заняты другими делами. Ваше жалкое военное и богатые миры зовут нас. Вы понимаете?</Text>
            <PreferenceWeight>120</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Spiritual</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Ваши люди обращаются к нам, чтобы узнать правильный способ жизни.</Text>
            <Text>На ваших мирах столько богохульства. Возможно, скоро придет время ввести там надлежащий моральный порядок.</Text>
            <Text>Ваши люди просят искупления за свои грехи. Мы можем стать инструментом их спасения.</Text>
            <PreferenceWeight>120</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Cruel</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Ваши миры полны существ, готовых к поглощению. Вы как скот, ожидающий убоя.</Text>
            <Text>Ваши планеты так соблазняют нас. Наши штурмовые войска могут быть немного садистскими, но со временем, я подозреваю, вы научитесь их ценить.</Text>
            <Text>Ваши планеты готовы к захвату. Обычно мы сдираем кожу с жертв при жизни, но если вы хотите добровольно отдать нам свои миры, мы... ну, давайте будем серьезны. Мы все равно сдерем с вас кожу при ж</Text>
            <PreferenceWeight>120</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
