<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GenericConfirm</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Понял</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartOfGame</InternalName>
        
        <FlavorTextOption>
            <Text>Исследование и познание галактики - это первый шаг к расширению [HS=HS_ZoneOfControl]Зоны контроля[/HS] Альянса. Зонды - лучший способ исследовать вселенную. У них неограниченный [HS=HS_ShipRange]Радиус[/HS] и они могут быстро перемещаться.[BR][BR]Альянс уже предоставил Зонд, находящийся недалеко от орбиты Земли. Выберите этот Зонд, используя ЛЕВУЮ кнопку мыши, и отдайте ему приказ [HS=HS_ShipMovement]Переместиться[/HS], чтобы начать исследование. Это можно сделать, выбрав на карте место, куда должен переместиться Зонд, с помощью ПРАВОЙ кнопки мыши, или выбрав режим [ICON=AutoExplore_Icon] [HS=HS_AutoExplore]Авто-Исследования[/HS] в интерфейсе Зонда. [HS=HS_Months]Месяц[/HS] можно завершить только после того, как все корабли и флоты использовали все свои ходы или были поставлены на режим ожидания.[BR][BR]Поступали сообщения о необычных сигналах. Их источник и значение слишком слабы, чтобы их разгадать, но, вероятно, это другая Цивилизация. Используйте Зонд, чтобы найти их.[BR][BR]Новая цель: Найти другую Цивилизацию.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartSurveyObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Следует внимательно следить за Дренгинами. Тем не менее, Альянс должен продолжать обеспечивать безопасность [HS=HS_Sector]Сектора[/HS].[BR][BR][HS=HS_SurveyShip]Корабли-исследователи[/HS] - еще один критически важный элемент исследования галактики. [HS=HS_SurveyShip]Корабли-исследователи[/HS] могут быть медленнее зондов и ограничены в [HS=HS_ShipRange]Диапазоне[/HS], но они могут защищать себя. Более важно, [HS=HS_SurveyShip]Корабли-исследователи[/HS] могут использоваться для исследования [HS=HS_Anomaly]Аномалий[/HS].[BR][BR][HS=HS_Anomaly]Аномалии[/HS] могут принимать разные формы, но их все можно сканировать с помощью [HS=HS_SurveyShip]Корабля-исследователя[/HS]. [HS=HS_SurveyOrder]Исследование[/HS] занимает несколько [HS=HS_Months]Месяцев[/HS], но по его окончании часто обнаруживаются полезные ресурсы, компоненты или технологии.[BR][BR][HS=HS_SurveyShip]Корабль-исследователь[/HS] может быть отправлен на [HS=HS_SurveyOrder]Исследование[/HS] [HS=HS_Anomaly]Аномалии[/HS], отдав команду на позицию [HS=HS_Anomaly]Аномалии[/HS] или используя функцию [ICON=AutoSurvey_Icon] [HS=HS_AutoSurvey]Авто-Исследования[/HS] корабля.[BR][BR]Завершенная цель: Обнаружить другую цивилизацию[BR]Новая цель: Сканировать аномалию</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SurveyedFirstAnomaly</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Успех![BR][BR][HS=HS_SurveyShip]Корабль-исследователь[/HS] завершил [HS=HS_SurveyOrder]обследование[/HS] [HS=HS_Anomaly]Аномалии[/HS]. Теперь пришло время разобраться с тем, что было обнаружено.[BR][BR]Исследование Галактики - это только первый шаг. Расширение влияния Альянса потребует колонизации новых миров. Не все планеты считаются пригодными для колонизации. У планет есть [HS=HS_PlanetClass]Класс планеты[/HS], который оценивает размер планеты, ее богатство ресурсами и пригодность для обитания. Все, что оценено выше 0, считается колонизируемым. Планеты с [HS=HS_PlanetClass]Классом планеты[/HS] 0 считаются [HS=HS_DeadWorld]Мертвыми мирами[/HS].[BR][BR][HS=HS_Colinizing]Колонизированные[/HS] планеты обеспечивают ресурсами ближайший [HS=HS_CoreWorld]Центральный мир[/HS]. Единственным [HS=HS_CoreWorld]Центральным миром[/HS] Альянса является Родной мир, Земля.[BR][BR]Используйте колониальный корабль, предоставленный Альянсом, чтобы [HS=HS_ColonizeOrder]колонизировать[/HS] планету. Марс всегда был ближайшим подходящим соседом. Рекомендуется начать с него. Не забывайте продолжать искать во вселенной [HS=HS_Anomaly]Аномалии[/HS] для сканирования; они продолжат приносить пользу и расширять наше понимание галактики вокруг нас.[BR][BR]Завершенная задача: Сканировать Аномалию[BR]Новая задача: Колонизировать планету[BR]Новая задача: Сканировать 5 Аномалий</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SurveyedTargetAnomalies</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Альянс выполнил свою цель [HS=HS_SurveyOrder]Исследования[/HS] 5 [HS=HS_Anomaly]Аномалий[/HS]. Каждая была неповторимым опытом, даже если не все они были безопасны. Даже если это не цель, продолжение сканирования [HS=HS_Anomaly]Аномалий[/HS] окажется выгодным.[BR][BR]Завершенная цель: Сканировать 5 Аномалий. Если это имя файла, просто скопируйте английский вариант.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartStarbaseObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Это заглушка, где игрок колонизировал 4 планеты и находится в начале хода во время обучения. Они получат задание построить Экономическую Звездную базу с четкими указаниями, как создать конструктор и превратить его в звездную базу.. Если это имя файла, просто скопируйте английский вариант.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_MasteredAsteroidMining</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>(PLACEHOLDER) Это событие происходит, когда игрок освоил добычу астероидов и еще не находится на пути к выполнению задачи по добыче астероидного пояса. Это событие дает задачу добывать астероидный пояс с четкими указаниями, как это сделать. Если это имя файла, просто скопируйте английский текст.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_MasteredAsteroidMiningOnObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>(PLACEHOLDER) Это событие происходит, когда игрок освоил добычу астероидов и активно находится на ветке задачи по добыче астероидного пояса. Это событие задает цель добычи астероидного пояса с четкими инструкциями о том, как это сделать. Признает выполнение задачи 'Освоить технологию добычи астероидов'. Если это имя файла, просто скопируйте английский вариант.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompletedStarbase</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>(PLACEHOLDER) это событие происходит после того, как игрок строит экономическую базу звезд, находясь на этом шаге. Признает завершение строительства экономической базы звезд и усиливает использование.. Если это имя файла, просто скопируйте английский.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompletedStarbaseStartAsteroidMining</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>(PLACEHOLDER) это событие происходит после того, как игрок строит экономическую звездную базу на этом шаге. Подтверждает завершение строительства экономической звездной базы и усиливает использование. Вводит технологию добычи астероидов и ставит цель освоить технологию добычи астероидов. Если это имя файла, просто скопируйте английский вариант.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_MinedAnAsteroid</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>(PLACEHOLDER) Это событие происходит после того, как игрок добыл астероид и выполнил шаг "добыча астероида". Если это имя файла, просто скопируйте английский вариант.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedFirstPlanetNormal</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Огромный шаг для Альянса.[BR][BR]Альянс [HS=HS_Colinizing]колонизировал[/HS] свой первый мир. Теперь, когда Альянс заявил о планете, он предоставит дополнительные ресурсы ближайшему [HS=HS_CoreWorld]Центральному миру[/HS]. Выбор планеты покажет путь вывода.[BR][BR]Ресурсы, такие как [ICON=Stat_Minerals_Icon] [HS=HS_Minerals]Минералы[/HS], [ICON=Stat_Technology_Icon] [HS=HS_Technology]Технологии[/HS] и [ICON=Stat_Wealth_Icon] [HS=HS_Wealth]Богатство[/HS], имеют решающее значение для расширения и процветания. Чем больше планет [HS=HS_Colinizing]колонизировано[/HS], тем лучше [HS=HS_CoreWorld]Центральные миры[/HS] могут выполнять и завершать проекты.[BR][BR]Следующим шагом к укреплению позиций будет колонизация большего числа планет и, в конечном итоге, создание еще одного [HS=HS_CoreWorld]Центрального мира[/HS].[BR]Завершенная цель: Колонизировать планету[BR]Новая цель: Колонизировать 8 планет.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedFirstPlanetCoreWorld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Огромный шаг для Альянса.[BR][BR]Альянс [HS=HS_Colinizing]колонизировал[/HS] свой первый мир, достаточно большой, чтобы поддерживать большую колонию и стать [HS=HS_CoreWorld]Центральным Миром[/HS]. Многие планеты слишком малы или не имеют достаточно ресурсов, чтобы оправдать превращение их в [HS=HS_CoreWorld]Центральные Миры[/HS]. Поэтому, когда обосновывается достаточно большая планета, это должно быть использовано по максимуму.[BR][BR][HS=HS_CoreWorld]Центральные Миры[/HS] могут поддерживать [HS=HS_Shipyard]Верфь[/HS] и улучшаться, но для этого требуется назначить [HS=HS_Leaders]Лидера[/HS] в должность [HS=HS_Governor]Губернатора[/HS].[BR][BR][HS=HS_Leaders]Лидер[/HS] может быть назначен из [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Окна управления планетой[/HS], доступного при выборе планеты.[BR]Завершенная цель: Колонизовать планету[BR]Новая цель: Колонизовать 8 планет[BR]Новая цель: Назначить Губернатора.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedNewPlanetNormal</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Альянс [HS=HS_Colinizing]колонизировал[/HS] ещё одну планету. Планеты, которые не являются [HS=HS_CoreWorld]Центральными Мирами[/HS], предоставляют дополнительные ресурсы ближайшему [HS=HS_CoreWorld]Центральному Миру[/HS]. Выбор планеты покажет путь выхода.[BR][BR]Ресурсы, такие как [ICON=Stat_Minerals_Icon] [HS=HS_Minerals]Минералы[/HS], [ICON=Stat_Technology_Icon] [HS=HS_Technology]Технологии[/HS] и [ICON=Stat_Wealth_Icon] [HS=HS_Wealth]Богатство[/HS] имеют решающее значение для расширения и процветания. Чем больше планет [HS=HS_Colinizing]колонизировано[/HS], тем лучше [HS=HS_CoreWorld]Центральные Миры[/HS] могут функционировать и реализовывать проекты.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedNewPlanetCoreWorld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Вы освоили свою первую планету, достаточно большую, чтобы установить новый [HS=HS_CoreWorld]Центральный Мир[/HS]![BR][BR]Многие планеты слишком малы для расширения колоний. Планеты, слишком маленькие для поддержки [HS=HS_Shipyard]Верфи[/HS], хорошо подходят для поддержки больших колоний. Эти меньшие колонии не требуют дополнительного лидерства или управления.[BR][BR]Из-за их редкости, рекомендуется использовать любые достаточно ресурсоемкие планеты для оправдания больших колоний. Для этого [HS=HS_Leaders]Лидер[/HS] должен быть назначен [HS=HS_Governor]Губернатором[/HS] планеты. Как только [HS=HS_Governor]Губернатор[/HS] назначен, над планетой можно построить [HS=HS_Shipyard]Верфь[/HS], и планету можно развивать для лучшего использования ресурсов.[BR][BR][HS=HS_Leaders]Лидеры[/HS] могут быть набраны из [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Меню Лидеров[/HS] под [HS=HS_RecruitmentScreen]Экраном Набора[/HS]. Набранные [HS=HS_Leaders]Лидеры[/HS] затем могут быть назначены для управления планетами под [HS=HS_GovernorsScreen]Экраном Губернаторов[/HS].[BR][BR]Новая Цель: Назначить Губернатора.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedCoreworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Вы заселили свою первую планету достаточной величины, чтобы основать новый [HS=HS_CoreWorld]Центральный мир[/HS]![BR][BR]Многие планеты слишком малы, чтобы позволить колониям расширяться. Планеты, слишком маленькие для поддержки [HS=HS_Shipyard]Верфи[/HS], хорошо подходят для поддержки больших колоний. Эти меньшие колонии не требуют дополнительного руководства или управления.[BR][BR]Из-за их редкости, рекомендуется использовать любые планеты, достаточно богатые ресурсами, чтобы оправдать создание больших колоний. Для этого [HS=HS_Leaders]Лидер[/HS] должен быть назначен [HS=HS_Governor]Губернатором[/HS] планеты. Как только [HS=HS_Governor]Губернатор[/HS] назначен, над планетой можно построить [HS=HS_Shipyard]Верфь[/HS], и планету можно развивать для лучшего использования ресурсов.[BR][BR][HS=HS_Leaders]Лидеры[/HS] могут быть набраны из [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Меню Лидеров[/HS] на [HS=HS_RecruitmentScreen]Экране Набора[/HS]. Набранные [HS=HS_Leaders]Лидеры[/HS] затем могут быть назначены для управления планетами на [HS=HS_GovernorsScreen]Экране Губернаторов[/HS].[BR][BR]Завершенная цель: заселите планету класса 10 или выше[BR]Новая цель: назначьте губернатора</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizeTargetPlanets</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Альянс Терран был обязан колонизировать планеты, чтобы обеспечить прочное присутствие человечества в космосе. Никто не может оспорить компетентность Альянса, учитывая успешное [HS=HS_Colinizing]Колонизацию[/HS] всех планет. Отдайте дань уважения этому достижению.[BR][BR]Завершенная задача: Колонизация 8 планет. Если это имя файла, просто скопируйте английский вариант.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizeTargetPlanetsLastCoreworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Альянс Терран был задействован в колонизации планет для обеспечения прочного положения человечества в космосе. Никто не может оспорить компетентность Альянса, все планеты успешно [HS=HS_Colinizing]Колонизированы[/HS]. Уделите момент, чтобы насладиться этим достижением.[BR][BR]Вы также поселились на своей первой планете, достаточно большой, чтобы установить новый [HS=HS_CoreWorld]Центральный Мир[/HS]![BR][BR]Многие планеты не достаточно большие, чтобы позволить колониям расширяться. Планеты, слишком маленькие для поддержки [HS=HS_Shipyard]Верфи[/HS], хорошо подходят для поддержки больших колоний. Эти меньшие колонии не требуют дополнительного руководства или управления. [BR][BR] Из-за их редкости, рекомендуется использовать любую планету, достаточно богатую ресурсами, чтобы оправдать создание больших колоний. Для этого [HS=HS_Leaders]Лидер[/HS] должен быть назначен [HS=HS_Governor]Губернатором[/HS] планеты. Как только [HS=HS_Governor]Губернатор[/HS] назначен, над планетой можно построить [HS=HS_Shipyard]Верфь[/HS], и планету можно развивать для лучшего использования ресурсов.[BR][BR][HS=HS_Leaders]Лидеры[/HS] могут быть верб</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonzieTargetWorldsNoCoreworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Альянс Терран был обязан колонизировать планеты для обеспечения присутствия человечества в космосе. Никто не может оспорить компетентность Альянса, учитывая что все планеты успешно [HS=HS_Colinizing]Колонизированы[/HS]. Позвольте себе насладиться этим достижением.[BR][BR]Работа еще не закончена. Ни одна из [HS=HS_Colinizing]Колонизированных[/HS] планет не имеет достаточно высокого класса для расширения. Продолжайте поиск планеты с [HS=HS_PlanetClass]Классом Планеты[/HS] 10 или выше, чтобы [HS=HS_ColonizeOrder]Колонизировать[/HS] ее и установить новый [HS=HS_CoreWorld]Центральный Мир[/HS].[BR][BR]Завершенная задача: Колонизировать 8 планет[BR]Новая задача: Колонизировать планету класса 10 или выше. Если это имя файла, просто скопируйте английский вариант.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_InstalledGovernor</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Вы успешно назначили [HS=HS_Governor]Губернатора[/HS]! Его присутствие превращает Колонию в [HS=HS_CoreWorld]Центральный Мир[/HS], где можно построить [HS=HS_Shipyard]Верфь[/HS] и развивать планету.[BR][BR]Есть и плохие новости. Доклады подтверждают присутствие Пиратов в Секторе. Пока у них есть опорный пункт в космосе и возможность строить корабли, они представляют угрозу. Мы должны уничтожить их [HS=HS_Shipyard]Верфь[/HS], чтобы обеспечить безопасность наших Колоний.[BR][BR]Завершенная цель: Назначить Губернатора[BR]Новая цель: Уничтожить Верфь Пиратов.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_InformPlayerUnlockedLeaderScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Никто не может управлять всей Терранской Альянсом в одиночку, независимо от уровня компетентности. С подходящей инфраструктурой, теперь можно набирать [HS=HS_Leaders]Лидеров[/HS]. Каждый кандидат имеет свои сильные и слабые стороны, что делает их более или менее подходящими для любой роли.[BR][BR][HS=HS_Leaders]Лидеры[/HS] могут служить [HS=HS_Governor]Губернаторами[/HS] и управлять [HS=HS_CoreWorld]Центральным Миром[/HS], становиться [HS=HS_Diplomat]Дипломатами[/HS] (если установлен контакт с другими группами), и, что важно, они могут служить [HS=HS_Minister]Министрами[/HS]. [HS=HS_Minister]Министры[/HS] сосредоточены на благе всей цивилизации. Каждый министерский кабинет имеет свою сферу ответственности и предоставляет преимущества на основе специфических навыков Лидера.[BR][BR]Набирайте новых [HS=HS_Leaders]Лидеров[/HS] из [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Меню Лидеров[/HS] на [HS=HS_RecruitmentScreen]Экране Набора[/HS]. [HS=HS_Leaders]Лидеры[/HS] затем могут быть назначены на новые роли на [HS=HS_MinistersScreen]Экране Министров[/HS].[BR][BR]Новая цель: Назначить 3 Минист</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CabinetFilled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Вы успешно назначили несколько [HS=HS_Leaders]Лидеров[/HS] на роли [HS=HS_Minister]Министров[/HS]. Их поддержка будет очень полезна для исследования галактики, освоения новых планет и расширения влияния Террского Альянса. При привлечении новых [HS=HS_Leaders]Лидеров[/HS] или изменении их навыков, вы всегда можете изменить роль [HS=HS_Leaders]Лидера[/HS] в [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Меню Лидеров[/HS].[BR][BR]Есть и другие способы принести пользу всему Альянсу. [HS=HS_Policy]Политики[/HS] - это правила, которые могут быть применены ко всем колониям и флотам. Чтобы ввести [HS=HS_Policy]Политику[/HS], соответствующую [HS=HS_Tech]Технологию[/HS] нужно исследовать в [HS=HS_ResearchCenter]Центре Исследований[/HS]. Исследуйте Колониальные Политики, чтобы получить доступ к [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Меню Цивилизации[/HS] и слоту [HS=HS_Policy]Политик[/HS].[BR][BR]Завершенная задача: Назначить 3 Министров[BR]Новая задача: Исследовать Колониальные Политики.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CabinetFilledUnlockedPolicyScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Вы успешно назначили несколько [HS=HS_Leaders]Лидеров[/HS] на роли [HS=HS_Minister]Министров[/HS]. Их поддержка будет весьма полезной в исследовании галактики, освоении новых планет и расширении влияния Террского Альянса. При наборе новых [HS=HS_Leaders]Лидеров[/HS] или изменении их навыков, вы всегда можете менять роль, которую занимает [HS=HS_Leaders]Лидер[/HS], в [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Меню Лидеров[/HS].[BR][BR]Существуют и другие способы приносить пользу всему Альянсу. [HS=HS_Policy]Политики[/HS] - это правила, которые могут быть приняты для влияния на все колонии и флоты. Соответствующая [HS=HS_Tech]Технология[/HS] уже разблокирована исследованием Колониальных Политик. Теперь [HS=HS_Policy]Политика[/HS] может быть принята в [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Меню Цивилизации[/HS].[BR][BR]Завершенная цель: Назначить 3 Министров[BR]Новая цель: Ввести Политику.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CabinetFilledEnactedAPolicy</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Вы успешно назначили нескольких [HS=HS_Leaders]Лидеров[/HS] на роли [HS=HS_Minister]Министров[/HS]. Их поддержка будет очень полезна для исследования галактики, освоения новых планет и расширения влияния Терранского Альянса. При наборе новых [HS=HS_Leaders]Лидеров[/HS] или изменении их навыков, вы всегда можете изменить роль [HS=HS_Leaders]Лидера[/HS] в [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Меню Лидеров[/HS].[BR][BR]Существуют и другие способы принести пользу всему Альянсу. [HS=HS_Policy]Политики[/HS] - это правила, которые могут быть изданы для воздействия на все колонии и флоты. Вы уже разблокировали [HS=HS_Tech]Технологию[/HS] для доступа к [HS=HS_Policy]Политикам[/HS] и приняли одну. Помните, что вы можете изменить [HS=HS_Policy]Политики[/HS] для лучшего удовлетворения текущих потребностей цивилизации в [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Меню Цивилизации[/HS].[BR][BR]Завершенная задача: Назначить 3 Министров.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockedPolicyScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Исследование завершено! Теперь, когда вы закончили исследование Колониальных Политик [HS=HS_Tech]Tech[/HS], вы получили доступ к [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Меню Цивилизации[/HS] и [HS=HS_Policy]Политикам[/HS].[BR][BR]В [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Меню Цивилизации[/HS] вы можете получить общее представление об Альянсе. Вы можете проверить общую Поддержку, Выходы Цивилизации, и многое другое. [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Меню Цивилизации[/HS] также предоставляет доступ к Цивилизационным [HS=HS_Policy]Политикам[/HS]. Количество [HS=HS_Policy]Политик[/HS], которые можно ввести в действие, можно увеличить, изучив определенные [HS=HS_Tech]Techs[/HS]. Попробуйте провести [HS=HS_Policy]Политику[/HS] сейчас, чтобы помочь Альянсу работать более слаженно.[BR][BR]Завершенная цель: Исследовать Колониальные Политики[BR]Новая цель: Ввести в действие Политику.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_EnactedAPolicy</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Вы успешно приняли [HS=HS_Policy]Политику[/HS]. Изменение будет выполнено как можно скорее![BR][BR]Помните, что [HS=HS_Policy]Политики[/HS] можно изменить в любое время во время вашего хода, чтобы лучше соответствовать меняющимся целям или реагировать на конкретные проблемы.[BR][BR]Завершенная цель: Принять Политику.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_PiratesSpotted</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>TKTKTKTKTKTKTKTKTK</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GuideToRushImprovement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Иногда, особенно во время конфликта, ожидание нескольких [HS=HS_Months]Месяцев[/HS] для завершения чего-либо не является опцией. В таких сценариях многие проекты и строительства могут быть [HS=HS_Rush]Ускорены[/HS]. [HS=HS_Rush]Ускорение[/HS] стоит [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Кредиты[/HS], часто их приличное количество, но это уменьшит необходимое для выполнения время до 1 [HS=HS_Months]Месяца[/HS].[BR][BR]Некоторые колонии беспокоятся, что конфликт заберет слишком много внимания и ресурсов. Снимите их опасения, [HS=HS_Rush]ускорив[/HS] планетарное улучшение, чтобы показать им, что они не забыты, и Альянс продолжает инвестировать в развитие своих миров.[BR][BR]Чтобы [HS=HS_Rush]Ускорить[/HS] Планетарное Улучшение, выберите [HS=HS_CoreWorld]Центральный Мир[/HS] и откройте окно Управления. Выбор любого элемента в очереди строительства с помощью левой кнопки мыши откроет некоторые контекстные опции. Среди них есть опция [HS=HS_Rush]Ускорения[/HS]. Пока у вас есть необходимые [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Контроль[/HS] и [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Кредиты[/HS], выбор опции [HS=HS_Rush]Ускорения[/HS] позволит [HS=HS_Rush]Ускорить[/HS] конкретное улучшение. Опция [HS=HS_Rush]Ускорения[/HS] будет неактивной и не откликается, если у вас нет необходимых ресурсов.[BR][BR]Новая цель: Ускорить Планетарное Улучшение.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_RushedImprovement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Граждане Альянса оценят ресурсы, вложенные в их работу. Отличная работа.[BR][BR]Важно знать, что [HS=HS_Rush]Ускорение[/HS] можно использовать только один раз в месяц на каждую Колонию и каждую [HS=HS_Shipyard]Верфь[/HS]. Это помимо часто высокой цены, которую требуется заплатить. [HS=HS_Rush]Ускорение[/HS] лучше всего использовать, чтобы получить решительное преимущество или быстро решить проблему.[BR][BR]Выполненная цель: Ускорить планетарное улучшение</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GuideToExecutiveOrder</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Со временем, Альянс накапливает [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Управление[/HS], ресурс, представляющий способность очаровывать или заставлять людей выполнять конкретные приказы. [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Управление[/HS] можно расходовать несколькими способами, и одним из наиболее дорогих часто бывает [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Исполнительный приказ[/HS].[BR][BR][ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Исполнительный приказ[/HS] - это способности, которые происходят немедленно и могут иметь различные последствия. Они могут быть полезны во всех типах сценариев. Приказ о призыве колонистов может быть наиболее полезным по мере расширения Альянса. Используйте [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Исполнительный приказ[/HS], чтобы помочь в достижении текущих целей Альянса.[BR][BR][ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Исполнительный приказ[/HS] выбираются из соответствующего радиального меню. Некоторые из них выполняются сразу же после подтверждения использования. Другие требуют цели и должны быть направлены после подтверждения приказа. Наведите мышь на опцию [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Исполнительный приказ[/HS], а затем используйте ЛЕВУЮ кнопку мыши, чтобы выбрать приказ.[BR][BR]Новая цель: Использовать Исполнительный приказ.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UsedExecutiveOrder</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Успех![BR][BR]Ваш [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Исполнительный приказ[/HS] был выполнен. Помимо стоимости, большинство [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Исполнительных приказов[/HS] имеют период ожидания, измеряемый количеством [HS=HS_Months]месяцев[/HS], которые должны пройти перед тем, как [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Исполнительный приказ[/HS] можно будет использовать снова. Убедитесь, что у вас достаточно [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Контроля[/HS], накапливающегося от [HS=HS_CoreWorld]Центральных миров[/HS], чтобы [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Исполнительные приказы[/HS] могли быть использованы по мере необходимости.[BR][BR]Завершенная задача: Использовать исполнительный приказ</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_PirateShipyardDestroyed</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>База операций [HS=HS_Pirates]Пиратов[/HS] в этом [HS=HS_Sector]Секторе[/HS] уничтожена. Может остаться несколько отступников, но без возможности создавать новые корабли, их присутствие в этом [HS=HS_Sector]Секторе[/HS] будет убывать.[BR][BR]Отличная работа. Терранская Альянсия приближается к установлению надежного опорного пункта в этом Секторе.[BR][BR]Выполненная задача: Уничтожить пиратский корабельный верфь.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_NeedsUnlockLeaderScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>As the Terran Alliance's influence expands, we'll need competent [HS=HS_Leaders]Leaders[/HS]. [HS=HS_Leaders]Leaders[/HS] can help manage [HS=HS_CoreWorld]Core Worlds[/HS], serve as [HS=HS_Minister]Ministers[/HS] that benefit the entire Alliance, and more. The Alliance needs to ensure the infrastructure is in place to recruit [HS=HS_Leaders]Leader[/HS]. This can be done by completing the Colonial Leadership Project on a [HS=HS_CoreWorld]Core World[/HS].[BR][BR]New Objective: Complete the Colonial Leadership Project. If it's a filename just copy the english over.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
