<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_GenericConfirm</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>За Империю.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ClaimedTargetPlanets</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Империя растет![BR][BR]Галактика вспомнит, почему она дрожала от страха под знаменем Империи Дренгин. Захваченные планеты прекрасно расширяют наши границы. Восхитительная работа.[BR][BR]Завершенная задача: Захватить 5 планет.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ConstructTargetProbesNavigatorsNotFound</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Малый батальон Зондов идеально подходит для разведки.[BR][BR]Теперь пришло время картографировать этот [HS=HS_Sector]Сектор[/HS] и вычислить источник сигнала, о котором сообщалось ранее. Пройдитесь по всему [HS=HS_Sector]Сектору[/HS], если это необходимо![BR][BR]Если вы найдете место, которое хотите контролировать, отдайте Кораблю [ICON=Order_Standby] [HS=HS_Standby]Приказ ожидания[/HS], чтобы он простаивал бесконечно.[BR][BR]Завершенная задача: Строительство 3 Зондов[BR]Новая задача: Найти источник сигнала. Если это имя файла, просто скопируйте английский вариант.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ConstructTargetProbesNavigatorsFound</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Малый батальон Пробников идеален для разведки.[BR][BR]Теперь, когда мы знаем, что эти Навигаторы - источник сигнала, о котором сообщалось ранее, мы можем наблюдать за ними более внимательно. Используйте пробники по мере необходимости, чтобы следить за Навигаторами и исследовать галактику.[BR][BR]Вы можете использовать приказ [ICON=Order_Standby] [HS=HS_Standby]Ожидание[/HS], чтобы корабль бездействовал где-то бесконечно, идеально, если вы хотите наблюдать за конкретным местом.[BR][BR]Завершенная задача: Строительство 3 Пробников. Если это имя файла, просто скопируйте английский вариант.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ConstructedTargetStarbases</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Инфраструктура для великого будущего успешно развивается. Заслуживает похвалы.[BR][BR]Построенные [HS=HS_Starbase]Звездные базы[/HS] принесут пользу Империи. Однако это не должны быть последние. Есть всегда новые [HS=HS_StrategicResource]Стратегические ресурсы[/HS] для сбора с помощью [ICON=Icon_MiningStarbase] [HS=HS_MiningStarbase]Горнодобывающих звездных баз[/HS] и территории для защиты [ICON=Icon_MiltaryStarbase] [HS=HS_MilitaryStarbase]Военными звездными базами[/HS].[BR][BR]Выполненная задача: Построить 3 звездные базы.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_UnlockedWarships</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Наконец-то! С завершением исследования Военных кораблей, истребители снова могут быть построены на [HS=HS_Shipyard]Верфи[/HS].[BR][BR]Пришло время создать мощную армию. Не только для будущих завоеваний, но и на случай, если Терране или какие-либо из союзников решат исследовать [HS=HS_Sector]Сектор[/HS]. Управление [HS=HS_Fleet]Флотом[/HS] жизненно важно для будущего Империи.[BR][BR][HS=HS_Fleet]Флот[/HS] может быть сформирован [HS=HS_ShipMovement]Перемещением[/HS] кораблей на одну и ту же клетку. Следите за [ICON=ShipLogistics_Icon] [HS=HS_Logistics]Логистикой[/HS]. Если [ICON=ShipLogistics_Icon] [HS=HS_Logistics]Логистики[/HS] не достаточно, корабль не может присоединиться к [HS=HS_Fleet]Флоту[/HS].[BR][BR][HS=HS_ShipMovement]Перемещайте[/HS] Корабли и [HS=HS_Fleet]Флоты[/HS] на Планеты, чтобы служить защитниками планеты и затруднить [HS=HS_ConqueringPlanets]Завоевание[/HS]. Учитывайте все это по мере роста военной силы.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>В огромном, тихом пространственном вакууме наше когда-то могущественное Империя Дренгин пробуждается от своего насильственного сна. [BR][BR]Люди и их наивные союзники думают, что они нас покорили, думая, что они запечатали свою победу. Как они ошибаются.[BR][BR] Наше возрождение начинается в Утхе - девственном секторе, неисследованном и полном потенциала. Но шепот из тьмы намекает, что мы здесь не одни. Неизвестное существо скрывается, посылая волны через субпространство. Мы должны определить это присутствие, ведь ничто не должно препятствовать нашему пути. Мы найдем этот сигнал, и наше господство вновь будет подтверждено.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_FoundSignalSource</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Другая цивилизация, Навигаторы, кажется, ответственна за сигналы из подпространства. Сколько времени они здесь находились, трудно сказать, но это не имеет значения. Они слабы и беззащитны. Они скоро ответят Дренгинам. [HS=HS_ConqueringPlanets]Завоевать[/HS] родной мир и присвоить их столицу, отрезать голову, чтобы они знали, что сопротивление бесполезно. [BR][BR]Завершенная цель: Найти источник сигнала[BR]Новая цель: Завоевать родной мир Навигаторов. Если это имя файла, просто скопируйте английский вариант.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_FoundSignalSourceNotOnQuestStep</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Другая цивилизация, Навигаторы, похоже, ответственна за сигналы из субпространства. Сколько времени они здесь провели, трудно сказать, но это не важно. Они слабы и уязвимы. Они скоро ответят перед Дренгинами. [HS=HS_ConqueringPlanets]Завоевать[/HS] родную планету и захватить их столицу, отрубить голову, чтобы они знали, что сопротивление бесполезно. [BR][BR]Новая цель: Завоевать родную планету Навигаторов. Если это имя файла, просто скопируйте английский вариант.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ConqueredTargetHomeworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Сообщение громкое и ясное - Империя Дренгин владеет этим сектором, и все в нем должны подчиняться правилам Дренгина. Навигаторы пытались что-то скрыть, когда их столица пала. Сканирование планеты должно разрушить их слабые попытки и раскрыть то, что они скрыли.[BR][BR]Выполненная задача: Завоевать родную планету Навигаторов[BR]Новая задача: Сканировать завоеванную родную планету. Если это имя файла, просто скопируйте английский вариант.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ScannedConqueredHomeworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Завершенное сканирование показало, что Навигаторы пытались спрятать устройство. Неисправное устройство. Они бы не стали прятать его, если бы оно не имело ценности. Будь то оружие или инструмент, с ним нужно обращаться осторожно. После ремонта оно может стать критически важным для возвращения Империи.[BR][BR]Завершенная цель: Сканировать Завоеванную Родину. Если это имя файла, просто скопируйте английский вариант.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_NeedPlanetaryInvasionTech</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Дни Навигатора сочтены. Появились новые директивы: отдать приоритет разблокировке [HS=HS_Tech]Технологии[/HS], позволяющей Империи осаждать и [HS=HS_ConqueringPlanets]Завоевывать[/HS] другие планеты. Технология Планетарного Вторжения [HS=HS_Tech]Tech[/HS] позволит строить корабли на [HS=HS_Shipyard]Верфи[/HS], способные осаждать вражеские планеты.[BR][BR]Новая Цель: Исследовать Планетарное Вторжение. Если это имя файла, просто скопируйте английский вариант.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_HasPlanetaryInvasionTech</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Дни Навигатора сочтены. Империя уже обладает необходимыми [HS=HS_Tech]Технологиями[/HS] для строительства Транспортных кораблей. Транспортные корабли позволяют нам осаждать враждебные планеты и в конечном итоге заставляют наши войска завоевать их. Используйте все инструменты, которые имеются в распоряжении Империи, чтобы [HS=HS_ConqueringPlanets]Завоевать[/HS] родную планету Навигатора.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ResearchedPlanetaryInvasion</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Ваши войска готовы к бою.[BR][BR]Транспортные корабли позволяют развертывать войска на далёких планетах. Теперь мы можем [HS=HS_ConqueringPlanets]Завоёвывать[/HS] враждебные планеты, если у [HS=HS_Fleet]Флота[/HS] [ICON=Conquest_Icon] достаточно высокий Рейтинг Завоевания. Чем больше [HS=HS_Fleet]Флот[/HS] и выше его [ICON=Conquest_Icon] Рейтинг Завоевания, тем легче завоевать планету.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ResearchedPlanetaryInvasionOnquestStep</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Войска готовы к вашим приказам.[BR][BR]Транспортные корабли позволяют нам доставлять войска на далёкие планеты. Теперь мы можем [HS=HS_ConqueringPlanets]завоевывать[/HS] враждебные планеты, если [HS=HS_Fleet]Флот[/HS] [ICON=Conquest_Icon] обладает достаточным Рейтингом Завоевания. Чем больше [HS=HS_Fleet]Флот[/HS] и выше его [ICON=Conquest_Icon] Рейтинг Завоевания, тем легче завоевать планету.[BR][BR]Выполненная задача: Исследование планетарного вторжения</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_LostAFight</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Позор![BR][BR]Мы порабощим тех, кто считает себя достаточно могущественным, чтобы уничтожить наши корабли и выжить. Империя может обеспечить победу в будущих битвах несколькими способами. Первый - это постоянное улучшение нашего оборудования путем исследования защиты, оружия и многого другого в ветке Военных технологий дерева технологий. Некоторые [HS=HS_Tech]Технологии[/HS] также позволяют строить большие корабли.[BR][BR]Еще один метод - это группировка кораблей в [HS=HS_Fleet]Флоты[/HS]. Сформируйте [HS=HS_Fleet]Флоты[/HS], [HS=HS_ShipMovement]Перемещая[/HS] корабли на одну и ту же клетку. Размер [HS=HS_Fleet]Флота[/HS] ограничен его [ICON=ShipLogistics_Icon] [HS=HS_Logistics]Логистикой[/HS], поэтому, если [HS=HS_Fleet]Флот[/HS] не формируется или не расширяется, скорее всего, показатель [ICON=ShipLogistics_Icon] [HS=HS_Logistics]Логистики[/HS] слишком высок.[BR][BR]Наконец, контролируйте время сражений, оставаясь в наступлении. Начинайте битвы, которые явно выиграет Империя, чтобы ослабить наших врагов, сохраняя при этом нашу силу. Избегайте слиш</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
</FlavorTextDefs>
