<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<FlavorTextDefs
    xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
    xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <!-- Created with the Flavor Text Editor -->
    <!-- FlavorText.xml -->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Вуресеф, {PLAYERFACTION:2}. Типот {PLAYERFACTION:1} орисих беха ринин холарес. Эрасуто ки накедук менурит! (Вам необходимо исследовать универсальный переводчик)</Text>
            <PreferenceWeight>1</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TERRAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>С гладкокожим двуногим существо мы сталкиваемся, когда оно появляется на нашем видеоэкране. Оно одето в какой-то легкий церемониальный одежду и издает короткую серию неразборчивых грубых звуков. Не получив от нас ответа, оно жестикулирует в сторону кого-то за кадром, выражая раздражение. Они, похоже, тоже не могут понять нас. [BR][BR](Вам нужно изучить универсальный переводчик)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_FESTRON</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Наш экран мерцает минуту, прежде чем появляется видео, наполненное изображением огромного насекомоподобного существа. [BR][BR]Сначала неподвижное, это лишь слабое колебание его жестоких клешней, которые указывают на то, что существо живое, поскольку оно злобно смотрит на нас. На заднем плане движутся другие его сородичи, щелкают и щебечут друг другу. Некий язык, но невозможно определить, что они говорят.[BR][BR](Вам необходимо изучить Универсальный Переводчик)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_NAVIGATORS</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>На экране нас разглядывает любопытное существо. Оно имеет десять или двенадцать ног, напоминая сегментированное насекомое, и кажется, что у него есть легко бронированный экзоскелет.[BR][BR]Из его длинного, ловкого языка исходит серия тонких шипящих звуков. Кажется, оно пытается с нами общаться, но это бесполезно.[BR][BR](Вам нужно исследовать универсальный переводчик)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MIMOT</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>На экране появляется маленькое, мохнатое существо. С его мягким мехом и огромными глазами, существо выглядит мило, и возможно вкусно. Его глаза становятся еще больше, возможно, осознавая, что мы думаем.[BR][BR]В конце концов, оно открывает свой маленький, нежный рот и издает серию мяукающих звуков. Речь какая-то, хотя кто знает, что это значит. Нечто очаровательное, без сомнения.[BR][BR](Вам нужно изучить Универсальный Переводчик)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_XELOXI</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>На экране появляется двуногое существо с зеленой кожей, одетое в изысканную одежду и головной убор. Вероятно, это женщина, если у данного вида есть такое же представление о полах, как у нас, хотя это может быть опасным предположением.[BR][BR] Существо произносит что-то на своем родном языке, непонятное, но почему-то очень, очень увлекательное.[BR][BR]
	  (Вам нужно изучить Универсальный переводчик)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ARCEAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Зловещий гуманоид заполняет экран, пристально глядя на вас из-за зеленых глаз. Вы можете чувствовать, как презрение капает от него, хотя он ничего не говорит.[BR][BR]

Он что-то бормочет, почти на грани слышимости, и всполох странного текста пересекает экран, пока системы связи пришельца пытаются и не могут установить связь с нашими. Сегодня с этим существом не поговоришь.[BR][BR]

(Вам нужно изучить Вселенский Переводчик)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRENGIN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Беспощадно выглядящий двуногий с зеленой кожей появляется, свирепо глядя на нас. Носит какую-то броню и обнажает зубы, создавая впечатление воина, или по крайней мере желает быть воспринятым таковым.[BR][BR]Он что-то громко рявкает на экран, и вы на миг задумываетесь, действительно ли плохо, что мы не понимаем, что он говорит.[BR][BR]
	  (Вам нужно изучить Универсальный Переводчик)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Худощавый бипед с синей кожей появляется, нежный в своих чертах и манерах. Он спокойно обращается к нам на странном, но каким-то благородном языке.[BR][BR]Не видя узнавания в нашем ответе, он медленно кивает головой, осознавая барьер в общении, который существует. Если что, он кажется разочарованным в нас.[BR][BR]

(Вам необходимо изучить Универсальный Переводчик)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_YOR</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Металлическое существо появляется на экране, его красные датчики, не мигая, уставившись на нас. Диафрагмы датчиков немного расширяются, затем сужаются, существо изучает нас.[BR][BR]Из него исходит звук, столкновение диссонирующих звуков, почти как будто оно пробует на нас разные языки, чтобы посмотреть, понимаем ли мы что-нибудь. Мы не понимаем. Датчики сужаются еще больше. Теперь нет смысла общаться с этим существом.[BR][BR]
	  (Вам необходимо изучить универсальный переводчик)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TORIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>На экране появляется небольшой двуногий существо, смотрящее на нас. У него широкий, плоский череп и большие глаза, которые, кажется, стараются избегать прямого взгляда на нас. Возможно, это побочный эффект системы связи.[BR][BR]Оно что-то бормочет на непонятном языке без резких согласных звуков, но мы не можем понять его смысла. Придется продолжить общение с этим странным существом в другой раз.[BR][BR]
	  (Вам необходимо изучить универсальный переводчик)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MANTI</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Существо, очень напоминающее своей формой ракообразное, весело колеблется на нашем видеоэкране, представляя собой смешение глаз и ног. Нежное мерцание намекает на то, что существо - и его сородичи, трудящиеся за его спиной - сейчас под водой.[BR][BR]Существо щелкает и щипает своими клешнями в нашу сторону, несомненно, пытаясь что-то сказать. Трудно сказать, что это может быть на данном этапе.[BR][BR]
	  (Вам необходимо изучить Универсальный переводчик)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_KRYNN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>На экране появляется высокий двуногий инопланетянин с характерным ребристым черепом. У существа шесть глаз, широко разбросанных по лицу, которые все поворачиваются, чтобы посмотреть на нас.[BR][BR] Видел ли он наших раньше, или мы для них такая же загадка, как они для нас? Он что-то говорит, быстро и повторно, почти как мантру. Возможно, это ритуальное приветствие? Но это невозможно понять.[BR][BR]
	  (Вам необходимо изучить Универсальный Переводчик)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>На экране появляется инопланетянин, вероятно, двуногий, с длинным, узким черепом и тонкими щупальцами, выходящими из области рта.[BR][BR]Маленькие глаза в верхней части черепа сужаются, когда он что-то говорит. Тон языка предполагает вопрос, хотя мы не можем его понять. Инопланетянин мягко колышется, почувствовав бессмысленность дальнейшего общения.[BR][BR]

(Вам необходимо изучить Универсальный Переводчик)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRATH</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>На экране появляется странный двуногий пришелец, напоминающий ящерицу, даже драконоподобное существо. Хохолки над его глазами напрягаются, когда он наклоняется, чтобы изучить нас со своего места в украшенной комнате.[BR][BR]Глубокий рычащий голос исходит из глубины его существа, рот едва двигается. Приятное приветствие или угрожающее предупреждение, мы не можем быть уверены.[BR][BR]
(Вам необходимо исследовать универсальный переводчик)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_IRIDIUM</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Серокожий гоминоид-инопланетянин уставился на нас с экрана. У инопланетянина четыре глаза и тонкая улыбка, создающая впечатление дружелюбия, хотя это может быть опасным предположением.[BR][BR]За существом виден чистый, даже стерильный корабль. Несколько слов обмениваются, но между вами и ними ничего не может быть понято. Тонкая улыбка остается. Похоже, все в свое время.[BR][BR]

(Вам необходимо исследовать универсальный переводчик)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ONYX_HIVE</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Высокий гуманоидный инопланетянин оценивает нас с экрана обзора. Несмотря на то, что он двуногий, сегментированная часть его шеи предполагает, возможно, аннелидную биологию.[BR][BR]Независимо от его происхождения, существо пытается произнести несколько слов на своем родном языке, странный сочетание гулов и ритмических вибраций, хотя ничего не понятно из этого. Инопланетянин, кажется, также недоумевает от нашей речи.[BR][BR]
(Вам нужно изучить Универсальный Переводчик)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_BARATAK</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>На экране появляется странное существо, похожее на растение. Его ствол покрыт корой, подобной коже, и удивительно человекоподобным лицом, которое сменяется гладкой, хорошо ухоженной листвой выше.[BR][BR]На заднем плане можно увидеть явно органический, растительный корабль. Существо издает серию долгих, скрипучих стонов, явно пытаясь с нами связаться. Пока что мы не можем понять его.[BR][BR](Вам нужно изучить Универсальный Переводчик)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_CRYSTALLINE</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>На экране появляется сверкающее существо, его тело сформировано из голубого кристалла с широкими умными глазами. Несмотря на свою красоту, ваше восхищение при виде его не отражается на его лице, которое, напротив, выглядит сочувствующим или отвращенным.[BR][BR]Существует краткая пауза, пока существо рассматривает вас, и вы почти слышите голоса, как воспоминания, отдаляющиеся в вашем уме. Но вы не можете понять, что они говорят, или если они исходят от пришельца. Разочарованное существо мягко поет почти музыкальными тонами. Это красиво, но равно нечетабельно. [BR][BR]
(Вам нужно изучить Универсальный переводчик)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MOTH</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Входящее сообщение поступает с изображением стройного инопланетянина, естественно покрытого пухом и хитином. Большие фасетные глаза быстро и часто мигают.[BR][BR]От существа исходит серия мелодичных шипящих щелчков. После короткой паузы из динамиков доносится еще одна серия звуков, сопровождаемая мягкими жестами рук. Без способа расшифровать сообщение, нормальное общение невозможно.[BR][BR](Вам нужно изучить Универсальный переводчик)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>