<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">

    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>EverythingIsForSale_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Добро пожаловать, уважаемый покупатель, или, как я должен сказать... будущий экспонат чьей-то ценнейшей коллекции? Мы просто в восторге от вас здесь.[BR][BR]Знаете, этот сектор, это как плодородный рынок в воскресное утро. Только если вы замените фрукты на бизнес-партнеров, конечно. Он кишит возможностями, и вопреки распространенному мнению, мы, Корпоративный Сектор, не только о прибыли корпорации Иридия. Ни в коем случае! Мы ценим каждый ресурс, каждого человека, и да, каждый орган, как будто они - наша собственная плоть и кровь. Ну, может быть, не наша, но определенно чья-то - идеально, когда кто-то не замечает их пропажи. В конце концов, открытый рынок работает на любовь. И ничто так не говорит о любви, как торговля чьим-то поджелудочной железой, правда?
Сейчас, взгляните на этот огромный сектор. Он не просто большой; он действительно, по-настоящему, огромно... большой. И мы поставили целью, а также наши стратегические команды по расширению, привести каждый уголок под широкий зонтик нашего влияния. И не бойтесь! Мы не о лазерах и звездах смерти. Мы больше в тонком искусстве межзвездного маркетинга. Наш инструмент выбора? Величественная коммуникационная база звезд, транслирующая непреодолимые предложения по всей галактике, доступна в наших магазинах. Считайте их небесными билбордами, если билборды могли бы также устраивать коктейльные вечеринки и привлекать инопланетных влиятельных лиц.
И теперь, позвольте мне представить ваш новый блестящий титул: старший младший ассоциированный вице-президент по корпоративным делам этого сектора. Звучит грандиозно? Так и есть. Ваша миссия, если вы решите ее принять (и мы настоятельно рекомендуем вам это сделать), - распространять наше очаровательное влияние везде. Но действуйте осторожно. Мы не хотели бы задеть потенциальных клиентов, особенно если у них есть флот военных кораблей. Так что, вперед, изучайте веревки, стройте эти звездные базы, и помните: если вы не будете работать на высоте, вас переведут. В качестве клиента. И между нами, я слышал, у вас есть некоторые первоклассные органы, которые могли бы принести красивый пинтар. Но давайте не буд</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

</FlavorTextDefs>
