<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">

    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>EverythingIsForSale_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Добро пожаловать, уважаемый клиент, или, как я могу сказать... будущий экспонат чьей-то ценной коллекции? Мы безумно рады видеть вас здесь.[BR][BR]Видите ли, этот сектор - словно щедрый фермерский рынок в воскресенье утром. Если, конечно, заменить фрукты на деловых партнеров. Здесь кишмя кишит возможностями, и вопреки распространенному мнению, мы, Корпоративный Сектор, не только о прибыли Корпорации Иридия. О, нет! Мы ценим каждый ресурс, каждого человека и, да, каждый орган, как будто это наша собственная плоть и кровь. Хотя, возможно, не наша, а чья-то другая – желательно того, кто не заметит, если один пропадет. В конце концов, открытый рынок работает на любовь. И что может выразить любовь лучше, чем торговля чьим-то поджелудочным, верно?
Теперь окиньте взглядом этот сектор. Он не просто большой; он действительно, чрезвычайно... огромен. И мы полны решимости, также как и наши команды стратегического расширения, привлечь каждый уголок его под широкий зонт нашего влияния. И не бойтесь! Мы не об убийственных лазерах и звездах смерти. Мы склонны к тонкому искусству межзвездного маркетинга. Наш выбор инструментов? Величественная Звездная База Связи, вещающая непреодолимые предложения по всей галактике, доступные в наших магазинах. Думайте о них как о небесных рекламных щитах, которые могут также устраивать коктейльные вечеринки и привлекать инопланетных влиятельных лиц.
И теперь позвольте представить вам ваше блестящее новое звание: Старший Младший Ассоциированный Вице-Президент по Корпоративным Вопросам этого сектора. Звучит величественно? Это так. Ваша миссия, если вы решите ее принять (и мы настоятельно рекомендуем вам это сделать), - распространить наше прекрасное влияние повсюду. Но действуйте осторожно. Мы не хотели бы натереть поперек шерсти потенциальных клиентов, особенно если у них есть флот военных кораблей. Итак, отправляйтесь в путь, учитесь, стройте эти Звездные Базы и помните: если вы не будете соответствовать стандартам, вас переведут. Как клиента. И между нами, я слышал, что у вас есть несколько первоклассных органов, которые могли бы принести красивую сумму пинтаров. Но давайте не будем забегать вперед. Удачи вам, и пусть Корпорация будет в вас!</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

</FlavorTextDefs>
