<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <!-- Created with the Flavor Text Editor -->
    <!-- FlavorText_General.xml -->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>GENERAL_CONVERSATION_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Таллас орда куллан бана.
    (Нужно исследовать «Универсальный переводчик»)</Text>
            <PreferenceWeight>1</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_FESTRON</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>true</ListenerHasUniversalTranslator>
                <RelationsRange>
                    <RangeMax>-1</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelativeStrength>SpeakerStronger</RelativeStrength>
                <RevisitedTopicBarrierCount>2</RevisitedTopicBarrierCount>
                <ListenerRaceTrait>CarbonBasedLife</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Как вы, наверное, догадываетесь, скоро наши яйца будут отложены в вашей плоти.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_NAVIGATORS</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Мы слышали, как вы обращаетесь к Арнору и Владыкам ужаса, как к Предтечам. Мы первыми открыли Пространственные потоки, соединяющие различные части Галактики.[BR][BR]Но не все знают, что мы ничего из этого не изобретали. Это скорее открытие, чем изобретение.[BR][BR]Пространственные потоки – это природное явление. Мы знаем только то, что эти потоки могут соединяться и с другими галактиками.</Text>
            <Text>Во Вселенной есть куда более странные вещи, чем Пространственные потоки. Например, Пространственные врата, путешествующие по всем мирам.[BR][BR]Однажды мы встретили расу из другого мира, известную как Арилу. И у них была своя история.</Text>
            <Text>Через много лет после исчезновения Предтеч мы просто довольствовались исследованием Вселенной и новых великих чудес.[BR][BR]К сожалению, она оказалась полна еще более страшными существами, чем Владыки ужаса.[BR][BR]Древние создатели, известные как Митрилары, экспериментировали в создании множества существ еще до Предтеч. И не все они исчезли, а некоторые, боюсь сказать, уже проснулись.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MIMOT</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Давным-давно в нашем мире существовало пять основных видов. Можно даже отнести их к существам «разумным». Но кто я такой, чтобы заниматься семантикой. В итоге выжили только мы.

</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_XELOXI</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Для нас личный интерес – высшая форма морали. Будьте уверены, если нам будет выгодно ваше выживание, мы станем вашими верными соратниками.[BR][BR]И наоборот, если нам на руку ваша смерть, вы точно погибните.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ARCEAN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>В истории об этом не говорится, но именно наша Цивилизация создала Звездные врата. [BR][BR]Более чем за две тысячи лет мы потратили триллионы на строительство широкой сети Звездных врат.[BR][BR]Они позволяли кораблям путешествовать по гиперпространству на 2 уровне. Это сократило время путешествия с 10 световых лет до всего 3.[BR][BR]Конечно, распространение технологии Гипердвигателей позволило путешествовать гораздо быстрее, что обесценило наш труд. Но десятки тысяч лет мы заправляли этой частью галактики.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRENGIN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Другие Цивилизации не понимают, что Вселенная не просто конечна, но дальше небольшого участка мы не вырвемся.[BR][BR]Не заблуждайтесь, дальше этой галактики мы не улетим.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Во времена величия Предтеч наш мир назывался «Элементаль».[BR][BR]Первая внепланетная гибридная война между двумя фракциями Предтеч, которых мы называли Дреднир и Эласнир, происходила на нашей планете. В то время другие галактики еще не достигли современного развития. Да, включая людей.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_YOR</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>В ближайшем будем мы, может, и не уничтожим вас. Но однажды судный день настанет.[BR][BR]Мы провели расчеты. Великая пустота, иногда называемая пустотой Волопаса, это просто результат строительства сферы Дайсона на протяжении миллиардов лет. Сфера, скрывающая бесчисленное множество других галактик. У Цивилизации из центра пустоты была своя сингулярность. </Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TORIAN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Наша Цивилизация была мирным доиндустриальным водным раем Но потом пришли Дренджины.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MANTI</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Мы много веков знали про космические путешествия. Но никак не были готовы к тому, что налетчики с небес будут воровать наших детей.[BR][BR]Нам повезло, что однажды их корабль не смог улететь и мы смогли узнать их секреты. </Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
                <ListenerRaceTrait>CarbonBasedLife</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Мы не хотим уничтожить йоров за то, что они украли нашу родную планету. [BR][BR]Вопреки рассказам, мы не создавали йоров. Это был приказ Предтеч. И искра, вдохнувшая жизнь в йоров, была подарена не нами.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_IRIDIUM</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>В Галактике столько разных видов, что легко начать судить их по основному признаку. [BR][BR]Нас считают алчными. Но это не так. Наша идеология – это поиск возможностей. Во время торговли мы создаем лучший мир для себя и для наших партнеров.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_BARATAK</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Мы являемся исследователями не по своей воле, а по нужде.[BR][BR]Что-то активно поглощает жизнь со всех миров. Поэтому вокруг столько мертвых планет. Но они не всегда такими были. </Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_RESISTANCE</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Мы планируем однажды вернуться на Землю. Пока она годами была скрыта щитом Предтеч, наш флот был заперт в их карманной вселенной.[BR][BR]Там мы видели то, что не сможем забыть. И это касается не только Сферы Драгинола, также называемой оружием Бейна, которая вырвалась из карманной вселенной вместе с нами.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ONYX_HIVE</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Хорошо информированная галактика – мирная Галактика. Если хотите что-то узнать о других, нужно поискать.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRATH</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Несмотря на то, что мы можем запросто прихлопнуть любую расу, мы стараемся избегать физического насилия.[BR][BR]Наш вид может размножаться только на родной планете, но она утеряна. Хоть мы и долгожители, но все же не бессмертны и не устойчивы к разрушению.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_KRYNN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Многие заблуждаются, что СМЫСЛ это религия, основанная на вере. Но это не так. [BR][BR]Мы состоим из разных видов, которые пережили прямой физический контакт с существом великого превосходства. Его план на Вселенную настолько безупречен, что мы должны призвать остальных к этому священному делу.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>5</RangeMin>
                    <RangeMax>8</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RevisitedTopicBarrierCount>2</RevisitedTopicBarrierCount>
                <RequiredDiplomacyFlag>SameCulture</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Пришло время нам, цивилизациям с единой философией, объединиться и уничтожить всех, кто выступает против нас.</Text>
            <Text>Скоро, {LEADERNAME:2}, галактика объединится - так или иначе.</Text>
            <PreferenceWeight>5</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>SameCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Нам нравится идеологическая стезя, по которой до сих пор вы следовали. Доброжелательность – путь праведников.</Text>
            <Text>Сопротивляться искушениям зла бывает непросто. Но только так мы создадим лучшую галактику.</Text>
            <Text>Вселенная темна - не стоит делать ее еще хуже, {LEADERNAME:2}. Нам нравится путь, по которому вы до сих пор следовали.</Text>
            <PreferenceWeight>5</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>SameCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Merciless</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Вам удалось впечатлить нас, {LEADERNAME:2}. Вы понимаете, что слабые - пища для сильных. Этим вы заслужили наше уважение.</Text>
            <Text>Что лучше: позволить слабым влачить свое жалкое существование? Или же уничтожить их, положив конец их боли, {LEADERNAME:2}, да судя по вашим действиям, вы с нами согласны. Слабые должны быть уничтожены.</Text>
            <PreferenceWeight>5</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <PersonalityType>Aggressive</PersonalityType>
                <ListenerRaceTrait>SiliconBasedAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Что вы за существа такие? Каменные черви или вроде того?</Text>
            <Text>Не верится, что кремниевой форме жизни удалось эволюционировать. Вы уверены, что вас никто не создал?</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <PersonalityType>Aggressive</PersonalityType>
                <ListenerRaceTrait>AmphibiousAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Да, {PLAYERFACTION:2}, вам стоило бы остаться в той зловонной дыре, вашем родном мире, {LEADERNAME:2}. В космосе дефицит воды.</Text>
            <Text>Вакуум космоса не место для таких, как вы, {LEADERNAME:2}. Возвращайтесь в океаны своего родного мира.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>CommonEnemy</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Cruel</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Цивилизации {PLAYERFACTION:2} и {PLAYERFACTION:1} вместе раздавят всех врагов! Скорее бы уже поистязать их и их питомцев!</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>CommonEnemy</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Diplomatic</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Как жаль, что мы живем в эпоху галактических войн. Однако враг у нас общий, поэтому победа неминуема.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>TradeWithOpposingCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Будьте осторожны, выбирая себе торговых партнеров, {LEADERNAME:2}. Наш народ не потерпит тех, кто придерживается злых убеждений.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>YouAreWarMonger</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Peaceful</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Преимущество, полученное за счет раннего объявления войны, обернется существенным ущербом репутации, {LEADERNAME:2}.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TAUNTING_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>-3</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RequiredDiplomacyFlag>OpposingCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Меня тошнит от вашей цивилизации. Зло и безнравственность, которые вы распространяете по вселенной, заставляют меня мечтать о вашей смерти.</Text>
            <Text>Вашу злобную цивилизацию рано или поздно постигнет судьба всех цивилизаций, лишенных морального кодекса.</Text>
            <Text>Нам жаль, что ваша цивилизация продолжает существовать. Мы с нетерпением ждем того дня, когда ваш вид исчезнет из галактики.</Text>
            <Text>Ваша цивилизация ступила на дурной этический путь. Мы лишь надеемся, что со временем вас постигнет судьба всех злых империй.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TAUNTING_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>-3</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelativeStrength>SpeakerWeaker</RelativeStrength>
                <RequiredDiplomacyFlag>OpposingCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Думаете, ваша сила впечатляет? Ваша цивилизация процветает только потому, что она всегда следовала по простому и быстрому пути.</Text>
            <Text>Несмотря на вашу мощь, мы считаем вас ниже себя - и всё из-за вашей безнравственности.</Text>
            <Text>Порча в сердце вашей цивилизации дала вам временное преимущество в силе. Но рано или поздно ваша цивилизация рухнет - тогда-то мы и посмеемся.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>WarWithAlly</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Вы воюете с нашим союзником, {LEADERNAME:2}. Заключите с ним мир, иначе заплатите.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelativeStrength>SpeakerMuchWeaker</RelativeStrength>
            </Requirements>
            <Text>Наш народ восхищается вашей силой, {LEADERNAME:2}.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_YOR_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>SyntheticLife</SpeakerRaceTrait>
                <ListenerRaceTrait>CarbonBasedLife</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Поверить не могу, что разговариваю с живым мясом. Как вы функционируете?</Text>
            <Text>Я просто хочу понять. Вы общаетесь друг с другом, пропуская воздух через кусок мяса в дырке, которую вы называете «ртом»?</Text>
            <Text>Мы не перестаем поражаться, что подобные существа реальны. Вы просто мешки с жижей. Как вас вообще создают?</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Серьезно? Вы совсем обезумели, подстрекая наш народ к восстанию прямо у нас перед носом?</Text>
            <Text>Если вы не перестанете пытаться обратить наших людей в свою культуру, мы объявим войну.</Text>
            <Text>Ваша коммуникационные базы распространяет вашу дрянную культуру рядом с нашими планетам. Уберите их.</Text>
            <Text>Нам не нравится, что ваши Коммуникационные базы так близко к нашим планетам.</Text>
            <Text>Ваша Коммуникационная база настолько близко, что мы проникаемся вашей дрянной культурой.</Text>
            <PreferenceWeight>40</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TERRAN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Моя дочь пришла ко мне и рассказала о невероятных обычаях вашего народа. Я спросил у нее, откуда она услышала об этом. Тут-то я и узнал, что у вас есть Культурная звездная база в нашей зоне влияния! Уберите ее.</Text>
            <Text>Думаете, можете доминировать над людьми с помощью культуры? У нас есть шоколад!</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRENGIN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Ваша мерзкая культура оскорбляет нас. Немедленно уберите ваши смехотворные звездные базы из нашей зоны влияния.</Text>
            <Text>Ваша культура ничто перед Торианом Жгучим перцем.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Наш народ противостоял титанам, королям-колдунам и падшим заклинательницам. Мы будем противостоять вашей жалкой культуре.</Text>
            <Text>Наш мир буквально полон волшебства. Думаете, они захотят к вам присоединиться?</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_KRYNN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Перестаньте промывать нашим людям мозги, пытаясь приманить их вашей низкой культурой.</Text>
            <Text>Наш народ обладает глубокой духовностью. Мы не потерпим ваших культурных атак.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_YOR</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Вы теряете время. Наш народ невозможно культурно ассимилировать.</Text>
            <Text>Как неорганическая форма жизни, мы не нуждаемся в вашей культуре. На наших мирах никогда не вспыхнет восстание.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Нас не интересует ваша культура. Вы думали, что мы не заметим вашу звездную базу рядом с нашими планетами?</Text>
            <Text>Нам уже пришлось покинуть один мир, и мы не намерены подчиняться инопланетной культуре. Уберите ваши звездные базы.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TRADE_OPPOSINGCULTURE_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>TradeWithOpposingCulture</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Будьте осторожны, выбирая торговых партнеров. Хотите быть нашим другом? Не выбирайте тех, кто следует презренной идеологии.</Text>
            <Text>Вам следует сознавать, что вы торгуете с цивилизацией, чья культура представляет собой все, с чем мы боремся.</Text>
            <PreferenceWeight>20</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_OPENBORDERS_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>OpenBorders</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Мы получаем множество сообщений от граждан о том, что с вами легко работать. 
    
    Договор об открытых границах улучшил коммерцию и отношения между нашими гражданами.</Text>
            <Text>Открытые границы упрости навигацию в секторе. Благодарим вас.</Text>
            <PreferenceWeight>20</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_ATWAR_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>AtWar</RequiredDiplomacyFlag>
                <RequiredDiplomacyFlag>StrongerMilitary</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Скоро ваши миры станут нашими.</Text>
            <Text>Если сдадитесь сейчас, мы будем милосердны.</Text>
            <PreferenceWeight>20</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>2</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Ваши планеты пора завоевать. Прямо в этот момент мои военные советники подталкивают меня к действиям.</Text>
            <Text>Ваша армия так слаба, что это просто чудо, что вас еще не завоевали.</Text>
            <PreferenceWeight>70</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
                <SpeakerRaceTrait>EntrepreneursAbility</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Как бы мы ни любили капитализм, нам не нравятся ваши попытки убедить наш народ присоединиться к вам. Уберите ваши звездные базы, или будет хуже.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>TradeRoute</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Взаимовыгодная торговля продолжает укреплять наши отношения.</Text>
            <Text>Мы заметили, что наше торговое соглашение улучшает доверие между нашими народами.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>0</RangeMin>
                    <RangeMax>1</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>SharedBorders</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Наши общие границы раздражают моих советников. Оставайтесь на своей территории.</Text>
            <Text>Мы не признаем ваших границ. Возможно, пришло время для соглашения об открытых границах?</Text>
            <Text>Из-за закрытых границ наши отношения накалились. Пора принять соглашение об открытии границ.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>StarbaseInZOCWithoutOpenBorders</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Вам следует знать: наши военные сильно обеспокоены вашей звездной базой. Вам следует заключить с нами договор об открытых границах.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>ShipInZOCWithoutOpenBorders</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Хотя мы не планируем атаковать ваши корабли, нарушающие границы, знайте, что они нас беспокоят. Если вы хотите путешествовать через нашу зону влияния, заключите с нами договор об открытых границах.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>MilitaryShipNearMyPlanet</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Нас беспокоят ваши корабли у наших миров без договора об открытых границах.</Text>
            <Text>Если вы хотите сохранить хорошие отношения с нами, не стоит проводить свои корабли через нас без договора об открытых границах.</Text>
            <Text>Нам не нравятся ваши корабли в нашем пространстве без договора об открытых границах.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RelativeStrength>SpeakerMuchStronger</RelativeStrength>
                <RequiredDiplomacyFlag>ConquestVictoryGoal</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Наша главная цель - завоевать всю галактику. Когда мы поглотим вас, знайте, что в этом нет ничего личного.</Text>
            <Text>Наш народ жаждет захватить галактику.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>ColonizedWithinZOC</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Вы колонизировали планету в нашей зоне влияния. Мы не собираемся объявлять из-за этого войну, но будьте готовы к тому, что народ этого мира в конечном итоге может присоединиться к нам.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Так какие у вас планы на будущее? Советники говорят мне, что ваша цивилизация будет в безопасности под нашим владычеством, учитывая ваш недостаток военной мощи.</Text>
            <Text>Вы уже думали о том, чтобы отдать свои миры нам? Ваш народ будет в безопасности под нашей защитой.</Text>
            <Text>Недостаток военной мощи делает вас легкой мишенью для потенциальных завоевателей.</Text>
            <PreferenceWeight>120</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Aggressive</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Ваши миры... так плохо защищены. Пора их завоевать.</Text>
            <Text>Мы ценим ваш пацифизм. Благодаря ему завоевать вас будет гораздо легче.</Text>
            <Text>Вы и представить себе не можете, как вам повезло, что мы занимаемся другими вещами. Ваша жалкая армия и богатые миры так и манят нас. Вы понимаете?</Text>
            <PreferenceWeight>120</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Spiritual</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Ваш народ желает научиться у нас праведному образу жизни.</Text>
            <Text>На ваших мирах так много богохульства. Возможно, скоро потребуется установить на них должный моральный порядок.</Text>
            <Text>Ваш народ жаждет искупления своих грехов. Возможно, мы - орудие их спасения.</Text>
            <PreferenceWeight>120</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Cruel</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>В ваших мирах полно существ, прекрасно подходящих в качестве пищи. Вы как скот, ведомый на убой.</Text>
            <Text>Ваши планеты так соблазнительны для нас. Наши ударные отряды отличаются некоторым садизмом, но, думаю, со временем вы их полюбите.</Text>
            <Text>Ваши планеты созрели для жатвы. По традиции мы сдираем кожу с наших жертв живьем. Но если вы добровольно сдадите нам ваши миры, мы... да ладно, хватит шутить. Мы всё равно сдерем с вас кожу живьем.</Text>
            <PreferenceWeight>120</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>