<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <StringTable>
        <Label>Entry_DrenginEmpire</Label>
        <String>Дрендж. империя</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Entry_DrenginEmpire_Dec</Label>
        <String>Дренджинская империя воплощает в себе все космические амбиции. Ростом почти под три метра, с внушительным набором острых как бритва зубов, они вызывают в галактике как благоговение, так и страх.[BR][BR]Кредо у дренджинов простое: галактика и все ее обитатели, не являющиеся дренджинами, существуют для подчинения. История их взаимоотношений с арсеанами является подтверждением этой веры. Совместное изобретение звездных врат стало символом сотрудничества, за которым быстро последовала попытка предательства со стороны дренджинов. Последовавший за этим разгром закрепил соперничество, которое не закончится даже после того, как погаснут звезды.[BR][BR]Было бы ошибкой предположить, что агрессивность дренджинов затмевает их интеллект. Их технологические чудеса затрагивают области, которые многие сочли бы этически сомнительными. О том, что они упорно стремятся к завоеванию галактики, можно судить по их исторической летописи. Когда человечество было втянуто в борьбу за власть на Земле, дренджины разрабатывали хитроумные механизмы, такие как зловещие «печи смерти», и проводили масштабные кампании, например, порабощение ториан.[BR][BR]По иронии судьбы, на пути к всеобщему господству дренджинов удерживали просторы космоса. Их полет на Торию, хотя и был грандиозным, показал ограниченность их возможностей. Однако изобретение человечеством гипердвигателя уравновесило космическое игровое поле. Первые предложения человечества, основанные на идеалистических надеждах на объединение космоса, были встречены дренджинами в 2176 году с прагматизмом. Последующее молчание человеческой делегации говорит о многом, напоминая нам, что космическая дипломатия с дренджинами сопряжена с определенным набором... затруднений.</String>
    </StringTable>
</StringTableList>