
﻿<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
<StringTable>
    <Label>Event_HegemonySpawn_Name_5XA</Label>
    <String>Рассвет Гегемонии</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_HegemonySpawn_Dec_5XA</Label>
    <String>До нас дошли слухи, что в нашей части космоса появилась новая империя под названием Гегемония.[BR][BR]Утверждается, что они хотят только полного господства в галактике. Им не нужен мир. Они не примут капитуляцию. Они хотят уничтожить всех. Мы должны быть начеку.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_HegemonySpawn_Choice_Name</Label>
    <String>Понятно.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_HegemonySpawn_Choice_Dec</Label>
    <String>Будем следить за этой новой цивилизацией.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_SlyneSpawn_Name_5XA</Label>
    <String>Возвращение слайнов</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SlyneSpawn_Dec_5XA</Label>
    <String>До нас дошли сведения о том, что желеобразные существа, известные как слайны, вернулись в нашу область пространства.[BR][BR]Что-то в них изменилось. Известно, что они экспериментировали с кибернетическими имплантами, чтобы улучшить себя, но теперь они кажутся обезумевшими.[BR][BR]Сообщают, что они бушуют по всей галактике. Их нужно остановить!</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SlyneSpawn_Choice_Name</Label>
    <String>Понятно.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SlyneSpawn_Choice_Dec</Label>
    <String>Будем следить за ними.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_SpawnXendar_Name</Label>
    <String>Возрождение ксендаров</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SpawnXendar_Dec</Label>
    <String>Галактические архивы рассказывают о Ксендаре – могущественной цивилизации, чей свет был потушен людьми в первые годы освоения Земли. Звезды молчаливо наблюдали за их гибелью. Но ничто в космосе не вечно.[BR][BR]Из пустоты возникла сила, пульсирующая гневом. Ксендары вернулись, но не как пешки, которыми они когда-то были, а как вершители мести.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SpawnXendar_Choice_Name</Label>
    <String>Мы будем готовы!</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SpawnXendar_Choice_Dec</Label>
    <String>Мы не уйдем спокойно в ночь.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_SpawnThalan_Name</Label>
    <String>Гости из обреченного завтра</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SpawnThalan_Dec</Label>
    <String>Подпространственная связь принесла нам знания, которые подтверждают наши худшие опасения. Путешествия во времени возможны, и их пользователи намерены вычеркнуть нас из истории![BR][BR]Талане, представители цивилизации из альтернативного, разрушающегося будущего, прибыли на Землю. В их временной шкале действия нынешних цивилизаций приводят к катастрофе, которая поглощает всех. Их отчаянная миссия – спасти свой народ, даже если для этого придется стереть нас с лица земли.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SpawnThalan_Choice_Name</Label>
    <String>Защитите настоящее!</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SpawnThalan_Choice_Dec</Label>
    <String>Нас не сотрут. Наверное.</String>
</StringTable>



<StringTable>
    <Label>Event_SpawnSnathi_Name_7XT</Label>
    <String>Шепот пушистой угрозы</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SpawnSnathi_Dec_7XT</Label>
    <String>По межгалактическим каналам ходят тревожные слухи. Пришедшие из потаенных уголков космоса снафи, космические белки, жаждущие господства, дали знать о своем присутствии.[BR][BR]Когда-то они считались всего лишь легендой, о которой говорили вполголоса, но они пришли сюда не для того, чтобы собирать орехи. Они овладели энергией звезд, оснастили свои корабли невиданно яростным оружием и теперь планируют стремительную экспансию.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SpawnSnathi_Choice_Name</Label>
    <String>Мы будем бдительны.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SpawnSnathi_Choice_Dec</Label>
    <String>Мы должны подготовиться к нападению белок.</String>
</StringTable>









<!--Slyne labels are misspelled as sylne-->
<StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_Name</Label>
    <String>Технократия Слайн</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_ShortName</Label>
    <String>Слайн</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_LeaderName</Label>
    <String>Лорд Аэлрон</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_Dec</Label>
    <String>Федерация слайнов, древняя и скрытная цивилизация, гордится своими научными достижениями и способностью выдерживать войны вопреки всему. Происходящая из системы Слайн, она известна своей нейтральной позицией и экспансионистскими настроениями.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_LeaderDec</Label>
    <String>Лорд Аэлрон, дальновидный лидер Федерации Слайн, известен своим стратегическим талантом и непоколебимым стремлением к прогрессу своего народа. Он верит в гармоничную вселенную, где сосуществуют наука и мир.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_HomeworldName</Label>
    <String>Слайн</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_Callsign</Label>
    <String>S.F.S.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Слайны – высокоразвитая цивилизация, обладающая глубокими знаниями о Вселенной. Благодаря своему научно-техническому мастерству они становятся грозными противниками для всех, кто встречается на их пути.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_StartupTitle</Label>
    <String>Федерация Слайн</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_StartupDescription</Label>
    <String>Федерация слайнов, древняя и скрытная цивилизация, гордится своими научными достижениями и способностью выдерживать войны вопреки всему. Происходящая из системы Слайн, она известна своей нейтральной позицией и экспансионистскими настроениями.</String>
</StringTable>



<StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_Name</Label>
    <String>Таланский резерв</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_ShortName</Label>
    <String>Талан</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_LeaderName</Label>
    <String>Верховный советник Телис</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_Dec</Label>
    <String>Таланский резерв, родом из далекой системы Талис, представляет собой уникальное сочетание древних знаний и передовых технологий манипулирования временем. Хотя их намерения в основном мирные, ксенофобские наклонности заставляют их с осторожностью относиться к другим цивилизациям. Невероятное владение временем и глубокое понимание Вселенной делают их грозной силой.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_LeaderDec</Label>
    <String>Верховный советник Телис, вечная фигура Таланского резерва, воплощает в себе мудрость и прозорливость. Его руководство направлено на сохранение таланских традиций и их адаптацию к постоянно развивающейся галактической сцене. Его обширные знания помогли таланам преодолеть бесчисленные трудности.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_HomeworldName</Label>
    <String>Талис</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_Callsign</Label>
    <String>T.C.S.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Таланский резерв – это высокоразвитая цивилизация, обладающая глубокими знаниями о Вселенной. Владение временем и пространством делает их грозными противниками для всех, кто встает на их пути.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_StartupTitle</Label>
    <String>Таланский резерв</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_StartupDescription</Label>
    <String>Таланский резерв, родом из далекой системы Талис, представляет собой уникальное сочетание древних знаний и передовых технологий манипулирования временем. Хотя их намерения в основном мирные, ксенофобские наклонности заставляют их с осторожностью относиться к другим цивилизациям. Невероятное владение временем и глубокое понимание Вселенной делают их грозной силой.</String>      
</StringTable>



<StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_Name</Label>
    <String>Месть снафи</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_ShortName</Label>
    <String>Снафи</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_LeaderName</Label>
    <String>Повелитель Сквик</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_Dec</Label>
    <String>Освобожденные из своей тюрьмы Владыками Ужаса, снафи вернулись, пылая жаждой мести. Эти агрессивные космические белки были когда-то созданы Предтечами для того, чтобы стать санитарами, но превратились в их самых страшных врагов. Теперь, получив свободу, снафи никому не позволят встать на своем пути.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_LeaderDec</Label>
    <String>Повелитель Сквик, самый страшный и коварный из снафи, – мастер тактики, стремящийся подчинить себе всю Вселенную. Обладая острым умом и еще более острыми когтями, Сквик не остановится ни перед чем, чтобы отомстить тем, кто посмел лишить его свободы.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_StartupTitle</Label>
    <String>Восстание снафи</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_StartupDescription</Label>
    <String>Когда-то вселенная содрогалась при одном упоминании о снафи. Обретя свободу, они намерены отвоевать свое место в космосе, разрушая на своем пути все.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Снафи – искатели древних реликвий и ревностные сторонники своего дела, превосходные в войне. Их стойкость и выносливость делают их грозными противниками, а их способность объединять своих сородичей под единым знаменем не имеет себе равных.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_Callsign</Label>
    <String>R.G.S.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_Name</Label>
    <String>Следы Ксендара</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_ShortName</Label>
    <String>Ксендар</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_LeaderName</Label>
    <String>Лорд Врексар</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_Faction_Dec</Label>
    <String>Следы Ксендара – это уцелевшие остатки некогда великой цивилизации, уничтоженной Земным Альянсом. Теперь, движимые местью и жаждой власти, они стремятся вернуть себе галактику, чтобы их имя вновь обрело силу. Их прошлое учит их, что только сила и единство могут предотвратить будущее уничтожение.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_Faction_LeaderDec</Label>
    <String>Лорд Врексар – маяк надежды для своего народа. Выживший во время войны землян и ксендаров, он руководит своим народом благодаря своей непоколебимой приверженности возрождению Ксендара и глубокой неприязни к Земному Альянсу.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_HomeworldName</Label>
    <String>Ксенория</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_Callsign</Label>
    <String>X.S.S.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Несмотря на то, что они являются пережитками ушедшей эпохи, ксендары – искусные инженеры, опытные колонизаторы и жестокие воины. Агрессивность и ксенофобия, порожденные опытом предательства, делают их грозными противниками для всех, кто встречается на их пути.</String>
</StringTable>





</StringTableList>