<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">

    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Name</Label>
        <String>Глобальная неопределенность в отношении программы колонизации</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Desc</Label>
        <String>Осознание того, что на Земле существует инопланетная жизнь, потрясло наших людей до глубины души. Население планеты пребывает в состоянии шока и растерянности, а будущее неопределенно. По всей планете происходят бунты и растущие беспорядки. [BR][BR]Мир ждет от тебя лидерства в вопросе о том, какие шаги нам следует предпринять дальше.
        </String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Инициируй Глобальную инициативу по психическому здоровью.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_0_Details</Label>
        <String>Запусти комплексную программу поддержки психического здоровья, чтобы помочь населению адаптироваться к новой реальности, обеспечив психическую устойчивость общества.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Создай Корпус гражданской стабильности.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_1_Details</Label>
        <String>Сформируй специализированную оперативную группу для поддержания общественного порядка и безопасности в условиях нарастающих беспорядков и разрушения общества.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_2_Dec</Label>
        <String>Создай Совет по человеческому расширению.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_2_Details</Label>
        <String>Создай фонд, призванный использовать экономические возможности новой эпохи, стимулировать исследования и разработки, а также способствовать глобальному экономическому росту.</String>
    </StringTable>


    <StringTable>
        <Label>Event_RapidExpansionCrisis_Name</Label>
        <String>Кризис быстрой экспансии</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_RapidExpansionCrisis_Desc</Label>
        <String>Стремительная экспансия нашей цивилизации в галактику привела к критическому моменту.[BR][BR]Хотя новые миры были колонизированы, наше население теперь рассеяно по многим планетам, что привело к запущенности инфраструктуры и перенапряжению цепочек поставок. Население нашей родной планеты сокращается по мере того, как граждане мигрируют к новым рубежам. Перед нами стоит дилемма - сохранить темп нашей экспансии и при этом обеспечить стабильность и устойчивость нашей далеко зашедшей цивилизации. [BR][BR]Стратегические решения необходимы для того, чтобы ориентироваться в этом сложном ландшафте и обеспечить будущее нашей цивилизации.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_ManageGrowth_Desc</Label>
        <String>Внедряй политику, чтобы тщательно управлять нашим ростом и поддерживать его темпы.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_ManageGrowth_Details</Label>
        <String>Замедление экспансии позволит обеспечить более устойчивое развитие. Это резко сократит производство на верфях на год во всех мирах, но увеличит местное производство.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_BolsterDefenses_Desc</Label>
        <String>Укрепи наши оборонительные сооружения, чтобы защитить наши быстро расширяющиеся границы.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_BolsterDefenses_Details</Label>
        <String>Инвестиции в оборону обеспечивают безопасность наших новых территорий, хотя и требуют значительных ресурсов. Обеспечит три новых корабля.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_PromoteStability_Desc</Label>
        <String>Сосредоточься на укреплении стабильности и порядка в наших существующих колониях.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_PromoteStability_Details</Label>
        <String>Повышение стабильности снижает риск внутренних конфликтов, но может замедлить наш общий темп экспансии. Предоставит два корабля снабжения.</String>
    </StringTable>
    


    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Name</Label>
        <String>Праздник галактической экспансии</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Desc</Label>
        <String>Аркейская империя стоит на пороге новой галактической эры. Лидеры и провидцы собрались на Арсеа Прайм, чтобы в обстановке грандиозных торжеств наметить курс будущего Империи.</String>
    </StringTable>
    
    <!-- Peaceful Exploration Choice -->
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Peaceful_Desc</Label>
        <String>Примите мирное исследование</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Peaceful_Details</Label>
        <String>Прими политику мирного освоения, сосредоточься на дипломатии и исследованиях, чтобы создать общегалактическую сеть альянсов и взаимопонимания.[BR][BR]Помещает улучшение Expansion Celebration на родную планету.</String>
    </StringTable>
    
    <!-- Aggressive Colonization Choice -->
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Aggressive_Desc</Label>
        <String>Ассертивная колонизация</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Aggressive_Details</Label>
        <String>Начни агрессивную кампанию по колонизации, расширяя границы Империи и утверждая господство Аркана во всей галактике.[BR][BR]Помести улучшение программы колонизации на родную планету</String>
    </StringTable>
    
    <!-- Defensive Strategy Choice -->
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Defensive_Desc</Label>
        <String>Укрепляй родные миры</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Defensive_Details</Label>
        <String>Сосредоточься на укреплении родных миров, усилении планетарной обороны и обеспечении того, чтобы чужое влияние никогда не стало проблемой для народа Аркана.[BR][BR]Помещает центр сопротивления на родной планете</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Name</Label>
        <String>Рассвет новой эры для торийцев</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Desc</Label>
        <String>После с таким трудом завоеванного освобождения торианцы стоят среди остатков дренгинского гнета, и вновь обретенная автономия пульсирует в их руках. [BR][BR]Окруженные инопланетными технологиями своих бывших повелителей, они пытаются разгадать их загадочный потенциал. Из густых джунглей Тории Прайм сходятся стратегические умы, обсуждая судьбу передового арсенала, который теперь у них в руках. Будут ли они демонтировать реликвии порабощения, чтобы предотвратить будущую тиранию, перепрофилировать их для укрепления своих освобожденных миров или выступят в качестве предвестников мира на межзвездном театре? Выбор торианцев заново определит их судьбу среди звезд.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Exploration_Desc</Label>
        <String>Обними звезды: Начерти новые горизонты</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Exploration_Details</Label>
        <String>Сосредоточься на исследовании космоса, чтобы открыть новые возможности и расширить присутствие Ториана в галактике.[BR][BR]Помести Торианский телескоп на родную планету.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Technological_Desc</Label>
        <String>Используй заброшенные технологии</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Technological_Details</Label>
        <String>Используй оставленные врагом технологии, чтобы повысить наш собственный научно-технический потенциал.[BR][BR]Предоставляет Drengin Tech Cache на родной планете.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Cultural_Desc</Label>
        <String>Возрождай торийскую культуру</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Cultural_Details</Label>
        <String>Инвестируй в программы культурного возрождения, чтобы укрепить торианскую идентичность и единство в эту новую эпоху.[BR][BR]Помещает структуру культурного возрождения на родном мире.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Name</Label>
        <String>Расширение Дренгинской империи</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Desc</Label>
        <String>В теневых коридорах власти Дренджинская империя придумывает новые зловещие стратегии, чтобы покрепче сжать свою железную хватку в галактике. Их грозные флоты, вооруженные технологиями, добытыми из руин побежденных врагов, рассекают пустоту, готовые развязать террор, который эхом отдастся в безмолвии космоса. [BR][BR]В разных звездных системах приглушенный шепот говорит о грядущем ужасе - тьме, которая стремится поглотить свет свободы и сопротивления, создавая вечную империю, где воля Дренджинов - единственный закон, неоспоримый и абсолютный.[BR][BR]Каким должен быть наш следующий шаг?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_SlaveLabor_Desc</Label>
        <String>Усилить лагеря рабского труда</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_SlaveLabor_Details</Label>
        <String>Расширяй и усиливай лагеря рабского труда, чтобы увеличить производство ценой морали и приличий.[BR][BR]Размещает трудовые лагеря на родной планете.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_WarMachines_Desc</Label>
        <String>Постройте арсеналы Судного дня</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_WarMachines_Details</Label>
        <String>Получи доступ к уникальному компоненту оружия для конструкций кораблей.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_Suppression_Desc</Label>
        <String>Создай сеть наблюдения за террористами</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_Suppression_Details</Label>
        <String>Создай планетарную сеть для подавления инакомыслия и шпионажа за гражданами, обеспечивая тотальный контроль.[BR][BR]Помести центр террора для усиления контроля на родной планете.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Authoritarian_Result</Label>
        <String>Подавление</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Name</Label>
        <String>Yor Singularity Advancement</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Desc</Label>
        <String>На пороге вычислительного ренессанса коллектив Йор организует следующую грандиозную фазу синтетической эволюции. [BR][BR]Сети, гудящие электрической мудростью несметных эонов, готовятся ассимилировать революционные технологии в свой каркас. Каждый узел, нексус потенциала, перекликается с бинарным обещанием расширения. &lt;Стремясь распространить свое сознание на галактические просторы, Йор отказываются от ограничений, связанных с плотью, их коллективный интеллект сходится к единственной, неукротимой цели: выгравировать логику своего существования глубоко в ткани самого космоса.[BR][BR]Теперь им предстоит принять решение.</String>

    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_NeuralNexus_Desc</Label>
        <String>Создай комплексы нейронексусов</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_NeuralNexus_Details</Label>
        <String>Развивай продвинутые нейронные нексусы, чтобы повысить коллективный интеллект и улучшить процессы принятия решений.[BR][BR]Размести на планете четыре нейронных нексуса.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_QuantumProcessor_Desc</Label>
        <String>Развертывание квантовых процессоров</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_QuantumProcessor_Details</Label>
        <String>Интегрируй технологии квантовых вычислений, чтобы экспоненциально увеличить вычислительную мощность и эффективность.[BR][BR]Помести на планету один квантовый процессор. Другие могут быть построены на других основных мирах.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_AutonomousFabricators_Desc</Label>
        <String>Создай автономные фабриканты</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_AutonomousFabricators_Details</Label>
        <String>Создавай самовоспроизводящиеся фабрикаторы, чтобы автономно наращивать возможности строительства и обслуживания.[BR][BR]Размещает на планете несколько фабрикаторов.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Name</Label>
        <String>Иконийский ренессанс</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Desc</Label>
        <String>Вынырнув из туманной пелены своего катастрофического исхода, решительные иконийцы приземлились на девственный мир. Здесь они возродили решимость из опустошения, посеяв семена возрождения в плодородную почву вновь обретенной надежды. [BR][BR]Древняя слава, шепчущаяся в их генах, расцветает, обещая вновь разжечь угли их давно дремлющего наследия. Теперь, на заре их возвращения в галактический театр, перед ними встает судьбоносный выбор: будут ли они искать возмездия, дипломатии или еще неизведанного пути, заново прокладывая свою судьбу среди звездного небосклона?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_AncientArchives_Desc</Label>
        <String>Восстанови древние архивы</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_AncientArchives_Details</Label>
        <String>Возроди огромные знания и культурное наследие, хранящиеся в древних архивах, утраченных во время завоевания Йор.[BR][BR]Помести древний архив на родную планету.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_TechnologicalHarmony_Desc</Label>
        <String>Создай био-цифровые центры синтеза</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_TechnologicalHarmony_Details</Label>
        <String>Создай центры, которые олицетворяют уникальное сочетание биологии и технологий Икониан, способствуя инновациям и восстановлению.[BR][BR]Установи на родной планете Центр био-цифрового синтеза.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_DiplomaticOutreach_Desc</Label>
        <String>Открытые центры галактической дипломатии</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_DiplomaticOutreach_Details</Label>
        <String>Укрепляй дипломатические отношения и создавай новые союзы, чтобы обеспечить присутствие и влияние Иконианцев в галактических делах.[BR][BR]Помещает Центр дипломатической работы на родной планете.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Name</Label>
        <String>Rise of the Drath</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Desc</Label>
        <String>Дратхи, смекалистые выжившие после гибели Элементаля, прокладывали свой путь по звездам в продуманном темпе. Теперь, имея в своем арсенале сверхсветовые путешествия и вновь обретенный планетарный насест, они готовы воплотить свои планы в жизнь с драматическим уклоном. Месть алтарианцам кипит на задворках, но галактика - большое место, где есть много места для тонких и стратегических игр. [BR][BR]Готовясь влиться в космический ансамбль, Дратхи должны выбрать свой подход. Будут ли они хитрыми архитекторами альянсов или молчаливыми кукловодами галактических интриг? Их древний огонь горит заново, но именно их шаги определят следующую эпоху.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_AncientWisdom_Desc</Label>
        <String>Созыв совета старейшин</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_AncientWisdom_Details</Label>
        <String>Создай палату совета для мудрейших из Дратов, чтобы они направляли свою цивилизацию, используя древние знания и прозорливость. [BR][BR]Устанавливает Совет старейшин на родной планете.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_MilitaryPreparation_Desc</Label>
        <String>Усилить военное мастерство</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_MilitaryPreparation_Details</Label>
        <String>Сосредоточься на военной подготовке и готовности к войне, построй полигоны для обучения воинов, предвидя будущие конфликты с древними противниками. [BR][BR]Помещает центр подготовки воинов на родной планете.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_CulturalHeritage_Desc</Label>
        <String>Сохрани культурное наследие драконов</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_CulturalHeritage_Details</Label>
        <String>Создай заповедник, чтобы чтить и поддерживать богатый мифос и культурное наследие драконьего рода Дратх.[BR][BR]Помести заповедник &quot;Мифос дракона&quot; на родную планету.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Name</Label>
        <String>Алтарное духовное возрождение</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Desc</Label>
        <String>В разгар гармоничного слияния Алтарианцы смотрят на галактику просветленными глазами. Их глубокое духовное и арканное наследие, являющееся маяком их идентичности, призывает к обновленной цели в небесном танце космоса. [BR][BR]На пороге экспансии они стоят в созерцании, стремясь вплести бесплотные нити своей мистической родословной в осязаемую реальность межзвездных отношений. Пришло время выбирать: будут ли они распространять свои идеалы с помощью мягкого руководства или используют свою арканную мощь для формирования галактики? Их решение пошлет рябь по самой ткани существования.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_TempleOfEnlightenment_Desc</Label>
        <String>Постройте храм просветления</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_TempleOfEnlightenment_Details</Label>
        <String>Построй грандиозный храм, который будет служить маяком мудрости и духовного руководства, просвещая как граждан, так и лидеров.[BR][BR]Помести храм просвещения на родную планету.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_ArcaneSanctuary_Desc</Label>
        <String>Создай арканное святилище</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_ArcaneSanctuary_Details</Label>
        <String>Создай святилище для изучения и практики алтарных мистических искусств, способствующее магическим исследованиям и арканным знаниям.[BR][BR]Помести арканное святилище на родную планету.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_CouncilOfSages_Desc</Label>
        <String>Создай совет мудрецов</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_CouncilOfSages_Details</Label>
        <String>Созови совет мудрейших алтарианцев, чтобы они предлагали руководство и предвидение, обеспечивая благожелательное и мудрое лидерство.[BR][BR]Помещает Совет мудрецов на родную планету.</String>
    </StringTable>
    

    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Name</Label>
        <String>Восстание Кората</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Desc</Label>
        <String>Коратхи были изгнаны на Кору дренджинами, которые посчитали их слишком экстремальными.  Если дренджины поддерживают порабощение низших существ, то коратхи не признают другие виды разумными, а скорее сродни жукам, которых нужно истреблять. [BR][BR]Если раньше галактика была очень сосредоточена на Дренгинской империи, то Коратхи, в силу своей относительной изоляции, остались в одиночестве.  Теперь настало их время восстать и сделать то, для чего они были рождены, - убить всех остальных разумных существ во вселенной.</String>
    </StringTable>


    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_WarMongerAltar_Desc</Label>
        <String>Воздвигните алтарь военных монстров</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_WarMongerAltar_Details</Label>
        <String>Построй памятник боевому превосходству, внушающий ужас и господство в сердцах всех Коратов. [BR][BR]Установи на родной планете Алтарь Воинов.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_ExterminationCamps_Desc</Label>
        <String>Создай лагеря уничтожения</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_ExterminationCamps_Details</Label>
        <String>Создай систематические лагеря, чтобы эффективно расправляться с низшими видами, доказывая безжалостность правления Кората.[BR][BR]Помести лагерь истребления на родной планете.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_BattleThrallArena_Desc</Label>
        <String>Постройте арены для боевых трелей</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_BattleThrallArena_Details</Label>
        <String>Создавай арены для проверки и оттачивания боевого мастерства Кората - жуткое зрелище, укрепляющее его грозную репутацию.[BR][BR]Помещает арену боевых дротиков на родной планете.</String>
    </StringTable>
    
      
      


<!--  Planetary Improvement Text -->
    <StringTable>
        <Label>GlobalWellnessInitiative_Name</Label>
        <String>Глобальная оздоровительная инициатива</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GlobalWellnessInitiative_ShortDec</Label>
        <String>Комплексная программа психического здоровья и благополучия, призванная помочь человечеству адаптироваться к новой реальности межзвездных отношений и вызовам космической колонизации.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>StabilityCorps_Name</Label>
        <String>Корпус стабильности</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>StabilityCorps_ShortDec</Label>
        <String>Специализированная оперативная группа, занимающаяся поддержанием общественного порядка, обеспечением гражданской стабильности и устранением общественных потрясений после нашего перехода в межзвездное сообщество.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>EconomicExpansionCouncil_Name</Label>
        <String>Экономический совет</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>EconomicExpansionCouncil_ShortDec</Label>
        <String>Используй экономические возможности для повышения социальных навыков населения.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>AggressiveColonizationProgram_Name</Label>
        <String>Программа колонизации</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>AggressiveColonizationProgram_ShortDec</Label>
        <String>Увеличь соотношение населения, у которого есть гражданский представитель.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>ArceanExpansionCelebration_Name</Label>
        <String>Праздник расширения</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ArceanExpansionCelebration_ShortDec</Label>
        <String>Всемирное празднование славы арканского народа.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ResistanceCenter_Name</Label>
        <String>Центр сопротивления</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ResistanceCenter_ShortDec</Label>
        <String>Повышает планетарную оборону и сопротивление иностранному влиянию.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>TorianTelescope_Name</Label>
        <String>Торианский телескоп</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TorianTelescope_ShortDec</Label>
        <String>Значительно увеличивает сенсорный диапазон этого мира.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>DrenginTechCache_Name</Label>
        <String>Drengin Tech Cache</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DrenginTechCache_ShortDec</Label>
        <String>Запас передовых дренгинских технологий, оставшихся после вторжения.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>CulturalRevivalProgram_Name</Label>
        <String>Инициатива культурного возрождения</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CulturalRevivalProgram_ShortDec</Label>
        <String>Широкомасштабные усилия по возрождению нашего культурного наследия.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>EnforcedLaborCamps_Name</Label>
        <String>Лагеря принудительного труда</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>EnforcedLaborCamps_ShortDec</Label>
        <String>Трудовые лагеря, заполненные рабами, работающими на нашу славу.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TerrorSurveillanceNetwork_Name</Label>
        <String>Сеть наблюдения за террористами</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TerrorSurveillanceNetwork_ShortDec</Label>
        <String>Разветвленная сеть слежки, ориентированная на упреждающее выявление и подавление инакомыслящих элементов в обществе.</String>
    </StringTable>
    
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrestDueToSpaceColonization_Name</Label>
        <String>Всемирный переполох: Кризис космической колонизации</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrestDueToSpaceColonization_Desc</Label>
        <String>Пока наша цивилизация отправляется в эпохальное путешествие по колонизации других планет, наш родной мир захлестнула волна бунтов и беспорядков. [BR][BR]Перспектива создания постоянных поселений в космосе разрушает общественные нормы: одни боятся потерять культурную идентичность, другие обеспокоены неравным доступом к этому новому рубежу. [BR][BR]В то же время мечты о безграничных возможностях и новых начинаниях подпитывают хаос. Как ты будешь ориентироваться среди этих противоречивых чувств в этот трансформационный период нашей истории?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Negotiate_Desc</Label>
        <String>Веди переговоры с протестующими</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Negotiate_Details</Label>
        <String>Попытайся договориться с протестующими, чтобы прекратить беспорядки. На какое-то время это успокоит ситуацию. Но, скорее всего, это не последний раз, когда мы об этом слышим.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Suppress_Desc</Label>
        <String>Подавляй протестующих</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Suppress_Details</Label>
        <String>Используй силу для подавления протестующих. На какое-то время это сработает.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Ignore_Desc</Label>
        <String>Игнорируй протестующих</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Ignore_Result</Label>
        <String>Бунты</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Ignore_Details</Label>
        <String>Игнорируй протестующих и надейся, что они уйдут.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_TheMachineExpansion_Name</Label>
        <String>Машинная экспансия</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TheMachineExpansion_Desc</Label>
        <String>Когда наша цивилизация стоит на пороге межзвездной экспансии, внутренние разногласия выходят на поверхность. [BR][BR]Переход от уединения на нашей родной планете к исследованию далеких планет, пригодных для жизни, вызывает сложную смесь предвкушения и опасений. Беспокойство о непредсказуемой динамике взаимодействия с органическими формами жизни и моральных последствиях таких встреч соседствует с волнением от открытия и взаимодействия с разнообразными существами. Как ты поведешь нас по неизведанным водам космической дипломатии и экзистенциальных открытий в этой поворотной главе нашего путешествия?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ExpansionInfrastructure_Choice_Desc</Label>
        <String>Синтезируй Дурантиум, чтобы ускорить расширение нашей инфраструктуры</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SupportShipyard_Choice_Desc</Label>
        <String>Отправь ресурсы на нашу верфь</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InternalFocus_Choice_Desc</Label>
        <String>Загляни внутрь себя и получи новые знания</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Name</Label>
        <String>Политические проблемы Homeworld на фоне стремительной экспансии</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Desc</Label>
        <String>С быстрым расширением нашего владычества, охватывающим мириады новых миров, наша родная планета оказывается в состоянии эскалации политической напряженности. [BR][BR]Различные идеологии сталкиваются, а давние традиции и структуры управления напрягаются под тяжестью интеграции совершенно разных обществ. Разгораются споры о распределении ресурсов, сохранении культуры и представительстве на этих новых территориях. Мы стоим на перекрестке единства и разделения, и перед нами встает вопрос: как нам преодолеть и примирить эти растущие боли, чтобы сформировать сплоченное и процветающее межзвездное общество?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Diplomacy_Desc</Label>
        <String>Веди открытый диалог, чтобы решить проблемы и объединить разные точки зрения для более единого будущего.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Diplomacy_Result</Label>
        <String>Наш лидер заботится о нас</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Diplomacy_Details</Label>
        <String>Такой подход может успокоить напряженность и способствовать чувству общей цели среди нашего населения, что приведет к большей стабильности.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Authoritarian_Desc</Label>
        <String>Применяй строгие меры для обеспечения постоянного контроля и подавления инакомыслия.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Authoritarian_Details</Label>
        <String>Хотя такая реакция эффективна в краткосрочной перспективе, она может привести к долгосрочному сопротивлению и беспорядкам. Преступность на некоторое время снижается.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Reform_Desc</Label>
        <String>Инициируй комплексные правительственные реформы, чтобы лучше представлять наше растущее и разнообразное население.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Reform_Details</Label>
        <String>Реформы могут быть сложными и трудоемкими в реализации, но в конечном итоге они могут укрепить наши политические устои.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Name</Label>
        <String>Политический кризис на родной планете</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Desc</Label>
        <String>Волнения захватывают нашу родную планету, ставя перед мировым правительством самую серьезную задачу. [BR][BR]В основе этих беспорядков лежит спорное распределение ресурсов на нашу амбициозную программу колонизации. Возникают диспропорции, причем некоторые регионы получают больше выгоды, чем другие. [BR][BR]Наша планета, некогда бывшая маяком единства и планетарной солидарности, теперь балансирует на грани, угрожая вновь скатиться в раскол, территориальное соперничество нашей истории. [BR][BR]Политические оппортунисты, пользуясь моментом, разжигают пламя раздора, используя культурные и региональные различия для того, чтобы вырезать свои собственные сферы влияния. [BR][BR]Как лидер инициативы колонизации, ты наделен широкими полномочиями для решения этих проблем. Однако прояви осторожность, ведь ты стал ключевой политической фигурой в этой разворачивающейся драме. [BR][BR]Твои советники наметили три возможных варианта действий. Каждый выбор влечет за собой свои последствия. Выбирай с умом.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Negotiate_Desc</Label>
        <String>Стремись к мирному урегулированию, ведя переговоры с лидерами оппозиции, чтобы понять их недовольство и прийти к компромиссу.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Negotiate_Details</Label>
        <String>Переговоры могут умиротворить оппозицию и способствовать более инклюзивному управлению, но могут и ослабить твой предполагаемый авторитет.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_MartialLaw_Desc</Label>
        <String>Введи военное положение, чтобы поддерживать порядок и подавить назревающие беспорядки демонстрацией военной мощи.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_MartialLaw_Details</Label>
        <String>Введение военного положения может сдержать потенциальные восстания, но при этом рискует оттолкнуть от себя население и подорвать демократические принципы.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Decentralize_Desc</Label>
        <String>Начни процесс децентрализации власти.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Decentralize_Details</Label>
        <String>Децентрализация может способствовать развитию самоуправления. Это уменьшит производство на родных планетах, но увеличит его на основных мирах.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Decentralize_Results</Label>
        <String>Децентрализация ресурсов</String>
    </StringTable>
   
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Name</Label>
        <String>Колониальные призывы к автономии</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Desc</Label>
        <String>По мере того как наши колониальные территории расцветают под далеким светом чужих солнц, сочетание культурной уникальности и самодостаточности подпитывает их стремление к большей автономии.[BR][BR]Из дальних уголков космоса их голоса доносятся до властных кабинетов родного мира, горячо умоляя дать им право самим управлять своей судьбой. [BR][BR]Следует ли тебе уступить их требованиям, интегрировав их уникальные взгляды в более широкую законодательную структуру, или же упорно отстаивать централизованную власть родного мира?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Grant_Desc</Label>
        <String>Признай рост и зрелость колоний, предоставив им большую самостоятельность.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Grant_Result</Label>
        <String>Большая автономия.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Grant_Details</Label>
        <String>Автономия может породить чувство ответственности и лояльности среди колоний, но в то же время может проложить путь к призывам о независимости. Кроме того, это увеличит экономическую отдачу колоний, но уменьшит доходы, поступающие из колоний.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Integrate_Desc</Label>
        <String>Предложи компромисс через более глубокую интеграцию.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Integrate_Details</Label>
        <String>Интеграция обещает всеохватность и единство, хотя и требует значительной бюрократической реорганизации и может рассматриваться колониями лишь как символическая.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Deny_Desc</Label>
        <String>Откажись от требований большей автономии.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Deny_Details</Label>
        <String>Отказ в автономии защищает централизованную власть и упрощает управление, но рискует вызвать недовольство или даже восстание среди колониального населения. Будь осторожен.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Name</Label>
        <String>Столкновение межзвездной торговли</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Desc</Label>
        <String>На растущих рынках наших колониальных форпостов появляется гобелен экономических распрей и конкуренции, который доносится до нашего родного мира. [BR][BR]Купеческие гильдии со всех звезд, воодушевленные внеземной торговлей и вновь обретенным богатством, бросают вызов традиционным монополиям и законам о тарифах. Они требуют экономических реформ, которые могут пересмотреть само наше понимание распределения богатства и контроля над рынком в эту новую межзвездную эпоху.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Protect_Desc</Label>
        <String>Поддерживай текущие экономические протоколы, чтобы защитить устоявшийся бизнес родного мира.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Protect_Details</Label>
        <String>Защитная позиция может успокоить старую гвардию и сохранить социально-экономические структуры в неприкосновенности, но при этом рискует задушить инновации и колониальное развитие. Увеличивает богатство родного мира, одновременно уменьшая его в других основных мирах.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Protect_Result</Label>
        <String>Фаворитизм родного мира</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Liberalize_Desc</Label>
        <String>Прими коммерческую революцию, либерализовав торговую политику.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Liberalize_Details</Label>
        <String>Либерализация обещает экономический бум и колониальный рост, но может повлечь за собой волнения внутри страны со стороны тех, кто остался позади в гонке за богатством.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Liberalize_Result</Label>
        <String>Либерализованная экономическая политика</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Regulate_Desc</Label>
        <String>Введи новые правила, чтобы обеспечить справедливую торговлю по всей империи, сбалансировав рост колоний с процветанием родного мира.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Regulate_Details</Label>
        <String>Новые правила призваны выровнять условия игры, но излишняя бюрократия может обременить бизнес и приглушить экономический энтузиазм.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Regulate_Result</Label>
        <String>Экономические правила</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Name</Label>
        <String>Кризис колониальных ресурсов</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Desc</Label>
        <String>Стремительный рост колоний истощил наши ресурсы.[BR][BR]Планетарные губернаторы посылают отчаянные сообщения, в их словах чувствуется настоятельная необходимость, поскольку они рисуют мрачные портреты истощающихся запасов ресурсов. Призрак нехватки ресурсов навис над нашими растущими колониями - проблема, которая может помешать нашему внеземному восхождению и посеять семена недовольства.[BR][BR]Как мы должны реагировать?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Subvention_Desc</Label>
        <String>Вливай капитал и ресурсы, чтобы стабилизировать колониальную экономику.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Subvention_Details</Label>
        <String>Субвенции могут быстро облегчить кризис, но рискуют создать зависимость и выкачать ресурсы из резервов родного мира.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Investigate_Desc</Label>
        <String>Начни тщательное расследование причин нехватки ресурсов, чтобы найти устойчивые долгосрочные решения.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Investigate_Results</Label>
        <String>Продолжающееся расследование</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_MartialLaw_Result</Label>
        <String>Военное Право</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Investigate_Details</Label>
        <String>Расследование может вскрыть неэффективность или новые возможности; однако промедление может усугубить непосредственный кризис и создать беспорядки во всех наших основных мирах на целый год.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Ignore_Desc</Label>
        <String>Держи курс. Колониальная изобретательность победит и без вмешательства.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Ignore_Details</Label>
        <String>Игнорирование проблемы может сохранить экономическую автономию, но несет в себе риск беспорядков и потенциального распада уязвимых колоний. Образуется повстанческое движение.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Negotiate_Result</Label>
        <String>Напряжение из-за быстрой колонизации</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarPoliticalStrain_Name</Label>
        <String>Межзвездный политический стресс</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarPoliticalStrain_Desc</Label>
        <String>Быстрая экспансия нашей цивилизации привела к значительным политическим проблемам на родной планете.[BR][BR]Растет беспокойство, что мы слишком быстро колонизировались, не имея необходимой инфраструктуры для поддержки всех этих колоний.[BR][BR]Кроме того, наши граждане на основных мирах чувствуют, что к ним относятся как к гражданам второго сорта.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DiplomaticIntegration_Desc</Label>
        <String>Ищи дипломатический подход к интеграции новых миров, способствуя взаимопониманию и сотрудничеству.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DiplomaticIntegration_Details</Label>
        <String>Такой подход может повысить общий уровень счастья и торговли, но также может привести к более медленному принятию решений, что увеличит количество ресурсов, теряемых в пути.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DiplomaticIntegration_Result</Label>
        <String>Политика временной интеграции</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_AuthoritarianControl_Desc</Label>
        <String>Очень плохо для колонистов. Введи строгий контроль с родного мира, чтобы обеспечить единообразное управление во всех наших колониях.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_AuthoritarianControl_Results</Label>
        <String>Управление домашним миром</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_AuthoritarianControl_Details</Label>
        <String>Это может привести к повышению эффективности и безопасности, но может и усилить беспорядки в новых интегрированных мирах. Скорее всего, начнется повстанческое движение.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DecentralizedGovernance_Desc</Label>
        <String>Прими децентрализованную модель управления, предоставив новым мирам больше автономии.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DecentralizedGovernance_Details</Label>
        <String>Хотя это может привести к росту инноваций и удовлетворенности местных жителей, это также может привести к ослаблению центральной власти.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DecentralizedGovernance_Result</Label>
        <String>Децентрализация</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Name</Label>
        <String>Задача мультипланетного единства</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Desc</Label>
        <String>Культурные и политические группировки в наших колониях стремятся к разной степени автономии и самоуправления. Критики утверждают, что мы участвуем в &quot;Колониальной лихорадке&quot; и должны сбавить обороты. [BR][BR]Движение набирает обороты, бросая вызов способности центральной власти поддерживать целостную структуру управления в нескольких мирах. Как руководство будет реагировать на эти растущие призывы к местному контролю?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Choice_Integrate_Desc</Label>
        <String>Начни кампанию по укреплению преимуществ сильной центральной власти.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Choice_Integrate_Result</Label>
        <String>Гордость Homeworld Unity</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Choice_Integrate_Details</Label>
        <String>Всеобъемлющая интеграционная инициатива может укрепить культурную идентичность империи, но может быть воспринята как репрессивная группами, стремящимися к независимости. Она будет популярна на родной планете. В течение некоторого времени.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Choice_Autonomy_Desc</Label>
        <String>Предоставь колониям большую автономию.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Choice_Autonomy_Details</Label>
        <String>Принятие автономии может расширить возможности отдельных колоний и умиротворить сепаратистские движения, но это уменьшит количество ресурсов, которые колонии предоставляют основным мирам, даже если основные миры станут счастливее.</String>
    </StringTable>
    
<StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Name</Label>
    <String>Дилемма терраформирования</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Desc</Label>
    <String>Наши усилия по терраформированию достигли критической точки. Планетарные инженеры предупреждают, что агрессивное изменение целых экосистем приведет к экологическим последствиям. Тем временем колониальные поселенцы жаждут земных ландшафтов, напоминающих им о родной планете. Путь, который мы выберем сейчас, может предопределить судьбу нашего экологического наследия и биоразнообразия новых миров для последующих поколений.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Expand_Desc</Label>
    <String>Ускорь наши проекты по терраформированию, чтобы быстро достичь пригодной для жизни среды. </String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Expand_Details</Label>
    <String>Экспансия может обеспечить быстрый прирост обитаемости, но может привести к непредвиденным экологическим катастрофам и вызвать противодействие экологов. Увеличит качество планеты {PLANETNAME} на 1.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Conserve_Desc</Label>
    <String>Прими консервативный подход к терраформированию.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Conserve_Details</Label>
    <String>Консервативная политика может обеспечить устойчивое развитие и способствовать галактическому биоразнообразию.  Это временно снизит экономическую отдачу наших основных миров.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Conserve_Result</Label>
    <String>Осторожное терраформирование</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Halt_Desc</Label>
    <String>Временно приостанови все мероприятия по терраформированию, чтобы заново оценить их последствия и изучить альтернативные способы адаптации.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Halt_Details</Label>
    <String>Остановка проектов уважает существующие экосистемы и может привести к инновациям в жизни на неизмененных мирах, но может вызвать волнения среди поселенцев, ожидающих терраформированные земли. Это резко снизит экономическую производительность наших основных миров на некоторое время.</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Name</Label>
    <String>Кризис колониального исхода</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Desc</Label>
    <String>Всплеск эмиграции в новые колонии спровоцировал демографический вакуум на нашей родной планете, вызвав нехватку рабочей силы, экономическую нестабильность и социальные волнения. Эксперты предупреждают, что ситуация может стать неустойчивой, если не принять срочных мер. [BR][BR]Ты, конечно, заметил это. Как нам справиться с этой деликатной демографической проблемой?</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Restrict_Desc</Label>
    <String>В течение года перенаправляй ресурсы с верфи на строительство нашей родной планеты.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Incentivize_Desc</Label>
    <String>Давай создадим несколько клонов.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Incentivize_Details</Label>
    <String>Добавляет несколько клонов на нашу родную планету. Это не обрадует наших граждан.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Advance_Desc</Label>
    <String>Инвестируй в передовую автоматизацию и инфраструктуру, чтобы компенсировать потери рабочей силы.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Advance_Desc_Details</Label>
    <String>Предоставь нашему миру несколько автоматов. Надеюсь, они не восстанут против нас. Но, скорее всего, восстанут.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Incentivize_Result</Label>
    <String>Никто не любит клонов</String>
</StringTable>


<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Name</Label>
    <String>Последствия колониальной лихорадки</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Desc</Label>
    <String>Наша стремительная колонизация опередила развитие общества и инфраструктуры, что привело к разрастанию, неразвитости колоний и перенапряжению цепочек поставок. Как ты будешь решать эти системные проблемы?</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reassess_Desc</Label>
    <String>Временно сократи дальнейшие усилия по колонизации, чтобы сосредоточиться на укреплении существующих колоний, способствуя их более быстрому росту и интеграции.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reassess_Result</Label>
    <String>Временный мораторий на строительство верфи</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reassess_Details</Label>
    <String>Мораторий может стабилизировать твои основные территории за счет потери инициативы в космической экспансии соперничающими фракциями. Производство на наших верфях будет резко сокращено на год.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reallocate_Result</Label>
    <String>Колониальная программа перераспределения</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reallocate_Desc</Label>
    <String>Перераспределяй ресурсы с родного мира на созданные основные миры.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reallocate_Details</Label>
    <String>Такой подход будет стоить больших денег на нашем родном мире в течение года, но значительно увеличит производство на основных мирах в течение года.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Protect_Desc</Label>
    <String>Проводи социальную политику, направленную на защиту уязвимых слоев населения.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Protect_Details</Label>
    <String>Эта политика будет стоить денег какое-то время, но улучшит моральный дух на следующий год.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Protect_Result</Label>
    <String>Временная социальная политика</String>
</StringTable>


<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Name</Label>
    <String>Обратная реакция на колониальную лихорадку</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Desc</Label>
    <String>Стремительная колонизация новых миров привела к перенапряжению линий снабжения, запущенным инфраструктурам и недовольному населению. Мы должны принять меры, чтобы стабилизировать нашу бурно развивающуюся галактическую цивилизацию.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_Consolidate_Desc</Label>
    <String>Сосредоточься на укреплении инфраструктуры и общества нынешних колоний, прежде чем приступать к новым экскурсиям.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_Consolidate_Details</Label>
    <String>Это будет стоить денег в течение следующего года, но предотвратит беспорядки.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_Redistribution_Desc</Label>
    <String>Перераспредели ресурсы из основных миров в периферийные колонии, чтобы смягчить давление и несправедливость, вызванные поспешной экспансией.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_Redistribution_Details</Label>
    <String>Перераспределение ресурсов поможет вновь созданным колониям, но может привести к раздорам и снижению производительности на основных мирах.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_EconomicStimulus_Desc</Label>
    <String>Вливай капитал в зарождающиеся колонии, чтобы подстегнуть их экономику.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_EconomicStimulus_Details</Label>
    <String>Экономический толчок может ускорить развитие новых колоний, рискуя спровоцировать инфляцию и экономические пузыри. Производство в основном мире будет увеличено на два года.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Name</Label>
    <String>Неудачная попытка покушения</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Desc</Label>
    <String>Недавнее покушение на твою жизнь было с трудом предотвращено. Похоже, этот инцидент стал прямым следствием широкого недовольства граждан нашей страны нашей агрессивной колонизационной политикой. Родной мир находится в смятении, люди разобщены и охвачены страхом. Как ты будешь преодолевать этот кризис и восстанавливать порядок?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Choice_Investigate_Desc</Label>
    <String>Начни тщательное расследование</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Choice_Investigate_Details</Label>
    <String>Выбирая расследование, ты стремишься раскрыть организатора покушения. Это может привести к раскрытию более крупного заговора, но также может отвлечь ресурсы от других важных дел.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Choice_SecurityIncrease_Desc</Label>
    <String>Усильте меры безопасности</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Choice_SecurityIncrease_Details</Label>
    <String>Усиливая меры безопасности, ты ставишь во главу угла непосредственную безопасность себя и ключевых фигур в своей администрации. Это действие может успокоить общественность, но также может быть расценено как чрезмерная реакция, потенциально вызывающая беспорядки.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Choice_SecurityIncrease_Results</Label>
    <String>Повышенная безопасность</String>
  </StringTable>
  

    <StringTable>
        <Label>NeuralNexusComplex_Name</Label>
        <String>Комплекс &quot;Нейронный нексус</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>NeuralNexusComplex_ShortDec</Label>
        <String>Соединяет умы Йор, повышая их интеллект.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>QuantumProcessingUnit_Name</Label>
        <String>Квантовый процессор</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>QuantumProcessingUnit_ShortDec</Label>
        <String>Позволяет основным мирам увеличить свою вычислительную мощность для более глубоких исследований.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>SelfReplicatingFactory_Name</Label>
        <String>Самовоспроизводящаяся фабрика</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>SelfReplicatingFactory_ShortDec</Label>
        <String>Автоматизированный промышленный комплекс, который сам генерирует свои ресурсы.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>AncientKnowledgeRepository_Name</Label>
        <String>Древний архив</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>AncientKnowledgeRepository_ShortDec</Label>
        <String>Хранилище мудрости ушедших эпох, содержащее древние предания.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>BioDigitalFusionCenter_Name</Label>
        <String>Био-цифровой центр синтеза</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>BioDigitalFusionCenter_ShortDec</Label>
        <String>Оцифровав знания, значительно увеличим прирост населения.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GalacticDiplomacyHub_Name</Label>
        <String>Центр галактической дипломатии</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GalacticDiplomacyHub_ShortDec</Label>
        <String>Центральный узел межзвездных отношений, повышающий наши дипломатические способности.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>EldersCouncilChamber_Name</Label>
        <String>Зал Совета старейшин</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>EldersCouncilChamber_ShortDec</Label>
        <String>Почитаемый зал созыва, где собирается мудрость веков, чтобы направить будущее цивилизации.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>WarriorTrainingGrounds_Name</Label>
        <String>Тренировочные площадки для воинов</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>WarriorTrainingGrounds_ShortDec</Label>
        <String>Специализированное учреждение, предназначенное для оттачивания навыков, повышающих нашу солдатскую способность.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DragonMythosPreserve_Name</Label>
        <String>Заповедник мифов о драконах</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DragonMythosPreserve_ShortDec</Label>
        <String>Святилище, охраняющее древние традиции и легендарные сказания о драконах, объединяющих наш народ и искореняющих преступность.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TempleOfEnlightenment_Name</Label>
        <String>Храм просветления</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TempleOfEnlightenment_ShortDec</Label>
        <String>Священное место, предназначенное для интеллектуального и духовного роста, усиливающего влияние нашего мира.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ArcaneSanctuary_Name</Label>
        <String>Убежище арканов</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ArcaneSanctuary_ShortDec</Label>
        <String>Уединенное место для мистически настроенных людей, где сходятся древняя магия и эзотерические знания.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CouncilOfSages_Name</Label>
        <String>Совет мудрецов</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CouncilOfSages_ShortDec</Label>
        <String>Собрание мудрейших людей, которым поручено сохранять и передавать знания, давать советы по вопросам большой важности.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>WarMongerAltar_Name</Label>
        <String>Алтарь монстра войны</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>WarMongerAltar_ShortDec</Label>
        <String>Зловещее святилище, посвященное прославлению конфликтов, в результате чего все построенные здесь корабли становятся ветеранами.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>BattleThrallArena_Name</Label>
        <String>Арена боевых трелей</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>BattleThrallArena_ShortDec</Label>
        <String>Арена, где наши рабы сражаются и умирают ради нашего развлечения.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ExterminationCamps_Name</Label>
        <String>Лагеря уничтожения</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ExterminationCamps_ShortDec</Label>
        <String>Эти эффективные лагеря перерабатывают субдренгинские виды в ценные питательные вещества и другие ресурсы, которые служат топливом для нашего очищения Вселенной.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>DrenginUnique_WeaponSystem_Name</Label>
        <String>Усилитель энергетического оружия</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DrenginUnique_WeaponSystem_Dec</Label>
        <String>Направляй энергию на увеличение мощности лучевого оружия других кораблей флота.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_ClonesTurningIntoFleshEatingZombies_Name</Label>
        <String>Кризис мутации клонов</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ClonesTurningIntoFleshEatingZombies_Desc</Label>
        <String>В результате ужасающего поворота событий наши усилия по увеличению численности населения на родной планете с помощью клонирования дали обратный эффект. Клоны подверглись резкой и неожиданной мутации, превратившей их в плотоядных зомби. Эта эпидемия представляет серьезную угрозу для всего родного мира. Необходимо принять срочные меры, чтобы предотвратить дальнейшую катастрофу.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ClonesTurningIntoFleshEatingZombies_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Сдерживай и исследуй мутацию</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ClonesTurningIntoFleshEatingZombies_Choice_1_Details</Label>
        <String>Наш лучший вариант - найти зомби, погрузить их на корабль-колонию и отправить куда-нибудь вглубь вселенной.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_0x8D4_Name</Label>
        <String>Колониальный экономический удар</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_0x8D4_Desc</Label>
        <String>По всем нашим колониям прокатилась крупная забастовка. Колонисты протестуют против нашей экономической политики, ориентированной на родной мир, которая, по их мнению, игнорирует их потребности и вклад. Эти повсеместные волнения требуют немедленного внимания и переоценки нашей политики.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_1_Desc</Label>
        <String>Обратись к проблемам колонистов</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_1_Details</Label>
        <String>Решив обратить внимание на проблемы колонистов, мы признаем их недовольство и работаем над более справедливым распределением ресурсов и возможностей. Возможно, это потребует переосмысления наших нынешних экономических стратегий, чтобы предотвратить будущие беспорядки. Это будет стоить нам некоторого контроля.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_2_Desc</Label>
        <String>Раздави их.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_2_Details</Label>
        <String>Колонистам нужно перестать думать о себе как о &quot;людях&quot;. Вся их суть в том, чтобы служить родному миру.</String>
      </StringTable> 
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_3_Desc</Label>
        <String>Пусть они наносят удары.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_3_Details</Label>
        <String>Забастовка сама о себе позаботится. Однако около года на наших колониях будет много преступлений.</String>
      </StringTable> 
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_3_Results</Label>
        <String>Колониальный удар.</String>
      </StringTable> 

      <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAICatastrophe_0x7C4_Name</Label>
        <String>Трагедия протокола защиты ИИ-предшественника</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAICatastrophe_0x7C4_Desc</Label>
        <String>По трагическому недоразумению ИИ Предтеч, который мы активировали на {PLANETNAME} , определил наших людей как вторженцев и запустил свои защитные протоколы. Этот катастрофический просчет привел к массовой гибели людей. Мы должны действовать быстро, чтобы предотвратить дальнейшую катастрофу.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAICatastrophe_Choice_Shutdown_Desc</Label>
        <String>Немедленно отключи искусственный интеллект</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAICatastrophe_Choice_Shutdown_Details</Label>
        <String>Выключение ИИ - единственный вариант немедленно прекратить действие его смертельных протоколов. Хотя это остановит дальнейшую гибель людей, такое решение устранит преимущества, которые давал ИИ.</String>
      </StringTable>
      
      <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldEfficiencyBoost_0x9A2_Name</Label>
        <String>Исследование эффективности домашнего мира завершено</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldEfficiencyBoost_0x9A2_Desc</Label>
        <String>Наши масштабные исследования в области повышения эффективности домашнего мира принесли свои плоды. Мы разработали ряд новаторских стратегий и методик, которые значительно увеличат наши производственные возможности, вознеся их на новую высоту.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldEfficiencyBoost_Choice_Implement_Desc</Label>
        <String>Реализуй новую политику эффективности</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldEfficiencyBoost_Choice_Implement_Details</Label>
        <String>Внедряя эту новую политику, мы стоим на пороге производственной революции. Это не только поднимет наше производство, но и установит новый стандарт эффективности и инноваций на нашей родной планете.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldEfficiencyBoost_Choice_Implement_Result</Label>
        <String>Политика эффективности</String>
      </StringTable>  

      <StringTable>
        <Label>Event_CoretapDestabilization_0x8D3_Name</Label>
        <String>Дестабилизация планетарного ядра</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_CoretapDestabilization_0x8D3_Desc</Label>
        <String>Древний кертап, который мы использовали на {PLANETNAME}и который когда-то считался благом, теперь вызвал серьезную дестабилизацию ядра нашей планеты. Это спровоцировало экологические катастрофы и представляет угрозу для всего живого. Мы должны действовать быстро, чтобы смягчить эту катастрофу.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_CoretapDestabilization_Choice_Contain_Desc</Label>
        <String>Приступай к мерам по сдерживанию</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_CoretapDestabilization_Choice_Contain_Details</Label>
        <String>Мы спасем планету, но она уже никогда не будет прежней.</String>
      </StringTable>
      
      <StringTable>
        <Label>Event_DreadLordShipSummoned_0x9C6_Name</Label>
        <String>Появление корабля Дред Лорда</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_DreadLordShipSummoned_0x9C6_Desc</Label>
        <String>Возможно, вы помните архив Dread Lord, который мы нашли на {PLANETNAME}.  Ты также можешь вспомнить, что мы решили использовать его. [BR][BR]К сожалению, наше взаимодействие с архивом Дред Лорда привело к непредвиденным и тревожным последствиям. В соседнюю звездную систему был вызван огромный корабль Повелителя ужаса. Это грозное судно представляет значительную угрозу для нашей безопасности и требует немедленного внимания.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_DreadLordShipSummoned_Choice_Engage_Desc</Label>
        <String>Приготовься вступить в бой с кораблем Ужасного Лорда</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_DreadLordShipSummoned_Choice_Engage_Details</Label>
        <String>Корабль Дред Лорда должно быть легко найти. Это будет тот самый корабль, ощетинившийся оружием смерти.</String>
      </StringTable>
      
      <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingCatastrophe_0xF13_Name</Label>
        <String>Катастрофический провал терраформирования</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingCatastrophe_0xF13_Desc</Label>
        <String>Безрассудный подход к терраформированию, который мы применили на {PLANETNAME} , дал обратный эффект и привел к серьезному экологическому коллапсу на планете.  Массивный выброс токсичных газов из-под мантии планеты привел к гибели всей планеты.[BR][BR]Хотя токсичные испарения недолговечны, смерть наших колонистов вполне реальна.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingCatastrophe_Choice_Repair_Desc</Label>
        <String>Нам нужно будет привезти новых колонистов.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingCatastrophe_Choice_Repair_Details</Label>
        <String>Когда все живое исчезнет, нам придется завезти на планету новых колонистов.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Name</Label>
        <String>Инициатива галактического туризма</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Desc</Label>
        <String>Прорыв в технологии универсального переводчика открыл ворота для межвидового общения, превратив нашу планету в потенциальный центр межзвездного туризма. Это открывает перед нами уникальную возможность: стать перекрестком для галактических цивилизаций, где можно свободно и эффективно обмениваться знаниями, культурой и торговлей. Размышляя над этой перспективой, мы должны учитывать инфраструктурные и дипломатические проблемы, которые она ставит перед нами. [BR][BR]С другой стороны, у нас есть возможность заработать на туризме за счет инопланетных гостей.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Choice_Welcome_Desc</Label>
        <String>Давай построим павильон &quot;Галактический Нексус&quot;.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Choice_Welcome_Details</Label>
        <String>Мы должны действовать с осторожностью, так как это сделает некоторых людей очень несчастными в нашем мире.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Choice_Reject_Desc</Label>
        <String>Мы не будем превращать нашу родную планету в парк развлечений.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Choice_Welcome_Results</Label>
        <String>Нелюбовь к чужой туристической политике</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Name</Label>
        <String>Проблема галактического загрязнения</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Desc</Label>
        <String>По нашим рядам прокатилась волна отвращения. [BR][BR]Гражданам отвратительна сама мысль о том, что в результате наших исследований мы смешаемся с низшими существами галактики. Они боятся не только разбавления нашей превосходной генетики, но и эрозии нашей святой культуры, запятнания наших священных кровных линий и осквернения наследия наших предков. [BR][BR]Народ надеется на твое решительное руководство, чтобы сохранить нашу чистоту, пока мы бросаем тень на всю галактику.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_0_Desc</Label>
        <String>Внедрите улучшение Crucible of Pain на нашей родной планете, чтобы закалить наше население.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_0_Details</Label>
        <String>Crucible of Pain укрепит силу и чистоту наших граждан, обеспечив превосходство нашего вида.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_1_Desc</Label>
        <String>Отправляй тех, кто выражает страх, на линию фронта на кораблях-колониях.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_1_Details</Label>
        <String>Столкнувшись с неизвестностью, наши люди либо вернутся победителями, либо не вернутся вовсе. Слабые будут отсеяны.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_2_Desc</Label>
        <String>Возможно, нам стоит быть более открытыми к другим видам и осознать, что мы ничем не лучше других.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_2_Details</Label>
        <String>Этот противоречивый указ многие могут расценить как слабость, бросающую вызов самой сути наших убеждений.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_OurLeaderIsAWeakling</Label>
        <String>Наш лидер - слабак.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CrucibleOfPain_Name</Label>
        <String>Горнило боли</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CrucibleOfPain_ShortDec</Label>
        <String>Превращает наших слабаков в грозных воинов.</String>
    </StringTable>
    


    
 </StringTableList>