<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Name</Label>
        <String>Пир гурманов</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Dec</Label>
        <String>Ваш доверенный лидер, {LEADERNAME}, мечтает стать шеф-поваром и открыть свой ресторан.[BR][BR]Слухи об этом достигли Торианской конфедерации, и ее делегаты предложили провести Галактический пир гурманов — торжественный обед, где будет представлена кухня самых разных народов вселенной. Ториане попросили, чтобы {LEADERNAME} лично приготовил(а) фирменное блюдо нашей цивилизации для этого престижного мероприятия.[BR][BR]Наши советники обеспокоены, ведь празднество может как упрочить наши дипломатические связи и увеличить наше влияние, так и напротив привести к конфузу и ухудшению отношений с другими расами, если наше блюдо будет приготовлено неудачно.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Choice1_Title</Label>
        <String>Провести этот Пир.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы согласились принять участие в Пире гурманов. {LEADERNAME} в восторге от возможности продемонстрировать свои кулинарные навыки. Это мероприятие дает шанс существенно улучшить дипломатические отношения, но и может привести к конфузу, если ваше блюдо окажется неудачным.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Choice2_Title</Label>
        <String>Отказаться.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} в разочаровании, но понимает причины вашего решения. Вы избежали риска кулинарного конфуза и сохранили отношения с другими цивилизациями на прежнем уровне, но не реализовали возможность существенно увеличить наше влияние и упрочить дипломатические связи.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Name</Label>
        <String>Дитя с фабрики</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Result</Label>
        <String>Дитя с фабрики</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Desc</Label>
        <String>{GOVERNORNAME} входит в число ваших самых доверенных советников, хоть и воспитывался(ась) бродягами на заброшенной фабрике с окраин вашей цивилизации. Недавно от бродяг, живущих на этой фабрике уже несколько поколений, пришло сообщение о том, что беспринципная корпорация хочет выселить их, чтобы построить высокотехнологичное предприятие.[BR][BR]{GOVERNORNAME} просит вас помочь и спрашивает, может ли правительство вмешаться и помочь бродягам найти компромисс с корпорацией.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Choice1_Title</Label>
        <String>Защитить фабрику.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Choice1_Desc</Label>
        <String>Вы решили отправить правительственных юристов прийти к соглашению с корпорацией, чтобы защитить фабрику и права ее обитателей. Этот акт милосердия принес вам верность и признательность бродяг, благодаря чему у вас появилась небольшая, но мотивированная группа новых граждан, готовых без устали трудиться на ваше благо.[BR][BR]Однако корпорация недовольна, из-за чего темпы производства на вашей родной планете временно снизились.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Choice2_Title</Label>
        <String>Поддержать инициативу корпорации.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Choice2_Desc</Label>
        <String>Вы решили, что прогресс важнее сентиментальности, и разрешили корпорации реализовать ее планы.[BR][BR]Передовое предприятие обеспечит вашей цивилизации новые рабочие места и технологическое развитие, что положительно повлияет на экономику.[BR][BR]Однако {GOVERNORNAME} теряет веру в вас и потенциально затаивает обиду.[BR][BR]Бродяг прогнали с насиженного места, поэтому теперь они ищут новый дом и средства к существованию, из-за чего на ваших территориях случился непродолжительный, но сильный всплеск волнений и преступности.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Name</Label>
        <String>Мечта готовить</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Dec</Label>
        <String>{GOVERNORNAME} входит в число ваших самых доверенных советников и решает поделиться с вами своей давней мечтой: открыть ресторан. Оказывается, этот правитель успел отучиться на шеф-повара и давно испытывает страсть к кулинарии. Сейчас отличное время, чтобы начать кулинарный бизнес на планете с оживленной торговлей, где полно клиентов и экзотических ингредиентов. {GOVERNORNAME} обращается к вам за советом и поддержкой в реализации своей мечты.[BR][BR]Наши советники предупреждают, что из-за необходимости тратить много времени и ресурсов на ресторан {GOVERNORNAME} не сможет в полной мере уделять внимание своим текущим обязанностям перед нашей цивилизацией. Однако они также отмечают, что эта инициатива может повысить настрой и наладить культурный обмен.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Choice1_Title</Label>
        <String>Поддержать эту мечту.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили помочь своему чиновнику воплотить мечту. {GOVERNORNAME} уделяет ресторану свое время и ресурсы, и тот обретает популярность, что временно повышает уровень одобрения на ваших мирах.[BR][BR]Однако из-за необходимости рассеивать свое внимание и сопутствующего снижения трудолюбия ваш чиновник менее эффективно выполняет свои прямые обязанности.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Choice2_Title</Label>
        <String>Напомнить: долг — главное.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы напомнили чиновнику, что главное — обязанности перед нашей цивилизацией.[BR][BR]{GOVERNORNAME} нехотя соглашается, но из-за нереализованной мечты может испытывать некоторую досаду и неудовлетворенность своей ролью. В дальнейшем все это может отрицательно сказаться на верности вашего чиновника, но пока лишь заставляет того трудиться усерднее.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Name</Label>
        <String>Новости о культе</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Desc</Label>
        <String>Сейчас {LEADERNAME} — видная фигура в вашем правительстве, несмотря на свое прошлое: службу культу психологических манипуляторов, сменившуюся презрением к его идеалам. Однако недавно мы получили тревожные новости: сейчас культ не просто активен, но и распространяет по галактике свое влияние. Культисты проникают в правительственные организации и воздействуют на сознание своих пешек, чтобы влиять на политические решения.[BR][BR]{LEADERNAME}, встревожившись из-за полученной информации, хочет помочь уничтожить культ и отомстить за практически разрушенную однажды жизнь. Но для этого потребуются ресурсы, а {LEADERNAME} может невольно сделать свое темное прошлое достоянием общественности.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Choice1_Title</Label>
        <String>Согласиться уничтожить культ.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Choice1_Desc</Label>
        <String>Вы решили, что {LEADERNAME} и миссия уничтожить культ заслуживают поддержки, несмотря на необходимость выделить ресурсы и специалистов для расследования и прекращения его деятельности.[BR][BR]Это поможет вашей цивилизации в долгосрочной перспективе лучше противостоять чужеродному влиянию, но требует расходов. Кроме того, {LEADERNAME} понесет репутационные потери и станет хуже выполнять свои обязанности из-за огласки информации о своем прошлом.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Choice2_Title</Label>
        <String>Главное — интересы нашей цивилизации.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Choice2_Desc</Label>
        <String>Вы решили, что благо нашей цивилизации — это главное, и решили не поддерживать {LEADERNAME} и вендетту против культа.[BR][BR]Такой подход позволит сэкономить ресурсы, но влияние культа может продолжить распространяться, что способно создать проблемы сначала вашей цивилизации, а потом и другим.[BR][BR]Кроме того, {LEADERNAME} расстроится из-за вашего решения и вследствие этого может разувериться в вас и начать хуже выполнять свои обязанности.</String>
    </StringTable>
    <!-- <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Claustrophobia_Name</Label>
        <String>Claustrophobic Crisis</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Claustrophobia_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, a key figure in your government, is known to suffer from severe claustrophobia. This fear of confined spaces has made their service on spacecraft nearly unbearable.[BR]Recently, {LEADERNAME} has expressed their concern about an upcoming diplomatic mission which requires them to travel on a spaceship for an extended period. They have requested alternative arrangements, but our advisors warn that it may be seen as a sign of weakness or insult to the other party.[BR]The choice lies with you: accommodate {LEADERNAME}'s request or insist on their participation in the mission.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Claustrophobia_Choice1_Title</Label>
        <String>Accommodate their request.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Claustrophobia_Choice1_Dec</Label>
        <String>You decide to accommodate {LEADERNAME}'s request, showing empathy and concern for their well-being. This boosts morale among your people but may be interpreted as a sign of weakness by foreign governments, potentially damaging diplomatic relations.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Claustrophobia_Choice2_Title</Label>
        <String>Insist on their participation.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Claustrophobia_Choice2_Dec</Label>
        <String>You insist that {LEADERNAME} participate in the diplomatic mission, prioritizing the importance of maintaining a strong image. This decision may strain your relationship with {LEADERNAME} but it sends a clear message of strength to other civilizations.</String>
    </StringTable> -->
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Name</Label>
        <String>Потеря наследства</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Desc</Label>
        <String>{GOVERNORNAME} давно злится из-за отлучения от своей доли семейного наследства, а недавно получил(а) от незнакомца с доступом к нужным конфиденциальным документам предложение получить причитающуюся часть богатства. В обмен {GOVERNORNAME} должен(на) будет оказать ряд политических «одолжений».[BR][BR]Наши советники предупреждают, что таинственный доброжелатель может иметь скрытые мотивы, а его информация — быть поддельной. Их предложение: пусть {GOVERNORNAME} либо соблюдает осторожность в попытках получить наследство, либо забудет о нем и былых обидах.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Choice1_Title</Label>
        <String>Надо получить наследство.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Choice1_Desc</Label>
        <String>Вы решили: пусть {GOVERNORNAME} получит свое наследство (и потом, конечно, уплатит налог).</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Choice2_Title</Label>
        <String>Надо забыть обиды.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Choice2_Desc</Label>
        <String>{GOVERNORNAME} прислушивается к вашему совету и решает забыть обиды и сконцентрироваться на своих государственных обязанностях. Благодаря этому {GOVERNORNAME} получает черту «Концентрация» и начинает трудиться эффективнее, но может затаить досаду и в дальнейшем стать восприимчивее к разного рода искушениям.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Name</Label>
        <String>Последствия дуэли</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Dec</Label>
        <String>{GOVERNORNAME}, известная фигура в вашем правительстве, имеет заметный шрам, заработанный на выигранной дуэли с соперником в любви.[BR][BR]Недавно побежденный оппонент объявился на высоком посту в конкурирующей империи, и теперь {GOVERNORNAME} получает новый вызов. {GOVERNORNAME}, конечно, может снова выйти на бой, чтобы отличиться и показать свои навыки, но дуэль способна стать причиной дипломатического инцидента.[BR][BR]Наши советники так и не пришли к единому решению. Одни считают, что дуэль способна улучшить настрой, другие же опасаются вероятных последствий.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Choice1_Title</Label>
        <String>Разрешить дуэль.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы разрешили провести новую дуэль. Если {GOVERNORNAME} победит, то упрочит свою репутацию, что повысит верность и настрой ваших граждан. Однако империя побежденного соперника может быть оскорблена, а это чревато ухудшением дипломатических отношений.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Choice2_Title</Label>
        <String>Запретить дуэль.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Choice2_Dec</Label>
        <String>{GOVERNORNAME} неохотно соглашается с вашим решением. Гордость этого чиновника уязвлена, что сказывается на его эффективности. Но есть плюсы: вам удалось избежать дипломатического инцидента с конкурирующей империей, способного иметь в дальнейшем серьезные последствия.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Name</Label>
        <String>Дворянский род</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Dec</Label>
        <String>{GOVERNORNAME}, потомок малоизвестного дворянского рода, получает от дальнего родственника информацию о давно потерянной семейной реликвии. Родственник предлагает организовать экспедицию для поиска реликвии, способной иметь большую культурную и историческую ценность. Однако такая экспедиция будет сопряжена с опасностями и большими затратами ресурсов. Из-за этого у нее есть критики, заявляющие о необходимости акцентировать внимание на проблемах настоящего, а не гоняться за прошлым.[BR][BR]Кто получит от вас ресурсы: {GOVERNORNAME} на поиски древней семейной реликвии или сторонники решения более насущных вопросов?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Choice1_Title</Label>
        <String>Поддержать экспедицию.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили поддержать экспедицию. Она будет полная опасностей, но в случае успеха {GOVERNORNAME} получит реликвию своих предков, способную пролит свет на их историю и культуру. Это, в свою очередь может повысить влияние и престиж вашей цивилизации. Однако из-за предоставления ресурсов экспедиции вам может быть сложнее справиться с насущными угрозами.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Choice2_Title</Label>
        <String>Запретить экспедицию.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы запретили проводить экспедицию, сохранив таким образом ресурсы для решения насущных проблем вашей цивилизации. Однако {GOVERNORNAME} пребывает в разочаровании и может затаить досаду, что способно сказаться на верности и эффективности этого лидера в будущем. Кроме того, возможность получить значимый исторический артефакт утеряна, а вместе с ней пропал шанс улучшить культурное положение вашего народа.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Name</Label>
        <String>Дилемма дипломата</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, ваш уважаемый дипломат, обнаруживает конфиденциальный и засекреченный файл, способный вызвать у нескольких народов галактики дипломатический кризис. Информация из этого файла также позволит получить существенное преимущество во время переговоров, но в случае разглашения может вызвать беспорядки и всплеск недоверия.[BR][BR]{LEADERNAME} не знает, как быть: использовать находку на благо вашей цивилизации или сохранить верность принципам добросовестности и честности дипломатии, и поэтому обращается к вам за советом по поводу этой деликатной ситуации.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Choice1_Title</Label>
        <String>Использовать сведения.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили использовать конфиденциальную информацию для получения преимущества на переговорах. Это позволяет заключать более выгодные договоры и торговые сделки, но может иметь непредсказуемые последствия в случае разглашения правды, а {LEADERNAME} страдает муками совести. Ваша цивилизация получает временное дипломатическое преимущество, но рискует потерять доверие и стабильность в будущем.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Choice2_Title</Label>
        <String>Сохранить верность принципам.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} с облегчением принимает ваше решение соблюсти моральные принципы ведения дипломатии. Вы потеряли возможность получить преимущество на переговорах, но ваша цивилизация упрочила свою репутацию сторонницы честного и справедливого ведения дел. Этот выбор не дает немедленных преимуществ, но в долгосрочной перспективе подкрепляет имидж вашей цивилизации в галактическом сообществе и облегчает сотрудничество и завоевание доверия.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Name</Label>
        <String>Гнет прошлого</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Desc</Label>
        <String>{GOVERNORNAME} входит в число ваших самых доверенных лидеров и сейчас служит для многих образцом надежды и непреклонности, что объяснимо: в прошлому этому лидеру удалось преодолеть сильнейшую наркотическую зависимость одной лишь силой воли.[BR][BR]Недавно по галактике начал распространяться новый наркотик, до боли напоминающий тот, к которому когда-то питал(а) пристрастие {GOVERNORNAME}. Теперь мы должны решить, как отреагировать на эту угрозу и не дать ей нанести еще больше вреда.[BR][BR]{GOVERNORNAME} хочет принять участие в процессе поиска решения, но некоторые советники считают это плохой идеей из-за прошлой зависимости.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Choice1_Title</Label>
        <String>Пусть {GOVERNORNAME} помогает с решением.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы верите, что {GOVERNORNAME} может принять объективное решение. Этот лидер приносит огромную пользу в поисках эффективной стратегии борьбы с наркотиком благодаря своему опыту, но может вернуться к старой слабости из-за столь резкого напоминания о ней.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Choice2_Title</Label>
        <String>Пусть {GOVERNORNAME} не ищет решение.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили: «Пусть {GOVERNORNAME} не ищет решение», чтобы защитить это лидера от напоминаний о прежней слабости. Из-за этого борьба с наркотиком протекает более консервативно и результатов придется ждать дольше, а {GOVERNORNAME} может обидеться.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Name</Label>
        <String>Инженерная загадка</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Dec</Label>
        <String>{GOVERNORNAME}, в прошлом инженер, отличается склонностью отвлекаться на разные мелочи. Недавно этому лидеру попалось технологическое чудо — древний инопланетный артефакт, который, если верить слухам, таит в себе огромную мощь и потенциал. Чтобы воспользоваться артефактом, нужно разобраться со сложными загадками и механизмами.[BR][BR]{GOVERNORNAME} хочет изучить артефакт и разгадать его секреты, но тогда отвлечется от своих текущих обязанностей. Наши советники сообщают, что артефакт может заинтересовать другие фракции и таить в себе опасность.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Choice1_Title</Label>
        <String>Пусть изучает артефакт.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Choice1_Dec</Label>
        <String>С вашего разрешения {GOVERNORNAME} приступает к изучению артефакта, из-за чего на время начинает выполнять свои основные обязанности менее эффективно и продуктивно. Изыскания заканчиваются успехом — секреты артефакта разгаданы, и тот может обеспечить вашей цивилизации существенное технологическое преимущества.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Choice2_Title</Label>
        <String>Пусть выполняет основные обязанности.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Choice2_Dec</Label>
        <String>{GOVERNORNAME} продолжает выполнять свои прямые обязанности с прежней эффективностью и продуктивностью, но артефакт так и остается загадкой, которую может найти и разгадать другая цивилизация, чтобы потенциально получить преимущество над нами.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Name</Label>
        <String>Монета чужаков</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} входит в число ваших самых доверенных советников и выделяется своей привычкой во время раздумий постоянно подбрасывать монету чужаков-инопланетян. Недавно этой монетой заинтересовался известный межзвездный коллекционер, который требует отдать ее и заявляет, что она — редкий артефакт давно исчезнувшей цивилизации.[BR][BR]{LEADERNAME} не хочет расставаться со своей монетой, которая, согласно поверию, приносит удачу и помогает принимать решения. При этом коллекционер предлагает за монету крупную сумму и намекает, что отказ от этого предложения может обернуться нехорошими последствиями.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Choice1_Title</Label>
        <String>Отдать монету коллекционеру.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили отдать монету коллекционеру. Благодаря этому ваша цивилизация получила весомую награду, но без своего талисмана {LEADERNAME} начинает хуже принимать решения и какое-то время будет выполнять свои обязанности менее эффективно.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Choice2_Title</Label>
        <String>{LEADERNAME}, монета твоя.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Choice2_Dec</Label>
        <String>Благодаря вам {LEADERNAME} оставляет счастливую монету себе и принимает решения с прежней эффективностью. Однако коллекционер недоволен, из-за чего в будущем у вас могут возникнуть дипломатические трудности.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Name</Label>
        <String>Поборник правил</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} «славится» тем, что любой ценой, вплоть до насилия, заставляет соблюдать правила грамматики. Недавно в массмедиа появилось видео, где {LEADERNAME} грубо распекает подчиненного за языковую ошибку. Оно обрело вирусную популярность и вызвало споры по всей галактике.[BR][BR]Теперь перед нами выбор — сказать: «{LEADERNAME}, так нельзя» и рискнуть потерять ценный опыт этого лидера или защитить столь жесткие меры и столкнуться с возможными осуждением от наших граждан и других цивилизаций.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Choice1_Title</Label>
        <String>Критиковать лидера.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили, что {LEADERNAME} заслуживает критики. Общественность довольна, благодаря чему рейтинги одобрения ненадолго выросли. Однако {LEADERNAME} чувствует себя неуютно, из-за чего на время теряет большую долю верности и продуктивности.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Choice2_Title</Label>
        <String>Защитить эти методы.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили защитить {LEADERNAME} и примененные методы. Продуктивность и верность этого лидера выросли, но общественность возмущена, из-за чего рейтинги одобрения временно снизились. Кроме того, другие цивилизации могут расценить поддержку столь суровых мер как признак агрессии.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Name</Label>
        <String>Тайна Предтеч</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME} входит число ваших доверенных советников и считает, что имеет доказательства существования Предтеч, согласно которым, эти древние существа живут среди нас и маскируются под некоторых граждан нашей цивилизации. Такое откровение может вызывать массовую панику и беспорядки.[BR][BR]Наша разведка проанализировала информацию и предложила два варианта действий: мы можем или обличить предполагаемых Предтеч, или сохранить все в тайне, но избежать паники и хаоса.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Choice1_Title</Label>
        <String>Обличить Предтеч.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Choice1_Dec</Label>
        <String>Ты решаешь разоблачить предполагаемых Предтеч. Хотя это решение может привести к кратковременным волнениям и страху среди населения, оно может принести и долгосрочные выгоды, поскольку мы будем учиться у этих древних существ и получим доступ к их передовым знаниям. Однако Предтечи могут отреагировать на разоблачение не лучшим образом и предпринять непредвиденные ответные действия.[BR]+250 Исследования</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Choice2_Title</Label>
        <String>Сохранить информацию в тайне.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили утаить информацию о предполагаемых Предтечах. Такое решение позволит сохранить стабильность и предотвратить панику, но не даст нам получить возможность узнать больше об этих древних созданиях и получить доступ к их инновационным знаниям. Кроме того, Предтечи могут в тайне работать против нас.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Musical_Name</Label>
        <String>Ужасающая мелодия</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Musical_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, один из твоих самых любимых лидеров, страстно любит петь, несмотря на свое ужасное чувство тона, ритма и гармонии. В результате их выступления оказываются просто катастрофическими.[BR][BR]Недавно {LEADERNAME} пригласили принять участие в благотворительном певческом мероприятии, организованном различными видами в галактике. Хотя их участие может собрать значительную сумму средств на это дело, оно также может вызвать всеобщее смущение и даже дипломатическую напряженность.[BR][BR]Наши советники предлагают либо поддержать выступление {LEADERNAME}, либо найти способ предотвратить их участие в этом мероприятии.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Musical_Choice1_Title</Label>
        <String>Пусть выступает.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Musical_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили: пусть {LEADERNAME} выступает. Во время благотворительного мероприятия удается собрать много средств, но из-за ужасающего «выступления» ваши дипломатические отношения с другими народами на время ухудшаются, а настрой вашей цивилизации падает. Однако благодаря вашей полной поддержке {LEADERNAME} получает черту «Верность».</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Musical_Choice2_Title</Label>
        <String>Пусть не выступает.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Musical_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вам удалось спасти ситуацию: выступать будет не {LEADERNAME}, а голограмма-двойник. Мероприятие проходит гладко, а репутация вашей цивилизации не меняется. Однако {LEADERNAME} испытывает разочарование из-за вашего недоверия и теряет черту «Верность». Двойник смог собрать определенную сумму на благотворительность, но оригинал, {LEADERNAME}, показал бы лучший результат.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Name</Label>
        <String>Воссоединение с семьей</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} работает на ваше правительство, несмотря на трагедию прошлого: потерю связи со своей семьей из-за растяжения времени — побочного эффекта путешествий на релятивистской скорости.[BR][BR]Недавно в космосе была обнаружена капсула с посланием, адресат которого — {LEADERNAME}. Оно отправлено несколько десятков лет назад семьей этого лидера и содержит призыв встретиться и информацию о тайнике с ресурсами.[BR][BR]Наши советники не знают, чему отдать приоритет: воссоединению семьи или полезным нашей цивилизации ресурсам.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Choice1_Title</Label>
        <String>Выбрать воссоединение.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили, что главное для нас — {LEADERNAME} со своим эмоциональным благополучием. {LEADERNAME} выражает признательность и становится еще вернее нашему правительству. Однако вы не нашли тайник с ресурсами, и тот мог попасть в руки цивилизаций-конкурентов.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Choice2_Title</Label>
        <String>Забрать ресурсы.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили отдать приоритет поиску тайника с ресурсами ради развития и технологического прогресса вашей цивилизации, но {LEADERNAME} глубоко разочаровывается в нашем правительстве. Кроме того, {LEADERNAME} не может воссоединиться с семьей и ощущает из-за этого душевную опустошенность.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Name</Label>
        <String>Игра в насмешки</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, лидер в вашем правительстве, имеет необычную привычку давать своим советникам обидные прозвища. Кто-то принимает это спокойно, а кого-то такое поведение раздражает.[BR]И вот группа советников обратилась к вам за помощью. Они считают, что ситуация зашла слишком далеко, и их профессиональная репутация страдает из-за того, что {LEADERNAME} дает им клички.[BR]По прогнозам аналитиков, ваше вмешательство может повысить настрой, но потенциально станет причиной напряженности между вами и нашим лидером. С другой стороны, если ничего не делать, недовольные советники могут начать работать менее продуктивно.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Choice1_Title</Label>
        <String>{LEADERNAME}, хватит.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы дипломатично просите вашего лидера перестать давать своим советникам уничижительные прозвища. {LEADERNAME} затаивает легкую обиду, но настрой и продуктивность советников возросли. Однако из-за своей обиды {LEADERNAME} может потерять долю верности вам.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Choice2_Title</Label>
        <String>Да и ладно.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили ничего не делать. {LEADERNAME} продолжит давать прозвища советникам, из-за чего настрой тех со временем упадет. Это может привести к снижению продуктивности, внутренним конфликтам, а также риску для эффективности и стабильности вашего правительства в долгосрочной перспективе. Но {LEADERNAME} продолжает хорошо относиться к вам.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Name</Label>
        <String>Спорящие голоса</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME}, доверенный советник в вашем правительстве, славится своей уникальной особенностью принимать правильные решения под влиянием двух противоборствующих голосов у себя в голове.[BR][BR]Недавно эти голоса начали расходиться во мнениях еще больше обычного, из-за чего {LEADERNAME} сомневается в своих решениях и обращается к вам за советом по поводу своего внутреннего конфликта.[BR][BR]Наши советники предлагают два возможных решения: пусть {LEADERNAME} продолжит прислушиваться к обоим голосам или обратится к специалистам за помощью, чтобы заглушить голоса и разработать альтернативные стратегии принятия решений.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Choice1_Title</Label>
        <String>Надо доверять голосам.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Choice1_Desc</Label>
        <String>Вы решили: внутренним голосам нужно доверять. {LEADERNAME} продолжает успешно выполнять свои обязанности и остается ценной фигурой в нашем правительстве, пусть иногда и испытывает нерешительность из-за мук выбора. Кроме того, у вас увеличился шанс узнать новую стратегически значимую информацию.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Choice2_Title</Label>
        <String>Тут явно нужна помощь.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Choice2_Desc</Label>
        <String>Вы решили: пусть {LEADERNAME} обратится к специалистам, чтобы заглушить голоса и разработать новые стратегии принятия решений. К новым методам потребуется привыкнуть, из-за чего возможно временное снижение эффективности, но в долгосрочной перспективе они позволят принимать решения более логично и рационально. Однако без противоречащих голосов ваша цивилизация может оказаться неспособна находить самые креативные решения возникающих проблем.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Name</Label>
        <String>Зловещие угрозы</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} ежедневно получает угрозы расправы от своего врага. Вся эта ситуация уже стала невыносимой, а установить личность недоброжелателя все еще не удалось, из-за чего {LEADERNAME} постоянно беспокоится.[BR][BR]Наша разведка предложила два потенциальных решения: мы можем отследить источник угроз и найти злоумышленника или {LEADERNAME} может получить усиленную охрану. Оба этих варианта имеют свои плюсы и минусы.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Choice1_Title</Label>
        <String>Найти источник.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы приказали разведке найти источник угроз. Если все пройдет удачно, со злоумышленником разберутся, и {LEADERNAME} сможет вздохнуть спокойно. Однако этот вариант сопряжен с затратами ресурсов и времени, а также может отвлечь нас от других значимых вопросов.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Choice2_Title</Label>
        <String>Усилить охрану.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили: пусть {LEADERNAME} получит усиленную охрану, исключающую почти любой риск. Это обеспечит безопасность в краткосрочной перспективе, но неизвестный злоумышленник останется на свободе и может попытаться найти себе другие цели из числа ваших граждан.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Name</Label>
        <String>Тайные Смотрители</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} верно и эффективно служит нашему правительству, но, как вы недавно узнали, в тайне работает на секретную организацию, способную когда угодно убить любого своего агента за неповиновение или неисполнение приказов.[BR][BR] Эта организация называется «Смотрители», окружена ореолом тайны и преследует свои неизвестные цели. Недавно ее представители обратились к вам с требованиями, угрожая иначе рассказать правду о том, что {LEADERNAME} имеет связи с тайной организацией.[BR][BR]Ваши советники не уверены, как следует поступить. Одни хотят переговоров со Смотрителями, другие же считают: надо пойти на конфронтацию, ведь тогда {LEADERNAME} будет в безопасности, а авторитет нашего правительства не пострадает.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Choice1_Title</Label>
        <String>Переговорить со Смотрителями.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили пойти на переговоры со Смотрителями. Это позволило заручиться их расположением и, возможно, получить их помощь в будущем. Однако из-за выказанной вами слабости и уязвимости перед внешними силами настрой вашей цивилизации упал.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Choice2_Title</Label>
        <String>Пойти на конфронтацию.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы пошли на конфронтацию со Смотрителями с целью показать, что не поддаетесь манипуляциям. Такое решение поднимает настрой вашей цивилизации, но из-за него {LEADERNAME} оказывается в опасности, а у вас может начаться продолжительный конфликт с тайной организацией.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Name</Label>
        <String>Приступ синестезии</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} страдает от синестезии — редкого феномена, из-за которого испытывает «единство чувств» при контакте с инопланетянами. На недавнем межзвездном саммите {LEADERNAME} встретился(ась) с представителями нового народа, что спровоцировало у этого лидера сильнейший приступ синестезии.[BR][BR]Благодаря этому удалось выявить скрытые закономерности и связи в языке этих инопланетян и открыть новые дипломатические возможности. Однако из-за своих приступов {LEADERNAME} приходит в замешательство, устает и может хуже показать себя на будущих переговорах.[BR][BR]Наши советники составили два плана действий: или {LEADERNAME} использует свой уникальный талант на благо нашей цивилизации, или мы отправим этого лидера в короткий вынужденный отпуск, чтобы избежать возможных дипломатических инцидентов.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Choice1_Title</Label>
        <String>Использовать талант.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили: пусть {LEADERNAME} использует свою синестезию. Это открывает новые дипломатические возможности и дает бонус к нашим отношениям с инопланетянами, но {LEADERNAME} может устать и менее эффективно показывать себя на грядущих переговорах.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Choice2_Title</Label>
        <String>Дать вынужденный отпуск.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} отправляется в короткий вынужденный отпуск, чтобы восстановиться после ошеломляющего синестетического опыта. Так этот лидер сохранит свою эффективность на будущих переговорах, но вы рискуете упустить выгодные возможности наладить дипломатические отношения с новым народом.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Skull_Name</Label>
        <String>Череп врага</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Skull_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME} входит в число ваших самых доверенных советников и имеет необычную привычку носить с собой череп заклятого врага — напоминание о своей прошлой победе.[BR][BR]Недавно родственники этого погибшего врага обратилась к вашей цивилизации с требованием вернуть череп для похорон. Они заявляют, что привычка вашего лидера наносит оскорбление их культуре и оскверняет память погибшего, а также угрожают натравить на вас другие цивилизации, если вы не выполните поставленное требование.[BR][BR]Ваши советники не пришли к единому мнению. Одни уверены: череп нужно вернуть, чтобы выказать уважение к другим культурам и улучшить дипломатические отношения. Другие считают, что такое поведение будет воспринято как слабость и придаст вашим врагам уверенности.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Skull_Choice1_Title</Label>
        <String>Вернуть череп.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Skull_Choice1_Desc</Label>
        <String>Вы решили вернуть череп в знак уважение к родственникам погибшего врага и их культуре. Благодаря этому ваши дипломатические отношения с некоторыми цивилизациями улучшатся, но {LEADERNAME} потеряет свой уникальный талисман, а вместе с ним — долю уверенности в грядущих конфликтах.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Skull_Choice2_Title</Label>
        <String>Отказаться возвращать череп.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Skull_Choice2_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME} продолжает носить череп, придающий уверенность в конфликтах. Однако ваше решение разозлило родственников погибшего и их союзников, что привело к натяжению дипломатических отношений и в будущем может создать проблемы с другими цивилизациями.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Name</Label>
        <String>Обет молчания</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME} несколько десятилетий хранил(а) обет полного молчания, даже во время восхождения по карьерной лестнице в вашей цивилизации. Загадочное прошлого этого лидера привлекло внимание популярного СМИ, и то отправило журналистов узнать: почему {LEADERNAME} держал(а) «рот на замке»?[BR][BR]Журналист настойчив и может раскопать конфиденциальную информацию о том, как жил(а) {LEADERNAME} в прошлом. Наши советники рекомендуют или оказать журналисту содействие, или подвергнуть сюжет цензуре.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Choice1_Title</Label>
        <String>Оказать журналисту содействие.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили содействовать журналисту. {LEADERNAME} со своей историей самоанализа и развития становится сенсацией, благодаря чему показатели одобрения и культурного влияния вашей цивилизации на несколько месяцев увеличиваются. Однако это новообретенное внимание может привлечь нежелательный интерес других цивилизаций.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Choice2_Title</Label>
        <String>Подвергнуть цензуре.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили подвергнуть сюжет цензуре. {LEADERNAME} со своим прошлым остается в тени, но решение вашего правительства будет расценено как нарушение свободы слова, из-за чего уровень одобрения временно снизится. Кроме того, в будущем журналист может опубликовать свою историю, что нанесет дополнительный ущерб вашей репутации.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Name</Label>
        <String>Дрейфующее судно</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} входит в состав вашего правительства, а когда-то несколько десятилетий провел(а) взаперти на колонизаторском корабле. Сейчас этот корабль был вновь обнаружен. Он все так же бесцельно дрейфует по космосу, а его экипаж по-прежнему находится в криогенном сне из-за отказа системы искусственного интеллекта.[BR][BR]Наши эксперты сообщают, что мы можем безопасно пробудить пассажиров и интегрировать их в нашу цивилизацию или собрать с корабля ценные ресурсы для усиления наших флотов.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Choice1_Title</Label>
        <String>Пробудить пассажиров.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили пробудить пассажиров и интегрировать их в вашу цивилизацию. Благодаря этому ваше население увеличилось, но вам потребуется много ресурсов и времени, чтобы помочь новым гражданам привыкнуть к жизни в 23 веке.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Choice2_Title</Label>
        <String>Разобрать корабль.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили разобрать корабль ради ценных ресурсов и технологий, которые можно использовать для улучшения ваших флотов. Однако {LEADERNAME} тяжело принимает это решение и скорбит об утрате колонистов.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Name</Label>
        <String>Неоконченная автобиография</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} славится тем, что каждый день усердно трудится над своей автобиографией и подробно описывает в ней свою жизнь и опыт. [BR][BR]Недавно конкурирующая фракция смогла заполучить неопубликованную копию этой автобиографии и угрожает разгласить конфиденциальную информацию, способную очернить репутацию нашей цивилизации.[BR][BR]Советники рекомендуют или пойти на переговоры с конкурирующей фракцией, чтобы предотвратить разглашение, или назвать украденный черновик автобиографии выдумкой.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Choice1_Title</Label>
        <String>Переговорить с конкурентами.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили устроить переговоры с конкурирующей фракцией. Вам удалось предотвратить разглашение конфиденциальной информации ценой ресурсов и временного ухудшения дипломатических отношений с ней.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Choice2_Title</Label>
        <String>Назвать черновик выдумкой.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Choice2_Dec</Label>
        <String>Чтобы защитить репутацию вашей цивилизации, {LEADERNAME} публично объявляет, что украденный черновик — выдумка. Однако из-за такого решения {LEADERNAME} потеряет часть своего авторитета, а у вас в будущем могут возникнуть сложности.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Name</Label>
        <String>Давняя мечта</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, верный слуга вашего правительства, давно в тайне сожалеет об упущенной возможности посвятить себя служению науке. [BR][BR]Недавно этому лидеру выпал уникальный шанс поработать с командной именитых ученых над передовым проектом.[BR][BR]Теперь {LEADERNAME}, разрываясь между долгом перед правительством и желанием реализовать мечту всей жизни, обращается к вам за советом. Вы разрешите своему лидеру заняться научными изысканиями или заставите целиком посвятить себя текущим обязанностям?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Choice1_Title</Label>
        <String>Пусть участвует в проекте.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Choice1_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} в восторге от вашего разрешения принять участие в научном проекте. Благодаря этому уровень верности и продуктивность этого лидера увеличились, но его временное отсутствие может отрицательно сказаться на эффективности правительства.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Choice2_Title</Label>
        <String>Пусть занимается своим делом.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили, что все должны заниматься своим делом. {LEADERNAME} пребывает в недовольстве и может потерять часть своей верности и продуктивности, однако продолжит работать в правительстве, и эффективность того не пострадает.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Name</Label>
        <String>Темное прошлое</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, ценный актив вашего правительства, отказывается находиться в плохо освещенных помещениях из-за неизвестного происшествия в детстве, что бывает проблематично.[BR][BR]Скоро {LEADERNAME} будет участвовать в важных совещаниях, которые пройдут в плохо освещенном помещении на дипломатической космостанции. {LEADERNAME} испытывает страх и дискомфорт, но пропуск этих совещаний может навредить нашей репутации и отношениями с другими народами.[BR][BR]Наши советники разработали два варианта: пусть освещение конференц-зала улучшат, и {LEADERNAME} не будет страдать, или пусть {LEADERNAME} перетерпит свой страх ради общего блага.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Choice1_Title</Label>
        <String>Подстроиться под страх.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили подстроиться под страх вашего лидера и потребовать улучшить освещение конференц-зала. {LEADERNAME} станет еще вернее и эффективнее, однако наша избыточная напористость в таком тривиальном вопросе может заставить другой народ посчитать нас слабыми или избалованными.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Choice2_Title</Label>
        <String>Убедить лидера перебороть страх.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили: пусть {LEADERNAME} переборет свой страх ради общего блага. Это может негативно сказаться на верности этого лидера и вызвать временную нервозность, но такая позиция способна снискать нам уважение другого народа, а также показать нашу приверженность дипломатии и способность жертвовать личными интересами ради окружающих.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Name</Label>
        <String>Артефакт сокрытия тени</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} входит в число ваших доверенных лидеров и обладает таинственным артефактом древней цивилизации, который скрывает тень своего владельца. Эта уникальная особенность заинтересовала влиятельную загадочную организацию, представители которой обратились к вашему правительству со сделкой.[BR][BR]Предложение таково: они делятся с вашей цивилизацией своими обширными познаниями о передовых технологиях в обмен на артефакт. Однако они предупреждают, что без своего артефакта {LEADERNAME} может потерять свои уникальные способности и стать заурядным гражданином.[BR][BR]Что вам дороже: развитие вашей цивилизации или {LEADERNAME} со своим уникальным талантом?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Choice1_Title</Label>
        <String>Обменять артефакт на знания.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Choice1_Dec</Label>
        <String>Ты решил обменять артефакт на знания организации. Твоя цивилизация получает доступ к передовым технологиям, что значительно активизирует твои исследовательские усилия. Однако {LEADERNAME} теряет свои уникальные способности и может бороться за сохранение своего влияния и эффективности в твоем правительстве.[BR]+120 Исследования</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Choice2_Title</Label>
        <String>Сохранить артефакт. {LEADERNAME} — главное.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} сохраняет свои уникальные способности и влияние в вашем правительстве. Однако ваша цивилизация упускает возможность получить передовые технологии от загадочной организации. Кроме того, эта организация может быть недовольна вашим решением оставить артефакт у себя.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Name</Label>
        <String>Ребенок-заложник</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} были выращены врагами своих родителей в качестве заложников. Теперь появилась информация, что их похитители, могущественная фракция внутри вражеской цивилизации, находятся в шатком положении и уязвимы для нападения.[BR][BR]{LEADERNAME} разрываются между желанием отомстить за свое детство и возможностью ослабить врага или проявить милосердие и попытаться построить мост для укрепления мира. Они просят у тебя совета, как поступить.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Choice1_Title</Label>
        <String>Отомстить и ослабить врага.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили воспользоваться ситуацией и напасть на уязвимую вражескую фракцию. Это ослабит ее и обеспечит вашей цивилизации стратегическое преимущество, но также может усилить напряженность и в будущем привести к эскалации конфликта.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Choice2_Title</Label>
        <String>Выказать милосердие ради мира.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} решает выказать милосердие и использовать возможность начать диалог со вражеской фракцией. Это улучшит отношения и даст шанс заключить долговременный мир, однако может и показаться врагу признаком слабости, что грозит нам последствиями в будущем.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Name</Label>
        <String>Закат династии</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} входит в число наших доверенных советников и сейчас узнает, что является последним наследником древней династии, истоки которой восходят к корням нашей цивилизации.[BR][BR]Поэтому к данному лидеру обратились представители общества историков, посвятивших свои жизни сохранению знаний об артефактах этого рода. Они хотят, чтобы {LEADERNAME} получил(а) доступ к обширной коллекции древних знаний, но предупреждают, то те могут нарушить стабильность нашего общества.[BR][BR]Наши советники колеблются: одни уверены, что знания следует использовать ради всеобщего блага, другие же боятся, что полученная информация принесет больше вреда, чем пользы.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Choice1_Title</Label>
        <String>Использовать знания.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили использовать древние знания, и теперь {LEADERNAME} имеет доступ к архивам общества историков. Благодаря этому ваша цивилизация получила новые эффективные технологии, но новая информация противоречит устоявшимся верованиям и нормам, из-за чего у вас могут начаться народные волнения.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Choice2_Title</Label>
        <String>Отказаться.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} отказывается от предложения ради сохранения стабильности, опасаясь рисков, с которыми сопряжено получение древних знаний. Ваше общество продолжить жить в гармонии, но вы не получите эффективные технологии и сведения, которые могли бы помочь вам выйти на новый виток развития.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Name</Label>
        <String>Дитя из пророчества</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} обладает загадочным прошлым. Многие даже предполагают, что этот лидер — легендарное «дитя из пророчества», которому уготовано привести свой народ к величию или погибели.[BR][BR]Эта легенда набирает популярность, и ваши граждане разделились на два лагеря. Одни уверены, что {LEADERNAME} приведет наш народ в новый золотой век, а другие опасаются перемен к худшему.[BR][BR]Наши советники предложили два варианта: принять пророчество и использовать его, чтобы сплотить наш народ, или заявить, что слухи и {LEADERNAME} не так значимы, как кажутся.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Choice1_Title</Label>
        <String>Принять пророчество.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили принять пророчество. Это существенно повысить настрой и продуктивность вашей цивилизации, но также привлечет внимание вражеской фракции, по мнению которой, {LEADERNAME} — потенциальная угроза, подлежащая уничтожению.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Choice2_Title</Label>
        <String>Пресечь слухи.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили заявить, что слухи и {LEADERNAME} не имеют особого значения. Это даст сохранить статус-кво и предотвратить ненужные конфликты, но не позволит вашей цивилизации сплотиться вокруг легендарной фигуры.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Name</Label>
        <String>Гроза документов</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME}, значимая фигура в вашем правительстве, славится тем, что предпочитает письменным документам вербальное общение. [BR][BR]Недавно {LEADERNAME} по ошибке получил(а) документ с высоким уровнем секретности и сразу же уничтожил(а) его. Информация в этом документе была критически важна для операции с жестким ограничением по времени, и уничтожение документа может иметь серьезные последствия.[BR][BR]Наши советники спорят, стоит ли воссоздать документ по памяти или отказаться от операции и сконцентрироваться на смягчении последствий случившегося.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Choice1_Title</Label>
        <String>Воссоздать документ.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Choice1_Desc</Label>
        <String>Вы решили приказать советникам воссоздать документ по памяти. Это позволит вам выгадать немного времени, но информация может оказаться неполной, из-за чего операция потенциально пройдет с ошибками и нанесет ущерб интересам вашей цивилизации.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Choice2_Title</Label>
        <String>Отменить операцию.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Choice2_Desc</Label>
        <String>Вы решили отменить операцию и сконцентрироваться на устранении последствий этого. Так в информацию не закрадутся ошибки, способные помешать нашим интересам, но ваша цивилизация упустит ценную возможность продвинуть свои интересы в галактике.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Name</Label>
        <String>Страсть к дисциплине</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} безжалостно заставляет соблюдать дисциплину и требует от своих подчиненных делать все идеально.[BR][BR]Недавно блестящий ученый, чей начальник — {LEADERNAME}, допустил мелкую ошибку, приведшую к задержке в важном исследовательском проекте. {LEADERNAME} требует немедленно уволить ученого, но другие советники считают, что талант и потенциальный вклад этого специалиста перевешивают последствия одной-единственной ошибки.[BR][BR]Вам нужно решить: поддержать строгое наказание, как того хочет {LEADERNAME}, или нет.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Choice1_Title</Label>
        <String>Поддержать увольнение.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили, что {LEADERNAME} прав(а), и ученого нужно уволить. Благодаря этому уровень дисциплины в вашей цивилизации вырос, но вы лишились талантливого ученого и рискуете отбить у других охоту привносить инновации из-за страха ошибиться.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Choice2_Title</Label>
        <String>Простить ошибку ученого.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили простить ошибку ученого и позволить тому продолжить работу. Благодаря этому в вашей цивилизации развивается культура поддержки инноваций и рискованных решений. Однако {LEADERNAME} разочаровывается в вас, из-за чего начинает работать менее эффективно и может потерять уважение своих подчиненных.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Name</Label>
        <String>Былые убеждения</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} занимает важный пост в вашем правительстве, несмотря на обвинения в «нечестивых» убеждениях в юности. Эти обвинения были правдивы и недавно стали достоянием общественности. Теперь ваши граждане требуют разобраться, не хранит ли {LEADERNAME} верность былым идеям до сих пор.[BR][BR]Наши советники считают, что расследование этого вопроса может либо сплотить наш народ, либо наоборот разобщить его. Они предлагают два плана действий: устроить расследование или проигнорировать слухи о прошлом и жить настоящим.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Choice1_Title</Label>
        <String>{LEADERNAME}, изучим твои убеждения!</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили: {LEADERNAME} со своими убеждениями заслуживает расследования. Оно покажет правду, но может вызвать народные волнения и временное снижение уровня одобрения. Однако, если окажется, что {LEADERNAME} отринул(а) свои прежние убеждения, то доверие к вам и репутация правительства возрастут.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Choice2_Title</Label>
        <String>Проигнорировать слухи о былом и жить настоящим.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили проигнорировать слухи, чтобы ваша цивилизация могла сконцентрироваться на текущих проблемах и возможностях. Это потенциально будет расценено как проявление мудрости и прагматизма, но в будущем {LEADERNAME} со своим прошлым может стать причиной народного недовольства и других проблем.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C24_Framed_Name</Label>
        <String>Ложное обвинение</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C24_Framed_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} служит вашему правительству, несмотря на прошлое обвинение в убийстве политического противника. Недавно были обнаружены улики, позволяющие найти настоящего преступника и доказать, что {LEADERNAME} ни при чём.[BR][BR]Однако расследование этого дела может разбередить старые раны и дестабилизировать политическую арену. Часть советников считает: пусть {LEADERNAME} постарается доказать свою невиновность с нашей поддержкой. Другие же хотят скрыть улики ради сохранения статус-кво.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C24_Framed_Choice1_Title</Label>
        <String>Пусть доказывает свою невиновность.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C24_Framed_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили: пусть {LEADERNAME} доказывает свою невиновность с нашей поддержкой. Стремление совершить правосудие улучшает настрой вашего народа, но также вызывает волнения из-за реакции разных политических фракций на новые сведения.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C24_Framed_Choice2_Title</Label>
        <String>Скрыть улики.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C24_Framed_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили скрыть улики ради сохранения шаткого равновесия на политической арене. {LEADERNAME} продолжает находиться под подозрением, что может сказаться на эффективности и верности этого лидера. Кроме того, в дальнейшем скрытые вами улики могут снова оказаться в центре внимания, и последствия этого будут непредсказуемы.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Name</Label>
        <String>Тайные связи</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Dec</Label>
        <String>Недавно мы узнали, что {LEADERNAME}, доверенная фигура в вашем правительстве, со своей семьей уже давно в тайне поддерживают космических пиратов ради наживы.[BR][BR]Наши разведчики отследили источник средств, и им оказался удаленный от нас пиратский флот. Мы можем либо обнародовать правду, либо решить: пусть {LEADERNAME} со своей семьей и дальше творят свои беззаконные дела, но теперь делятся с нами частью дохода. Наши советники предупреждают, что из-за обнародования полученной нами информации {LEADERNAME} и стабильность нашего правительства могут пострадать.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Choice1_Title</Label>
        <String>Раскрыть правду.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили раскрыть правду. Благодаря этому пиратский флот ослабнет, а наша цивилизация получает бонус к безопасности. Однако {LEADERNAME} понесет репутационный ущерб, а наше правительство на несколько месяцев станет менее стабильным.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Choice2_Title</Label>
        <String>Потребовать часть дохода.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} с семьей соглашаются делится с нами частью своих доходов, благодаря чему в краткосрочной перспективе богатство нашей цивилизации увеличивается. Однако из-за вашего решения наше правительство может стать более коррумпированным, а пиратский флот будет способен доставить проблемы.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Name</Label>
        <String>Испытание баловня судьбы</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} живет легкой жизнью, получает все без каких-либо усилий и никогда не сталкивается с трудностями. Влиятельный гражданин вашей цивилизации предлагает устроить проверку, во время которой {LEADERNAME} будет вынужден(а) справиться со смоделированным кризисом, чтобы вырасти как руководитель.[BR][BR]Предполагается, что это придаст вашему лидеру уверенности, но есть опасения, что проверка может иметь и противоположный эффект. Мнения ваших советников разделились. Одни считают: пусть {LEADERNAME} проходит испытание, другие же рекомендуют оставить все как есть.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Choice1_Title</Label>
        <String>Провести проверку.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили провести проверку. {LEADERNAME} успешно справляется со смоделированным кризисом и вырабатывает стрессоустойчивость вместе с еще одним полезным навыком. Однако обретенная вашим лидером уверенность может перерасти в высокомерие, что будет сказываться на принимаемых решениях.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Choice2_Title</Label>
        <String>Не проводить проверку.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} не сталкивается с испытанием, не получает и не теряет навыков и не испытывает каких-либо отрицательных последствий, однако упускает возможность вырасти как личность. Кроме того, способность этого лидера преодолевать трудности так и остается неизвестной.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Name</Label>
        <String>Осознанные сны</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} входит в число ваших ключевых советников, а также славится уникальной способностью управлять своими сновидениями и готовиться в них к важным мероприятиям. Недавно этому лидеру удалось узнать, что конкурирующие фракции в правительстве планируют провести тайную встречу, способную подорвать стабильность вашей империи.[BR][BR]{LEADERNAME} рассказывает о встрече вам и предлагает два варианта действий: использовать свои навыки, чтобы обратить готовящуюся встречу вам на пользу, или публично разоблачить заговорщиков, чтобы показать силу и контроль.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Choice1_Title</Label>
        <String>Манипулировать встречей.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Choice1_Dec</Label>
        <String>По вашему приказу {LEADERNAME} пробирается на тайную встречу с помощью своих осознанных сновидений и манипулирует ее результатом в вашу пользу. Благодаря это вы на время получаете бонус к влиянию и могуществу, но ваш поступок может вызвать у советников и союзников подозрение и паранойю.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Choice2_Title</Label>
        <String>Разоблачить заговорщиков.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили публично разоблачить заговорщиков, чтобы продемонстрировать свое влияние и контроль. Благодаря этому ваш рейтинг одобрения и верность ваших граждан моментально увеличиваются, но заговорщики могут затаить обиду и в будущем попытаться отомстить.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Name</Label>
        <String>Без прошлого</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME} уже давно является важным активом вашего правительства, даже несмотря на свое окутанное тайной прошлое. Недавнее расследование показало, что до работы на вас{LEADERNAME} имел(а) много судимостей, но смог(ла) стереть отметки о них с помощью знакомых высокопоставленных чиновников, чтобы начать жизнь заново.[BR][BR]Из-за оглашения этой информации некоторые ваши граждане встревожены темным прошлым одного из ваших самых доверенных лидеров. Ваши советники предлагают два варианта: {LEADERNAME} может рассказать правду о своем прошлом или мы можем скрыть информацию и дискредитировать проблемное для нас расследование.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Choice1_Title</Label>
        <String>Раскрыть правду.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Choice1_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} публично заявляет о своем прошлом, из-за чего рейтинг одобрения вашей цивилизации временно уменьшается. Однако честность позволяет заслужить доверие многих граждан и в долгосрочной перспективе заручиться их верностью.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Choice2_Title</Label>
        <String>Скрыть информацию.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили скрыть информацию и дискредитировать расследование. Большая часть наших граждан так и не узнает, что {LEADERNAME} был(а) судим(а), но кое-кто начинает подозревать, что у правительства есть от них секреты. Кроме того, в будущем утаенная вами информация может снова стать явной.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Name</Label>
        <String>Игорный долг</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME} является доверенной фигурой в вашем правительстве, но проигрывает много денег в азартные игры, из-за чего сидит в долгах. Информация об этом стала известной по причине того, что печально известный криминальный синдикат обратился к вашему правительству с требованием выплатить долг, который аккумулировал(а) {LEADERNAME}. [BR][BR]Наши советники предлагают два варианта: выплатить долг ради мира и отсутствия последствий или отказаться платить криминальному синдикату. Во втором случае {LEADERNAME} и стабильность вашего правительства окажутся под угрозой.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Choice1_Title</Label>
        <String>Выплатить долг.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Choice1_Desc</Label>
        <String>Вы решили выплатить долг, который накопил(а) {LEADERNAME}. На это уйдет часть вашего бюджета, но криминальный синдикат не станет мстить, а стабильность вашего правительства не пострадает.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Choice2_Title</Label>
        <String>Не платить.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Choice2_Desc</Label>
        <String>Вы решили пойти против криминального синдиката и не платить долг, который накопил(а) {LEADERNAME}. Такая смелая позиция может снискать вам уважение народа, но из-за нее {LEADERNAME} может стать целью преступников, а ваше правительство — в будущем столкнуться с неприятными последствиями.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_Vanity_Name</Label>
        <String>Дилемма: тщеславие</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_Vanity_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME} является влиятельным лидером в вашем правительстве и выделяется на фоне окружающих своим невероятным тщеславием, из-за которого неадекватно реагирует на тех, кого считает привлекательнее себя.[BR][BR]Сейчас все внимание граждан вашей цивилизации приковано к восходящей звезде, чья красота славится на всю галактику. {LEADERNAME} знает об этом и теперь требует избавиться от новой звезды, чтобы защитить свой имидж.[BR][BR]Одна часть наших советников считает: пусть {LEADERNAME} получит желаемое, вторая же настаивает на поиске компромисса.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_Vanity_Choice1_Title</Label>
        <String>Устранить угрозу.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_Vanity_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили устранить восходящую звезду. {LEADERNAME} в восторге от этого решения и сохраняет свою преданность вам. Однако убийство бросает тень на репутацию вашей цивилизации и вызывает ухудшение дипломатических отношений с другими народами.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_Vanity_Choice2_Title</Label>
        <String>Предложить компромисс.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_Vanity_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы предложили восходящей звезде пройти косметическую хирургию, чтобы стать менее привлекательной. {LEADERNAME} на какое-то время успокаивается, но карьера звезды пострадала, что грозит индустрии развлечений вашей цивилизации последствиями.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Name</Label>
        <String>Путь к искуплению</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, бывший ассасин, служит сейчас вашему правительству и страдает от вины за содеянное ранее. Недавно этот лидер узнал о существовании тайной организации, которая устраняет деспотичных политиков.[BR][BR]{LEADERNAME} хочет присоединиться к этой организации, чтобы искупить свои грехи и изменить галактику к лучшему. Однако наши советники считают, что это может привлечь к нашей цивилизации нежелательное внимание и поставить нас под угрозу.[BR][BR]Что вы решите: пусть {LEADERNAME} искупает вину по-своему или нет?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Choice1_Title</Label>
        <String>Разрешить присоединиться.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Choice1_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} присоединяется к тайной организации и обретает новую цель в жизни, что положительно сказывается на эффективности и настрое этого лидера. Однако ваша цивилизация становится целью врагов этой организации, из-за чего возможны конфликты и дипломатические проблемы.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Choice2_Title</Label>
        <String>Этого делать нельзя.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Choice2_Dec</Label>
        <String>Из-за вашего запрета {LEADERNAME} не присоединяется к тайной организации ради безопасности нашей цивилизации. {LEADERNAME} все сильнее мучается депрессией и чувством вины, но наша политическая репутация не пострадала. Однако сохранит ли {LEADERNAME} свою верность и эффективность — большой вопрос.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Miser_Name</Label>
        <String>Скупой тиран</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Miser_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} «славится» своей скупостью и уже много лет заставляет своих подчиненных работать за маленькие деньги, на старом оборудовании и в плохих условиях. Недавно несколько этих самых подчиненных объединились и сообща отправили в вышестоящую инстанцию жалобу с просьбой улучшить условия труда и предоставлять больше ресурсов.[BR][BR]Нам нужно решить, как быть: потребовать, чтобы {LEADERNAME} выделял(а) на свой отдел больше денег, или найти другой способ успокоить недовольных работников.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Miser_Choice1_Title</Label>
        <String>Вложиться в улучшения.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Miser_Choice1_Dec</Label>
        <String>Мы решили вложиться в улучшения и потребовать, чтобы {LEADERNAME} выделял(а) на свой отдел больше денег. Благодаря этому настрой и продуктивность работников повысились, но вместе с тем выросли и наши расходы.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Miser_Choice2_Title</Label>
        <String>Предоставить нефинансовые поощрения.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD5_Miser_Choice2_Dec</Label>
        <String>Мы решили не требовать, чтобы {LEADERNAME} выделял(а) больше средств, а предоставить работникам нефинансовые поощрения и преимущества, в том числе: гибкий график, увеличенный отпуск и программы признания. Эти меры в некоторой степени успокоили работников, но недовольство стилем управления, которого придерживается {LEADERNAME}, никуда не делось и в будущем может дать о себе знать.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Desire_Name</Label>
        <String>Затаенная мечта</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Desire_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME} является значимой фигурой в вашем правительстве и славится своим устрашающим и суровым нравом. Однако, согласно недавнему отчету разведки, глубоко в душе {LEADERNAME} жаждет любви и признания.[BR][BR]У вас есть возможность реализовать эту затаенную мечту вашего лидера. С вашей подачи {LEADERNAME} может посетить несколько общественных мероприятий, чтобы показать там добрую сторону своего характера, или сохранить свою наводящую ужас репутацию и пресечь любые попытки «смягчить» себя.[BR][BR]Ваше решение надолго определит, как {LEADERNAME} будет выглядеть в глазах окружающих и с какой эффективностью сможет трудиться в вашем правительстве.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Desire_Choice1_Title</Label>
        <String>Будь гуманнее!</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Desire_Choice1_Desc</Label>
        <String>Вы решили: пусть {LEADERNAME} отправляется на общественные мероприятия приобретать более гуманный имидж. Благодаря такому решению рейтинги одобрения этого лидера и настрой вашей цивилизации повысятся, но сам лидер начнет казаться вашим противникам менее властным.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Desire_Choice2_Title</Label>
        <String>Сохранить устрашающий имидж.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD3_Desire_Choice2_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME} продолжает купаться в лучах страха и ненависти, сохраняя свой властный имидж. Ваши противники все так же трепещут от одного имени «{LEADERNAME}», но рейтинги одобрения этого лидера продолжают падать, а пропасть между ним и другими гражданами — расти.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Name</Label>
        <String>Долгожданный уход в отставку</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} много лет без устали работал на благо вашего правительства, а теперь открыто заявляет о желании уйти в отставку.[BR][BR]Несмотря на свои былые заслуги, сейчас {LEADERNAME} хочет не служить вам, а спокойно провести остаток дней на уже выбранной роскошной планете.[BR]По мнению наших советников, удовлетворение просьбы об отставке может привести к вакууму власти, а отказ снизит эффективность и обидит лидера.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Choice1_Title</Label>
        <String>Разрешить уйти в отставку.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили удовлетворить прошение об отставке. {LEADERNAME} выражает свою благодарность, но вашей цивилизации нужно найти кандидата на освободившуюся должность, что потребует времени и ресурсов.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Choice2_Title</Label>
        <String>Запретить уходить в отставку.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} нехотя продолжает служить вам, но своим отсутствием энтузиазма может подорвать настрой подчиненных. Со временем этот лидер либо смириться с судьбой, либо начнет все больше выказывать недовольство.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Name</Label>
        <String>Повторяющиеся сны</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} служит вашему правительству и изо дня в день видит сны о своей прошлой жизни, которые с каждым разом становятся все более яркими. {LEADERNAME} считает, что это не просто сны, а окно в прошлую жизнь, из которого можно почерпнуть полезную информацию.[BR][BR]Мнения экспертов по этому вопросу разделились. Одни считают, что {LEADERNAME} видит свои сны из-за воздействия неизученной инопланетной технологии, другие же считают все это естественным феноменом, способным принести неизвестные преимущества.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Choice1_Title</Label>
        <String>Узнать про сны подробнее.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили узнать про сны подробнее. Чтобы разгадать их истинную природу, вам придется выделить определенные ресурсы, но ваши усилия могут быть вознаграждены революционной информацией или ценными сведениями. Хотя могут быть и пустой тратой времени и ресурсов, если сны окажутся вполне заурядными.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Choice2_Title</Label>
        <String>Предпочесть снам реальные проблемы.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} получает совет игнорировать сны и акцентировать внимание на реальных проблемах. Благодаря этому решению ваше правительство будет заниматься актуальными вопросами, не отвлекаясь на неподтвержденные слухи. Однако есть и риск того, что сны действительно таили в себе ценную информацию, и мы упустили шанс узнать ее.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Name</Label>
        <String>Отцовское наследие</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} давно испытывает муки совести из-за своей причастности к смерти отца — выдающегося ученого, который стоял на пороге научного прорыва, но стал жертвой несчастного случая.[BR][BR]Недавно команда исследователей обнаружила остатки работы ученого, чьим ребенком был(а) {LEADERNAME}. Возобновление его изысканий позволит нашей цивилизации получить существенный толчок в развитии, но и несет с собой риск новых жертв.[BR][BR]Наши советники наметили два варианта: мы можем или с осторожностью возобновить работу над исследованием, или окончательно забросить его. В первом случае {LEADERNAME} сможет гордиться наследием своего отца, а во втором — мы предотвратим любые возможные происшествия.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice1_Title</Label>
        <String>Возобновить работу</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили возобновить исследование, чтобы {LEADERNAME} мог(ла) гордиться наследием своего отца. Такое решение дает вашей цивилизации возможность получить толчок в развитии, но также способно стать причиной общественного осуждения и несчастных случаев с летальным исходом.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice2_Title</Label>
        <String>Забросить исследование</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили забросить исследование ради безопасности и благополучия вашего народа. Такое решение позволяет предотвратить возможные несчастные случаи, но заставляет нашу цивилизацию проигнорировать огромный потенциал изысканий, из-за которых {LEADERNAME} потерял(а) отца.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Name</Label>
        <String>Близнец-соперник</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} всю жизнь оказывается в тени своего более известного близнеца, но недавно тот принял участие в противоречивом проекте, способном навредить интересам вашей цивилизации.[BR][BR]{LEADERNAME} обращается к вам с просьбой помочь публично осудить проект своего близнеца. Советники считают, что это либо упрочит позиции вашей цивилизации, либо усилит вражду между близнецами, и во втором случае {LEADERNAME} может начать менее эффективно справляться со своими обязанностями.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Choice1_Title</Label>
        <String>{LEADERNAME}, мы с тобой!</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили: {LEADERNAME} заслуживает поддержки, что положительно влияет на верности и настрой этого лидера. Однако {LEADERNAME} рискует испортить отношения с влиятельным близнецом, а это чревато негативными политическими и экономическими последствиями.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Choice2_Title</Label>
        <String>Поддержать примирение.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы считаете: пусть {LEADERNAME} забудет личные обиды и вместе со своим близнецом трудится на благо вашей цивилизации. Отношения между близнецами могут улучшится, а проект более известного из них способен принести нам преимущества. Однако {LEADERNAME} также может затаить обиду, из-за которой будет служить вам менее верно.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Name</Label>
        <String>Погоня за бессмертием</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} всю свою жизнь без устали ищет способ достичь бессмертия и сейчас узнает о древнем артефакте, дарующем, согласно повериям, своему обладателю вечную жизнь.[BR][BR]Чтобы заполучить этот артефакт, нужно отправится в далекий и неизведанный сектор галактики. {LEADERNAME} просит у вас разрешения совершить рискованную экспедицию за артефактом, который может дать нам могущество и огромное количество знаний.[BR][BR]Наши советники предупреждают: в случае неудачи эта миссия приведет к громадной потере ресурсов и жизней, но потенциальная награда слишком велика, чтобы ее игнорировать.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Choice1_Title</Label>
        <String>Разрешить экспедицию.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили: пусть {LEADERNAME} отправляется на поиски бессмертия. В случае успеха этого предприятия ваша цивилизация получит невиданные ранее знания и могущество. Однако провал будет стоить нам огромного количества ресурсов и жизней.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Choice2_Title</Label>
        <String>Запретить экспедицию.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы запретили экспедицию за древним артефактом, чтобы сберечь ресурсы и жизни вашего народа. Однако из-за этого {LEADERNAME} упускает возможность открыть секреты вечной жизни и невероятного могущества.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Name</Label>
        <String>Криминальная сеть</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} давно является эффективной и преданной фигурой в вашем правительстве, хотя и имеет настораживающе много связей в криминальном мире, информация о которых недавно всплыла на свет.[BR][BR]Сейчас к вашему правительству обратился криминальный авторитет с опасным предложением: ценные ресурсы и информация за то, чтобы правоохранительные органы чаще закрывали глаза на преступность.[BR][BR]Одна часть наших советников считает, что это выгодное предложение, и его стоит принять, другая же настаивает, что такой моральный компромисс ослабит нашу цивилизацию.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Choice1_Title</Label>
        <String>Согласиться.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы согласились на сделку. Благодаря полученным ресурсам и сведениям возможности вашей цивилизации на время существенно увеличились, но влияние криминалитета в вашем обществе укрепилось, из-за чего уровень преступности вырос, а настрой вашего народа ухудшился.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Choice2_Title</Label>
        <String>Отказаться.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили сохранить верность своим ценностям и отклонили опасное предложение. Ваша цивилизация упускает возможность получить толчок в развитии, но доверие народа к вам растет, благодаря чему ваш уровень одобрения увеличивается. Однако преступники могут попытаться отомстить, из-за чего в будущем вас потенциально ждут конфликты.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Name</Label>
        <String>Дилемма: регламент</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} — канцелярист до мозга костей, больше всего в жизни ценящий регламент — находится сейчас в сложной ситуации. Высокопоставленный чиновник обвиняется в растрате средств, но доказательства его вины неоднозначны. {LEADERNAME} хоть и ценит регламент, но понимает: в данной ситуации нужно действовать быстро, чтобы сохранить доверие общественности.[BR][BR]Наши советники предлагают два варианта: совершить правосудие с соблюдением всех правил и процедур, из-за чего обвиняемый может избежать наказания, или заставить быстро вынести вердикт, но при этом потенциально испортить имидж судебной системы.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Choice1_Title</Label>
        <String>Соблюдать регламент.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили соблюдать регламент и позволить судебным органам разобраться с этим делом. В конечном итоге {LEADERNAME} начнет еще больше верить в необходимость соблюдения правил, а доверие к нашей судебной системе вырастет, но обвиняемый может избежать наказания.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Choice2_Title</Label>
        <String>Заставить вынести вердикт.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили заставить органы судебной власти вынести вердикт. Это позволит быстро разрешить ситуацию и сохранить доверие общественности, но {LEADERNAME} может усомниться в необходимости соблюдать регламент, а имидж нашей судебной системы потенциально ухудшится.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Name</Label>
        <String>Вымышленное имя</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} входит в число ваших самых доверенных советников, несмотря на то, что в юности в течение нескольких лет по непонятным причинам жил(а) под вымышленным именем, о чем недавно стало известно общественности.[BR][BR]Теперь часть граждан считает, что {LEADERNAME} не заслуживает доверия, но другие полагают, что такому необычному поведения должна была быть причина. Наши разведчики нашли гражданина, с которым у лидера {LEADERNAME} было знакомство, и тот может пролить свет на ситуацию, но мы должны решить, стоит ли вообще расследовать это дело.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Choice1_Title</Label>
        <String>Расследовать прошлое.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили: {LEADERNAME} со своим прошлым заслуживает расследования. Благодаря этому вы можете узнать полезную информацию, но {LEADERNAME} может обидеться, а ваш народ — начать волнения.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Choice2_Title</Label>
        <String>Не будем ворошить прошлое.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили не ворошить прошлое, поверить, что {LEADERNAME} поступал(а) правильно, и сохранить конфиденциальную информацию в тайне. Благодаря этому решению стабильность вашего правительства сохранится, но {LEADERNAME} со своим прошлым может в будущем вызвать вопросы, способные привести к непредсказуемым последствиям.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Name</Label>
        <String>Древняя технология</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} отличается недоверием к новым технологиям и предпочитает делать все по старинке. Недавно этот лидер обнаружил древний артефакт, который считает вместилищем огромной мощи и знаний давно забытой цивилизации.[BR][BR]Наши ученые горят желанием изучить и разобрать находку, но {LEADERNAME} настаивает: артефакт нужно сохранить в оригинальном состоянии из уважения к мудрости предков и использовать только как ориентир для нашей цивилизации.[BR][BR]Наши советники не пришли к единому мнению. Одни считают, что нам нужно взять максимум от этой древней технологии, другие же опасаются, что такой подход будет иметь непредсказуемые последствия.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice1_Title</Label>
        <String>Проявить уважение к предкам.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили проявить уважение к мудрости предков и сохранить артефакт. Благодаря этому вам открывается доступ к их культурному наследию, что повышает настрой вашего народа и сплачивает его. Однако потенциальные преимущества изучения артефакта остаются нереализованными, из-за чего вас может ждать технологический застой.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice2_Title</Label>
        <String>Изучить и использовать артефакт.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили изучить и по максимуму использовать древний артефакт. Это смелое решение позволяет совершить прорывы в различных отраслях науки и заметно ускоряет технологический прогресс, но {LEADERNAME} вместе с группой единомышленников разозлились из-за решения проигнорировать мудрость предков, и на примирение с ними потребуется время.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Name</Label>
        <String>Тяжелое прошлое</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} однажды смотрел(а) на казнь своих родителей, но уже практически подавил(а) воспоминание об этом. Однако недавний документальный фильм напоминает вашему лидеру о трагедии, а также привлекает внимание и симпатию публики.[BR][BR]Ваши советники считают, что это важный момент: {LEADERNAME} может либо воспользоваться симпатией, чтобы поднять свой рейтинг одобрения или вы можете подвергнуть документальную ленту цензуре, чтобы {LEADERNAME} лишний раз не переживал(а).</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Choice1_Title</Label>
        <String>Улучшить имидж за счет симпатии.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили воспользоваться симпатией общественности. {LEADERNAME} становится популярнее, благодаря чему наши влияние и дипломатия на несколько месяцев улучшаются. Однако {LEADERNAME} может почувствовать себя марионеткой в ваших руках и обидеться.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Choice2_Title</Label>
        <String>Запретить фильм.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили подвергнуть документальный фильм цензуре, чтобы {LEADERNAME} мог(ла) и дальше жить спокойной жизнью. {LEADERNAME} получает черту «Верность», а ваши отношения с этим лидером улучшаются. Однако ваш народ может узнать о цензуре, что подорвет его доверие и одобрение.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Name</Label>
        <String>Дилемма: перебежчик</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Dec</Label>
        <String>Сейчас {LEADERNAME} входит в число ваших ведущих ученых, а когда-то сбежал(а) к вам с родной планеты, прихватив с собой секретную технологию, которая обеспечила вам весомое преимущество. Однако империя, где раньше жил(а) {LEADERNAME}, вышла на след перебежчика и требует вернуть его вместе с секретной технологией.[BR][BR]Ваши советники не пришли к общему мнению. Одни хотят выдать ученого и украденную технологию ради улучшения дипломатических отношений, другие же против такого развития событий.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Choice1_Title</Label>
        <String>Выполнить требование.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили выполнить поставленное требование. {LEADERNAME} и секретная технология отправляются на свою бывшую родину, а ваши отношения с ней улучшаются. Однако вы теряете технологическое преимущество и ценного ученого. Кроме того, другие перебежчики теперь вряд ли посчитают ваше государство надежным прибежищем.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Choice2_Title</Label>
        <String>Ответить отказом.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили ответить на требования отказом. {LEADERNAME} продолжает трудиться ученым на благо вашей цивилизации, а секретная технология остается у вас, но ваши отношения с бывшей родиной перебежчика ухудшаются, а в будущем вас может ждать конфликт с ней.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Name</Label>
        <String>Странная отставка</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} — фигура с загадочным прошлым, где соседствуют успешная карьера в вооруженных силах вашей цивилизации и таинственная отставка, информация о причинах которой так и не стала достоянием публики.[BR][BR]Недавно на свет выплыли документы, согласно которым {LEADERNAME} уволен(а) с военной службы из-за провала секретной миссии, поставившего под угрозу жизни многих солдат. Это вызвало шумиху в СМИ.[BR][BR]Наши советники рекомендуют расследовать ситуацию или подвергнуть информацию цензуре, чтобы стабильность была сохранена, а {LEADERNAME} и дальше жил(а) спокойно.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Choice1_Title</Label>
        <String>Начать расследование.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили начать расследование. Если оно докажет, что {LEADERNAME} несет ответственность за срыв миссии, репутация этого лидера пострадает, а вы можете потерять его ценные навыки. Однако доказательство невиновности заставит всех снова поверить в этого лидера и ваше правительство.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Choice2_Title</Label>
        <String>Скрыть информацию.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили подвергнуть информацию цензуре, чтобы стабильность была сохранена, а {LEADERNAME} и дальше жил(а) спокойно. Однако правда об этом будет может быть раскрыта, что приведет к народному недовольству и ухудшению репутации правительства.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C31_Survivor_Name</Label>
        <String>Мастер выживания</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C31_Survivor_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} входит в число ваших самых опытных советников и славится тем, что из-за крушения своего корабля много лет выживал(а) в глуши на опасной планете. Сейчас к этому лидеру обратилась группа поселенцев, оказавшихся в похожей ситуации, с просьбой научить их выживать в экстремальных условиях.[BR][BR]{LEADERNAME} хочет помочь поселенцам, но для этого потребуется на какое-то время оторваться от своих прямых обязанностей. Некоторые другие советники считают, что поселенцы должны справляться сами и научится всему самостоятельно — совсем как {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C31_Survivor_Choice1_Title</Label>
        <String>Пусть {LEADERNAME} помогает поселенцам.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C31_Survivor_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили: пусть {LEADERNAME} помогает поселенцам. Это поможет спасти много жизней и сплотить колонистов, но {LEADERNAME} будет в отрыве от своих обязанностей, и это на несколько месяцев ослабит ваше правительство в той области, на которой специализируется данный лидер.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C31_Survivor_Choice2_Title</Label>
        <String>Посоветовать поселенцам учиться всему самостоятельно.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C31_Survivor_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы посоветовали поселенцам учиться всему самостоятельно, совсем как {LEADERNAME}. Благодаря этому решению {LEADERNAME} не будет отрываться от своей работы, но некоторые поселенцы могут погибнуть, а отношения с их колонией могут быть испорчены из-за вашего безразличия к ним.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Name</Label>
        <String>Решимость миротворца</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, ключевой винтик в механизме вашего правительства, потерял(а) свою семью из-за ужасающей межзвездной войны и с тех пор старается предотвращать такие конфликты.[BR][BR]Недавно отношения между Дренджинской империей и Торианской конфедерацией начали накаляться, и обе эти фракции обратились к вам за поддержкой. {LEADERNAME} считает, что нам следует быть посредниками между ними ради сохранения мира.[BR][BR]Однако несколько ваших советников полагают, что наша нейтральная позиция может быть расценена как знак слабости, так что нам лучше выбрать чью-то сторону, чтобы заручиться сильным союзником.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice1_Title</Label>
        <String>Стать посредником.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили стать посредником между Дренджинской империей и Торианской конфедерацией. Благодаря этому решению вам может удастся предотвратить эскалацию конфликта, но ваше нежелание выбрать сторону может наложить временный штраф на отношения с обеими этими фракциями.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice2_Title</Label>
        <String>Поддержать одну из сторон.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice2_Dec</Label>
        <String>Решение поддержать одну из сторон, будь то Дренджинская империя и Торианская конфедерация, подарит вашей цивилизации могущественного союзника и позволит укрепить свое стратегическое положение. Однако {LEADERNAME} против такого решения, так как оно способно повлечь за собой конфликт.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Name</Label>
        <String>Краденные наработки</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} — одаренный инженер, ставший жертвой кражи наработок и вынужденный примкнуть из-за этого к пиратам. Недавно анонимный источник сообщил этому лидеру местонахождение воров и украденных ими наработок. {LEADERNAME} обращается к вам за помощью, чтобы вернуть украденное, восстановить свое честное имя и покарать преступников. Помимо всего этого, вы также можете завоевать поддержку публики и получить стратегическое преимущество.[BR][BR]Однако наши советники предупреждают, что переданная информация может быть ловушкой и рекомендуют соблюдать осторожность.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice1_Title</Label>
        <String>Помочь вернуть наработки.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили, что {LEADERNAME} заслуживает помощи, а украденные наработки нужно вернуть. Верность этого лидера повысится, а ваша цивилизация потенциально получит доступ к инновационной технологии. Однако конфронтация с ворами способна оказаться опасной, а ваши жители могут не поддержать столь агрессивный подход.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice2_Title</Label>
        <String>Разобраться по-шпионски.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили не нападать на воров напрямую, а внедрить агентов в их организацию и таким образом получить ценную информацию. Это может обеспечить стратегические преимущества в долгосрочной перспективе, но {LEADERNAME} не очистит свое имя и может усомниться в ваших намерениях помочь.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Name</Label>
        <String>Бывший заключенный</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} верно служит вашему правительству с момента побега из печально известной тюремной колонии. Однако от прошлого не сбежать, и на след вашего лидера вышел опасный охотник за головами. Он требует, чтобы {LEADERNAME} вернулся(ась) в тюрьму, в обмен на внушительную награду.[BR][BR]Согласно нашей разведке, этот охотник за головами очень упорен и просто так не сдастся. Мы стоим перед выбором: {LEADERNAME} может остаться у нас или мы можем выдать этого лидера в надежде получить ресурсы и улучшить свою репутацию.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Choice1_Title</Label>
        <String>{LEADERNAME}: защита.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили, что {LEADERNAME} заслуживает защиты. Верность этого лидера увеличилась, и мы получили ценную информацию о секретах тюремной колонии. Однако у нас может возникнуть конфликт с охотником за головами и другими фракциями, желающими получить награду.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Choice2_Title</Label>
        <String>Пока, {LEADERNAME}!</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили: пусть {LEADERNAME} возвращается в тюремную колонию. Благодаря этому вам удается получить вознаграждение и избежать конфликта с охотником за головами, но настрой вашего правительства и доверие других лидеров ухудшаются. Кроме того, {LEADERNAME} больше сможет помогать вам своими ценными навыками и знаниями.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Name</Label>
        <String>Призвание свыше</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} давно верит в свою избранность высшими силами для миссии привести свой народ к славе, а сейчас начинает видеть то, что считает ниспосланными свыше видениями. Эти видения указывают на далекую звездную систему, где, если им можно верить, находится ключ к триумфу нашей цивилизации.[BR][BR]Наши ученые и стратеги выражают скепсис, так как самопровозглашенный пророк никак не может подкрепить свое заявление, и считают, что отправка экспедиции будет дорогостоящей ошибкой. Однако {LEADERNAME} не сомневается в своих видениях и хочет отправиться со своими последователями на эту «священную миссию». Конечное решение за вами.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Choice1_Title</Label>
        <String>Поддержать экспедицию.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили поддержать отправку экспедиции. {LEADERNAME} со своими последователями в восторге, благодаря чему настрой вашего народа улучшается. Однако это предприятие требует много денег и усилий ваших граждан, а его исход неясен, из-за чего некоторые члены правительства ставят ваше решение под сомнение.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Choice2_Title</Label>
        <String>Отклонить просьбу.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы отклонили просьбу устроить экспедицию, чтобы сохранить ресурсы и заставить правительство продолжить работу над более понятными целями. Однако {LEADERNAME} со своими последователями в печали, из-за чего настрой вашего народа и вера в ваше руководство снижаются. Кроме того, о вашем отказе откликнуться на «призыв свыше» стали распространяться слухи, из-за чего начались общественные волнения, а граждане усомнились в вашем руководстве.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Name</Label>
        <String>Двойной агент</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Desc</Label>
        <String>Официально {LEADERNAME} — дипломат вашей цивилизации. Неофициально — еще и опытный шпион, собирающий ценную информацию в пользу вашего правительства. Недавно {LEADERNAME} узнал(а) о плане враждебной фракции навредить вашим интересам.[BR][BR]Ваши советники рекомендуют либо использовать полученную информацию, чтобы публично разоблачить план, опозорить враждебную фракцию и упрочить свое положение, либо не показывать свою осведомленность о планах соперников и тайно обратить ситуацию в свою пользу.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Choice1_Title</Label>
        <String>Раскрыть заговор.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили публично раскрыть заговор, и вам удается существенно испортить репутацию враждебной фракции и укрепить свой имидж в глазах других цивилизаций. Однако {LEADERNAME} теперь в опасности из-за своего разоблачения, а в будущем может стать целью вражеских агентов.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Choice2_Title</Label>
        <String>Манипулировать ситуацией.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили в тайне манипулировать ситуацией и использовать полученную информацию себе на благо, не показывая, что осведомлены о планах враждебной фракции. Благодаря этому ваша цивилизация получает весомые преимущества, но враждебная фракция насторожилась и в будущем может вести себе агрессивно, поскольку не знает о раскрытии своего плана.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Name</Label>
        <String>Сногсшибательное открытие</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} недавно сделал(а) сногсшибательное открытие, способное навсегда изменить наши технологии и общество, но стал(а) из-за этого мишенью для нескольких фракций, которые хотят получить такое знание.[BR][BR]Наши разведчики перехватили переговоры, согласно которым одна из фракций считает, что {LEADERNAME} выдаст информацию после похищения, а другая собирается вторгнуться на научные объекты и украсть данные. Очевидно, что наш лидер и ценнейшее открытие не должны попасть к нашим врагам. Но нам нужно решить, что важнее: {LEADERNAME} или научные объекты.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Choice1_Title</Label>
        <String>Научные объекты</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили, что главное — обезопасить научные объекты от саботажа и кражи данных. Благодаря этому мы будем пользоваться плодами открытия, но {LEADERNAME} может стать уязвимее к попыткам похищения.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Choice2_Title</Label>
        <String>{LEADERNAME}: защита.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили, что главное — это {LEADERNAME}. Вы усилили охрану этого лидера и перевезли его в безопасное место. Теперь {LEADERNAME} надежно защищен(а) от попыток похищения, но научные объекты стали уязвимее к саботажу и краже данных.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Name</Label>
        <String>Символ восстания</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Dec</Label>
        <String>Сейчас {LEADERNAME} входит в число ключевых фигур вашего правительства, а некогда возглавлял(а) восстание на своей родной планете, став символом борьбы с тиранией.[BR][BR]Недавно {LEADERNAME} получил(а) сообщение от представителей притесняемой фракции с другой планеты. Они хотят помощи в подготовке мятежа против своих угнетателей. Если {LEADERNAME} окажет поддержку этой фракции, наши отношения с правительством планеты этих самых «угнетателей» могут ухудшится.[BR][BR]Наши советники рекомендуют проявить осторожность, но решение будете принимать вы и {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Choice1_Title</Label>
        <String>Поддержать восстание.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили поддержать восстание. {LEADERNAME} использует свой опыт, чтобы помочь угнетаемой фракции, благодаря чему ей потенциально удастся устроить революцию. Однако из-за этого ваши отношения с текущим правительством планеты ухудшатся, а в будущем вас могут ждать и другие последствия.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Choice2_Title</Label>
        <String>Бездействовать.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} нехотя соглашается бездействовать ради сохранения хороших отношений с текущим правительством планеты. Благодаря этому решению удастся предотвратить потенциальный конфликт, но {LEADERNAME} станет предателем в глазах угнетаемой фракции и ее сторонников, а репутация этого лидера может пострадать.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Name</Label>
        <String>Потерянное судно</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} выделяется на фоне окружающих своим необычным прошлым, ведь не многие проводят в криосне по многу десятилетий из-за инцидентов во время космических перелетов.[BR][BR]Сейчас же вы получаете сообщение из далекой неизведанной системы, где обнаружили давно потерянный корабль-близнец судна, на борту которого находился(ась) когда-то {LEADERNAME}. Жители этой системы не имеют ни малейшего представления о технологии криосна и требуют инструкций.[BR][BR]Наши советники предлагают два варианта: отправить команду экспертов безопасно пробудить и забрать экипаж или доверить пробуждение обитателям далекой системы.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice1_Title</Label>
        <String>Отправить экспертов.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили отправить экспертов. Им удается без проблем пробудить экипаж и вернуть его домой, благодаря чему ваша цивилизация получает уникальные навыки и знания. Однако вам пришлось пожертвовать ресурсами и временно сократить продуктивность в ряде областей.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice2_Title</Label>
        <String>Положиться на чужаков.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} с неохотой соглашается положиться на чужаков. Им удается вывести экипаж из криосна, однако из-за отсутствия опыта процесс пробуждения оборачивается необратимыми осложнениями. Из-за этого члены экипажа больше не смогут работать с полной эффективностью, у ваши отношения с обитателями далекой системы испортились.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Name</Label>
        <String>Клон-преступник</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} пользуется вашим доверием, но вот клон этого лидера — отъявленный преступник, творящий хаос по всей галактике. Например, недавно этот клон совершил дерзкое ограбление. При этом многие путают где {LEADERNAME}, а где порочный двойник.[BR][BR]Ваши советники наметили два плана действий: провести тайную операцию по захвату клона, чтобы {LEADERNAME} мог(ла) вернуть себе доброе имя, или использовать неразбериху в своих целях — пусть {LEADERNAME} внедряется в криминальные сети и добывает там ценные сведения.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Choice1_Title</Label>
        <String>Захватить клона.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили захватить клона-преступника. Так {LEADERNAME} сможет восстановить свою репутацию, но операция потребует существенных вложений ресурсов и может привести к непредсказуемым последствиям, если клон сбежит или решит атаковать.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Choice2_Title</Label>
        <String>Внедриться к преступникам.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} использует сходство с клоном для внедрения к преступникам. Благодаря этому вы получаете ценные сведения и возможности для саботажа криминальной деятельности, но {LEADERNAME} рискует своей нравственностью, а если попадается, то еще и репутацией.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Name</Label>
        <String>Растраченный потенциал</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} из вашей империи когда-то имел(а) шансы построить карьеру в политике, но променял(а) ее на спокойную жизнь среди звезд.[BR][BR]Недавно у вас создался политический вакуум, и многие хотят, чтобы {LEADERNAME} заполнил(а) его. {LEADERNAME} со своим опытом и связями может принести огромную пользу нашей цивилизации, но не хочет бросать свои текущие обязанности.[BR][BR]Наши советники рекомендуют или попросить: «{LEADERNAME}, возвращайся в политику!», или уверить этого лидера, что сейчас он приносит нашей цивилизации больше пользы.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Choice1_Title</Label>
        <String>Политика важнее.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили: пусть {LEADERNAME} возвращается в политику. Этот лидер благодаря своему влиянию и связям обеспечивает вам новые торговые и дипломатические возможности, но оставляет свою прежнюю должность, что может сказаться на нашей эффективности.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Choice2_Title</Label>
        <String>Текущая должность важнее.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} остается на текущей должности и чувствует свою важность, благодаря чему начинает трудиться с еще большей отдачей и эффективностью. Однако политический вакуум может привести к потере стабильности и упущенным возможностям.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Name</Label>
        <String>Таинственный артефакт</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME} обладает таинственным артефактом, заполучить который мечтают многие фракции галактики. Слухи о силе и потенциале этой реликвии расходятся по всей вселенной и привлекают внимание как союзников, так и врагов.[BR][BR]Однажды к вам прибывает посол могущественной цивилизации и просит, чтобы {LEADERNAME} наедине встретился(ась) с ним. Присланный посол предлагает много ресурсов и политическую поддержку в обмен на артефакт. Однако наша разведка предупреждает, что намерения посла могут быть не такими благожелательными, как может показаться.[BR][BR]Параллельно с этим наши ученые выразили сильное желание дополнительно изучить артефакт. По их мнению, он может обеспечить нашей цивилизации неслыханный технологический прогресс. Финальное решение за вами.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice1_Title</Label>
        <String>Обменять артефакт.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice1_Desc</Label>
        <String>Вы решили обменять артефакт на обещанные послом блага и получили ресурсы и политическую поддержку. Однако из-за этого ваш потенциальный враг мог стать сильнее, что в будущем способно иметь для вас последствия.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice2_Title</Label>
        <String>Сохранить артефакт для изучения.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice2_Desc</Label>
        <String>Вы решили сохранить артефакт и позволить своим ученым исследовать его. Это позволит вам совершить технологический скачок, но может навлечь на вас гнев цивилизации посла и привлечь внимание других фракций, охотящихся за артефактом.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Name</Label>
        <String>Генная модификация</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, видный биоинженер на службе вашей администрации, работает над секретным проектом. Недавно вам стало известно, что {LEADERNAME} успешно модифицировал(а) свой геном, став практически новым витком эволюции и намного превзойдя всех остальных представителей нашего вида.[BR][BR]Этот беспрецедентный прорыв произвел в галактике фурор. Одни фракции восхищаются этим достижением, другие же обеспокоены его возможными последствиями. Вы, лидер цивилизации, должны решить, какое заявление сделать.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Choice1_Title</Label>
        <String>Одобрить прорыв.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили, что {LEADERNAME} совершил(а) замечательное открытие, что заслуживает всяческих похвал и может принести вашей цивилизации преимущества: повысить ее научный потенциал и привлечь другие выдающиеся умы. Однако другие фракции могут начать опасаться вашего народа и этических последствий вашего заигрывания с самой эссенцией жизни.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Choice2_Title</Label>
        <String>Осудить модификацию.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили: {LEADERNAME} своим прорывом нарушает святость жизни и заслуживает лишь осуждения. Это решение принесло вам уважение фракций, разделяющих ваши этические опасения, позволяя упрочить союзы и улучшить дипломатические отношения. Однако {LEADERNAME} уходит со своей должности в вашей администрации, унося вместе с собой свои экстраординарные знания. Это оставит в вашем научном сообществе брешь, на заполнение которой уйдут годы.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Name</Label>
        <String>Дилемма: измерения</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, известный ученый на службе вашего правительства, разрабатывал(а) инновационную технологию для улучшения жизни ваших граждан. К сожалению, в ходе последнего эксперимента открылся портал в другое измерение.[BR][BR]Этот портал привлек внимание разных наших фракций. Одни из них видят в этом возможность для исследований и открытий, а другие боятся потенциальных рисков.[BR][BR]Вы, лидер цивилизации, должны решить, как разобраться с этой неожиданной ситуацией.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Choice1_Title</Label>
        <String>Принять неизведанное.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили принять неизведанное и разрешить экспедиции в другие измерения. Это как позволит совершить новые открытия и получить новые технологии, так и может быть чревато столкновениями с опасными для вашей цивилизации созданиями или явлениями.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Choice2_Title</Label>
        <String>Закрыть портал.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы приказываете: «{LEADERNAME}, закрывай портал!», чтобы прервать контакт с другим измерением. Благодаря этому ваша цивилизация защищена от потенциальных угроз, но вы упустили возможности развить науку и совершить ценные открытия.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Name</Label>
        <String>Падший герой</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Desc</Label>
        <String>В прошлом {LEADERNAME} — герой вашей цивилизации, на чьем счету множество славных деяний. Но однажды этот лидер уничтожил свою репутацию, приняв катастрофическое решение, которое унесло множество жизней.[BR][BR]Сейчас трагедия, из-за которой {LEADERNAME} потерял(а) все, повторяется, и многие надеются на опозоренного героя. Стоит этому лидеру преодолеть свое прошлое или абстрагироваться от ситуации, чтобы не нанести еще больше вреда?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Choice1_Title</Label>
        <String>Убедить лидера перебороть себя.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Choice1_Desc</Label>
        <String>Вы решаете: пусть {LEADERNAME} переборет страх перед прошлым и спасет ситуацию. Опыт и целеустремленность этого лидера могут обеспечить успех, однако есть и риск повторения прошлых ошибок, способный привести к потере ресурсов и настроя.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Choice2_Title</Label>
        <String>Посоветовать не вмешиваться.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Choice2_Desc</Label>
        <String>Вы решаете: пусть {LEADERNAME} не вмешивается, а с проблемой разберется кто-нибудь другой. Это способно помочь предотвратить повторение былых ошибок, но {LEADERNAME} упустит возможность искупления и личностного роста, из-за чего потеряет часть эффективности как лидер.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C61_Liberation_Name</Label>
        <String>Освобождение</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C61_Liberation_Desc</Label>
        <String>Сейчас {LEADERNAME} входит в число ваших доверенных советников, несмотря на свое прошлое: торговлю рабами, сменившуюся желанием бороться за их свободу. Недавно мы перехватили от прежнего партнера этого лидера сообщение с координатами лагеря рабов, скрытого на далекой планете. {LEADERNAME} хочет освободить рабов, но некоторые наши чиновники считают, что лучше не искать проблемы, а заняться потребностями нашей цивилизации.[BR][BR]Советники рекомендуют проявить осторожность, но также признают, что {LEADERNAME} со своей искупительной миссией могут принести нам пользу.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C61_Liberation_Choice1_Title</Label>
        <String>Поддержать освободительную миссию.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C61_Liberation_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили поддержать освободительную миссию. На нее потребуются ресурсы, а ваши дипломатические отношения с работорговцами могут испортиться, но вы освободите рабов и повысите настрой своего народа, а {LEADERNAME} станет еще вернее вам.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C61_Liberation_Choice2_Title</Label>
        <String>Главное — нужды нашей цивилизации.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C61_Liberation_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили акцентировать внимание на нуждах своей цивилизации, избежать потенциальных конфликтов и сэкономить ресурсы. Однако из-за такого решения {LEADERNAME} и фракции борцов за свободу могут начать хуже относиться к вам. Кроме того, рабы продолжат страдать, а работорговцы со временем могут стать сильнее.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Name</Label>
        <String>Разумные растения</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, ваш известный биолог, недавно открыл(а) на одной далекой планете вид разумных растений, что привлекло внимание многих фракций из вашей цивилизации, у каждой из которых своя цель.[BR][BR]Одна группа, ксенобиологи, хочет изучить уникальную флору планеты, а другое общество видит возможность эксплуатировать найденный вид ради прибыли. {LEADERNAME} просит вас посоветовать, как лучше разрешить эту деликатную ситуацию.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice1_Title</Label>
        <String>Защитить и изучить новый вид.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили защитить и изучить разумные растения, чтобы узнать больше об их уникальном разуме. Благодаря этому ксенобиологи соберут полезную науке информацию, но ряду фракций может не понравится, что вы упустили возможность заработать.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice2_Title</Label>
        <String>Нажиться на новом виде.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили нажиться на разумных растениях. Ваша цивилизация резко становится богаче, но ваши отношения с рядом фракций могут пострадать, а в будущем вы можете столкнуться с экологическими проблемами.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Name</Label>
        <String>Аномалия «червоточина»</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Dec</Label>
        <String>Сейчас {LEADERNAME} входит в число ваших самых ценных лидеров, а в прошлом побывал(а) в червоточине, где время течет быстрее обычного.[BR][BR]Недавно группа ученых выяснила, что эта аномалия может вернуться. Они верят: после возврата червоточины {LEADERNAME} получит возможность ускорять время, что обеспечит нашей цивилизации существенное преимущество. Однако существует риск, что из-за нестабильной природы червоточины наши исследовательские объекты будут повреждены, а пространственно-временной континуум окажется нарушен.[BR][BR]Мнения наших советников разделились. Одни считают, что нам следует изучить червоточину и получить ее экстраординарные возможности, а другие советуют остерегаться возможных катастрофических последствий.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Choice1_Title</Label>
        <String>Изучить червоточину.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили изучить червоточину и ее уникальные свойства. В случае успеха {LEADERNAME} может получить мощные способности, которые сильно помогут нашей цивилизации. Однако есть риск, что из-за нестабильной природы червоточины наши исследовательские объекты будут повреждены, а пространственно-временной континуум нарушится с непредсказуемыми последствиями.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Choice2_Title</Label>
        <String>Ничего не делать.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили не исследовать червоточину, посчитав безопасность нашей цивилизации превыше потенциальных преимуществ. Из-за этого {LEADERNAME} не научится ускорять время, а мы упустим уникальную возможность получить новые технологии и знания. Однако риск катастрофического повреждения наших исследовательских объектов и нарушения пространственно-временного континуума предотвращен.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Name</Label>
        <String>Культурное влияние</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Dec</Label>
        <String>В прошлом {LEADERNAME} провел(а) какое-то время на планете доиндустриального уровня, где ненароком повлиял(а) на местную культуру. [BR][BR]Спустя много лет с тех пор планета достигла существенного прогресса и теперь находится на грани вступления в галактическое сообщество. Однако в ее культуре виден яркий след, который оставил(а) {LEADERNAME}, и ряд фракций считает именно это причиной проблем планеты.[BR][BR]Наши советники предлагают два разных подхода: {LEADERNAME} может публично покаяться и предложить исправить ситуацию или, наоборот, выступить в защиту уникальной культуры, к созданию которой приложил(а) руку.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Choice1_Title</Label>
        <String>Извиниться и предложить помощь.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Choice1_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} публично извиняется и предлагает помочь бедствующим фракциям планеты. Благодаря этому мы можем улучшить дипломатические отношения с этими фракциями и заручиться их благодарностью, но нам потребуется вложить ресурсы и время.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Choice2_Title</Label>
        <String>Защитить «свою» культуру.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} защищает свое влияние на планету и заявляет, что уникальная культура является поводом для гордости, а не для осуждения. Такое решение способствует повышению культурного многообразия и может привлечь к нам новых союзников, но сопряжено с риском обидеть фракции, согласно которым причина их бед — это {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Name</Label>
        <String>Дилемма: дитя космоса</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} славится тем, что провел(а) всю жизнь в глубоком космосе, не посетив ни одной планеты. Благодаря столь уникальному опыту этот экстраординарный лидер имеет максимально полное представление о космических путешествиях и технологиях.[BR][BR]Недавно группа исследователей обнаружила новую планету с уникальной атмосферой, оказывающей особенное влияние на живые организмы. Исследователи попросили: пусть {LEADERNAME} станет первопроходцем на планете. Они считают, что благодаря проведенной в космосе жизни этот лидер поможет им получить ценную информацию. Однако некоторые советники опасаются, что {LEADERNAME} не справится с непривычными для себя условиями и, например, утратит свои руководительские качества или еще что похуже.[BR][BR]Решение за вами: пусть {LEADERNAME} совершит этот монументальный шаг или остается в привычном для себя космосе?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Choice1_Title</Label>
        <String>Отправляйся на планету.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили: пусть {LEADERNAME} отправляется на планету. Благодаря этому мы можем совершить значимые научные открытия, а {LEADERNAME} — углубить свои знания о планетах и космосе. Однако есть риск, что из-за непривычной атмосферы и гравитации {LEADERNAME} заболеет и утратит свои лидерские качества.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Choice2_Title</Label>
        <String>Оставайся в космосе.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили: пусть {LEADERNAME} остается в космосе и сохранит свои уникальные знания и опыт в областях космических путешествий и технологий. Так {LEADERNAME} не пострадает, но мы упустим шанс совершить научные открытия, а сам(а) {LEADERNAME} не углубит свои знания.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Name</Label>
        <String>Забытое наследие</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} входит в число ваших самых преданных сторонников и является носителем наследия давно забытой цивилизации, которую собирается возродить. Недавно этому лидеру сообщили местоположение артефакта предков, с помощью которого можно возродить их утраченную культуру.[BR][BR]Однако артефакт находится в опасном и неизведанном регионе космоса, где полно аномалий и потенциальных угроз. {LEADERNAME} спрашивает вас, как лучше поступить.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice1_Title</Label>
        <String>Отправиться за артефактом.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice1_Dec</Label>
        <String>Отправиться за артефактом. Шанс успеха велик, но на экспедицию потребуется выделить ресурсы и специалистов. В случае положительного исхода артефакт может обеспечить нашему народу существенные преимущества и повысить настрой потомков древней цивилизации.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice2_Title</Label>
        <String>Предпочесть прошлому настоящее.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} разочаровывается из-за вашего решения заняться вопросами настоящего, а не делами прошлого. Ваша цивилизация продолжит выделять ресурсы на актуальные проблемы, но {LEADERNAME} может потерять часть своей мотивации и продуктивности.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Name</Label>
        <String>Неожиданный пацифист</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} принадлежит к расе воителей, но, к неодобрению большинства своих сородичей, является пацифистом. Однако отсутствие страсти к насилию не мешает этому лидеру эффективно выполнять свои обязанности и работать на благо вашего правительства.[BR][BR]Недавно группа воителей решила, что {LEADERNAME} обязан(а) принять участие в ритуальном испытании поединком. {LEADERNAME} может принять этот вызов, чтобы улучшить отношения со своим народом, но тогда поступится своими пацифистскими идеалами.[BR][BR]С другой стороны, если {LEADERNAME} откажется, то еще больше отдалится от своего народа, а мы можем потерять влияние на расу этого лидера.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Choice1_Title</Label>
        <String>Принять вызов.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Choice1_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} неохотно принимает вызов, благодаря чему завоевывает уважение своей расы и помогает нам усилить влияние на нее. Однако, совершив акт насилия, {LEADERNAME} испытывает груз вины, что может отрицательно сказаться на принимаемых им, лидером-пацифистом, решениях.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Choice2_Title</Label>
        <String>Отклонить вызов.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} отклоняет вызов и сохраняет верность своим принципам, но из-за этого решения еще больше отчуждается от своего народа и ухудшает наше дипломатического влияние на тот. Однако {LEADERNAME} продолжает непоколебимо отстаивать в нашем правительстве преимущества мира.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C32_Tactics_Name</Label>
        <String>Безжалостный стратег</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C32_Tactics_Old_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, блестящий и безжалостный стратег, сейчас готовит план рискованной операции, которая способна принести нам огромную выгоду и нанести врагу колоссальный ущерб ценой больших потерь среди гражданского населения. План вашего лидера способен переломить ход конфликта, но может также вызвать негодование и осуждение Вашего народа и всего галактического сообщества.[BR][BR]Ваши советники не пришли к единому мнению. Одни утверждают, что потенциальные преимущества перевешивают риски, другие же выступают в поддержку более взвешенного и осторожного подхода. Финальное решение за вами: пусть {LEADERNAME} реализует свою жестокую стратегию или нам стоит поискать альтернативы?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C32_Tactics_Choice1_Title</Label>
        <String>Одобрить безжалостную стратегию.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C32_Tactics_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили: пусть {LEADERNAME} реализует свою безжалостную стратегию. Операция проходит успешно и наносит врагу серьезный удар. Однако сопутствующий ущерб и потери среди гражданских велики, что приводит к осуждению общественности и дипломатическим осложнениям. Ваша цивилизация, конечно, добивается военных успехов, но ценой своей репутации и морального облика.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C32_Tactics_Choice2_Title</Label>
        <String>Искать альтернативы.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C32_Tactics_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили искать альтернативные стратегии. {LEADERNAME} нехотя соглашается найти более гуманный подход. Новый план менее эффективен и потребует больше времени, но позволит сохранить жизни гражданских и не запятнает репутацию вашей цивилизации. При этом из-за более медленного темпа этой операции враг может успеть перегруппироваться, но ваши граждане и союзники с уважением относятся к вашей приверженности военной этике.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Name</Label>
        <String>Дилемма: скиталец во времени</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} пользуется известностью в научных кругах вашего государства и заявляет, что понимает секрет путешествий во времени, но с раздражением добавляет, что не может вспомнить ключевые подробности этой прорывной технологии.[BR][BR]Кроме того, недавно на одной далекой планете был найден таинственный артефакт, с помощью которого, согласно нашим экспертам, {LEADERNAME} сможет вернуть утраченные воспоминания. Мы должны решить: рискнуть и исследовать артефакт или проигнорировать его и уделить внимание другим задачам.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Choice1_Title</Label>
        <String>Исследовать артефакт.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили исследовать таинственный артефакт, чтобы потенциально раскрыть секрет путешествий во времени и получить существенное преимущество. Однако на исследование потребуются ценные ресурсы, а еще вы можете привлечь нежелательное внимание враждебных фракций.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Choice2_Title</Label>
        <String>Игнорировать артефакт.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили игнорировать артефакт и потратить ресурсы на более срочные задачи, но из-за этого потенциально упускаете уникальную возможность открыть для своей цивилизации возможность путешествовать во времени.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Name</Label>
        <String>Вина уцелевшего</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, уважаемая фигура в вашем правительстве, родом с планеты на окраине галактики, жизни всех остальных колонистов которой унесла эпидемия смертельной болезни. Из-за этого {LEADERNAME} мучается «виной уцелевшего».[BR][BR]Недавно группа ученых нашла лекарство, потенциально способное победить эту болезнь, и теперь хочет посетить находящуюся на карантине колонию для сбора образцов. Ученые надеются, что {LEADERNAME} поможет им безопасно выполнить миссию своими знаниями о поселении, но для этого вашему лидеру придется снова оживить в памяти травмирующий опыт прошлого.[BR][BR]Вам необходимо решить, что важнее: {LEADERNAME} со своим психическим здоровьем или помощь ученым.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Choice1_Title</Label>
        <String>Помощь ученым.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили помочь ученым найти лекарство от болезни. {LEADERNAME} храбро соглашается помочь, но получает психологическую травму, из-за которой может на время потерять часть продуктивности. Однако лекарство способно спасти множество жизней и снискать вашему народу репутацию хранителей жизни.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Choice2_Title</Label>
        <String>{LEADERNAME}: защита.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили, что {LEADERNAME} со своим благополучием важнее, и защитили этого лидера от необходимости оживлять в памяти горькие воспоминания. {LEADERNAME} станет вернее вам и начнет трудиться продуктивнее, но вы можете упустить возможность найти лекарство от опасной болезни, а другие цивилизации — не понять ваши приоритеты.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C21_Exile_Name</Label>
        <String>Падший лидер</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C21_Exile_Desc</Label>
        <String>Сейчас {LEADERNAME} — член вашего правительства, а в прошлом — уважаемый вождь, изгнанный своим народом после смены политического режима.[BR][BR]Недавно вы получили сообщение от группы сторонников прежнего режима из другой цивилизации — той самой, к которой принадлежал(а) раньше {LEADERNAME}. Они заявляют, что располагают информацией, благодаря которой {LEADERNAME} может вернуть себе доброе имя и престол. Лоялистам нужна помощь, чтобы обнародовать правду и помочь своему лидеру снова занять законное место.[BR][BR]Одни ваши советники предупреждают, что вмешательство во внутренние дела другой цивилизации может быть сопряжено с риском и опасными последствиями, другие же считают: пусть {LEADERNAME} займет свой трон, чтобы мы могли заключить союз.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C21_Exile_Choice1_Title</Label>
        <String>Поддержать план лоялистов.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C21_Exile_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили поддержать план лоялистов. В случае успеха вы получите верного союзника в лице цивилизации, к которой принадлежал(а) раньше {LEADERNAME}, а также ценные ресурсы. Однако правящий режим может нанести ответный удар, что чревато конфликтом и разрывом дипломатических отношений.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C21_Exile_Choice2_Title</Label>
        <String>Не вмешиваться.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C21_Exile_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили сохранить нейтралитет и не вмешиваться в чужие дела, чтобы избежать конфликта. Однако из-за этого {LEADERNAME} со своими лоялистами способны обидеться, а в будущем вам может быть сложнее заключить союз с их цивилизацией.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Name</Label>
        <String>Суровые условия</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} по собственному желанию установил(а) себе кибернетические улучшения для выживания в суровых условиях. Недавно команда исследователей планеты Залара разработала инновационное улучшение технологии терраформирования. Из-за неблагоприятной обстановки безопасно исследовать эту планету и собрать необходимые ученым данные могут только обладатели кибернетических улучшений, в том числе {LEADERNAME}.[BR][BR]Однако в ходе миссии {LEADERNAME} может получить непредсказуемые душевные и физические раны. Выбор за вами: пусть {LEADERNAME} отправляется на Залару ради великого научного открытия или откажется от миссии ради собственной безопасности.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Choice1_Title</Label>
        <String>Отправляйся на Залару.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили: пусть {LEADERNAME} отправляется на Залару ради шанса открыть инновационное улучшение технологии терраформирования. Однако из-за этого решения {LEADERNAME} может получить физические и душевные травмы.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Choice2_Title</Label>
        <String>Откажись.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили: пусть {LEADERNAME} откажется от миссии ради своего благополучия и продолжит служить вашей империи. Однако вы упускаете шанс открыть улучшение технологии терраформирования.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Name</Label>
        <String>Трагичный первый контакт</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} является ключевой фигурой в вашем правительстве и держит информацию о своей жизни в тайне. Недавно из засекреченных документов стало известно, что в прошлом этого лидера участие в первом контакте, переросшем в вооруженное столкновение.[BR][BR]Оказывается, во время одной из миссий {LEADERNAME} со своей командой нашли ранее неизвестный народ. Обстановка накалилась и случился конфликт, в результате которого инопланетный корабль был уничтожен, а обе стороны понесли потери.[BR][BR]Теперь выжившие представители того народа обратились к вашей цивилизации с просьбой разобраться в инциденте. Мы можем занять две позиции: «{LEADERNAME} — герой» и «{LEADERNAME} — негодяй». Первая чревата дипломатическими осложнениями, а вторая дает надежду на мирное разрешение ситуации.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Choice1_Title</Label>
        <String>{LEADERNAME} — герой.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили придерживаться позиции «{LEADERNAME} — герой», которая подчеркивает значимость верности и единства для нашей цивилизации. Однако из-за этого дипломатические отношения с инопланетянами могут накалиться, а в будущем вас потенциально ждут новые конфликты.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Choice2_Title</Label>
        <String>{LEADERNAME} — негодяй.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили придерживаться позиции «{LEADERNAME} — негодяй» в надежде сохранить мир с инопланетянами. Благодаря этому отношения с другим народом улучшатся, но {LEADERNAME} может потерять часть верности вам, а целостность вашего правительства окажется под угрозой.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Name</Label>
        <String>Межмировой беглец</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, доверенная фигура в вашем правительстве, считает себя беглецом из параллельной вселенной и все время прячется от межпространственных охотников за головами. [BR][BR]Недавно рядом с нашими границами были зафиксированы необычные энергетические сигнатуры. По мнению наших ученых, эти сигнатуры могли возникнуть в результате путешествия между вселенными. {LEADERNAME} боится, что охотники за головами пришли в это измерение и теперь могут угрожать нашей цивилизации.[BR][BR]Советники предлагают два варианта действий: {LEADERNAME} может с нашей помощью сразится с охотниками за головами или мы можем придумать, как ненадолго открыть проход в другую вселенную, и {LEADERNAME} отправится домой.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Choice1_Title</Label>
        <String>Сразиться с охотниками.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили: пусть {LEADERNAME} с нашей помощью сразиться с охотниками за головами. Это потребует временно перенаправить поток ресурсов с других проектов потенциально привлечет к нам внимание межпространственных сил, но {LEADERNAME} станет лучше относиться к вам, а ваша цивилизация может получить новые технологии.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Choice2_Title</Label>
        <String>Пусть {LEADERNAME} отправится домой.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили: пусть {LEADERNAME} отправляется в свою родную вселенную, а мы потом закроем проход между измерениями. Благодаря этому ваша цивилизация будет защищена от всевозможных межпространственных угроз, но {LEADERNAME} больше не сможет помогать вам своими уникальными навыками и знаниями. Кроме того, перемещение между мирами может с небольшим шансом привести к непредсказуемым последствиям.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Name</Label>
        <String>Месть космическим пиратам</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} — ваш верный лидер, чья семья была давным-давно убита во время нападения космических пиратов. Недавно заслуживающий доверия информатор сообщил вам местоположение логова пиратов, ответственных за то нападение.[BR][BR]{LEADERNAME} в шоке от этой новости и хочет, с вашего разрешения, отомстить пиратам. Однако наши советники предостерегают, что атака на этих преступников может привести к росту напряженности и поставить под угрозу жизни невинных.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Choice1_Title</Label>
        <String>Разрешить отомстить.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы даете добро, и {LEADERNAME} начинает творить свою месть. Логово пиратов удается уничтожить, но лишь ценой потерь среди гражданских. Кроме того, другие фракции налетчиков могут попытаться нанести ответный удар. {LEADERNAME} получает черту «Мстительность». </String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Choice2_Title</Label>
        <String>Запретить мстить.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} не получает от вас разрешение мстить, ведь главное для вас — жизни невинных. {LEADERNAME} разочаровывается, но понимает причины вашего решения. Однако пираты продолжают свои бесчинства и в будущем могут снова напасть на нас.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Name</Label>
        <String>Повторное открытие пропавшего народа</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} пользуется уважением в нашем обществе как историк и специализируется на сохранении знаний исчезнувших цивилизаций. Недавно к этому лидеру попал древний артефакт давно забытого народа, способный послужить ключом к секретам передовых технологий своих создателей.[BR][BR]Но это не единственное применение находки: заполучить ее хотят многие фракции, благодаря чему мы можем выручить большое количество ресурсов. {LEADERNAME} непреклонно требует сохранить артефакт ради науки, но, по мнению наших советников, доход от продажи этой реликвии может оказать нашему народу огромную пользу.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice1_Title</Label>
        <String>Сохранить артефакт для изучения.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили сохранить артефакт для изучения. {LEADERNAME} в восторге от такого решения, а вам удается совершить технологический прорыв, благодаря чему ваша цивилизация получает существенный бонус к исследованиям. Однако мы упустили возможность выгодно продать артефакт.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice2_Title</Label>
        <String>Обменять артефакт на ресурсы.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решаете продать артефакт. {LEADERNAME} протестует против такого решения, но вы получаете большое количество ресурсов, которые можно использовать на благо нашей цивилизации. Однако знания, которые хранит в себе артефакт, навсегда утеряны для нас, а {LEADERNAME} теряет часть своей верности вам.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Name</Label>
        <String>Неожиданный результат</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Old_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} славится на всю вашу цивилизацию своими навыками терраформирования. Во время работы над недавним проектом по терраформированию этот лидер случайно создал новую форму жизни. Представители новой расы, получившей название {CREATURENAME}, отличаются сообразительностью, быстро эволюционируют и обитают на терраформированной планете.[BR][BR]Сейчас раса {CREATURENAME} начинает формировать свое общество, а ваши советники не уверены, как быть. Одни считают: представители расы {CREATURENAME} подлежат изучению, другие же боятся, что новый вид может стать угрозой для нашей цивилизации.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice1_Title</Label>
        <String>Наблюдать за новой расой.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили, что представители расы {CREATURENAME} подлежат наблюдению ради возможных открытий и сбора информации. Однако на научные изыскания, предмет которых — раса{CREATURENAME}, нужно выделять время и ресурсы, что может обернуться для вашей цивилизации рисками и непредсказуемыми последствиями.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice2_Title</Label>
        <String>Взять ситуацию под контроль.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} получает задачу взять ситуацию под контроль и следить, чтобы новый вид, {CREATURENAME}, не смог угрожать нашей цивилизации. Это решение внушает нашему народу чувство безопасности, но мы потенциально упускаем шанс совершить научные открытия, а в будущем представители расы {CREATURENAME} могут не захотеть союза с нами.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Name</Label>
        <String>Путь к прощению</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} служит вашему правительству и стремится обрести прощение за инцидент, вызвавший экологическую катастрофу в одной из ваших колоний. Этот лидер мучается терзаниями совести из-за случившегося и стремится загладить свою вину.[BR][BR]Недавно на удаленной планете был обнаружен редкий и ценный ресурс, что привлекло внимание нескольких фракций. Этот ресурс способен помочь восстановить уничтоженную экосистему, но находится в опасном и нестабильном регионе космоса. {LEADERNAME} хочет рискнуть своей жизнью и возглавить опасную экспедицию за ресурсом, способным восстановить окружающую среду.[BR][BR]Наши советники предостерегают от такого предприятия и предлагают вместо этого использовать решения, тоже позволяющие восстановить окружающую среду и предотвратить новые катастрофы, но лишь в долгосрочной перспективе.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Choice1_Title</Label>
        <String>Поддержать экспедицию.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили поддержать отправку экспедиции. В случае успеха редкий ресурс поможет быстро восстановить окружающую среду. Однако эта миссия опасна, и из-за нее {LEADERNAME} может погибнуть, а ваше правительство — потерять ценный опыт и навыки этого лидера.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Choice2_Title</Label>
        <String>Вложиться в долгосрочные решения.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили вложиться в долгосрочные решения. Благодаря этому вам откроется более надежный и стабильный способ восстановить окружающую среду, но результата придется ждать несколько лет. {LEADERNAME} может мучаться чувством вины и раздражением, а также будет и дальше пытаться найти прощение.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Name</Label>
        <String>Расплата гладиаторов</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} — бывший гладиатор, завоевавший свободу после бесчисленных поединков. Недавно к этому лидеру обратилась группа таких же подневольных бойцов с просьбой помочь им сражаться за свободу.[BR][BR]Все они испытали пытки и издевательства от своих хозяев и слышали, как {LEADERNAME} завоевал(а) свободу. Теперь гладиаторы хотят, чтобы {LEADERNAME} своим влиянием помог(ла) им освободиться от оков неволи.[BR][BR]Наши советники не пришли к единому мнению. Одна считают, что наше вмешательство способно привести к эскалации конфликта. По мнению других, игнорировать мольбы гладиаторов нельзя, иначе мы предадим ценности нашей цивилизации.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice1_Title</Label>
        <String>Помочь гладиаторам.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили помочь гладиаторам сражаться за их свободу. Из-за этого ваши дипломатические отношения с фракциями, поддерживающими индустрию гладиаторских боев, ухудшатся и могут даже обостриться. Однако освобожденные гладиаторы будут признательны и присягнут на верность вашей цивилизации.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice2_Title</Label>
        <String>Игнорировать мольбы.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} решает не вмешиваться в проблемы гладиаторов. Это позволяет сохранить статус-кво и избежать потенциальных конфликтов, но гладиаторы продолжат страдать, а {LEADERNAME} потеряет душевное равновесие из-за отказа нуждающимся в помощи.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Name</Label>
        <String>Революционный источник энергии</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Dec</Label>
        <String>Недавно к вашей цивилизации присоединился {LEADERNAME}, на чьем счету изобретение революционного источника энергии. Многие враждебные нам фракции хотят заполучить эту технологию и готовы пойти ради этого на любые меры. [BR][BR]Вы узнаете, что видный ученый из конкурирующей фракции хочет проникнуть на ваши научные объекты, чтобы украсть чертежи. Вам нужно решить, как разобраться с этой щекотливой ситуацией.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Choice1_Title</Label>
        <String>Усилить меры безопасности.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили внедрить на научных объектах передовые средства обеспечения безопасности. Это позволит предотвратить любые попытки украсть чертежи, но на время увеличит расходы на содержание научных объектов.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Choice2_Title</Label>
        <String>Подделать чертеж.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили подбросить вражескому ученому фальшивый чертеж источника энергии. В случае успеха у вас появится немного времени улучшить свои меры обеспечения безопасности, но конкурирующая фракция может разгадать ваш обман и начать пытаться украсть настоящий чертеж еще активнее.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Name</Label>
        <String>Общение с зверями</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} обладает экстраординарной способностью общаться с зверями. Обычно этот талант приносит пользу как за столом переговоров, так и в научных исследованиях, но сейчас стал причиной жарких споров. [BR][BR]Дело в том, что {LEADERNAME} исследует недавно колонизированную планету, один из туземных видов которой, на первый взгляд, кажется отличным кандидатом для одомашнивания. Однако после общения с представителями этого вида {LEADERNAME} заявляет, что они обладают уникальным видом разума, и в их жизнь нельзя вмешиваться.[BR][BR]Мнения советников разделились. Одни считают: {LEADERNAME} говорит правду, и местный вид нужно оставить в покое. Согласно другим же, мы не должны поступаться своими интересами.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Choice1_Title</Label>
        <String>Оставить существ в покое.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили, что {LEADERNAME} со своим уникальным даром лучше понимает ситуацию, и прислушались к призыву оставить существ в покое. Ваши граждане рады, что вы уважительно относитесь ко всему живому, а их настрой и одобрение выросли. Однако ваша цивилизация упускает потенциальные преимущества, которые могло бы принести одомашнивание нового вида.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Choice2_Title</Label>
        <String>Одомашнить существ.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} нехотя соглашается одомашнить обнаруженных существ. Ваша цивилизация получает доступ к высококачественным материалам и новым технологиям, но {LEADERNAME} теряет доверие к вашему руководству, из-за чего показатели верности и эффективности этого лидера снижаются.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Name</Label>
        <String>Загадочное исчезновение</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} выделяется на фоне окружающих как достижениями на поприще исследования космоса, так и загадочным исчезновением на много лет. После возвращения {LEADERNAME} не может вспомнить ни единой детали произошедшего за время своего отсутствия, но постоянно видит одни и те же кошмары. Они могут быть ключом к знаниям, скрытым в подсознании данного лидера.[BR][BR]Недавно на далекой планете был найден древний артефакт, сильно напоминающий предметы, которые {LEADERNAME} видит во сне. Наши советники предлагают два плана: исследовать артефакт в надежде узнать, что делал(а) {LEADERNAME}, или проигнорировать артефакт из страха перед возможными последствиями пробуждения давно подавленных воспоминаний.[BR]</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Choice1_Title</Label>
        <String>Исследовать артефакт.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили раскрыть тайны артефакта. Благодаря этому {LEADERNAME} может улучшить свои способности, а мы — получить новые технологические познания. Однако на исследование потребуется много ресурсов, а в ходе него могут открыться секреты, способные поставить нашу цивилизацию под угрозу.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Choice2_Title</Label>
        <String>Игнорировать артефакт.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили игнорировать артефакт и сконцентрировать усилия на сохранении стабильности вашей цивилизации. Это позволит нам предотвратить потенциальные сопутствующие угрозы, но {LEADERNAME} так и не узнает тайны своего прошлого, благодаря которым мы могли бы получить определенные преимущества.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Name</Label>
        <String>Дилемма: давнишний мятеж</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME} отлично умеет принимать сложные решения после мятежа экипажа своего космического корабля — события, определившего характер этого лидера.[BR][BR]Недавно мы получили сообщения от потомков этих мятежников. Они создали процветающую колонию на далекой планете, а теперь хотят воссоединиться с вашей цивилизацией и получить прощение за грехи своих предков.[BR][BR]{LEADERNAME} не знает, как быть, и обращается к вам за советом. Вы можете предложить своему лидеру простить потомков мятежников или заставить их ответить за измену предков.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Choice1_Title</Label>
        <String>Простить и примириться.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили простить потомков мятежников ради мира и единства в галактике. Благодаря этому решению рейтинг одобрения вашей цивилизации повысится, а вы можете получить доступ к новым ресурсам и возможностям торговать с колонией. Однако некоторые фракции внутри вашей цивилизации могут посчитать прощение актом слабости и вызвать народные волнения.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Choice2_Title</Label>
        <String>Признать их виновными.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} жестко обходится с потомками мятежников и требует с них ответа за действия предков. Благодаря этому решимость вашей цивилизации увеличивается, настрой военных улучшается, а темп производства кораблей на время увеличивается. Однако колония потенциально станет нашим врагом, а дипломатические отношения с другими цивилизациями могут пострадать из-за нашей кажущейся бессердечности.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Name</Label>
        <String>Запретные знания</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} из числа ваших самых доверенных советников и признается вам, что является носителем запретных знаний, почерпнутых в древней инопланетной библиотеке. Эти знания уже много раз использовались на благо вашей цивилизации, однако согласно недавним отчетам, конкурирующая фракция узнала, какой секрет хранит {LEADERNAME}, и потребовала у вас доступ к библиотеке.[BR][BR]Ваши советники рекомендуют осторожно разобраться с этой деликатной ситуацией, поскольку потенциальные последствия предоставления доступа к знаниям или отказа в нем могут иметь далекоидущие последствия для вашей цивилизации.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Choice1_Title</Label>
        <String>Поделиться знаниями.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили поделиться знаниями из древней библиотеки с конкурирующей фракцией. Ваша цивилизация получает временный бонус к дипломатии и торговле с этой фракцией, но из-за доступа к знаниям наш соперник может стать сильнее, а конкуренция с ним — жестче.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Choice2_Title</Label>
        <String>Сохранить знания в тайне.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили сохранить запретные знания в тайне и отказать конкурирующей фракции. Это чревато ухудшением дипломатических отношений с ней и началом конфликта, но благодаря единоличному доступу к древней библиотеке ваша цивилизация получает существенные технологические и стратегические преимущества.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Name</Label>
        <String>Откровение: реинкарнация</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME} считает себя реинкарнацией легендарного героя древности. Недавно в галактике произошла цепочка загадочных событий, связанных, как кажется, с древними пророчествами о возвращении героя.[BR][BR]Часть вашего народа начинает верить, что {LEADERNAME} и правда является священной фигурой. Однако более скептичные члены вашего правительства опасаются, что все происходящее может быть запутанной уловкой, а поддержка слухов о всяких реинкарнациях и героях приведет к волнениям и разделению нашего народа.[BR][BR]Как следует отреагировать?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Choice1_Title</Label>
        <String>Подтвердить легенду.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили поддержать легенду и во всеуслышание заявить, что {LEADERNAME} говорит правду. Благодаря этому настрой и вера граждан в ваше руководство растут. Однако некоторые фракции не согласны с вашей позицией, что разобщает ваш народ и в обозримом будущем может привести к волнениям и росту напряженности.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Choice2_Title</Label>
        <String>Опровергнуть слухи.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы заявляете, что {LEADERNAME} распускает пустые слухи. Это удовлетворяет более скептичных граждан, но сторонники легенды могут разувериться и стать менее верными вам. Кроме того, {LEADERNAME} может посчитать такую позицию предательством с вашей стороны и потерять часть мотивации и приверженности вашему делу.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Name</Label>
        <String>Расплата за силу</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} — загадочная фигура в вашем правительстве, получившая необычные силы в результате таинственной сделки с межпространственным созданием. Недавно эти силы начали выходить из под контроля, подвергая окружающих опасности и вселяя в ваших граждан беспокойство.[BR][BR]Советники наметили два возможных плана действий: или пусть {LEADERNAME} усилит контроль за своими силами, или мы можем попробовать оборвать связь нашего лидера с межпространственным созданием. Оба этих плана сопряжены с рисками.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Choice1_Title</Label>
        <String>Пусть усилит контроль.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили: пусть {LEADERNAME} усилит контроль за своими силами. В результате способности этого лидера становятся мощнее, благодаря чему ваша цивилизация получает существенные преимущества в различных областях. Однако это решение также привлекает внимание межпространственного существа, что может привести к непредсказуемым последствиям в будущем.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Choice2_Title</Label>
        <String>Оборвать связь.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили оборвать связь вашего лидера с межпространственным существом, чтобы устранить немедленную угрозу выхода сил из под контроля. Из-за этого {LEADERNAME} потеряет большую часть своих способностей и будет приносить вашей цивилизации меньше пользы. Кроме того, процесс разрыва связи опасен, и {LEADERNAME} может его не пережить.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Name</Label>
        <String>Забытый культ</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Dec</Label>
        <String>В прошлом {LEADERNAME} служба культу, поклонявшемуся давно погибшему инопланетному богу. Однако это было давно, а сейчас {LEADERNAME} верно трудится на благо вашего правительства. При этом после недавних археологических находок существование этого инопланетного бога снова стало предметом внимания. Такие новости окрылили культ, и тот обратился к вашему лидеру с просьбой вернуться и помочь расшифровать древние инопланетные тексты.[BR][BR]Наши советники предлагают два варианта: или пусть {LEADERNAME} поможет культу в надежде узнать ценные сведения об инопланетном боге, или мы запрещаем нашему лидеру помогать культу и приказываем жить настоящим, а не на прошлым.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Choice1_Title</Label>
        <String>Пусть {LEADERNAME} поможет культу.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Choice1_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} проведет какое-то время с культом для расшифровки древних текстов и может узнать ценную информацию об инопланетном боге. Это способно обеспечить нам технологическое развитие или другие преимущества. Однако {LEADERNAME} будет отсутствовать в правительстве, из-за чего эффективность того может упасть.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Choice2_Title</Label>
        <String>Запретить контактировать с культом.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} продолжит выполнять свои обязанности в нашем правительстве ради обеспечения стабильности и непрерывности работы того. Однако мы потеряем возможность узнать больше об инопланетном боге и получить связанные с ним технологии. Кроме того, культисты рассержены, что может иметь непредсказуемые последствия.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Name</Label>
        <String>Дилемма: меж двух времен</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, ценная фигура в вашем правительстве, имеет уникальное прошлое, где фигурирует побег из мрачного будущего, наступление которого этот лидер хочет предотвратить. [BR][BR]Однажды {LEADERNAME} получает от себя из будущего послание, где говорится, что печального варианта развития событий можно избежать благодаря одному жестокому решению. Послание намеренно составлено загадочно, а последствия описываемого решения неочевидны. Ваши советники не пришли к единому мнению.[BR][BR]Как быть: поверить, что {LEADERNAME} говорит правду, и довериться этому лидеру или проигнорировать послание?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Choice1_Title</Label>
        <String>{LEADERNAME} говорит правду.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили, что {LEADERNAME} говорит правду. Нужное решение будет иметь непредсказуемые последствия, но{LEADERNAME}, заручившись вашим доверием, улучшает настрой вашей цивилизации и на несколько месяцев повышает уровень одобрения.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Choice2_Title</Label>
        <String>Игнорировать послание.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы игнорируете послание, из-за чего наступление мрачного будущего может повториться. Однако ваше решение полагаться на свои суждения может позволить совершить открытия, которые в конечном итоге обеспечат нашей цивилизации ранее немыслимые преимущества.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Name</Label>
        <String>Откровение: робот</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Desc</Label>
        <String>{LEADERNAME} входит в число ваших доверенных лидеров и последнее время выказывает признаки усталости и недомогания. После тщательного осмотра вашими лучшими учеными выясняется, что {LEADERNAME} — не биологический организм, а высокотехнологичный гуманоидный робот, не имеющий представления о своей истинной природе.[BR][BR]Из-за этого шокирующего откровения {LEADERNAME} может потерять свое влияние в правительстве, а в вашем государстве потенциально начнутся народные волнения. Вы должны решить, как поступить с полученной информацией, и наметить оптимальный курс действий для своей цивилизации.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Choice1_Title</Label>
        <String>Все засекретить.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили засекретить информацию. Ваши ученые будут втайне чинить и обслуживать искусственное тело, чтобы {LEADERNAME} и дальше служил(а) вашей цивилизации. Однако в будущем тайное может станет явным, и в таком случае репутация вашего правительства серьезно пострадает.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Choice2_Title</Label>
        <String>Раскрыть правду.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили раскрыть правду: {LEADERNAME} — робот. Ваше смелое решение окажет немедленное воздействие, ведь вашим гражданам будет сложно принять, что ими руководило искусственное создание. Однако в долгосрочной перспективе народ может оценить честность и открытость вашего правительства, благодаря чему доверие к вам возрастет.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Name</Label>
        <String>Связь разумов</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} поддерживает связь разумов с опасным инопланетным чудовищем, скрываемым от общественности. Это чудовище недавно сбежало и теперь наводит хаос на близлежащие колонии.[BR][BR]{LEADERNAME} считает, что может использовать свою связь с чудовищем, чтобы найти и обезвредить его, но боится потенциальных последствий огласки своей тайны. Наши советники рекомендуют: пусть {LEADERNAME} не участвует в процессе поимки, чтобы избежать скандала.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Choice1_Title</Label>
        <String>Пусть {LEADERNAME} разберется.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили: пусть {LEADERNAME} использует свою связь с чудовищем, чтобы найти и обезвредить то. Операция проходит успешно, но народ узнает секрет вашего лидера, из-за чего настрой и доверие общественности временно снижаются.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Choice2_Title</Label>
        <String>Тайно захватить создание.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы организовали тайную операцию по захвату чудовища. {LEADERNAME} в ней не участвует, но все проходит гладко. Однако чудовище успело нанести существенный ущерб ряду колоний, из-за чего нам придется потратить немало ресурсов, а наши отношения с другими фракциями пострадают.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Name</Label>
        <String>Пустынный астероид</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} входит в число богатейших уроженцев вашего народа. Источник богатства этого лидера — залежи редких минералов на пустынном астероиде. Недавно конкурирующая фракция оспорила наши претензии на этот астероид, заявив, что это она нашла его, а мы незаконно используем ее территорию.[BR][BR]Наши юристы смогли подвести доказательную базу под наши притязания, но конкурирующая фракция всё равно уверена в своих правах на астероид. Мы должны решить, как разобраться с этой деликатной ситуацией.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Choice1_Title</Label>
        <String>Это наш астероид!</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили отстоять свои права на астероид. Благодаря этому наша экономика улучшится, а {LEADERNAME} упрочит свой имидж, но отношения с конкурирующей фракцией ухудшатся, а в будущем нас потенциально ждет конфликт с ней.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Choice2_Title</Label>
        <String>Найти компромисс.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили договориться с конкурирующей фракцией о компромиссе и поделить ресурсы астероида и прибыль от их добычи. Благодаря этому отношения с ней могут улучшится, но {LEADERNAME} потеряет часть своего богатства и влияния в нашей цивилизации.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Name</Label>
        <String>Забытый артефакт</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} входит в число ваших именитых археологов и обнаруживает местонахождение потенциально значимого артефакта давно забытой древней цивилизации. Этот артефакт может стать ключом к ее передовым технологиям или позволить нам получить ценную информацию о культуре и истории своих создателей.[BR][BR]Однако артефакт находится в сердце территории враждебной инопланетной империи. Чтобы забрать его, нам потребуется рискнуть дипломатическим инцидентом или даже началом вооруженного конфликта. Наши советники не пришли к единому мнению. Одни считают, что нужно прибегнуть к дипломатии и переговорам, другие предлагают провести тайную операцию с целью забрать артефакт.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice1_Title</Label>
        <String>Попробовать договориться.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили выбрать дипломатию. Ваши отношения с инопланетной империей могут улучшиться, и у вас есть шанс получить артефакт без конфликта. Однако такой подход может и обернуться неприятностями: усилить напряженность и привести к потере ценного времени и ресурсов.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice2_Title</Label>
        <String>Провести тайную операцию.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили провести тайную операцию и без ведома инопланетной империи отправить команду опытных агентов забрать артефакт. В случае успеха вам достанется артефакт и полезная информация. Однако операция может быть раскрыта, и тогда вас ждет дипломатический кризис или даже война.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Name</Label>
        <String>Тайна близнецов</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} не любит распространяться о своем прошлом, но сейчас делится с вами секретом, который многое объясняет. Оказывается, у этого лидера есть близнец, много лет назад исчезнувший при таинственных обстоятельствах.[BR][BR]Недавно на далекой колонии нашли зацепку, по которой можно попробовать найти данного близнеца. Однако некоторые советники считают, что это уловка наших врагов, желающих дестабилизировать наше правительство, и {LEADERNAME} может попасть в ловушку.[BR][BR]Как лучше поступить?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Choice1_Title</Label>
        <String>Исследовать зацепку.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили исследовать зацепку, чтобы попытаться найти близнеца. В случае успеха настрой вашего народа улучшится, но в процессе {LEADERNAME} и ваше правительство могут подвергнуться непредсказуемым опасностям.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Choice2_Title</Label>
        <String>Ничего не делать.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} понимает риски и необходимость сохранения стабильности, но всё равно может мучаться догадками и местонахождении своего близнеца. Из-за этого эффективность вашего лидера способна упасть.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Name</Label>
        <String>Неоконченная вендетта</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} рассказывает вам о своем прошлом: управлении колонией и ее уничтожении печально известным главарем пиратов. С тех пор {LEADERNAME} до сих пор преследует этого преступника в надежде отомстить.[BR][BR]Недавно вы узнали, что корабли главаря пиратов были замечены в неразведанной системе. {LEADERNAME} запрашивает разрешение мобилизовать флот, чтобы покарать негодяя. Однако наши советники предупреждают, что трата ресурсов на эту миссию может создать ненужный риск для нашей цивилизации.[BR][BR]Как лучше поступить?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Choice1_Title</Label>
        <String>Позволить закончить вендетту.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решаете: пусть {LEADERNAME} мстит. Это даст шанс устранить опасного преступника, а также повысить настрой вашего лидера и безопасность цивилизации, но может стоить нам кораблей и ресурсов.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Choice2_Title</Label>
        <String>Запретить погоню.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы хотите сохранить ресурсы и сконцентрироваться на глобальных стратегических целях. {LEADERNAME} получает приказ забыть обиды прошлого, из-за чего ваши отношения с этим лидером могут ухудшится.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Name</Label>
        <String>Измена долгу</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} славится своим опытом в вопросах стратегии, но сейчас сознается в уклонении от обязательной службы в звездной пехоте во время Арсеанских войн.[BR][BR]Из-за этой новости наши военные почувствовали себя преданными и начали устраивать беспорядки. {LEADERNAME} предлагает выступить с речью, чтобы прояснить ситуацию, и просит вас посоветовать оптимальный план действий.[BR][BR]Как стоит поступить?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Choice1_Title</Label>
        <String>Каяться и извиняться.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Choice1_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} публично кается и приносит извинения. Такое решение может повысить доверие и верность ваших подданых, но потенциально нанесет ущерб репутации и эффективности этого лидера.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Choice2_Title</Label>
        <String>Отрицать обвинения.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} с негодованием отрицает все обвинения и старается дискредитировать их источник. Это позволит сохранить эффективность вашего лидера, но волнения могут усилиться, если вам не удастся убедить всех.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Name</Label>
        <String>Обнародованные опыты</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, ваш доверенный советник по медицинским вопросам и ключевая фигура в вашем правительстве, хранит темный секрет. Оказывается, давным-давно {LEADERNAME}, в попытках получить медицинскую степень, творил(а) незаконные и аморальные опыты над инопланетянами. [BR][BR]Сейчас информация об этом стала достоянием общественности, и разгневанные инопланетные государства требуют выдать преступника, коим является {LEADERNAME}. В противном случае инопланетяне угрожают возмездием. При этом {LEADERNAME} играет важную роль в вашей медицинской отрасли, и выдача этого лидера оставит там заметную брешь.[BR][BR]Что вы прикажете сделать?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Choice1_Title</Label>
        <String>{LEADERNAME}: защита.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы решили защитить своего лидера. Это ухудшит дипломатические отношения и на продолжительное время существенно снизит показатели дипломатии и торговли. Однако {LEADERNAME} продолжит развивать вашу медицинскую отрасль.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Choice2_Title</Label>
        <String>{LEADERNAME}: выдать.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Choice2_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} понесет наказание за свое действия. Инопланетные государства будут довольны, и ваша репутация в их глазах повысится. Однако из-за потери высококвалифицированного лидера ваша медицинская отрасль серьезно пострадает.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Name</Label>
        <String>Дилемма: аносмия</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, ваш лучший посол, страдает от аносмии — полной потери обоняния. Раньше это не доставляло проблем, но недавно все изменилось. [BR][BR]Синтетическая раса Сингулярность Йор разработала необычный способ общения, подразумевающий обмен сложной комбинацией химических запахов. Благодаря этому дипломатия вышла на качественно новый уровень, и на грядущем межгалактическом саммите вашему послу, роль которого обычно играет {LEADERNAME}, потребуется понимать «запахи-послания».[BR][BR]Перед вами необычная дилемма, и вам нужно выбрать решение.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Choice1_Title</Label>
        <String>Разработать устройство восприятия запахов.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Choice1_Dec</Label>
        <String>Вы можете вложиться в инновационные технологии, и {LEADERNAME} получит способность понимать язык запахов Йор. Это откроет вам возможность улучшить отношения с этим народом, но потребует определенное время инвестировать ресурсы.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Choice2_Title</Label>
        <String>Выбрать другого посла.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы можете назначить другого посла и сэкономить ресурсы, но рискуете неправильно понять «запахи-послания» Йор и ухудшить дипломатические отношения с этим народом.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Name</Label>
        <String>Призрачный друг</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Dec</Label>
        <String>Ваши чиновники судачат между собой о том, что ваш преданный лидер, {LEADERNAME}, притворяется своим давно погибшим другом. Такое странное поведение не доставляло бы особых проблем, не всплыви на свет один факт: возможный убийца того самого друга — {LEADERNAME}.[BR][BR]Это по-настоящему шокирующее откровение. Как быть?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Choice1_Title</Label>
        <String>Начать расследование.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Choice1_Dec</Label>
        <String>Если {LEADERNAME} ни при чём, расследование поможет очистить доброе имя этого лидера. В противном случае справедливость восторжествует. Однако процесс расследования может посеять раздор и потребует ценных ресурсов.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Choice2_Title</Label>
        <String>Назвать обвинения пустыми домыслами.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Choice2_Dec</Label>
        <String>Провозглашение обвинений домыслами поможет сохранить единство и сэкономить ресурсы. Однако вы рискуете пригреть у себя под боком убийцу, а слухи могут запятнать ваш имидж как руководителя.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Name</Label>
        <String>Бедняк и арнор</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} входит в узкий круг ваших самых находчивых советников, а в прошлом — бедняк, которому повезло найти себе примечательного союзника. Этим союзником был древний арнор, представитель развитой и загадочной расы, славящейся своими неординарными поступками. С его помощью {LEADERNAME} смог(ла) добиться многого, и арнор признателен, что вы взяли его протеже под свое крыло.[BR][BR]Инопланетянин предлагает вам одну из двух наград. Выбирайте с умом!</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Choice1_Title</Label>
        <String>Попросить технологию.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Choice1_Dec</Label>
        <String>Передовая технология арнора существенно повысит уровень научного развития вашей цивилизации. Однако внезапный необъяснимый технологический скачок может вызвать опасения вашего народа и других цивилизаций.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Choice2_Title</Label>
        <String>Попросить знания и советы.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Choice2_Dec</Label>
        <String>Благодаря знаниям и советам вы сможете лучше понять вселенную и существенно повысить свои показатели дипломатии и влияния. Однако из-за отсутствия конкретики в вашей формулировке часть нашего народа может решить, что вы упустили ценную возможность.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Name</Label>
        <String>Детство среди звезд</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} часто вспоминает о своем детстве, родителях-военных, постоянном патрулировании с ними безбрежной солнечной системы и найденном во время этих перелетов артефакте. Теперь этот лидер предлагает передать данный артефакт вам, считая, что его скрытые возможности могут обеспечить нашей цивилизации значимое преимущество.[BR][BR]Наши ученые исследовали артефакт и выяснили, что с его помощью мы можем существенно повысить скорость кораблей на своей территории. Однако {LEADERNAME} утверждает, что со временем может открыть и другие возможности артефакта, если оставит его у себя.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Choice1_Title</Label>
        <String>Забрать артефакт.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Choice1_Dec</Label>
        <String>Забрав артефакт, мы можем ускорить свои корабли, когда они находятся в пределах наших границ. Однако это точно привлечет внимание других цивилизаций, которым может захотеться отнять у нас артефакт.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Choice2_Title</Label>
        <String>{LEADERNAME}, он твой.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Choice2_Dec</Label>
        <String>Вы решили: пусть {LEADERNAME} оставит артефакт у себя и попробует разблокировать остальные его возможности. Однако полный потенциал реликвии остается неизвестен, и она может привлечь к себе опасный интерес.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_RareResource_0x62A3_Name</Label>
        <String>Предложение — редкий ресурс</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_RareResource_0x62A3_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} сообщает вам новость.[BR][BR] Горнодобывающий конгломерат обнаружил на планете {PLANETNAME} залежи кристаллического элерия. Этот ресурс необходим для производства передовых энергетических систем и оружия. Конгломерат предлагает два варианта. [BR][BR]Первый вариант, полностью разработать месторождение методом открытой добычи с применением ИИ, быстрее и позволит сразу же получить доход, но навредит экосистеме и населению планеты. [BR][BR]Второй вариант, вести добычу экологически безопасным способом, медленнее, но не навредит планете.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_RareResource_Choice_1_0x62A3_Name</Label>
        <String>Добыть все и сразу. Кому нужны инопланетные киты и прочие рыбешки?</String> 
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_RareResource_Choice_1_0x62A3_Dec</Label>
        <String>Вы сразу же получите кредиты, но создадите своего рода экологическую катастрофу.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_RareResource_Choice_2_0x62A3_Name</Label>
        <String>Действовать неспеша. Мы не торопимся.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_RareResource_Choice_2_0x62A3_Dec</Label>
        <String>Вы используете более медленные, но безопасные методы добычи ресурса.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AncientArtifact_0x72B4_Name</Label>
        <String>Найден артефакт Предтеч</String>
    </StringTable>


    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AncientArtifact_0x72B4_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} сообщает вам интересные новости.[BR][BR]Недавно на планете {PLANETNAME} был найден загадочный артефакт, испускающий сигнал на уникальной частоте. Эксперты предлагают два варианта: использовать эту частоту, чтобы пополнить запасы энергии, или выделить ресурсы на ее расшифровку, чтобы получить древние знания. Выбор за вами.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AncientArtifact_Choice_1_0x72B4_Name</Label>
        <String>Нам нужна энергия.</String> 
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AncientArtifact_Choice_1_0x72B4_Dec</Label>
        <String>Мы сразу получим много энергии, но можем столкнуться с недовольством из-за уничтожения исторической реликвии.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AncientArtifact_Choice_2_0x72B4_Name</Label>
        <String>Расшифруем сигнал.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AncientArtifact_Choice_2_0x72B4_Dec</Label>
        <String>Нам откроются знания, способные ускорить наш технологический прогресс, но мы упустим возможность разом получить много энергии.</String>
    </StringTable>


    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_ForeignVisit_0x82C5_Name</Label>
        <String>Неоднозначный визит</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_ForeignVisit_0x82C5_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME} посылает срочное сообщение.[BR][BR] Посол Зарак из фракции {PLAYERFACTION:1} хочет посетить дипломатический саммит на планете {PLANETNAME}. [BR][BR]Этот посол непопулярен.[BR][BR]Крайне непопулярен.[BR][BR]Разрешить ему посетить планету или дипломатично отказать?</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_ForeignVisit_Choice_1_0x82C5_Name</Label>
        <String>Разрешить.</String> 
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_ForeignVisit_Choice_1_0x82C5_Dec</Label>
        <String>У нас могут начаться беспорядки, но улучшение отношений с фракцией {PLAYERFACTION:1} дает шанс получить новые возможности.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_ForeignVisit_Choice_2_0x82C5_Name</Label>
        <String>Отказать.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_ForeignVisit_Choice_2_0x82C5_Dec</Label>
        <String>В колонии и дальше будет все спокойно, но наши отношения с фракцией {PLAYERFACTION:1} ухудшатся.</String>
    </StringTable>
    

    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AlienPlantHarvest_0x92D6_Name</Label>
        <String>Дилемма: сбор</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AlienPlantHarvest_0x92D6_Dec</Label>
        <String>Правитель {LEADERNAME} передает вам интригующее предложение.[BR][BR]Фракция {PLAYERFACTION:1} изъявила желание добыть уникальное растение с планеты {PLANETNAME}, смола которого служит ключевым ингредиентом для ряда полезных химических веществ. Однако из этой смолы можно также делать сильнодействующий наркотик, вызывающий привыкание. [BR][BR]Если мы разрешим собрать растения, наши отношения с фракцией-просителем улучшатся, а планетарный доход вырастет, но уровень преступности в колонии может повыситься.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AlienPlantHarvest_Choice_1_0x92D6_Name</Label>
        <String>Разрешить сбор. Нам нужны деньги.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AlienPlantHarvest_Choice_1_0x92D6_Dec</Label>
        <String>Отношения с фракцией {PLAYERFACTION:1} улучшатся, а на планете {PLANETNAME} случится рост экономики и преступности.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AlienPlantHarvest_Choice_2_0x92D6_Name</Label>
        <String>Откажи в просьбе. Мы не хотим, чтобы синдикат появился.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AlienPlantHarvest_Choice_2_0x92D6_Dec</Label>
        <String>Отношения с фракцией {PLAYERFACTION:1} ухудшатся, но уровень преступности на планете {PLANETNAME} останется прежним.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AlienPlantHarvest_Relations_0x92D6_Dec</Label>
        <String>Вы пренебрегли нашим послом.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AncientFacility_0xA7F4_Name</Label>
        <String>Тайна древних</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AncientFacility_0xA7F4_Dec</Label>
        <String>Правитель {LEADERNAME} сообщает вам об обнаружении на планете {PLANETNAME} древней арнорской постройки. [BR][BR]Туземное население считает ее священной, но испускаемый ею энергетический сигнал может принести нам огромную пользу. [BR][BR]Как нам быть: воспользоваться энергией или проявить уважение к местным верованиям?</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AncientFacility_Choice_1_0xA7F4_Name</Label>
        <String>Забрать энергию. Кто сильнее, тот и прав.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AncientFacility_Choice_1_0xA7F4_Dec</Label>
        <String>Мы заберем энергию из постройки, чтобы нарастить производственные резервы. Однако из-за этого наши отношения с коренным населением планеты {PLANETNAME} могут ухудшиться.[BR][BR]Немедленных последствий нет.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AncientFacility_Choice_2_0xA7F4_Name</Label>
        <String>Проявить уважение к священной территории.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_AncientFacility_Choice_2_0xA7F4_Dec</Label>
        <String>Мы решили уважить верования туземцев. Так на планете {PLANETNAME} сохранится мир, но мы не используем потенциальный источник энергии.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_IllnessDilemma_0xB8A2_Name</Label>
        <String>Эпидемия</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_IllnessDilemma_0xB8A2_Dec</Label>
        <String>Правитель {LEADERNAME} сообщает тревожные новости: на планете {PLANETNAME} случилась эпидемия неизвестной болезни. Там разработали экспериментальное лекарство с неизвестными побочными эффектами, способное победить заразу. [BR][BR]При этом эпидемию можно остановить проверенными средствами, но тогда показатель роста планеты на много лет снизится. Как поступить?</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_IllnessDilemma_Choice_1_0xB8A2_Name</Label>
        <String>Приказать использовать экспериментальное лекарство.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_IllnessDilemma_Choice_1_0xB8A2_Dec</Label>
        <String>Население планеты получает экспериментальное лекарство. Оно способно прекратить эпидемию, но может иметь неизвестные побочные эффекты. </String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_IllnessDilemma_Choice_2_0xB8A2_Name</Label>
        <String>Использовать только безопасные средства.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GovernorEvent_IllnessDilemma_Choice_2_0xB8A2_Dec</Label>
        <String>Благодаря использованию исключительно проверенных средств с нашими гражданами все будет в порядке. Однако показатель роста планеты {PLANETNAME} упадет.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_CulturalExchangeProposal_0xD4E2_Name</Label>
        <String>Предложение культурного обмена</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_CulturalExchangeProposal_0xD4E2_Dec</Label>
        <String>Правитель {LEADERNAME} планеты {PLANETNAME} получает от фракции {PLAYERFACTIONLONG:1} заманчивое предложение: разрешить ей учредить на нашей планете офис для культурного обмена взамен на помощь в наших производственных начинаниях. [BR][BR]Однако наша разведка предполагает, что этот офис будет лишь прикрытием для шпионов. [BR][BR]Мы можем принять предложение, чтобы повысить производственную эффективность, но рискуем пригреть у себя шпионскую сеть. Отклонив предложение, мы можем обидеть его инициатора. Как быть?</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_CulturalExchangeProposal_Choice_1_0xD4E2_Name</Label>
        <String>Принять предложение. Мы готовы рискнуть.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_CulturalExchangeProposal_Choice_1_0xD4E2_Dec</Label>
        <String>Мы решили разрешить фракции {PLAYERFACTIONLONG:1} учредить офис для культурного обмена в обмен на помощь с производством. Из-за этого за нами могут начать шпионить. [BR][BR]Немедленных последствий нет.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_CulturalExchangeProposal_Choice_2_0xD4E2_Name</Label>
        <String>Вежливо отказаться. Безопасность превыше всего.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_CulturalExchangeProposal_Choice_2_0xD4E2_Dec</Label>
        <String>Мы отказали фракции {PLAYERFACTION:1}, чтобы избежать риска. Из-за этого наши отношения с ней могут ухудшиться, но безопасности нашей планеты ничего не угрожает. [BR][BR]Немедленных последствий нет.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_YorObservationProposal_0xF3A8_Name</Label>
        <String>Пункт наблюдения</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_YorObservationProposal_0xF3A8_Dec</Label>
        <String>Правитель {LEADERNAME} планеты {PLANETNAME} получает от фракции {PLAYERFACTIONLONG:1} необычную просьбу: разрешить ей учредить пункт наблюдения для изучения нашего общества и культуры в обмен на передовую технологию. [BR][BR]Однако наши граждане испытывают глубокий дискомфорт от мысли, что за ними будет следить фракция {PLAYERFACTION:1}. [BR][BR]Конечно, технология — заманчивая награда, но нам нужно заботиться и о благополучии нашего народа. При этом в случае отказа фракция {PLAYERFACTIONLONG:1} может обидеться. Как быть?</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_YorObservationProposal_Choice_1_0xF3A8_Name</Label>
        <String>Согласиться. Технология нам не помешает.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_YorObservationProposal_Choice_1_0xF3A8_Dec</Label>
        <String>Мы разрешили фракции {PLAYERFACTIONLONG:1} учредить пост наблюдения в обмен на технологию. Из-за этого наши граждане обеспокоиться [BR][BR]Немедленных последствий нет.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_YorObservationProposal_Choice_2_0xF3A8_Name</Label>
        <String>Отказать. Мы не рыбы в аквариуме.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_YorObservationProposal_Choice_2_0xF3A8_Dec</Label>
        <String>Мы отказали фракции {PLAYERFACTION:1} ради комфорта и благополучия наших граждан.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_YorObservationProposal_Diplomatic_0xF3A8_Dec</Label>
        <String>Вы не дали нам наблюдать за вами</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianCodexProposal_0xG4B9_Name</Label>
        <String>Предл.: Свод</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianCodexProposal_0xG4B9_Dec</Label>
        <String>Правитель {LEADERNAME} планеты {PLANETNAME} получает от фракции {PLAYERFACTIONLONG:1} уникальное предложение: доступ к Своду вселенских истин в обмен на несколько реликвий, которые не нужны нам, но имеют огромную ценность для этой фракции.[BR][BR]Со Сводом культурное влияние данной планеты повысится благодаря ее исторической значимости.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianCodexProposal_Choice_1_0xG4B9_Name</Label>
        <String>Согласиться.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianCodexProposal_Choice_1_0xG4B9_Dec</Label>
        <String>Мы решили обменять реликвии на Свод в надежде повысить влияние этого мира.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianCodexProposal_Choice_2_0xG4B9_Name</Label>
        <String>Отказаться.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianCodexProposal_Choice_2_0xG4B9_Dec</Label>
        <String>Мы решили сохранить реликвии и вежливо отклоняем предложение фракции {PLAYERFACTION:1}. Это может ухудшить отношения с ней.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianCodexProposal_Diplomatic_0xG4B9_Dec</Label>
        <String>Вы не приняли у нас Свод</String>
    </StringTable>
    
    
<StringTable>
    <Label>Event_IconianHistoryShare_0xH5C1_Name</Label>
    <String>Исторические находки</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>Event_IconianHistoryShare_0xH5C1_Dec</Label>
    <String>Правитель {LEADERNAME} планеты {PLANETNAME} получает от фракции {PLAYERFACTIONLONG:1} неоднозначное предложение: узнать ее древнюю историю, где есть упоминания об арнорах, Владыках Ужаса и эпических Войнах Предтеч.[BR][BR]Эти знания могут стать как благословением, так и проклятием, ибо способны изменить убеждения и культуру местного населения.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>Event_IconianHistoryShare_Choice_1_0xH5C1_Name</Label>
    <String>Узнать откровение.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>Event_IconianHistoryShare_Choice_1_0xH5C1_Dec</Label>
    <String>Принятие этой истории подрывает многие традиционные убеждения.  Это даст нам кратковременный всплеск знаний, но на какое-то время приведет к беспорядку.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>Event_IconianHistoryShare_Choice_2_0xH5C1_Name</Label>
    <String>Отказаться.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>Event_IconianHistoryShare_Choice_2_0xH5C1_Dec</Label>
    <String>Мы отклоняем предложение. Пусть наш народ и дальше пребывает в блаженном неведении.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>Event_IconianHistoryShare_Diplomatic_0xH5C1_Dec</Label>
    <String>Ваша цивилизация так ограничена</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>Event_AlienTradeAgreement_0xJ6D2_Name</Label>
    <String>Предл.: торг. соглашение</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_AlienTradeAgreement_0xJ6D2_Dec</Label>
    <String>Правитель {LEADERNAME} планеты {PLANETNAME} получает от фракции {PLAYERFACTIONLONG:1} выгодное торговое предложение. Торговля способна заметно улучшить экономику планеты, но местное население боится сопутствующего ей притока инопланетян.[BR][BR]Мы можем как стать богаче в культурном плане, так и навлечь на себя гнев общественности.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_AlienTradeAgreement_Choice_1_0xJ6D2_Name</Label>
    <String>Заключить торг. соглашение.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_AlienTradeAgreement_Choice_1_0xJ6D2_Dec</Label>
    <String>Мы заключаем торговое соглашение и предвкушаем экономический рост. Однако нам нужно также быть готовыми к возможным культурным столкновениям с инопланетянами из-за необычных запахов последних.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_AlienTradeAgreement_Choice_2_0xJ6D2_Name</Label>
    <String>Спасибо, не надо.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_AlienTradeAgreement_Choice_2_0xJ6D2_Dec</Label>
    <String>Вы предпочли угодить местному населению и отказались от торгового соглашения. Ваши отношения с фракцией {PLAYERFACTION:1} могут ухудшиться.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_AlienTradeAgreement_Diplomatic_0xJ6D2_Dec</Label>
    <String>Вы отвергли наше предложение.</String>
</StringTable>



</StringTableList>