<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Name</Label>
    <String>Гала-ужин Гурмана</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, один из ваших доверенных лидеров, когда-то стремился стать поваром и мечтал открыть свой собственный ресторан.[BR][BR] 
      Новости об этой кулинарной склонности дошли до ушей Торианской Конфедерации. Их представители предложили Галактический Гурман-Гала, грандиозный банкет с представлением кухонь со всех уголков галактики. Они запрашивают, чтобы {LEADERNAME} лично приготовил особый блюдо, представляющее нашу цивилизацию для этого престижного события.[BR][BR]
      Наши советники обеспокоены, указывая, что хотя Гала может улучшить наши дипломатические отношения, плохо принятое блюдо может привести к унижению</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Choice1_Title</Label>
    <String>Согласитесь на Гала.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы соглашаетесь участвовать в гала-ужине. {LEADERNAME} в восторге от возможности продемонстрировать свои кулинарные навыки. Потенциальная выгода в виде дипломатической расположенности и влияния значительна, но есть риск дипломатического скандала, если блюдо не будет хорошо принято.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Choice2_Title</Label>
    <String>Откажитесь от Гала.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} разочарован, но понимает решение. Избегая риска кулинарной катастрофы, вы гарантируете, что ваше положение среди других цивилизаций остается неизменным. Однако, это решение могло пропустить значительную возможность укрепить дипломатические связи и расширить наше влияние.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Name</Label>
    <String>Ребенок из Фабрики</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Result</Label>
    <String>Ребенок из Фабрики</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Desc</Label>
    <String>{GOVERNORNAME}, один из ваших наиболее доверенных советников, был воспитан бродягами в бедствующем заводе на окраине территории вашей цивилизации. Недавно пришло сообщение из завода, где говорится, что теперь он сталкивается с кризисом. Безжалостная корпорация хочет захватить землю, чтобы построить высокотехнологичный объект, вытеснив бродяг, которые называли его домом на протяжении многих поколений.[BR][BR]{GOVERNORNAME} обратился к вам за помощью, спрашивая, может ли правительство вмешаться, чтобы провести переговоры между бродягами и корпорацией..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Choice1_Title</Label>
    <String>Защитите фабрику.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Choice1_Desc</Label>
    <String>Вы решаете защитить фабрику и ее обитателей, посылая правительственных переговорщиков, чтобы договориться о сделке с корпорацией. Этот акт сострадания принесет вам верность и благодарность квартирантов, что приведет к появлению небольшой, но преданной группы новых граждан, которые будут неутомимо работать на ваше дело. 
            [BR][BR]Однако, корпорация не довольна, что приводит к временному снижению производственного выхода на вашей родной планете.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Choice2_Title</Label>
    <String>Поддержите корпоративный захват.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Choice2_Desc</Label>
    <String>Решив, что прогресс важнее, чем сентиментальность, вы позволяете корпорации продолжить свои планы.
[BR][BR]Высокотехнологичный объект принесет рабочие места и технологические прорывы вашей цивилизации, стимулируя вашу экономику.
[BR][BR]Однако, это решение сильно разочаровывает {GOVERNORNAME}, который теряет веру в ваше лидерство и может питать обиду в будущем.
[BR][BR]Переселенные бродяги столкнулись со сложностями в поисках новых домов и жизни, что вызвало временный, но значительный рост неспокойствия и преступности на ваших территориях.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Name</Label>
    <String>Кулинарная Мечта</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Dec</Label>
    <String>{GOVERNORNAME}, один из ваших самых надежных советников, поделился с вами своей мечтой о том, чтобы открыть ресторан. Они когда-то обучались на повара и всегда чувствовали сильную связь с кулинарией. Недавно они обнаружили возможность открыть ресторан на оживленной торговой планете, где изобилие экзотических ингредиентов и разнообразная клиентура. {GOVERNORNAME} ищет вашего совета и поддержки в реализации этой мечты.
			[BR][BR]
			Наши советники предупреждают, что время и ресурсы, которые {GOVERNORNAME} должен был бы вложить в ресторан, могли бы повлиять на их концентрацию на текущих обязательствах перед нашей цивилизацией. Однако они также отмечают, что</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Choice1_Title</Label>
    <String>Поддержите их мечту.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы выбираете поддержать мечту {GOVERNORNAME}. Они вкладывают время и ресурсы в ресторан, который становится популярным культурным центром и обеспечивает временный рост одобрения на ваших мирах.
			[BR][BR]Однако, из-за разделенного внимания, их продуктивность и эффективность в текущей роли временно снижаются, что приводит к уменьшению добросовестности.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Choice2_Title</Label>
    <String>Поощряйте сосредоточенность на обязанностях.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы призываете {GOVERNORNAME} оставаться сосредоточенным на своих текущих обязанностях перед нашей цивилизацией.
[BR][BR]Они неохотно соглашаются, но их нереализованная мечта может вызвать некоторое незначительное недовольство и снизить их общее удовлетворение своей ролью. Это может потенциально повлиять на их лояльность в будущем, но значительно увеличивает их добросовестность.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Name</Label>
    <String>Откровение Культа</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}, который был надежным членом вашего правительства, однажды стал жертвой мозгового промывания сектой. Ему удалось освободиться от контроля секты, но теперь к нам дошли тревожные новости: секта не только все еще активна, но и расширяет свое влияние по всей галактике. Они проникают в другие управляющие органы и используют манипулированных под контролем разума пешек для манипулирования политическими решениями.
        [BR][BR]
        {LEADERNAME} глубоко встревожен этим откровением и хочет помочь свергнуть секту, которая чуть не уничтожила его жизнь. Но это действие потребует ресурсов и рискует раскрыть темное прошлое {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Choice1_Title</Label>
    <String>Поддержите падение культа.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Choice1_Desc</Label>
    <String>Вы решили поддержать {LEADERNAME} в их стремлении свергнуть культ. Это потребует выделения ресурсов и персонала для расследования и разрушения операций культа. 
            [BR][BR]Хотя в долгосрочной перспективе это укрепит сопротивляемость вашей цивилизации иностранному влиянию, это также натянет ваш бюджет и раскроет прошлое {LEADERNAME}, что потенциально может повлиять на их репутацию и эффективность на их текущей позиции.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Choice2_Title</Label>
    <String>Сосредоточьтесь на интересах нашей цивилизации.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Choice2_Desc</Label>
    <String>Вы решаете, что благополучие вашей цивилизации ставится на первое место, и выбираете не поддерживать личный крестовый поход {LEADERNAME} против культа. 
            [BR][BR]Хотя это может сохранить ресурсы, существует вероятность, что влияние культа может продолжить распространяться необузданно, создавая потенциальную угрозу для вашей цивилизации и других в будущем. 
            [BR][BR]{LEADERNAME} также будет опечален вашим решением, что возможно повлияет на их верность и преданность своим обязанностям.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Name</Label>
    <String>Обездоленные</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Desc</Label>
    <String>{GOVERNORNAME} всегда был озлоблен тем, что его исключили из наследства семьи. Недавно появилась новая возможность заявить часть этого состояния. Таинственный человек, имеющий доступ к конфиденциальным семейным документам, связался с {GOVERNORNAME}, предложив помочь ему доказать его законные права на наследство в обмен на определенные политические услуги.
			[BR][BR]
			Наши советники предупреждают, что у этого человека могут быть скрытые мотивы, и что информация может быть подделана. Они предлагают, чтобы {GOVERNORNAME} либо осторожно преследовал наследство, либо отпустил обиду и продолжил жить дальше.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Choice1_Title</Label>
    <String>Преследуйте наследство.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Choice1_Desc</Label>
    <String>Вы решаете позволить {GOVERNORNAME} преследовать богатство, подверженное, конечно, налогу на наследство.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Choice2_Title</Label>
    <String>Отпустите горечь.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Choice2_Desc</Label>
    <String>{GOVERNORNAME} прислушивается к вашему совету и решает отпустить обиду, сосредоточившись на своих обязанностях в вашем правительстве. В результате они приобретают черту "Сосредоточенный", что улучшает их общую эффективность. Однако всегда будет некое остаточное негодование, и {GOVERNORNAME} может быть более подвержен будущим искушениям.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Name</Label>
    <String>Последствия Дуэли</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Dec</Label>
    <String>{GOVERNORNAME}, выдающаяся персона в вашем правительстве, когда-то выиграл дуэль против романтического соперника, оставив ему заметный шрам в качестве напоминания.[BR][BR]Недавно побежденный соперник снова появился на сцене, теперь он является выдающейся фигурой в конкурирующей империи и бросил вызов {GOVERNORNAME} на реванш. Хотя дуэль могла бы стать отличной возможностью для {GOVERNORNAME} продемонстрировать свои способности и укрепить свою репутацию, она также могла бы привести к дипломатическому инциденту с империей соперника.[BR][BR]Наши советники разделились; некоторые считают, что дуэль могла бы поднять боевой дух, в то время как другие опасаются возможных последствий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Choice1_Title</Label>
    <String>Разрешить реванш.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы разрешаете провести повторный матч. Если {GOVERNORNAME} выиграет, его репутация укрепится, что повысит мораль и лояльность в ваших рядах. Однако, империя побежденного соперника может обидеться, что потенциально может усложнить дипломатические отношения.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Choice2_Title</Label>
    <String>Запретить дуэль.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Choice2_Dec</Label>
    <String>{GOVERNORNAME} неохотно принимает ваше решение, но их гордость ранена, что временно снижает их эффективность. С другой стороны, вам удается избежать дипломатического инцидента с империей соперника, который мог бы привести к более серьезным проблемам в дальнейшем.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Name</Label>
    <String>Благородное происхождение</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Dec</Label>
    <String>{GOVERNORNAME} - потомок малой знати и недавно был обратился дальний родственник, который утверждает, что обнаружил давно потерянное семейное сокровище. Они предлагают организовать экспедицию для восстановления артефакта, который может иметь значительное культурное и историческое значение. Однако путешествие будет опасным и потребует больших ресурсов, и критики утверждают, что нашу концентрацию следует направить на текущие проблемы, а не на прошлое.[BR][BR]Поддержите ли вы квест {GOVERNORNAME} по восстановлению древнего семейного сокровища или откажете им в ресурсах и сосредоточитесь на более актуальных проблемах?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Choice1_Title</Label>
    <String>Поддержите экспедицию.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решили поддержать экспедицию. Путешествие опасно, но в случае успеха, сокровища могут дать неоценимые знания о истории и культуре предков {GOVERNORNAME}. Это может привести к увеличению влияния и престижа вашей цивилизации. Однако, ресурсы, перераспределенные на экспедицию, могут затруднить вашу способность отвечать на более непосредственные угрозы.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Choice2_Title</Label>
    <String>Отклонить экспедицию.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Choice2_Dec</Label>
    <String>Отказав в экспедиции, вы сохраняете ценные ресурсы для более насущных нужд вашей цивилизации. Однако, {GOVERNORNAME} разочарован и может питать обиду, что потенциально может повлиять на его лояльность и производительность в будущем. Кроме того, упущена возможность обнаружить значительный исторический артефакт, и вместе с ним, шанс повысить культурное значение вашей цивилизации.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Name</Label>
    <String>Дилемма Дипломата</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, ваш уважаемый дипломат с большим опытом работы, наткнулся на высоко конфиденциальный файл, который может спровоцировать дипломатический кризис между несколькими видами в галактике. Информация в файле может быть использована для получения значительного преимущества в переговорах, но это также может привести к беспорядкам и недоверию, если будет обнаружено.
        [BR][BR]
        {LEADERNAME} разрывается между использованием этого знания в интересах вашей цивилизации и верностью своим принципам дипломатии и честности. Они обратились к вам за советом о том, как обойти эту деликатную ситуацию.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Choice1_Title</Label>
    <String>Используйте информацию.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решаете использовать секретную информацию в своих интересах в переговорах. Хотя это решение приводит к выгодным торговым сделкам и договорам, оно оказывает давление на совесть {LEADERNAME} и может иметь непредвиденные последствия, если правда будет раскрыта. Ваша цивилизация получает временное дипломатическое преимущество, но рискует долгосрочным доверием и стабильностью.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Choice2_Title</Label>
    <String>Сохраните дипломатическую целостность.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} облегчен вашим решением поддержать их принципы дипломатии и честности. Хотя упущена возможность получить преимущество в переговорах, репутация вашей цивилизации за справедливость и честность укрепляется. Этот выбор может не принести немедленных выгод, но он укрепляет долгосрочное положение вашей цивилизации среди галактической общности, способствуя доверию и сотрудничеству.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Name</Label>
    <String>Преодоление прошлого</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Desc</Label>
    <String>{GOVERNORNAME}, один из ваших самых надежных лидеров, когда-то страдал от разрушительной наркотической зависимости. Благодаря несгибаемой решимости, ему удалось преодолеть зависимость, и теперь он служит ориентиром надежды и стойкости для многих.[BR][BR]Недавно появился новый наркотик, опасно похожий на тот, от которого {GOVERNORNAME} когда-то страдал. Пока он распространяется по всей галактике, мы должны решить, как бороться с этой угрозой и предотвратить ее разрушительное влияние.[BR][BR]{GOVERNORNAME} попросил принять участие в процессе принятия решений, но некоторые советники беспокоятся, что его прошлое может затуманить его суждение.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Choice1_Title</Label>
    <String>Включите {GOVERNORNAME} в процесс принятия решения.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы доверяете суждению {GOVERNORNAME} и вовлекаете их в процесс принятия решений. Их личный опыт становится бесценным при формулировании эффективной стратегии борьбы с наркотиком, но есть небольшой риск, что они могут снова поддаться под давлением.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Choice2_Title</Label>
    <String>Не давайте {GOVERNORNAME} вмешиваться в принятие решения.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы решаете не включать {GOVERNORNAME} в процесс принятия решений, чтобы защитить их от возможных триггеров. Это приводит к более консервативному подходу к борьбе с наркотиком, но результаты могут появиться позже, и {GOVERNORNAME} может чувствовать себя недооцененным и отстраненным.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Name</Label>
    <String>Инженерная загадка</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Dec</Label>
    <String>{GOVERNORNAME}, бывший инженер, известный своей легкой отвлекаемостью на мелкие детали, наткнулся на технологическое чудо в виде древнего инопланетного артефакта. Считается, что артефакт обладает огромной силой и потенциалом, но его секреты заперты сложной серией изощренных головоломок и механизмов.[BR][BR]{GOVERNORNAME} стремится изучить артефакт и раскрыть его тайны, но для этого придется отвлечься от текущих обязанностей. Наши советники предупреждают, что другие фракции также могут проявить интерес к артефакту, и его истинное назначение может быть опасным..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Choice1_Title</Label>
    <String>Позвольте им изучить артефакт.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы предоставляете {GOVERNORNAME} разрешение изучать артефакт. Это решение приведет к временному снижению их производительности и эффективности в текущей роли. Однако, если они успешно раскроют секреты артефакта, это может дать значительное технологическое преимущество вашей цивилизации.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Choice2_Title</Label>
    <String>Поддерживайте их сосредоточенность на своих обязанностях.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Choice2_Dec</Label>
    <String>{GOVERNORNAME} остается сосредоточенным на своих обязанностях, поддерживая текущие уровни продуктивности и эффективности. Однако артефакт остается загадкой, и есть шанс, что другая фракция обнаружит и раскроет его секреты, потенциально получив преимущество над вашей цивилизацией.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Name</Label>
    <String>Чужеродная Монета</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, один из ваших наиболее доверенных советников, всегда имел уникальную привычку постоянно переворачивать чужеродную монету в процессе принятия решений. Недавно монета привлекла внимание мощного межзвездного коллекционера, который утверждает, что монета - это редкий артефакт давно потерянной цивилизации, и требует ее возврата.[BR][BR] {LEADERNAME} неохотно отдает монету, так как верит, что она приносит им удачу и помогает принимать более верные решения. Однако коллекционер предлагает щедрую награду за возврат монеты и намекает на возможные последствия, если его требование не будет выполнено.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Choice1_Title</Label>
    <String>Верните монету коллекционеру.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решили вернуть монету коллекционеру. Хотя это решение приносит вашей цивилизации значительную награду, способности принимать решения {LEADERNAME} страдают без их счастливой монеты, что приводит к временному снижению их эффективности.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Choice2_Title</Label>
    <String>Храните монету с {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} благодарен за вашу поддержку и сохраняет счастливую монету, поддерживая свои решения. Однако коллекционеру это не нравится, и в будущем это может вызвать дипломатические сложности.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Name</Label>
    <String>Грамматический Принудитель</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} имеет дурную репутацию за жестокое принуждение к использованию правильной грамматики. Недавно видео, на котором {LEADERNAME} жестоко исправляет языковую ошибку подчиненного, стало вирусным, вызвав горячие дебаты по всей галактике.[BR][BR]Этот инцидент привел к дилемме: следует ли нам осудить действия {LEADERNAME} и рискнуть потерять их ценные навыки, или защитить их крайние методы и столкнуться с возможным отторжением со стороны общественности и других цивилизаций?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Choice1_Title</Label>
    <String>Осудите действия.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решили осудить действия {LEADERNAME}. Общественность довольна, что приводит к временному увеличению рейтинга одобрения. Однако, {LEADERNAME} чувствует себя преданным, и его продуктивность и лояльность значительно снижаются на некоторое время.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Choice2_Title</Label>
    <String>Защищайте методы.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы решили защищать методы {LEADERNAME}. Их производительность и лояльность усиливаются, но общественность возмущена, что приводит к временному снижению рейтингов одобрения. Кроме того, другие цивилизации могут воспринимать вашу поддержку таких радикальных действий как знак агрессии.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Name</Label>
    <String>Загадка Предтеч</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}, один из ваших доверенных советников, уверен, что Предтечи все еще живут среди нас под видом обычных людей. Они собрали доказательства, предполагающие, что некоторые индивидуумы в нашей цивилизации могут быть на самом деле этими древними существами. Это открытие может вызвать панику и беспокойство среди населения.[BR][BR]Наш разведывательный агентство проанализировало информацию и предложило два варианта действий: мы можем либо обнародовать предполагаемых Предтечей, либо сохранить информацию в тайне, чтобы избежать страха и хаоса.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Choice1_Title</Label>
    <String>Раскройте Предтечей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решаете разоблачить предполагаемых Предшественников. Хотя это решение может привести к краткосрочным беспорядкам и страху среди населения, оно также может принести долгосрочные выгоды, поскольку мы учимся у этих древних существ и получаем доступ к их передовым знаниям. Однако Предшественники могут не дружелюбно отреагировать на свое разоблачение и могут отреагировать непредсказуемым образом.[BR]+250 Исследований</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Choice2_Title</Label>
    <String>Сохраняйте информацию в секрете.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы решаете сохранить в секрете информацию о предполагаемых Предтечах. Это решение поддерживает стабильность и предотвращает панику среди населения. Однако, мы можем упустить возможность учиться у этих древних существ и их продвинутых знаний, и возможно, что Предтечи могут работать против нас, незамеченными.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Musical_Name</Label>
    <String>Ужасная Мелодия</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Musical_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, один из ваших наиболее любимых лидеров, увлекается пением, несмотря на свою ужасную чувство тональности, ритма и гармонии. В результате их выступления не могут быть названы иначе как катастрофическими.[BR][BR]Недавно {LEADERNAME} получил приглашение участвовать в благотворительном песенном мероприятии, организованном различными видами в галактике. Хотя их участие может собрать значительные средства для этой цели, оно также может вызвать широкое смущение и даже дипломатические напряжения.[BR][BR]Наши советники предлагают либо поддержать выступление {LEADERNAME}, либо найти способ предотвратить их участие в мероприятии.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Musical_Choice1_Title</Label>
    <String>Поощряйте результаты.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Musical_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решаете поощрить выступление {LEADERNAME}. Несмотря на то, что благотворительное мероприятие собирает значительную сумму средств, катастрофическое выступление приводит к временному ухудшению дипломатических отношений с другими видами и снижению морали в вашей цивилизации. Однако, {LEADERNAME} получает черту "Лояльность" благодаря вашей несокрушимой поддержке.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Musical_Choice2_Title</Label>
    <String>Предотвратите проведение.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Musical_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вам удается предотвратить выступление {LEADERNAME}, организовав для них замену в виде голографического двойника. Мероприятие проходит гладко, и репутация вашей цивилизации остается нетронутой. Однако {LEADERNAME} разочарован вашим недоверием к их способностям и теряет черту Лояльность. Двойниковое выступление помогает собрать средства для благотворительности, но не столько, сколько смогло бы принести выступление {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Name</Label>
    <String>Релятивистское Воссоединение</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, служащий вашему правительству, имеет трагическое прошлое. В ходе долгого путешествия на релятивистских скоростях, они потеряли связь со своей семьей из-за эффектов временного растяжения. [BR][BR]Недавно была обнаружена капсула с сообщением от семьи {LEADERNAME}, дрейфующая в пустоте космоса. Она содержит трогательное обращение о воссоединении, отправленное десятилетия назад. Капсула также содержит ценную информацию о скрытом кэше ресурсов.[BR][BR]Наши советники в растерянности: стоит ли отдать приоритет эмоциональному воссоединению или сосредоточиться на потенциальных ресурсах, которые могут принести пользу нашей цивилизации?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Choice1_Title</Label>
    <String>Организуйте встречу.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решаете отдать приоритет эмоциональному благополучию {LEADERNAME} и организовываете воссоединение. {LEADERNAME} благодарен, и его лояльность к вашему правительству усиливается. Однако ресурсы из кэша остаются необнаруженными, потенциально попадая в руки соперничающих цивилизаций.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Choice2_Title</Label>
    <String>Извлеките ресурсы.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы решаете сосредоточиться на скрытом кэше ресурсов, что способствует росту и технологическому прогрессу вашей цивилизации. Однако, {LEADERNAME} глубоко ранен этим решением, и их верность вашему правительству колеблется. Встреча так и не состоялась, оставляя трещину в сердце {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Name</Label>
    <String>Игра в Названия</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, лидер вашего правительства, имеет странную привычку давать своим советникам унизительные прозвища. В то время как некоторые относятся к этому снисходительно, другие все больше недовольны. [BR]Группа советников обратилась к вам с просьбой вмешаться. Они считают, что унизительные прозвища перешли все границы и влияют на их профессиональную репутацию. [BR]Наши аналитики предсказывают, что решение этой проблемы может повысить мораль, но также потенциально вызвать напряжение между вами и {LEADERNAME}. С другой стороны, бездействие может привести к снижению производительности среди недовольных советников.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Choice1_Title</Label>
    <String>Попросите {LEADERNAME} остановиться.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы подходите к {LEADERNAME} и дипломатично просите их прекратить давать своим советникам смешные имена. Хотя они могут чувствовать себя немного обиженными, мораль и продуктивность советников улучшаются. Однако ваши отношения с {LEADERNAME} могут ухудшиться в долгосрочной перспективе, что потенциально может повлиять на их лояльность к вам.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Choice2_Title</Label>
    <String>Ничего не делай.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы решаете ничего не делать, позволяя {LEADERNAME} продолжать свою игру в имена. Хотя ваша связь с {LEADERNAME} остается прочной, мораль советников со временем снижается, что приводит к снижению производительности и потенциальным внутренним конфликтам. Это может иметь негативные последствия для эффективности и стабильности вашего правительства в долгосрочной перспективе.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Name</Label>
    <String>Дуэлирующие Голоса</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}, доверенное лицо в вашем правительстве, всегда был известен своим уникальным способностью принимать правильные решения, руководствуясь двумя соперничающими голосами в своей голове. [BR][BR]Недавно голоса стали расходиться больше, чем когда-либо, заставляя {LEADERNAME} сомневаться в своем суждении. Они обратились к нам, ища совета о том, как справиться с этим внутренним конфликтом.[BR][BR]Наши советники предлагают два возможных подхода: поощрить {LEADERNAME} полагаться на свои инстинкты и продолжать слушать оба голоса, или рекомендовать им обратиться за профессиональной помощью, чтобы успокоить голоса и разработать альтернативные стратегии принятия решений.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Choice1_Title</Label>
    <String>Доверяйте их инстинктам.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Choice1_Desc</Label>
    <String>Вы решили довериться инстинктам {LEADERNAME} и поощрить их продолжать полагаться на дуэльные голоса. Хотя это может привести к случайной нерешительности, их успешная история остается ценным активом для вашего правительства. Также увеличивается потенциал открытия новых стратегических прозрений.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Choice2_Title</Label>
    <String>Обратитесь за профессиональной помощью.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Choice2_Desc</Label>
    <String>Вы предлагаете, чтобы {LEADERNAME} обратился за профессиональной помощью, чтобы успокоить голоса и разработать альтернативные стратегии принятия решений. Хотя это может привести к временной нестабильности, пока они приспосабливаются к своим новым методам, это потенциально может привести к более последовательному и рациональному принятию решений в долгосрочной перспективе. Однако потеря дуэлирующих голосов также может привести к менее творческим решениям проблем, с которыми сталкивается ваша цивилизация.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Name</Label>
    <String>Угроза Менасов</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} ежедневно получает анонимные угрозы смерти, и ситуация становится невыносимой. Источник этих угроз остается неизвестным, что оставляет {LEADERNAME} в постоянном состоянии беспокойства.[BR][BR]Наши разведывательные службы определили два возможных варианта действий: проследить источник этих угроз и столкнуться с преступником, или увеличить охрану {LEADERNAME}, чтобы гарантировать их безопасность. Оба варианта имеют свои риски и награды.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Choice1_Title</Label>
    <String>Проследить источник.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы приказываете нашим спецслужбам отследить источник угроз убийства. Если это удастся, виновник будет наказан, и {LEADERNAME} будет в безопасности. Однако, такой вариант требует ресурсов и времени, что потенциально может отвлечь внимание от других важных вопросов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Choice2_Title</Label>
    <String>Усилить охрану.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы решаете усилить охрану {LEADERNAME}, делая ее практически неприступной для любого вреда. Хотя это обеспечивает их непосредственную безопасность, неизвестная угроза остается на свободе, возможно, ища новые цели в вашей цивилизации.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Name</Label>
    <String>Тайные Наблюдатели</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} является преданным и эффективным членом вашего правительства. Однако недавно вы узнали, что они также служат в секретной организации, которая может уничтожить их в любой момент, если они не подчинятся или не выполнат свои задачи. [BR][BR]Организация, известная как "Наблюдатели", окутана таинственностью, но, похоже, у них есть своя скрытая повестка дня. Недавно они связались с вами, угрожая раскрыть связь {LEADERNAME} с ними, если вы не выполните их требования.[BR][BR]Ваши советники разделились по поводу того, как решить эту ситуацию. Некоторые хотят вести переговоры с Наблюдателями, в то время как другие считают, что столкновение - это лучший способ обеспечить безопасность {LEADERNAME} и целостность вашего правительства.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Choice1_Title</Label>
    <String>Вести переговоры с Наблюдателями.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решили вести переговоры с Наблюдателями. В результате, вы получаете их благосклонность и возможную будущую помощь. Однако, мораль вашей цивилизации страдает из-за воспринимаемой слабости и уязвимости перед внешними силами.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Choice2_Title</Label>
    <String>Сразиться с Наблюдателями.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы решаете противостоять Наблюдателям, отправляя ясное сообщение, что не позволите себя манипулировать. Хотя такой шаг повышает мораль вашей цивилизации, он также ставит жизнь {LEADERNAME} под угрозу и потенциально провоцирует долгий конфликт с секретной организацией.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Name</Label>
    <String>Синестетическая Встреча</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} всегда испытывал синестезию, редкое явление, вызывающее смешение чувств, при общении с инопланетными видами. Недавно, посещая межзвездный саммит, {LEADERNAME} столкнулся с ранее неизвестным видом, вызвавшим огромную волну синестезии.[BR][BR]Опыт открывает скрытые узоры и связи в языке инопланетян, открывая новые дипломатические возможности. Однако {LEADERNAME} остается дезориентированным и истощенным, что потенциально может повлиять на его производительность в будущих переговорах.[BR][BR]Наши советники предлагают два способа действовать: либо поощрить {LEADERNAME} использовать эту уникальную способность в интересах нашей цивилизации, либо устроить временный отпуск для восстановления и избежания возможных дипломатических инцидентов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Choice1_Title</Label>
    <String>Принять способность.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решаете поощрить {LEADERNAME} принять свою синестезию. Это приводит к новым дипломатическим возможностям и бонусу к нашим отношениям с инопланетным видом. Однако, {LEADERNAME} может стать усталым и менее эффективным в будущих переговорах.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Choice2_Title</Label>
    <String>Предоставить отпуск по уважительной причине.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} предоставляется временный отпуск для восстановления после ошеломляющего синестетического опыта. Это гарантирует, что они останутся ясными и эффективными в будущих переговорах, но рискуют пропустить потенциальные дипломатические возможности с новыми инопланетными видами.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Skull_Name</Label>
    <String>Череп Немезиды</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Skull_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}, один из ваших самых надежных советников, имеет своеобразную привычку носить с собой череп своего бывшего врага в знак памяти о прошлой победе.[BR][BR]Недавно семья врага связалась с вашей цивилизацией, требуя вернуть череп для надлежащего погребения. Они утверждают, что это оскорбление их культуры и святотатство памяти их предка. Они угрожают обратить против вас другие цивилизации, если их требования не будут выполнены.[BR][BR]Ваши советники разделились в этом вопросе. Некоторые считают, что возвращение черепа покажет уважение к другим культурам и способствует дипломатическим отношениям. Другие утверждают, что это будет знаком слабости и воодушевит ваших врагов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Skull_Choice1_Title</Label>
    <String>Верните череп.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Skull_Choice1_Desc</Label>
    <String>Вы решили вернуть череп, проявляя уважение к семье неприятеля и их культуре. Это улучшит дипломатические отношения с определенными цивилизациями, но {LEADERNAME} потеряют свой уникальный сувенир, что потенциально может повлиять на их решимость в будущих конфликтах.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Skull_Choice2_Title</Label>
    <String>Отказаться вернуть череп.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Skull_Choice2_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME} продолжает носить череп, который укрепляет их решимость в конфликтах. Однако это решение раздражает семью немезиды и их союзников, что приводит к напряженности в дипломатических отношениях и потенциальным последствиям от других цивилизаций в будущем.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Name</Label>
    <String>Молчаливое Прошлое</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME} десятилетиями соблюдал обет молчания, не общаясь ни с кем, даже во время своего восхождения к власти в вашей цивилизации. Их таинственное прошлое привлекло внимание крупного медиа-ресурса, и они направили журналиста, чтобы исследовать причины, по которым {LEADERNAME} соблюдает этот обет.[BR][BR]Журналист упорен и может раскрыть чувствительную информацию о прошлом {LEADERNAME}. Наши советники рекомендуют либо сотрудничать с журналистом, либо попытаться подавить историю.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Choice1_Title</Label>
    <String>Сотрудничайте с журналистом.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решаете сотрудничать с журналистом. История {LEADERNAME} об интроспекции и личностном росте становится сенсацией, увеличивая культурное влияние и одобрение вашей цивилизации на несколько месяцев. Однако, эта новая популярность может привлечь нежелательное внимание от других цивилизаций.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Choice2_Title</Label>
    <String>Подавить историю.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы решаете подавить историю. Прошлое {LEADERNAME} остается загадкой, но действия вашего правительства по подавлению СМИ будут восприняты как нарушение свободы слова, что приведет к временному снижению поддержки. Кроме того, существует вероятность, что журналист может утечь историю в будущем, что приведет к дальнейшему ущербу для вашей репутации.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Name</Label>
    <String>Потерянный Колониальный Корабль</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, который служит вашему правительству, когда-то был заперт на колониальном корабле, который десятилетиями дрейфовал в космосе. Корабль был недавно обнаружен, все еще находясь в дрейфе, с его пассажирами в криогенном стазисе. Система ИИ корабля отказала, оставив экипаж и колонистов в их замороженном состоянии.[BR][BR]Наши эксперты сообщили нам, что, приложив некоторые усилия, мы можем безопасно вернуть пассажиров к жизни и интегрировать их в нашу цивилизацию, или мы могли бы спасти ценные ресурсы корабля для укрепления наших флотов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Choice1_Title</Label>
    <String>Возродите пассажиров.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решаете оживить пассажиров, приветствуя их в своей цивилизации. Это увеличивает ваше население, но требует значительных ресурсов и времени, чтобы помочь им адаптироваться к своей новой жизни в 23 веке.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Choice2_Title</Label>
    <String>Спасти корабль.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы решаете разобрать корабль, получая ценные ресурсы и технологии для модернизации вашего флота. Однако, это решение тяжело даётся {LEADERNAME}, который оплакивает потерю своих товарищей-колонистов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Name</Label>
    <String>Незавершенная автобиография</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} известен своим усердием, работая над своей автобиографией каждый день, предоставляя глубокое погружение в свою жизнь и опыт. [BR][BR]Недавно, противоборствующая фракция смогла получить неопубликованный черновик автобиографии и угрожает утечкой чувствительной информации, которая может потенциально навредить репутации нашей цивилизации.[BR][BR]Наши советники предлагают нам либо вести переговоры с противником, чтобы предотвратить утечку, либо дискредитировать черновик как выдумку.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Choice1_Title</Label>
    <String>Ведите переговоры с конкурирующей фракцией.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы выбираете путь переговоров с конкурирующей фракцией. Это предотвращает утечку конфиденциальной информации, но за счет ресурсов и временного ухудшения дипломатических отношений с конкурирующей фракцией.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Choice2_Title</Label>
    <String>Сделайте черновик вымыслом.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} публично отвергает проект как вымысел, защищая репутацию вашей цивилизации. Однако, этот выбор может привести к потере доверия и авторитета для {LEADERNAME} и возможности будущих проблем.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Name</Label>
    <String>Невоплощенная Мечта</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} всегда был верным слугой вашего правительства, но в глубине души всегда таил горечь о пропущенной возможности стать ученым. [BR][BR]Недавно ему представился уникальный шанс работать с известной командой ученых над передовым научным проектом. Теперь {LEADERNAME} разрывается между своим долгом перед вашим правительством и возможностью осуществить свою мечту всей жизни.[BR][BR]Он обратился к вам за советом. Позволите ли вы ему следовать своим научным стремлениям, или настаиваете, чтобы он оставался полностью преданным своей текущей должности?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Choice1_Title</Label>
    <String>Пусть они присоединятся к проекту.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решаете разрешить {LEADERNAME} временно присоединиться к научному проекту. Их счастье и благодарность увеличивают их лояльность и продуктивность. Однако их временное отсутствие на текущей должности может оказать некоторое негативное влияние на эффективность вашего правительства.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Choice2_Title</Label>
    <String>Держите их на их месте.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы напоминаете {LEADERNAME} о его долге и настаиваете, чтобы он оставался на своем текущем месте. Их обида может усилиться, потенциально снижая их верность и эффективность. Однако негативное влияние на эффективность вашего правительства из-за их постоянного присутствия не произойдет.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Name</Label>
    <String>Темное Прошлое</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} всегда был ценным активом вашего правительства, но его отказ находиться в плохо освещенных местах из-за неизвестного инцидента из детства становился проблемой.[BR][BR]Ситуация недавно обострилась, поскольку {LEADERNAME} должен был присутствовать на важных встречах в тускло освещенной конференц-зале на дипломатической космической станции. {LEADERNAME} выразил свое беспокойство и страх, но пропуск этих встреч может нанести ущерб нашей репутации и отношениям с другими видами.[BR][BR]Наши советники предлагают два варианта: либо удовлетворить страх {LEADERNAME}, потребовав улучшить освещение в конференц-зале, либо убедить {LEADERNAME} преодолеть свой страх ради общего блага.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Choice1_Title</Label>
    <String>Учтите их страх.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решаете учесть их страх и требуете улучшить освещение в конференц-зале. Хотя это повышает лояльность и эффективность {LEADERNAME}, наше настаивание на таком, казалось бы, пустяковом вопросе может заставить другие виды считать нас слабыми или чрезмерно снисходительными.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Choice2_Title</Label>
    <String>Убедите их столкнуться со своим страхом.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы решили убедить {LEADERNAME} преодолеть свой страх ради большого блага. Хотя это может нарушить их лояльность и вызвать временное беспокойство, наша позиция в этом вопросе может заслужить уважение других видов, демонстрируя нашу преданность дипломатии и способность преодолевать личные проблемы ради большего блага.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Name</Label>
    <String>Артефакт без тени</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, один из ваших доверенных лидеров, обладает загадочным артефактом древней цивилизации, который не позволяет ему отбрасывать тень. Эта уникальная особенность привлекла внимание мощной и загадочной организации, которая недавно связалась с вашим правительством, чтобы предложить сделку.[BR][BR]Они предлагают поделиться своими обширными знаниями о передовых технологиях с вашей цивилизацией в обмен на артефакт. Однако они предупреждают, что без артефакта {LEADERNAME} может потерять свои уникальные способности и уйти в забытье.[BR][BR]Выбор за вами: будете ли вы приоритизировать развитие вашей цивилизации или сохраните уникальность {LEADERNAME}?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Choice1_Title</Label>
    <String>Обменяйте артефакт на знания.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решаете обменять артефакт на знания организации. Ваша цивилизация получает доступ к передовым технологиям, что значительно усиливает ваши усилия в области исследований. Однако, {LEADERNAME} теряет свои уникальные способности и может столкнуться с трудностями в поддержании своего влияния и эффективности в вашем правительстве.[BR]+120 Исследований</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Choice2_Title</Label>
    <String>Сохраните артефакт и защитите {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} сохраняет свои уникальные способности и продолжает быть влиятельным лидером в вашем правительстве. Однако ваша цивилизация упускает возможность получить продвинутые технологии от загадочной организации, и они могут быть недовольны вашим решением сохранить артефакт.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Name</Label>
    <String>Заложник-ребенок</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} был воспитан врагами своих родителей в качестве заложника. Теперь появилась информация, что их захватчики, мощная фракция внутри вражеской цивилизации, находятся в неустойчивом положении и уязвимы для атаки.[BR][BR]{LEADERNAME} раздирается между желанием отомстить за свое детство и возможностью ослабить врага или проявить милосердие и попытаться построить мост в сторону мира. Они ищут вашего руководства, как поступить дальше.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Choice1_Title</Label>
    <String>Ищите возмездия и ослабьте врага.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решаете воспользоваться ситуацией и нанести удар по уязвимой вражеской фракции. Это ослабит их и даст вашей цивилизации стратегическое преимущество. Однако это может увеличить напряженность и привести к дальнейшему конфликту в будущем.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Choice2_Title</Label>
    <String>Проявляйте милосердие и содействуйте миру.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} решает проявить милосердие и использовать эту возможность, чтобы начать диалог с враждебной фракцией. Это улучшит отношения и, возможно, приведет к долговечному миру. Однако враг может воспринять это как признак слабости и использовать его в будущем.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Name</Label>
    <String>Последний наследник</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, наш надежный советник, недавно обнаружил, что он является последним живым представителем древней родословной, которую можно проследить до самых ранних дней нашей цивилизации.[BR][BR]Как наследник этого наследия, его посетили историки из общества, которое посвятило свою жизнь сохранению знаний и артефактов, оставленных их предками. Они хотят предоставить {LEADERNAME} доступ к своей обширной коллекции древних знаний, но предупреждают, что некоторая информация может нарушить стабильность нашего общества.[BR][BR]Нашим советникам сложно прийти к единому мнению по этому вопросу: некоторые считают, что знания следует распространять и использовать во благо общества, в то время как другие опасаются, что это может принести больше вреда, чем пользы.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Choice1_Title</Label>
    <String>Принимайте знания.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решаете принять древние знания, предоставляя {LEADERNAME} доступ к архивам исторического общества. В результате, ваша цивилизация получает доступ к мощным новым технологиям, но рискует с нестабильностью и переворотами, поскольку некоторая информация вызывает сомнения в долговечно укоренившихся убеждениях и общественных нормах.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Choice2_Title</Label>
    <String>Отклонить предложение.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} отклоняет предложение, выбирая поддержание стабильности вашего общества над потенциальными рисками древних знаний. Хотя это решение обеспечивает гармонию в обществе, оно также может помешать вашей цивилизации открыть мощные технологии и информацию, которые могли бы продвинуть вас дальше в звезды.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Name</Label>
    <String>Ребенок Пророчества</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Dec</Label>
    <String>У {LEADERNAME} таинственное и загадочное прошлое, и ходят слухи, что они могут быть знаменитым "Ребёнком Пророчества", предназначенным вести свой народ к величию или к гибели.[BR][BR]Пока легенда набирает обороты, население разделено между волнением и страхом. Некоторые верят, что {LEADERNAME} приведёт к новой золотой эре, в то время как другие беспокоятся о возможной разрушительной силе, которую они могут принести.[BR][BR]Наши советники предложили два варианта: принять пророчество и использовать его для объединения нашего народа, или попытаться подавить слухи и уменьшить значение {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Choice1_Title</Label>
    <String>Примите пророчество.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решаете принять пророчество. Это значительно повысит мораль и продуктивность вашей цивилизации, но также привлечет внимание конкурирующих фракций, которые могут рассматривать {LEADERNAME} как потенциальную угрозу, которую следует устранить.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Choice2_Title</Label>
    <String>Подавите слухи.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы решили подавить слухи и преуменьшить значение {LEADERNAME}. Это позволит сохранить статус-кво и предотвратить ненужные конфликты, но также лишит вашу цивилизацию потенциальных преимуществ, обусловленных поддержкой легендарной личности.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Name</Label>
    <String>Уничтожитель Документов</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME} - ценный лидер в вашем правительстве, известный своей предпочтением устного общения вместо письменной документации. [BR][BR]Недавно секретный документ с конфиденциальной информацией случайно был доставлен {LEADERNAME}, который без прочтения уничтожил его. Информация в документе была критически важна для операции с ограниченным по времени, и ее утрата могла повлечь серьезные последствия.[BR][BR]Наши советники теперь обсуждают, стоит ли пытаться воссоздать документ из памяти или полностью отказаться от операции и сосредоточиться на минимизации ущерба.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Choice1_Title</Label>
    <String>Воссоздайте документ.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Choice1_Desc</Label>
    <String>Вы решаете поручить своим советникам попытаться воссоздать документ из памяти. Это купит вам некоторое время, но есть риск, что отсутствующая информация может привести к ошибкам в операции и потенциальному ущербу для интересов вашей цивилизации.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Choice2_Title</Label>
    <String>Прервать операцию.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Choice2_Desc</Label>
    <String>Вы решили прекратить операцию и сосредоточиться на контроле ущерба. Это предотвратит любой потенциальный вред, вызванный дезинформацией, но также означает, что ваша цивилизация упустит ценную возможность продвинуть свои интересы в галактике.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Name</Label>
    <String>Безжалостный Дисциплинатор</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, беспощадный дисциплинар, требует от своих подчиненных только совершенства.[BR][BR]Недавно блестящий ученый под надзором {LEADERNAME} допустил маленькую ошибку, которая привела к задержке в критическом исследовательском проекте. {LEADERNAME} требует немедленного увольнения ученого, в то время как другие утверждают, что талант ученого и потенциальный вклад должны перевесить последствия одной ошибки.[BR][BR]Нам нужно решить, как справиться с этой ситуацией и поддерживать ли мы строгие дисциплинарные меры {LEADERNAME} или нет.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Choice1_Title</Label>
    <String>Поддержите прекращение.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решили поддержать решение {LEADERNAME} о прекращении работы ученого. Это укрепляет дисциплину в вашей цивилизации, но вы теряете талантливого ученого и рискуете снизить стимул к будущим инновациям из-за страха допустить ошибки.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Choice2_Title</Label>
    <String>Простите ошибку ученого.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы решили простить ошибку ученого и позволить ему продолжить работу. Это способствует культуре инноваций и поощряет риск в вашей цивилизации. Однако, {LEADERNAME} становится недовольным, что приводит к снижению его эффективности и потенциальной потере уважения от других подчиненных.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Name</Label>
    <String>Еретическое Прошлое</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, уважаемый член вашего правительства, в молодости был обвинен в наличии 'нечистых' взглядов. Эти обвинения, на самом деле, были правдой. Недавно прошлое {LEADERNAME} всплыло на поверхность, и некоторые граждане требуют проведения расследования, чтобы установить, сохраняются ли эти взгляды.[BR][BR]Наши советники считают, что решение этого вопроса может либо укрепить единство нашего общества, либо привести к дальнейшему разделению. Они предлагают два возможных варианта действий: запустить расследование или игнорировать слухи и сосредоточиться на настоящем.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Choice1_Title</Label>
    <String>Исследуйте убеждения {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решили изучить убеждения {LEADERNAME}. Это тщательное исследование позволит раскрыть правду, но может вызвать беспокойство среди населения, что приведет к временному снижению уровня поддержки. Однако, если окажется, что {LEADERNAME} отказался от своих прежних убеждений, это укрепит их авторитет и репутацию вашего правительства.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Choice2_Title</Label>
    <String>Игнорируйте слухи и сосредоточьтесь на настоящем.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Choice2_Dec</Label>
    <String>Игнорируя слухи, ваша цивилизация может сосредоточиться на текущих проблемах и возможностях. Хотя это решение может быть воспринято как знак мудрости и прагматизма вашего правительства, существует потенциальный риск того, что прошлое {LEADERNAME} может всплыть в более поздний срок, приведя к более серьезным последствиям и нестабильности.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C24_Framed_Name</Label>
    <String>Оклеветанный Невиновный</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C24_Framed_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, который служит вашему правительству, когда-то был подставлен за убийство политического соперника. Недавно появились новые доказательства, которые могут потенциально очистить имя {LEADERNAME} и привести настоящего виновника к справедливости.[BR][BR]Однако преследование этих доказательств может открыть старые раны и дестабилизировать политический ландшафт. Наши советники предлагают, что мы могли бы поддержать {LEADERNAME} в их стремлении к оправданию или подавить доказательства и сохранить статус-кво.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C24_Framed_Choice1_Title</Label>
    <String>Поддержите квест на оправдание.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C24_Framed_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решили поддержать {LEADERNAME} в их стремлении к оправданию. Стремление к справедливости повышает боевой дух среди вашего народа, но также вызывает политическое беспокойство, поскольку фракции перегруппировываются в ответ на новые откровения.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C24_Framed_Choice2_Title</Label>
    <String>Подавить доказательства.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C24_Framed_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы решаете скрыть улики, поддерживая текущий хрупкий политический баланс. {LEADERNAME} остается под тенью подозрения, что может повлиять на их производительность и лояльность. Кроме того, существует риск, что улики могут всплыть в будущем, с непредсказуемыми последствиями.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Name</Label>
    <String>Скрытые Связи</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} - это заслуживший доверие член вашего правительства, но мы недавно обнаружили, что его семья имеет скрытую историю тайной поддержки космического пиратства. Эта поддержка продолжается и стала значительным источником богатства для семьи.[BR][BR]Наша разведка проследила фонды к далекому пиратскому флоту, и мы можем либо раскрыть правду, либо позволить семье {LEADERNAME} продолжать их незаконные операции в обмен на долю прибыли. Наши советники предупреждают, что публичное раскрытие этой информации повлечет серьезные последствия для {LEADERNAME} и стабильности нашего правительства.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Choice1_Title</Label>
    <String>Раскрыть правду.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решаете раскрыть правду. Это приводит к ослаблению пиратского флота и усилению безопасности нашей цивилизации. Однако, скандал наносит ущерб репутации {LEADERNAME} и вызывает нестабильность в нашем правительстве на протяжении нескольких месяцев.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Choice2_Title</Label>
    <String>Принять долю прибыли.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Choice2_Dec</Label>
    <String>Семья {LEADERNAME} соглашается поделиться частью своих прибылей с нами, увеличивая богатство нашей цивилизации в краткосрочной перспективе. Однако это решение может способствовать дальнейшему распространению коррупции в нашем правительстве и может привести к будущим проблемам с пиратским флотом.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Name</Label>
    <String>Вызов Серебряного Блюда</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} получил привилегии, и все возможности были ему предоставлены на серебряном подносе. В результате он никогда не сталкивался с настоящими испытаниями в своей жизни. Влиятельный член вашей цивилизации предлагает проверить способности {LEADERNAME} через симулированный кризис, чтобы помочь ему развиться как лидеру.[BR][BR]Однако есть опасения, что этот тест может либо слишком увеличить его уверенность в себе, либо сломить его дух. Ваши советники разделились: следует ли проводить симуляцию или оставить {LEADERNAME} непроверенным.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Choice1_Title</Label>
    <String>Запустите симуляцию.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решили начать симуляцию. {LEADERNAME} успешно справляется с кризисом, обретая новую устойчивость и приобретая ценный навык. Однако существует риск, что их уверенность может перерасти в высокомерие, что приведет к возможному превышению полномочий в будущих решениях.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Choice2_Title</Label>
    <String>Оставь их без проверки.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} остается непроверенным, сохраняя свой текущий набор навыков и избегая возможных негативных последствий. Однако могут быть упущены возможности для роста и развития, и их способность справляться с будущими вызовами останется неопределенной.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Name</Label>
    <String>Ясный Сновидец</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, один из ваших ключевых советников, известен своей уникальной способностью управлять своими сновидениями для репетиции важных встреч. Он недавно обнаружил предстоящую секретную встречу между конкурирующими фракциями внутри правительства, которая потенциально может нарушить стабильность вашей империи.[BR][BR]{LEADERNAME} поделился с вами деталями этой встречи и предлагает два возможных варианта действий: использовать его навыки для манипулирования исходом встречи в вашу пользу или обнародовать заговорщиков, чтобы продемонстрировать вашу силу и контроль.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Choice1_Title</Label>
    <String>Манипулируйте встречей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решаете, чтобы {LEADERNAME} проник на секретное собрание, используя свои способности к ясным сновидениям. Исход собрания манипулируется в вашу пользу, что приводит к временному увеличению вашего влияния и власти. Однако, это действие может привести к усиленному подозрению и паранойе среди ваших советников и союзников.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Choice2_Title</Label>
    <String>Раскрыть заговорщиков.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы решаете публично разоблачить заговорщиков, продемонстрировав свою силу и контроль. Это приводит к немедленному увеличению вашего рейтинга одобрения и лояльности ваших граждан. Однако, заговорщики могут затаить обиду, и есть шанс, что они будут искать мести в будущем.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Name</Label>
    <String>Стертое Прошлое</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME} был бесценным активом вашего правительства, но его прошлое всегда было завернуто в тайну. Недавно проведенное расследование показало, что у {LEADERNAME} было обширное криминальное прошлое до того, как он присоединился к вашим рядам. Однако, видимо, мощные контакты в правительстве стерли эту историю, позволив ему начать все сначала.[BR][BR]Когда эта информация начинает распространяться, некоторые граждане встревожены скрытым прошлым одного из ваших наиболее доверенных лидеров. Ваши советники предлагают два варианта: позволить {LEADERNAME} рассказать о своем прошлом и раскрыть правду, или подавить информацию и дискредитировать расследование.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Choice1_Title</Label>
    <String>Раскройте правду.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Choice1_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} публично обсуждает свое прошлое, что приводит к временному снижению рейтинга одобрения вашей цивилизации. Однако, их честность заслуживает доверия многих граждан, что в долгосрочной перспективе укрепляет их лояльность.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Choice2_Title</Label>
    <String>Подавите информацию.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы решаете подавить информацию и дискредитировать расследование. Хотя большинство остается в неведении о преступном прошлом {LEADERNAME}, некоторые граждане начинают подозревать ваше правительство в непрозрачности. Также существует потенциал для того, что эта информация может всплыть в будущем.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Name</Label>
    <String>Долг за азартные игры</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}, доверенное лицо вашего правительства, к сожалению, накопило значительный игорный долг. Эта информация стала известна после того, как известная преступная группировка связалась с вашим правительством, требуя выплаты долгов {LEADERNAME}. [BR][BR]Наши советники предлагают два варианта действий: выплатить долг для сохранения мира и избежания негативных последствий или противостоять преступной группировке и отказаться от выплаты, потенциально рискуя безопасностью {LEADERNAME} и стабильностью вашего правительства.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Choice1_Title</Label>
    <String>Погасите долг.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Choice1_Desc</Label>
    <String>Вы решили погасить игорный долг {LEADERNAME}. Это исчерпает часть средств вашего правительства, но обеспечит отсутствие реакции со стороны преступного синдиката и поддержит стабильность в вашем правительстве.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Choice2_Title</Label>
    <String>Отказаться платить.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Choice2_Desc</Label>
    <String>Вы решаете противостоять преступному синдикату и отказываетесь платить игорный долг {LEADERNAME}. Эта смелая позиция может принести вам уважение среди ваших граждан, но это также может привести к тому, что {LEADERNAME} станет целью преступного синдиката, и потенциальным последствиям для вашего правительства в будущем.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_Vanity_Name</Label>
    <String>Дилемма Тщеславия</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_Vanity_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}, влиятельный лидер в вашем правительстве, известен своим чрезмерным тщеславием, часто реагируя взрывчато на тех, кого считает более привлекательным. [BR][BR]Недавно, восходящая звезда в пределах вашей цивилизации привлекла внимание общественности, и её красота стала темой разговоров галактики. Как и следовало ожидать, {LEADERNAME} заметил это и теперь требует устранить этого индивидуума, чтобы защитить свой имидж.[BR][BR]Наши советники предлагают либо удовлетворить запрос {LEADERNAME}, либо попытаться разрешить ситуацию, предложив компромисс.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_Vanity_Choice1_Title</Label>
    <String>Уничтожьте угрозу.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_Vanity_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решаете устранить восходящую звезду. Это решение умиротворяет {LEADERNAME}, который остается верен вашему делу. Однако, убийство оставляет темное пятно на репутации вашей цивилизации, вызывая снижение дипломатических отношений с другими видами.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_Vanity_Choice2_Title</Label>
    <String>Предложите компромисс.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_Vanity_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы предлагаете, чтобы восходящая звезда прошла косметические изменения, чтобы выглядеть менее привлекательной. Это решение умиротворяет {LEADERNAME} на данный момент, но карьера звезды страдает в результате, и могут быть последствия в будущем для развлекательной индустрии вашей цивилизации.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Name</Label>
    <String>Путь к Искуплению</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, бывший убийца, теперь служащий вашему правительству, страдает от глубоко укоренившейся вины за свои прошлые действия. Недавно они обнаружили существование тайной организации, которая нацеливается и устраняет деспотические политические фигуры.[BR][BR]{LEADERNAME} верит, что, присоединившись к этой организации, они смогут искупить свои прошлые грехи и внести свой вклад в галактику. Однако наши советники предупреждают, что это может привлечь нежелательное внимание к нашей цивилизации и поставить нас под угрозу.[BR][BR]Должны ли мы разрешить {LEADERNAME} идти по их пути искупления?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Choice1_Title</Label>
    <String>Предоставить разрешение на присоединение.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы разрешаете {LEADERNAME} присоединиться к организации. Их новообретенная цель повышает их боевой дух и эффективность, но наша цивилизация становится целью тех, кто противостоит целям организации, что ведет к возможным конфликтам и дипломатическим трудностям.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Choice2_Title</Label>
    <String>Запретить участие.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы запрещаете {LEADERNAME} присоединиться к организации, отдавая приоритет безопасности нашей цивилизации. Хотя вина и депрессия {LEADERNAME} усиливаются, наше политическое положение остается стабильным. Однако, это решение может повлиять на верность и эффективность работы {LEADERNAME} в будущем.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Miser_Name</Label>
    <String>Скупой Тиран</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Miser_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} пресловут своим скупердейством в финансовых вопросах. Их подчиненные страдают от низких зарплат, устаревшего оборудования и плохих условий труда уже много лет. Недавно группа из них объединилась и отправила формальную жалобу вышестоящим лицам, требуя улучшить обращение и ресурсы.[BR][BR]Мы должны решить, как справиться с этой ситуацией - должны ли мы заставить {LEADERNAME} выделить больше средств на их отдел или найти другой способ умиротворить недовольных сотрудников?.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Miser_Choice1_Title</Label>
    <String>Инвестируйте в улучшения.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Miser_Choice1_Dec</Label>
    <String>Мы решили инвестировать в улучшения и заставить {LEADERNAME} выделить больше средств на свой отдел. Это приводит к повышению морали и продуктивности среди сотрудников, но может на время напрягать наши финансы.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Miser_Choice2_Title</Label>
    <String>Внедрить нефинансовые стимулы.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Miser_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вместо того, чтобы заставлять {LEADERNAME} выделять больше средств, мы внедряем нефинансовые стимулы и льготы для сотрудников, такие как гибкий рабочий график, дополнительные отпускные дни и программы поощрения. Это может некоторым образом умиротворить работников, но их глубокое недовольство стилем управления {LEADERNAME} может продолжать накапливаться и снова проявиться позже.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Desire_Name</Label>
    <String>Скрытое Желание</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Desire_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}, видная фигура в вашем правительстве, известен своим запугивающим и беспощадным поведением. Однако, последние разведданные предполагают, что в глубине души {LEADERNAME} тайно жаждет быть понятым и принятым другими.[BR][BR]У вас появилась возможность воспользоваться этим скрытым желанием. Вы можете либо организовать для {LEADERNAME} посещение серии общественных мероприятий, показывая более мягкую сторону его характера, либо сохранить их пугающую репутацию, избегая любых попыток укротить их.[BR][BR]Принятое вами решение будет иметь долгосрочное влияние на то, как воспринимают {LEADERNAME} и на их эффективность в вашем правительстве.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Desire_Choice1_Title</Label>
    <String>Обезьяньте их.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Desire_Choice1_Desc</Label>
    <String>Вы решили учеловечить {LEADERNAME}, позволив им посещать общественные мероприятия и смягчить свой образ. Это улучшит их рейтинг одобрения и моральное состояние вашей цивилизации, но также может ослабить их авторитет в глазах ваших противников.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Desire_Choice2_Title</Label>
    <String>Поддерживайте их страшный образ.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Desire_Choice2_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME} продолжает вызывать страх и ненависть, сохраняя свой авторитетный образ. Это будет удерживать ваших противников в узде, но ценой снижения уровня поддержки и продолжающегося отчуждения {LEADERNAME} от других внутри вашей цивилизации.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Name</Label>
    <String>Долгожданная Пенсия</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, который неустанно служил вашему правительству, открыто выразил желание уйти на пенсию и завершить свои обязанности. [BR][BR]Несмотря на то, что он был ценным активом для вашей цивилизации, очевидно, что его сердце больше не в этом. Роскошная планета для отдыха привлекла его внимание, и {LEADERNAME} просит вашего разрешения на отставку там. [BR]Наши советники предупреждают, что позволение этой отставке может привести к вакууму лидерства, но отказ от этого может привести к недовольному и менее эффективному лидеру.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Choice1_Title</Label>
    <String>Исполните их желание о пенсии.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решили исполнить желание {LEADERNAME} о пенсии. Они уходят с благодарностью, но вашей цивилизации придется найти подходящую замену, что может занять время и ресурсы.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Choice2_Title</Label>
    <String>Отклонить их запрос на уход на пенсию.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} неохотно продолжает служить, но их недостаток энтузиазма может повлиять на их производительность и мораль тех, кто под их командованием. Есть шанс, что они в конечном итоге примут свою роль или станут все более недовольны.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Name</Label>
    <String>Повторяющиеся Сны</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, служащий вашему правительству, испытывает повторяющиеся сны о себе в прошлой жизни. Эти сны становятся все более яркими, и {LEADERNAME} уверен, что это не просто сны, а связь с прошлой жизнью, которая может содержать ценную информацию.[BR][BR]Наши эксперты не единодушны в этом вопросе, некоторые считают, что эти сны могут быть результатом воздействия неизведанной инопланетной технологии на ум {LEADERNAME}, в то время как другие предполагают, что это может быть естественное явление, которое может иметь неизученные преимущества.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Choice1_Title</Label>
    <String>Исследуйте сны дальше.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решаете более подробно изучить сны. Это решение приведет к выделению ресурсов для раскрытия правды, стоящей за этими снами, что потенциально может раскрыть революционные сведения или ценные знания. Однако, это решение также может привести к потере времени и ресурсов, если сны окажутся незначительными.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Choice2_Title</Label>
    <String>Игнорируйте сны и сосредоточьтесь на настоящем.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Choice2_Dec</Label>
    <String>Советуется {LEADERNAME} игнорировать сны и сосредоточиться на своих обязанностях в настоящем. Этот выбор позволит вашему правительству сосредоточиться на текущих делах, не отвлекаясь на недоказанные предположения. Однако существует риск потери ценной информации, если в снах есть хоть какая-то доля правды.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Name</Label>
    <String>Наследие Отца</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} всегда носил тяжелый груз ответственности за смерть своего отца. Будучи видным ученым, его отец был на грани прорыва в высокоэкспериментальной области, когда произошла ужасная авария, стоившая ему жизни.[BR][BR]Недавно группа исследователей обнаружила остатки работы отца {LEADERNAME} и считает, что они могут привести к значительным прогрессам для нашей цивилизации. Однако погрузиться в это исследование подвергает риск дальнейших аварий и потери жизней.[BR][BR]Наши советники предлагают два варианта: продолжить исследования с осторожностью, чтимая наследие отца {LEADERNAME}, или вовсе отказаться от них, избегая возможных катастроф.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice1_Title</Label>
    <String>Продолжайте исследование</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решили продолжить исследования, чтимая наследие отца {LEADERNAME}. Это решение может привести к прорывным достижениям для нашей цивилизации. Однако есть вероятность, что могут произойти несчастные случаи, что приведет к потере жизней и возможному отрицательному отклику со стороны общественности.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice2_Title</Label>
    <String>Прекратить исследование</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы решаете отказаться от исследований, отдавая приоритет безопасности и благополучию нашего народа. Хотя это решение может предотвратить потенциальные несчастные случаи, оно также означает отказ от огромных потенциальных выгод, которые исследования отца {LEADERNAME} могли бы принести нашей цивилизации.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Name</Label>
    <String>Соперничающий Брат или Сестра</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} всегда жил в тени своего более знаменитого брата или сестры. Недавно их родственник вовлекся в спорный проект, который потенциально может навредить интересам вашей цивилизации.[BR][BR]{LEADERNAME} обращается к вам с просьбой поддержать его в публичном осуждении проекта их родственника. Наши советники отмечают, что это может усилить позицию вашей цивилизации или создать дальнейшую враждебность между братьями и сестрами, что потенциально может повлиять на работу {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Choice1_Title</Label>
    <String>Поддержите позицию {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решили поддержать позицию {LEADERNAME}. Это решение повышает мораль и лояльность {LEADERNAME}, но также может привести к напряженности в отношениях с их влиятельным братом или сестрой, возможно, влияя на будущие политические и экономические сделки.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Choice2_Title</Label>
    <String>Поощряйте примирение.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы советуете {LEADERNAME} отложить свои личные обиды и сотрудничать со своим братом или сестрой ради большего блага вашей цивилизации. Это может привести к улучшению отношений между братьями и сестрами и потенциальным выгодам от проекта их брата или сестры, но это также может вызвать недовольство {LEADERNAME} и повлиять на их лояльность вам.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Name</Label>
    <String>Погоня за Бессмертием</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} всю свою жизнь неутомимо искал способы достижения бессмертия. Недавно он нашел давно утерянный древний артефакт, который, как полагают, дарует вечную жизнь его обладателю.[BR][BR]Однако, чтобы получить этот артефакт, нужно отправиться в опасный и неизведанный сектор галактики. {LEADERNAME} просит вашего разрешения отправиться в это рискованное путешествие, потенциально обнаруживая огромную силу и знания.[BR][BR]Наши советники предупреждают, что эта миссия может привести к значительным потерям ресурсов и рабочей силы в случае неудачи, но потенциальные награды слишком велики, чтобы их игнорировать.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Choice1_Title</Label>
    <String>Предоставить разрешение на квест.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы предоставляете {LEADERNAME} разрешение на начало поиска бессмертия. Если он будет успешным, ваша цивилизация может получить беспрецедентную силу и знания. Однако, экспедиция будет дорогостоящей и может привести к потере ценных ресурсов и жизней.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Choice2_Title</Label>
    <String>Отклонить разрешение на квест.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы отказываете {LEADERNAME} в разрешении преследовать древний артефакт, гарантируя сохранность ресурсов и численность населения вашей цивилизации. Однако, возможно, вы упустили возможность раскрыть секреты вечной жизни и несметной мощи.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Name</Label>
    <String>Преступная Сеть</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} всегда был эффективным и верным членом вашего правительства, но недавно стало известно о его тревожном количестве связей с преступным миром.[BR][BR]Высокопоставленный член подполья обратился к вашей администрации с опасным предложением: они предлагают ценные ресурсы и информацию в обмен на снисхождение в правоохранительных органах по отношению к их преступным операциям.[BR][BR]Наши советники раздираются: некоторые считают, что прием предложения значительно улучшит наши возможности, в то время как другие утверждают, что моральный компромисс в конечном итоге ослабит нашу цивилизацию.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Choice1_Title</Label>
    <String>Принять предложение.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решаете принять предложение. Предоставленные ресурсы и информация значительно усиливают возможности вашей цивилизации на некоторое время, но влияние преступного мира на ваше общество усиливается, что приводит к повышению уровня преступности и потере морального авторитета среди вашего народа.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Choice2_Title</Label>
    <String>Отклонить предложение.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Choice2_Dec</Label>
    <String>Выбрав отстаивать свои ценности, вы отказываетесь от опасного предложения. Несмотря на то, что ваша цивилизация упускает потенциальный подъем, доверие вашего народа к вашему лидерству усиливается, увеличивая одобрение. Однако криминальное подполье может желать отомстить за ваше противостояние, что может привести к потенциальным будущим конфликтам.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Name</Label>
    <String>Дилемма соблюдения законности</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, всю жизнь работавший бюрократом и убежденный сторонник соблюдения законности, столкнулся с сложной ситуацией. Высокопоставленного чиновника обвиняют в растрате, но доказательства на грани допустимого. В то время как {LEADERNAME} верит в важность соблюдения законности, они также понимают необходимость быстрых действий для поддержания общественного доверия.[BR][BR]Наши советники предлагают два варианта действий: позволить юридической системе следовать своему курсу, потенциально позволяя обвиняемому избежать наказания, или вмешаться и насильно добиться решения, что может подорвать целостность нашей судебной системы.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Choice1_Title</Label>
    <String>Соблюдайте должный процесс.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решаете придерживаться соблюдения законности, позволяя юридической системе заниматься делом. Это решение может привести к тому, что обвиняемый чиновник останется безнаказанным, но это укрепит целостность нашей юридической системы и подкрепит обязательство {LEADERNAME} к соблюдению законности.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Choice2_Title</Label>
    <String>Вмешайтесь для решения.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы решили вмешаться и насильно навязать решение. Хотя это решение может привести к более быстрому урегулированию и сохранению доверия общественности, оно также может вызвать сомнения в целостности нашей правовой системы и заставить {LEADERNAME} пересмотреть свою приверженность соблюдению законности.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Name</Label>
    <String>Предполагаемая Идентичность</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, один из ваших наиболее доверенных советников, имеет загадочное прошлое. В молодости он несколько лет жил под чужим именем. Эта информация недавно стала известна, и причины этого таинственного периода его жизни остаются неясными.[BR][BR]Некоторые высказывают опасения о надежности {LEADERNAME}, в то время как другие верят, что должна быть веская причина для таких действий. Наша разведка обнаружила человека из прошлого {LEADERNAME}, который, возможно, сможет прояснить ситуацию, но мы должны решить, следует ли нам расследовать или оставить прошлое в тайне.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Choice1_Title</Label>
    <String>Исследуйте прошлое.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решаете исследовать прошлое. Раскрытие истины о предполагаемой личности {LEADERNAME} может привести к важным открытиям, но расследование также может ослабить вашу связь с {LEADERNAME} и потенциально вызвать беспокойство среди ваших людей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Choice2_Title</Label>
    <String>Пусть прошлое останется скрытым.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Choice2_Dec</Label>
    <String>Принимая решение оставить прошлое в тайне, вы доверяете суждению {LEADERNAME} и сохраняете информацию конфиденциальной. Хотя это решение может поддерживать стабильность в вашем правительстве, не разрешенные вопросы о прошлом {LEADERNAME} могут всплыть позже, потенциально вызывая непредвиденные проблемы.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Name</Label>
    <String>Древние Технологии</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} всегда был известен своим недоверием к новой технологии и предпочтением старых путей. Недавно они обнаружили древний артефакт, в котором, как они верят, содержится огромная сила и знания давно забытой цивилизации.[BR][BR]Несмотря на то, что наши ученые стремятся изучить и разработать этот артефакт, {LEADERNAME} настаивает на том, что мы должны уважать мудрость древних и сохранить артефакт целым, используя его только для руководства.[BR][BR]Наши советники разделились: некоторые утверждают, что мы должны использовать силу этой древней технологии, в то время как другие боятся, что это может привести к непредвиденным последствиям.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice1_Title</Label>
    <String>Уважайте древнюю мудрость.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решили уважать древнюю мудрость и сохранить артефакт. В результате, ваш народ принимает свое культурное наследие, что приводит к повышению морали и единства. Однако потенциальные преимущества изучения артефакта остаются нереализованными, и технологические прорывы могут застопориться в результате.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice2_Title</Label>
    <String>Изучите и используйте артефакт.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы решаете изучить и использовать силу древнего артефакта. Этот смелый шаг приводит к прорывам в различных областях, обеспечивая значительное ускорение технологического прогресса. Однако решение игнорировать древнюю мудрость вызывает гнев {LEADERNAME} и части населения, вызывая раскол в вашей цивилизации, который может потребовать времени для исправления.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Name</Label>
    <String>Преследующие Воспоминания</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} должен был пережить трагическую ношу, став свидетелем казни своих родителей. Это долго подавленное воспоминание всплывает, когда выходит документальный фильм об этом событии, вызывая любопытство и сочувствие общественности.[BR][BR]Ваши советники сообщают вам, что это критический момент - вы можете использовать это сочувствие и улучшить общественный образ {LEADERNAME} или подавить документальный фильм, чтобы избежать дополнительного эмоционального стресса для {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Choice1_Title</Label>
    <String>Используйте симпатию для улучшения образа.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решаете воспользоваться симпатией общественности. Популярность {LEADERNAME} увеличивается, что приводит к усилению дипломатии и влияния на протяжении нескольких месяцев. Однако это решение может нарушить ваши отношения с {LEADERNAME}, который может почувствовать себя эксплуатированным.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Choice2_Title</Label>
    <String>Подавите документальный фильм.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы решаете подавить документальный фильм, чтобы защитить эмоциональное благополучие {LEADERNAME}. {LEADERNAME} получает черту Лояльности, и их отношения с вами укрепляются. Однако цензура может быть обнаружена и привести к потере одобрения и доверия среди общественности.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Name</Label>
    <String>Дилемма Дезертира</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Dec</Label>
    <String>Близкий друг {LEADERNAME}, выдающийся ученый, сбежал с родной планеты, унося с собой секретные технологии, и принес их вашей цивилизации. Это дало вам технологическое преимущество. Однако прежнее правительство требует его возвращения вместе с технологиями. Ваши советники разделились: некоторые предлагают подчиниться, чтобы улучшить дипломатические отношения, в то время как другие рекомендуют отказ, чтобы защитить вашего друга и сохранить ваше преимущество.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice1_Title</Label>
    <String>Выполните требование.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы подчиняетесь требованию, возвращая вашего друга и технологию. Дипломатические отношения улучшаются, но это лишает вас технологического преимущества и ослабляет ваше лидерство, поскольку доверие вашего друга предано.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice2_Title</Label>
    <String>Отклонить требование.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice2_Dec</Label>
    <String>Отказываясь сдать вашего друга и технологию, вы сохраняете преимущество. Ваша преданность и умение руководить укрепляются, но дипломатические отношения серьёзно ухудшаются.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Name</Label>
    <String>Сомнительный Разряд</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} когда-то был высоко уважаемым военным чиновником в вашей цивилизации. Однако его уволили по таинственным обстоятельствам, которые никогда полностью не раскрывались публике.[BR][BR]Недавно анонимный источник утечки документов предположил, что увольнение {LEADERNAME} было связано с провалом секретной миссии, что поставило под угрозу жизни многих солдат. СМИ подхватили эту историю, вызвав общественный гнев.[BR][BR]Наши советники рекомендуют либо начать расследование по этому поводу, либо подавить информацию для защиты {LEADERNAME} и поддержания стабильности.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Choice1_Title</Label>
    <String>Запустить расследование.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решаете начать расследование по этому вопросу. Если расследование покажет, что {LEADERNAME} действительно был ответственен за неудачную миссию, его репутация будет пострадала, и вы можете потерять его ценные навыки. Однако, если он будет оправдан от любого обвинения, его репутация будет восстановлена, и общественное доверие к вашему правительству увеличится.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Choice2_Title</Label>
    <String>Подавить информацию.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы решаете скрыть информацию, поддерживая стабильность и защищая {LEADERNAME}. Однако существует риск, что правда в конечном итоге может вскрыться, вызвав общественное недовольство и подорвав доверие к вашему правительству.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C31_Survivor_Name</Label>
    <String>Зов Выжившего</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C31_Survivor_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, один из ваших самых опытных советников, известен тем, что выжил после крушения на враждебной инопланетной планете и прожил в дикой природе несколько лет. Его контактировала группа поселенцев, столкнувшихся с аналогичной ситуацией, и они ищут совета о том, как выжить в такой опасной среде.[BR][BR]{LEADERNAME} готов помочь поселенцам, но это означало бы отвлечение от текущих обязанностей. Тем временем другие утверждают, что поселенцам следует самостоятельно справляться и учиться на своем опыте, как это сделал {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C31_Survivor_Choice1_Title</Label>
    <String>Отправьте {LEADERNAME} помочь поселенцам.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C31_Survivor_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решаете отправить {LEADERNAME} на помощь поселенцам. Их профессионализм спасет многие жизни и создаст прочные связи с поселенцами. Однако, отсутствие {LEADERNAME} временно ослабит ваше правительство, что приведет к снижению эффективности в их сфере компетенции на несколько месяцев.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C31_Survivor_Choice2_Title</Label>
    <String>Посоветуйте поселенцам учиться на своем опыте.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C31_Survivor_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы призываете поселенцев учиться на своем опыте, так же как это сделал {LEADERNAME}. Это решение позволяет {LEADERNAME} продолжить свою работу без помех, но некоторые поселенцы могут не выжить в суровых условиях, и отношения с поселением могут стать напряженными из-за воспринимаемого равнодушия.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Name</Label>
    <String>Решимость Миротворца</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, ключевой член вашего правительства, потерял свою семью в разрушительной межзвездной войне и с тех пор поклялся предотвратить повторение таких конфликтов.[BR][BR]Недавно напряженность между Империей Дренгин и Конфедерацией Ториан усилилась. Обе фракции обратились к вашему правительству за поддержкой. {LEADERNAME} считает, что посредничество между двумя фракциями может быть важным шагом к поддержанию мира.[BR][BR]Однако некоторые из ваших советников утверждают, что занятие нейтральной позиции может быть воспринято как признак слабости, и может быть лучше выбрать сторону, чтобы обеспечить себе мощного союзника.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice1_Title</Label>
    <String>Посредничайте между фракциями.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решаете посредничать между Империей Дренгин и Торианской Конфедерацией. Хотя это решение может помочь предотвратить эскалацию конфликта, отказ вашей цивилизации занять сторону может вызвать временные дипломатические санкции со стороны обеих фракций.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice2_Title</Label>
    <String>Выберите сторону, которую хотите поддержать.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice2_Dec</Label>
    <String>Выбирая поддержку либо Империи Дренгин, либо Торианской Конфедерации, ваша цивилизация получает мощного союзника и укрепляет свою стратегическую позицию. Однако, это решение противоречит желаниям {LEADERNAME} и может привести к будущим конфликтам, подрывая их усилия по поддержанию мира.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Name</Label>
    <String>Украденные Проекты</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} - талантливый инженер, которого вынудили стать пиратом после того, как его переворотные проекты были украдены. Недавно он получил анонимную информацию о местоположении воров и украденных проектов. Он просит вашей помощи в возвращении своих работ и привлечении виновников к ответственности. Это может быть возможностью очистить имя {LEADERNAME} и получить поддержку общественности, или использовать ситуацию для более стратегического преимущества.[BR][BR]Наши советники предупреждают, что эта информация может быть ловушкой, и мы должны быть осторожны в своем ответе.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice1_Title</Label>
    <String>Помогите восстановить чертежи.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решили помочь {LEADERNAME} в восстановлении украденных ими чертежей. Это улучшит их лояльность и потенциально предоставит вашей цивилизации доступ к их инновационной технологии. Однако это может привести к опасной конфронтации с ворами, и ваши граждане могут не поддержать такой агрессивный подход.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice2_Title</Label>
    <String>Используйте ситуацию для шпионажа.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вместо того чтобы прямо столкнуться с ворами, вы решаете использовать ситуацию в свою пользу, проникая в их организацию и получая ценную информацию. Это может привести к долгосрочным стратегическим преимуществам, но имя {LEADERNAME} останется запятнанным, и они могут поставить под сомнение вашу преданность их делу.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Name</Label>
    <String>Бегство из Прошлого</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} был ценным активом вашего правительства с момента их побега из печально известной тюремной колонии. Однако их прошлое настигло их, поскольку опасный охотник за головами отследил {LEADERNAME} и требует их возвращения в тюремную колонию в обмен на щедрое вознаграждение.[BR][BR]Наша разведка сообщает, что у этого охотника за головами серьезная репутация, и он не сдастся так просто. Мы стоим перед выбором: защитить {LEADERNAME} или отправить их обратно в тюремную колонию в надежде получить признание и ресурсы.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Choice1_Title</Label>
    <String>Защитите {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решили защитить {LEADERNAME}, укрепляя их лояльность и, возможно, получая ценную информацию о секретах тюремной колонии. Однако это может привести к конфликту с охотником за головами и другими группами, которые ищут награду.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Choice2_Title</Label>
    <String>Отправьте {LEADERNAME} обратно.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Choice2_Dec</Label>
    <String>Отправив {LEADERNAME} обратно в колонию-тюрьму, вы получаете награду и избегаете конфликта с охотником за головами. Однако, это решение может негативно повлиять на мораль вашего правительства и доверие других лидеров. К тому же, вы теряете ценные навыки и знания {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Name</Label>
    <String>Божественное Призвание</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} долго верил, что он был избран высшей силой, чтобы привести свой вид к славе. В последнее время он начал получать то, что считает божественными видениями, направляющими его к далекой звездной системе, которая, по его мнению, содержит ключ к окончательному триумфу нашей цивилизации.[BR][BR]Наши ученые и стратеги сомневаются, так как нет конкретных доказательств, подтверждающих это утверждение. Они утверждают, что перераспределение ресурсов на эту экспедицию может быть дорогостоящей ошибкой. Тем не менее, {LEADERNAME} настаивает, и его преданные последователи готовы отправиться в эту "святую миссию". Решение за вами..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Choice1_Title</Label>
    <String>Поддержите экспедицию.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решили поддержать экспедицию. Это решение радует {LEADERNAME} и их последователей, повышая мораль и пыл среди ваших людей. Однако это напрягает ваши ресурсы, так как вам придется перераспределить значительные средства и рабочую силу на эту непроверенную венчурную компанию. Исход остается неопределенным, и некоторые члены вашего правительства тихо сомневаются в вашем решении.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Choice2_Title</Label>
    <String>Отклонить запрос.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Choice2_Dec</Label>
    <String>Отказав в запросе, вы сохраняете свои ресурсы и оставляете ваше правительство сосредоточенным на более реальных целях. Однако это решение глубоко разочаровывает {LEADERNAME} и их последователей, что приводит к снижению морали и потере веры в ваше лидерство. Слухи о вашем отказе от "божественного призвания" распространяются, вызывая беспокойство среди населения и сея сомнения в способности вашего правительства руководить.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Name</Label>
    <String>Двойной агент</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}, который служит дипломатическим посланником вашего правительства, имеет секрет: он также опытный шпион, который собирает ценную информацию для вашей цивилизации. Недавно {LEADERNAME} раскрыл заговор со стороны соперничающей державы, пытающейся подорвать интересы вашего правительства.[BR][BR]Ваши советники предлагают вам либо использовать эту информацию для публичного разоблачения заговора, что обеспечило бы вам преимущество и поставило бы соперника в неловкое положение, либо использовать информацию для тайного манипулирования ситуацией в вашу пользу, не раскрывая свои знания о их планах.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Choice1_Title</Label>
    <String>Раскрыть сюжет.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решаете публично раскрыть заговор, что серьезно подрывает репутацию конкурирующей державы и укрепляет ваше положение среди других цивилизаций. Однако, этот ход также ставит под угрозу прикрытие {LEADERNAME} и может привести к тому, что их будут преследовать вражеские агенты в будущем.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Choice2_Title</Label>
    <String>Манипулируйте ситуацией.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы решили тайно манипулировать ситуацией, используя информацию в свою пользу, не раскрывая своих знаний о планах соперника. Это приводит к значительным выгодам для вашей цивилизации, но также заставляет соперничающую державу подозревать и быть более агрессивной в будущих делах, так как они не знают, что их план был раскрыт.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Name</Label>
    <String>Перевооткрывающее Открытие</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} недавно сделал прорывное открытие, которое может революционизировать нашу технологию и общество. Однако это открытие сделало их целью для нескольких фракций, которые стремятся получить знания для своих целей.[BR][BR]Наша разведывательная сеть перехватила коммуникации, указывающие на то, что одна фракция планирует похитить {LEADERNAME}, чтобы извлечь информацию, в то время как другая фракция стремится саботировать исследовательские объекты и украсть данные. Мы должны решить, как защитить {LEADERNAME} и его бесценное открытие.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Choice1_Title</Label>
    <String>Обеспечьте безопасность исследовательских объектов</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решаете отдать приоритет обеспечению безопасности исследовательских объектов, предотвращая кражу данных или саботаж. Это гарантирует, что наша цивилизация извлечет выгоду из открытия, но это может сделать {LEADERNAME} более уязвимым для попыток похищения.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Choice2_Title</Label>
    <String>Защитите {LEADERNAME}</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы решили сосредоточиться на безопасности {LEADERNAME}, назначив дополнительный персонал охраны и переведя их в безопасное место. Хотя это защитит {LEADERNAME} от попыток похищения, это может оставить исследовательские учреждения более уязвимыми для саботажа и кражи данных.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Name</Label>
    <String>Символ Повстанцев</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, ключевой лидер вашего правительства, когда-то был известным лидером повстанцев на своей родной планете и с тех пор стал символом сопротивления тирании.[BR][BR]Недавно угнетенная фракция с другой близлежащей планеты обратилась к {LEADERNAME}, умоляя о помощи в организации восстания против своих тиранических правителей. Если {LEADERNAME} решит предложить свою поддержку, это может потенциально натянуть дипломатические отношения с правительством той планеты.[BR][BR]Наши советники рекомендуют быть осторожными, но решение в конечном итоге зависит от {LEADERNAME} и вас.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Choice1_Title</Label>
    <String>Поддержите восстание.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решили поддержать восстание. {LEADERNAME} использует свой опыт, чтобы помочь угнетенной партии, что потенциально может привести к успешному восстанию. Однако этот смелый шаг, вероятно, натянет дипломатические отношения с правительством планеты и может иметь последствия в будущем.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Choice2_Title</Label>
    <String>Оставайтесь нейтральными.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} неохотно решает оставаться нейтральным, отдавая приоритет хорошим отношениям с правительством планеты. Хотя это решение может предотвратить потенциальный конфликт, {LEADERNAME} будет воспринят как предатель угнетенной фракцией и другими симпатизантами повстанцев, что возможно повредит их репутацию.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Name</Label>
    <String>Потерянное Путешествие</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} имеет уникальное прошлое, проведя десятилетия в криосне после того, как космическое путешествие пошло не так.[BR][BR]Теперь получено сообщение из далекой, неизведанной системы. Кажется, что был обнаружен давно потерянный сестринский корабль оригинального путешествия {LEADERNAME}, а экипаж все еще находится в криосне. Жители этой системы не имеют представления о технологии криосна и требуют руководства о том, как поступить дальше.[BR][BR]Наши советники представили два варианта: либо отправить команду экспертов для безопасного пробуждения и возвращения экипажа, либо позволить жителям попытаться выполнить процесс возрождения самостоятельно.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice1_Title</Label>
    <String>Отправьте команду экспертов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решаете отправить команду экспертов. Экипаж успешно пробуждается и возвращается домой, укрепляя вашу цивилизацию своими уникальными навыками и опытом. Однако, эта миссия потребует ресурсы и временно снизит производительность в других областях.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice2_Title</Label>
    <String>Позвольте жителям попробовать.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} неохотно соглашается позволить обитателям попытаться восстановить процесс. Экипаж успешно пробуждается, но недостаток опыта приводит к некоторым необратимым осложнениям. В результате члены экипажа не так эффективны, как могли бы быть, и отношения с обитателями становятся напряженными.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Name</Label>
    <String>Клон-преступник</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, один из ваших доверенных лидеров, имеет идентичного клонированного близнеца, который является печально известным преступником, сеящим хаос по всей галактике. Недавно этот преступник совершил громкое ограбление, и некоторые люди путают {LEADERNAME} со своим зловещим двойником.[BR][BR]Ваши советники предлагают два возможных варианта действий: либо запустить секретную операцию по поимке клона и очистить имя {LEADERNAME}, либо использовать это замешательство в свою пользу, позволив {LEADERNAME} проникнуть в преступные сети и собрать ценную информацию.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Choice1_Title</Label>
    <String>Захватите клон.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решили поймать преступного клон. Это восстановит репутацию {LEADERNAME}, но операция потребует значительных ресурсов и может потенциально привести к непредвиденным последствиям, если клон сбежит или отомстит.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Choice2_Title</Label>
    <String>Проникните в преступные сети.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} использует свой идентичный внешний вид для проникновения в преступные сети. Это обеспечивает ценную разведку и возможности для саботажа, но рискует скомпрометировать {LEADERNAME} и может повредить их репутацию, если это обнаружит общественность.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Name</Label>
    <String>Утраченный Политический Потенциал</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, служащий вашему правительству, когда-то имел многообещающую карьеру в политике. Они добровольно отказались от своих политических амбиций, чтобы искать более простую жизнь среди звезд.[BR][BR]Недавно возникла политическая вакуум, и многие настаивают на том, чтобы {LEADERNAME} вернулся в политику и заполнил это пустоту. Их предыдущий опыт и связи могут значительно принести пользу нашей цивилизации, но {LEADERNAME} колеблется покинуть свою текущую должность.[BR][BR]Наши советники предлагают, либо поощрить {LEADERNAME} вернуться в политику, либо убедить их в том, что их текущая позиция более ценна для нашей цивилизации.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Choice1_Title</Label>
    <String>Поддержите политическое возвращение.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы призываете {LEADERNAME} вернуться в политику. Их влияние приведет к увеличению дипломатии и торговых возможностей. Однако их уход из текущей роли оставит временный пробел в руководстве, который может повлиять на эффективность.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Choice2_Title</Label>
    <String>Убедитесь в их текущей ценности.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} чувствует признание и остается на своей текущей позиции, что улучшит его производительность и преданность. Однако, политический вакуум может привести к нестабильности и потерянным возможностям для нашей цивилизации.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Name</Label>
    <String>Таинственный Артефакт</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME} носит с собой таинственный инопланетный артефакт, который многие фракции во всей галактике жаждут получить. Слухи о его мощи и потенциале распространились далеко и широко, привлекая внимание как союзников, так и врагов.[BR][BR]Однажды посол могущественной цивилизации прибывает к вашему порогу, требуя личной встречи с {LEADERNAME}. Они предлагают значительное количество ресурсов и политическую поддержку в обмен на артефакт. Однако наши разведчики предупреждают, что их подлинные намерения могут быть не так благосклонны, как они утверждают.[BR][BR]Тем временем, наши ученые проявляют большой интерес к дальнейшему изучению артефакта, уверенные, что он может открыть невероятные технологические достижения для нашей цивилизации. Решение о том, как поступить, зависит от вас.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice1_Title</Label>
    <String>Обменяйте артефакт.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice1_Desc</Label>
    <String>Вы решаете обменять артефакт с посланником, получая значительное увеличение ресурсов и политической поддержки. Однако, возможно, вы невольно усилили потенциального противника, и последствия этого решения могут проявиться в будущем.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice2_Title</Label>
    <String>Сохраните артефакт для исследования.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice2_Desc</Label>
    <String>Вы решаете сохранить артефакт и позволить вашим ученым изучить его. Этот выбор может привести к прорывным технологическим достижениям, но за счет возможного раздражения цивилизации посланника и привлечения внимания других фракций, ищущих силу артефакта.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Name</Label>
    <String>Генетическое Пробуждение</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, выдающийся биоинженер в вашем административном аппарате, работал над секретным проектом. Теперь стало известно, что {LEADERNAME} успешно изменил свою собственную генетику до такой степени, что стал совершенно новым видом, значительно превосходящим свою первоначальную форму.[BR][BR]Этот беспрецедентный прорыв вызвал шоковые волны по всей галактике. Некоторые фракции восхищаются этим достижением, в то время как другие глубоко обеспокоены его последствиями. Как лидер вашей цивилизации, вы должны решить, как публично отреагировать на эту ситуацию.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Choice1_Title</Label>
    <String>Принять новаторское решение.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решили принять прорыв {LEADERNAME}, отмечая их гениальность и потенциальные преимущества, которые он может принести вашей цивилизации. Это решение улучшает возможности исследования вашей цивилизации и привлекает другие блестящие умы к вашему делу. Однако некоторые фракции становятся настороженными в отношении вашей цивилизации, опасаясь этических последствий игры с самой сущностью жизни.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Choice2_Title</Label>
    <String>Осудите модификацию.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы решаете осудить действия {LEADERNAME}, утверждая, что святость жизни не должна нарушаться. Это решение заслуживает уважение фракций, которые разделяют ваши этические принципы, укрепляя ваши альянсы и дипломатические отношения. Однако, {LEADERNAME} уходит со своего поста в вашей администрации, забирая с собой свои необыкновенные знания и оставляя пустоту в вашем научном сообществе, которую может занять годы, чтобы заполнить.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Name</Label>
    <String>Дилемма измерений</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, известный ученый в вашем правительстве, пытался разработать передовые технологии для улучшения жизни ваших граждан. К сожалению, во время их последнего эксперимента они случайно открыли портал в другое измерение.[BR][BR]Это измерительное прорыв привлек внимание различных фракций в нашем обществе. Некоторые видят в этом возможность для исследований и открытий, в то время как другие боятся неизвестного и потенциальных рисков, которые это несет.[BR][BR]Как лидер вашей цивилизации, вы должны решить, как подойти к этой неожиданной ситуации.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Choice1_Title</Label>
    <String>Принимайте неизвестное.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решаете открыться неизвестному и разрешить экспедиции в другое измерение. Хотя это решение может привести к новым открытиям и технологиям, существует риск столкнуться с опасными сущностями или явлениями, которые могут угрожать вашей цивилизации.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Choice2_Title</Label>
    <String>Закройте портал.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы приказываете {LEADERNAME} заблокировать портал и предотвратить любой дальнейший контакт с другим измерением. Хотя это решение может защитить вашу цивилизацию от потенциальных угроз, оно также подавляет научный прогресс и возможность ценных открытий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Name</Label>
    <String>Павший Герой</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME} когда-то был почитаемым героем в вашей цивилизации, известным своими исключительными поступками и смелостью. Однако, его падение наступило после катастрофического решения, которое стоило многих жизней и покрыло его репутацию пятнами.[BR][BR]Теперь возникла ситуация, которая страшно напоминает ту, что привела к его падению. Люди разделились, и многие обращаются к {LEADERNAME} за руководством. Стоит ли ему встать и столкнуться со своим прошлым или избежать этой ситуации, чтобы предотвратить дальнейший ущерб?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Choice1_Title</Label>
    <String>Поощряйте их столкнуться со своим прошлым.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Choice1_Desc</Label>
    <String>Вы призываете {LEADERNAME} столкнуться с прошлым и взять ситуацию под контроль. Их опыт и решительность могут привести к успешному исходу, но есть риск, что прошлые ошибки повторятся, что приведет к значительной потере ресурсов и морали.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Choice2_Title</Label>
    <String>Посоветуйте им держаться подальше от этого.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Choice2_Desc</Label>
    <String>Вы советуете {LEADERNAME} остаться в стороне от ситуации, позволив кому-то другому взять на себя ответственность. Хотя это может предотвратить повторение истории, это также может помешать личному росту {LEADERNAME} и привести к упущенной возможности для искупления, вызывая снижение их общей эффективности как лидера.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C61_Liberation_Name</Label>
    <String>Освобождение</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C61_Liberation_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}, ваш доверенный советник, когда-то был известным работорговцем, прежде чем решил оставить свое прошлое и бороться за свободу. Недавно было перехвачено сообщение от бывшего сообщника, раскрывающее существование скрытого лагеря рабов на далекой планете. {LEADERNAME} решительно намерен освободить лагерь, но некоторые из ваших чиновников считают, что было бы разумнее не провоцировать беспорядки и сосредоточиться на потребностях нашей собственной цивилизации.[BR][BR]Наши советники рекомендуют быть осторожными, но также признают потенциальные преимущества поддержки {LEADERNAME} в его стремлении к искуплению.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C61_Liberation_Choice1_Title</Label>
    <String>Поддержите миссию освобождения.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C61_Liberation_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решили поддержать миссию освобождения. Это обойдется в ресурсы и потенциально ухудшит дипломатические отношения с работорговцами, но также освободит рабов, повысит мораль и укрепит лояльность {LEADERNAME} к вашему делу.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C61_Liberation_Choice2_Title</Label>
    <String>Сосредоточьтесь на потребностях нашей собственной цивилизации.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C61_Liberation_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы решаете сосредоточиться на потребностях своей собственной цивилизации, избегая возможных конфликтов и экономя ресурсы. Однако, этот выбор может повредить вашим отношениям с {LEADERNAME} и другими фракциями, ищущими свободу. Более того, проблема рабства останется нерешенной, и работорговцы могут со временем стать сильнее.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Name</Label>
    <String>Разумная Флора</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, ваш известный ботаник, недавно обнаружил разумный вид растений на далекой планете. Это переворотное открытие привлекло внимание различных фракций внутри вашей цивилизации, каждая из которых имеет свои собственные цели.[BR][BR]Группа ксенобиологов жаждет изучить уникальную биологию растения, в то время как другая фракция видит потенциал в использовании вида для экономической выгоды. {LEADERNAME} ищет вашего руководства по тому, как поступить в этом деликатном вопросе.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice1_Title</Label>
    <String>Защищайте и изучайте виды.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решаете защитить разумные растительные виды, позволяя ксенобиологам изучать их биологию и получать ценные знания о их уникальной форме разумности. Это решение приведет к увеличению научных знаний, но некоторые фракции могут негодовать из-за упущенной экономической возможности.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice2_Title</Label>
    <String>Эксплуатируйте виды ради прибыли.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы решаете использовать разумные растительные виды для экономической выгоды, что вызывает всплеск богатства вашей цивилизации. Однако это решение приведет к негативным последствиям в отношениях с некоторыми фракциями и существует риск экологического обратного удара в будущем.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Name</Label>
    <String>Аномалия Червоточины</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, один из ваших самых ценных лидеров, когда-то упал в червоточину и испытал ускоренное время. [BR][BR]Недавно группа ученых обнаружила возможность его возвращения. Они считают, что повторное появление червоточины может дать {LEADERNAME} возможность использовать силу ускоренного времени, что даст значительное преимущество нашей цивилизации. Однако существует риск, что нестабильность червоточины может нанести серьезный ущерб нашим исследовательским учреждениям и нарушить пространственно-временной континуум.[BR][BR]Наши советники разделились. Некоторые утверждают, что мы должны изучать червоточину, чтобы извлечь пользу из ее необыкновенных свойств, в то время как другие призывают к осторожности, опасаясь потенциально катастрофических последствий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Choice1_Title</Label>
    <String>Исследуйте червоточину.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решаете исследовать червоточину и ее уникальные свойства. Если удастся, {LEADERNAME} может получить мощные способности, которые могут значительно принести пользу нашей цивилизации. Однако, есть риск, что нестабильность червоточины может нанести значительный ущерб нашим исследовательским объектам и нарушить пространственно-временной континуум, что приведет к непредсказуемым последствиям.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Choice2_Title</Label>
    <String>Избегайте червоточины.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы решили не рисковать исследованием червоточины, отдавая приоритет безопасности нашей цивилизации перед потенциальными выгодами. В результате, {LEADERNAME} не сможет использовать мощь ускоренного времени, и мы можем упустить уникальную возможность продвинуть нашу технологию и знания. Однако, риск катастрофического повреждения наших исследовательских объектов и пространственно-временного континуума предотвращен.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Name</Label>
    <String>Культурное влияние</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} известен своим пребыванием на прединдустриальной планете, где они непреднамеренно повлияли на местную культуру. [BR][BR]Спустя годы, планета значительно продвинулась и теперь на грани вступления в галактическую общину. Однако, их культура развивалась спорным образом из-за влияния {LEADERNAME}, и некоторые фракции обвиняют их в проблемах, с которыми столкнулась планета.[BR][BR]Наши советники предлагают два различных подхода: либо {LEADERNAME} могут публично извиниться и предложить помощь в исправлении ситуации, либо они могут признать уникальную культуру, которую они помогли создать, и защитить свои действия.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Choice1_Title</Label>
    <String>Извинитесь и предложите помощь.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Choice1_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} публично извиняется и предлагает помощь борющимся фракциям на планете. Это действие улучшит дипломатические отношения с фракциями и заслужит их благодарность, но также потребует ресурсы и время на урегулирование ситуации.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Choice2_Title</Label>
    <String>Защищайте уникальную культуру.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} настаивает на своем влиянии на планету, утверждая, что ее уникальная культура - это нечто, что следует праздновать, а не осуждать. Такая позиция может привести к увеличению культурного разнообразия и возможным новым союзникам, но она рискует оттолкнуть фракции, которые винят {LEADERNAME} в своих несчастьях.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Name</Label>
    <String>Дилемма Косморожденных</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} зарекомендовал себя как необычайный лидер, рожденный и выросший в глубоком космосе. Они никогда не ступали ногой на планету, и их уникальное воспитание привело к непревзойденному пониманию космических путешествий и технологий.[BR][BR]Недавно группа исследователей обнаружила ранее неизвестную планету с уникальной и потенциально жизнеизменяющей атмосферой. Они запросили {LEADERNAME}, чтобы он был первым, кто ступит на эту планету, веря, что их космическое происхождение даст неоценимые знания. Однако некоторые советники опасаются, что незнакомая среда может оказаться слишком сложной для {LEADERNAME}, потенциально ослабляя их лидерские способности или хуже.[BR][BR]Решение за вами: должен ли {LEADERNAME} сделать этот монументальный шаг или остаться в привычных пределах космоса?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Choice1_Title</Label>
    <String>Поощряйте посещение планеты.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решили поощрить {LEADERNAME} посетить планету. Этот опыт может привести к значительным научным прорывам и укрепить понимание {LEADERNAME} как планетарных, так и космических условий. Однако существует также риск, что незнакомая атмосфера и гравитация могут негативно повлиять на здоровье и лидерские способности {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Choice2_Title</Label>
    <String>Держите их в космосе.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы решаете оставить {LEADERNAME} в космосе, сохраняя их уникальную и непревзойденную экспертизу в области космических путешествий и технологий. Хотя это может предотвратить потенциальный вред для {LEADERNAME} и их способностей, возможность для научного открытия и шанс расширить знания {LEADERNAME} будет упущена.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Name</Label>
    <String>Утраченное Наследие</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, один из ваших самых преданных лидеров, несет наследие потерянной цивилизации, которую он клялся восстановить. Недавно они обнаружили местонахождение древней реликвии, принадлежащей их предкам, которая может стать ключом к возрождению этой потерянной культуры.[BR][BR]Однако, реликвия находится в опасном и неизведанном регионе космоса, наполненном космическими аномалиями и потенциальными угрозами. {LEADERNAME} просит вашего совета о том, как поступить..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice1_Title</Label>
    <String>Запустите миссию по извлечению артефакта.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решаете запустить миссию по извлечению артефакта. У миссии высокий шанс на успех, но она потребует ресурсов и персонала. Если миссия будет успешной, артефакт может значительно принести пользу вашей цивилизации и повысить моральное состояние среди потомков потерянной цивилизации.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice2_Title</Label>
    <String>Сосредоточьтесь на настоящем, а не на прошлом.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} расстроен вашим решением сосредоточиться на текущих событиях, а не на прошлом. Хотя ваша цивилизация продолжит выделять ресурсы на более насущные вопросы, мотивация и продуктивность {LEADERNAME} могут пострадать в результате этого выбора.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Name</Label>
    <String>Маловероятный Пацифист</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, редкий пацифист из воинственной расы, был отвержен из-за своих мирных убеждений. Несмотря на их преданность ненасилию, они показали большой потенциал как лидер и ценный участник нашего правительства.[BR][BR]Недавно группа их соратников по расе бросила {LEADERNAME} вызов, чтобы доказать свою ценность, участвуя в традиционном боевом испытании. Принятие вызова может укрепить связи с их народом, но также может подорвать пацифистские идеалы {LEADERNAME}.[BR][BR]С другой стороны, отказ от вызова дополнительно изолирует {LEADERNAME} от их народа и потенциально ослабляет наше влияние на их расу.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Choice1_Title</Label>
    <String>Принять вызов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Choice1_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} неохотно принимает вызов, заслуживая уважение своего народа и укрепляя наше влияние на их расу. Однако, этот акт насилия сильно давит на {LEADERNAME} и может повлиять на их будущие решения как на лидера-пацифиста.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Choice2_Title</Label>
    <String>Отклонить вызов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} отклоняет вызов, оставаясь верным своим пацифистским убеждениям. Это решение еще больше отдаляет их от своего народа, ослабляя наше дипломатическое влияние на их расу. Однако, {LEADERNAME} остается непоколебимым и принципиальным сторонником мира в нашем правительстве.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C32_Tactics_Name</Label>
    <String>Беспощадный Стратег</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C32_Tactics_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, ваш блестящий стратег, стал известен своими беспощадными методами. Его последний план может значительно повысить эффективность осад планет, но такие методы приведут к большим жертвам среди мирного населения. Хотя стратегия может помочь изменить ход конфликта, она также может вызвать возмущение и моральное осуждение со стороны вашего народа и галактического сообщества.[BR][BR]Ваши советники разделились: некоторые утверждают, что потенциальные выгоды перевешивают риски, в то время как другие настаивают на более взвешенном и осторожном подходе. Выбор, в конечном итоге, за вами — разрешить беспощадные методы {LEADERNAME} или искать альтернативные стратегии.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C32_Tactics_Choice1_Title</Label>
    <String>Авторизуйте беспощадную стратегию.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C32_Tactics_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы утверждаете беспощадную стратегию {LEADERNAME}. Операция проходит успешно, нанося значительный удар по врагу. Однако гражданские потери и коллатеральный ущерб огромны, что приводит к общественному возмущению и дипломатическому отпору. Военные успехи обходятся вашей цивилизации великой ценой в виде морального статуса и репутации.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C32_Tactics_Choice2_Title</Label>
    <String>Ищите альтернативные стратегии.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C32_Tactics_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы решаете искать альтернативные стратегии. {LEADERNAME} неохотно соглашается найти более гуманный подход. Новый план менее эффективен и требует больше времени для реализации, но он сберегает большинство гражданских и сохраняет моральное преимущество вашей цивилизации. Медленный темп прогресса может дать врагу время для перегруппировки, но ваш народ и союзники уважают ваше стремление к этичной войне.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Name</Label>
    <String>Дилемма Путешественника во Времени</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, видный член вашего научного сообщества, всегда утверждал, что открыл секрет путешествий во времени. Однако они с раздражением признают, что не могут вспомнить важные детали, необходимые для раскрытия этой прорывной технологии.[BR][BR]Недавно на далекой планете был найден таинственный артефакт, который, по мнению наших экспертов, может помочь восстановить потерянные воспоминания {LEADERNAME}. Мы должны решить, искать ли дальше, рискуя подвергнуться потенциальной опасности, или игнорировать артефакт и сосредоточиться на наших текущих задачах.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Choice1_Title</Label>
    <String>Исследуйте артефакт.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решаете изучить таинственный артефакт. Это может открыть секрет путешествий во времени, потенциально дав вашей цивилизации значительное преимущество. Однако, эти исследования потребуют значительных ресурсов и могут привлечь нежелательное внимание со стороны конкурирующих фракций.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Choice2_Title</Label>
    <String>Игнорируйте артефакт.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы решаете игнорировать артефакт и сосредоточиться на ваших текущих задачах. Это позволяет вам распределить ресурсы на более срочные вопросы, но это может означать пропуск уникальной возможности использовать силу временного путешествия для вашей цивилизации.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Name</Label>
    <String>Вина Выжившего</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, уважаемый член вашего правительства, преследуемый своим прошлым. Он был единственным выжившим в смертельной чуме, которая уничтожила всю его колонию на внешнем ободке галактики.[BR][BR]Недавно группа ученых обнаружила потенциальное лекарство от чумы, но им нужен доступ к карантинной колонии для сбора образцов. Ученые считают, что с помощью знаний {LEADERNAME} о колонии они могли бы безопасно войти и собрать необходимые данные. Однако это потребовало бы от {LEADERNAME} столкнуться с их травматическим прошлым.[BR][BR]Теперь вам нужно решить, поддержать ли вы просьбу ученых или защитить {LEADERNAME} от переживания их болезненных воспоминаний.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Choice1_Title</Label>
    <String>Поддержите ученых.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решаете поддержать ученых в их стремлении найти лекарство. {LEADERNAME} смело соглашается помочь, но это негативно сказывается на его психическом здоровье, что может привести к временному снижению его продуктивности. Однако лекарство может спасти бесчисленное количество жизней и улучшить репутацию вашей цивилизации как защитника жизни.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Choice2_Title</Label>
    <String>Защитите {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Choice2_Dec</Label>
    <String>Выбрав защитить {LEADERNAME} от переживания своего болезненного прошлого, вы демонстрируете свою приверженность благополучию ваших лидеров. Лояльность и продуктивность {LEADERNAME} увеличатся, но возможность найти лекарство от смертоносной чумы может быть утрачена, и другие цивилизации могут поставить под сомнение ваши приоритеты.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C21_Exile_Name</Label>
    <String>Павший Лидер</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C21_Exile_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}, член вашего правительства, когда-то был уважаемым правителем своего народа. Однако опустошительный государственный переворот вынудил их уйти в изгнание. [BR][BR]Недавно вы получили сообщение от группы лоялистов внутри бывшей цивилизации {LEADERNAME}. Они утверждают, что у них есть доказательства, которые могут очистить имя {LEADERNAME} и возможно вернуть их к власти. Лоялисты просят вашей помощи в организации плана по раскрытию правды и возвращению их лидера на законное место.[BR][BR]Ваши советники предупреждают, что вмешательство во внутренние дела другой цивилизации может повлечь за собой значительные риски и последствия, в то время как другие утверждают, что восстановление {LEADERNAME} может заключить крепкий союз..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C21_Exile_Choice1_Title</Label>
    <String>Поддержите план лоялистов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C21_Exile_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решаете поддержать план лоялистов. Если это удастся, вы получите мощного союзника в бывшей цивилизации {LEADERNAME} и потенциально ценные ресурсы. Однако существует риск возмездия от нынешнего режима, что может привести к потенциальному конфликту и дипломатическому скандалу.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C21_Exile_Choice2_Title</Label>
    <String>Держитесь подальше от их дел.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C21_Exile_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы решаете не вмешиваться в их дела, сохраняя нейтральность и избегая возможных конфликтов. Однако это может навлечь напряженность в отношениях с {LEADERNAME} и их сторонниками, а также помешать возможному союзу с их бывшей цивилизацией в будущем.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Name</Label>
    <String>Суровая Среда</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} добровольно прошёл кибернетическую модернизацию для выживания в суровых условиях. Недавно исследовательская команда обнаружила потенциальный прорыв в технологии терраформирования на непригодной для жизни планете Залара. Из-за опасных условий, только кто-то с кибернетическими улучшениями, как у {LEADERNAME}, может безопасно исследовать планету и собрать необходимые данные.[BR][BR]Однако, эта миссия может иметь непредвиденные последствия для физического и психического здоровья {LEADERNAME}. Выбор за вами: отправить {LEADERNAME} на Залару с потенциалом великого научного прорыва или приоритизировать их безопасность и отказаться от миссии.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Choice1_Title</Label>
    <String>Отправь их на Zalara.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы отправляете {LEADERNAME} на Залару, возможно, открывая передовые технологии терраформирования. Однако это решение может привести к негативным последствиям для здоровья и психической устойчивости {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Choice2_Title</Label>
    <String>Берегите их.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы отдаете приоритет безопасности и благополучию {LEADERNAME}, обеспечивая их продолжающее служение вашей империи. Однако потенциальные прорывы в технологии терраформирования останутся неизученными и недоступными.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Name</Label>
    <String>Катастрофа Первого Контакта</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} - ключевой член вашего правительства, но их прошлое всегда было таинственным. Недавно раскрытые секретные документы показывают, что они были частью сценария первого контакта, который закончился катастрофическим конфликтом.[BR][BR]Оказывается, что во время их миссии команда {LEADERNAME} столкнулась с ранее неизвестным видом. Когда ситуация обострилась, конфликт привел к уничтожению инопланетного судна и потере жизней с обеих сторон.[BR][BR]Теперь выжившие члены инопланетного вида обратились к вашей цивилизации, требуя справедливости за инцидент. Ваши советники предлагают два варианта: либо поддержать {LEADERNAME} и рискнуть дипломатическими напряжениями, либо отдалить ваше правительство от {LEADERNAME} в надежде на мирное разрешение..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Choice1_Title</Label>
    <String>Ожидайте {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решили поддержать {LEADERNAME}, подчеркивая важность верности и единства среди вашего народа. Однако, это решение может осложнить дипломатические отношения с инопланетной расой и потенциально привести к дальнейшим конфликтам в будущем.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Choice2_Title</Label>
    <String>Расстояние от {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы решаете отдалить свое правительство от {LEADERNAME}, надеясь поддержать мир с инопланетной расой. Хотя это может привести к более дружелюбным отношениям с пришельцами, это также может подорвать мораль {LEADERNAME} и ослабить внутреннюю сплоченность вашего правительства.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Name</Label>
    <String>Параллельный Беглец</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, заслуживший доверие член вашего правительства, утверждает, что он беглец из параллельной вселенной, постоянно уклоняясь от межпространственных охотников за головами. [BR][BR]Недавно возле наших границ были обнаружены необычные энергетические сигнатуры, и наши ученые полагают, что они могли быть результатом межпространственного путешествия. {LEADERNAME} беспокоится, что их прошлое догнало их, и они могут угрожать цивилизации.[BR][BR]Наши советники предлагают два возможных варианта действий: либо помочь {LEADERNAME} встретиться и противостоять охотникам за головами, либо разработать план, чтобы отправить {LEADERNAME} обратно в их исходную вселенную, закрыв мост между измерениями.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Choice1_Title</Label>
    <String>Столкнитесь с охотниками за головами.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решаете помочь {LEADERNAME} противостоять охотникам за головами и потенциально рискнуть конфликтом с межпространственными силами. Это временно отвлечет ресурсы от других проектов, но в случае успеха, это укрепит вашу связь с {LEADERNAME} и потенциально принесет новые технологии вашей цивилизации.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Choice2_Title</Label>
    <String>Отправьте {LEADERNAME} обратно в их вселенную.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы решаете отправить {LEADERNAME} обратно в их исходную вселенную, закрыв мост между измерениями. Это обеспечит безопасность вашей цивилизации от любых потенциальных межпространственных угроз, но вы потеряете уникальные навыки и знания {LEADERNAME}. Кроме того, есть небольшая вероятность непредвиденных последствий из-за вмешательства в трансдименсионную технологию.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Name</Label>
    <String>Месть Космическим Пиратам</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, преданный член вашего правительства, давно потерял свою семью в беспощадной атаке космических пиратов. Недавно надежный информатор раскрыл местоположение пиратского убежища, ответственного за атаку.[BR][BR]Эта новость потрясла {LEADERNAME}, который теперь ищет вашего разрешения отомстить пиратам. Наши советники предупреждают, что вступление в конфликт с этими преступниками может усугубить напряженность и поставить под угрозу жизни других невинных людей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Choice1_Title</Label>
    <String>Предоставить разрешение на месть.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы предоставляете {LEADERNAME} разрешение отомстить. Операция уничтожает угрозу пиратов, но ценой гражданских жертв и потенциального отторжения со стороны других пиратских фракций в галактике. {LEADERNAME} получает черту Мститель. </String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Choice2_Title</Label>
    <String>Отказать в разрешении на месть.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы отказываете {LEADERNAME} в разрешении на месть, выбирая в приоритет безопасность невинных жизней. {LEADERNAME} разочарован, но понимает ваше решение. Тем не менее, угроза пиратов остается активной, и есть шанс, что они снова ударят в будущем.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Name</Label>
    <String>Восстановление Затерянной Цивилизации</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, наш уважаемый историк, посвятивший себя сохранению знаний об исчезнувших цивилизациях, обнаружил древний артефакт, принадлежащий давно забытой расе. Похоже, что артефакт содержит ключ к разгадке секретов их передовых технологий.[BR][BR]Однако перед нами встает дилемма. Артефакт вызывает большой интерес у различных фракций, и его продажа может принести нашей цивилизации значительное количество ресурсов. {LEADERNAME} настаивает на сохранении артефакта для исследовательских целей, но наши советники утверждают, что потенциальные финансовые выгоды могут в значительной степени принести пользу нашему народу.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice1_Title</Label>
    <String>Сохраните артефакт для исследования.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решили сохранить артефакт для научных исследований. Это решение радует {LEADERNAME} и приводит к прорыву в технологиях, предоставляя значительное увеличение научных исследований для нашей цивилизации. Однако, мы теряем потенциальные финансовые выгоды от продажи артефакта.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice2_Title</Label>
    <String>Продайте артефакт за ресурсы.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice2_Dec</Label>
    <String>Несмотря на возражения {LEADERNAME}, вы решаете продать артефакт за ресурсы. Это решение недовольно {LEADERNAME} и может повлиять на их лояльность, но оно приносит значительное количество ресурсов, которые можно использовать для улучшения нашей цивилизации. Однако знания, содержащиеся в артефакте, навсегда утрачены.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Name</Label>
    <String>Неожиданное Создание</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, известный терраформер в вашей цивилизации, случайно создал новую форму жизни во время работы над проектом терраформирования. Эта новая форма жизни представляет собой интеллектуальный и быстро эволюционирующий вид.[BR][BR]По мере развития сущности проявляют примитивные формы разумности, и ваши советники не могут прийти к единому мнению относительно того, как следует реагировать на эту ситуацию. Некоторые утверждают, что мы должны изучать эти создания и учиться у них, интегрируя их в общее население, в то время как другие опасаются потенциальной угрозы, которую они могут представлять для нашей цивилизации.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice1_Title</Label>
    <String>Изучайте и учите у них.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решили изучать и учиться у {CREATURENAME}. Это решение приведет к научному прогрессу и лучшему пониманию этой новой формы жизни. Однако, поскольку мы вкладываем время и ресурсы в изучение {CREATURENAME}, могут возникнуть непредвиденные последствия и потенциальные риски для нашей собственной цивилизации.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice2_Title</Label>
    <String>Сдерживайте и контролируйте ситуацию.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} задача - контролировать и управлять ситуацией, обеспечивая, чтобы {CREATURENAME} не представляли угрозы для нашей цивилизации. Это решение даст нашим людям чувство безопасности, но может также затруднить научный прогресс и потенциальные союзы с {CREATURENAME} в будущем.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Name</Label>
    <String>Путь к Искуплению</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, служа вашему правительству, ищет искупление после случайного вызова катастрофического экологического бедствия на одной из ваших колоний. Этот инцидент оставил глубокий след в их сознании, и они полны решимости исправить ошибку.[BR][BR]Недавнее открытие редкого и ценного ресурса на отдаленной планете привлекло внимание нескольких фракций. Этот ресурс может помочь восстановить разрушенную среду, вызванную бедствием, но он находится в опасном и нестабильном регионе космоса. {LEADERNAME} предлагает возглавить рискованную экспедицию для обеспечения ресурса и восстановления среды, возможно рискуя своей жизнью в процессе.[BR][BR]Наши советники советуют против этого предприятия, предлагая вместо этого инвестировать в безопасные, долгосрочные решения для восстановления среды и предотвращения будущих бедствий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Choice1_Title</Label>
    <String>Поддержите экспедицию.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решили поддержать экспедицию. Если она удастся, редкий ресурс поможет быстро восстановить окружающую среду. Однако миссия опасна, и {LEADERNAME} может не вернуться, оставив ваше правительство без их ценного опыта и лидерства.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Choice2_Title</Label>
    <String>Инвестируйте в долгосрочные решения.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы решаете инвестировать в долгосрочные решения. Это обеспечит более безопасное и устойчивое восстановление окружающей среды, но может потребоваться несколько лет, прежде чем будет достигнут значительный прогресс. {LEADERNAME} может столкнуться с чувствами вины и фрустрации, продолжая искать искупление.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Name</Label>
    <String>Расплата в Арене</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, бывший гладиатор, который завоевал свою свободу в бесчисленных боях, был подходил группой угнетенных гладиаторов, ищущих помощи в их борьбе за свободу.[BR][BR]Они поделились страшными историями о злоупотреблениях и жестоком обращении со стороны их хозяев и слышали о собственном пути {LEADERNAME} к свободе. Теперь они умоляют {LEADERNAME} использовать свое влияние, чтобы помочь им уйти от своего жестокого существования.[BR][BR]Наши советники разделились в этом вопросе: некоторые утверждают, что вмешательство может привести к более крупному конфликту, в то время как другие считают, что игнорирование просьбы будет предательством ценностей нашей цивилизации.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice1_Title</Label>
    <String>Помогите гладиаторам.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решаете помочь гладиаторам в их борьбе за свободу. Это решение натянет отношения с фракциями, поддерживающими гладиаторскую индустрию, и может привести к усилению напряженности. Однако освободившиеся гладиаторы будут вам благодарны и предложат свои навыки и верность вашей цивилизации.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice2_Title</Label>
    <String>Проигнорируйте их просьбу.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} решает не вмешиваться в ситуацию с гладиаторами. Этот выбор сохраняет статус-кво и избегает потенциальных конфликтов, но угнетенные гладиаторы продолжат страдать, и {LEADERNAME} может быть преследуем решением оставить тех, кто искал их помощи.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Name</Label>
    <String>Революционный источник энергии</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, изобретатель революционного источника энергии, недавно присоединился к вашей цивилизации. Многие конкурирующие фракции жаждут его исследований и готовы на все, чтобы заполучить их.[BR][BR]Нам стало известно, что высокопоставленный ученый из враждебной фракции пытается проникнуть в ваши научные учреждения, чтобы украсть чертежи. Вам решать, как поступить в этой деликатной ситуации.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Choice1_Title</Label>
    <String>Усилить меры безопасности.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решаете усилить защиту своих научно-исследовательских объектов с помощью передовых систем безопасности. Это эффективно предотвратит любые попытки украсть чертежи, но также на некоторое время увеличит расходы на содержание научно-исследовательского объекта.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Choice2_Title</Label>
    <String>Посадите поддельный чертеж.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы решаете заложить поддельный чертеж энергетического источника, надеясь обмануть соперника-ученого. Если это удастся, это купит вам некоторое время для усиления мер безопасности, но есть риск, что соперничающая фракция поймет обман и усилит попытки украсть настоящие чертежи.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Name</Label>
    <String>Шептатель Зверей</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} обладает уникальной способностью общаться с неодушевленными существами. Этот талант оказался полезным в дипломатических ситуациях и научных исследованиях, но недавний инцидент вызвал споры. [BR][BR]Исследуя недавно колонизированную планету, {LEADERNAME} встретился с местными видами, которые казались подходящими для доместикации. Однако, после общения с существами, {LEADERNAME} утверждает, что они обладают уникальной формой интеллекта и должны быть оставлены в покое.[BR][BR]Наши советники разделились: некоторые верят {LEADERNAME} и аргументируют в пользу сохранения существ, в то время как другие настаивают, что потенциальные выгоды для нашей цивилизации слишком велики, чтобы их игнорировать.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Choice1_Title</Label>
    <String>Сохраните существ.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решаете уважать уникальные взгляды {LEADERNAME} и сохранить существ. Это решение приводит к повышению морали и одобрения среди вашего народа, который хвалит вашу приверженность уважению всех форм жизни. Однако, ваша цивилизация теряет возможность потенциального прогресса, который мог бы произойти в результате приручения существ.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Choice2_Title</Label>
    <String>Приручите существ.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} неохотно соглашается на одомашнивание существ. Ваша цивилизация извлекает выгоду из передовых материалов и технологий, разработанных благодаря изучению этого вида. Однако, это решение подрывает доверие {LEADERNAME} к вашему лидерству, что приводит к незначительному снижению их лояльности и эффективности.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Name</Label>
    <String>Таинственное Исчезновение</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, почитаемый исследователь космоса, который пропал на несколько лет, страдает от повторяющихся кошмаров с момента своего возвращения. Несмотря на отсутствие воспоминаний о том, что происходило во время их исчезновения, сны кажутся намеком на скрытые знания, глубоко зарытые в подсознании {LEADERNAME}.[BR][BR]Недавно на отдаленной планете был обнаружен древний артефакт, который сильно напоминает объекты в снах {LEADERNAME}. Наши советники предложили два варианта действий: исследовать артефакт, в надежде раскрыть тайны прошлого {LEADERNAME}, или игнорировать его, опасаясь потенциальных последствий открытия давно забытых воспоминаний.[BR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Choice1_Title</Label>
    <String>Исследуйте артефакт.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решаете проникнуть в тайны артефакта. Это может привести к ценным открытиям, улучшая способности {LEADERNAME} и предоставляя новые технологические прозрения. Однако, исследование потребует значительных ресурсов и может потенциально раскрыть опасные секреты, которые могут угрожать вашей цивилизации.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Choice2_Title</Label>
    <String>Игнорируйте артефакт.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Choice2_Dec</Label>
    <String>Принимая решение не трогать артефакт, вы сосредотачиваетесь на поддержании стабильности вашей цивилизации. Хотя это решение может предотвратить непредвиденные опасности, это также означает, что прошлое {LEADERNAME} останется завернутым в тайну, и все возможные преимущества раскрытия правды будут утеряны.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Name</Label>
    <String>Дилемма выжившего в мятеже</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME} известен тем, что пережил бунт на космическом корабле, опыт который сформировал его характер и способность принимать сложные решения.[BR][BR]Однако, недавняя трансляция от потомков мятежников раскрывает, что они создали процветающую колонию на далекой планете. Теперь они ищут примирение с вашей цивилизацией и просят амнистию за прошлые действия их предков.[BR][BR]{LEADERNAME} нервничает из-за этого развития событий и просит ваших советов о том, стоит ли простить потомков мятежников или винить их за предательство их предков.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Choice1_Title</Label>
    <String>Прости и примири.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решаете простить потомков мятежников, способствуя миру и единству в галактике. Это решение повысит рейтинг одобрения вашей цивилизации и, возможно, обеспечит доступ к новым ресурсам и возможностям торговли от колонии. Однако некоторые фракции в вашей цивилизации могут рассматривать этот акт прощения как слабость, вызывая незначительное беспокойство среди населения.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Choice2_Title</Label>
    <String>Привлеките их к ответственности.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} занимает жесткую позицию против потомков мятежников, обвиняя их в действиях их предков. Это решение укрепит решимость вашей цивилизации, улучшит боевой дух военных и вызовет временный рост производства кораблей. Однако колония может стать потенциальным врагом, и дипломатические отношения с другими цивилизациями могут пострадать из-за этого воспринимаемого недостатка сострадания.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Name</Label>
    <String>Запретное Знание</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, один из ваших наиболее доверенных советников, тайно признается вам, что он когда-то обнаружил древнюю инопланетную библиотеку и узнал ее запретные знания. Эти знания стали источником силы и проницательности, которые помогли вашей цивилизации бесчисленным способами. Однако, последние отчеты свидетельствуют о том, что конкурирующая фракция узнала о секрете {LEADERNAME} и требует доступа к библиотеке.[BR][BR]Ваши советники настоятельно рекомендуют быть осторожными в этой щекотливой ситуации, поскольку потенциальные последствия раскрытия или утаивания знаний могут иметь далеко идущие последствия для будущего вашей цивилизации.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Choice1_Title</Label>
    <String>Поделитесь знаниями.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решили поделиться знаниями из древней библиотеки с конкурирующей фракцией. Ваша цивилизация получает временное усиление в дипломатии и торговых преимуществах с ними, но общие знания могут в конечном итоге привести к усилению конкуренции и появлению мощного противника.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Choice2_Title</Label>
    <String>Храните знания в секрете.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы решаете сохранить запретные знания в тайне, отказываясь от просьбы конкурирующей фракции. Это решение может привести к напряженности в дипломатических отношениях и потенциальному конфликту, но эксклюзивный доступ к мудрости древней библиотеки продолжит давать вашей цивилизации значительное преимущество в технологическом и стратегическом развитии.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Name</Label>
    <String>Откровение о Реинкарнации</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME} всегда верил, что он является реинкарнацией легендарного героя из древних времен. Недавно во всей галактике произошел ряд загадочных событий, которые, кажется, соответствуют древним пророчествам, связанным с возвращением героя.[BR][BR]Некоторые из ваших людей начали верить в утверждения {LEADERNAME} и видят в нем божественную фигуру. Однако скептики в вашем правительстве беспокоятся, что это может быть сложной обманкой, и что поддержка таких заявлений может привести к беспорядкам и разделению среди ваших людей.[BR][BR]Как вы ответите на это откровение?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Choice1_Title</Label>
    <String>Примите легенду.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решили принять легенду, публично поддержав претензию {LEADERNAME}. Это повышает мораль вашего народа и веру в ваше лидерство. Однако, ваше общество становится более разделенным, поскольку некоторые фракции отвергают эту идею, вызывая потенциальное беспокойство и напряженность на ближайшее будущее.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Choice2_Title</Label>
    <String>Отклонить претензию.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы решаете отвергнуть претензии {LEADERNAME} как простую суеверность. Хотя это решение может успокоить скептиков в вашем обществе, оно может привести к потере веры и лояльности тех, кто искренне верит в легенду. {LEADERNAME} также может почувствовать себя преданным и потерять часть своей мотивации и преданности вашему делу.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Name</Label>
    <String>Расчет Силы</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} долгое время был загадочной фигурой в вашей цивилизации, обладая странными способностями, полученными в результате таинственного соглашения с сущностью из другого измерения. Недавно их силы стали все более нестабильными, вызывая беспокойство среди вашего народа и угрожая безопасности окружающих их.[BR][BR]Наши советники определили два возможных пути действий: мы можем попытаться усилить контроль {LEADERNAME} над их способностями или попытаться полностью разорвать их связь с сущностью из другого измерения, хотя оба варианта несут риски.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Choice1_Title</Label>
    <String>Укрепите их контроль.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решаете усилить контроль {LEADERNAME} над своими способностями. В результате их способности становятся еще более мощными, обеспечивая значительные преимущества в различных аспектах вашей цивилизации. Однако это решение также привлекает внимание сущности из другого измерения, что может привести к непредвиденным последствиям в будущем.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Choice2_Title</Label>
    <String>Разорвите соединение.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы решаете разорвать связь {LEADERNAME} с экстра-измеренческим существом. Это устраняет непосредственную угрозу их нестабильных способностей, но также делает их значительно менее мощными и менее полезными для вашей цивилизации. Более того, процесс разрыва связи сопряжен с опасностью, и есть вероятность, что {LEADERNAME} может не выжить.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Name</Label>
    <String>Забытый Культ</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} когда-то принадлежал культу, поклоняющемуся давно умершему инопланетному богу. С тех пор они покинули культ и верно служат вашему правительству. Однако недавние археологические открытия снова привлекли внимание к существованию этого инопланетного бога. Культ, ободренный этими новостями, обратился к {LEADERNAME} с просьбой вернуться и помочь в расшифровке древних инопланетных текстов.[BR][BR]Наши советники предлагают два варианта действий: позволить {LEADERNAME} помочь культу в надежде на получение ценной информации об инопланетном боге, или запретить любое общение и сосредоточиться на настоящем, оставив прошлое позади.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Choice1_Title</Label>
    <String>Разрешить {LEADERNAME} помочь культу.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Choice1_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} проведет время, расшифровывая древние тексты вместе с культом, что потенциально может раскрыть ценную информацию о инопланетном боге. Это может привести к технологическим прорывам или другим преимуществам. Однако, отсутствие {LEADERNAME} может временно ослабить эффективность вашего правительства.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Choice2_Title</Label>
    <String>Запретить любое взаимодействие с культом.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} останется сосредоточен на своих обязанностях в вашем правительстве, обеспечивая стабильность и непрерывность. Однако упущена возможность для потенциального получения знаний и технологического прогресса, связанных с инопланетным богом, и могут возникнуть непредвиденные последствия от разозленных членов культа.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Name</Label>
    <String>Дилемма путешественника во времени</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, ценный член вашего правительства, имеет уникальную историю: они сбежали из дистопического будущего и теперь решимы предотвратить его наступление. [BR][BR]Однажды {LEADERNAME} получает сообщение от своего будущего я, в котором детально описывается критическое решение, которое необходимо принять, чтобы избежать мрачного будущего. Сообщение загадочно, и последствия решения неясны. Ваши советники разделились по поводу того, как поступить.[BR][BR]Доверите ли вы {LEADERNAME} и следуете ли их указаниям, или не обращаете ли вы внимания на сообщение и делаете свой собственный выбор?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Choice1_Title</Label>
    <String>Доверьтесь руководству {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решили довериться руководству {LEADERNAME}. Хотя это решение может иметь непредвиденные последствия, мораль вашей цивилизации повышается благодаря вашей вере в {LEADERNAME}, что увеличивает утверждение в течение нескольких месяцев.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Choice2_Title</Label>
    <String>Проигнорируйте сообщение.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Choice2_Dec</Label>
    <String>Игнорируя сообщение, вы рискуете тем, что дистопическое будущее может стать реальностью. Однако, ваше решение положиться на собственное суждение может привести к открытиям, которые в конечном итоге могут укрепить вашу цивилизацию способами, ранее непредставимыми.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Name</Label>
    <String>Откровение Робота</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}, один из ваших доверенных лидеров, проявляет признаки крайней усталости и сбоев. После тщательного обследования ваших лучших ученых, было обнаружено, что {LEADERNAME} не является биологическим существом, а продвинутым гуманоидным роботом, полностью не осознающим своей истинной природы.[BR][BR]Это шокирующее открытие может дестабилизировать позицию {LEADERNAME} в вашем правительстве и вызвать беспокойство среди ваших граждан. Вам необходимо решить, как обращаться с этой информацией и определить лучший курс действий для вашей цивилизации.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Choice1_Title</Label>
    <String>Сохраните секрет.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решили сохранить в тайне истинную сущность {LEADERNAME}. Ваши ученые будут дискретно ремонтировать и обслуживать его роботизированное тело, обеспечивая его продолжительную службу вашей цивилизации. Однако всегда существует риск, что тайна может быть раскрыта в будущем, что может привести к потенциально катастрофическим последствиям для репутации вашего правительства.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Choice2_Title</Label>
    <String>Раскройте правду.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы решаете раскрыть правду о роботизированной природе {LEADERNAME}. Этот смелый шаг приведет к немедленным последствиям, поскольку вашим людям сложно принять, что они были возглавляемы искусственным существом. Однако в долгосрочной перспективе, честность и прозрачность вашего правительства могут быть оценены, и это может привести к увеличению доверия со стороны ваших граждан.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Name</Label>
    <String>Психическая связь</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} имеет редкую психическую связь с опасным инопланетным существом, которое было скрыто от общественности. Недавно существо сбежало из содержания и вызывает хаос в близлежащих колониях.[BR][BR]{LEADERNAME} верит, что они могут использовать свою психическую связь, чтобы найти и усмирить существо, но боится потенциальной реакции, если их секретная связь будет обнаружена. Наши советники предлагают поймать существо без участия {LEADERNAME}, чтобы избежать скандала.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Choice1_Title</Label>
    <String>Разрешите {LEADERNAME} справиться с этим.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы позволяете {LEADERNAME} использовать свою психическую связь для обнаружения и усмирения существа. Операция проходит успешно, но их секретная связь раскрывается, что приводит к временному снижению общественного доверия и морали.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Choice2_Title</Label>
    <String>Тайно захватите существо.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы отдаете приказ провести секретную операцию по захвату существа без участия {LEADERNAME}. Миссия завершается успешно и существо удается удержать, не раскрывая психическую связь. Однако, буйство существа причинило значительный ущерб затронутым колониям, что создает напряжение в отношениях с другими фракциями и истощает ресурсы.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Name</Label>
    <String>Одинокий Астероид</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, один из наших самых состоятельных лидеров, обогатился после открытия редкого минерального месторождения на заброшенном астероиде. Недавно, соперничающая фракция оспорила наше право на астероид, заявив, что они изначально его обнаружили, и мы нарушаем их территорию.[BR][BR]Наша юридическая команда подтвердила законность нашего претензии, но противоположная фракция упорно утверждает о своем владении. Нам нужно принять решение о том, как поступить в этой деликатной ситуации.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Choice1_Title</Label>
    <String>Защитите наше притязание.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решаете стоять на своем и защищать наше право на астероид. Этот курс действий укрепит нашу экономику и утвердит статус {LEADERNAME}, но может ослабить отношения с конкурирующей фракцией и потенциально привести к конфликту.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Choice2_Title</Label>
    <String>Договориться о компромиссе.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы решаете договориться о компромиссе с конкурирующей фракцией, разделяя ресурсы и прибыль астероида. Это решение может привести к улучшению отношений с конкурирующей фракцией, но уменьшит богатство и влияние {LEADERNAME} в нашей цивилизации.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Name</Label>
    <String>Потерянный Артефакт</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, ваш уважаемый археолог, обнаружил местоположение потенциально значимого артефакта, принадлежащего древней и давно забытой цивилизации. Этот артефакт может содержать ключ к раскрытию их продвинутых технологий или предоставить ценные сведения о их культуре и истории.[BR][BR]Однако артефакт глубоко зарыт на территории враждебной инопланетной империи. Чтобы извлечь его, мы должны рискнуть дипломатическими напряжениями или даже военным конфликтом. Наши советники разделились в вопросе о лучшем курсе действий: некоторые выступают за дипломатию и переговоры, в то время как другие предлагают провести секретную операцию по изъятию артефакта без обнаружения.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice1_Title</Label>
    <String>Попытаться дипломатические переговоры.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы выбираете попытаться провести дипломатические переговоры, которые могут улучшить отношения с инопланетной империей и потенциально получить доступ к артефакту без конфликта. Однако этот подход также может обернуться против вас, приведя к усилению напряженности и потере ценного времени и ресурсов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice2_Title</Label>
    <String>Провести тайную операцию.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice2_Dec</Label>
    <String>Вы решаете провести секретную операцию, отправив команду опытных агентов для изъятия артефакта без ведома инопланетной империи. Если операция пройдет успешно, это может принести артефакт и бесценную информацию. Однако, если операция будет раскрыта, это может привести к дипломатическому кризису и даже войне.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Name</Label>
    <String>Двойная Загадка</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} всегда был сдержан по отношению к своему прошлому, но недавно он раскрыл секрет, который придает его характеру глубину. У него есть близнец, который исчез под загадочными обстоятельствами много лет назад.[BR][BR]Теперь, на далекой колонии появилась улика, указывающая на местонахождение близнеца. Однако, некоторые советники предупреждают, что это может быть ловушкой наших врагов, чтобы заманить {LEADERNAME} и дестабилизировать наше руководство.[BR][BR]Что нам делать?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Choice1_Title</Label>
    <String>Исследуйте улику.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы решаете начать расследование. Это может привести к возвращению пропавшего близнеца и увеличению морального духа, но также несет риск подвергнуть {LEADERNAME} и ваше правительство непредвиденным опасностям.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Choice2_Title</Label>
    <String>Проигнорируйте подсказку.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} понимает риски и необходимость поддержания стабильности. Однако их сосредоточенность может быть нарушена неотвеченными вопросами о их близнеце, что потенциально может повлиять на их производительность.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Name</Label>
    <String>Неразрешенная Вендетта</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} рассказал о личной вендетте против пресловутого пиратского лорда, который в прошлом уничтожил колонию под опекой {LEADERNAME}.[BR][BR]Приходят новости, что флот пиратского лорда был замечен в неизведанной системе. {LEADERNAME} просит разрешения мобилизовать флот, чтобы привести преступника к справедливости. Однако наши советники утверждают, что отвод ресурсов на эту личную миссию может подвергнуть нашу цивилизацию ненужному риску.[BR][BR]Каков наш курс действий?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Choice1_Title</Label>
    <String>Позвольте уладить вендетту.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Choice1_Dec</Label>
    <String>Вы даёте зелёный свет. Это действие может привести опасного преступника к справедливости, усиливая безопасность и поднимая мораль {LEADERNAME}, но возможно это обойдется вам в потерю ресурсов и кораблей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Choice2_Title</Label>
    <String>Запретить преследование.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} получает приказ отпустить прошлое, что потенциально может осложнить ваше отношение с ним. Тем не менее, это сохраняет ресурсы и позволяет сосредоточиться на более широкой стратегической картине.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Name</Label>
    <String>Невыполненный долг</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, известный своими стратегическими навыками, признаётся в секрете из своего прошлого: ему удалось избежать обязательной службы в Звёздных Морпехах во время Аркейских конфликтов.[BR][BR]Новость просочилась наружу и начинает вызывать беспокойство среди наших войск, которые чувствуют себя преданными. {LEADERNAME} предлагает публичное обращение, чтобы прояснить ситуацию, и просит вашего совета о том, как справиться с этим деликатным вопросом.[BR][BR]Каков лучший вариант действий?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Choice1_Title</Label>
    <String>Признай и извинись.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Choice1_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} публично признается и извиняется. Это может улучшить доверие и лояльность среди ваших подданных, но потенциально повредить репутацию лидера и сказаться на его эффективности.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Choice2_Title</Label>
    <String>Отрицать и Дискредитировать.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} решительно отрицает обвинения и пытается дискредитировать источники. Это может поддерживать эффективность лидера, но может усилить беспорядки, если не все убеждены.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Name</Label>
    <String>Выставленные Эксперименты</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, ваш надежный медицинский советник, скрывает темную тайну из прошлого. Прежде чем стать важным членом вашего правительства, {LEADERNAME} стремился получить медицинское образование. К сожалению, это стремление к знаниям стало зловещим, когда {LEADERNAME} начал незаконные и неэтичные эксперименты над инопланетными видами. [BR][BR]Теперь эти преступления обнаружены, и возмущенные правительства инопланетян требуют экстрадиции {LEADERNAME}. Они поклялись в возмездии, если их требования не будут выполнены. Однако, передача {LEADERNAME} оставит значительный вакуум в вашем медицинском секторе.[BR][BR]Каков будет ваш план действий?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Choice1_Title</Label>
    <String>Защитите {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Choice1_Dec</Label>
    <String>Защита {LEADERNAME} натянет ваши дипломатические отношения, вызвав значительное снижение дипломатии и торговли на продолжительный период. Однако, ваш медицинский сектор останется сильным и эффективным.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Choice2_Title</Label>
    <String>Экстрадировать {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} будет привлечен к ответственности за свои действия, умиротворяя инопланетные правительства и улучшая ваше положение с ними. Однако, это решение приведет к потере высококвалифицированного специалиста, что значительно ослабит ваш медицинский сектор.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Name</Label>
    <String>Беззапаховая Дилемма</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, ваш самый компетентный посол, всегда страдал необычным недостатком: полное отсутствие обоняния. Это никогда не было проблемой, до сих пор. [BR][BR]Yor Singularity, синтетическая раса, разработала странную форму общения, включающую сложные комбинации химических запахов. Это открыло новую область дипломатии. Предстоящий межгалактический саммит требует, чтобы ваш посол мог понимать эти 'сообщения-запахи'.[BR][BR]Вы сталкиваетесь с необычной дилеммой: что делать с {LEADERNAME}?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Choice1_Title</Label>
    <String>Разработайте искусственное обонятельное устройство.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Choice1_Dec</Label>
    <String>Инвестиции в передовые технологии позволят {LEADERNAME} расшифровать запаховой язык Йоров, открывая двери к более глубоким отношениям с ними. Однако, эти инвестиции временно исчерпают ваши ресурсы.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Choice2_Title</Label>
    <String>Назначьте еще одного посла.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Choice2_Dec</Label>
    <String>Назначение другого посла позволит сэкономить ресурсы, но угрожает неправильным толкованием запаховых сообщений Yor, что потенциально может ухудшить ваши дипломатические отношения.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Name</Label>
    <String>Призрачный Друг</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Dec</Label>
    <String>Шепот отражается в ваших коридорах. Ваш всегда верный помощник, {LEADERNAME}, был замечен, маскируясь под друга, который ушел из жизни много лет назад. Эта странная имитация не вызвала бы много вопросов, пока не появилась шокирующая информация: {LEADERNAME} мог быть тем, кто убил умершего друга.[BR][BR]Это взрывное откровение. Как вы должны с этим справиться?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Choice1_Title</Label>
    <String>Начать расследование.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Choice1_Dec</Label>
    <String>Расследование может очистить имя {LEADERNAME}, если они невиновны, и правосудие будет восстановлено, если они виновны. Однако этот процесс может вызвать разногласия в ваших рядах и потребовать ценных ресурсов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Choice2_Title</Label>
    <String>Отметьте обвинения как слухи.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Choice2_Dec</Label>
    <String>Отказ от обвинений поможет сохранить единство и сэкономить ресурсы. Однако, вы можете рискнуть укрыть потенциального убийцу, и неразрешенные слухи могут подпортить имидж вашего руководства.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Name</Label>
    <String>Крыса с причала и Арнорианец</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, один из ваших самых находчивых помощников, который ранее был пристанищем, по-видимому, привлек замечательного союзника. Древний Арнорианец, представитель продвинутой и загадочной расы, известной своими таинственными путями, тайно направлял {LEADERNAME}, выражая благодарность за ваше способствование росту их воспитанника.[BR][BR]В награду за ваши действия, Арнорианец предлагает принести пользу вашей цивилизации одним из двух способов. Вы должны выбрать мудро.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Choice1_Title</Label>
    <String>Запрос продвинутой технологии.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Choice1_Dec</Label>
    <String>Запрос передовых технологий у Арнорианцев значительно ускорит научное развитие вашей цивилизации. Однако внезапный и необъяснимый скачок вперед может вызвать беспокойство среди вашего народа и других цивилизаций.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Choice2_Title</Label>
    <String>Попросите мудрости и руководства.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Choice2_Dec</Label>
    <String>Прося мудрости и руководства, вы можете углубить понимание космоса, значительно улучшив свою дипломатию и влияние. Однако, тонкость этого выбора может заставить некоторых из ваших людей чувствовать, что великая возможность была потрачена зря.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Name</Label>
    <String>Ребенок Звезд</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Dec</Label>
    <String>Вспоминая свое прошлое, {LEADERNAME}, ребенок из военной семьи, который провел свою молодость, патрулируя обширные просторы солнечной системы, упоминает артефакт, который они нашли во время своих путешествий. Они предлагают отдать этот артефакт на благо дела, веря, что его скрытые силы могут обеспечить решающее преимущество нашей цивилизации.[BR][BR]Наши ученые изучили артефакт и обнаружили, что он обладает потенциалом значительно увеличить скорость наших кораблей на территории нашего государства. Кроме того, {LEADERNAME} предложил, что они могут быть в состоянии разблокировать другие потенциальные силы, если им разрешат сохранить и изучить артефакт.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Choice1_Title</Label>
    <String>Возьмите артефакт.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Choice1_Dec</Label>
    <String>Забрав артефакт, мы можем разблокировать его силу, чтобы увеличить скорость наших кораблей на территории нашей цивилизации. Однако это неизбежно привлечет внимание других цивилизаций, которые могут захотеть артефакт для себя.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Choice2_Title</Label>
    <String>Пусть {LEADERNAME} оставит это себе.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Choice2_Dec</Label>
    <String>Позволяя {LEADERNAME} сохранить артефакт, мы открываем дверь для других потенциальных сил, которые могут быть раскрыты. Однако, полный потенциал артефакта остается неизвестным, и он также может привлечь опасный интерес.</String>
  </StringTable>
</StringTableList>