<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9AB4_HealthDiscovery_Name</Label>
        <String>Неожиданное открытие</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9AB4_HealthDiscovery_Desc</Label>
        <String>Хотя поиски бессмертия под руководством {LEADERNAME} не раскрыли секрет вечной жизни, они привели к неожиданному и новаторскому открытию. Команда экспедиции нашла передовые методы, которые значительно улучшают здоровье, дородовое наблюдение и общую продолжительность жизни. Эти знания можно использовать для ускорения роста населения нашей страны.[BR][BR]Внедрение этих методик окажет долгосрочное влияние на здоровье и благополучие наших граждан.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9AB4_HealthDiscovery_Choice1_Title</Label>
        <String>Внедряй достижения в области здравоохранения.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9AB4_HealthDiscovery_Choice1_Desc</Label>
        <String>Внедряя эти новые оздоровительные методики, мы сможем обеспечить более здоровое и сильное население, что увеличит темпы нашего роста. И хотя это не то бессмертие, к которому мы стремились, это значительный шаг вперед для будущего нашей цивилизации.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Name</Label>
        <String>Дилемма дезертира</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Dec</Label>
        <String>Близкий друг{LEADERNAME}, ведущий ученый, дезертировал с их родной планеты с секретными технологиями, принеся их в твою цивилизацию. Это дало тебе технологическое преимущество. Однако прежнее правительство требует вернуть его вместе с технологией. Мнения твоих советников разделились: одни предлагают подчиниться, чтобы улучшить дипломатические отношения, а другие советуют отказать, чтобы защитить друга и сохранить свое преимущество.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice1_Title</Label>
        <String>Выполни требование.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice1_Dec</Label>
        <String>Ты выполняешь требование, возвращая друга и технологию. Дипломатические отношения улучшаются, но это стоит тебе технологического преимущества и напрягает твое руководство, так как доверие друга предано.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice2_Title</Label>
        <String>Откажись от этого требования.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice2_Dec</Label>
        <String>Отказавшись сдавать своего друга и технологии, ты сохраняешь преимущество. Твоя лояльность и интеллект как лидера укрепляются, но дипломатические отношения значительно страдают.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>+3 Отношения с {PLAYERFACTION:1} в течение 50 месяцев[BR]{GOVERNORNAME} теряет черту &quot;Умный друг&quot;.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice2_BonusDec</Label>
        <String>-5 Отношения с {PLAYERFACTION:1} в течение 50 месяцев</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dimension_choice1_BonusDec</Label>
        <String>Получи 3 заряда [HS=HS_ArtifactWormhole]Генератора червоточин[/HS].</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C61_Liberation_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>2 Свободных гражданина на {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>Будущий исход неизвестен</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C32_Tactics_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, твой гениальный стратег, стал печально известен своей безжалостной тактикой. Их последний план может резко повысить эффективность планетарных осад, но такая тактика приведет к значительным жертвам среди мирного населения. Хотя эта стратегия может помочь переломить ход конфликта, она также может вызвать возмущение и моральное осуждение со стороны твоего народа и галактического сообщества.[BR][BR]Твои советники расходятся во мнениях: одни утверждают, что потенциальные выгоды перевешивают риски, а другие выступают за более взвешенный и осторожный подход. В конечном итоге выбор падает на тебя: разрешить безжалостную тактику {LEADERNAME}или искать альтернативные стратегии.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB6_PlagueBreakthrough_Name</Label>
        <String>Прорыв в исследовании чумы</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB6_PlagueBreakthrough_Dec</Label>
        <String>После мужественного решения {LEADERNAME}помочь ученым был сделан значительный прорыв в борьбе со смертоносной чумой. Команда с помощью {LEADERNAME}открыла метод, позволяющий значительно сократить распространение болезни. Это достижение не только помогает в борьбе с чумой, но и снижает общий уровень загрязнения окружающей среды. {LEADERNAME}, несмотря на свои личные неурядицы, проявил исключительную решимость и социальную хватку в этом кризисе. Однако эмоциональный удар от пересмотра своего прошлого все еще очевиден.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB6_PlagueBreakthrough_Choice1_Title</Label>
        <String>Признай успех команды и вклад {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB6_PlagueBreakthrough_Choice1_Dec</Label>
        <String>Ты публично приветствуешь успех исследовательской группы и неоценимый вклад {LEADERNAME}. Это достижение не только укрепило репутацию {LEADERNAME}, но и ознаменовало поворотный момент в научных достижениях твоей цивилизации.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>4 Свободные облученные граждане на {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Name</Label>
        <String>Революционный источник энергии</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, провидец из твоих рядов, разработал революционно новый источник энергии. Этот прорыв обещает перекроить энергетический ландшафт нашей цивилизации. Однако его внедрение сопряжено с принятием важнейших решений, которые повлияют на наше общество и окружающую среду.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Choice1_Title</Label>
        <String>Внедри новый источник энергии.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Choice1_Dec</Label>
        <String>Решив внедрить этот новый источник энергии, мы значительно увеличиваем добычу полезных ископаемых ценой увеличения загрязнения окружающей среды. Выгода ощутима, но влияние на окружающую среду нельзя игнорировать.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Choice2_Title</Label>
        <String>Монетизируй изобретение.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Choice2_Dec</Label>
        <String>Решив монетизировать изобретение, мы продаем технологию другим цивилизациям. Это решение приносит значительный приток кредитов, обеспечивая немедленную финансовую выгоду без прямого влияния на наш экологический след.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>{GOVERNORNAME} получает трейт &quot;Изобретатель источников энергии&quot;.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_choice_1_BonusDec</Label>
        <String>Будущий исход неизвестен</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC6_RivalRetaliation_Name</Label>
        <String>Трагический исход обмана</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC6_RivalRetaliation_Dec</Label>
        <String>Последствия подброса фальшивых чертежей приняли мрачный оборот. Соперничающие группировки, разгневанные после обнаружения обмана, активизировали свои усилия, чтобы заполучить настоящую технологию. В качестве кардинального шага они попытались похитить {LEADERNAME}, изобретателя революционного источника энергии. Трагично, но противостояние привело к безвременной смерти {LEADERNAME}, оставив пустоту в твоем руководстве и кислую ноту в дипломатических отношениях.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC6_RivalRetaliation_Choice1_Title</Label>
        <String>Оплакивай потерю.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC6_RivalRetaliation_Choice1_Dec</Label>
        <String>После этого трагического события ты решил оплакать гибель {LEADERNAME} и принять меры для предотвращения подобных инцидентов в будущем. Этот инцидент обострил твои дипломатические отношения, и необходимость усиления безопасности очевидна.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC6_RivalRetaliation_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>{LEADERNAME} умирает</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>2 Свободных гражданина на {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
</StringTableList>