<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>MasterTechTree_Name</Label>
    <String>Основное Технологическое Дерево</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTechTree_ShortDec</Label>
    <String>Основное технологическое дерево.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTechTree_Dec</Label>
    <String>Для лягушек..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterColonizationTech_Name</Label>
    <String>Колонизация</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterColonizationTech_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет строительство модулей колонии и основных зданий колонии.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterColonizationTech_Dec</Label>
    <String>В течение многих поколений человечество мечтало ступить на другие миры. Теперь эта мечта стала реальностью. Наши ноги ступают на другие планеты. Фактически, мы размещаем множество вещей на других мирах.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Planetology_Name</Label>
    <String>Планетология</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Planetology_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет нам улучшать наши миры.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Planetology_Dec</Label>
    <String>Достижение соглашения о едином плане производства пищи не является тривиальной задачей. Мы рады сообщить, что теперь можем определить огромные территории поверхности планеты для выращивания пищи.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResearchDistricts_Name</Label>
    <String>Исследовательские районы</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResearchDistricts_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет нам улучшить Исследовательские районы.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResearchDistricts_Dec</Label>
    <String>С пониманием того, что мы должны организовывать себя более эффективно, чтобы быть более изобретательными, мы согласились предоставить обширные территории поверхности планеты для фокусировки на исследовании новых технологий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceElevators_Name</Label>
    <String>Космические Лифты</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceElevators_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет нам быстро перемещать ресурсы на орбиту и начать строительство кораблей снабжения.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceElevators_Dec</Label>
    <String>Проблема перевозки наших производственных изделий на орбиту существует уже много лет. Космические лифты предоставляют дешевый и надежный способ перемещения вещей с земли в космос.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoIndustrialization_Name</Label>
    <String>Ксеноиндустриализация</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoIndustrialization_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает Производственные Районы.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoIndustrialization_Dec</Label>
    <String>В эпоху национальных государств мы научились создавать международные цепочки поставок. Теперь, в эту новую эпоху, мы должны подготовиться к галактическим цепочкам поставок. Наши лучшие мыслители разработали серию стратегий, чтобы заменить "Только вовремя" новым лозунгом "Только галактическая минута!" </String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoManufacturing_Name</Label>
    <String>Производство ксено</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoManufacturing_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает производство наших миров.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoManufacturing_Dec</Label>
    <String>Все наши производственные процессы потребуют корректировки, чтобы адаптироваться к различным планетарным условиям. Гравитация отличается, вода отличается, фоновое излучение отличается. Пока мы этого не сделаем, наш производственный объем будет серьезно ограничен.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FusionPowerPlants_Name</Label>
    <String>Фузионные электростанции</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FusionPowerPlants_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает производство на наших планетах.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FusionPowerPlants_Dec</Label>
    <String>Термоядерный синтез оказался удивительно сложной технологией для освоения, оставаясь всего лишь в шаге от наших ученых на протяжении десятилетий. Но на этот раз мы наконец это сделали, и наше производство значительно выиграет от этого.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalMining_Name</Label>
    <String>Орбитальная добыча</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalMining_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет нам строить орбитальные шахты для наших колоний.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalMining_Dec</Label>
    <String>Овладев основами производства в инопланетных условиях, мы теперь можем увеличить производственную мощность.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Bioplastics_Name</Label>
    <String>Биопластики</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Bioplastics_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает производство на наших планетах.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Bioplastics_Dec</Label>
    <String>Эффективная перестановка органических молекул в полезные строительные материалы позволит нам строить быстрее и дешевле, чем раньше, используя меньше наших более ценных ресурсов в процессе.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ManufacturingCapitals_Name</Label>
    <String>Производственные столицы</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ManufacturingCapitals_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает производство на наших планетах.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ManufacturingCapitals_Dec</Label>
    <String>Чтобы решить некоторые из наиболее устойчивых неэффективностей в нашем производственном секторе, мы пришли к выводу, что необходима степень централизации. Специализированные производственные центры должны привести к важным мультипликативным эффектам в нашем производственном выходе.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoResourceMining_Name</Label>
    <String>Добыча ксено-ресурсов</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoResourceMining_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает производство на наших планетах.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoResourceMining_Dec</Label>
    <String>Камень никогда не просто камень - подповерхностные слои инопланетных миров обладают почти таким же разнообразием, как и живые существа, обитающие на их поверхности. Нам придется освоить эти различные подземные условия, если мы надеемся извлечь хотя бы долю доступных нам ресурсов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMatterPowerPlants_Name</Label>
    <String>Антиматериальные энергетические станции</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMatterPowerPlants_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает производство на наших планетах.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMatterPowerPlants_Dec</Label>
    <String>Антиматерия, хоть и по-прежнему экзотическая, не такая уж и невероятно редкая, как мы когда-то думали. С осторожным обращением - с большим акцентом на осторожность - мы должны быть в состоянии создать впечатляюще мощные энергетические установки.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Claytronics_Name</Label>
    <String>Клейтроника</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Claytronics_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает производство на наших планетах.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Claytronics_Dec</Label>
    <String>Наши инженеры-материаловеды разработали новую форму усиленного минерала с уникальными механическими и электрическими свойствами. Его пластичность можно изменять и контролировать на лету, что позволяет создавать действительно замечательные и экономически эффективные машины и результирующие производственные процессы.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoResourceExtraction_Name</Label>
    <String>Добыча ксено-ресурсов</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoResourceExtraction_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает производство на наших мирах.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoResourceExtraction_Dec</Label>
    <String>Добыча сырой руды - это только одна часть процесса генерации ресурсов. Извлечение ценных материалов из этой руды - это чрезвычайно сложный процесс, усложненный во много раз из-за огромного разнообразия загрязнителей, которые мы находим в инопланетных рудах.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SingularityPowerPlants_Name</Label>
    <String>Энергетические установки Сингулярности</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SingularityPowerPlants_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает производство на наших мирах.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SingularityPowerPlants_Dec</Label>
    <String>На границе сингулярности, материя превращается в энергию с идеальной эффективностью. Но в отличие от наших ранее использованных антивещественных энергетических установок, генераторы, использующие этот принцип, намного проще масштабировать безопасно. И мы можем использовать почти что угодно в качестве топлива.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoResearch_Name</Label>
    <String>Исследование ксено</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoResearch_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет нам начать обучение нового поколения ученых.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoResearch_Dec</Label>
    <String>Отправив многих наших лучших умов жить на наши новые колонии, мы теперь должны приступить к их использованию, изучая планеты и пространство вокруг них. Но для этого им понадобятся соответствующие условия.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumComputing_Name</Label>
    <String>Квантовые вычисления</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumComputing_ShortDec</Label>
    <String>Предоставляет доступ к мощным, но дорогим, суперкомпьютерам.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumComputing_Dec</Label>
    <String>Квантовые вычисления не приведут к почти магическим преимуществам, о которых думают некоторые, но они все же должны сделать возможным для наших исследователей подходить к совершенно новым классам математических задач с новой уверенностью.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ComputingSubstrates_Name</Label>
    <String>Вычислительные Субстраты</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ComputingSubstrates_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает наши исследовательские возможности.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ComputingSubstrates_Dec</Label>
    <String>На сегодняшний день большинство наших квантовых вычислительных систем были не больше, чем прототипы, требующие большого внимания и вмешательства оператора для использования. Наши последние разработки позволят создавать более плотные, глубоко уровневые вычислительные подложки, которые будут не только более эффективными, но и более обслуживаемыми.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalResearchLabs_Name</Label>
    <String>Орбитальные исследовательские лаборатории</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalResearchLabs_ShortDec</Label>
    <String>Открывает новое [HS=HS_ColonyUpgrade]Орбитальное Усовершенствование[/HS] для наших планет.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalResearchLabs_Dec</Label>
    <String>Определенные виды исследований - особенно в области материаловедения и высокоэнергетических полей - могут проводиться только в условиях микрогравитации. Специализированные объекты для этой работы на орбите должны ускорить прогресс наших исследовательских усилий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NeuralMapping_Name</Label>
    <String>Нейронное Картографирование</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NeuralMapping_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает наши исследовательские возможности.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NeuralMapping_Dec</Label>
    <String>Мы давно используем компьютеры для помощи в наших исследованиях, но это последнее открытие позволит компьютерам самим делать дедуктивные выводы. В масштабе это все еще должно привести к значительному увеличению числа истинных открытий, которые мы находим.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResearchMatrix_Name</Label>
    <String>Матрица исследований</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResearchMatrix_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает наши исследовательские возможности.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResearchMatrix_Dec</Label>
    <String>Располагая схемы нейронного маппинга в n-мерных кубах и назначая каждое измерение индивидуальным исследовательским областям, мы можем увеличить вероятность нахождения связей между различными областями и использовать связанные с этим прорывы, которые обязательно последуют.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtificalBrains_Name</Label>
    <String>Искусственные Мозги</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtificalBrains_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает наши исследовательские возможности.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtificalBrains_Dec</Label>
    <String>Вместо того чтобы применять грубую силу в попытках исследования, проект Искусственный Мозг будет использовать новую форму интроспективной исследовательской матрицы для конкретной нацеленности на области, где знания наиболее вероятно будут обнаружены.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PostSentience_Name</Label>
    <String>Пост-Разумность</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PostSentience_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает наши исследовательские возможности.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PostSentience_Dec</Label>
    <String>В течение всей нашей истории мы считали компьютеры инструментом, чем-то, что мы используем. Однако эта простая мысль стала несбалансированной, и наше отношение с этими мощными устройствами меняется. Мы счастливы, что они, кажется, желают того же, что и мы: знания.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AIOverseer_Name</Label>
    <String>ИИ Надзиратель</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AIOverseer_ShortDec</Label>
    <String>Давайте ИИ присмотрит за вещами..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AIOverseer_Dec</Label>
    <String>Будь то из-за ограничений, установленных нашей собственной мудростью, или какой-то скрытой системы морали, которой они обладают, наши ИИ системы, к счастью, смотрят на нас благосклонно. Но по крайней мере в области исследований, мы следуем их направлению, а не наоборот. И они никогда, никогда не ошибаются.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TechnologicalSingularity_Name</Label>
    <String>Технологическая Сингулярность</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TechnologicalSingularity_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает наши возможности исследования.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TechnologicalSingularity_Dec</Label>
    <String>Каждый месяц наша способность к исследованиям увеличивается на процент, пока мы не узнаем все, что можно знать. Темп технологических разработок увеличился до такой степени, что мы больше не можем предсказать, что откроем далее. Кривая знания-времени изгибается к бесконечности. Поколение или два назад, этот концепт звучал бы устрашающе, но теперь мы видим, каким славным он будет.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoBiology_Name</Label>
    <String>Ксено биология</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoBiology_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает качество наших миров.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoBiology_Dec</Label>
    <String>Одним из недостатков жизни на обитаемых планетах является то, что другие существа тоже считают их обитаемыми. Нам придется сосуществовать с местными формами жизни на наших новых мирах, и нам потребуется некоторая практика, чтобы выяснить лучшие способы этого.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoConservation_Name</Label>
    <String>Сохранение ксено</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoConservation_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает качество наших миров.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoConservation_Dec</Label>
    <String>Изучая инопланетную биологию уже некоторое время, мы можем с уверенностью предсказать эффекты, которые наша присутствие будет иметь на нее. Эффекты не хорошие. Мы должны трудиться, чтобы защитить окружающую среду, в которой мы оказываемся, чтобы она продолжала защищать нас.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AtmosphericScrubbers_Name</Label>
    <String>Атмосферные скрабберы</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AtmosphericScrubbers_ShortDec</Label>
    <String>Снижает загрязнение на наших планетах.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AtmosphericScrubbers_Dec</Label>
    <String>Есть мало смысла жить на планете, если мы не можем дышать ее атмосферой. Последние достижения в области атмосферных наук должны сделать некоторые из наших более сложных миров гораздо более приятными для жизни.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LandPreservation_Name</Label>
    <String>Сохранение Земли</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LandPreservation_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает качество наших миров.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LandPreservation_Dec</Label>
    <String>Каким бы огромным не было вселенная, мы не должны расточительно относиться к ней. Используемая земля по-прежнему является довольно ценным товаром. Новая форма управления землей обеспечит максимально эффективное использование ее ресурсов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NanoRecyclers_Name</Label>
    <String>Нано-утилизаторы</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NanoRecyclers_ShortDec</Label>
    <String>Уменьшает загрязнение на наших планетах.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NanoRecyclers_Dec</Label>
    <String>Эта новая форма крошечного робота для переработки, способного к самовосстановлению и воспроизводству, гарантирует, что мы не позволим ресурсам пропадать даром. Нам просто придется быть осторожными, решая, что стоит перерабатывать.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoAgriculture_Name</Label>
    <String>Ксеноагрокультура</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoAgriculture_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает качество наших миров.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoAgriculture_Dec</Label>
    <String>Если мы не сможем прокормить себя на мирах, которые посещаем, тогда мало смысла быть там. Наука говорит, что наши культуры должны работать. Но нам придется адаптировать почти каждую аграрную технику, которую у нас есть, чтобы сделать это.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryAdaption_Name</Label>
    <String>Адаптация к планете</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryAdaption_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает качество наших миров.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryAdaption_Dec</Label>
    <String>Мы достигли того момента, когда нам больше не нужно приспосабливать наши сельскохозяйственные потребности к местной среде, и теперь мы можем изменить среду так, чтобы она встретила нас по крайней мере на полпути.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Terraforming_Name</Label>
    <String>Терраформирование</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Terraforming_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет нам более эффективно использовать наши миры</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Terraforming_Dec</Label>
    <String>Мы достигли того момента, когда нам больше не нужно адаптировать наши сельскохозяйственные потребности к местной среде, и теперь можем изменить окружающую среду, чтобы она встречала нас, по крайней мере, на полпути.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryOutposts_Name</Label>
    <String>Планетарные аванпосты</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryOutposts_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает качество наших миров.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryOutposts_Dec</Label>
    <String>Установив аванпосты в менее доступных уголках наших новых миров, мы сможем лучше использовать доступную нам землю.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialCapitalRefit_Name</Label>
    <String>Модернизация Колониальной Столицы</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialCapitalRefit_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает качество наших миров.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialCapitalRefit_Dec</Label>
    <String>Столицы наших колоний носят временный характер, они строятся на ходу, чтобы удовлетворить разнообразные потребности быстро растущего населения. Но на определенном этапе они неизбежно требуют модернизации, чтобы соответствовать современным стандартам. Этот проект будет делать именно это.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Megapolis_Name</Label>
    <String>Мегаполис</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Megapolis_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает количество граждан, которые могут жить на наших планетах.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Megapolis_Dec</Label>
    <String>На ранних стадиях колонизации планет, естественно, что наши люди распространяются, чтобы воспользоваться пространствами перед ними. Но в определенный момент, экономические и сетевые эффекты требуют немного большей плотности. Мегаполис - это наш план для этого.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SecureConfinement_Name</Label>
    <String>Безопасное Заключение</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SecureConfinement_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет нам строить тюрьмы.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SecureConfinement_Dec</Label>
    <String>Сообщества всегда изолировали своих наиболее опасных членов. Но мы наконец-то можем эффективно сдерживать потенциальных преступников и реабилитировать тех, кто уже упал.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnvironmentalEngineering_Name</Label>
    <String>Инженерия окружающей среды</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnvironmentalEngineering_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает качество наших миров.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnvironmentalEngineering_Dec</Label>
    <String>С правильными изменениями и корректировками, мы можем изменить чужеродные среды, с которыми сталкиваемся, чтобы они соответствовали нашим потребностям, вместо того чтобы упорно стараться приспособиться. Мы больше не будем связаны их естественными ограничениями.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Hydroponics_Name</Label>
    <String>Гидропоника</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Hydroponics_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает качество наших миров.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Hydroponics_Dec</Label>
    <String>Регулярной проблемой на инопланетных мирах является нахождение достаточного количества чистой воды для выращивания наших растений. Гидропонные техники, когда они используются осторожно, могут вырастить гораздо больше еды с гораздо меньшим количеством воды.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticAgriculture_Name</Label>
    <String>Экзотическое сельское хозяйство</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticAgriculture_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает качество наших миров.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticAgriculture_Dec</Label>
    <String>Некоторые из инопланетных растений, которые мы находим, имеют пищевую ценность, которую мы можем начать использовать, либо путем прямого сбора, либо путем прививки к некоторым из наших более традиционных культур.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SoilEnhancement_Name</Label>
    <String>Улучшение почвы</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SoilEnhancement_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает качество наших миров.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SoilEnhancement_Dec</Label>
    <String>С помощью микроскопических роботов мы можем внедрять в почву самые разные функции, от карманов с переменной влажностью до дорожек для помощи корней, и до динамических запасов питательных веществ.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExtremeColonization_Name</Label>
    <String>Экстремальная Колонизация</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExtremeColonization_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет нам колонизировать более разнообразные миры.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExtremeColonization_Dec</Label>
    <String>Миры, которые ранее считались непригодными для жизни, теперь открыты для нас, готовы быть завоеванными как нашим мастерством в области планетной науки, так и стойкостью наших колонистов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticWorldColonization_Name</Label>
    <String>Колонизация Экзотических Миров</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticWorldColonization_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет нам колонизировать миры, которые обычно непригодны для большинства видов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticWorldColonization_Dec</Label>
    <String>Плод творчества умов, не ограниченных барьерами природы. Эта технология преодолевает предыдущие ограничения, облегчая обитание на радиационно-загрязненных, ледяных, водных и вообще непригодных для жизни мирах. Используя передовые материалы, адаптивный ИИ и чудеса биоинженерии, это свидетельство нашего смелого отказа подчиняться правилам вселенной.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FrozenWorldMastery_Name</Label>
    <String>Овладение Замерзшим Миром</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FrozenWorldMastery_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает нашу способность выживать на Замерзших Мирах.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FrozenWorldMastery_Dec</Label>
    <String>Благодаря последнему поколению агротехник, устойчивых к холоду, и стратегий сохранения энергии, замерзшие миры теперь почти так же пригодны для наших людей, как любая другая планета.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RadioactiveWorldMastery_Name</Label>
    <String>Овладение радиоактивным миром</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RadioactiveWorldMastery_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает нашу способность выживать на Радиоактивных Планетах.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RadioactiveWorldMastery_Dec</Label>
    <String>Усовершенствованные системы щитов, устойчивые к радиации культуры и новые формы антирадиационных препаратов сделали радиоактивные миры гораздо более... ну, возможно, не приятными. Скажем, более жизнеспособными.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AquaticWorlds_Name</Label>
    <String>Океанические Миры</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AquaticWorlds_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает нашу способность выживать на Океанических Мирах.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AquaticWorlds_Dec</Label>
    <String>Потребовалось удивительно много инженерных усилий, чтобы преодолеть проблему обитания в водных мирах, учитывая давление. Но мы справились, и теперь перед колонистами, которые намереваются осесть там, открываются совершенно новые подводные горизонты.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AquaticWorldMastery_Name</Label>
    <String>Овладение Океаническим Миром</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AquaticWorldMastery_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает нашу способность выживать на Океанических Мирах.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AquaticWorldMastery_Dec</Label>
    <String>Потребовалось удивительно много инженерных усилий, чтобы справиться с вызовом обитания в водных мирах, учитывая давление. Но мы сделали это, и теперь перед колонистами, которые намерены освоить эти места, открываются совершенно новые подводные горизонты.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdaptedCropEngineering_Name</Label>
    <String>Инженерия адаптированных сельскохозяйственных культур</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdaptedCropEngineering_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает качество наших миров.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdaptedCropEngineering_Dec</Label>
    <String>Хотя базовые элементы, которыми питаются наши растения, одинаковы в любой точке вселенной, их биодоступность в местных почвах и органическом веществе сильно различается. Новые сорта культур, способные адаптироваться к этим условиям самостоятельно, должны оказаться благом для нашего производства пищи.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BiomassResequencers_Name</Label>
    <String>Ресеквенсоры Биомассы</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BiomassResequencers_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает качество наших миров.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BiomassResequencers_Dec</Label>
    <String>Столь много инопланетной растительной жизни бесполезно для наших целей. Это почти оскорбительно. Новое направление в генной инженерии, называемое 'пересеквенированием', обещает преобразовать некоторые из более бесполезных флоры, которую мы находим, в формы, более полезные для нас.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResequencerStations_Name</Label>
    <String>Станции Пересборки Последовательностей</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResequencerStations_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает качество наших миров.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResequencerStations_Dec</Label>
    <String>Если бы мы построили целые комплексы, посвященные процессу ресеквенирования, мы бы смогли сделать миры более пригодными для нас в масштабах, которые мы никогда раньше не видели.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorArcheology_Name</Label>
    <String>Археология Предтеч</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorArcheology_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет нам получать больше преимуществ от реликвий Предтеч и связанных с ними технологий, с которыми мы сталкиваемся.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorArcheology_Dec</Label>
    <String>Существа, известные как Предтечи, усеяли эту галактику руинами одного или другого рода. Если мы сможем найти способ более методично анализировать эти руины, мы должны смочь открыть гораздо больше секретов их создателей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtifactStudies_Name</Label>
    <String>Изучение Артефактов Предтеч</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtifactStudies_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет нам более эффективно использовать артефакты Предтеч.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtifactStudies_Dec</Label>
    <String>Мы регулярно находим устройства и объекты, оставленные инопланетными расами. Мы должны создать группу исследователей с разнообразной экспертизой, необходимой для глубокого изучения этих сокровищ.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtifactMastery_Name</Label>
    <String>Мастерство Артефактов Предтеч</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtifactMastery_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет нам использовать технологии Предтеч на практически равных условиях с самими Предтечами.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtifactMastery_Dec</Label>
    <String>Направляя больше ресурсов на специализированное оборудование, необходимое для исследования артефактов, мы сможем раскрыть секреты инопланетных артефактов быстрее, чем когда-либо ранее.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoMedicine_Name</Label>
    <String>Ксено-медицина</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoMedicine_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет губернаторам строить медицинские центры.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoMedicine_Dec</Label>
    <String>На инопланетном мире могут возникнуть целый ряд новых типов болезней и проблем с фертильностью. Наши врачи и ученые вынуждены заново открывать способы решения этих проблем, исходя из первоначальных принципов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RegenerativeGels_Name</Label>
    <String>Регенерирующие гели</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RegenerativeGels_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает качество наших миров.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RegenerativeGels_Dec</Label>
    <String>На одной из колонизированных нами планет мы обнаружили растение с необычными регенеративными свойствами. Изолировав его активный компонент и сделав его безопасным для использования, это открытие должно улучшить здоровье и продлить жизнь всем нашим людям.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GeneticArchitecture_Name</Label>
    <String>Генетическая архитектура</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GeneticArchitecture_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает качество наших миров.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GeneticArchitecture_Dec</Label>
    <String>Сочетание методов модификации ДНК и передовых вычислительных систем позволило нам начать настройку наших собственных организмов для лучшей адаптации к окружающей среде.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtificialWombs_Name</Label>
    <String>Искусственные Утробы</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtificialWombs_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает качество наших миров.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtificialWombs_Dec</Label>
    <String>Используя искусственные утробы, равные или даже превосходящие их естественные аналоги, мы можем значительно увеличить рождаемость при освоении новых миров. Больше наш рост не будет ограничен количеством людей, с которыми мы начинаем.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Cloning_Name</Label>
    <String>Клонирование</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Cloning_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает качество наших миров.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Cloning_Dec</Label>
    <String>Для достижения этой точки потребовались почти одновременные прорывы в медицине, вычислительной технике и этике, но теперь мы наконец можем клонировать себя. Характер нашего населения не должен зависеть от генетического случая.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LifeExtension_Name</Label>
    <String>Продление Жизни</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LifeExtension_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает качество наших миров.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LifeExtension_Dec</Label>
    <String>Биоэтики и бухгалтеры долгое время не могли прийти к соглашению по вопросу, стоит ли каждая жизнь одинаково. Если они когда-нибудь согласятся и решат, кто из наших граждан может быть наиболее ценным, мы можем наградить этих счастливчиков технологией, позволяющей продлить их жизнь на значительные сроки.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Cybernetics_Name</Label>
    <String>Кибернетика</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Cybernetics_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает качество наших миров.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Cybernetics_Dec</Label>
    <String>Есть вещи, которые биология просто не делает очень хорошо. Нет ничего стыдного в признании этого, и теперь, когда мы знаем лучше - и можем заменить неисправные части машинами - здоровье и темпы роста нашего населения должны быть более впечатляющими, чем когда-либо.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Immortality_Name</Label>
    <String>Бессмертие</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Immortality_ShortDec</Label>
    <String>Мы, наконец, можем победить смерть. (Краеугольный камень)</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Immortality_Dec</Label>
    <String>Мы так освоили медицину, что больше нет никаких причин, почему человек должен умирать. Многие продолжат это делать по личным или религиозным причинам. Некоторых мы, возможно, даже будем в этом направлении подталкивать. Но ни в коем случае это не будет строго необходимо.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ManufacturingStimulus_Name</Label>
    <String>Стимулирование производства</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ManufacturingStimulus_ShortDec</Label>
    <String>Значительно увеличиваем производственные возможности нашей цивилизации. (Завершающий этап)</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ManufacturingStimulus_Dec</Label>
    <String>Наш производственный сектор иногда оказывается во власти рыночных сил, на которые он не может повлиять. Небольшой искусственный стимул может помочь ему пережить эти трудности или дать толчок в периоды большой нужды.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterMolecularFabricationTech_Name</Label>
    <String>Молекулярное производство</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterMolecularFabricationTech_ShortDec</Label>
    <String>Значительно увеличиваем производственные возможности нашей цивилизации.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterMolecularFabricationTech_Dec</Label>
    <String>Молекулярное формирование - это не просто способ увеличить производство: его можно использовать для улучшения всего, от более эффективного оружия до более питательной пищи.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterIndustrialReplicationTech_Name</Label>
    <String>Индустриальное Воспроизводство</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterIndustrialReplicationTech_ShortDec</Label>
    <String>Значительно увеличить производство нашей цивилизации.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterIndustrialReplicationTech_Dec</Label>
    <String>Это кульминация развития молекулярного производства. С помощью промышленного воспроизведения мы можем создать все, что захотим, из того, что у нас есть.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterPlanetaryEnhancement_Name</Label>
    <String>Планетарное Улучшение</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterPlanetaryEnhancement_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет улучшить наши Основные Миры.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterPlanetaryEnhancement_Dec</Label>
    <String>Позволяет улучшить наши Центральные Миры.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterCoordinationTempleTech_Name</Label>
    <String>Храм Координации</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterCoordinationTempleTech_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет строительство Храма Координации.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterCoordinationTempleTech_Dec</Label>
    <String>Координацию труда и духовное здоровье наших преданных работников могут обслуживать специально обученные кураторы, которые уже освоили критические аспекты Пути.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TransgenicManipulation_Name</Label>
    <String>Трансгенная манипуляция</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TransgenicManipulation_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает качество наших миров.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TransgenicManipulation_Dec</Label>
    <String>Мы значительно продвинулись вперед, превзойдя гибриды, мутации и привитые растения. Это новое поколение дизайнерских растений включает те, которые вырабатывают фосфоресцирующие поля, плоды из воздуха и обогащают почву, на которой они живут.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterXenoGeology_Name</Label>
    <String>Ксено Геология</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterXenoGeology_ShortDec</Label>
    <String>Улучшите качество наших колоний, снизив обслуживание всех наших колоний.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterXenoGeology_Dec</Label>
    <String>Со временем мы поняли, что чтобы получить максимум от мира, вы должны понимать его сильные и слабые стороны. Изучая мир перед тем, как строить на нем, мы обнаружили, что можем улучшить общее качество жизни для всех его граждан.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterWeatherControlTech_Name</Label>
    <String>Управление Погодой</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterWeatherControlTech_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет строить Улучшение контроля над погодой Аркеан.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterWeatherControlTech_Dec</Label>
    <String>Поддерживая сбалансированную систему погоды, мы можем повысить общее качество наших планет, улучшая полезность почти всех наших начинаний.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterWeatherControlZenithTech_Name</Label>
    <String>Зенит Управления Погодой</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterWeatherControlZenithTech_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет строить Аркейскую Погодную Контрольную Зениту.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterWeatherControlZenithTech_Dec</Label>
    <String>Мы можем не только поддерживать стабильный климатический режим на колонии, но теперь мы можем управлять погодой по своему усмотрению, значительно увеличивая общую производительность любого мира.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterEngineeringTech_Name</Label>
    <String>Инженерия</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterEngineeringTech_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет строительство гипердвигателей и маленьких корпусов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterEngineeringTech_Dec</Label>
    <String>Изгибая пространство вокруг наших кораблей, мы можем использовать обычный двигатель в кармане нормального пространства, ускоряясь с невероятной скоростью.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FullSpectrumSurvey_Name</Label>
    <String>Исследовательские корабли</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FullSpectrumSurvey_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет нам строить корабли-исследователи для изучения аномалий.[BR][BR]Предоставляет бесплатный [HS=HS_SurveyShip]корабль-исследователь[/HS]..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FullSpectrumSurvey_Dec</Label>
    <String>Анализ радиации по известным спектрам приведет нас только до определенного предела. Если мы хотим увеличить наше понимание вселенной, нам нужно видеть все.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterInterstellarNavigation_Name</Label>
    <String>Межзвездная навигация</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterInterstellarNavigation_ShortDec</Label>
    <String>Делает доступным Достижение Цивилизации - Навигационный Центр.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterInterstellarNavigation_Dec</Label>
    <String>С тех пор как мы покинули нашу родную планету, наш народ всегда был великими навигаторами, способными пересекать звезды еще до изобретения гипердвигателя. Введение сверхсветового путешествия никак не уменьшило наши навыки.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterNavagation Network_Name</Label>
    <String>Сеть Навигации</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterNavagation Network_ShortDec</Label>
    <String>Разрешить строительство Галактической Навигационной Сети.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterNavagation Network_Dec</Label>
    <String>Наши межзвездные навигаторы построили огромную сеть, охватывающую всю галактику. Штаб-квартира, где они могут управлять этой сетью и лучше координировать свои знания, увеличит их владение межзвездным пространством, позволяя нашим кораблям перемещаться по галактике с уверенностью, о которой меньшие расы и не мечтали.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterNavigationalExpertise_Name</Label>
    <String>Навигационная экспертиза</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterNavigationalExpertise_ShortDec</Label>
    <String>Разрешить строительство Гильдии Галактических Навигаторов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterNavigationalExpertise_Dec</Label>
    <String>Лучшие навигаторы в галактике полностью зависят от нашей Навигационной Сети. Гильдия, которую они создали для регулирования ее использования, предоставила нам доступ к навигационным знаниям со всей галактики, дав нашей цивилизации непревзойденные навигационные техники.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterPrecursorTraditions_Name</Label>
    <String>Традиции Предтеч</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterPrecursorTraditions_ShortDec</Label>
    <String>Увеличьте производительность и качество верфи.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterPrecursorTraditions_Dec</Label>
    <String>Как наследники Предтеч, мы знаем, что наши корабли - это больше, чем инструменты: они наши верные спутники.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterPrecursorMysteries_Name</Label>
    <String>Тайны Предтеч</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterPrecursorMysteries_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет нам строить модуль поддержки Поля Защиты Предшественников.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterPrecursorMysteries_Dec</Label>
    <String>Мы обнаружили способ воспроизвести мощный Артефакт Предтечи. Хотя его производство сложно, он может сделать почти любой флот практически неразрушимым.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterLivingShipsTech_Name</Label>
    <String>Живые корабли</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterLivingShipsTech_ShortDec</Label>
    <String>Наши корабли больше не нуждаются в обслуживании и будут самостоятельно восстанавливаться</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterLivingShipsTech_Dec</Label>
    <String>Теперь мы можем создавать живые корабли. В отличие от наших предыдущих экспериментов с искусственной жизнью, они оказались верными и полезными спутниками.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Carriers_Name</Label>
    <String>Авианосцы</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Carriers_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет строить модули-носители.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Carriers_Dec</Label>
    <String>Бои на авианосцах позволят нам проецировать силу, сохраняя при этом наши капитальные корабли в безопасности. Истребители гораздо легче заменить, и недостатка добровольцев, желающих их управлять, нет. Похоже, что есть что-то привлекательное в умирании на очень маленьком корабле.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalDefencePlatform_Name</Label>
    <String>Орбитальная Платформа Обороны</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalDefencePlatform_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет оборонительным истребителям вращаться на орбите, улучшает планетарную оборону.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalDefencePlatform_Dec</Label>
    <String>Специализированная орбитальная оборонительная платформа обеспечит дополнительный уровень защиты для наших планетарных систем и снимет часть оборонительной ответственности с наших звездных баз.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryDefenseDome_Name</Label>
    <String>Купол Планетарной Обороны</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryDefenseDome_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет строить купол планетарной обороны, улучшает планетарную оборону.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryDefenseDome_Dec</Label>
    <String>С учетом ресурсов и энергии, доступных наземным структурам, мы теперь можем построить защищенный купол с таким количеством слоев избыточности, что он практически невосприимчив к любому орбитальному бомбардированию.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HighCapacityCarriers_Name</Label>
    <String>Вместительные Грузовики</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HighCapacityCarriers_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет строительство модулей перевозчика высокой вместимости.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HighCapacityCarriers_Dec</Label>
    <String>Благодаря нашему последнему поколению истребителей, разработанных для большей компактности и возможности упаковки, а также усовершенствованным средствам ремонта, перезарядки и восстановления, мы теперь можем развертывать авианосцы высокой вместимости.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterStellarForgeTech_Name</Label>
    <String>Алтарь Кузницы</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterStellarForgeTech_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает прочность наших кораблей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterStellarForgeTech_Dec</Label>
    <String>Разместив наших исследователей в одном здании, украшенном символами нашей идеологии, мы обеспечим их преданность, граничащую с религиозной.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterRobustHullConstruction_Name</Label>
    <String>Прочная Конструкция Корпуса</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterRobustHullConstruction_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает прочность наших кораблей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterRobustHullConstruction_Dec</Label>
    <String>Наши команды нашли способ установить портативную версию полей целостности, которые они используют при строительстве кораблей, непосредственно внутри самого корабля.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterArceanHullRepairSystems_Name</Label>
    <String>Системы ремонта корпуса</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterArceanHullRepairSystems_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает прочность наших кораблей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterArceanHullRepairSystems_Dec</Label>
    <String>Та же технология поля, которую мы используем для укрепления наших кораблей, теперь может быть использована для проведения частичного ремонта, выпрямления и укрепления боевых поврежденных структурных элементов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Warfare_Name</Label>
    <String>Военные действия</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Warfare_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет строить корабли большего размера.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Warfare_Dec</Label>
    <String>Перемещение наших операций по строительству кораблей в условия микрогравитации в конечном итоге позволит строить массивные структуры. Мы еще не добрались до этого, первый шаг всегда был самым сложным.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDefensiveMeditation_Name</Label>
    <String>Оборонительная Медитация</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDefensiveMeditation_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет строить Храм Чемпиона.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDefensiveMeditation_Dec</Label>
    <String>Храм Чемпиона обучает альтарианцев тонкостям различных боевых техник, и объясняет причины, по которым даже просвещенный вид иногда должен использовать силу для защиты слабых.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Acquisition_Name</Label>
    <String>Приобретения</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Acquisition_ShortDec</Label>
    <String>Увеличьте диапазон звездной базы и получите один бесплатный фрегат.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Acquisition_Dec</Label>
    <String>Наш бизнес должен расти. И когда галактика не предоставляет нам пустые миры для роста, нам может прийтись их приобретать у других сторон. Разработка инструментов и методов для этого сейчас более чем благоразумна.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterJihadTech_Name</Label>
    <String>Джихад</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterJihadTech_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет начать Священную войну.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterJihadTech_Dec</Label>
    <String>Галактика наполнена узкомыслими индивидами, которые сопротивляются Пути, или даже борются против него. С ними следует обращаться жестоко. Наше собственное спасение зависит от их обращения.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDevineFleets_Name</Label>
    <String>Божественные Флоты</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDevineFleets_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет строить модуль поддержки Божественного Храма.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDevineFleets_Dec</Label>
    <String>Божественные Храмы могут быть установлены на соответствующим образом освященных судах, обеспечивая всем кораблям во флоте уверенность в назначении, что они ведут борьбу за праведное дело.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterUnbrokenSpirt_Name</Label>
    <String>Несломленный Дух</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterUnbrokenSpirt_ShortDec</Label>
    <String>Увеличьте количество очков здоровья наших кораблей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterUnbrokenSpirt_Dec</Label>
    <String>Наши экипажи почувствовали на себе бич рабства, но они не сломились. Теперь они и их корабли способны выдержать даже самые жестокие атаки.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDefensiveDiscipline_Name</Label>
    <String>Оборонительная Дисциплина</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDefensiveDiscipline_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает эффективность работы экипажей наших кораблей при оборонительных манёврах.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDefensiveDiscipline_Dec</Label>
    <String>Наши пилоты научились связываться со своими кораблями, и теперь, благодаря дисциплинированным мыслям, они могут маневрировать своими кораблями с гораздо большей проворством, чем при обычном ручном управлении.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDefensiveTrance_Name</Label>
    <String>Оборонительный транс</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDefensiveTrance_ShortDec</Label>
    <String>Значительно увеличить способности наших кораблей выдерживать повреждения.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDefensiveTrance_Dec</Label>
    <String>Некоторые из наших наиболее талантливых пилотов подняли оборонительную дисциплину на новый уровень. Они могут впасть в транс, становясь единым целым со своими кораблями, и позволяя им управлять своими кораблями, как будто это их собственные тела. Таким образом, они способны двигаться сквозь интенсивный огонь без колебаний.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterCommunicationsTech_Name</Label>
    <String>Управление</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterCommunicationsTech_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет исследовать технологии коммуникаций.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterCommunicationsTech_Dec</Label>
    <String>Мы уже видели отголоски доказательств того, что мы не одиноки в этой галактике. Это представляет собой невероятную опасность, но также, возможно, и возможность. Но также, давайте снова подчеркнем, опасность.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HyperwaveRadio_Name</Label>
    <String>Гиперволновое Радио</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HyperwaveRadio_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет мгновенно общаться на бесконечные расстояния, добавляет Флагман в ваш флот.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HyperwaveRadio_Dec</Label>
    <String>Галактическая цивилизация не может существовать, если для отправки и получения сообщений требуется часы или даже годы. Гиперволновое радио обеспечивает мгновенное общение, независимо от расстояния.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialBureaucracy_Name</Label>
    <String>Колониальная бюрократия</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialBureaucracy_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет нам начать строительство Бюрократических Офисов для управления нашей растущей цивилизацией.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialBureaucracy_Dec</Label>
    <String>Мы уже прошли этап простого выживания на далеких планетах. Теперь нам нужно процветать там. Мы создадим новую форму правления, одну, которая соответствует организационным требованиям управления колонией.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PoliticalCapital_Name</Label>
    <String>Политический капитал</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PoliticalCapital_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет нам начать торговлю Дипломатическим Капиталом.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PoliticalCapital_Dec</Label>
    <String>Недостаточно того, чтобы у правительства было понимание, что делать, или даже наличие ресурсов для этого. В какой-то момент оно должно убедить людей делать это за него, выстроиться за его великим видением.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SovereignImmunity_Name</Label>
    <String>Суверенный Иммунитет</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SovereignImmunity_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет нам использовать наши самые большие командные корабли.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SovereignImmunity_Dec</Label>
    <String>При достаточно сильном лидерстве, некоторые из наших крупнейших кораблей могут быть признаны суверенной территорией.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialLawAndPolicy_Name</Label>
    <String>Колониальное Законодательство и Политика</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialLawAndPolicy_ShortDec</Label>
    <String>Снижает уровень преступности в нашей цивилизации.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialLawAndPolicy_Dec</Label>
    <String>Для эффективности колонии она должна быть заполнена многими, многими людьми. Они не всегда будут согласны. Нам нужно придумать систему управления людьми и их многими грехами и недостатками, систему достаточно гибкую, чтобы работать в различных мирах.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LeadershipRecruiting_Name</Label>
    <String>Набор Лидеров</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LeadershipRecruiting_ShortDec</Label>
    <String>Начните использовать ваших лидеров более эффективно.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LeadershipRecruiting_Dec</Label>
    <String>Множественный эффект, который хороший лидер может оказать на своих людей, нельзя недооценивать. Решения, которые они принимают, могут заставить всех вокруг стать более продуктивными. Нам нужно перестать находить хороших лидеров случайным образом.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarCabinet_Name</Label>
    <String>Межзвездный Кабинет</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarCabinet_ShortDec</Label>
    <String>Делает доступными больше министров</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarCabinet_Dec</Label>
    <String>Межзвездный Кабинет служит критическим управляющим ядром нашей галактической цивилизации. Он включает в себя уважаемых министров из ключевых департаментов, таких как Здравоохранение, Оборона, Юстиция, Производство и Финансы. Вместе они искусно управляют нашей расцветающей многосторонней цивилизацией, обеспечивая рост, благополучие и процветание во многих системах.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfCompliance_Name</Label>
    <String>Министерство Соблюдения</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfCompliance_ShortDec</Label>
    <String>Открывает Секретные Тюрьмы.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfCompliance_Dec</Label>
    <String>Наша цивилизация имеет определенные нежелательные элементы, которые не приносят нам пользы, действуя самостоятельно. Однако, как только они попадают под контроль, они могут стать ценными активами.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfFinance_Name</Label>
    <String>Министерство Финансов</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfFinance_ShortDec</Label>
    <String>Открывает Министерство Финансов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfFinance_Dec</Label>
    <String>Несмотря на все величественные речи, которые мы произносим, ничего бы не случилось, если бы у нас не было капитала для выполнения наших обещаний. Мы создадим новый департамент, полностью сосредоточенный на благосостоянии нашего Казначейства.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarCurrency_Name</Label>
    <String>Межзвездная Валюта</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarCurrency_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет строить рынки на Звездных базах.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarCurrency_Dec</Label>
    <String>Бартер имеет свои цели, но для того чтобы межпланетная торговля действительно процветала, нам нужно разработать валюту, ценность которой будет признаваться независимо от того, в чьих руках или щупальцах она находится.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoCommerce_Name</Label>
    <String>Ксено Коммерция</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoCommerce_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает доход на ваших планетах.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoCommerce_Dec</Label>
    <String>Многие основные реалии торговли нужно пересмотреть теперь, когда мы управляем такой огромной цивилизацией. Бесплатная доставка просто невозможна на масштабах световых лет, и наши покупатели и продавцы только начинают с этим справляться.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoEconomics_Name</Label>
    <String>Ксеноэкономика</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoEconomics_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает доход на ваших планетах.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoEconomics_Dec</Label>
    <String>Было разработано ряд важных новых теорий, чтобы объяснить реалии межзвездной торговли. Теперь мы лучше понимаем стоимость доставки, относительную стоимость товаров в зависимости от их места в гравитационном колодце и потенциальную ценность товаров для инопланетных видов. Наша экономика должна отражать это новое знание.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TheInvisibleHand_Name</Label>
    <String>Невидимая Рука</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TheInvisibleHand_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает доход на ваших планетах.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TheInvisibleHand_Dec</Label>
    <String>В течение долгого времени межзвездная торговля контролировалась правительством или центральными органами, тесно сотрудничающими с нами. Но теперь на поле выходят новые, более малые и подвижные организации, принося с собой новый уровень оперативной эффективности и прибыли.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarBanking_Name</Label>
    <String>Межзвездное Банковское Дело</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarBanking_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает доход на ваших планетах.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarBanking_Dec</Label>
    <String>Когда что-то находится в световых годах от вас, можно ли действительно сказать, что вы это владеете? До недавнего времени это было утверждением, доступным только для самых больших и наиболее вооруженных сущностей. Но новый тип банковской системы позволит безопасное и надежное управление активами на всей протяженности нашей цивилизации для всех.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FinancialSectors_Name</Label>
    <String>Финансовые сектора</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FinancialSectors_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает доход на ваших планетах.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FinancialSectors_Dec</Label>
    <String>Наши экономисты разработали новые формы финансовых инструментов, ценность которых буквально зависит от релятивистских эффектов. К сожалению, эти ценные бумаги требуют колоссального количества умственных усилий и капитала, чтобы быть реализуемыми. Однако, говорят, если мы сможем обеспечить это, а также удержаться от желания слишком плотно регулировать это, прибыль может быть бесконечной.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EconomicSingularity_Name</Label>
    <String>Экономическая Сингулярность</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EconomicSingularity_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает доход на ваших планетах.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EconomicSingularity_Dec</Label>
    <String>Основная идея экономической сингулярности состоит в том, что капитал будет мгновенно и точно там, где он должен быть, когда он должен быть, что приведет к идеальной экономической эффективности. Долгое время считавшуюся лишь теоретической, нашу экономическую мудрость теперь настолько продвинули, что мы можем действительно стать свидетелями такого события.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfTruth_Name</Label>
    <String>Министерство Правды</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfTruth_ShortDec</Label>
    <String>Включает Тайную полицию.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfTruth_Dec</Label>
    <String>Государственное агентство, задачей которого является обеспечение доверия и безопасности для всех граждан.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DomesticPolicyDoctrine_Name</Label>
    <String>Доктрина внутренней политики</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DomesticPolicyDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Открывает новые политики.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DomesticPolicyDoctrine_Dec</Label>
    <String>Иногда из ума ускользает мысль, что за всеми числами, с которыми мы имеем дело - ресурсы, деньги, корабли - стоят реальные люди с реальными потребностями. Мы должны исследовать эти потребности и прямо им противостоять, чтобы важные числа продолжали расти.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialGovernance_Name</Label>
    <String>Колониальное управление</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialGovernance_ShortDec</Label>
    <String>Открывает новые политики.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialGovernance_Dec</Label>
    <String>Важно дать людям ощущение, что их голос слышен, даже в такой ситуации, которая требует такого большого централизованного контроля, как колония. Эта новая форма колониального управления должна помочь повысить дух и увеличить производительность.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfHealth_Name</Label>
    <String>Министерство здравоохранения</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfHealth_ShortDec</Label>
    <String>Открывает Министерство Здравоохранения.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfHealth_Dec</Label>
    <String>Что жизнь на инопланетных мирах окажет нагрузку на здоровье нашего народа, было предсказуемо. Но, возможно, мы должны были предсказать это немного сильнее. Новое министерство, посвященное здоровью нашего народа, обеспечит продолжение роста счастливого населения.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfJustice_Name</Label>
    <String>Министерство Юстиции</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfJustice_ShortDec</Label>
    <String>Открывает Министерство Юстиции.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfJustice_Dec</Label>
    <String>Если мы не будем осторожны, нашу торговлю перехватят пираты и преступники. Министерство, занимающееся правоприменением, обеспечит прекращение этого, или по крайней мере направит это на пиратов и преступников по нашему выбору.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfCulture_Name</Label>
    <String>Министерство Культуры</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfCulture_ShortDec</Label>
    <String>Открывает Министерство Культуры.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfCulture_Dec</Label>
    <String>Называть наши культурные экспорты 'мягкой силой' опасно недооценивает их. Наша культура сделает гораздо больше для распространения нашего влияния, ценностей и образа жизни по всей этой галактике, чем жесткая сила когда-либо сможет. И это новое правительственное ведомство обеспечит это.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoEntertainment_Name</Label>
    <String>Ксено Развлечения</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoEntertainment_ShortDec</Label>
    <String>Начните специализацию Развлекателей на наших мирах.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoEntertainment_Dec</Label>
    <String>Не потребуется больше, чем несколько небольших корректировок в наших средствах массовой информации, чтобы сделать их более приемлемыми для инопланетных существ. Встроенные переводы, кросс-культурное размещение продуктов и палитры, корректированные для ультрафиолетового и инфракрасного излучения, станут хорошим началом.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalInfluence_Name</Label>
    <String>Культурное влияние</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalInfluence_ShortDec</Label>
    <String>Начните распространять наше Влияние по всей галактике.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalInfluence_Dec</Label>
    <String>Теперь, когда люди по всей галактике увлечены нашими медиа, мы должны использовать их энтузиазм, чтобы распространить наши ценности дальше. Тонкие рекламные кампании, хорошо продуманные одобрения и изысканные сублиминальные эффекты гарантируют, что наши ценности станут ценностями всей галактики.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalOutreach_Name</Label>
    <String>Культурное Взаимодействие</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalOutreach_ShortDec</Label>
    <String>Начните распространять наше Влияние по всей галактике.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalOutreach_Dec</Label>
    <String>Слишком долго наши культурные усилия были сосредоточены на низко висящих фруктах, привлекая внимание только самых легко развлекаемых инопланетян. Это работало, но настроив наш культурный выход на более изысканные вкусы инопланетян, мы обязательно увидим более значительные эффекты.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarEmigration_Name</Label>
    <String>Звездная Эмиграция</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarEmigration_ShortDec</Label>
    <String>Начните распространять наше Влияние по всей галактике.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarEmigration_Dec</Label>
    <String>Нам нужно устранить преграды - правовые, социальные, экономические - которые мешают нашим людям осваивать территории за пределами нашей цивилизации. Это не будет убытком для нас, а приобретением, эмиграцией, которая поможет распространить нашу цивилизацию дальше, чем мы могли бы сами.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalAssimilation_Name</Label>
    <String>Культурная Ассимиляция</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalAssimilation_ShortDec</Label>
    <String>Начните распространять наше Влияние по всей галактике.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalAssimilation_Dec</Label>
    <String>Принимая новичков более охотно в наши культурные практики и образ жизни, мы создадим сторонников нашей цивилизации. Сторонники, которые выглядят и говорят как пришельцы вокруг них, и становятся из-за этого еще более убедительными.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarResorts_Name</Label>
    <String>Звездные Курорты</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarResorts_ShortDec</Label>
    <String>Предоставьте самое популярное развлечение для ваших миров.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarResorts_Dec</Label>
    <String>Принимая новичков более охотно в наши культурные практики и образ жизни, мы создадим сторонников нашей цивилизации. Сторонники, которые выглядят и говорят как окружающие их инопланетяне, и которые убедительны именно из-за этого.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalDomination_Name</Label>
    <String>Культурное Доминирование</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalDomination_ShortDec</Label>
    <String>Начните распространять наше Влияние по всей галактике.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalDomination_Dec</Label>
    <String>Имитация - это гораздо больше, чем искреннейшая форма лести. Это форма завоевания. Если люди с чужих миров начинают говорить как мы, вести себя как мы и думать как мы, они становятся нами.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalAffinity_Name</Label>
    <String>Культурная близость</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalAffinity_ShortDec</Label>
    <String>Начните распространять наше Влияние по всей галактике.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalAffinity_Dec</Label>
    <String>Новое продольное исследование показало влияние нашей культуры на инопланетные умы. Мы используем эти знания, вместе с самыми последними результатами маркетинговых исследований о быстро мигающих цветах, чтобы создать медиа, которое будет привлекательнее, чем когда-либо. Ведь теперь мы знаем, что им нравится больше, чем они сами.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SharedIdeology_Name</Label>
    <String>Общая идеология</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SharedIdeology_ShortDec</Label>
    <String>Сделайте нашу цивилизацию уникальной.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SharedIdeology_Dec</Label>
    <String>Новое продольное исследование показало влияние нашей культуры на инопланетные умы. Мы будем использовать эти знания, вместе с последними данными маркетинговых исследований о быстро мигающих цветах, чтобы создать медиапродукты, которые будут привлекательнее, чем когда-либо ранее. Ведь теперь мы знаем, что им нравится больше, чем они сами.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalConquest_Name</Label>
    <String>Культурное Завоевание</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalConquest_ShortDec</Label>
    <String>Значительно увеличивает распространение влияния наших колоний. (Завершающий элемент)</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalConquest_Dec</Label>
    <String>Важно быть ясными: то, что мы делаем, не является контролем ума. Это лучше. Мы показываем инопланетянам лучший способ жизни. Наш способ жизни. Это их собственные умы приходят к этим выводам.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KaxxCryptography_Name</Label>
    <String>Криптография Kaxx</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KaxxCryptography_ShortDec</Label>
    <String>Разгадайте тайну, которую Каксы пытались расшифровать на протяжении десятилетий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KaxxCryptography_Dec</Label>
    <String>Kaxx обнаружили существо, спящее в ядре их мира. Вокруг кокона они нашли странные диаграммы и знаки. Они должны что-то значить?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTranslatorTech_Name</Label>
    <String>Универсальный Переводчик</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTranslatorTech_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет нам начать общение с пришельцами и использовать Галактический базар.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTranslatorTech_Dec</Label>
    <String>Те же шаблоны кодирования появляются снова и снова в языках, даже в тех, что развивались на световые года друг от друга. Изучив достаточно инопланетных языков для подтверждения наших теорий, наши ученые теперь способны разработать по-настоящему универсальный переводчик.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTranslatorTech_Req1</Label>
    <String>Должен быть контакт с инопланетной расой.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ForeignAffairs_Name</Label>
    <String>Иностранные дела</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ForeignAffairs_ShortDec</Label>
    <String>Улучшить наши дипломатические способности.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ForeignAffairs_Dec</Label>
    <String>Худшее, что может произойти в дипломатии, - это быть застигнутым врасплох. Идеальное переговорное процесс включает в себя предварительное планирование всех обсуждений и обходных путей. Это новое министерство, посвященное изучению наших взаимодействий с инопланетными цивилизациями, обеспечит нас избежание любых промахов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Diplomacy_Name</Label>
    <String>Дипломатия</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Diplomacy_ShortDec</Label>
    <String>Улучшим наши дипломатические способности.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Diplomacy_Dec</Label>
    <String>Мы думали, что понимаем дипломатию из нашей собственной истории, общаясь с нашими собственными. Но дипломатия с инопланетянами на порядок сложнее и потребует специальных навыков и обучения, чтобы хотя бы начать. Этикет рукопожатия кажется почти невозможным.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Espionage_Name</Label>
    <String>Шпионаж</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Espionage_ShortDec</Label>
    <String>Увеличьте наши дипломатические возможности.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Espionage_Dec</Label>
    <String>Мы не ожидаем, что инопланетяне будут играть с нами честно, и они не будут ожидать или вознаграждать такую наивность в нас. Будь то сбор информации, технологий или подготовка к войне, мы должны быть готовы использовать все доступные нам средства, включая шпионаж.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TradePacts_Name</Label>
    <String>Торговые Пакты</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TradePacts_ShortDec</Label>
    <String>Увеличьте наши дипломатические способности.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TradePacts_Dec</Label>
    <String>Хотя на первый взгляд это простая идея, межзвездный торговый пакт содержит огромное количество деталей, которые следует учесть. Только при правильном выполнении мы и наши инопланетные коллеги смогут получить щедрую прибыль.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Alliances_Name</Label>
    <String>Альянсы</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Alliances_ShortDec</Label>
    <String>Увеличьте наши дипломатические возможности.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Alliances_Dec</Label>
    <String>В этой галактике есть ужасные вещи, существа и расы, которые жаждут войны. У нас будет больше шансов противостоять им, если мы будем стоять вместе с более разумными из наших соседей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Eminence_Name</Label>
    <String>Высочество</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Eminence_ShortDec</Label>
    <String>Улучшим наши дипломатические способности.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Eminence_Dec</Label>
    <String>Мы можем добиться большего, чем просто сосуществовать с нашими соседями. Мы можем процветать. Эминентность описывает вершину дипломатических отношений, пакт между видами настолько всесторонний, что граничит с симбиозом.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoReligions_Name</Label>
    <String>Ксено Религии</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoReligions_ShortDec</Label>
    <String>Вера может помочь нам вступить в следующую эру.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoReligions_Dec</Label>
    <String>Это запутанные времена для нашего народа, у которого много вопросов о нашем месте во Вселенной. Нам нужна новая звезда-путеводитель, основанная на межзвездных реалиях, да, но также и на нашей собственной истории и словах наших великих пророков.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DivineEssence_Name</Label>
    <String>Божественная Сущность</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DivineEssence_ShortDec</Label>
    <String>Мы можем стать единым с вселенной.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DivineEssence_Dec</Label>
    <String>Так многое, что раньше нас смущало, теперь стало ясно. Наше стремление к звездам не обязательно должно привести к эпохе смятения и морального упадка. Нам просто нужна была перспектива в галактическом масштабе, чтобы увидеть, насколько верными были наши ценности.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoTheology_Name</Label>
    <String>Ксено-теология</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoTheology_ShortDec</Label>
    <String>Вера может помочь нам вступить в новую эпоху.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoTheology_Dec</Label>
    <String>Моральное здоровье нашего народа - это слишком важная вещь, чтобы оставить её на волю случая. Мы должны уделить реальные усилия и реальные ресурсы, чтобы гарантировать, что наши люди сильны, не только внешне, но и внутренне.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorOrigins_Name</Label>
    <String>Происхождение Предтеч</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorOrigins_ShortDec</Label>
    <String>Исследование древних систем может открыть новые корабли для наших командиров.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorOrigins_Dec</Label>
    <String>Предтечи были больше, чем просто пришельцы, больше, чем просто другая цивилизация, которая бродила по этим звездам перед нами. Предтечи появляются - в метафоре, если ни в чем другом - в наших собственных религиозных текстах. Наша вера - это не просто учебник морали. Это может быть карта как нашего прошлого, так и нашего будущего.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MithrilarianEpics_Name</Label>
    <String>Эпосы Митрилариана</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MithrilarianEpics_ShortDec</Label>
    <String>Вера может помочь нам вступить в новую эпоху.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MithrilarianEpics_Dec</Label>
    <String>До Предтечей существовали существа, известные как Митрилары. Их действия и технологии, по всей видимости, ответственны за то, что мы теперь называем реальностью. 'Действие' может быть не совсем правильным словом - Митрилары были странными созданиями. Нам нужно изучать больше. Но даже эти неполные знания дали нам неоценимую внутреннюю силу.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MascrinthusAndDraginol_Name</Label>
    <String>Маскринтус и Драгинол</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MascrinthusAndDraginol_ShortDec</Label>
    <String>Вера может помочь нам вступить в новую эпоху.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MascrinthusAndDraginol_Dec</Label>
    <String>Среди Митрилар, двое стоят на высоте: Драгинол и Маскринтус. Друзья, возможно враги, или, возможно, у них отношения, непостижимые для нас, это были их действия, или даже просто существование, что привели к всему этому. Неоценимо древние существа, но кажется, что мы их знаем. Как будто они были с нами все это время.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TradeNetworks_Name</Label>
    <String>Торговые Сети</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TradeNetworks_ShortDec</Label>
    <String>Начните строительство торговых сетей.

Предоставляет бесплатный [HS=HS_Freighter]Freighter[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TradeNetworks_Dec</Label>
    <String>Мы не должны быть неуклюжими, когда речь идет о управлении торговлей - грубый подход уменьшит прибыль для всех сторон. Но мы не можем оставить все на откуп частному сектору. Наши инопланетные торговые партнеры, безусловно, получат помощь от своих правительств.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarTrade_Name</Label>
    <String>Межзвездная Торговля</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarTrade_ShortDec</Label>
    <String>Увеличьте охват наших торговых сетей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarTrade_Dec</Label>
    <String>Торговля между нашими галактическими партнерами ставит перед нами несколько задач, которые нужно решить: учесть расстояния, формы оплаты и условия доставки, среди прочего. Даже организация совместимых адаптеров питания является сложной задачей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PreferredLending_Name</Label>
    <String>Предпочтительное Кредитование</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PreferredLending_ShortDec</Label>
    <String>Увеличьте охват наших торговых сетей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PreferredLending_Dec</Label>
    <String>Все формы торговли становятся проще, если в игру вступает кредит, что значительно уменьшает трудности при подаче и получении платежа. Но кредит требует доверия, и для его установления с инопланетянами потребуется большая осторожность. Нам придется разработать особые системы для его управления.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OpenTradePolicy_Name</Label>
    <String>Открытая торговая политика</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OpenTradePolicy_ShortDec</Label>
    <String>Увеличьте охват наших торговых сетей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OpenTradePolicy_Dec</Label>
    <String>Отказ от тормозов в торговой политике нашей цивилизации несет в себе несколько больших рисков. Потенциал для прибыли огромен, но нам придется убедиться, что у нас есть достаточная информация и политика мониторинга на первом месте.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GalacticTrade_Name</Label>
    <String>Галактическая Торговля</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GalacticTrade_ShortDec</Label>
    <String>Увеличьте охват наших торговых сетей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GalacticTrade_Dec</Label>
    <String>Мы никогда раньше не торговали таким образом. В любой части галактики вы можете найти продукты нашей цивилизации. Взамен, сокровища галактики прибывают на наш порог, свежие как вы любите, по очень разумной цене. Мы овладели торговлей, как мало кто из существ до нас.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfTourism_Name</Label>
    <String>Министерство туризма</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfTourism_ShortDec</Label>
    <String>Инвестируя в туризм, мы привлечем больше туристов и их деньги к нашим мирам.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfTourism_Dec</Label>
    <String>Льготы по налогам, скоординированные рекламные кампании и инвестиции в общую инфраструктуру - это лишь некоторые из деятельностей, которые централизованное туристическое агентство может сделать для нас. Мы должны инвестировать в это сейчас и пожинать плоды позже.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarTourism_Name</Label>
    <String>Межзвездный Туризм</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarTourism_ShortDec</Label>
    <String>Инвестируя в туризм, мы привлечем больше туристов и их деньги к нашим мирам.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarTourism_Dec</Label>
    <String>Наши миры имеют так много всего, начиная от природной красоты до наших собственных уникальных культурных достопримечательностей. Мы должны открыть двери для посетителей из других миров, чтобы они могли оценить наши сокровища. И, не случайно, оставить свои деньги здесь.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OpenImmigration_Name</Label>
    <String>Открытая Иммиграция</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OpenImmigration_ShortDec</Label>
    <String>Инвестируя в туризм, мы привлечем больше туристов и их деньги к нашим мирам.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OpenImmigration_Dec</Label>
    <String>Если мы облегчим пришельцам посещение наших миров, они привезут с собой свое богатство. Несомненно, есть и другие культурные преимущества, вероятно. Но бухгалтеры кажутся очень взволнованными из-за денег.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WondersOfTheGalaxy_Name</Label>
    <String>Чудеса Галактики</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WondersOfTheGalaxy_ShortDec</Label>
    <String>Инвестируя в туризм, мы привлечем больше туристов и их деньги к нашим мирам.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WondersOfTheGalaxy_Dec</Label>
    <String>Мы должны построить место настолько величественное по масштабу и красоте, что люди со всего известного космоса будут неотвратимо притягиваться к нему, чтобы восхищаться его уникальностью. И когда мы это сделаем, нам следует построить еще одно.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GalacticRecruitment_Name</Label>
    <String>Галактический Набор</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GalacticRecruitment_ShortDec</Label>
    <String>Инвестируя в туризм, мы привлечем больше туристов и их деньги к нашим мирам.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GalacticRecruitment_Dec</Label>
    <String>Мы всегда рекламировали чудеса нашей цивилизации и ее большую культурную ценность. Но теперь мы делаем больше, не просто пассивно показывая то, что у нас есть, но явно ищем инопланетян и иностранцев, которые будут наиболее восприимчивы к прелестям нашей цивилизации.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticTourism_Name</Label>
    <String>Экзотический Туризм</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticTourism_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает наши туристические возможности.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticTourism_Dec</Label>
    <String>Для истинного изучающего нашу цивилизацию - инопланетянина или другого - недостаточно посетить наши великие культурные места. Они должны жить нашей жизнью, видеть великие события нашей истории своими собственными глазами или глазом. И теперь, с помощью новейших технологий иммерсивной кортикальной стимуляции, они могут сделать именно это.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UpgradedLasers_Name</Label>
    <String>Усиление Спектра</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UpgradedLasers_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает наше лазерное оружие.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UpgradedLasers_Dec</Label>
    <String>Наши исследователи обнаружили инопланетные лазерные системы. При достаточном количестве времени, наши ученые могут интегрировать это в нашу технологию.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UpgradedMissiles_Name</Label>
    <String>Двухступенчатые Взрывы</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UpgradedMissiles_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает наши ракетные оружия.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UpgradedMissiles_Dec</Label>
    <String>Наши исследователи обнаружили инопланетные ракетные системы. При достаточном количестве времени наши ученые могут интегрировать это в нашу технологию.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UpgradedKinetic_Name</Label>
    <String>Зазубренные Боеприпасы</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UpgradedKinetic_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает наши кинетические оружия.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UpgradedKinetic_Dec</Label>
    <String>Наши исследователи обнаружили инопланетные кинетические системы. При достаточном количестве времени наши ученые смогут внедрить это в нашу технологию.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DreadlordWeapons_Name</Label>
    <String>Оружие Владыки Ужаса</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DreadlordWeapons_ShortDec</Label>
    <String>Технологии Владыки Ужаса обеспечат мощное усиление нашему оружию.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DreadlordWeapons_Dec</Label>
    <String>Наши исследователи обнаружили оружие Владыки Ужаса. При достаточном количестве времени наши ученые могут внедрить это в нашу технологию.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterMajestyTech_Name</Label>
    <String>Величество</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterMajestyTech_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет формировать договоры об ассимиляции.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterMajestyTech_Dec</Label>
    <String>Галактика хочет верить каждому нашему слову. Наша репутация настолько безупречна, что наши дипломаты часто обнаруживают целые миры, умоляющие присоединиться к нашей культуре. Перо не просто победило меч; оно унизило его.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDigitalExchange_Name</Label>
    <String>Цифровой обмен</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDigitalExchange_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает эффективность торговли между колониями и другими видами.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDigitalExchange_Dec</Label>
    <String>Увеличивает эффективность торговли между колониями и другими видами.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorStudies_Name</Label>
    <String>Изучение Предтеч</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorStudies_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает исследование Предтеч, позволяя нам лучше использовать их технологию.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorStudies_Dec</Label>
    <String>Изучив несколько реликвий Предтеч, мы смогли обнаружить закономерности, которые позволили нам создать фреймворк, который должен значительно помочь в будущих исследованиях Предтеч.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorEngineering_Name</Label>
    <String>Инженерия Предтеч</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorEngineering_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает исследование Предтеч, позволяя нам лучше использовать их технологию.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorEngineering_Dec</Label>
    <String>Теперь мы можем попытаться воссоздать некоторые технологии Предтеч. Для продолжения этой работы понадобится чрезвычайно передовое оборудование для изготовления, но преимущества для наших других исследовательских программ могут быть неоценимыми.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterThePathTech_Name</Label>
    <String>Путь</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterThePathTech_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет строить Храм Кринниака и Министерство.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterThePathTech_Dec</Label>
    <String>Путь является основной доктриной древней религии Кринниаков. Это набор основных учений, идеалов и законов, которым Кринны должны следовать, чтобы приблизиться к познанию истинного Пути Вселенной.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTheCallingTech_Name</Label>
    <String>Зов</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTheCallingTech_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет строительство миссии Кринниак.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTheCallingTech_Dec</Label>
    <String>Как только Крин начинает свой Путь, следующим шагом для него является поиск своего Призвания. Именно через служение своему Призванию Крин вносит свой вклад в общую цель нашего народа, распространяя Путь Криниака.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTheOrderTech_Name</Label>
    <String>Орден</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTheOrderTech_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет строительство Ордена Кринниак и Святилища.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTheOrderTech_Dec</Label>
    <String>Ордена Кринниака были основаны, чтобы помочь Кринн сделать последний шаг на Пути и найти Путь. Эти ордена являются клеем, который держит Кринн вместе, гарантируя, что Путь Кринниака в конечном итоге будет найден всеми.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTheWayTech_Name</Label>
    <String>Путь</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTheWayTech_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет строительство Оракула Кринниака.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTheWayTech_Dec</Label>
    <String>В конце Пути находится Путь. Путь открывает истину нашей вселенной тем, кто его видит, и учит тех, кто так просветлен, что они должны навсегда помогать другим идти по Пути, пока все существа во вселенной не живут как одно.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterBlackMarketTech_Name</Label>
    <String>Черный рынок</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterBlackMarketTech_ShortDec</Label>
    <String>Давайте построим Черный рынок.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterBlackMarketTech_Dec</Label>
    <String>Несмотря на все наши усилия, другие часто приходят во владение различными суммами денег. Создав для них место для торговли, мы можем повысить их производительность, улучшить производство и исследования. И забрать их деньги.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterXenoAnthropology_Name</Label>
    <String>Ксеноантропология</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterXenoAnthropology_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет строительство Центра Ксеноантропологии.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterXenoAnthropology_Dec</Label>
    <String>Изучая коренных жителей этой вселенной, мы можем лучше взаимодействовать с ними. Это также позволяет нам обучать их правильному способу делать вещи: нашему способу.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterUniversalOutreach_Name</Label>
    <String>Универсальное Взаимодействие</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterUniversalOutreach_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет строить Универсальный Центр Общения.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterUniversalOutreach_Dec</Label>
    <String>Мы овладели законами этой Вселенной. Теперь мы можем использовать наши знания для более эффективного взаимодействия с местными жителями, расширяя наше влияние в галактике.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterFutureStudies_Name</Label>
    <String>Будущие исследования</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterFutureStudies_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет создать Центр Будущих Исследований.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterFutureStudies_Dec</Label>
    <String>Изучая то, что мы знаем о будущем, мы можем влиять на судьбу этого измерения.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Marketing_Name</Label>
    <String>Маркетинг</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Marketing_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает доход наших миров.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Marketing_Dec</Label>
    <String>Наши магазины и рынки - это не только место для получения прибыли, хотя они, безусловно, это делают. Они также служат публичным лицом нашей компании, самым точным представлением того, кем мы являемся, и помогают распространять наше влияние.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MarketingMasters_Name</Label>
    <String>Мастера маркетинга</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MarketingMasters_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает доход наших миров.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MarketingMasters_Dec</Label>
    <String>По всей галактике, разумная жизнь говорит о чудесах, присутствующих в комплексе Иридиевого Мира. Обеспечивая высшее потребительское удовольствие, Иридиевые Миры стимулируют экономику своих хозяйских миров, как мало какие другие структуры.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterThePathofShadows_Name</Label>
    <String>Путь Теней</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterThePathofShadows_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет строительство Храма Тени.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterThePathofShadows_Dec</Label>
    <String>Всегда были те, кто не мог найти Путь, и даже некоторые, которые угрожали его существованию. Чтобы бороться с этими влияниями, вероисповедание Кринниака учредило Путь Теней, последователи которого сохраняют процветание Кринна по-своему.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterShadowEnforcers_Name</Label>
    <String>Теневые Исполнители</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterShadowEnforcers_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет строительство Храма Правопорядка.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterShadowEnforcers_Dec</Label>
    <String>Путь не допускает эксплуатации без разрешения. Разрешение предоставляется тем, кто идет Путем Теней, которые затем свободны собирать десятину от преданных торговцев и банкиров, чтобы гарантировать, что их бизнес не столкнется с неудачами.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterShadowTrade_Name</Label>
    <String>Теневая Торговля</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterShadowTrade_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает доход от торговых маршрутов, позволяя торговлю сомнительными товарами.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterShadowTrade_Dec</Label>
    <String>Путь Теней учит, что неверующие уничтожат себя, если получат то, чего они хотят больше всего. Правильно оснащенные подходящим "товаром", наши торговцы теперь могут извлекать выгоду из чрезмерного аппетита своих клиентов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterKrynnConversionTech_Name</Label>
    <String>Конверсия Кринниака</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterKrynnConversionTech_ShortDec</Label>
    <String>Увеличьте доходы от туризма и влияние на всех наших планетах.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterKrynnConversionTech_Dec</Label>
    <String>Наше мастерство в области туризма наконец приносит дивиденды. Все, кто посещает наши миры, ощущают неотразимое желание вернуться домой и восхвалять достоинства Пути своим сородичам.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Master_Dec</Label>
    <String>c</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ProcessorUpgrades_Name</Label>
    <String>Улучшения процессора</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ProcessorUpgrades_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает интеллект наших граждан.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ProcessorUpgrades_Dec</Label>
    <String>Не связанная ограничениями плоти, технология может улучшить всех наших граждан сразу.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PredictiveProcessors_Name</Label>
    <String>Прогностические процессоры</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PredictiveProcessors_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает интеллект наших граждан.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PredictiveProcessors_Dec</Label>
    <String>Не связанная ограничениями плоти, технология может улучшить всех наших граждан сразу.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ReinforcedCore_Name</Label>
    <String>Усиленное Ядро</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ReinforcedCore_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает прилежность наших граждан.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ReinforcedCore_Dec</Label>
    <String>Мы улучшили дизайн наших граждан. И мы можем обновить наших текущих граждан до улучшенного дизайна.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AmbientEnergy_Name</Label>
    <String>Окружающая Энергия</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AmbientEnergy_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает усердие наших граждан.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AmbientEnergy_Dec</Label>
    <String>Черпая энергию из вселенной, наши граждане сокращают свою потребность в отдыхе.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Starbases_Name</Label>
    <String>Звездные базы</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Starbases_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет нам начать строительство космических баз.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Starbases_Dec</Label>
    <String>Это не просто аванпост на орбите, космическая база - это продолжение нашей цивилизации, содержащее все то, что делает нас теми, кем мы являемся. Включая, между прочим, нашу невероятную оборонительную и кораблестроительную мощь.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ModuleAssembly_Name</Label>
    <String>Модули звездной базы</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ModuleAssembly_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет нам начать строительство Модулей на наших Верфях.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ModuleAssembly_Dec</Label>
    <String>Звездные базы модернизируются с помощью модулей. Эта технология позволяет нашим верфям и основным мирам производить эти модули, которые затем могут быть добавлены к выбранной звездной базе.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarbaseRefinery_Name</Label>
    <String>Звездная база - Нефтеперерабатывающий завод</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarbaseRefinery_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает производственные возможности наших космических баз.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarbaseRefinery_Dec</Label>
    <String>Доступность нашей цивилизации в конечном итоге ограничена топливом. Мы сможем значительно расширить эту доступность, если начнем перерабатывать это топливо выше по гравитационному колодцу.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarbaseComStack_Name</Label>
    <String>Звездная база Ком-Стек</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarbaseComStack_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает производственные возможности наших космических баз.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarbaseComStack_Dec</Label>
    <String>Немногие люди задумываются о том, сколько коммуникаций и логистической координации требуется для поддержания нашей цивилизации, распространяющейся по звездам. Этот улучшенный коммуникационный стек сделает всю эту работу намного проще.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarbaseDefenseGrid_Name</Label>
    <String>Защитная сетка космической базы</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarbaseDefenseGrid_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает производственные возможности наших космических баз.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarbaseDefenseGrid_Dec</Label>
    <String>Звездная база обеспечивает идеальную опору для наших усилий по обороне в орбите, как через платформы с оружием, так и через коммуникационный узел. С помощью специальной оборонительной сети она станет мощным барьером для тех, кто попытается причинить вред нашим людям.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MiningMissions_Name</Label>
    <String>Горные Миссии</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MiningMissions_ShortDec</Label>
    <String>Наймите гражданских лиц, чтобы собирать для нас ресурсы.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MiningMissions_Dec</Label>
    <String>Сырье, которое нам нужно для кораблей, космических баз и всего между ними, находится там, в космосе. Нам просто нужно его найти. Эта миссия удвоит наши усилия, чтобы сделать именно это.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticMineralMissions_Name</Label>
    <String>Миссии по Добыче Экзотических Минералов</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticMineralMissions_ShortDec</Label>
    <String>Нанимайте гражданских лиц для сбора ресурсов для нас.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticMineralMissions_Dec</Label>
    <String>Независимо от того, какой процесс производства мы рассматриваем, одни и те же минералы снова и снова становятся узкими местами в нашей производственной мощности. Эта миссия поможет нам найти больше этих важных и экзотических ресурсов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RareCrystalMissions_Name</Label>
    <String>Миссии за редкими кристаллами</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RareCrystalMissions_ShortDec</Label>
    <String>Нанимайте гражданских лиц для сбора ресурсов для нас.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RareCrystalMissions_Dec</Label>
    <String>Все большая доля богатства, счастья и процветания нашей цивилизации зависит от экзотических реакций, модулируемых редкими кристаллами. Мы удвоим наши усилия, чтобы найти эти ценные вещи.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalOutreachMissions_Name</Label>
    <String>Миссии культурного обмена</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalOutreachMissions_ShortDec</Label>
    <String>Нанимайте гражданских, чтобы распространять наше сообщение.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalOutreachMissions_Dec</Label>
    <String>Мы возьмем лучшее из нашей культуры, или по крайней мере самые продаваемые ее части, и покажем их нашим соседям. И они полюбят нас за это.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AsteroidMining_Name</Label>
    <String>Добыча астероидов</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AsteroidMining_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет нам начать строительство Астероидных Шахтеров, которые увеличивают производство нашего мира.

Предоставляет два бесплатных [HS=HS_AsteroidMiner]Астероидных Шахтера[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AsteroidMining_Dec</Label>
    <String>Любой, у кого есть космический корабль и плохие навыки управления, может разбить камень. Но для добычи полезных ресурсов в процессе требуются тщательное планирование и умение.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AnomalyDetection_Name</Label>
    <String>Обнаружение Аномалий</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AnomalyDetection_Extended_Name</Label>
    <String>Более совершенное обнаружение аномалий</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AnomalyDetection_ShortDec</Label>
    <String>Открывайте новые аномалии во Вселенной.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AnomalyDetection_Dec</Label>
    <String>Открытие новой аномалии - одно из самых волнующих и ключевых моментов, которые может испытать цивилизация. Мы должны удвоить наши усилия, чтобы найти больше таких благ.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtificialGravity_Name</Label>
    <String>Искусственная Гравитация</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtificialGravity_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает скорость передвижения на 1.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtificialGravity_Dec</Label>
    <String>Строго говоря, мы не можем генерировать гравитацию, сколько можем направлять ее. Но если мы направляем ее, мы можем сделать жизнь вне Земли намного безопаснее и продуктивнее.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HyperdriveOptomization_Name</Label>
    <String>Оптимизация гипердвигателя</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HyperdriveOptomization_ShortDec</Label>
    <String>Увеличьте количество ходов наших кораблей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HyperdriveOptomization_Dec</Label>
    <String>Недостаточно просто передвигаться быстрее света, больше не. Нам нужно идти дальше, быстрее. И с этими последними предложенными корректировками наших гипердвигателей, мы должны смочь сделать именно это.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WarpTheory_Name</Label>
    <String>Теория перекоса</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WarpTheory_ShortDec</Label>
    <String>Увеличьте ходы наших кораблей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WarpTheory_Dec</Label>
    <String>Наблюдая за эффектами гипердвигателя уже некоторое время, наши физики считают, что можно разработать новую, более продвинутую форму движения на основе принципа вложенных пузырей гиперпространства в системе, которую они называют 'искривлением'.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SlipstreamDrive_Name</Label>
    <String>Двигатель Слипстрим</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SlipstreamDrive_ShortDec</Label>
    <String>Увеличьте количество ходов наших кораблей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SlipstreamDrive_Dec</Label>
    <String>Давно известно, что один объект, движущийся с перегибом, испытывает меньшее сопротивление, когда движется в след за другим. Но новый двигатель может скоро сделать возможным для судна эффективно двигаться в своем собственном следе.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceScanning_Name</Label>
    <String>Сканирование субпространства</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceScanning_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает наши датчики, позволяет нам обнаруживать подпространственные потоки.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceScanning_Dec</Label>
    <String>Необходим систематический подход при сканировании, но на практике это значительно сложнее в подпространстве, где основные понятия расстояния и вращения не имеют большого значения. Требуется новая форма математики.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceStreaming_Name</Label>
    <String>Поток из субпространства</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceStreaming_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет перемещаться по подпространственным потокам.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceStreaming_Dec</Label>
    <String>В ткани подпространства есть определенные 'каналы', где информация, похоже, передается более свободно. Убедив наши датчики имитировать это поведение, мы должны суметь значительно повысить их эффективность.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialPolicies_Name</Label>
    <String>Колониальные политики</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialPolicies_ShortDec</Label>
    <String>Открывает экран Цивилизации и позволяет нам назначать политики.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialPolicies_Dec</Label>
    <String>Открывает экран Цивилизации и позволяет нам назначать политики.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DeepFieldSensors_Name</Label>
    <String>Глубинные датчики поля</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DeepFieldSensors_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает дальность наших датчиков.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DeepFieldSensors_Dec</Label>
    <String>Датчики глубокого поля работают, расширяя принципы квантовой неопределенности в область подпространства. В основном, наблюдая за гипотетическими наблюдателями, которые в свою очередь наблюдают за очень реальными вещами, мы можем узнать многое об объектах на больших расстояниях, чем мы могли раньше.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceProjection_Name</Label>
    <String>Проекция субпространства</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceProjection_ShortDec</Label>
    <String>Добавляет самые передовые датчики на наши звездные базы.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceProjection_Dec</Label>
    <String>Одним из ограничений нашей существующей сенсорной технологии является то, насколько она невероятно сложна, требуя огромного объема вычислительной мощности для понимания хоть чего-то. Новый прорыв в визуализации позволит пользователям просто проецировать свое чувство восприятия, позволяя нам видеть гораздо яснее на крайних пределах, до которых может дойти наша технология.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumStreamTunneling_Name</Label>
    <String>Квантовое Туннелирование Потока</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumStreamTunneling_ShortDec</Label>
    <String>Раскройте самые хорошо спрятанные аномалии.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumStreamTunneling_Dec</Label>
    <String>Различные квантовые эффекты и запутанность, на которых основана наша технология датчиков, не происходят случайно, но с помощью определенных шаблонов, которые мы теперь, наконец, можем различать. Наши новейшие датчики будут использовать этот прорыв для эффективного туннелирования через реальность с невероятной скоростью.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedLifeSupport_Name</Label>
    <String>Улучшенная система поддержания жизни</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedLifeSupport_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает расстояние, на которое мы можем путешествовать в космосе.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedLifeSupport_Dec</Label>
    <String>Нет смысла строить корабли для путешествий, если мы не можем сохранить жизнь наших людей, когда они туда прибывают. Эти новые системы поддержания жизни значительно увеличат рабочий диапазон наших кораблей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FleetResupplyDoctrine_Name</Label>
    <String>Доктрина пополнения флота</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FleetResupplyDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Увеличить максимальный размер наших флотов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FleetResupplyDoctrine_Dec</Label>
    <String>Подход, основанный на флоте, для пополнения запасов перестает рассматривать наши космические корабли как отдельные единицы, но как компоненты одной сущности. Это позволяет реализовать экономию масштаба, которая улучшит наши усилия по пополнению запасов и увеличит эффективную дальность всех наших кораблей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarResupplyDoctrine_Name</Label>
    <String>Доктрина Межзвездной Перезаправки</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarResupplyDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Увеличьте максимальный размер наших флотов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarResupplyDoctrine_Dec</Label>
    <String>Вместо фиксированных границ, с которыми мы работали, Доктрина межзвездной перебазировки использует более тонкую и усовершенствованную систему 'передач' между различными узлами перебазировки. Это должно привести к значительному улучшению дальности действия флота.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_IntermittentSuspension_Name</Label>
    <String>Периодическая Приостановка</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_IntermittentSuspension_ShortDec</Label>
    <String>Увеличьте максимальный размер наших флотов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_IntermittentSuspension_Dec</Label>
    <String>Полный криогенный цикл слишком медленный, чтобы быть полезным для экипажей большинства кораблей. Но эта новая система Периодической Суспензии позволит кораблям 'хранить' свои экипажи в неактивном состоянии и 'пробуждать' их только по мере необходимости. Это должно сэкономить ресурсы и, в конечном итоге, увеличить дальность наших флотов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GalacticResupplyDoctrine_Name</Label>
    <String>Доктрина Галактического Пополнения Запасов</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GalacticResupplyDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Увеличить максимальный размер наших флотов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GalacticResupplyDoctrine_Dec</Label>
    <String>Нам больше не нужно полагаться на статические узлы для пополнения запасов наших судов. Теперь мы можем использовать постоянно движущиеся флоты снабжения, состоящие из как пилотируемых, так и полуавтономных дронов, всегда доступных там, где они нужны больше всего.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalManufacturing_Name</Label>
    <String>Орбитальное производство</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalManufacturing_ShortDec</Label>
    <String>Открывает Орбитальные Фабрики для наших планет.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalManufacturing_Dec</Label>
    <String>Перенос наших производственных операций в условия микрогравитации в конечном итоге позволит строить огромные конструкции в космосе. Мы еще не достигли этого, но этот первый шаг всегда должен был быть самым большим.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalRepair_Name</Label>
    <String>Орбитальный Ремонт</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalRepair_ShortDec</Label>
    <String>Открывает корабли Управляющего, которые могут ремонтировать наши флоты.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalRepair_Dec</Label>
    <String>Теперь мы не ограничены совместными действиями независимых экипажей, у нас есть целые объекты на орбите, способные производить корабли, с многочисленными производственными бригадами, производящими суда быстрее, чем когда-либо прежде.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalShipAssembly_Name</Label>
    <String>Орбитальная Сборка Кораблей</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalShipAssembly_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет более эффективно строить космические корабли.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalShipAssembly_Dec</Label>
    <String>Орбитальная сборка кораблей - это инновационная технология, которая коренным образом меняет способ, которым мы строим и модифицируем наши звездолеты. Перенося процесс строительства кораблей на орбиту, мы можем использовать уникальные свойства космической среды, значительно повышая эффективность нашего производства, и позволяя нам интегрировать большее разнообразие оборудования и систем на наши суда.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdvancedComposites_Name</Label>
    <String>Продвинутые Композиты</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdvancedComposites_ShortDec</Label>
    <String>Увеличьте возможности наших судостроительных верфей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdvancedComposites_Dec</Label>
    <String>Эта новая семейство материалов, ставшее возможным благодаря прорыву в науке о материалах, позволит нам строить более прочные, жесткие и привлекательные суда, чем когда-либо прежде.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LargeHullAssembly_Name</Label>
    <String>Большой корпус сборки</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LargeHullAssembly_ShortDec</Label>
    <String>Открывает корабли с [HS=HS_HullSize]большим[/HS] корпусом.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LargeHullAssembly_Dec</Label>
    <String>Увеличение размера кораблей требует больше, чем просто добавление вещей к ним. Главное - убедиться, что они не разрушатся под действием ускорения, это настоящее испытание, но это усилие, которое наши экипажи действительно ценят.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalDeploymentMastery_Name</Label>
    <String>Мастерство Орбитального Развертывания</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalDeploymentMastery_ShortDec</Label>
    <String>Увеличьте возможности наших судостроительных верфей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalDeploymentMastery_Dec</Label>
    <String>Уже некоторое время главной преградой для строительства больших кораблей была проблема логистики, получения всех необходимых материалов, людей и оборудования в нужном месте в нужное время. Мы делаем это лучше, чем когда-либо, и наши корабли станут еще больше благодаря этому.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceFieldCreation_Name</Label>
    <String>Создание Подпространственного Поля</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceFieldCreation_ShortDec</Label>
    <String>Увеличьте возможности наших судостроительных верфей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceFieldCreation_Dec</Label>
    <String>Есть пределы того, что даже самые прочные материалы могут выдержать, но если мы усилим структуру наших кораблей с помощью субпространственных полей, мы сможем создать почти невообразимо большие суда.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MassiveHullConstruction_Name</Label>
    <String>Массивное строительство корпуса</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MassiveHullConstruction_ShortDec</Label>
    <String>Открывает корабли с [HS=HS_HullSize]огромным[/HS] корпусом..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MassiveHullConstruction_Dec</Label>
    <String>Мы теперь строим корабли, способные затмить звезды. Мы еще не построили ничего больше, чем звезда, но на данном этапе это кажется лишь вопросом времени.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WeakAI_Name</Label>
    <String>Искусственный Общий Интеллект</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WeakAI_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет нам установить политику, освобождающую ИИ для выполнения желаемых действий..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WeakAI_Dec</Label>
    <String>Подлинный искусственный интеллект сложно достичь, поскольку он слабо определен и требует больших вычислительных затрат, независимо от используемого определения. Но этот последний прогресс, используя псевдосинаптические схемы распознавания образов, является большим шагом и должен значительно усилить нашу исследовательскую способность.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DroneProduction_Name</Label>
    <String>Производство дронов</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DroneProduction_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет нам начать строительство Дронов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DroneProduction_Dec</Label>
    <String>Мы использовали различные формы автоматизации в наших производственных процессах задолго до того, как достигли звезд. Но этот последний прогресс увеличивает степень автономии, которой могут обладать эти устройства, создавая флоты дронов, которые значительно увеличат нашу производственную мощность.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CollectorDrones_Name</Label>
    <String>Дроны-коллекторы</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CollectorDrones_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает производство, обеспечиваемое нашими астероидными шахтерами.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CollectorDrones_Dec</Label>
    <String>Хотя наш сбор ресурсов давно опирается на дистанционные инструменты, чувствующие операторы никогда не были далеко от управления. Последнее развитие в области автономных дронов для сбора ресурсов должно привести к значительному увеличению нашей мощности по добыче.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AsteroidFactories_Name</Label>
    <String>Астероидные Фабрики</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AsteroidFactories_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает производство, обеспечиваемое нашими Астероидными Шахтерами.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AsteroidFactories_Dec</Label>
    <String>Удивительно большая часть процесса сбора ресурсов просто посвящена поиску надежных опор для размещения горнодобывающих платформ. Фиксированные, полупостоянные фабрики на поверхности астероидов позволят собирать ресурсы на совершенно новом уровне.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResourceExtractionDoctrine_Name</Label>
    <String>Доктрина Добычи Ресурсов</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResourceExtractionDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает наши усилия по добыче.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResourceExtractionDoctrine_Dec</Label>
    <String>Доктрина Добычи Ресурсов - это системный подход к управлению ресурсами на галактическом масштабе. Под руководством предсказательного интеллекта, который контролирует наши потребности в производстве и цепочки поставок, мы добываем ресурсы более эффективно и результативно, чем когда-либо прежде.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LosslessMining_Name</Label>
    <String>Безпотерьный добыча</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LosslessMining_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет строить модули для добычи целевых ресурсов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LosslessMining_Dec</Label>
    <String>Наше мастерство добычи ресурсов на макроуровне теперь соответствует уровню субатомного. Больше не будет ресурсов, которые отбрасываются из-за трудностей в добыче. Мы достигли почти идеальной эффективности добычи.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DurantiumExtractors_Name</Label>
    <String>Экстракторы Дурантиума</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DurantiumExtractors_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет нам добывать больше Дурантиума.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DurantiumExtractors_Dec</Label>
    <String>Ценный металл Дурантиум давно было сложно добывать без загрязнений из его природных руд. Эти новые экстракторы, построенные специально для соответствия требуемым точным процессам, должны значительно улучшить нашу эффективность в добыче Дурантиума.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PromethionExtraction_Name</Label>
    <String>Добыча Прометиона</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PromethionExtraction_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет нам добывать больше Прометиона.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PromethionExtraction_Dec</Label>
    <String>Редкий минерал Прометион, теперь такой ценный для нашего производства, долгое время собирался почти случайно. Новый тип дрона для добычи должен значительно увеличить шансы на эти счастливые случайности.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMatterExtraction_Name</Label>
    <String>Извлечение антиматерии</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMatterExtraction_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет нам добывать больше антиматерии.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMatterExtraction_Dec</Label>
    <String>Сбор антиматерии - это высокоспециализированный процесс, с которым наши стандартные дроны для сбора не могут справиться. Эта новая специализированная модель должна быть гораздо более эффективной, или по крайней мере не взрываться так часто.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ThuliumExtraction_Name</Label>
    <String>Экстракция Тулия</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ThuliumExtraction_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет нам добывать больше Тулия.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ThuliumExtraction_Dec</Label>
    <String>Тулий требует точного сочетания квантовых эффектов для отделения от минералов, в которых он обычно встречается, что можно сделать только с большими затратами энергии и стоимости. Была обнаружена новая цепь эффектов, которая должна сделать этот процесс гораздо более эффективным.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EleriumExtraction_Name</Label>
    <String>Экстракция Элерия</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EleriumExtraction_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет нам добывать больше Элерия.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EleriumExtraction_Dec</Label>
    <String>Элериум столь же ускользающий, сколько и мощный. Добыть его не сложно: сложность заключается в том, чтобы уловить его, прежде чем он рассеется. С этими новыми методами, мы скоро сможем добыть больше, чем нам когда-либо понадобится.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SupplyDrones_Name</Label>
    <String>Дроны снабжения</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SupplyDrones_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет нам производить наноботов, которые могут модернизировать наши колонии.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SupplyDrones_Dec</Label>
    <String>Эти новые дроны, способные автономно навигировать в межзвездном пространстве, обеспечат нашей сети пополнения флота новый уровень гибкости и эффективности.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ConstructionDrones_Name</Label>
    <String>Строительные Дроны</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ConstructionDrones_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет нам модернизировать наши корабли с помощью дронов-ремонтников, обслуживающих всю флотилию.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ConstructionDrones_Dec</Label>
    <String>Строительство - одна из задач, наиболее подходящих для автоматизации на основе дронов, но его огромный масштаб до сих пор ограничивал наше использование этой технологии. Эти новые строительные дроны должны внести огромные изменения.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShipUpgradeDrones_Name</Label>
    <String>Дроны для модернизации корабля</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShipUpgradeDrones_ShortDec</Label>
    <String>Открывает новые улучшения для наших кораблей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShipUpgradeDrones_Dec</Label>
    <String>Работа и модернизация завершенного судна требует степени гибкости и точности, которые обычно ограничены квалифицированными ремесленниками. До сих пор. Эти новые дроны для модернизации кораблей легко позволят нам поддерживать всю нашу флотилию оборудованной нашими самыми передовыми технологиями.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UtilityClouds_Name</Label>
    <String>Облачные Утилиты</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UtilityClouds_ShortDec</Label>
    <String>Открывает новые улучшения для наших кораблей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UtilityClouds_Dec</Label>
    <String>Создание универсального дрона проще сказать, чем сделать. Огромное разнообразие действий, которые мы требуем от дронов, означает, что количество инструментов, которые они должны были бы нести, непрактично. Но, делая дроны реконфигурируемыми - другими дронами, - облако дронов может действительно служить почти любой цели, которую мы можем представить.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DeepCoreMining_Name</Label>
    <String>Глубинная Добыча Руды</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DeepCoreMining_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет нам получить доступ к залегающим минералам и богатствам, если мы сможем справиться с генерируемым загрязнением.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DeepCoreMining_Dec</Label>
    <String>Долгое время наши планетарные ресурсы были ограничены лишь корой глобусов, которые мы обитаем. Больше не. Глубокая добыча в ядре позволит нам извлекать ресурсы с темпами, которые мы никогда раньше не видели.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MolecularPrinters_Name</Label>
    <String>Молекулярные принтеры</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MolecularPrinters_ShortDec</Label>
    <String>Открывает новые улучшения для наших кораблей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MolecularPrinters_Dec</Label>
    <String>Недавние достижения в области материаловедения позволили нам строить космические лифты, которые облегчат перемещение материалов в космос, а оттуда - по всей нашей цивилизации.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorRelicAnalytics_Name</Label>
    <String>Аналитика Реликвий Предтеч</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorRelicAnalytics_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает преимущества реликвий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorRelicAnalytics_Dec</Label>
    <String>Мы уже давно находим реликвии, оставленные древней расой, известной как Предтечи, открытия, которые привели к невероятным прорывам в различных областях. Более сосредоточенная работа по анализу этих реликвий должна выявить еще больше полезных деталей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoComputationalTheory_Name</Label>
    <String>Теория ксено-вычислений</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoComputationalTheory_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает глобальное Исследование.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoComputationalTheory_Dec</Label>
    <String>Наши предыдущие попытки анализировать артефакты Предтеч были ограничены тем, насколько иначе мыслили эти существа. Новая форма компьютера, настроенная на имитацию странных паттернов, которые использовали Предтечи, должна помочь увеличить эффективность наших исследований.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorRelicProficiency_Name</Label>
    <String>Владение Реликвией Предтеч</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorRelicProficiency_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает преимущества реликвии.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorRelicProficiency_Dec</Label>
    <String>Мы изучали реликвии Предтеч так долго, что обнаружение нового уже не представляет большой тайны. Процедуры тестирования, упряжи и источники энергии были доведены до такой степени, что Предтечи открывают нам свои секреты с невероятной легкостью.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StrongAI_Name</Label>
    <String>Сильный ИИ</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StrongAI_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет нам симулировать наших самых ярких умов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StrongAI_Dec</Label>
    <String>Последний прорыв в области ИИ позволил нашим обучающим системам формировать новые пути почти с геометрической скоростью, что привело к первому появлению действительно сильного ИИ. Влияние, которое это окажет на наши исследовательские программы, будет огромным.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorRelicMastery_Name</Label>
    <String>Освоение Реликвий Предтеч</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorRelicMastery_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает преимущества реликвии.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorRelicMastery_Dec</Label>
    <String>Теперь мы думаем и воспринимаем вселенную почти на том же уровне, что и Предтечи когда-то. Если бы они встретили нас, они вполне могли бы считать нас своими равными.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DriveOptimization_Name</Label>
    <String>Оптимизация Системы Привода</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DriveOptimization_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает скорость всех кораблей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DriveOptimization_Dec</Label>
    <String>С небольшим уговором, нам удалось убедить многих наших исследователей покинуть их уютные исследовательские центры и провести некоторые практические исследования на борту наших кораблей. Результатом стало впечатляющее увеличение средней скорости наших кораблей. К сожалению, исследователям придется вернуться в свои офисы через некоторое время, если мы не продолжим финансировать это начинание.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmedShuttles_Name</Label>
    <String>Вооруженные Шаттлы</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmedShuttles_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет строить вооруженные космические корабли.[BR][BR]Предоставляет два бесплатных военных корабля.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmedShuttles_Dec</Label>
    <String>Космические корабли - хрупкие вещи, и их уничтожение не представляет большого труда. Настоящее искусство - уничтожить врага до того, как он сделает это с тобой. Нам потребуется новое оборудование, если мы надеемся чаще оказываться на правильной стороне этой калькуляции.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceWeapons_Name</Label>
    <String>Космическое Оружие</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceWeapons_ShortDec</Label>
    <String>Обеспечивает доступ к некоторым базовым оружиям для космического боя.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceWeapons_Dec</Label>
    <String>В грандиозной космической картине, наши космические корабли, хрупкие как они есть, можно сравнить с стеклянными домами в районе, где любят кидать камни. Наш подход к выживанию? Разработка камней, которые, метафорически говоря, слишком быстры для ответа. Так вступает в игру захватывающий (если несколько тревожный) мир исследований космического оружия. Наша цель? Совершенствование искусства разбивать стекло, не будучи дома, когда начинаются полеты осколков. Речь идет не столько о том, чтобы не кидать камни, сколько о том, чтобы наши камни были незабываемы.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WeaponSystems_Name</Label>
    <String>Системы Вооружения</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WeaponSystems_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет лучше интегрировать наши недавно изобретенные космические оружия</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WeaponSystems_Dec</Label>
    <String>Отслеживание и прицеливание вражеских кораблей представляют собой значительные трудности, учитывая астрономические скорости и огромные расстояния - даже на сверхсветовых скоростях, корабли могут двигаться почти со скоростью света, часто на расстояниях в миллионы километров.[BR][BR]Чтобы преодолеть эти трудности, мы разработали сложные целевые компьютеры. Хотя эти системы размерные и требуют значительного пространства, они необходимы для преодоления разрыва между близкими промахами и успешными ударами. Эти передовые компьютеры увеличивают точность наших атак, предоставляя значительное преимущество в решающих боевых сценариях.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamWeaponTheory_Name</Label>
    <String>Оружие на основе направленной энергии</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamWeaponTheory_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет строить базовое энергетическое оружие с лучевым воздействием.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamWeaponTheory_Dec</Label>
    <String>Лучевое оружие будет передавать нашу волю врагам со скоростью света. Но чтобы сделать их реализуемыми на масштабах корабля, нам потребуются источники энергии, конденсаторы, системы коллимации и множество других связанных технологий. Мы учредим специализированное направление исследований для начала решения этих задач.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceLasers_Name</Label>
    <String>Фотонное Выравнивание</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceLasers_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает мощность нашего лучевого оружия.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceLasers_Dec</Label>
    <String>'Фотонное Выравнивание' открывает новую эру в технологии лучевого оружия, далеко превосходящую простую шкалу. Используя силу света, мы погружаемся в основной ядро проекции энергии, выравнивая фотоны в тщательно подобранных массивах концентрированного разрушения. Это не просто огневая мощь; это упражнение в квантовой изящности, что приводит к значительному увеличению урона.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ForgedBeamWeapons_Name</Label>
    <String>Кованые лучевые оружия</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ForgedBeamWeapons_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает мощность нашего лучевого оружия.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ForgedBeamWeapons_Dec</Label>
    <String>Мы открыли новый и более точный способ производства фокусирующих кристаллов, используемых в лучевых системах.. Эти отлитые системы должны оказаться гораздо более мощными, чем предыдущие модели.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamWeaponMiniturization_Name</Label>
    <String>Миниатюризация лучевого оружия</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamWeaponMiniturization_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает мощность нашего лучевого оружия.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamWeaponMiniturization_Dec</Label>
    <String>Благодаря прорывам в дизайне конденсаторов, мы теперь можем создавать системы лучей в гораздо более компактном форм-факторе, чем когда-либо раньше.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamWeaponAugmentation_Name</Label>
    <String>Усиление лучевого оружия</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamWeaponAugmentation_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает мощность наших лучевых оружий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamWeaponAugmentation_Dec</Label>
    <String>Используя обратные связи, мы теперь можем синхронизировать волны энергии, которые мы поставляем в систему лучей, доставляя гораздо более мощные лучи. Эта система усиления должна сделать все наши лучевые оружия более мощными.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DisruptorBeams_Name</Label>
    <String>Лучи Разрушителя</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DisruptorBeams_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает мощность нашего лучевого оружия.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DisruptorBeams_Dec</Label>
    <String>Системы дестабилизатора работают на основе внезапной доставки определенной комбинации субатомных частиц, которые - при достаточно высокой энергии - нарушают электромагнитные силы, удерживающие материю вместе. Жесткая штука. Будем осторожны, на кого мы эти системы направляем.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HighEnergyTransfer_Name</Label>
    <String>Передача Высокой Энергии</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HighEnergyTransfer_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает мощность нашего лучевого оружия.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HighEnergyTransfer_Dec</Label>
    <String>Быстрое перенаправление энергии от наших генерирующих систем к нашему оружию - одна из основных проблем в наших системах лучевого оружия. Новый вид сверхпроводника должен обеспечить гораздо большие скорости энергии, чем мы видели ранее.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamIntegrityEnhancement_Name</Label>
    <String>Улучшение лучевого оружия</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamIntegrityEnhancement_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает мощность наших лучевых оружий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamIntegrityEnhancement_Dec</Label>
    <String>Даже самые малые вибрации могут нарушить фокусировку лучевого оружия, тем самым уменьшая урон. Мы можем исправить эту неэффективность с помощью улучшенных систем гашения.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlasmaBeams_Name</Label>
    <String>Плазменные Лучи</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlasmaBeams_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает мощность нашего лучевого оружия.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlasmaBeams_Dec</Label>
    <String>Новое прорывное открытие позволило нам ускорять маленькие частицы до невероятных скоростей. Огромная масса этих частиц, не говоря уже о их огромной температуре, должна гарантировать, что любой на принимающем конце будет иметь очень плохой день.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HighEnergyPlasmas_Name</Label>
    <String>Высокоэнергетические Плазмы</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HighEnergyPlasmas_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает мощность наших лучевых орудий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HighEnergyPlasmas_Dec</Label>
    <String>Нам потребовалось несколько поколений наших плазменных систем, чтобы отработать все нюансы, но теперь все наши военные исследования окупились. Мы только что получили доставку этих новых, более мощных плазменных оружейных систем.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamCapacitation_Name</Label>
    <String>Емкость Луча</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamCapacitation_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает мощность нашего лучевого оружия.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamCapacitation_Dec</Label>
    <String>Почему мы потратили столько времени на попытки сохранить энергию для лучевого оружия в нашем измерении, когда рядом есть целые другие плоскости? Используя их способность к хранению энергии, подключенной в нужное время, мы можем нанести гораздо более мощные удары по нашим врагам.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhasorBeams_Name</Label>
    <String>Фазерные лучи</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhasorBeams_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает мощность наших лучевых оружий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhasorBeams_Dec</Label>
    <String>Так же, как мы сейчас можем хранить энергию для наших систем оружия в соседних реальностях, мы могли бы потенциально отправлять части наших врагов в эти реальности тоже. Но не все их части в одном месте. Если возможно, мы должны разбросать их по нескольким измерениям.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhasedEnergyMagnification_Name</Label>
    <String>Фазовое Увеличение Энергии</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhasedEnergyMagnification_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает мощность наших лучевых оружий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhasedEnergyMagnification_Dec</Label>
    <String>Чтобы достичь желаемых плотностей энергии, нам нужно начать строительство наших фазорных систем в соседних измерениях. Таким образом, мы должны смочь собрать гораздо большее количество частиц, включая те, которые не полностью помещаются в одну реальность.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DoomRay_Name</Label>
    <String>Луч Рока</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DoomRay_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает мощность наших лучевых оружий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DoomRay_Dec</Label>
    <String>'Генератор полифазного эффекта декогеренции', хотя, возможно, и более точное название, не имеет такой эмоциональной нагрузки, как 'Луч Рока'. Мы думаем, наши враги оценят разницу.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ThermalBlooming_Name</Label>
    <String>Термическое Расцветание</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ThermalBlooming_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает мощность нашего лучевого оружия.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ThermalBlooming_Dec</Label>
    <String>Теперь, когда наши лучевые оружия проводят столько времени в соседних измерениях, неудивительно, что они сталкиваются с гораздо большим количеством термического цветения, которое мы наблюдаем, когда они стреляют в нашей собственной атмосфере. Но теперь, благодаря науке, мы можем контролировать этот эффект и направлять потерянную энергию обратно в основной поток.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Railguns_Name</Label>
    <String>Рельсотроны</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Railguns_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет строить базовое кинетическое оружие.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Railguns_Dec</Label>
    <String>Рельсотроны используют массивы магнитов для ускорения снарядов с ужасающей скоростью, и все это без всяких проблем или врожденной опасности обращения с взрывчатыми топливами.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticWeaponEnhancement_Name</Label>
    <String>Улучшение кинетического оружия</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticWeaponEnhancement_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает мощность наших кинетических оружий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticWeaponEnhancement_Dec</Label>
    <String>Наши специалисты по материаловедению разработали новый сплав с гораздо большим потенциалом для использования в электромагнитах. Когда он будет установлен в наши кинетические оружейные системы, это должно привести к очень заметному увеличению взрывов на дальней дистанции от наших кораблей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticWeaponTargeting_Name</Label>
    <String>Целеуказание кинетического оружия</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticWeaponTargeting_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает мощность наших кинетических оружий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticWeaponTargeting_Dec</Label>
    <String>Кинетическое оружие движется быстро, но не мгновенно. Усовершенствованные системы наведения должны помочь гарантировать, что они доставят свою разрушительную энергию туда, где она принесет наибольший... не добро</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticDischargeMiniaturization_Name</Label>
    <String>Миниатюризация Кинетического Разряда</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticDischargeMiniaturization_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает мощность нашего кинетического оружия.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticDischargeMiniaturization_Dec</Label>
    <String>Меньше не всегда значит лучше, но миниатюрное всегда круче. Используя эффекты вмешательства в наши улучшенные катушки кинетического оружия, мы теперь можем передавать ту же самую магнитную тягу наших гораздо меньших снарядов, и таким образом заставить большие вещи взрываться гораздо эффективнее.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticAugmentation_Name</Label>
    <String>Кинетическое Усиление</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticAugmentation_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает мощность наших кинетических оружий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticAugmentation_Dec</Label>
    <String>Улучшенные механизмы перезарядки позволят нашим системам оружия выпускать больше снарядов за более короткий промежуток времени, увеличивая урон в секунду (УВС) и общую страдания среди наших врагов (ОСНВ).</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PulseCannons_Name</Label>
    <String>Пульсовые Каноны</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PulseCannons_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает мощность наших кинетических оружий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PulseCannons_Dec</Label>
    <String>Мало что отличает снаряд от такого же количества частиц, ударяющихся с большой скоростью в борт вражеского корабля. Но теперь, благодаря недавно обнаруженным квантовым эффектам, мы можем запускать облака частиц с гораздо большей легкостью и, следовательно, в гораздо больших объемах.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HyperFieldMassDrivers_Name</Label>
    <String>Гиперполевые Масс-Драйверы</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HyperFieldMassDrivers_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает мощность нашего кинетического оружия.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HyperFieldMassDrivers_Dec</Label>
    <String>Мы наконец нашли способ использовать те же принципы, что и в наших гипердвигателях, для ускорения снарядов. Используя удлиненные гиперполя, наши снаряды могут перемещаться в сжатом пространстве и достигать невероятных скоростей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedKineticWeaponDoctrine_Name</Label>
    <String>Усовершенствованная доктрина кинетического оружия</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedKineticWeaponDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает мощность наших кинетических оружий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedKineticWeaponDoctrine_Dec</Label>
    <String>Кинетическое оружие требует не только оборудования, оно требует совершенно нового подхода к ведению войны. Все, от тактики, целеуказания и маневров корабля, должно быть скорректировано, чтобы соответствовать этому новому средству уничтожения.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GravitonGuns_Name</Label>
    <String>Гравитонные Пушки</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GravitonGuns_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает мощность нашего кинетического оружия.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GravitonGuns_Dec</Label>
    <String>Гравитоны не взаимодействуют с нашими обычными кинетическими пушками-импульсниками. Для разработки механизма даже манипулирования ими потребовались параллельные прорывы в частицеведении и космологии. Но после того, как это было сделано, мы можем стрелять в наших врагов зарядами, которые буквально разорвут их изнутри.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticMassWeaponry_Name</Label>
    <String>Экзотическое Оружие на Основе Массы</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticMassWeaponry_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает мощность нашего кинетического оружия.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticMassWeaponry_Dec</Label>
    <String>Кинетическое оружие не легко принимает взрывные снаряды. Для прорыва потребовался новый вид экзотического материала, позволяющий доставлять снаряды со встроенной 'запеченной' взрывной энергией.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InertiaEnhancement_Name</Label>
    <String>Усиление инерции</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InertiaEnhancement_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает мощность наших кинетических оружий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InertiaEnhancement_Dec</Label>
    <String>Новый вид снаряда, который сохраняет большую часть своей массы в соседнем измерении, позволит нам стрелять относительно легкими зарядами на невероятной скорости. Они будут воздействовать всей своей массой только при столкновении.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumPulseDriver_Name</Label>
    <String>Квантовый Импульсный Драйвер</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumPulseDriver_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает мощность наших кинетических оружий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumPulseDriver_Dec</Label>
    <String>Наше последнее кинетическое оружие использует специально запутанные квантовые частицы, которые при столкновении 'обмениваются' малыми частями нашей цели между собой. Вкратце, они вызывают полный хаос на молекулярном уровне, с которым никакая броня не сможет справиться.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticWeaponMastery_Name</Label>
    <String>Мастерство использования кинетического оружия</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticWeaponMastery_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает мощность наших кинетических оружий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticWeaponMastery_Dec</Label>
    <String>Наши прорывы в этой области не являются единичным открытием, а отражают объем усилий, которые мы вложили в системы кинетического оружия. Мы освоили прицеливание, тактику, производство, операции и системы зарядки, необходимые для создания кинетического оружия первого класса, выжав эффективность из каждой возможной системы.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BlackholeGun_Name</Label>
    <String>Черная Дыра Пушка</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BlackholeGun_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает мощность наших кинетических оружий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BlackholeGun_Dec</Label>
    <String>Оружие Черная Дыра не является неправильным названием или ярким преувеличением. Это оружие, которое стреляет черными дырами. Черные дыры очень маленькие, чтобы быть справедливыми - мы не безрассудны. Но они реальны, и если вы нам не нравитесь, они летят в вашу сторону.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MassManipulation_Name</Label>
    <String>Массовая Манипуляция</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MassManipulation_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает мощность наших кинетических оружий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MassManipulation_Dec</Label>
    <String>Прорыв в области частиц позволил нам стрелять частицами, которые технически не имеют массы, по крайней мере, до тех пор, пока квантовая цепная реакция не разложится до определенной точки. Смешивая эти частицы с обычным веществом, мы можем стрелять практически пластинчатыми снарядами, которые становятся гораздо тяжелее на пути к своей цели.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AvengerMissileSystem_Name</Label>
    <String>Система ракет 'Мститель'</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AvengerMissileSystem_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет строить базовые ракетные оружия.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AvengerMissileSystem_Dec</Label>
    <String>Системы ракет позволяют вносить коррективы в целеуказание на лету, делая большинство форм уклончивых маневров бессмысленными. Эта новая система Avenger покажет, насколько опасной и гибкой может быть ракетная война.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedMissileTargeting_Name</Label>
    <String>Улучшенная система наведения ракет</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedMissileTargeting_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает мощность наших ракетных вооружений.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedMissileTargeting_Dec</Label>
    <String>Вся суть ракет заключается в их способности корректировать свой курс, поражая цели, где бы они ни находились. И все же они так разочаровывающе часто промахиваются. Мы должны направить больше ресурсов на улучшение их систем наведения.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MissilePayloadOptimization_Name</Label>
    <String>Оптимизация Боегруза Ракеты</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MissilePayloadOptimization_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает мощность наших ракетных оружий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MissilePayloadOptimization_Dec</Label>
    <String>Формованные взрывчатые вещества не являются для нас новой технологией, но потребуется некоторое время для экспериментов, чтобы выяснить самый эффективный способ использования этой техники для уничтожения космических кораблей. При плохом дизайне они просто расточат большую часть своей энергии за тылом своих целей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedMissileWarfareDoctrine_Name</Label>
    <String>Усовершенствованная доктрина ракетной войны</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedMissileWarfareDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает мощность наших ракетных оружий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedMissileWarfareDoctrine_Dec</Label>
    <String>Существуют отдельные маневры и тактики, уникальные для ракетной войны, на которых нам нужно обучать наших командиров кораблей. Управление дальностью и поведение стаи могут заполнить учебники.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PayloadMiniaturization_Name</Label>
    <String>Миниатюризация груза</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PayloadMiniaturization_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает мощность наших ракетных вооружений.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PayloadMiniaturization_Dec</Label>
    <String>Это простой расчет. Если мы можем передать ту же самую разрушительную мощь в более маленькой ракете, мы можем нести больше таких. Или другое оборудование, предположим.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DevastatorMissileSystem_Name</Label>
    <String>Система ракет Феникс</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DevastatorMissileSystem_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает мощность наших ракетных вооружений.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DevastatorMissileSystem_Dec</Label>
    <String>Система ракетного оружия Devastator использует новый вид микро-фьюжн-боеголовки, который позволит нам увеличить как разрушительную мощь наших собственных кораблей, так и общее недовольство противника, в огромных количествах.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdaptiveMissileSystem_Name</Label>
    <String>Адаптивная система ракет</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdaptiveMissileSystem_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает мощность наших ракетных оружий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdaptiveMissileSystem_Dec</Label>
    <String>Адаптивная система ракет использует целевую информацию от ракет-соратников для принятия решений как текущим залпом, так и позже. Они всегда учатся.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedMissileProduction_Name</Label>
    <String>Улучшенное производство ракет</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedMissileProduction_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает мощность нашего ракетного оружия.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedMissileProduction_Dec</Label>
    <String>Наши ракетные системы работают наилучшим образом при массовом запуске. Все, что мы можем сделать с точки зрения поставок, чтобы сделать ракеты дешевле, обеспечит необходимый объем в решающий момент.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhotonicWarheadSystem_Name</Label>
    <String>Система фотонных боеголовок</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhotonicWarheadSystem_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает мощность нашего ракетного оружия.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhotonicWarheadSystem_Dec</Label>
    <String>Фотонные боеголовки при ударе высвобождают фантастически высокую энергию фотонов, превосходящую то, что высвобождается при простых ядерных реакциях. Наши ученые немного неуверенно объясняют детали, но это не помешало им превратить это в оружие.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntimatterDetonation_Name</Label>
    <String>Детонация антиматерии</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntimatterDetonation_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает мощность наших ракетных вооружений.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntimatterDetonation_Dec</Label>
    <String>Путем внедрения истинного ИИ в наши ракетные системы, наши ракеты будут более адаптивными и гораздо более успешными в обходе вражеских контрмер.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdvancedMissileDoctrine_Name</Label>
    <String>Продвинутая доктрина ракетного оружия</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdvancedMissileDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает мощность наших ракетных вооружений.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdvancedMissileDoctrine_Dec</Label>
    <String>Каждая запущенная ракета имеет область, в которой она может эффективно поразить свою цель. Перекрытие этих областей и влияние, которое они оказывают на маневры противника, является фантастически сложной проблемой, но если мы ее освоим, то, возможно, сможем заставить нашего врага буквально влететь в наши ракеты.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumTorpedoSystem_Name</Label>
    <String>Система квантовых торпед</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumTorpedoSystem_ShortDec</Label>
    <String>Делает новую систему ракет "Квантовые Торпеды" доступной для проектировования кораблей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumTorpedoSystem_Dec</Label>
    <String>Эффекты, которые квантовый торпеда производит при столкновении, по определению, немного непредсказуемы. Части вражеского корабля больше не существуют, или, по крайней мере, существуют в довольно плохом месте.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MissileWarfareMastery_Name</Label>
    <String>Мастерство ведения ракетной войны</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MissileWarfareMastery_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает мощность наших ракетных вооружений.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MissileWarfareMastery_Dec</Label>
    <String>Мы сделали это! Мы выжали из наших ракетных систем все возможные эффективности, настроили эти оружия до предела их потенциала. Наши корабли могут заполнить целые системы ракетами, обрушивая разрушение на любого, кого они выберут.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NightmareMissileSystem_Name</Label>
    <String>Система ракет 'Кошмар'</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NightmareMissileSystem_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает мощность наших ракетных вооружений.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NightmareMissileSystem_Dec</Label>
    <String>Ракета 'Кошмар' использует пару быстро вращающихся сингулярностей, стабильных при хранении и полете, но резко менее стабильных при столкновении. Эффект, который две несбалансированные сингулярности могут оказать на вражеские корабли, действительно серьезен. К тому же, мы обычно запускаем сразу несколько таких ракет.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CascadingDetonations_Name</Label>
    <String>Каскадные Детонации</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CascadingDetonations_ShortDec</Label>
    <String>Увеличивает мощность наших ракетных оружий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CascadingDetonations_Dec</Label>
    <String>Каскадные боеголовки не просто взрываются, они вызывают малые реакции термоядерного синтеза прямо в броне противника, вызывая цепные реакции в течение нескольких очень захватывающих секунд после удара.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DefensiveStudies_Name</Label>
    <String>Оборонительные исследования</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DefensiveStudies_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет нам начать внедрение продвинутых систем в наши наиболее уязвимые цели.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DefensiveStudies_Dec</Label>
    <String>Космические корабли - хрупкие вещи, с малой надеждой противостоять даже текущему уровню технологии оружия. Мы должны разработать новые системы, которые дадут нашим кораблям боевой шанс выжить при столкновении с враждебными силами.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EvasiveTactics_Name</Label>
    <String>Уклончивые Тактики</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EvasiveTactics_ShortDec</Label>
    <String>Открывает Блокираторы Оружия, которые могут увеличить уклонение наших кораблей</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EvasiveTactics_Dec</Label>
    <String>Эта революционная технология представляет собой продвинутые техники помех, которые затрудняют блокировку вражескими системами.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmorDefenseTheory_Name</Label>
    <String>Теория Броневой Защиты</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmorDefenseTheory_ShortDec</Label>
    <String>Продвинутая броня защитит наши корабли от кинетических атак.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmorDefenseTheory_Dec</Label>
    <String>Броня - это самый простой в концептуальном плане из защитных систем, но в этой простоте скрыто много тонкостей, которые нам предстоит освоить. Мы не можем просто навесить вес на наши корабли, не подвергая риску их эффективность. Нам нужно более изящное решение.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedArmorScience_Name</Label>
    <String>Улучшенная наука бронирования</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedArmorScience_ShortDec</Label>
    <String>Прогресс в технологии материалов предоставит нам более легкий и прочный бронежилет.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedArmorScience_Dec</Label>
    <String>Посвятив ресурсы материаловедению и производству, мы должны смочь построить более плотные, более устойчивые системы брони и, следовательно, более плотные, более устойчивые космические корабли.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmorMaterialScience_Name</Label>
    <String>Наука о материалах брони</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmorMaterialScience_ShortDec</Label>
    <String>Прогресс в технологии материалов обеспечит нам более легкий и прочный Броню.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmorMaterialScience_Dec</Label>
    <String>Наши ученые в других областях - особенно в частицевой физике и планетологии - регулярно разрабатывают или случайно находят новые материалы, которые имеют потенциал в качестве бронирующих веществ. Мы должны установить режимы обмена информацией, чтобы их прорывы стали нашими.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DiamonicArmorComposite_Name</Label>
    <String>Композитная Броня Демонов</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DiamonicArmorComposite_ShortDec</Label>
    <String>Прогресс в технологии материалов предоставит нам более легкий и прочный Броня.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DiamonicArmorComposite_Dec</Label>
    <String>Алмаз, несмотря на свою твердость, ужасно дорог и подвержен трещинам. Установив слоистые композиты из алмаза и обычной броневой плиты, мы можем произвести материал, который одновременно чрезвычайно устойчив и пригоден для массового производства.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SelfHealingArmor_Name</Label>
    <String>Самовосстанавливающаяся Броня</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SelfHealingArmor_ShortDec</Label>
    <String>Прогресс в технологии материалов предоставит нам более легкую и прочную Броню.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SelfHealingArmor_Dec</Label>
    <String>Во время удара, физический материал брони никуда не исчезает; он просто деформируется в форму, которая делает его гораздо менее эффективным. Используя новую породу плавких сплавов в нашем покрытии, мы можем заставить эти дыры и разрывы восстановить себя, используя скрытую энергию тепла удара.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmorDensityImprovements_Name</Label>
    <String>Улучшения плотности брони</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmorDensityImprovements_ShortDec</Label>
    <String>Прогресс в технологии материалов предоставит нам более легкую и прочную броню.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmorDensityImprovements_Dec</Label>
    <String>На сегодняшний день плотность материала всегда была свойственна его структуре, фактом вселенной, который ранее мы не могли изменить. Но благодаря открытию нового научного поля, способного уменьшить внутриатомные расстояния, все наши материалы могут быть сделаны более плотными, и, следовательно, более прочными. Мы буквально улучшаем вселенную здесь.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrganicArmor_Name</Label>
    <String>Органическая броня</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrganicArmor_ShortDec</Label>
    <String>Прогресс в технологии материалов предоставит нам более легкий и прочный Броня.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrganicArmor_Dec</Label>
    <String>Молекулы на основе углерода могут быть чрезвычайно твердыми - например, алмаз. Но до сих пор эти кристаллические структуры образовывались только под воздействием интенсивного давления. Недавно открытая форма химии организует углеродные молекулы в необычно плотные формации и может производить удивительно прочное покрытие с потрясающими самовосстанавливающими свойствами.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdaptiveArmorImprovements_Name</Label>
    <String>Улучшения адаптивной брони</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdaptiveArmorImprovements_ShortDec</Label>
    <String>Прогресс в технологии материалов обеспечит нам более легкий и прочный Бронежилет.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdaptiveArmorImprovements_Dec</Label>
    <String>Снаряды не невидимки - наши датчики легко видят, что собирается нас ударить. Направляя укрепляющие поля в области предполагаемого удара, мы можем сделать нашу броню более эффективно устойчивой практически без всякой стоимости.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticArmorMaterials_Name</Label>
    <String>Экзотические материалы для брони</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticArmorMaterials_ShortDec</Label>
    <String>Прогресс в технологии материалов предоставит нам более легкий и прочный бронежилет.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticArmorMaterials_Dec</Label>
    <String>Большинство материалов, с которыми мы работаем, из этой вселенной, что вполне нормально... просто немного скучно. Но можно представить вселенные, где различные физические константы более благоприятствуют бронированию. Более плотно упакованные молекулы, что-то в этом роде. Если мы 'одолжим' эти материалы для наших нужд, наверняка никто в этих других вселенных не возражает.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NullPointArmor_Name</Label>
    <String>Броня Нулевой Точки</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NullPointArmor_ShortDec</Label>
    <String>Прогресс в технологии материалов предоставит нам более легкую и прочную броню.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NullPointArmor_Dec</Label>
    <String>Покрыв нашу броню слоем плотно удерживаемых искусственных сингулярностей, мы можем гарантировать, что любые входящие снаряды будут уничтожены еще до того, как они коснутся нас. Обращение с такими материалами немного сложно, и нам придется быть осторожными, чтобы не столкнуться с чем-то, но все это должно быть выполнимо.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TemperedArmor_Name</Label>
    <String>Закаленная Броня</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TemperedArmor_ShortDec</Label>
    <String>Прогресс в технологии материалов обеспечит нам более легкую и прочную Броню.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TemperedArmor_Dec</Label>
    <String>Давно замечено теми, кто ремонтирует корабли, что броневые панели, которые уже получили удар, значительно тверже своих неповрежденных соседей. Если мы можем искусственно вызвать этот же эффект, то должны суметь создать гораздо более прочные суда.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnergyDeflectionTheory_Name</Label>
    <String>Теория отражения энергии</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnergyDeflectionTheory_ShortDec</Label>
    <String>Базовые щиты защитят нас от лучевых атак.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnergyDeflectionTheory_Dec</Label>
    <String>Направленные энергетические лучи - это мощное новое оружие, которым часто пользуются наши враги. Нейтрализация их потребует применения новой области науки, использующей равные или большие количества энергии, организованные в оборонительные поля.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnergyDissipationStrategies_Name</Label>
    <String>Стратегии рассеивания энергии</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnergyDissipationStrategies_ShortDec</Label>
    <String>Отклоняя входящую энергию, наши Щиты имеют меньше сопротивления,</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnergyDissipationStrategies_Dec</Label>
    <String>Энергия, которую поглощают наши щиты, не исчезает - это невозможно, по крайней мере в этой вселенной. Ее нужно как-то выбросить, и нам придется исследовать новые технологии, чтобы сделать это без вреда для себя.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnergyShields_Name</Label>
    <String>Энергетические Щиты</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnergyShields_ShortDec</Label>
    <String>Прогресс в области энергетических технологий обеспечит нам более мощные щиты.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnergyShields_Dec</Label>
    <String>В то время как ранние модели отражали входящую энергию с помощью точно скоординированных контрударов, наши последние системы отражения способны проецировать целые щиты вокруг наших кораблей, создавая классический эффект корабля в пузыре, о котором мы давно мечтали.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldEnhancements_Name</Label>
    <String>Улучшения Щита</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldEnhancements_ShortDec</Label>
    <String>Прогресс в области энергетических технологий обеспечит нам более мощные щиты.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldEnhancements_Dec</Label>
    <String>Увеличивая количество установленных на наших кораблях генераторов щита, мы можем гарантировать, что ни один сектор не будет перегружен входящей энергией, позволяя сетям генераторов щита поддерживать друг друга.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldRegeneration_Name</Label>
    <String>Регенерация Щита</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldRegeneration_ShortDec</Label>
    <String>Прогресс в области энергетических технологий обеспечит нам более мощные щиты.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldRegeneration_Dec</Label>
    <String>Основная причина "износа" щитов связана с рассеиванием энергии. Значительно увеличив наши сети рассеивания - вплоть до временного хранения входящей энергии для последующего перенаправления обратно в наши щиты - мы можем гарантировать, что наши щиты будут заряжаться быстрее, чем когда-либо.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldAugmentation_Name</Label>
    <String>Усиление Щита</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldAugmentation_ShortDec</Label>
    <String>Прогресс в области энергетических технологий обеспечит нам более мощные щиты.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldAugmentation_Dec</Label>
    <String>Щиты до сих пор всегда были в одном слое из-за ограничений в нашей способности проецировать через наши собственные щиты. Но, подготовив временный новый щит, готовый к развертыванию в пространстве за щитом, который собирается отказать, мы можем эффективно защищаться на глубине.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GravimetricShields_Name</Label>
    <String>Гравиметрические Щиты</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GravimetricShields_ShortDec</Label>
    <String>Прогресс в области энергетических технологий обеспечит нам более мощные щиты.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GravimetricShields_Dec</Label>
    <String>Свет может изгибаться под действием гравитации; это понимание пришло к нам веками назад. Но нам потребовалось некоторое время, чтобы научиться искусственно создавать гравитацию - хотя и в очень локализованном виде - достаточную, чтобы рассеивать и отражать входящие энергетические атаки.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldFrequencyModulation_Name</Label>
    <String>Модуляция частоты щита</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldFrequencyModulation_ShortDec</Label>
    <String>Прогресс в области энергетических технологий обеспечит нам более мощные щиты.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldFrequencyModulation_Dec</Label>
    <String>Хотя это звучит как что-то, что кто-то просто придумал на месте, модуляция частоты щита использует вполне реальную науку о частотах для модуляции наших щитов таким образом, что они становятся более эффективными. Очень сложные вещи.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldFocusAdaption_Name</Label>
    <String>Адаптация Фокуса Щита</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldFocusAdaption_ShortDec</Label>
    <String>Прогресс в области энергетических технологий обеспечит нам более мощные щиты.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldFocusAdaption_Dec</Label>
    <String>Поразительное количество энергии, выделяемое нашими щитами, теряется, направляясь целыми угловыми минутами в сторону от входящих ударов. Улучшая настройку наших излучателей щитов для более точной фокусировки на входящую энергию, мы можем создать более сильные и эффективные щиты.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InvulnerabilityShields_Name</Label>
    <String>Щиты Неуязвимости</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InvulnerabilityShields_ShortDec</Label>
    <String>Прогресс в области энергетических технологий обеспечит нам более мощные щиты.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InvulnerabilityShields_Dec</Label>
    <String>Система щита Неуязвимости направляет практически сверхновые уровни энергии из нашего корабля вовне, уничтожая все, кроме самых яростных ударов, направленных в нашу сторону. Возможно, он не совсем неуязвим, но лишь немногие могут проверить разницу.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldHarmonics_Name</Label>
    <String>Гармоники Щита</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldHarmonics_ShortDec</Label>
    <String>Прогресс в области энергетической технологии обеспечит нам более мощные щиты.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldHarmonics_Dec</Label>
    <String>Наши щиты могут использовать помехи, создаваемые при столкновении двух волн. Используя очень точные датчики для измерения входящей энергии и быстро адаптируя наши излучатели щитов, наши щиты должны оказаться более устойчивыми практически без дополнительных затрат.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MissileCountermeasures_Name</Label>
    <String>Противоракетные меры</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MissileCountermeasures_ShortDec</Label>
    <String>Прогресс в технологии прицеливания улучшит нашу защиту от ракет.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MissileCountermeasures_Dec</Label>
    <String>Ракеты могут содержать достаточно взрывной энергии и осколков, чтобы разорвать наши корабли. Лучшее противодействие - уничтожить их, прежде чем они доберутся до наших кораблей. Мы должны исследовать системы противодействия, которые могут сделать именно это.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMissileGuidanceSystem_Name</Label>
    <String>Система наведения противоракет</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMissileGuidanceSystem_ShortDec</Label>
    <String>Прогресс в технологии прицеливания улучшит нашу защиту от ракет.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMissileGuidanceSystem_Dec</Label>
    <String>Ракеты сами по себе хрупкие вещи и могут быть легко уничтожены, если они проходят через небольшое облако осколков. Антиракетные системы, которые отслеживают и уничтожают эти входящие атаки, будут отличным активом для наших кораблей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PointDefenseSystem_Name</Label>
    <String>Система Прицельной Обороны</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PointDefenseSystem_ShortDec</Label>
    <String>Прогресс в технологии прицеливания улучшит нашу защиту от ракет.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PointDefenseSystem_Dec</Label>
    <String>Забудьте о наших ранних поколениях перехватчиков ракет. Миниатюрные рельсотроны с автономными системами слежения могут служить гораздо более надежными системами точечной обороны.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMissileClusters_Name</Label>
    <String>Кластеры противоракетной обороны</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMissileClusters_ShortDec</Label>
    <String>Прогресс в технологии прицеливания улучшит нашу защиту от ракет.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMissileClusters_Dec</Label>
    <String>Используя кассетные боеприпасы в наших системах противоракетной обороны, оборонительные залпы, которые они производят, будут способны заполнить гораздо больше пространства оборонительными осколками.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CountermeasureEfficiency_Name</Label>
    <String>Эффективность противодействия</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CountermeasureEfficiency_ShortDec</Label>
    <String>Прогресс в технологии прицеливания улучшит нашу защиту от ракет.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CountermeasureEfficiency_Dec</Label>
    <String>Если наши противодействующие заряды координировали свое поведение друг с другом - не выбирая, например, одну и ту же цель - они могли бы оказаться гораздо более эффективными. Нам потребуется переписать наши системы оборонительного управления, но это должно быть в нашей сфере достижений.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PointDefenseArrays_Name</Label>
    <String>Системы точечной обороны</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PointDefenseArrays_ShortDec</Label>
    <String>Прогресс в технологии прицеливания улучшит нашу защиту от ракет.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PointDefenseArrays_Dec</Label>
    <String>Разместив наши орудия точечной обороны в скоординированных батареях, мы можем гарантировать, что они будут управлять своими зонами огня гораздо эффективнее и заполнить гораздо больший объем пространства оборонительным огнем.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AIGuidedPointDefense_Name</Label>
    <String>Точечная оборона под управлением ИИ</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AIGuidedPointDefense_ShortDec</Label>
    <String>Прогресс в технологии прицеливания улучшит нашу защиту от ракет.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AIGuidedPointDefense_Dec</Label>
    <String>Установив специализированные системы искусственного интеллекта на наши батареи систем точечной обороны, мы можем гарантировать, что они будут целиться во входящие ракеты с идеальной эффективностью.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMissileDroneSentries_Name</Label>
    <String>Дроны-стражи противоракетной обороны</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMissileDroneSentries_ShortDec</Label>
    <String>Прогресс в технологии прицеливания улучшит нашу защиту от ракет.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMissileDroneSentries_Dec</Label>
    <String>Чем больше расстояние, с которого мы можем вести бой с вражескими ракетами, тем дольше мы продержимся. Дрон-часовые, работающие на переменных расстояниях от корпусов наших кораблей, могут нести всю огневую мощь нашей точечной обороны и таким образом обеспечивать оборону в глубину.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhantomTargetEnhancement_Name</Label>
    <String>Улучшение призрачной цели</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhantomTargetEnhancement_ShortDec</Label>
    <String>Прогресс в технологии прицеливания улучшит нашу защиту от ракет.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhantomTargetEnhancement_Dec</Label>
    <String>Наши враги не дураки - в противном случае они не были бы достойны этого звания. Их приближающиеся ракеты разработали очень продвинутые контр-контрмеры, создавая призрачные изображения для обмана наших систем. Нам понадобится новая система датчиков, чтобы оставаться на безопасной стороне этой технологической кривой.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AeronMissileDefense_Name</Label>
    <String>Защита от ракет Aeron</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AeronMissileDefense_ShortDec</Label>
    <String>Прогресс в технологии прицеливания улучшит нашу защиту от ракет.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AeronMissileDefense_Dec</Label>
    <String>Система обороны от ракет Aeron выпускает оборонительные ракеты по дико непредсказуемым траекториям, сбивая с толку маневры встречных ракет. Несмотря на кажущиеся случайными первоначальные всплески, ракеты Aeron неуклонно находят свои цели, заполняя небо прекрасными взрывами, достаточно далекими от наших кораблей, чтобы наслаждаться ими.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecisionCountermeasures_Name</Label>
    <String>Точные Противодействия</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecisionCountermeasures_ShortDec</Label>
    <String>Прогресс в технологии прицеливания улучшит нашу защиту от ракет.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecisionCountermeasures_Dec</Label>
    <String>Слишком много наших усилий по контрмерам уходит впустую. Улучшенные системы наведения, датчики и скорость перехватчиков должны гарантировать, что мы тратим как можно меньше нашего оборонительного огня.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceDoctrine_Name</Label>
    <String>Космическая Доктрина</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Открывает корабли класса Фрегат.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceDoctrine_Dec</Label>
    <String>Космос не просто большой, он опасен. Это вдвойне верно, если есть инопланетяне, пытающиеся уничтожить наши корабли. Космическая доктрина создает отдел в нашем правительстве, задачей которого является организация совместной работы государственного и частного сектора, чтобы обеспечить выживание нашей цивилизации.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CruiserDoctrine_Name</Label>
    <String>Доктрина боевого крейсера</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CruiserDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет нам строить и проектировать крейсерские звездолеты.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CruiserDoctrine_Dec</Label>
    <String>Доктрина Боевого Крейсера - ключевая технология, позволяющая строить высокотехнологичные и мощные боевые крейсеры для нашего флота. Эти грозные военные корабли разработаны для того, чтобы навести страх на сердца наших врагов и обеспечить место нашей цивилизации среди звезд.[BR][BR]Доктрина Боевого Крейсера создает специализированное подразделение в нашем правительстве и военной инфраструктуре, посвященное разработке, развертыванию и обслуживанию этих внушительных кораблей. Координируя усилия государственных учреждений, частных подрядчиков и военных стратегов, доктрина обеспечивает бесшовную интеграцию передовых технологий, превосходной огневой мощи и тактической экспертизы в дизайн наших боевых крейсеров.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FlexibleBulkheads_Name</Label>
    <String>Гибкие Переборки</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FlexibleBulkheads_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет нам устанавливать больше компонентов на проекты кораблей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FlexibleBulkheads_Dec</Label>
    <String>Если бы мы могли перемещать наши переборки по мере необходимости, мы могли бы лучше использовать наше пространство. С гибкими переборками, внутреннее пространство наших кораблей было бы гораздо проще адаптировать для максимального хранения.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExtremeMiniaturization_Name</Label>
    <String>Экстремальное уменьшение размеров</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExtremeMiniaturization_ShortDec</Label>
    <String>Добавляет дополнительные слоты для компонентов на корпусах, основываясь на их общей массе.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExtremeMiniaturization_Dec</Label>
    <String>Этот неудачно названный набор техник, доктрин, политик и технологий скорее является политикой организации того, что происходит на данном корабле, чтобы мы могли поместить гораздо больше. Вопреки тому, что утверждали некоторые, мы на самом деле не уменьшаем вещи внутри наших кораблей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Battleships_Name</Label>
    <String>Доктрина Боевого Корабля</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Battleships_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет нам проектировать и строить звездные корабли класса "Линкор".</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Battleships_Dec</Label>
    <String>Доктрина линкоров является ключевой технологией, которая открывает возможность проектирования, строительства и развертывания внушительных линкоров, которые будут служить окончательными защитниками нашей цивилизации. Эти массивные суда построены для выживания в самых интенсивных столкновениях, доминируя на поле боя своим подавляющим огневым превосходством и непревзойденной стойкостью.[BR][BR]Доктрина линкоров инициирует формирование специализированного подразделения в нашем правительстве и военном ведомстве, полностью сосредоточенного на реализации полного потенциала этих военных кораблей. Это подразделение будет тесно сотрудничать с научными учреждениями, инженерными фирмами и военными тактиками, чтобы обеспечить оснащение наших линкоров самым передовым оружием, непроницаемой броней и передовыми системами поддержки.[BR][BR]По мере изучения этой технологии, наша цивилизация получит доступ к новому классу космических гигантов, которые переопределят понятие морского превосходства. В отличие от более маневренных и универсальных боевых крейсеров, линкоры служат нерушимым бастионом нашего флота, предназначенным для вступления в бой и уничтожения самых жестоких противников в масштабных столкновениях. С Доктриной линкоров, присутствие нашей цивилизации в галактике будет укреплено этими монументальными символами мощи, обеспечивая наше суверенитет и безопасность в постоянно меняющейся и непредсказуемой вселенной.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DreadnoughtDoctrine_Name</Label>
    <String>Доктрина Дредноута</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DreadnoughtDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет нам проектировать и строить звездолеты класса "Дредноут".</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DreadnoughtDoctrine_Dec</Label>
    <String>Доктрина Дредноута - это прорывная технология, которая позволяет нашей цивилизации проектировать, строить и развертывать самый впечатляющий и страшный класс космических кораблей: Дредноуты. Эти гигантские суда представляют собой вершину нашего военного мастерства, сочетая непревзойденную огневую мощь, непревзойденную прочность и самые передовые технологии для подтверждения нашего доминирования во всей вселенной.[BR][BR]Доктрина Дредноута предусматривает создание элитного подразделения в нашем правительстве и военном ведомстве, посвященного освоению этих необычайных боевых машин. Это подразделение будет сотрудничать с ведущими учеными, передовыми инженерными компаниями и видными военными стратегами, чтобы обеспечить нашим Дредноутам самое мощное оружие, самую прочную броню и самые сложные системы поддержки, известные нашей цивилизации.[BR][BR]С этими знаниями в руках, наша цивилизация получит доступ к этим монументальным звездолетам, которые переопределят саму суть космической войны. Дредноуты являются высшим выражением силы и решимости нашей цивилизации, затмевая все другие классы кораблей своими ошеломляющими размерами, неукротимой стойкостью и непревзойденными разрушительными способностями. Они предназначены для того, чтобы возглавить наш флот, вести себя в бой и внушать страх в сердца наших противников.[BR][BR]С Доктриной Дредноута на месте, наша цивилизация сможет командовать самой могущественной силой, которую когда-либо видела галактика, обеспечивая наше превосходство и защищая будущее нашего народа в огромной и неопределенной вселенной.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryMobilization_Name</Label>
    <String>Планетарная Мобилизация</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryMobilization_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет нам использовать наших граждан более эффективно.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryMobilization_Dec</Label>
    <String>Не потребуется многое, чтобы мотивировать наших граждан защищать себя. Но потребуется организационные способности, тактика, и, конечно, оборудование. Винтовки и ботинки миллионами, для начала.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CentralizedAdministration_Name</Label>
    <String>Централизованное управление</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CentralizedAdministration_ShortDec</Label>
    <String>Новые инструменты позволят нам контролировать аспекты нашей цивилизации.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CentralizedAdministration_Dec</Label>
    <String>Централизуя нашу командную структуру для обороны планеты, мы можем гарантировать, что наши добровольные солдаты будут использованы максимально эффективно там, где они нужны больше всего.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryInvasion_Name</Label>
    <String>Планетарное Вторжение</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryInvasion_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет нам координировать вторжение в центральные миры.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryInvasion_Dec</Label>
    <String>Вторжение на другую планету - сложное дело, требующее хорошо обученных войск, специализированного оборудования и не малого количества удачи. Мы должны сосредоточить наши усилия на достижении максимально возможного этого.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarMarines_Name</Label>
    <String>Звездные Морпехи</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarMarines_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает нашу способность вторгаться в миры.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarMarines_Dec</Label>
    <String>Все становится сложнее на поверхности незнакомого мира, и это включает в себя избежание попадания в вас. Мы должны создать специализированное военное подразделение, которое специализируется на опасном искусстве планетарных вторжений.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DroneSoldiers_Name</Label>
    <String>Солдаты-дроны</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DroneSoldiers_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает нашу способность вторгаться в миры.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DroneSoldiers_Dec</Label>
    <String>Дрон-солдаты не знают страха, идеально координируются на огромных театрах военных действий и могут быть развернуты с использованием тактики, которая не требует особого внимания к их безопасности. Им не хватает личного подхода, но это мелочь, над которой мы, вероятно, сможем работать.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Killbots_Name</Label>
    <String>Убийцы-роботы</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Killbots_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает нашу способность вторгаться в миры.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Killbots_Dec</Label>
    <String>Хотя наши первые попытки создания боевых дронов были эффективны, им не хватало определенного шарма. Не так с нашей последней моделью, Killbots, которые помимо того, что они более эффективны во всех обычных отношениях, гораздо более обаятельны и общительны. Нам сообщают, что наши враги испытывают большое удовольствие, когда их убивают.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryDefenses_Name</Label>
    <String>Планетарная оборона</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryDefenses_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает нашу способность защищать наши миры от вторжений.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryDefenses_Dec</Label>
    <String>Если нам удастся лучше укрепить наши планетарные оборонительные системы, это сделает наши миры гораздо более трудными для вторжения. Это обеспечит улучшенную оборонительную огневую мощь и позволит большую координацию и структурирование для остальных наших оборонительных систем.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Redoubts_Name</Label>
    <String>Редуты</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Redoubts_ShortDec</Label>
    <String>Улучшает нашу способность защищать наши миры от вторжений.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Redoubts_Dec</Label>
    <String>Хотя точный дизайн редута будет определяться местностью вокруг него, его функция всегда будет одна и та же: невероятно прочная оборонительная структура с тщательно продуманными слоями защиты. Немногие вторгающиеся силы смогут захватить его, и никому не понравится попытка.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SystemsOfControl_Name</Label>
    <String>Системы Контроля</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SystemsOfControl_ShortDec</Label>
    <String>Новые инструменты позволят нам контролировать аспекты нашей цивилизации.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SystemsOfControl_Dec</Label>
    <String>Мы вряд ли сможем контролировать галактику, если не можем контролировать своих собственных людей. Переплетение наборов законов, систем контроля и практик принуждения обеспечит надлежащее поведение всех наших людей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CentralAuthorityOffices_Name</Label>
    <String>Офисы Центрального Управления</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CentralAuthorityOffices_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет нам управлять перевозкой товаров из наших миров и обратно.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CentralAuthorityOffices_Dec</Label>
    <String>Мы должны быть осторожны, чтобы не распылять слишком широко власть контролировать наших людей, чтобы не потерять над ней контроль. Централизованные офисы могут иметь необходимое оборудование и персонал для проекции власти в месте, где мы можем следить за теми, кто ее осуществляет.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SecretPolice_Name</Label>
    <String>Секретная полиция</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SecretPolice_ShortDec</Label>
    <String>Наше население может ненавидеть эти тактики, но преступники ненавидят их еще больше.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SecretPolice_Dec</Label>
    <String>Некоторые проблемы должны исчезнуть тихо, поэтому мы создадим новое учреждение для этого. Даже его простое существование должно иметь положительный эффект, напоминая тем, кто может вызвать проблемы, не выходить слишком далеко за рамки.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MartialLawDoctrine_Name</Label>
    <String>Доктрина военного положения</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MartialLawDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Открывает новые политики.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MartialLawDoctrine_Dec</Label>
    <String>Всегда есть риск обратной реакции на некоторые из наших более активных методов контроля и мониторинга. Пока что наши полицейские силы справлялись с этим, но мы должны быть готовы к более решительным действиям, если потребуется. Временное лишение прав заставит наших людей понять, насколько щедры мы обычно бываем.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlagueCure_Name</Label>
    <String>Синтетические антитела</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlagueCure_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет использовать экзотические лекарства для искусственно созданных чум, происхождение которых неизвестно.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlagueCure_Dec</Label>
    <String>Наша способность бороться с тем, что стремится убить нас изнутри, увеличивалась на протяжении веков. Теперь у нас есть возможность сделать AI нашим союзником в борьбе против невидимых болезней, так как они теперь помогают нашей иммунной системе генерировать новые антитела для борьбы с инфекциями.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TerrorStars_Name</Label>
    <String>Звезды Ужаса</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TerrorStars_ShortDec</Label>
    <String>Позволяет нам строить Звезды Ужаса</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TerrorStars_Dec</Label>
    <String>Сверхоружие несравненной мощи. Выстрел в звезду вызывает гнев сверхновой, уничтожая все, что находится в хрупком объятии солнечной системы. Оно не оставляет ничего, кроме эха однажды преисполненного жизнью существования.</String>
  </StringTable>
</StringTableList>