<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>Tip_Format</Label>
    <String>Подсказка: {DESCRIPTION}</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_YellowStar</Label>
    <String>Жёлтые звёзды с большей вероятностью имеют обитаемые миры на орбите.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_PurpleStar</Label>
    <String>Фиолетовые звезды с большей вероятностью содержат Прометион в своих системах.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_RedStar</Label>
    <String>Красные звёзды чаще имеют Дюрантий в своих системах.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_BlueStar</Label>
    <String>Синие звезды чаще имеют туллий в своих системах.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_MonsterNest</Label>
    <String>Уничтожайте гнёзда космических монстров, чтобы не дать им захватить территорию.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_MinorWorld</Label>
    <String>Малые миры в вашей зоне контроля передают свои ресурсы ближайшему основному миру.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Approval</Label>
    <String>Поддерживайте высокий уровень одобрения, удовлетворяя потребности ваших граждан… и снижая налоги, все любят низкие налоги.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Approval2</Label>
    <String>Уровень одобрения изменяет показатели Производства и Исследований. Население с 50% Уровнем одобрения теряет половину своих показателей Исследований и Производства.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Approval3</Label>
    <String>Ожидания гражданина влияют на его одобрение. Некоторым существам требуется больше заботы, чем другим.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Rush</Label>
    <String>Корабли и улучшения можно ускорить для постройки за один ход за значительную стоимость кредитов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Anomalies</Label>
    <String>По всей галактике существует множество таинственных аномалий. Обязательно исследуйте их с помощью вашего флагмана.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Asteroids</Label>
    <String>Добывающие комплексы на астероидах являются ценным источником дополнительного производства.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Artifacts</Label>
    <String>Мощные артефакты из эпохи Предтеч разбросаны по всей галактике. Когда они найдены, вы можете хранить их в своем хранилище для последующего использования.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Capital</Label>
    <String>Столицы основных миров предоставляют бонусы к смежности ко всем районам и улучшениям.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Wonder</Label>
    <String>Галактические достижения - это мощные улучшения, которые могут быть построены только один раз среди всех игроков. Если вы хотите одно из них, убедитесь, что вы первый, кто его завершит.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Terraforming</Label>
    <String>Клетки планеты можно добавлять с помощью усовершенствований для терраформирования, особых событий и артефактов предтеч.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Class</Label>
    <String>Класс планеты — это мера количества пригодных для использования плиток на планете.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Gov</Label>
    <String>Назначьте губернатора на планету класса 10 или выше, чтобы превратить её в ключевой мир.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Gov2</Label>
    <String>Обязательно поддерживайте высокий уровень лояльности вашего губернатора. Если она упадет слишком низко, он может решить отделиться и создать свою собственную цивилизацию.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Gov3</Label>
    <String>Лидеры с высоким уровнем социальных навыков, лояльностью и положительными чертами управления являются хорошими губернаторами.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Minister</Label>
    <String>Лидеры могут быть назначены на должности министров, чтобы предоставлять полезные модификаторы для всей вашей цивилизации.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Policies</Label>
    <String>Вводите политики, которые предоставляют цивилизационные модификаторы для лучшей адаптации вашей империи к текущей ситуации.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Inputs</Label>
    <String>Планетарные вводы, такие как минералы, технологии и богатство, отправляются в ближайший основной мир для преобразования в соответствующие выводы: производство, исследования и доход.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Colony</Label>
    <String>Планеты классов 9 и ниже отлично подходят для колоний-поставщиков. Колонии-поставщики - это планеты, которые отправляют свои ресурсы на более крупные и продуктивные Основные Миры.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Decay</Label>
    <String>Чем дальше колония от Основного Мира, тем больше ресурсов будет потеряно при транспортировке. Процент потерь измеряется Распадом.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Influence</Label>
    <String>Влияние исходит от источников, таких как планеты и звездные базы. Цивилизация с наибольшим влиянием на гекс сделает этот гекс частью своей зоны контроля.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_CultureFlip</Label>
    <String>Планета, принадлежащая другой цивилизации в вашей зоне контроля, начнёт восставать. Они могут даже перейти под ваше культурное влияние и присоединиться к вам.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_CounterInfluence</Label>
    <String>Очень важно инвестировать в культуру вашей цивилизации. Планеты с низкими культурными инвестициями будут иметь низкое влияние и могут даже попасть в зону контроля других цивилизаций.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Diplo</Label>
    <String>Улучшайте дипломатию с другими цивилизациями, назначая дипломатов, торгуя или принимая благоприятные решения в событиях.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Diplo2</Label>
    <String>Лучшие отношения с цивилизацией приведут к лучшим торговым сделкам, подаркам и, возможно, даже к альянсам.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_WarProfit</Label>
    <String>Убедите другие цивилизации начать войну с помощью дипломатии. Это особенно хорошая стратегия для цивилизаций с умением наживаться на войне, таких как Драты.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_MiningStarbase</Label>
    <String>Размещайте добывающие звездные базы в таком положении, чтобы максимизировать количество ресурсов в их зоне действия; они могут добывать несколько ресурсов одновременно.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_InfluenceStarbase</Label>
    <String>Коммуникационные звездные базы можно использовать для расширения границ вашего влияния или для противодействия влиянию другой цивилизации.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_EconomicStarbase</Label>
    <String>Экономические звездные базы предоставляют большие бонусы к производству и доходу планетам в их зоне действия.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_MilitaryStarbase</Label>
    <String>Военные звездные базы могут использоваться для предоставления вашим флотам значительных преимуществ на поле боя. Остерегайтесь вражеских флотов, поддерживаемых вражеской военной звездной базой.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Fighter</Label>
    <String>Истребители критически важны для защиты вашего флота от вражеских роев бомбардировщиков.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Fighter2</Label>
    <String>Истребители могут быть полезны для ослабления защиты крупных кораблей, атакуя в роях.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Bomber</Label>
    <String>Бомбардировщики специализируются на нанесении сокрушительного урона капитальным кораблям.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Bomber2</Label>
    <String>Бомбардировщики лучше всего работают в стаях и игнорируют другие меньшие корабли, пока есть крупные корабли для атаки.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Frigates</Label>
    <String>Фрегаты — это более крупный и прочный вариант для борьбы с роями истребителей и бомбардировщиков.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Frigates2</Label>
    <String>Фрегаты часто работают лучше всего, когда смешаны с более быстро нагревающимися классами кораблей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Cruiser</Label>
    <String>Крейсеры обладают увеличенной огневой мощью и оборонительными возможностями капитальных кораблей при более низкой и гибкой стоимости ресурсов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Battleship</Label>
    <String>С большим корпусом, большим числом очков здоровья и множеством места для пушек и обороны, линкоры становятся хорошей основой флотов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Dreadnought</Label>
    <String>Дредноуты доминируют в космических боях и потребуют многих атакующих, чтобы их уничтожить.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Kinetic</Label>
    <String>Кинетическое оружие быстро стреляет и достаточно точно, но требует близкого расстояния и дорого стоит.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Beam</Label>
    <String>Лучевое оружие точно и стреляет со средней скоростью. Они являются одними из самых экономичных видов оружия, но не выделяются ни в одной области.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Missile</Label>
    <String>Ракетное оружие обладает наибольшей дальностью, но может быть неточным и медленным в стрельбе.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Armor</Label>
    <String>В среднем, броня будет смягчать наибольший урон по сравнению с другими защитными системами. Однако её легко преодолеть множественными атаками одновременно.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Shields</Label>
    <String>Щиты поглощают урон и функционально работают как дополнительное здоровье. Они восстанавливаются между боями, но могут быть пробиты мощными одиночными атаками.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Evasion</Label>
    <String>Уклонение применяется ко всем входящим атакам и даёт шанс избежать весь урон. Его трудно получить, но это очень мощный защитный параметр для кораблей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_DefenseRepair</Label>
    <String>Защита (броня, щиты, уклонение) восстанавливается до полной прочности между боями.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_RepairSpeed</Label>
    <String>Корабли имеют увеличенную скорость ремонта при нахождении на орбите дружественной планеты.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Volley</Label>
    <String>Залп ы полезны для ослабления вражеских флотов перед вступлением в бой.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_SuperHighway</Label>
    <String>Используйте военные космические станции с модулями генераторов потоков для создания супермагистрали, чтобы быстро перемещать флоты.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Invasion</Label>
    <String>Мировые центры требуют кораблей с высоким рейтингом завоевания для вторжения. Попробуйте использовать корабли класса Invader или добавьте транспортные модули к вашим кораблям.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Invasion2</Label>
    <String>Специализация граждан в качестве солдат - это хороший способ повысить вашу планетарную оборону.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Command</Label>
    <String>Лидеры могут быть назначены на уникальные и мощные командные корабли. Лидеры с высоким решимостью и усердием становятся хорошими командирами.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Culture</Label>
    <String>Увеличьте скидку для определённых деревьев культурных черт, принимая соответствующие решения по событиям.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Culture2</Label>
    <String>Последняя черта культуры в дереве открывает новую мощную технологию и часто обладает мощными сопутствующими эффектами.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_DataBank</Label>
    <String>Ищете планету, чтобы нацелиться на нее с разрушительной мощью артефакта? Используйте Банк данных, чтобы узнать, где это нанесет вашему врагу наибольший урон.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_FastColony</Label>
    <String>Нужен более быстрый колониальный корабль? Добавьте больше двигателей в Конструкторе Кораблей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_TelescopeTakeover</Label>
    <String>Используйте приказ «Захват телескопа», чтобы исследовать обитаемые планеты в начале игры.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_OrbitalAcademy</Label>
    <String>Орбитальная Академия может быть улучшена до различных более мощных орбитальных улучшений.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_ProbeRange</Label>
    <String>Зонды имеют неограниченный радиус исследования с самого начала игры.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_ExtendRange</Label>
    <String>Планета, пригодная для колонизации, находится за пределами радиуса действия вашего корабля? Постройте звездную базу в этом направлении, чтобы увеличить радиус действия.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Factions</Label>
    <String>Вкладка «Фракции» в экране лидера — хорошее место для «отставки» устаревших лидеров.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_TradeLicense</Label>
    <String>Отслеживайте торговые маршруты и лицензии на вкладке торговли в экране цивилизации.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Bazaar</Label>
    <String>Используйте Галактический Базар, чтобы приобрести те стратегические ресурсы, которые трудно достать… за определенную цену, конечно.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Galactapedia</Label>
    <String>Используйте Галактопедию (? рядом с счетчиком ходов), чтобы получить больше информации и искать игровые термины.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_LifeSupport</Label>
    <String>Технологии жизнеобеспечения ценны для увеличения дальности корабля.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Hotkeys</Label>
    <String>Вы можете переназначить полезные горячие клавиши в разделе игрового процесса меню настроек.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_GridAndIcons</Label>
    <String>Вы можете настроить уровни увеличения, при которых сетка и значки появляются в разделе интерфейса меню параметров.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_ShipRefit</Label>
    <String>С технологией модернизации звездолетов вы можете улучшать корабли, оснащая их новейшими системами защиты и оружием.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Carriers</Label>
    <String>Авианосцы держат небольшой флот истребителей, готовых к бою. Истребители автоматически заменяются в случае уничтожения.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Criminals</Label>
    <String>Наказывайте преступников, заключая их в тюрьму или отправляя в далекую колонию.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Districts</Label>
    <String>Строительство районов необходимо для продуктивности планет. Нажмите на плитку, на которой хотите строить, чтобы увидеть доступные районы.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_PlayingWide</Label>
    <String>Игра "вширь" предполагает распространение на как можно большее число колоний и центральных миров. Разведка и быстрая отправка колониальных кораблей на ранних этапах важны для этой стратегии.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_PlayingTall</Label>
    <String>Игра "высокого роста" предполагает намеренное отказ от расширения и использование ваших ресурсов для того, чтобы сделать несколько ваших основных миров производительными центрами.</String>
  </StringTable>
</StringTableList>