<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <!-- Created with the GC4 editor -->
    <!-- UnitRaceText.xml -->
    <StringTable>
        <Label>Race_Altarian_Name</Label>
        <String>Алтариан.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Altarian_Dec</Label>
        <String>Большинство алтариан — верные последователи философии Мер, поэтому они больше обращают внимания на идеологию, чем другие виды. Одобрение алтариан растет, если их [HS=HS_Ideology]идеология[/HS] совпадает с мировоззрением империи или правителя, и падает, если они противоположны. Они также могут получить дорогостоящую специализацию [HS=HS_DivineEmpath]божественных эмпатов[/HS].</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Arcean_Name</Label>
        <String>Арсеан.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Arcean_Dec</Label>
        <String>Стоический характер арсеан почти наверняка освобождает их от влияния [HS=HS_Ideology]идеологии[/HS]. Напротив, они чтят военное дело и не бывают пацифистами. [HS=HS_Approval]Одобрение[/HS] арсеанских солдат выше.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Baratak_Name</Label>
        <String>Баратак</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Baratak_Dec</Label>
        <String>Баратаки — крепкие граждане с невысокими требованиями. Однако они не выносят [HS=HS_Pollution]загрязнения[/HS] и не бывают счастливы и здоровы в грязных мирах.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Drath_Name</Label>
        <String>Драт</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Drath_Dec</Label>
        <String>Драты — это древняя раса, которая ценит свое наследие и огромные хранилища с кредитами. Их [HS=HS_Approval]одобрение[/HS] растет в зависимости от суммы кредитов в своей казне.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Drengin_Name</Label>
        <String>Дрендж.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Drengin_Dec</Label>
        <String>Дренджины отличаются высоким [HS=HS_Resistance]сопротивлением[/HS], из них выходят сильные [HS=HS_Soldier]солдаты[/HS]. Их [HS=HS_Approval]одобрение[/HS] не падает при жизни в незащищенных мирах. Они обороняются сами.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Festron_Name</Label>
        <String>Фестрон</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Festron_Dec</Label>
        <String>Фестроны любят миры-джунгли. Время от времени они убивают представителей соседствующих с ними видов.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Human_Name</Label>
        <String>Чел.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Human_Dec</Label>
        <String>Люди знамениты свои умением приспосабливаться и продуктивностью. Их [HS=HS_Expectations]ожидания[/HS] ниже, чем у других видов.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Iconian_Name</Label>
        <String>Икон.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Iconian_Dec</Label>
        <String>Икониане — это вид, заработавший паранойю из-за того, что их чуть быть не уничтожили йор. Поэтому они получают большой штраф на [HS=HS_Approval]одобрение[/HS], если живут с ними в одном мире. И хотя у них есть свой характер, как и у других видов, они гораздо спокойнее и потому не склонны к протестам.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Iridium_Name</Label>
        <String>Иридий</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Iridium_Dec</Label>
        <String>Иридии крайне социальны, и потому они прекрасные [HS=HS_Trader]торговцы[/HS]. Их [HS=HS_Approval]одобрение[/HS] растет в зависимости от суммы кредитов в своей казне.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Manti_Name</Label>
        <String>Манти</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Manti_Dec</Label>
        <String>Манти любят [HS=HS_Aquatic]водные[/HS] миры. Их [HS=HS_Approval]одобрение[/HS] значительно растет в таких мирах и немного снижается на планетах другого типа.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Mimot_Name</Label>
        <String>Мимо</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Mimot_Dec</Label>
        <String>Среднестатистическая раса с показателем [HS=HS_Growth]роста[/HS] выше среднего. Они быстро перенаселяют планеты и съедают всю доступную [HS=HS_Food]пищу[/HS].</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Navigators_Name</Label>
        <String>Навигатор</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Navigators_Dec</Label>
        <String>Общество навигаторов основывается на исследовании чудес вселенной, зачастую в ущерб всему остальному. Благодаря высокому [HS=HS_Intelligence]интеллекту[/HS] из них получаются лучшие ученые в галактике.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Onyx_Name</Label>
        <String>Оникс</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Onyx_Dec</Label>
        <String>Ониксы не нуждаются в органической еде, они питаются энергией вселенной. Скорость [HS=HS_OnyxHiveGrowth]роста Улья Ониксов[/HS] зависит от запасов прометия их цивилизации.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Torian_Name</Label>
        <String>Ториан.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Torian_Dec</Label>
        <String>Ториане любят [HS=HS_Aquatic]водные[/HS] миры. Их [HS=HS_Approval]одобрение[/HS] значительно растет в таких мирах и немного снижается на планетах другого типа. Но из-за подчинения дренджинами соседство с ними в одном мире делает первых несчастными.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Xeloxi_Name</Label>
        <String>Зилок.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Xeloxi_Dec</Label>
        <String>Зилокси не блещут положительными качествами — их попросту нет. В их культуре поощряются жесткие меры, а этика или сострадание давно не имеют никакого значения. Любой зилокси — это преступник, повышающий уровень [HS=HS_Crime]преступности[/HS].</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Yor_Name</Label>
        <String>Йор</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Yor_Dec</Label>
        <String>Иор — вид синтетический, и оттого не нуждаются в [HS=HS_Food]пище[/HS] и не имеют естественного [HS=HS_Growth]роста[/HS]. Такие граждане появляются на производстве.[BR][BR]Кроме того, они не получают штраф на [HS=HS_Approval]одобрение[/HS] при загрязнении, перенаселении или макс. численности населения.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Burran_Name</Label>
        <String>Буррэн</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Burran_Dec</Label>
        <String>Мирный вид, который верит, что череда из семи испытаний позволит им возвыситься до божественного существования. Каждое испытание занимает много лет, и только первые три могут быть пройдены на их родной планете. После нужно отправиться исследовать вселенную.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Orphica_Name</Label>
        <String>Анклав Орфика</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Orphica_Dec</Label>
        <String>Анклав Орфика служит только одной цели — расширить владычество древнего суперкомпьютера-ренегата.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Klepart_Name</Label>
        <String>Клепарт</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Klepart_Dec</Label>
        <String>Первым совместным техническим достижением этого вида стало строительство великого радиомаяка, пославшего сигнал другим космическим цивилизациям. Несколько дней спустя после его включения был получен ответ — на орбите появился флот боевых кораблей. С этих кораблей на их родной мир спустились налетчики, которые забрали каждого ребенка на планете. Было утрачено целое поколение клепартов. Следующее поколение развилось до такой степени, что смогло самостоятельно исследовать космос, но они опасаются, что налетчики вернутся, и надеются однажды найти своих украденных детей.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Kaxx_Name</Label>
        <String>Коллектив Какс</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Kaxx_Dec</Label>
        <String>Они считают, что их родной мир — это кокон спящего создания, которое они призваны охранять на этой планете. Однажды, верят они, это создание проснется, чтобы либо распространить новую жизнь во вселенной, либо убить всех.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Odair_Name</Label>
        <String>Конклав Одейр</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Odair_Dec</Label>
        <String>Радикальные нигилисты, отсчитывающие время до момента, когда вселенная наконец погибнет под влиянием энтропии. Они уверены, что кринны — глупейшая раса во вселенной (из-за их религии), но и никем другим особенно не восхищаются. На краю их галактики находится черная дыра «Зевающий рот бога», куда они любят посылать сложные конструкции.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Lantern_Name</Label>
        <String>Светоч</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Lantern_Dec</Label>
        <String>Молодая и многообещающая раса, пока первые галактические торговцы не познакомили их с парами эйфории. Другие виды ими наслаждались, но у светочей же они вызвали сильную зависимость. Теперь общество светочей охвачено поиском дополнительных источников наркотика, и все граждане постоянно находятся под его действием.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Snathi_Name</Label>
        <String>Снафи</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Snathi_Dec</Label>
        <String>Снафи умны и находчивы, но часто промышляют криминалом.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Trandal_Name</Label>
        <String>Трандал</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Trandal_Dec</Label>
        <String>Вечно голодных трандалов легко отвлечь, они отлично выполняют приказы, ну и всё.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Tywom_Name</Label>
        <String>Тайвом</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Tywom_Dec</Label>
        <String>Тайвомы не отличаются умом и плохо социально адаптированы. Их единственное положительное качество — невероятно низкие [HS=HS_Expectations]ожидания[/HS]. Они привыкли к плохому обращению и счастливы делить миры с другими видами. Хотя они сами могут не нравятся соседям.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Korath_Name</Label>
        <String>Корат</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Korath_Dec</Label>
        <String>Если вам не понравились дренджины, то кораты еще хуже. Хотя у них необычайный уровень [HS=HS_Resolve]решимости[/HS] и [HS=HS_Diligence]трудолюбия[/HS], их социальные навыки развиты слабо, и они не любят жить с другими видами.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Slyne_Name</Label>
        <String>Слайн</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Slyne_Dec</Label>
        <String>Слайнам не нужна органическая еда для выживания, однако из-за своего медленного [HS=HS_Growth]роста[/HS] они заселяют галактику не так быстро, как другие виды.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Thalan_Name</Label>
        <String>Талан</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Thalan_Dec</Label>
        <String>Талане родом из более продвинутого измерения, чем наше. Благодаря этому у них повышенный [HS=HS_Intelligence]интеллект[/HS] и [HS=HS_Expectations]ожидания[/HS].</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Phamysht_Name</Label>
        <String>Фамишт</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Phamysht_Dec</Label>
        <String>Фамишты вежливы и любят поговорить, пока не захотят убить вас. Но из-за высокой [HS=HS_Social]социальности[/HS] и [HS=HS_Intelligence]интеллекта[/HS] у них пропорционально высокие [HS=HS_Expectations]ожидания[/HS].</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Scryve_Name</Label>
        <String>Скрайв</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Scryve_Dec</Label>
        <String>Скрайвов становится всё меньше. Все они отличаются высоким [HS=HS_Diligence]трудолюбием[/HS], [HS=HS_Intelligence]интеллектом[/HS] и [HS=HS_Resolve]решимостью[/HS], но им мешает низкий [HS=HS_Growth]рост[/HS]. Им тяжело самим заселять галактику, если не захватывать для этого другие виды.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Crystalline_Name</Label>
        <String>Люксар</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Crystalline_Dec</Label>
         <String>Люксар не нуждаются в органической пище, но их [HS=HS_OnyxHiveGrowth]рост[/HS] обычно ниже, чем у органических видов. Он повышается с накоплением запасов прометия.[BR][BR]Несмотря на низкий уровень роста, благодаря высокому [HS=HS_Diligence]трудолюбию[/HS], [HS=HS_Intelligence]интеллекту[/HS] и [HS=HS_Resolve]решимости[/HS] они отлично подходят практически для любых задач.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Absolute_Name</Label>
        <String>Облученная амеба</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Absolute_Dec</Label>
        <String>Граждане-облученные со временем эволюционируют, с каждой ступенью становясь всё способнее. На начальной стадии амебы они часто воспроизводятся и быстро развиваются, но работают скверно.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Absolute2_Name</Label>
        <String>Облучен. личинка</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Absolute2_Dec</Label>
        <String>Граждане-облученные со временем эволюционируют, с каждой ступенью становясь всё способнее. На стадии личинки [HS=HS_Growth]рост[/HS] замедляется, однако навыки превосходят умения амебы.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Absolute3_Name</Label>
        <String>Облученная нимфа</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Absolute3_Dec</Label>
        <String>Граждане-облученные со временем эволюционируют, с каждой ступенью становясь всё способнее. На заключительной стадии нимфы [HS=HS_Growth]рост[/HS] значительно замедляется, однако их навыки находятся на очень высоком уровне.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Seeing_Name</Label>
        <String>Интуит</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Seeing_Dec</Label>
    <String>Интуиты отличаются высоким [HS=HS_Diligence]трудолюбием[/HS] и низкими [HS=HS_Expectations]ожиданиями[/HS]. Для них потребности группы важнее личных. Поистине сложное мышление им чуждо ввиду низкого [HS=HS_Intelligence]интеллекта[/HS].</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Moth_Name</Label>
        <String>Фаленоид</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Moth_Dec</Label>
        <String>Фаленоиды — смышленые и социальные создания с высоким [HS=HS_Intelligence]интеллектом[/HS] и [HS=HS_Social]социальностью[/HS], но в солдаты не годятся. Они предпочитают дружить с другими видами. Их [HS=HS_Approval]одобрение[/HS] растет при совместном проживании с другими видами в одном мире.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Feline_Name</Label>
        <String>Фелин.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Feline_Dec</Label>
        <String>Изящные и проницательные фелиноиды отличаются острым умом, проворством и хитростью. Они предпочитают стратегически важные роли и отлично справляются с задачами ученых, дипломатов и шпионов. Разбираются в сложных системах. Зациклены на себе и могут не справляться с военными должностями. где важна дисциплина. Из-за своего любопытства легко перенимают культуру, и их [HS=HS_Approval]одобрение[/HS] растет при проживании с другими видами.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Canine_Name</Label>
        <String>Канин.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Canine_Dec</Label>
        <String>Верные и проницательные каниноиды безупречно работают в команде и обладают удивительными инстинктами. Им легко даются роли, связанные с командной работой и защитой, например служба в армии и полиции. И хотя они не склонны к решению интеллектуальных задач индивидуально, в команде они способны на составление сложных тактик. Благодаря своей социальности они умеют налаживать прочные связи с другими. Поэтому их [HS=HS_Approval]одобрение[/HS] растет при проживании рядом с другими видами. Очень низкие ожидания.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Avian_Name</Label>
        <String>Авиан.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Avian_Dec</Label>
        <String>Грациозные и дальновидные авианоиды знамениты своим стратегическим мышлением и мастерством в воздухе. Они превосходны в ролях, где необходим широкий взгляд на вещи, например в разведке, дипломатии и стратегическом планировании. Могут быть не столь проворны при наземных военных операциях. Они тянутся к гармонии, и оттого их [HS=HS_Approval]одобрение[/HS] растет при совместном проживании с различными видами.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Minor_Name</Label>
        <String>Малая раса</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Minor_Dec</Label>
        <String>Не столько развитый вид, неспособный выбираться за пределы своей солнечной системы.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Race_Zombie_Name</Label>
        <String>Зомби</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Zombie_Dec</Label>
        <String>Ужасные упыри, которые быстро растут, но не очень умны.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Race_RuinedTorian_Name</Label>
        <String>Разрушенный Ториан</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_RuinedTorian_Dec</Label>
        <String>У этих жалких созданий вымучили волю.</String>
    </StringTable>
</StringTableList>