<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>Race_Altarian_Name</Label>
    <String>Альтарианец</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Altarian_Dec</Label>
    <String>Большинство Альтарианцев принимают Мер, философию, которой они посвящают свою жизнь. Это делает их более идеологически настроенными, чем другие виды, и более одобрительными, когда их [HS=HS_Ideology]Идеология[/HS] соответствует той, которую держит их империя или губернатор, и более неприязненными, когда она противоречит им. Они также могут специализироваться на [HS=HS_DivineEmpath]Божественных Эмпатах[/HS], хотя это дорогостоящий процесс.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Arcean_Name</Label>
    <String>Аркеан</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Arcean_Dec</Label>
    <String>Стоический характер Аркейцев делает их маловероятными [HS=HS_Ideology]идеологами[/HS]. Вместо этого они чтут военных, и солдаты Аркеи получают дополнительное [HS=HS_Approval]одобрение[/HS] и никогда не являются пацифистами.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Baratak_Name</Label>
    <String>Баратак</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Baratak_Dec</Label>
    <String>Баратаки - крепкие граждане, которым нужно очень мало для счастья. Но они чувствительны к [HS=HS_Pollution]загрязнению[/HS] и не будут счастливыми или здоровыми на сильно загрязненных планетах.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Drath_Name</Label>
    <String>Дратх</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Drath_Dec</Label>
    <String>Драта - древняя раса, которая любит свое наследие и свои обширные хранилища кредитов. Они получают бонус [HS=HS_Approval]Одобрения[/HS] на основе кредитов, находящихся в их казначействе.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Drengin_Name</Label>
    <String>Дренгин</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Drengin_Dec</Label>
    <String>У Drengin высокое [HS=HS_Resistance]Сопротивление[/HS] и склонность к тому, чтобы стать сильными [HS=HS_Soldier]Солдатами[/HS]. У Drengin нет штрафа за [HS=HS_Approval]Утверждение[/HS] жизни на незащищенных мирах. Они защищают себя.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Festron_Name</Label>
    <String>Фестрон</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Festron_Dec</Label>
    <String>Фестроны обожают джунгливые миры. Они также время от времени убивают другие виды, с которыми делят мир.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Human_Name</Label>
    <String>Человек</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Human_Dec</Label>
    <String>Люди известны своей гибкостью и продуктивностью. У них ниже [HS=HS_Expectations]ожидания[/HS], чем у других видов.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Iconian_Name</Label>
    <String>Икониан</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Iconian_Dec</Label>
    <String>Иконианцы - это параноидальный вид, который все еще травмирован своим почти уничтожением Йорами. Из-за этого они получают значительный штраф [HS=HS_Approval]Approval[/HS], если они делят мир с ними. И хотя они такие же вспыльчивые, как и другие виды, их пассивная природа не позволяет им протестовать.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Iridium_Name</Label>
    <String>Иридий</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Iridium_Dec</Label>
    <String>Высокий социальный уровень иридия делает их отличными [HS=HS_Trader]Торговцами[/HS]. Они получают бонус [HS=HS_Approval]Одобрения[/HS], основанный на кредитах в вашем казначействе.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Manti_Name</Label>
    <String>Манти</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Manti_Dec</Label>
    <String>Манти обожают [HS=HS_Aquatic]Водные[/HS] миры. Они получают большой бонус [HS=HS_Approval]Удовлетворенности[/HS] находясь на них и небольшой штраф, когда их там нет.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Mimot_Name</Label>
    <String>Мимот</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Mimot_Dec</Label>
    <String>Средняя раса с выше среднего [HS=HS_Growth]ростом[/HS]. Они быстро охватывают планеты и потребляют всю доступную [HS=HS_Food]пищу[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Navigators_Name</Label>
    <String>Навигаторы</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Navigators_Dec</Label>
    <String>Общество навигаторов построено вокруг исследования чудес вселенной, часто в ущерб всему остальному. Их высокий [HS=HS_Intelligence]Intelligence[/HS] делает их лучшими учеными в галактике.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Onyx_Name</Label>
    <String>Оникс</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Onyx_Dec</Label>
    <String>Ониксы не нуждаются в органической пище и поддерживают свое существование за счет энергии вселенной. [HS=HS_OnyxHiveGrowth]Рост Улья Ониксов[/HS] зависит от количества Прометиона, которым обладает их цивилизация.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Torian_Name</Label>
    <String>Ториан</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Torian_Dec</Label>
    <String>Торианцы любят [HS=HS_Aquatic]водные[/HS] миры. Они получают большой бонус [HS=HS_Approval]Одобрения[/HS], когда они на них, и небольшой штраф, когда их нет. Но их подчинение Дренгинам заставляет их чувствовать себя несчастными, когда они делят миры с гражданами Дренгина.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Xeloxi_Name</Label>
    <String>Xeloxi</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Xeloxi_Dec</Label>
    <String>У Xeloxi мало достоинств, если под "мало" вы имеете в виду "нет". Их культура поощряет решительные действия, а такие вещи как этика или сострадание утеряны давно. Каждый Xeloxi - преступник и генерирует [HS=HS_Crime]Преступность[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Yor_Name</Label>
    <String>Йор</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Yor_Dec</Label>
    <String>Как синтетический вид, Йор не требует [HS=HS_Food]Пищи[/HS] и не имеет естественного [HS=HS_Growth]Роста[/HS]. Вместо этого их граждане производятся.[BR][BR]Они также не испытывают никаких штрафов по [HS=HS_Approval]Одобрению[/HS] из-за загрязнения, перенаселения или достижения предела своей популяции.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Burran_Name</Label>
    <String>Бурран</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Burran_Dec</Label>
    <String>Миролюбивый вид, который верит, что серия из 7 испытаний приведет их к божественному существованию. Каждое испытание занимает много лет, и только первые 3 из них могут быть выполнены на их родной планете, а затем они исследуют вселенную, выполняя свои задачи.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Orphica_Name</Label>
    <String>Орфический Анклав</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Orphica_Dec</Label>
    <String>Орфический анклав служит только для расширения власти древнего, отступнического суперкомпьютера.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Klepart_Name</Label>
    <String>Klepart</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Klepart_Dec</Label>
    <String>Первым объединенным техническим достижением их вида стало создание великой маячной башни для отправки их вызова в космос. Несколько дней после включения его был получен ответ, флот военных кораблей появился на орбите над их миром, и рейдеры были отправлены вниз, чтобы собрать каждого ребенка на их родной планете. И тогда рейдеры исчезли. Целое поколение Клепартов пропало. Следующее поколение теперь подросло достаточно, чтобы начать исследование космоса самостоятельно, но они продолжают бояться, что рейдеры вернутся, и надеются, что они когда-нибудь найдут детей, которые были украдены у них.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Kaxx_Name</Label>
    <String>Коллектив Kaxx</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Kaxx_Dec</Label>
    <String>Они верят, что их родной мир - это кокон для спящего существа и они были помещены на планету, чтобы охранять ее. Однажды они верят, что существо проснется и либо распространит новую жизнь по всей вселенной, либо убьет всех.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Odair_Name</Label>
    <String>Одэйр Конклав</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Odair_Dec</Label>
    <String>Крайние нигилисты, отсчитывающие моменты до того, как вселенная поддастся неизбежному тяготению энтропии. Считают, что Кринны в частности являются самыми глупыми (из-за их веры), но им трудно восторгаться кем-то еще. На краю их галактики есть черная дыра, Зевающий рот Бога, в которую они с удовольствием отправляют сложные конструкции.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Lantern_Name</Label>
    <String>Фонарь</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Lantern_Dec</Label>
    <String>Молодая, но перспективная раса до тех пор, пока ранние галактические торговцы не познакомили их с эйфорическими испарениями, которые наслаждались другими видами, но глубоко зависимыми для Lantern. Теперь общество Lantern доминируется в поисках дополнительных источников наркотика, и все граждане постоянно находятся под его действием.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Snathi_Name</Label>
    <String>Снати</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Snathi_Dec</Label>
    <String>Снати умны и находчивы, но очень вероятно, что они преступники.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Trandal_Name</Label>
    <String>Трандал</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Trandal_Dec</Label>
    <String>Легко отвлекаемые и всегда голодные Трандалы хорошо принимают приказы, и это примерно все, что они умеют.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Tywom_Name</Label>
    <String>Тывом</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Tywom_Dec</Label>
    <String>Тайвомы не очень умны и определенно не обладают социальными навыками. Их единственное положительное качество - их невероятно низкие [HS=HS_Expectations]Ожидания[/HS]. Они очень привыкли к плохому обращению, и они еще счастливее, когда делят мир с другими видами. Хотя другим видам это может не нравиться.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Korath_Name</Label>
    <String>Корат</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Korath_Dec</Label>
    <String>Если вы думали, что Дренгины неприятны, то Кораты еще хуже. Хотя у них невероятная [HS=HS_Resolve]Решительность[/HS] и [HS=HS_Diligence]Усердие[/HS], но их социальные навыки оставляют желать лучшего, и они не любят делить мир с другими видами.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Slyne_Name</Label>
    <String>Слайн</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Slyne_Dec</Label>
    <String>Slyne не требуется органическая пища для выживания, но их медленный темп [HS=HS_Growth]Growth[/HS] затрудняет их способность распространяться по галактике так быстро, как другие виды.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Thalan_Name</Label>
    <String>Талан</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Thalan_Dec</Label>
    <String>Таланцы измерения, которое продвинутое по сравнению с нашим. Их проницательность обеспечивает им повышенный [HS=HS_Intelligence]Интеллект[/HS] и также повышенные [HS=HS_Expectations]Ожидания[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Phamysht_Name</Label>
    <String>Фамышт</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Phamysht_Dec</Label>
    <String>Фамышты - вежливый и общительный вид, пока они не убьют вас. Тем не менее, их высокие [HS=HS_Social]Социальные[/HS] и [HS=HS_Intelligence]Интеллектуальные[/HS] качества компенсируют их такие же высокие [HS=HS_Expectations]Ожидания[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Scryve_Name</Label>
    <String>Скрыве</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Scryve_Dec</Label>
    <String>Сила Скрайвов на исходе. Каждый из их граждан обладает невероятно высокими [HS=HS_Diligence]Старательностью[/HS], [HS=HS_Intelligence]Интеллектом[/HS] и [HS=HS_Resolve]Решимостью[/HS], но их ограничивает низкий [HS=HS_Growth]Рост[/HS], который сделает сложным распространение среди звёзд, если они не захватят другой вид, чтобы сделать это.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Crystalline_Name</Label>
    <String>Люксар</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Crystalline_Dec</Label>
    <String>Luxar не нужна органическая пища, но их [HS=HS_OnyxHiveGrowth]Рост[/HS] обычно меньше, чем у органических видов. Их рост может увеличиваться в зависимости от количества накопленного ими Прометиона.[BR][BR]Несмотря на низкий темп роста, их высокая [HS=HS_Diligence]Прилежность[/HS], [HS=HS_Intelligence]Интеллект[/HS] и [HS=HS_Resolve]Решимость[/HS] делают их подходящими для почти любой задачи.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Absolute_Name</Label>
    <String>Облученная амеба</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Absolute_Dec</Label>
    <String>Первая форма облученной жизни. Хотя их жизнь коротка, они размножаются и эволюционируют быстро. На этой стадии они плохие работники почти в любой задаче. Но со временем они эволюционируют в более продвинутые формы, которые более способны.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Absolute2_Name</Label>
    <String>Облученная личинка</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Absolute2_Dec</Label>
    <String>Личиночная форма Облученного более способна, чем его амебный предок, но страдает от незначительного снижения [HS=HS_Growth]Темпа роста[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Absolute3_Name</Label>
    <String>Облученная Нимфа</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Absolute3_Dec</Label>
    <String>Облученные граждане эволюционируют, если им дается достаточно времени, каждая эволюция более способна, чем предыдущая. На финальной стадии Нимфы их [HS=HS_Growth]Темп Роста[/HS] значительно замедляется, но они обладают высокими навыками.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Seeing_Name</Label>
    <String>Видение</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Seeing_Dec</Label>
    <String>Существа редкого [HS=HS_Diligence]Усердия[/HS] и [HS=HS_Intelligence]Интеллекта[/HS], который еще больше усиливается у редких телепатических особей.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Moth_Name</Label>
    <String>Фаленоиды</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Moth_Dec</Label>
    <String>Блестящие и общительные существа, Фаленоиды преуспевают в [HS=HS_Intelligence]Интеллекте[/HS] и [HS=HS_Social]Общении[/HS], но они слабые солдаты. Они предпочитают дружить с другими видами. Их [HS=HS_Approval]Одобрение[/HS] увеличивается, когда они делят свой мир с другими видами.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Feline_Name</Label>
    <String>Кошачий</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Feline_Dec</Label>
    <String>Элегантные и проницательные, Фелиноиды отличаются острым умом и проворной хитростью. Они предпочитают роли стратегического значения, процветая в качестве ученых, дипломатов или шпионов, и проявляют предпочтение к сложным системам. Высокая индивидуальность делает для них трудными регламентированные военные роли. Их любопытная натура делает их приспособленными культурными адаптерами, получая бонус [HS=HS_Approval]Одобрения[/HS] при совместном проживании на мирах с другими видами.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Canine_Name</Label>
    <String>Собака</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Canine_Dec</Label>
    <String>Верные и интуитивные, Каниноиды проявляют исключительную командную работу и замечательные инстинкты. Они естественно преуспевают в ролях, требующих сотрудничества и защиты, таких как военная служба или полицейские обязанности. Хотя они обычно не стремятся к независимым интеллектуальным занятиям, они являются формидабельными тактическими операторами в рамках групповой динамики. Их общительный нрав укрепляет сильные связи, что приносит им увеличение [HS=HS_Approval]Одобрения[/HS], когда они делят свой мир с другими видами. У них очень низкие ожидания.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Avian_Name</Label>
    <String>Авиан</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Avian_Dec</Label>
    <String>Изящные и прозорливые, Авианоиды известны своим стратегическим предвидением и владением воздушного пространства. Они преуспевают в ролях, требующих широкого взгляда, таких как разведчики, дипломаты или стратегические планировщики. Их проворная ловкость может быть менее эффективной в наземных военных столкновениях. С естественной склонностью к гармонии, они получают бонус [HS=HS_Approval]Одобрения[/HS], когда сосуществуют с различными видами на своей планете.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Minor_Name</Label>
    <String>Малая Раса</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Minor_Dec</Label>
    <String>Менее развитый вид, неспособный путешествовать за пределы своей солнечной системы.</String>
  </StringTable>
</StringTableList>
