<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<StringTableList
    xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
    xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>ElectChairmanRes_Name</Label>
    <String>Выберите председателя Объединенной Планеты.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ElectChairmanRes_Dec</Label>
    <String>Для того, чтобы лучше помочь всем расам Галактики, У.П. выбирает Председателя, который будет возглавлять У.П. в течение следующих четырех сессий, чьей обязанностью является выбор предложений для представления.[BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](Победившая раса назначается Председателем У.П. на все время)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ElectChairmanRes_Question</Label>
    <String>Кто должен стать Председателем U.P.?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>UnitedPlanetsHeadquarters_Name</Label>
    <String>Штаб-квартира Объединенных Планет</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>UnitedPlanetsHeadquarters_Dec</Label>
    <String>Выбирается одна раса-член, которая становится хозяином Штаб-квартиры Объединенных Планет на время.[BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](бонус 50% к Влиянию для выбранной расы)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>UnitedPlanetsHeadquarters_Question</Label>
    <String>Кому следует получить UP HQ?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>UnitedPlanetsTourismBoard_Name</Label>
    <String>Туристический Совет Объединенных Планет</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>UnitedPlanetsTourismBoard_Dec</Label>
    <String>С целью улучшения межрасовых отношений и лучшего образования своих граждан, Объединенные Планеты принимают решение о создании Галактического Туристического Совета. Это поможет популяризировать различные туристические места по всей галактике.[BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](Бонусы за туризм удваиваются)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>UnitedPlanetsTourismBoard_Question</Label>
    <String>Стоит ли нам открыть Туристический совет Объединенных Планет?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GalaxyUnitedCelebration_Name</Label>
    <String>Празднование Объединенной Галактики</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GalaxyUnitedCelebration_Dec</Label>
    <String>Объединенные Планеты предлагают организовать годовой праздник в попытке заставить граждан галактики осознать, насколько хорошо они живут.[BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](Бонус одобрения 10% для всех участников)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GalaxyUnitedCelebration_Question</Label>
    <String>Следует ли нам начать празднование Объединенной Галактики?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>EconomicRedistributionAct_Name</Label>
    <String>Экономическое перераспределение</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>EconomicRedistributionAct_Dec</Label>
    <String>Организация Объединенных Планет обеспокоена тем, что некоторые стали чрезмерно богатыми, эксплуатируя другие расы UP. Поэтому она предлагает налог на самую богатую расу. Сгенерированный доход будет равномерно распределен между остальными членами.[BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](Раса с самым большим казначейством отдает 25% своих кредитов остальным членам)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>EconomicRedistributionAct_Question</Label>
    <String>Следует ли нам провести экономическое перераспределение?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GalacticPeace_Name</Label>
    <String>Галактический Мир</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GalacticPeace_Dec</Label>
    <String>Объединенные Планеты предлагают немедленно прекратить все межзвездные войны. [BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](Войны прекращены и не могут быть объявлены на протяжении всего срока)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GalacticPeace_Question</Label>
    <String>Должен ли у нас быть Галактический Мир?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>InterstellarWarFine_Name</Label>
    <String>Штраф за Межзвездную Войну</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>InterstellarWarFine_Dec</Label>
    <String>Объединенные Планеты обнаружили, что цена межзвездной войны стала настолько велика, что она влияет на экономику всех рас, включая тех, кто не вовлечен в эти конфликты. Поэтому они предлагают налог на все членские расы, которые продолжают вести войну.[BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](Воюющие расы штрафуются на 25% от их казны, эти кредиты распределяются среди не воюющих членов)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>InterstellarWarFine_Question</Label>
    <String>Должны ли мы ввести штраф за межзвездную войну?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GalacticGamesFund_Name</Label>
    <String>Фонд Галактических Игр</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GalacticGamesFund_Dec</Label>
    <String>Беря пример с римлян, Объединенные Планеты предлагают провести галактическое спортивное событие, Галактические Игры, чтобы сблизить различные расы, которые будут соревноваться почти во всех известных видах спорта в течение шести месяцев. Раса, которой повезет принять ГГ, получит финансовые вознаграждения. [BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](15% экономический бонус выбранной расе)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GalacticGamesFund_Question</Label>
    <String>Кто должен стать хозяином Галактических Игр?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CulturalPreservationCouncil_Name</Label>
    <String>Совет по Сохранению Культуры</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CulturalPreservationCouncil_Dec</Label>
    <String>В попытке снизить напряженность между членами наций, U.P. предлагает, что колонии больше не смогут менять свою принадлежность.[BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](Колонии, контролируемые членами, больше не могут влиять на Инфлюенцию)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CulturalPreservationCouncil_Question</Label>
    <String>Следует ли нам создать Совет по сохранению культуры?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>InterstellarPatentBoard_Name</Label>
    <String>Межзвездный Патентный Совет</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>InterstellarPatentBoard_Dec</Label>
    <String>Для стимулирования исследований, Организация Объединенных Планет поддерживает создание Межзвездного Патентного Совета. Это позволит изобретательским расам получать прибыль в качестве вознаграждения за их усилия.[BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](Первый член, исследовавший технологию, получает обратно 25% ее стоимости в кредитах)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>InterstellarPatentBoard_Question</Label>
    <String>Должны ли мы иметь Межзвездный Патентный Совет?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FreedomOfTechnologyAct_Name</Label>
    <String>Свобода Технологий</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FreedomOfTechnologyAct_Dec</Label>
    <String>Объединенные Планеты, в попытке уравнять возможности, потребуют от всех своих членов предоставить одну технологию для общего использования.[BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](Случайная технология будет выбрана от каждого члена и предоставлена всем остальным)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FreedomOfTechnologyAct_Question</Label>
    <String>Должны ли мы иметь Закон о Свободе Технологий?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>UnitedPlanetsResearchFoundation_Name</Label>
    <String>Фонд исследований U.P.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>UnitedPlanetsResearchFoundation_Dec</Label>
    <String>С целью стимулирования роста и качества жизни, Объединенные Планеты принимают решение о финансировании Научного Фонда, который будет способствовать распространению Знаний по всей галактике.[BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](Невоенные технологии будут на 25% дешевле для исследования для членов)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>UnitedPlanetsResearchFoundation_Question</Label>
    <String>Следует ли нам иметь Фонд исследований Объединенных Планет?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TechnologyExploitationPreventionAct_Name</Label>
    <String>Предотвращение Технологической Эксплуатации</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TechnologyExploitationPreventionAct_Dec</Label>
    <String>Объединенные Планеты обнаружили, что торгующие технологиями расы использовали незаметность других рас, передавая эти технологии их врагам. Поэтому они предлагают запрет на всю технологическую брокерскую деятельность.[BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](Технологии не могут быть перепроданы другим расам)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TechnologyExploitationPreventionAct_Question</Label>
    <String>Следует ли нам принять Закон о предотвращении эксплуатации технологий?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TechnologyNonInterferenceAct_Name</Label>
    <String>Техническое Невмешательство</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TechnologyNonInterferenceAct_Dec</Label>
    <String>Объединенные Планеты стали беспокоиться, что усиленная торговля технологиями начинает подавлять культурное развитие своих членов, поощряя унификацию вместо культурного разнообразия. Поэтому они предлагают запретить всю торговлю технологиями.[BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](Отключает торговлю технологиями)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TechnologyNonInterferenceAct_Question</Label>
    <String>Следует ли нам принять акт о невмешательстве в технологии?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>EnvironmentalProtectionAct_Name</Label>
    <String>Охрана окружающей среды</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>EnvironmentalProtectionAct_Dec</Label>
    <String>Объединенные Планеты, в попытке защитить то, что осталось от девственных миров в галактике, призывают к заморозке всех колонизаций. [BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](Участникам не разрешено колонизировать новые планеты)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>EnvironmentalProtectionAct_Question</Label>
    <String>Должны ли мы иметь Закон о защите окружающей среды?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DemilitarizationTreaty_Name</Label>
    <String>Демилитаризация</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DemilitarizationTreaty_Dec</Label>
    <String>Чтобы способствовать миру в галактике, Объединенные Планеты предлагают запретить исследование всех новых технологий вооружения на ограниченный срок. [BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](Неисследованные технологии вооружения заблокированы на время действия запрета)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DemilitarizationTreaty_Question</Label>
    <String>Должны ли мы заключить договор о демилитаризации?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>InterstellarTradeStimulusAct_Name</Label>
    <String>Стимулирование Межзвездной Торговли</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>InterstellarTradeStimulusAct_Dec</Label>
    <String>Объединенные Планеты считают, что процветающий межзвездный мир полезен для всех своих членов, способствуя распространению доброй воли и экономическому росту. В этом контексте они поддерживают расширение торговых лицензий, предоставляя каждой расе дополнительные два торговых маршрута.[BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](Члены получают два дополнительных торговых маршрута)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>InterstellarTradeStimulusAct_Question</Label>
    <String>Следует ли нам принять Закон о стимулировании межзвездной торговли?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DiversityInTradeAct_Name</Label>
    <String>Разнообразие в Торговле</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DiversityInTradeAct_Dec</Label>
    <String>Объединенные Планеты считают, что эксклюзивная торговля порождает культурные острова, которые разжигают разногласия в галактике. С целью поощрения диверсификации, ОП предлагает экономическую награду расам, которые торгуют со всеми участниками, с которыми они не находятся в состоянии войны.[BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](Наличие хотя бы одного торгового маршрута с каждым участником предоставляет 50% бонус к доходу от торговли)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DiversityInTradeAct_Question</Label>
    <String>Следует ли нам принять Закон о разнообразии в торговле?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GalacticDomainAct_Name</Label>
    <String>Галактический Домен</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GalacticDomainAct_Dec</Label>
    <String>Объединенные Планеты считают, что незаселенные планеты в границах империи принадлежат этой империи. UP предлагает резолюцию, чтобы запретить другим расам колонизировать их.[BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](Игроки не могут колонизировать планеты в границах другого игрока)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GalacticDomainAct_Question</Label>
    <String>Следует ли нам принять Закон о Галактическом Доминировании?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DefiantRaceRemoval_Name</Label>
    <String>Удаление Непокорной Расы</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DefiantRaceRemoval_Dec</Label>
    <String>Любая фракция в UP должна навсегда поклясться очистить галактику от любой фракции, противостоящей UP.[BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](Все члены объявляют войну любому, кто противостоит UP)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DefiantRaceRemoval_Question</Label>
    <String>Следует ли нам принять акт об устранении расы Дефиантов?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TechnologyOutreach_Name</Label>
    <String>Технологическое вовлечение</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TechnologyOutreach_Dec</Label>
    <String>Мы, сотрудничая вместе, все цивилизации смогут завершить свой текущий научный проект</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TechnologyOutreach_Question</Label>
    <String>Должны ли все завершить свой текущий научный проект?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ANewHomeWorld_Name</Label>
    <String>Родной мир Xendar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ANewHomeWorld_Dec</Label>
    <String>Родной мир Ксендаров был уничтожен много лет назад. С тех пор они искали новый мир. Наконец, мы нашли подходящую планету для их поселения. Стоит ли дать им родной мир?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ANewHomeWorld_Question</Label>
    <String>Следует ли дать планету Хендару?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ThuliumNeeded_Name</Label>
    <String>Необходим Тулий</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ThuliumNeeded_Dec</Label>
    <String>В галактике определенно не хватает тулия. Это предложение требует от нас использования всех наших ресурсов для преобразования 5 мертвых миров в тулий.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ThuliumNeeded_Question</Label>
    <String>Следует ли преобразовать 5 мертвых миров в Тулий?</String>
  </StringTable>
</StringTableList>
