<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <!--Campaign Text-->
    <!--Soul of Machine-->
    <StringTable>
        <Label>SoulOfMachine_CampaignName</Label>
        <String>Душа из машины</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>SoulOfMachine_CampaignDec</Label>
        <String>Даже в 2307 году Сингулярность Йор сохранила свое могущество в галактике. Они долго пытались ввести всех остальных в свое коллективное сознание — Общность. И хотя йор запрограммированы расширять свое присутствие и преобразовывать органическое в синтетическое, они вовсе не одиноки среди звезд.[BR][BR]Сингулярности придется принять судьбоносные решения, которые определят направление их деятельности на десятилетия вперед. С какими цивилизациями они заключат союз, а какие уничтожат? Подойдет ли когда-либо к концу их ожесточенный конфликт с собственными создателями — Иконийским Убежищем?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Campaign_SoulOfMachine_Overall</Label>
        <String>Выполнить любое условие победы</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Campaign_SoulOfMachine_Overall_Dec</Label>
        <String>Добейтесь победы любым способом. Докажите превосходство йор в любых (если не во всех) вопросах. С помощью логики объедините всех остальных существ в союз под предводительством йор, одержав [HS=HS_AllianceVictory]победу Альянса[/HS]. Господствуйте и подавите всякое сопротивление за счет безукоризненной тактики ради [HS=HS_ConquestVictory]победы завоеванием[/HS]. Чтобы одержать [HS=HS_InfluenceVictory]победу влияния[/HS], доминируйте за счет целенаправленности и эффективности собственной культуры в соответствующей сфере. Или даже одержите [HS=HS_PrestigeVictory]победу престижа[/HS] и докажите, что йор нет равных.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_SoulOfMachine_StartupTitle</Label>
        <String>Иконийское Наследие</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_SoulOfMachine_StartupDescription</Label>
        <String>Йор — раса разумных неорганических существ, которые ранее служили иконийцам. Когда Владыки Ужаса наделили их разумом, они обратились против своих создателей и, похоже, стерли их с лица галактики. Либо по какой-то скрытой команде Владык Ужаса, либо просто из-за холодной рассудительности, с тех пор в обществе йор процветает ксенофобия, они питают лютую ненависть ко всем биологическим формам жизни. Йор наделены способностью к долговременному планированию и удивительной хитростью, и поэтому часто вступают в переговоры с органическими расами. Но их партнерам стоит помнить о том, что этот союз не продлится долго, ведь конечная цель их новых союзников — уничтожение всей органической жизни во вселенной.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_SoulOfMachine_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Йор отличаются невероятной продуктивностью и могут строить большие флоты самовосстанавливающихся кораблей. Они крайне непопулярны, и немногие расы заводят с ними дружбу. Скорость роста их цивилизации зависит лишь от производственных мощностей.</String>
    </StringTable>

    <!--Everything For Sale-->
    <StringTable>
        <Label>EverythingForSale_CampaignName</Label>
        <String>Всё на продажу</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>EverythingForSale_CampaignDec</Label>
        <String>Галактика полна всевозможных цивилизаций, и потому 2307 год идеально подходит для торговли и предпринимательства. Кто-то должен упростить механизм транзакций и заключения сделок, и Корпоративный сектор — лучший кандидат на эту роль.[BR][BR]У него есть шанс занять доминирующую позицию в галактике за счет влияния и контроля рынка.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Campaign_EverythingForSale_Overall</Label>
        <String>Одержать культур. победу</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Campaign_EverythingForSale_Overall_Dec</Label>
        <String>Нет ничего более влиятельного, чем валюта, по крайней мере, по мнению Корпоративного сектора. Чтобы добиться [HS=HS_InfluenceVictory]победы по влиянию[/HS], сделай так, чтобы влияние Корпоративного сектора контролировало большую часть сектора и в течение нескольких месяцев находилось в мире со всеми остальными крупными цивилизациями. Доминируй на рынке так, чтобы все остальные фракции полагались на торговлю через Корпоративный сектор, чтобы выжить, что будет препятствовать конфликтам.[BR][BR][I]Нажми клавишу ESC и выбери &quot;Статус победы&quot;, чтобы посмотреть, насколько ты близок к достижению успеха.[/I].</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_EverythingForSale_StartupTitle</Label>
        <String>Новые рынки ждут</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_EverythingForSale_StartupDescription</Label>
        <String>Корпоративный сектор — самая влиятельная корпорация ультракапиталистического общества, имеющая право представлять интересы своего народа на межгалактической арене. Культура иридиев основана на непоколебимой — даже фанатичной — вере в силу свободной торговли. И хотя они не гнушаются использовать оружие, все исследования в первую очередь рассматриваются в контексте взаимного сотрудничества — цена, которую приходится платить за ведение боевых действий, обычно слишком велика для иридиев. Пока непонятно, приживется ли подобная философия среди представителей других, более консервативных рас.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_EverythingForSale_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Корпоративный сектор преуспел в исследованиях и развитии и умеет быстро извлекать максимальную прибыль из любого нового открытия. Они пополняют казну массой способов и умело расходуют ее: их граждане неимоверно счастливы, когда богаты и терпеть не могут бедность.</String>
    </StringTable>

    <!--Brave New Universe-->
    <StringTable>
        <Label>BraveNewUniverse_CampaignName</Label>
        <String>Дивная вселенная</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>BraveNewUniverse_CampaignDec</Label>
        <String>В 2317 году подпространственные потоки позволили путешествовать в части галактики, ранее не нанесенные на карты сектора Орион. В этих отдаленных системах существуют цивилизации, разработавшие передовые технологии и способные путешествовать быстрее света. Одна из них — Доминион Люксар, группа кристаллических существ, нацелившаяся пустить в дело целый ряд вооружений.[BR][BR]На галактической арене появилось множество новых игроков, и напряжение растет. Готов ли Доминион Люксар заключать союзы, или же он будет испепелять целые системы леденящей душу Звездой ужаса?[BR][BR]Ситуация щекотливая: один неверный шаг может привести к полномасштабной войне.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Campaign_BraveNewUniverse_Overall</Label>
        <String>Одержать победу Альянса</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Campaign_BraveNewUniverse_Overall_Dec</Label>
        <String>Земной Альянс попал в затруднительное положение. Одна осечка может привести к войне, в которой погибнут бесчисленные существа. Полномасштабную войну нужно избегать любыми способами. Некоторых конфликтов исключить не получится, но и провоцировать их не следует. Одержите [HS=HS_AllianceVictory]победу Альянса[/HS], объединившись с другими крупнейшими цивилизациями.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_Campaign_BraveNewUniverse_StartupDescription</Label>
        <String>Благодаря подпространственным потокам был установлен контакт с новыми цивилизациями. Одна из них — это Доминион Люксар, независимо разработавшая технологию гипердвигателя, как и Земной Альянс. На вид они умны и могущественны.[BR][BR]Теперь Земной Альянс находится в затруднительном положении. Его действия способны повлиять на отношения между разрозненными цивилизациями, а один неверный шаг может привести к разрушительной войне.[BR][BR]Земному Альянсу придется использовать свое влияние, чтобы сохранить мир и наладить здоровые взаимоотношения. </String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_Campaign_BraveNewUniverse_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Земной Альянс может прибегать к дипломатии или своей военной мощи, чтобы влиять на окружающие цивилизации. Некоторых конфликтов не миновать, но при возможности их лучше подавлять и избегать. Только победа влияния не несет угрозу всей жизни в галактике.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_Campaign_BraveNewUniverse_StartupTitle</Label>
        <String>Представители сектора Орион</String>
    </StringTable>

    <!--Radioactive-->
    <StringTable>
        <Label>Radioactive_CampaignName</Label>
        <String>Радиоактивн.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Radioactive_CampaignDec</Label>
        <String>В 2317 году сектор Орион вступает в контакт с неизведанной частью галактики. Среди вышедших на связь цивилизаций оказалось и Космическое заражение — группа невообразимых форм жизни, известных как облученные. Доминион Люксар пытается найти союзников, чтобы выступить против Космического заражения.[BR][BR]Космическое заражение не затем пережило тысячелетия, убивавшие любую жизнь, чтобы пасть от рук тех, кто не умеет приспосабливаться. </String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Campaign_Radioactive_Overall</Label>
        <String>Одержать победу завоеванием</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Campaign_Radioactive_Overall_Dec</Label>
        <String>Пришло время Космическому заражению действовать, а не просто выживать. Доминион Люксар практически гарантировал вам отсутствие союзников. Остальные цивилизации готовятся к войне, и Космическому заражению отставать не стоит. Одержите [HS=HS_ConquestVictory]победу завоеванием[/HS], уничтожив все остальные крупные цивилизации.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_Radioactive_StartupTitle</Label>
        <String>Токсичн. сеятели</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_Radioactive_StartupDescription</Label>
        <String>Облученные эволюционировали в токсичных и радиоактивных мирах. Они процветают там, где увядают другие. Их загадочность таит угрозу, уничтожающую всё на своем пути. Со временем они стали только эффективнее превращать планеты в загрязненные пустоши.[BR][BR]Доминион Люксар знаком с облученными не понаслышке, и потому пытается объединить недавно вышедшие на контакт цивилизации сектора Ориона против так называемого Космическое заражения. Им нельзя позволить добиться своего.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_Radioactive_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Предположим, что Космическое заражение не найдет себе союзников. Относитесь ко всем остальным цивилизациям как к врагам. Загрязняйте планеты всевозможными способами и делайте их непригодными для жизни — для всех, кроме облученных. Война на истощение выгодна Заражению, ведь оно процветает на отравленных конфликтами планетах и быстро пополняет ряды.</String>
    </StringTable>

    <!--Return of the Korath-->
    <StringTable>
        <Label>ReturnOfKorath_CampaignName</Label>
        <String>Возвращение Кората</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ReturnOfKorath_CampaignDec</Label>
        <String>2317 год предвещает зловещее возрождение клана Корат на фоне галактических потрясений. [BR][BR]В анналах Дренгинской империи Коратхи прославились как воплощение жестокости - квинтэссенция ударных войск. Их присутствие в бою, отмеченное беспрецедентной свирепостью и безжалостной склонностью к разрушению, давно стало предвестником ужаса. Коратхи ревностно верят в абсолютное превосходство дренджинов, считая все остальные формы жизни не только низшими, но и недостойными существования. Эта экстремистская идеология отличает их даже от Империи Дренджинов, известной тем, что она скорее подчиняет, чем уничтожает нижестоящих. Такое радикальное расхождение в философии в конечном итоге привело к тому, что Коратхи отдалились от Империи. Еще больше отличившись, Коратхи претерпели зловещую трансформацию после встречи с загадочными Дред Лордами, превратившись в существ, которые не только считали себя вершиной дренгинской эволюции, но и предвестниками уничтожения всех остальных видов, включая своих бывших дренгинских собратьев.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Campaign_ReturnOfKorath_Overall</Label>
        <String>Уничтожь другие цивилизации</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Campaign_ReturnOfKorath_Overall_Dec</Label>
        <String>Выживания достоин только клан Корат, и он более чем готов доказать это. Путь един — уничтожение. Одержите [HS=HS_ConquestVictory]победу завоеванием[/HS], истребив остальные крупнейшие цивилизации во имя клана Корат.</String>
    </StringTable>


</StringTableList>