<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_GenericConfirm</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>이해했습니다.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>테란 연합이 하이퍼드라이브를 개발한 이래로, 이 혁신적인 기술은 빠르게 확산되어, 우주 전선에 새로운 문명을 많이 불러들였습니다. [BR][BR]우리는 빛보다 빠른 여행을 아직 달성하지 못한 문명을 소형 문명으로 분류합니다. 특히, Xeloxi라는 종족이 최근에 우리의 연구원들이 방문한 그들의 영역에서 하이퍼드라이브 설계도를 빼돌렸습니다. [BR][BR]Xeloxi의 사회적 표준은 우리가 이해하는 도덕과 확연히 대조됩니다. 우리가 범죄로 보는 행위, 도둑질을 포함해서, 그들의 문화에 근본적으로 포함되어 있습니다. 그 결과, 그들은 주로 저항력이 없는 문명을 악용하며 우리 주변에서 강력한 위협으로 나타났습니다. [BR][BR]우리의 주요 임무는 이러한 문명들을 보호하는 것입니다. 이를 달성하기 위해, 우리는 그들을 우리의 영향권에 통합해야 합니다. 근접한 곳에 별 기지를 설립하고 그 영향력을 확장하는 것이 우리의 최선의 전략입니다. 동시에, 이 부문에서 Xeloxi를 몰아내기 위한 노력을 강화해야 합니다. 행운을 빕니다!</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_ControlsMinorCivxXeloxiRemain</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>해당 섹터의 소형 문명들은 이제 안도를 느낍니다. 동맹의 보호 아래에서, 그들은 Xeloxi의 억압에서 자유입니다. 이 자유는 일시적일 수 있습니다. Xeloxi가 이 은하계의 일부를 점령하는 한 위협이 존재합니다. Xeloxi는 섹터에서 밀려나야 하며, 그들이 주장하는 어떤 행성도 다시 차지해야 합니다.[BR][BR]완료된 목표: 3개의 소형 문명 보호.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_ControlsMinorCivxXeloxiDestroyed</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>해당 섹터의 소형 문명들은 이제 안도의 숨을 쉽니다. 연합의 보호 아래에서, 그들은 Xeloxi의 압박에서 자유롭습니다. 더욱이, Xeloxi는 이미 이 은하계 부분에서 밀려났으며, 이것이 이 초기 문명들에게 추가적인 보안을 제공합니다.[BR][BR]당신의 의무를 이행한 것을 축하합니다.[BR][BR]완료된 목표: 3개의 소형 문명 보호.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_XeloxiDestroyedMinorFactionsUncontrolled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Xeloxi가 패배했습니다! 그들은 이 은하계의 일부에서 쫓겨났습니다. 잘 했습니다.[BR][BR]이 부문의 소형 문명들은 아직 안도감을 느낄 수 없을지도 모릅니다. 그들은 여전히 보호받지 못하고 Xeloxi의 영향으로 고통받을 수 있습니다. 이 은하계 부분을 안정화시키려면 소형 문명들이 연합의 통제 영역에 들어와야 합니다.[BR][BR]완료된 목표: Xeloxi를 패배시키십시오.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_XeloxiDestroyedMinorFactionsControlled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Xeloxi가 패배했습니다! 그들은 이 은하계의 이 부분에서 쫓겨났습니다. 훌륭한 일입니다.[BR][BR]소수 문명들은 적어도 잠시 동안 진정한 평화를 알 수 있습니다. 그들은 이제 연합의 보호 아래에 있으며, Xeloxi의 위협은 멀리 보내졌습니다.[BR][BR]당신의 의무를 완수한 것을 축하합니다.[BR][BR]완료된 목표: Xeloxi를 패배시키십시오.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_DestroyedMinorFaction</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>중단![BR][BR]무언가 잘못된 것 같습니다. 소수민족 중 하나가 파괴되었습니다. 일이 너무 심각해졌습니다. 남아있는 생명은 위험에 빠뜨릴 수 없습니다.[BR][BR]이 임무는 실패로 간주되며, 연합은 이 부문에서 모든 자원을 철수하고 있습니다.[BR][BR]실패한 목표: 모든 소수 파벌의 생존을 보장합니다.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
