<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_GenericConfirm</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>이해됨</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>테란 연합이 하이퍼드라이브를 개발한 이후로, 이 혁신적인 기술이 빠르게 확산되어 새로운 문명을 은하 전선에 널리 퍼트렸습니다.[BR][BR]우리는 빛보다 빠르게 여행할 수 있는 기술을 아직 개발하지 못한 문명을 소형 문명으로 분류합니다. 특히, 셀록시라는 종류가 최근에 그들의 영역을 방문한 연구자들로부터 하이퍼드라이브의 설계도를 빼돌렸습니다.[BR][BR]셀록시의 사회적 규범은 우리가 이해하는 도덕과는 크게 다릅니다. 우리가 범죄로 간주하는 행동, 범죄를 포함하여, 그들의 문화의 핵심 부분을 차지하고 있습니다. 따라서, 그들은 주로 저항할 수단이 없는 취약한 문명을 악용하여 우리 주변에서 강력한 위협으로 떠올랐습니다.[BR][BR]우리의 주요 임무는 이러한 문명을 보호하는 것입니다. 이를 위해, 우리는 그들을 우리의 영향권에 통합해야 합니다. 근접한 위치에 스타베이스를 설립하고 그 영향력을 확장하는 것이 우리의 최선의 전략입니다. 동시에 이 섹터에서 셀록시를 추방하기 위한 노력을 강화해야 합니다. 행운을 빕니다!</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_ControlsMinorCivxXeloxiRemain</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>이 섹터의 소규모 문명들이 이제야 안도를 느끼고 있습니다. 연합의 보호 아래에서 그들은 셀록시의 억압에서 벗어났습니다. 하지만 이 자유는 잠시일 수도 있습니다. 셀록시가 이 은하계의 일부를 점령하고 있는 한, 위협은 계속됩니다. 셀록시는 이 섹터에서 몰아내야 하며, 그들이 주장한 모든 행성을 재점령해야 합니다.[BR][BR]완료된 목표: 3개의 소규모 문명 보호하기</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_ControlsMinorCivxXeloxiDestroyed</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>이 부문의 소형 문명들은 이제 안도를 느낍니다. 연합의 보호 아래에서, 그들은 셀록시의 억압에서 자유롭습니다. 더욱이, 셀록시는 이미 이 은하계의 이 부분에서 밀려났으며, 이것은 이 초기 문명들에게 추가적인 안전을 제공합니다.[BR][BR]당신의 의무를 완수한 것을 축하합니다.[BR][BR]완료된 목표: 3개의 소형 문명 보호하기</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_XeloxiDestroyedMinorFactionsUncontrolled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>셀록시가 패배했습니다! 그들은 이 은하계의 이 부분에서 쫓겨났습니다. 잘 했습니다.[BR][BR]이 부문의 소형문명들은 아직 안도감을 느낄 수 없을지도 모릅니다. 그들은 여전히 무방비 상태이며, 여전히 셀록시의 영향으로 고통받을 수 있습니다. 이 은하계의 이 부분을 안정화시키기 위해, 소형문명들은 연합의 통제 구역에 포함되어야 합니다.[BR][BR]완료된 목표: 셀록시를 패배시키십시오.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_XeloxiDestroyedMinorFactionsControlled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>셀록시가 패배했습니다! 그들은 이 은하계의 일부에서 쫓겨났습니다. 훌륭한 일을 해냈습니다.[BR][BR]소형 문명들은 짧은 시간이지만 진정한 평화를 누릴 수 있습니다. 그들은 이제 연합의 보호 아래에 있으며, 셀록시의 위협은 멀리 떨어져 있습니다. 축하합니다.[BR][BR]당신의 의무를 다한 것을.[BR][BR]완료된 목표: 셀록시를 패배시키기.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_DestroyedMinorFaction</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>중단![BR][BR]무언가 잘못되었나 보네요. 소규모 문명 중 하나가 파괴되었습니다. 상황이 너무 심각해졌습니다. 남아있는 생명을 더 이상 위험에 빠뜨릴 수 없습니다.[BR][BR]이 임무는 실패로 간주되며, 연합은 이 섹터에서 모든 자원을 회수하고 있습니다.[BR][BR]실패한 목표: 모든 소규모 파벌이 살아남도록 보장하기</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>