<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Name</Label>
    <String>미식가의 축제</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}은 당신이 신뢰하는 지도자 중 한 명으로, 요리사가 되어 자신만의 레스토랑을 열 꿈을 키웠습니다.[BR][BR]      이런 요리에 대한 경향이 토리안 연합의 귀에 들어갔습니다. 그들의 대표들은 은하계의 모든 구석에서 요리를 선보이는 대규모 연회인 은하계 고급 요리 대회를 제안했습니다. 그들은 {LEADERNAME}이 이 명예로운 행사를 위해 우리 문명을 대표하는 시그니처 요리를 직접 준비하기를 요청했습니다.[BR][BR]우리의 고문들은 우려하면서, 이 대회가 우리의 외교 관계를 강화할 수 있지만, 반응이 좋지 않은 요리는 우리를 굴욕에 빠뜨리고 다른 종족들과의 관계를 악화시킬 수 있다고 지적했습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Choice1_Title</Label>
    <String>갈라에 동의하다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 갈라에 참여하기로 동의합니다. {LEADERNAME}는 그들의 요리 기술을 선보일 기회에 매우 흥분합니다. 외교적인 호의와 영향력을 크게 얻을 수 있는 가능성이 있지만, 요리가 잘 받아들여지지 않는다면 외교적인 창피를 겪을 위험도 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Choice2_Title</Label>
    <String>갈라를 거절하다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 실망했지만 결정을 이해합니다. 요리 재난의 위험을 피함으로써 다른 문명과의 관계가 변하지 않도록 보장합니다. 그러나 이 결정으로 인해 외교적 유대를 강화하고 우리의 영향력을 확장하는 중요한 기회를 놓친 것일 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Name</Label>
    <String>공장의 아이</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Result</Label>
    <String>공장의 아이</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Desc</Label>
    <String>{GOVERNORNAME}, 당신의 가장 신뢰받는 고문 중 한 명은 여러분의 문명 영토 외곽에 위치한 빈곤한 공장에서 불법 점거민들에 의해 키워졌습니다. 최근에 그 공장에서 메시지가 도착했는데, 공장이 현재 위기에 직면하고 있다는 내용이었습니다. 무자비한 기업체가 그 땅을 차지하고 고기술 시설을 건설하려 하면서, 수세대에 걸쳐 그곳을 집으로 삼아온 불법 점거민들이 쫓겨나게 되었습니다.[BR][BR]{GOVERNORNAME}는 당신에게 도움을 청하며, 정부가 이 점거민들과 기업체 사이에서 타협안을 협상하는데 개입할 수 있는지 물었습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Choice1_Title</Label>
    <String>공장을 방어하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Choice1_Desc</Label>
    <String>당신은 공장과 그 주민들을 방어하기로 선택하고, 정부 협상가들을 회사와의 거래를 마무리하도록 보냅니다. 이러한 자비스러움은 창고에 살고 있는 사람들의 충성과 감사를 얻게 해, 당신의 원인을 위해 끊임없이 일할 작지만 헌신적인 새로운 시민 그룹을 만드는 결과를 가져옵니다. [BR][BR]그러나, 회사는 만족하지 않아 임시적으로 당신의 본토에서의 생산 출력이 줄어듭니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Choice2_Title</Label>
    <String>기업 인수를 지원하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Choice2_Desc</Label>
    <String>감정보다는 진보가 더 중요하다고 결정하였으며, 당신은 기업이 그들의 계획을 진행하도록 허용합니다.[BR][BR]고급 기술 시설은 당신의 문명에 일자리와 기술 발전을 가져다 주며, 경제를 격려할 것입니다.[BR][BR]그러나, 이 결정은 {GOVERNORNAME}을 크게 실망시키며, 그는 당신의 리더십에 대한 신뢰를 잃고 미래에 원망을 품을 수 있습니다.[BR][BR]쫓겨난 불법 체류민들은 새로운 집과 삶을 찾는데 어려움을 겪어, 당신의 영토에서 잠시나마 불안과 범죄가 심각하게 증가하게 됩니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Name</Label>
    <String>요리의 꿈</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Dec</Label>
    <String>{GOVERNORNAME}라는 당신의 가장 신뢰하는 고문 중 한 명이 식당을 개업하는 것이 평생의 꿈이라고 당신에게 비밀을 털어놓았습니다. 그들은 한때 요리사로 훈련받았고 항상 요리 예술에 강한 정향을 가지고 있었습니다. 그들은 최근에 번화한 거래 행성에서 식당을 개업할 기회를 발견했는데, 이곳에는 이국적인 재료와 다양한 고객이 넘쳐납니다. {GOVERNORNAME}는 이 꿈을 추구하는 데 당신의 조언과 지지를 구합니다.[BR][BR]우리 고문들은 {GOVERNORNAME}가 식당에 투자해야 할 시간과 자원이 우리 문명에 대한 그들의 현재 책임에 영향을 미칠 수 있음을 경고합니다. 그러나, 이 사업이 사기와 문화 교류를 촉진할 수 있음을 그들은 또한 언급합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Choice1_Title</Label>
    <String>그들의 꿈을 지원하세요.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 {GOVERNORNAME}의 꿈을 지지하기로 선택했습니다. 그들은 식당에 시간과 자원을 투자하여 인기 있는 문화 중심지가 되고, 이로 인해 당신의 세계에서 일시적인 지지도 상승이 일어납니다.[BR][BR]그러나, 그들의 집중력 분산은 그들의 현재 역할에서의 생산성과 효율성에 일시적인 감소를 초래하며, 이로 인해 성실성이 감소하게 됩니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Choice2_Title</Label>
    <String>의무에 집중하도록 격려하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 {GOVERNORNAME}에게 우리 문명에 대한 현재의 책임에 집중하도록 격려합니다.[BR][BR]그들은 마지못해 동의하지만, 이루지 못한 꿈으로 인해 약간의 불만이 생길 수 있고, 그들의 역할에 대한 전반적인 만족도를 낮출 수 있습니다. 이것은 미래에 그들의 충성심에 영향을 줄 수 있지만, 그들의 성실성은 크게 증가합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Name</Label>
    <String>컬트 계시</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 귀하의 정부에서 신뢰받는 구성원이었지만, 한때 세뇌 교단의 희생양이었습니다. 그들은 교단의 통제에서 벗어나 성공했지만, 지금, 불안하게 하는 소식이 우리에게 도달했습니다: 교단은 여전히 활동 중일 뿐만 아니라 은하계 전역에 영향력을 확장하고 있습니다. 그들은 다른 지배 기관에 침투하여 정신 조종된 폰을 사용하여 정치적 결정을 조작하고 있습니다.[BR][BR]{LEADERNAME}는 이러한 계시에 깊이 불안해하고, 그들의 생명을 거의 파괴할 뻔한 교단을 무너뜨리는 데 도움을 주고 싶어합니다. 하지만 이 행동은 자원을 필요로 하며 {LEADERNAME}의 어두운 과거를 드러낼 위험이 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Choice1_Title</Label>
    <String>이단의 몰락을 지원하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Choice1_Desc</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}의 이단을 척결하는 임무를 지지하기로 결정했습니다. 이는 자원과 인력을 투입하여 이단의 작전을 조사하고 해체하는 것을 요구하게 될 것입니다. [BR][BR]이는 장기적으로 본인의 문명이 외부의 영향력에 대항하는 능력을 강화하는 한편, 예산에 부담을 주고 {LEADERNAME}의 과거를 드러내, 그들의 평판과 현재 직책에서의 효율성에 영향을 미칠 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Choice2_Title</Label>
    <String>우리 문명의 이익에 초점을 맞추십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Choice2_Desc</Label>
    <String>당신은 문명의 안녕이 우선이라고 결정하고 {LEADERNAME}의 개인적인 종교단체에 대한 십자군을 지지하지 않기로 결정합니다. [BR][BR]이것은 자원을 절약할 수는 있지만, 종교단체의 영향력이 계속해서 통제 없이 퍼져나갈 가능성이 있으며, 이는 미래에 당신의 문명과 다른 문명에 잠재적인 위협을 가할 수 있습니다. [BR][BR]{LEADERNAME}도 당신의 결정에 실망할 것이며, 이로 인해 그들의 충성심과 의무에 대한 헌신이 영향을 받을 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Name</Label>
    <String>탈계된 자들</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Desc</Label>
    <String>{GOVERNORNAME}는 항상 가족의 유산에서 배제되었다는 불만에 시달려 왔습니다. 최근에 그 재산의 일부를 요구할 새로운 기회가 생겼습니다. 가족 문서에 접근할 수 있는 수상한 개인이 {GOVERNORNAME}에게 연락을 해 왔으며, 그들이 유산에 대한 정당한 주장을 증명하는 데 도움을 줄 것을 제안하면서 특정 정치적 혜택을 요구하고 있습니다.[BR][BR]우리의 자문관들은 이 개인이 별도의 동기를 가지고 있을 수 있으며, 정보가 조작될 수 있다고 경고합니다. 그들은 {GOVERNORNAME}가 주의를 기울여 유산을 추구하거나, 원한을 버리고 앞으로 나아가야 한다고 제안합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Choice1_Title</Label>
    <String>유산을 추구하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Choice1_Desc</Label>
    <String>당신은 {GOVERNORNAME}에게 재산을 추구하도록 결정하였습니다. 물론 상속세가 부과됩니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Choice2_Title</Label>
    <String>원망을 버려라.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Choice2_Desc</Label>
    <String>{GOVERNORNAME}은 당신의 조언에 따라 원한을 버리고 정부 내에서의 책임에 집중하기로 결정했습니다. 결과적으로 그들은 집중력이 뛰어난 특성을 얻게 되어 전반적인 효율성이 향상됩니다. 그러나 항상 남아있는 원한이 있을 것이며, {GOVERNORNAME}은 앞으로의 유혹에 더 쉽게 휘둘릴 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Name</Label>
    <String>결투의 여파</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Dec</Label>
    <String>{GOVERNORNAME}은 당신의 정부에서 뛰어난 인물로, 한때 로맨틱한 경쟁자와의 결투에서 이기고 그들에게 두드러진 흉터를 남겼습니다.[BR][BR]최근에 패배한 경쟁자가 다시 나타나, 경쟁하는 제국의 주요 인물이 되어 {GOVERNORNAME}에게 재대결을 도전했습니다. 이 결투는 {GOVERNORNAME}이 그들의 능력을 선보이고 그들의 명성을 강화하는 뛰어난 기회가 될 수 있지만, 경쟁자의 제국과의 외교적인 사건으로 이어질 수도 있습니다.[BR][BR]우리의 고문들은 고민에 빠졌습니다; 일부는 결투가 사기를 높일 수 있다고 믿지만, 다른 이들은 잠재적인 결과를 두려워합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Choice1_Title</Label>
    <String>재대결을 허용하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Choice1_Dec</Label>
    <String>재대결이 진행되도록 허용합니다. 만약 {GOVERNORNAME}이 이긴다면, 그들의 평판이 강화되어 귀하의 집단 내에서 사기와 충성심을 높일 것입니다. 그러나 패배한 경쟁자의 제국은 이를 원망할 수 있으며, 이로 인해 외교 관계가 긴장될 가능성이 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Choice2_Title</Label>
    <String>듀얼을 금지하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Choice2_Dec</Label>
    <String>{GOVERNORNAME}는 겨우 당신의 결정을 받아들이지만, 그들의 자부심이 상처받아 잠시 효율성이 떨어집니다. 그러나 반면에, 경쟁자의 제국과의 외교적인 사건을 피함으로써, 향후 더 큰 문제를 초래할 수 있었던 것을 피할 수 있었습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Name</Label>
    <String>고귀한 혈통</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Dec</Label>
    <String>{GOVERNORNAME}는 소규모 귀족의 후손이며, 최근에는 오랜 시간 동안 잃어버렸던 가족의 보물을 발굴했다는 먼 친척에게 접근을 받았습니다. 그들은 이 유물을 회수하기 위한 탐사를 제안하며, 이는 중요한 문화적, 역사적 가치를 가질 수 있습니다. 그러나 이 여정은 위험하고 자원이 많이 들며, 반대하는 사람들은 우리의 주목을 현재의 고충에 집중해야 한다고 주장합니다.[BR][BR]{GOVERNORNAME}의 가족의 고대 보물을 회수하려는 탐사를 지원하겠습니까, 아니면 그들에게 자원을 거부하고 더 즉각적인 문제에 집중하겠습니까?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Choice1_Title</Label>
    <String>원정대를 지원하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 원정을 지원하기로 선택했습니다. 여행은 위험 천만하지만, 성공한다면 그 보물은 {GOVERNORNAME}의 조상들의 역사와 문화에 대한 귀중한 통찰력을 제공할 수 있습니다. 이것은 당신의 문명에 대한 영향력과 명성을 증가시킬 수 있습니다. 그러나 원정에 투입된 자원들은 더 즉각적인 위협에 대응하는 능력을 저해할 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Choice2_Title</Label>
    <String>원정을 거부하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Choice2_Dec</Label>
    <String>원정을 거부함으로써, 당신은 문명의 더욱 절실한 필요에 귀중한 자원을 보존합니다. 그러나, {GOVERNORNAME}은 실망하고 원망을 품을 수 있으며, 이는 그들의 충성심과 향후 성능에 영향을 줄 수 있습니다. 또한, 중요한 역사적 유물을 발견하는 기회가 사라지고, 그와 함께 당신의 문명의 문화적 지위를 높일 기회도 잃게 됩니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Name</Label>
    <String>외교관의 딜레마</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}님, 귀하의 존경받는 경력 외교관이, 은하계 여러 종족 사이에서 외교 위기를 일으킬 수 있는 매우 민감하고 기밀 분류된 파일을 발견했습니다. 이 파일의 정보는 협상에서 상당한 이점을 얻는 데 사용될 수 있지만, 발견되면 불안과 불신을 초래할 수도 있습니다.[BR][BR]{LEADERNAME}님은 귀하의 문명의 이익을 위해 이 지식을 사용하고 외교와 정직의 원칙에 충실하게 남는 것 사이에서 고민하고 있습니다. 그들은 이 섬세한 상황을 어떻게 다룰지에 대한 지도를 위해 귀하에게 왔습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Choice1_Title</Label>
    <String>정보를 사용하세요.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 비밀 정보를 협상에서 유리하게 사용하기로 결정합니다. 이 선택은 유리한 거래와 조약으로 이어지지만, {LEADERNAME}의 양심에 부담을 주고, 진실이 드러나면 예상치 못한 결과를 초래할 수 있습니다. 당신의 문명은 일시적인 외교적 이점을 얻지만, 장기적인 신뢰와 안정성을 위협하게 됩니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Choice2_Title</Label>
    <String>외교적 무결성을 유지하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}은 당신이 그들의 외교와 청렴의 원칙을 지지하는 결정에 안도하고 있습니다. 협상에서 우위를 취할 기회를 잃었지만, 당신의 문명의 공정하고 정직한 거래에 대한 평판은 강화되었습니다. 이 선택이 즉각적인 이익을 가져오지는 않겠지만, 갈라치 수준의 지역 사회에서 당신의 문명의 장기적인 입지를 확고히 하며, 신뢰와 협력을 촉진합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Name</Label>
    <String>과거를 극복하기</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Desc</Label>
    <String>{GOVERNORNAME}은 당신이 가장 신뢰하는 리더 중 한 명으로, 한때 심각한 약물 중독에 시달렸습니다. 그러나 그들은 결연한 의지로 중독을 극복하고, 지금은 많은 사람들에게 희망과 탄탄함의 등불이 되었습니다.[BR][BR]최근에는 {GOVERNORNAME}이 한때 중독되었던 것과 매우 유사한 새로운 약물이 등장했습니다. 이가 은하계를 퍼져나가면서, 우리는 이 위협에 어떻게 대응하고 더 많은 피해를 막을지 결정해야 합니다.[BR][BR]{GOVERNORNAME}은 의사결정 과정에 참여하고자 요청했지만, 일부 조언자들은 그들의 과거가 판단력을 흐릴 수 있다는 우려를 표현하고 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Choice1_Title</Label>
    <String>결정에 {GOVERNORNAME}을(를) 참여시키세요.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 {GOVERNORNAME}의 판단을 신뢰하고 그들을 결정 과정에 참여시킵니다. 그들의 개인적인 경험은 약물을 효과적으로 대응하는 전략을 수립하는 데 있어 매우 소중하게 됩니다. 그러나 압박 하에 그들이 다시 퇴보할 수 있는 약간의 위험성이 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Choice2_Title</Label>
    <String>{GOVERNORNAME}을 결정에서 제외시켜라.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 {GOVERNORNAME}을 결정 과정에서 제외시켜 잠재적인 문제로부터 그들을 보호하기로 선택합니다. 이로 인해 약물을 대응하는 방식은 보수적으로 변하지만 결과를 보기까지 시간이 더 걸릴 수 있고, {GOVERNORNAME}는 배제되고 과소평가된다고 느낄 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Name</Label>
    <String>엔지니어링 의 수수께끼</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Dec</Label>
    <String>{GOVERNORNAME}는 종종 사소한 세부사항에 쉽게 산만해지는 것으로 알려진 전직 엔지니어로, 고대 외계 유물인 기술적 경이로움을 발견하게 되었습니다. 이 유물은 엄청난 힘과 잠재력을 가지고 있다고 믿어지지만, 그 비밀들은 복잡한 연속 퍼즐과 메커니즘에 의해 숨겨져 있습니다.[BR][BR]{GOVERNORNAME}는 이 유물을 연구하고 그 비밀을 풀어내고 싶어하지만, 그렇게 하면 그들의 현재의 업무에 집중하는 것을 방해할 것입니다. 우리의 고문들은 다른 팩션들도 이 유물에 관심을 가질 수 있으며, 그 진정한 목적이 위험할 수 있다고 경고하고 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Choice1_Title</Label>
    <String>그들이 유물을 연구하게 허락하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Choice1_Dec</Label>
    <String>{GOVERNORNAME}에게 유물을 연구할 허가를 내립니다. 이 결정은 그들의 현재 역할에서의 생산성과 효율성을 일시적으로 감소시킬 것입니다. 그러나, 만약 그들이 성공적으로 유물의 비밀을 풀어낸다면, 이것은 당신의 문명에 상당한 기술적 우위를 제공할 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Choice2_Title</Label>
    <String>그들이 자신의 의무에 집중하도록 유지하세요.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Choice2_Dec</Label>
    <String>{GOVERNORNAME}은 그들의 의무에 집중을 유지하며, 현재의 생산성과 효율성 수준을 유지합니다. 그러나 유물은 여전히 미스터리이며, 다른 팩션이 그 비밀을 발견하고 해제할 가능성이 있습니다. 이로 인해 당신의 문명에 대한 우위를 얻을 수도 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Name</Label>
    <String>외계인의 동전</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}님, 당신의 가장 신뢰하는 고문 중 한 명은 항상 결정을 내리는 과정에서 외계 동전을 뒤집는 독특한 습관을 가지고 있었습니다. 최근에 이 동전이 강력한 별간 수집가의 주목을 받았는데, 그는 이 동전이 오래 전 잃어버린 문명의 희귀한 유물이라 주장하며 그것의 반환을 요구합니다.[BR][BR]{LEADERNAME}님은 동전이 운을 가져다주고 더 나은 결정을 내리는 데 도움을 준다고 믿어 동전을 내어주기를 꺼려하지만, 수집가는 동전 반환에 대한 상당한 보상을 제안하고 있으며, 그들의 요구가 충족되지 않을 경우 가능한 결과를 암시하고 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Choice1_Title</Label>
    <String>동전을 수집가에게 돌려주십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 동전을 수집가에게 돌려주기로 선택했습니다. 이 결정은 당신의 문명에 상당한 보상을 제공하지만, {LEADERNAME}의 결정력은 행운의 동전 없이는 약화되어 일시적으로 그들의 효율성이 감소하게 됩니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Choice2_Title</Label>
    <String>{LEADERNAME}와 함께 동전을 보관하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}은 당신의 지원에 감사하며 행운의 동전을 유지하여 그들의 결정력을 유지합니다. 그러나 수집가는 기쁘지 않으며 미래에 외교적인 문제를 일으킬 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Name</Label>
    <String>문법 집행자</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 올바른 문법의 사용을 폭력적으로 집행하는 것으로 악명이 높습니다. 최근에는 {LEADERNAME}가 부하의 언어 실수를 잔인하게 교정하는 비디오가 바이러스같이 퍼져, 은하계 전체에서 뜨거운 논쟁을 불러일으켰습니다.[BR][BR]이 사건은 딜레마를 초래했습니다: 우리는 {LEADERNAME}의 행동을 규탄하고 그들의 소중한 전문 지식을 잃을 위험을 감수해야 할까요, 아니면 그들의 극단적인 방법을 옹호하고 대중과 다른 문명들로부터의 반발을 감수해야 할까요?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Choice1_Title</Label>
    <String>행동을 비난하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}의 행동을 비난하기로 선택합니다. 대중들은 기뻐하며, 이로 인해 임시적으로 지지율이 올라갑니다. 그러나, {LEADERNAME}은 배신감을 느끼며 그들의 생산성과 충성도가 일정 기간 동안 크게 감소합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Choice2_Title</Label>
    <String>방법을 방어하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}의 방법을 지지하기로 선택했습니다. 그들의 생산성과 충성심은 강화되었지만, 대중은 분노하여 일시적인 지지율 하락을 초래했습니다. 또한, 다른 문명들은 이러한 극단적인 행동에 대한 당신의 지지를 공격의 징후로 해석할 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Name</Label>
    <String>선도자의 수수께끼</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}, 당신의 신뢰받는 고문 중 한 명은 선조들이 여전히 우리 사이에 가장하고 있다고 믿습니다. 그들은 우리 문명 내의 일부 개인들이 실제로 이 고대의 존재일 수 있다는 증거를 수집했습니다. 이러한 발견은 인구 중에서 패닉과 불안을 일으킬 수 있는 잠재력을 가지고 있습니다.[BR][BR]우리의 정보 기관은 이 정보를 분석하고 두 가지 행동 방안을 제안했습니다: 우리는 공개적으로 주장되는 선조들을 드러내거나, 공포와 혼란을 일으키는 것을 피하기 위해 이 정보를 비밀로 유지할 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Choice1_Title</Label>
    <String>선도자들을 드러내라.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 소문난 선조들을 폭로하기로 결정합니다. 이 결정은 단기적으로는 인구 중에서 불안과 공포를 불러일으킬 수 있지만, 이 고대의 존재들로부터 배우고 그들의 고급 지식에 접근함으로써 장기적인 이익을 얻을 수도 있습니다. 그러나, 선조들은 폭로당하는 것에 친절하게 반응하지 않을 수 있고 예측하지 못한 방식으로 보복할 수도 있습니다.[BR]+250 연구</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Choice2_Title</Label>
    <String>정보를 비밀로 유지하세요.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 주장되는 선조들에 대한 정보를 비밀로 유지하기로 선택했습니다. 이 결정은 안정성을 유지하고 인구 중에서의 패닉을 방지합니다. 그러나, 우리는 이 고대 생명체들과 그들의 고급 지식을 배울 기회를 놓칠 수 있고, 선조들이 우리를 감지하지 못한 채 우리에게 반하는 것이 가능합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Musical_Name</Label>
    <String>끔찍한 멜로디</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Musical_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 당신이 가장 사랑하는 리더 중 한 명으로, 그는 끔찍한 음정, 리듬, 그리고 조화에도 불구하고 노래하는 것을 열정적으로 좋아합니다. 그 결과로, 그의 공연은 다소 재난적일 수밖에 없습니다.[BR][BR]최근에, {LEADERNAME}는 은하계의 여러 종족이 주최한 자선 노래 행사에 참가하도록 초대 받았습니다. 그들의 참가는 이 사안에 대해 상당한 기금을 모금할 수 있지만, 동시에 널리 퍼진 당황스러움과 심지어는 외교적 긴장까지 초래할 수도 있습니다.[BR][BR]우리의 조언자들은 우리가 {LEADERNAME}의 공연을 지지하거나 그들이 이 행사에 참가하는 것을 방해하는 방법을 찾는 것을 제안합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Musical_Choice1_Title</Label>
    <String>공연을 격려하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Musical_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}의 공연을 격려하기로 선택했습니다. 자선 행사에서는 상당한 금액의 기금이 모금되었지만, 참담한 공연으로 인해 잠시 다른 종족과의 외교 관계가 악화되고, 당신의 문명 전체에서 사기가 떨어졌습니다. 그러나, 당신의 변함없는 지지에 {LEADERNAME}는 충성스러운 특성을 얻게 되었습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Musical_Choice2_Title</Label>
    <String>공연을 방해하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Musical_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 홀로그램 대역을 배치하여 {LEADERNAME}의 공연을 막아냅니다. 행사는 원활하게 진행되고, 당신의 문명의 평판은 그대로 유지됩니다. 하지만, {LEADERNAME}은 당신이 그들의 능력에 대한 믿음이 부족하다는 것에 실망하고 충성스러운 특성을 잃습니다. 대역의 공연은 자선 기금을 모금하는 데 기여하지만, {LEADERNAME}의 공연이 가져올 수 있었던 만큼의 금액은 아닙니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Name</Label>
    <String>상대성 이론적 재회</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 여러분의 정부에 봉사하는 사람으로, 비극적인 과거를 가지고 있습니다. 상대성 이론의 속도로 긴 여행을 하던 중, 시간 팽창 효과로 인해 가족과의 연락이 두절되었습니다. [BR][BR]최근에, {LEADERNAME}의 가족으로부터 온 메시지 캡슐이 우주 공간에서 발견되었습니다. 그것은 수십 년 전에 보낸 가족과의 재회를 간절히 청하는 메시지를 담고 있습니다. 또한 이 캡슐에는 숨겨진 자원 캐시에 대한 귀중한 정보도 포함되어 있습니다.[BR][BR]우리의 고문들은 갈등하고 있습니다: 감성적인 재회를 우선시할 것인지, 우리 문명에 이익을 줄 수 있는 잠재적인 자원에 집중할 것인지를 말입니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Choice1_Title</Label>
    <String>재회를 준비하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}의 감정적인 안녕을 우선시하고 재회를 준비하기로 결정합니다. {LEADERNAME}은 감사하며, 당신의 정부에 대한 그들의 충성심이 강화됩니다. 하지만, 보관소의 자원들은 아직 발견되지 않아, 경쟁하는 문명들의 손에 넘어갈 가능성이 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Choice2_Title</Label>
    <String>자원을 회수하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 숨겨진 자원 캐시에 집중하기로 선택하여, 문명의 성장과 기술 발전에 기여합니다. 그러나, {LEADERNAME}는 이 결정에 깊은 상처를 받고, 당신의 정부에 대한 그들의 충성심이 흔들립니다. 재회는 결코 일어나지 않아, {LEADERNAME}의 마음에 깊은 틈이 남습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Name</Label>
    <String>이름 짓기 게임</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}이라는 여러분의 정부의 지도자는 자신의 보좌관들에게 부끄러운 애칭을 붙이는 특이한 습관을 가지고 있습니다. 일부는 이를 씩씩하게 감내하고 있지만, 다른 일부는 점점 불만을 품기 시작했습니다. [BR]보좌관들의 한 그룹이 여러분에게 다가와서 개입을 요청했습니다. 그들은 이 부끄러운 별명들이 너무 과해져서 그들의 전문적인 명성을 해치고 있다고 느낍니다. [BR]우리의 분석가들은 이 문제를 다루면 사기를 높일 수 있지만, 동시에 여러분과 {LEADERNAME} 사이에 긴장을 초래할 수도 있다고 예상합니다. 반면, 아무 것도 하지 않는다면 불행한 보좌관들 사이에서 생산성이 떨어질 수도 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Choice1_Title</Label>
    <String>{LEADERNAME}에게 그만하도록 요청하세요.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}에게 접근하여 그들이 스스로의 고문들에게 부끄러운 애칭을 붙이는 것을 외교적으로 요청합니다. 그들은 약간 기분이 상할 수 있지만, 고문들의 사기와 생산성은 향상됩니다. 그러나 장기적으로 보면 당신과 {LEADERNAME}와의 관계가 약간 긴장될 수 있으며, 이는 그들이 당신에 대한 충성심에 영향을 미칠 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Choice2_Title</Label>
    <String>아무것도 하지 않기.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 아무 것도 하지 않기로 결정하고, {LEADERNAME}이 이름 짓기 게임을 계속하게 합니다. 당신과 {LEADERNAME}의 관계는 여전히 강하지만, 고문들의 사기는 시간이 지남에 따라 점점 줄어들어 생산성 감소와 내부 갈등의 가능성을 초래합니다. 이것은 장기적으로 당신의 정부의 효율성과 안정성에 부정적인 영향을 미칠 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Name</Label>
    <String>듀언링 보이스</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}은 여러분의 정부에서 신뢰받는 고문으로, 항상 두 개의 상반되는 목소리에 의해 올바른 결정을 내리는 독특한 능력으로 알려져 있었습니다. [BR][BR]최근에 이 두 목소리가 이전보다 더욱 갈라지기 시작하여 {LEADERNAME}이 자신의 판단력을 의심하게 만들었습니다. 그들은 이 내부의 갈등을 어떻게 처리해야 할지에 대한 지도를 구하기 위해 우리에게 도움을 청하였습니다.[BR][BR]우리의 고문들은 두 가지 가능한 접근법을 제안합니다: {LEADERNAME}에게 본능에 의존하고 계속해서 두 목소리를 듣도록 격려하거나, 목소리를 가라앉히고 대안적인 의사결정 전략을 개발하기 위해 전문가의 도움을 청하도록 권장하는 것입니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Choice1_Title</Label>
    <String>그들의 본능을 믿으세요.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Choice1_Desc</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}의 본능을 신뢰하고 그들이 계속해서 두개의 목소리에 의존하도록 격려를 선택합니다. 이것은 가끔 망설임을 초래할 수 있지만, 그들의 성공적인 기록은 여전히 당신의 정부에게 가치있는 자산이 됩니다. 또한 새로운 전략적 통찰력을 얻을 가능성도 증가합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Choice2_Title</Label>
    <String>전문가의 도움을 청하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Choice2_Desc</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}이 목소리를 가라앉히고 대안적인 의사결정 전략을 개발하기 위해 전문가의 도움을 찾는 것을 제안합니다. 이는 그들이 새로운 방법에 적응하는 동안 일시적인 불안정성을 초래할 수 있지만, 장기적으로는 더 일관성 있고 합리적인 의사결정을 이끌어낼 수 있습니다. 그러나, 대립하는 목소리의 손실은 당신의 문명이 직면하는 도전에 대해 덜 창의적인 해결책을 초래할 수도 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Name</Label>
    <String>불길한 위협</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 매일 익명의 사망 위협을 받아오고 있으며, 상황이 점점 불편해지고 있습니다. 이러한 위협의 원천은 아직 알 수 없어 {LEADERNAME}는 계속해서 불안한 상태에 놓여 있습니다.[BR][BR]우리의 정보 기관은 두 가지 가능한 대응 방안을 파악했습니다: 위협의 원천을 추적하여 가해자에게 대면하거나, {LEADERNAME}의 보안 요원을 증가시켜 그들의 안전을 보장하는 것입니다. 두 가지 옵션 모두 자신만의 위험과 보상이 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Choice1_Title</Label>
    <String>출처를 추적하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 우리의 정보 서비스에게 사망 위협의 원천을 추적하도록 지시합니다. 만약 성공하면, 가해자는 처벌 받고 {LEADERNAME}는 안전할 것입니다. 그러나, 이 선택은 자원과 시간을 필요로 하며, 다른 중요한 문제들로부터 주의를 분산시킬 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Choice2_Title</Label>
    <String>보안 요원을 늘리십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}의 보안 요원을 강화하기로 결정하여, 그들에게 어떤 해를 끼치는 것을 거의 불가능하게 만듭니다. 이는 그들의 즉각적인 안전을 보장하지만, 알려지지 않은 위협은 여전히 현장에 있어, 아마도 당신의 문명 내에서 새로운 목표를 찾고 있을 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Name</Label>
    <String>비밀의 감시자들</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 귀하의 정부에서 충실하고 효율적인 멤버입니다. 그러나 최근에 그들이 비밀 조직에게도 복무하고 있으며, 만약 그들이 복종하지 않거나 목표를 이루지 못할 경우 언제든지 그들을 제거할 수 있다는 사실이 귀하에게 알려졌습니다. [BR][BR]이 조직은 "감시자들"로 알려져 있으며, 그들은 자신들만의 숨겨진 의제를 가지고 있는 것 같습니다. 그들은 최근에 귀하에게 연락하여, 귀하가 그들의 요구에 응하지 않는다면 {LEADERNAME}의 그들과의 연결을 폭로하겠다고 위협하였습니다.[BR][BR]귀하의 고문들은 이 상황을 어떻게 처리할지에 대해 의견이 분분합니다. 일부는 감시자들과 협상하길 원하며, 다른 일부는 {LEADERNAME}의 안전과 귀하의 정부의 무결성을 확보하기 위해 대면이 최선의 방향이라고 믿습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Choice1_Title</Label>
    <String>'감시자들'과 협상하다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 감시자들과 협상을 선택합니다. 결과적으로, 그들의 호의와 가능한 미래의 도움을 얻게 됩니다. 그러나, 외부 세력에 대한 취약성과 약함이 느껴져 당신의 문명의 사기는 부정적으로 영향을 받습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Choice2_Title</Label>
    <String>감시자들에게 맞서다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 감시자들에게 맞서기로 결정하며, 조종당하지 않겠다는 분명한 메시지를 보냅니다. 이 결정은 당신의 문명의 사기를 높이지만, 동시에 {LEADERNAME}의 삶을 위험에 빠뜨리고 비밀스러운 조직과의 장기적인 갈등을 촉발할 가능성이 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Name</Label>
    <String>시네스테지아적 만남</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}은 항상 외계 종족과의 소통 시 흔치 않은 현상인 감각 혼합, 즉 시냅스테지아를 경험해 왔습니다. 최근에는 별 간 정상 회담에 참석하면서 앞서 알지 못했던 종족을 만나, 압도적인 시냅스테지아의 파도가 일어났습니다.[BR][BR]이 경험은 외계인의 언어 내에서 숨겨져 있던 패턴과 연결을 드러내, 새로운 외교 기회를 열어줍니다. 그러나, {LEADERNAME}은 혼란스럽고 피곤해져, 향후 협상에서의 성과에 영향을 줄 수 있습니다.[BR][BR]우리의 고문들은 두 가지 방향을 제안합니다: {LEADERNAME}에게 이 특별한 능력을 우리 문명을 위해 받아들이도록 권장하거나, 회복을 위해 임시로 휴가를 보내고 외교 사고를 피하도록 배치하는 것입니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Choice1_Title</Label>
    <String>능력을 받아들이세요.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}에게 그들의 청각화를 받아들이도록 격려하는 선택을 합니다. 이로 인해 새로운 외교 기회가 생기고 외계 종족과의 관계에 보너스가 주어집니다. 그러나, {LEADERNAME}은 피곤해질 수 있으며 향후 협상에서 효율이 떨어질 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Choice2_Title</Label>
    <String>휴가를 부여하다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 압도적인 공감각 경험으로부터 회복하기 위해 일시적인 휴가를 허가받았습니다. 이는 그들이 미래의 협상에서 날카롭고 효과적으로 남아있게 하지만, 새로운 외계 종족과의 잠재적인 외교 기회를 놓칠 위험이 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Skull_Name</Label>
    <String>네메시스의 해골</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Skull_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}, 당신의 가장 신뢰받는 고문 중 한 명은 과거의 승리를 기억하기 위해 이전 적의 해골을 가지고 다니는 특이한 습관을 가지고 있습니다.[BR][BR]최근에, 적의 가족이 당신의 문명에 연락을 해 왔으며, 그들에게 제대로 된 장례를 치르기 위해 해골을 돌려달라고 요구하고 있습니다. 그들은 이것이 그들의 문화에 대한 모욕이며, 그들의 조상의 기억을 모독하는 것이라 주장하고 있습니다. 그들의 요구가 충족되지 않는다면 다른 문명들을 당신에게 반대하게 만들겠다고 위협하고 있습니다.[BR][BR]당신의 고문들은 이 문제에 대해 의견이 분분합니다. 일부는 해골을 돌려주면 다른 문화에 대한 존중을 보여주고 외교 관계를 증진시킬 수 있을 것이라고 믿습니다. 다른 일부는 이것이 약점의 표시가 될 것이며, 당신의 적들을 용기붙게 만들 것이라고 주장합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Skull_Choice1_Title</Label>
    <String>해골을 돌려줘.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Skull_Choice1_Desc</Label>
    <String>당신은 적의 가족과 그들의 문화에 대한 존중을 보이며 두개골을 돌려주기로 선택합니다. 이는 특정 문명들과의 외교 관계를 개선할 것이지만, {LEADERNAME}는 그들의 독특한 기념품을 잃게 되어, 향후 충돌에 대한 그들의 결단력에 영향을 미칠 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Skull_Choice2_Title</Label>
    <String>해골을 돌려주는 것을 거부하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Skull_Choice2_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 충돌에서 그들의 결단력을 향상시키는 해골을 계속해서 들고 있습니다. 그러나 이 결정은 원수의 가족과 그들의 동맹을 화나게 만들며, 이로 인해 외교 관계가 긴장되고 미래에 다른 문명으로부터의 잠재적인 역경이 발생할 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Name</Label>
    <String>조용한 과거</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}은 수십 년 동안 침묵의 맹세를 유지하며, 당신의 문명 내에서 권력을 획득하는 동안 아무와도 소통하지 않았습니다. 그들의 신비한 과거는 주요 미디어 매체의 관심을 끌었고, 그들은 {LEADERNAME}의 이 맹세를 유지하는 이유를 조사하기 위해 기자를 보냈습니다.[BR][BR]이 기자는 끈질기며 {LEADERNAME}의 과거에 대한 민감한 정보를 드러낼 수 있습니다. 우리의 조언자들은 기자와 협력하거나 이야기를 억제하는 데 시도하는 것을 추천합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Choice1_Title</Label>
    <String>기자와 협력하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 기자와 협력하기로 선택합니다. {LEADERNAME}의 성찰과 개인적 성장 이야기는 감동을 일으켜, 여러 달 동안 당신의 문명의 문화적 영향력과 인기를 높입니다. 그러나, 이 새로운 주목은 다른 문명들로부터 원치 않는 관심을 끌 수도 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Choice2_Title</Label>
    <String>이야기를 억제하라.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 이야기를 억제하기로 선택합니다. {LEADERNAME}의 과거는 여전히 미스터리로 남지만, 당신의 정부의 미디어 억제 행동은 연설의 자유를 침해하는 것으로 보일 것이며, 이로 인해 일시적으로 승인이 감소하게 됩니다. 또한, 기자가 미래에 이야기를 유출할 가능성이 있어, 당신의 명성에 더 큰 손상을 입힐 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Name</Label>
    <String>잃어버린 식민지 선박</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Dec</Label>
    <String>당신의 정부에 종사하는 {LEADERNAME}는 한 때 수십 년 동안 우주에서 방황하던 식민지선에 갇혀 있었습니다. 이 선박은 최근에 여전히 방황하며, 그 승객들은 낮은 온도에서 휴면 상태로 발견되었습니다. 선박의 AI 시스템이 고장 나면서 승무원들과 식민지인들은 그들의 동결 상태에 남겨졌습니다.[BR][BR]우리 전문가들은 약간의 노력으로 승객들을 안전하게 깨우고 우리 문명에 통합시킬 수 있다고 알려주었습니다. 또는 우리의 함대를 강화하기 위해 선박의 귀중한 자원을 회수할 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Choice1_Title</Label>
    <String>승객들을 되살려라.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 승객들을 깨우는 것을 선택하였고, 그들을 여러분의 문명에 환영합니다. 이는 인구를 증가시키지만, 그들이 23세기의 새로운 생활에 적응하게 돕기 위해서는 상당한 자원과 시간이 필요합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Choice2_Title</Label>
    <String>선박을 구조하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 선박을 구조하기로 선택하였고, 귀중한 자원과 기술을 획득하여 군단을 업그레이드하였습니다. 그러나, 이 결정은 {LEADERNAME}에게 무거운 짐으로 다가왔습니다. 그는 동료 식민지민들의 상실을 애도합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Name</Label>
    <String>미완성된 자서전</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}은 매일 자신의 자서전 작업에 근면함으로써 잘 알려져 있습니다. 이로 인해 그들의 삶과 경험에 대한 깊이 있는 이해를 제공합니다. [BR][BR]최근에는, 경쟁하는 진영이 아직 출판되지 않은 자서전 초안을 입수하게 되었고, 우리 문명의 명성에 해가 될 수 있는 민감한 정보를 유출하겠다고 위협하고 있습니다.[BR][BR]우리의 고문들은 유출을 막기 위해 경쟁 진영과 협상하거나, 초안을 허구의 작품으로 무효화하는 것을 제안하고 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Choice1_Title</Label>
    <String>라이벌 팩션과 협상하다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 경쟁 세력과 협상하기로 선택합니다. 이로 인해 민감한 정보의 유출은 막을 수 있지만, 자원과 임시적으로 경쟁 세력과의 외교 관계가 악화하는 대가를 치르게 됩니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Choice2_Title</Label>
    <String>드래프트를 허구로 몰아붙이다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}은 공개적으로 초안을 허구의 작품으로 일축하며 귀하의 문명의 명성을 보호합니다. 그러나, 이 선택은 {LEADERNAME}의 신뢰와 신용도를 잃을 수 있고 미래의 문제를 초래할 가능성이 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Name</Label>
    <String>미이루어진 꿈</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 여러분의 정부에 충실히 봉사해 왔지만, 그들의 마음 깊은 곳에서는 항상 과학자가 될 기회를 놓친 것에 대한 비밀스러운 원망을 간직하고 있었습니다. [BR][BR]최근에 그들은 최첨단 연구 프로젝트를 진행하는 유명한 과학자 팀과 일할 독특한 기회를 얻었습니다. {LEADERNAME}는 이제 여러분의 정부에 대한 의무와 평생의 꿈을 이룰 기회 사이에서 갈등하고 있습니다.[BR][BR]그들은 여러분에게 조언을 구하러 왔습니다. 그들이 과학적 열망을 추구하게 둘 것인지, 아니면 현재의 위치에 완전히 헌신하도록 강요할 것인지 결정해야 합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Choice1_Title</Label>
    <String>그들이 프로젝트에 참여하게 하세요.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}가 임시로 과학 프로젝트에 참여하도록 결정합니다. 그들의 행복과 감사의 마음은 그들의 충성심과 생산성을 증가시킵니다. 그러나, 그들의 임시적인 부재는 당신의 정부의 효율성에 약간의 부정적인 영향을 미칠 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Choice2_Title</Label>
    <String>그들을 그 위치에 두세요.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}에게 그들의 의무를 상기시키고 현재의 위치에 머무를 것을 주장합니다. 그들의 쓴맛은 커질 수 있으며, 이는 그들의 충성심과 효율성을 감소시킬 수 있습니다. 그러나 그들의 계속적인 존재로 인해 정부의 효율성에는 부정적인 영향이 발생하지 않을 것입니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Name</Label>
    <String>어두운 과거</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 항상 귀하의 정부에게 중요한 자산이었지만, 알 수 없는 어린 시절의 사건 때문에 어두운 공간에 있기를 거부하는 것은 도전이었습니다.[BR][BR]상황은 최근에 악화되었습니다. 왜냐하면 {LEADERNAME}는 외교 우주 스테이션의 어둡게 조명된 회의실에서 중요한 회의에 참석해야 했기 때문입니다. {LEADERNAME}는 불편함과 두려움을 표현했지만, 이러한 회의를 놓치면 우리의 명성과 다른 종과의 관계에 피해를 줄 수 있습니다.[BR][BR]우리의 고문들은 두 가지 옵션을 제안합니다: 회의실 조명을 개선하여 {LEADERNAME}의 두려움을 수용하거나, {LEADERNAME}에게 더 큰 이익을 위해 그들의 두려움에 맞서게 설득하는 것입니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Choice1_Title</Label>
    <String>그들의 두려움을 수용하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 그들의 두려움을 수용하고 회의실에서 더 나은 조명을 요구하기로 선택합니다. 이로 인해 {LEADERNAME}의 충성심과 효율성이 향상되지만, 이처럼 사소한 문제에 대한 우리의 고집은 다른 종족들이 우리를 약하거나 과도하게 관대하다고 볼 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Choice2_Title</Label>
    <String>그들이 자신의 두려움에 직면하도록 설득하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}에게 더 큰 이익을 위해 그들의 두려움에 맞서도록 설득하기로 선택했습니다. 이는 그들의 충성심을 시험하고 일시적인 불안을 초래할 수 있지만, 우리의 입장은 다른 종족들로부터 존경을 얻을 수 있을 것입니다. 이는 우리의 외교에 대한 헌신과 더 큰 이익을 위해 개인적인 문제를 극복하는 능력을 보여줍니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Name</Label>
    <String>무그림자 유물</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}이라는 당신의 신뢰받는 지도자 중 한 명이 고대 문명에서 유래한 신비한 유물을 소유하고 있습니다. 이 유물 덕분에 그들은 그림자를 던지지 않습니다. 이 독특한 특성이 강력하고 수수께끼 같은 조직의 관심을 끌어, 그들이 최근에 당신의 정부에 거래를 제안하려고 연락했습니다.[BR][BR]그들은 이 유물을 대가로 당신의 문명에 고도의 기술에 대한 그들의 광대한 지식을 공유하겠다고 제안합니다. 그러나 그들은 이 유물 없이 {LEADERNAME}이 그들의 독특한 능력을 잃고 무명으로 전락할 수 있다고 경고합니다.[BR][BR]선택은 당신의 손에 달려 있습니다: 당신의 문명의 발전을 우선시할 것인가, 아니면 {LEADERNAME}의 독특함을 보존할 것인가?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Choice1_Title</Label>
    <String>유물을 지식으로 교환하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 유물을 조직의 지식과 교환하기로 선택합니다. 당신의 문명은 고급 기술에 대한 접근을 얻어 연구 노력이 크게 향상됩니다. 그러나 {LEADERNAME} 은 그들의 고유한 능력을 잃고, 정부에서의 영향력과 효율성을 유지하는 데 어려움을 겪을 수 있습니다.[BR]+120 연구</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Choice2_Title</Label>
    <String>유물을 보관하고 {LEADERNAME}을(를) 보호하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}은 그들의 독특한 능력을 유지하며 여전히 정부에서 영향력 있는 리더로 활동하고 있습니다. 그러나, 당신의 문명은 수수께끼의 조직으로부터 고급 기술을 얻는 기회를 놓치게 되고, 그들은 당신이 유물을 유지하기로 한 결정에 만족하지 않을 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Name</Label>
    <String>인질로 잡힌 아이</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 부모의 적에게 인질로서 키워졌습니다. 이제 그들의 납치자들인, 적 문명 내에서 강력한 세력이 위태로운 상황에 처해 있고 공격에 취약하다는 정보가 드러났습니다.[BR][BR]{LEADERNAME}는 자신의 어린 시절에 대한 복수와 적을 약화시키는 기회 사이에서 갈등하고 있습니다. 또한, 자비를 보이고 평화를 촉진하기 위한 다리를 만드려는 시도도 고민하고 있습니다. 그들은 어떻게 진행해야 할지에 대한 당신의 지도를 구합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Choice1_Title</Label>
    <String>복수를 행하고 적을 약화시키십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 이 상황을 이용하여 취약한 적 세력을 공격하기로 선택합니다. 이는 그들을 약화시키고 당신의 문명에 전략적 이점을 제공할 것입니다. 그러나, 이로 인해 긴장이 고조되고 향후 추가적인 충돌로 이어질 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Choice2_Title</Label>
    <String>자비를 베풀고 평화를 촉진하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 자비를 베풀고 이 기회를 적대 세력과의 대화를 시작하는 데 사용하기로 결정합니다. 이로 인해 관계가 개선되고 지속적인 평화로 이어질 수 있습니다. 그러나 적은 이것을 약점의 신호로 받아들여 미래에 이를 악용할 수도 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Name</Label>
    <String>마지막 후계자</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}라는 우리의 신뢰받는 조언자가 최근에 그들이 우리 문명의 최초 시기로 거슬러 올라가는 고대 가문의 마지막 생존 멤버임을 발견했습니다.[BR][BR]이 유산의 상속인으로서, 그들은 그들의 조상들이 남긴 지식과 유물을 보존하는 데 자신들의 생명을 바친 역사학자들의 사회에 접근되었습니다. 그들은 {LEADERNAME}에게 그들의 방대한 고대 지식 컬렉션에 대한 접근을 허락하고 싶지만, 이 정보 중 일부는 우리 사회의 안정성을 흔들 수 있을 가능성이 있다고 경고합니다.[BR][BR]우리의 조언자들은 이 문제에 대해 분열되어 있습니다: 일부는 지식이 공유되어 더 큰 이익을 위해 사용되어야 한다고 믿는 반면, 다른 몇몇은 그것이 더 많은 해를 끼칠 수 있다는 것을 두려워합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Choice1_Title</Label>
    <String>지식을 받아들이십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 고대의 지식을 받아들이기로 선택하며, {LEADERNAME}에게 역사학회의 아카이브에 접근할 수 있는 권한을 부여합니다. 결과적으로, 귀하의 문명은 강력한 새로운 기술에 접근할 수 있게 되지만, 오랫동안 고수해온 신념과 사회적 규범에 도전하는 정보 때문에 불안과 혼란을 감수해야 할 위험도 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Choice2_Title</Label>
    <String>제안을 거절하다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}은 고대 지식의 잠재적 위험보다 사회의 안정을 유지하기 위해 제안을 거절합니다. 이 결정은 사회적 조화를 보장하지만, 동시에 강력한 기술과 정보를 해제하고 별들 사이로 더욱 나아가게 할 수 있었던 당신의 문명을 방해할 수도 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Name</Label>
    <String>예언의 아이</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 수수께끼 같은 비밀스러운 과거를 가지고 있으며, 그들이 전설적인 "예언의 아이"로서 그들의 사람들을 위대함 또는 파멸로 이끌 수도 있다는 속삭임이 있습니다.[BR][BR]그 전설이 확산되면서 사람들은 흥분과 두려움 사이에서 갈등하고 있습니다. 일부는 {LEADERNAME}가 새로운 황금 시대를 열 것이라 믿는 반면, 다른 일부는 그들이 가져올 수 있는 잠재적인 파괴에 대해 걱정합니다.[BR][BR]우리의 고문들은 두 가지 선택을 제시했습니다: 예언을 받아들이고 그것을 사용해 우리의 사람들을 동요시키거나, 소문을 진정시키고 {LEADERNAME}의 중요성을 경시하려고 시도합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Choice1_Title</Label>
    <String>예언을 받아들이십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 예언을 받아들이기로 선택합니다. 이로 인해 당신의 문명의 사기와 생산성이 크게 향상되지만, 동시에 {LEADERNAME}을 제거해야 할 잠재적인 위협으로 보는 경쟁 팩션들의 주목을 받게 될 것입니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Choice2_Title</Label>
    <String>루머를 진압하라.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 소문을 진압하고 {LEADERNAME}의 중요성을 간소화하는 선택을 합니다. 이는 현 상황을 유지하고 불필요한 충돌을 방지하지만, 동시에 전설적인 인물을 뒤에 두고 결집하는 것으로 얻을 수 있는 잠재적인 혜택을 거부할 것입니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Name</Label>
    <String>문서 파괴자</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}은 귀하의 정부에서 가치있는 리더로, 문서보다는 구두로 의사소통하는 것을 선호하는 것으로 알려져 있습니다. [BR][BR]최근에 민감한 정보가 담긴 기밀 문서가 실수로 {LEADERNAME}에게 전달되었는데, 그는 이를 읽지 않고 즉시 파쇄했습니다. 이 문서 안에는 시간에 따라 중요성이 결정되는 작전에 필요한 정보가 포함되어 있었고, 그 손실은 심각한 결과를 초래할 수 있습니다.[BR][BR]우리의 고문들은 이제 기억에서 문서를 재작성할지, 아니면 작전을 완전히 포기하고 피해 통제에 집중할지에 대해 논의하고 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Choice1_Title</Label>
    <String>문서를 다시 생성하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Choice1_Desc</Label>
    <String>당신은 자문단에게 문서를 기억에서 재현하도록 결정했습니다. 이는 당신에게 시간을 벌어줄 것이지만, 누락된 정보가 작업에서의 오류를 초래하고 당신의 문명의 이익에 잠재적인 위험을 초래할 수 있는 위험이 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Choice2_Title</Label>
    <String>작전을 포기하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Choice2_Desc</Label>
    <String>당신은 작전을 포기하고 피해 관리에 집중하기로 선택했습니다. 이것은 잘못된 정보에 의한 잠재적인 해를 예방하지만, 이는 동시에 당신의 문명이 은하계에서의 이익을 향상시키는 소중한 기회를 놓치게 됨을 의미합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Name</Label>
    <String>무자비한 징계자</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 무자비한 훈육관으로, 부하에게는 완벽을 요구하는 것 이상을 바라지 않습니다.[BR][BR]최근에 {LEADERNAME}의 감독 하에 있는 뛰어난 과학자가 사소한 실수를 저지르어 중요한 연구 프로젝트가 지연되었습니다. {LEADERNAME}는 과학자의 즉각적인 해고를 요구하고 있지만, 다른 사람들은 과학자의 재능과 잠재적인 기여가 단 한 번의 실수의 결과보다 더 중요하다고 주장하고 있습니다.[BR][BR]이 상황을 어떻게 처리하고 {LEADERNAME}의 엄격한 훈육 조치를 지지할지 여부를 결정해야 합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Choice1_Title</Label>
    <String>해고를 지지합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}의 과학자 해고 결정을 지지하기로 선택했습니다. 이로 인해 당신의 문명 내에서의 질서가 강화되지만, 재능 있는 과학자를 잃게 되며, 실수를 두려워하는 미래의 혁신을 저해할 위험을 감수하게 됩니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Choice2_Title</Label>
    <String>과학자의 실수를 용서하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 과학자의 실수를 용서하고 그들이 계속 일하도록 허락하기로 선택합니다. 이것은 혁신의 문화를 조성하고 당신의 문명 내에서 위험 감수를 장려합니다. 그러나, {LEADERNAME}은 불만을 느껴, 그들의 효율성이 감소하고 다른 부하들로부터의 존경심을 잃을 가능성이 생깁니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Name</Label>
    <String>이단자의 과거</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}이라는 귀중한 정부의 구성원이 어렸을 때 '순수하지 않은' 신념을 가지고 있었다는 비난을 받았습니다. 사실, 그 비난은 맞았습니다. 최근에 {LEADERNAME}의 과거가 다시 도마에 오르고, 일부 시민들은 그런 신념이 아직도 지속되고 있는지에 대한 조사를 요구하고 있습니다.[BR][BR]우리의 고문들은 이 문제를 해결하는 것이 우리 사회의 단결을 강화하거나 분열을 더 심화시킬 수 있다고 믿습니다. 그들은 조사를 시작하거나 소문을 무시하고 현재에 집중하는 두 가지 가능한 행동 방안을 제안합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Choice1_Title</Label>
    <String>{LEADERNAME}의 신념을 조사하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}의 신념을 조사하기로 선택했습니다. 이 꼼꼼한 조사는 진실을 드러낼 것이지만, 국민들 사이에 불안을 일으킬 수 있어 잠시 동안 인기도가 떨어질 수 있습니다. 그러나 만약 {LEADERNAME}이 그들의 이전 신념을 포기했다면, 그들의 신용성과 귀하의 정부의 평판은 강화될 것입니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Choice2_Title</Label>
    <String>루머를 무시하고 현재에 집중하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Choice2_Dec</Label>
    <String>루머를 무시함으로써 귀하의 문명은 현재의 도전과 기회에 집중할 수 있습니다. 이 결정은 귀하의 정부의 지혜와 실용주의의 표시로 볼 수 있지만, {LEADERNAME}의 과거가 후일에 다시 도마에 오를 가능성이 있으며, 이로 인해 더 중요한 결과와 불안이 발생할 위험이 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C24_Framed_Name</Label>
    <String>틀린 죄를 뒤집어쓴 무고한 이</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C24_Framed_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 귀하의 정부에 직무를 수행하던 중, 정치적 경쟁자의 살해에 대해 한때 허위로 몰아붙였습니다. 최근에는 {LEADERNAME}의 이름을 사면시킬 수 있는 새로운 증거가 나타났고, 이를 통해 진짜 범인을 정의 앞에 세울 수 있을 것입니다.[BR][BR]그러나, 이 증거를 추적하게 되면 오래된 상처가 다시 열릴 수 있고 정치적 풍경을 불안정하게 만들 수 있습니다. 우리의 조언자들은 {LEADERNAME}를 그들의 무죄를 입증하기 위한 탐색에서 지원하거나 증거를 억제하고 현 상태를 유지하는 두 가지 선택지 중 하나를 선택할 수 있다고 제안합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C24_Framed_Choice1_Title</Label>
    <String>무죄를 쟁취하기 위한 퀘스트를 지원하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C24_Framed_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}가 면죄를 위해 투쟁하는 것을 지지하기로 선택합니다. 정의의 추구가 국민들의 사기를 향상시키지만, 새로운 계시에 대한 반응으로 세력이 재정렬되면서 정치적 불안도 초래합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C24_Framed_Choice2_Title</Label>
    <String>증거를 은폐하라.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C24_Framed_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 증거를 은폐하기로 결정하고, 현재의 미묘한 정치적 균형을 유지합니다. {LEADERNAME}은 의심의 구름 아래에 남아 있어, 그들의 성과와 충성도에 영향을 미칠 수 있습니다. 또한 증거가 미래에 다시 표면화할 위험이 있으며, 그 결과는 예측할 수 없습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Name</Label>
    <String>숨겨진 연결</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}은 우리 정부의 신뢰받는 구성원이지만, 그들의 가족이 비밀스럽게 우주 해적을 지원하는 숨겨진 역사를 최근에 발견했습니다. 이 지원은 여전히 진행 중이며, 가족에게 상당한 부의 원천이 되었습니다.[BR][BR]우리의 정보원은 이 자금을 먼 해적 함대로 추적했고, 우리는 진실을 드러내거나 {LEADERNAME}의 가족이 이들의 불법 작업을 수익의 일부를 대가로 계속하게 할 수 있습니다. 우리의 고문들은 이 정보를 공개적으로 공개하면 {LEADERNAME}와 우리 정부의 안정성에 대해 심각한 결과를 초래할 것이라고 경고합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Choice1_Title</Label>
    <String>진실을 드러내라.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 진실을 드러내기로 결정합니다. 이로 인해 해적 함대는 약화되고 우리 문명의 보안이 강화됩니다. 그러나 이 스캔들은 {LEADERNAME}의 명성을 손상시키고 몇 달 동안 우리 정부의 불안정을 초래합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Choice2_Title</Label>
    <String>이익의 일부를 받아들이다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}의 가족이 우리와 이익의 일부를 공유하기로 합의하였으며, 이로 인해 단기간 내에 우리 문명의 부를 증가시킵니다. 그러나, 이 결정은 우리 정부 내부의 부패를 더욱 장려할 수 있으며, 해적 함대와의 미래의 복잡한 문제를 초래할 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Name</Label>
    <String>실버 플래터 챌린지</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}은 모든 기회가 은반점처럼 제공된 특권 속에서 자랐습니다. 결과적으로, 그들은 생애에서 진정한 도전을 경험한 적이 없습니다. 귀하의 문명의 영향력 있는 멤버는 시뮬레이션된 위기를 통해 {LEADERNAME}의 능력을 테스트하면 그들이 리더로서 성장하는 데 도움이 될 것이라고 제안합니다.[BR][BR]그러나 이 테스트가 그들의 자신감을 과도하게 증가시키거나 그들의 정신을 깨뜨릴 수도 있다는 우려가 있습니다. 귀하의 조언자들은 시뮬레이션을 진행할지 아니면 {LEADERNAME}을 테스트하지 않고 그대로 둘지에 대해 의견이 분분합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Choice1_Title</Label>
    <String>시뮬레이션을 시작하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 시뮬레이션을 시작하기로 선택합니다. {LEADERNAME}는 위기를 성공적으로 극복하고, 새로운 탄력성을 발달시키며 귀중한 스킬을 얻습니다. 그러나, 그들의 자신감이 오만이 될 위험이 있으며, 이는 미래의 결정에서 과도한 범위를 초래할 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Choice2_Title</Label>
    <String>그들을 테스트하지 않게 둡니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 아직 시험되지 않은 상태로, 현재의 기술 세트를 유지하고 잠재적인 부정적인 결과를 피합니다. 그러나 성장과 발전에 대한 놓친 기회가 있을 수 있으며, 그들이 미래의 도전을 처리하는 능력은 여전히 불확실하게 남아 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Name</Label>
    <String>명확한 꿈꾸는 자</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 주요 고문 중 한 명이며, 중요한 회의를 리허설하기 위해 꿈을 제어하는 독특한 능력으로 알려져 있습니다. 그들은 최근에 정부 내의 경쟁 세력 간의 비밀 회의를 발견했는데, 이는 당신의 제국의 안정성을 위협할 수 있습니다.[BR][BR]{LEADERNAME}는 이 회의의 세부 사항을 당신에게 공유했고, 두 가지 가능한 행동 방안을 제안합니다: 그들의 기술을 이용하여 회의의 결과를 당신의 편이 되도록 조작하거나, 당신의 힘과 통제력을 보여주기 위해 공개적으로 음모자들을 폭로합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Choice1_Title</Label>
    <String>회의를 조작하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}이 그들의 명료한 꿈 기술을 사용하여 비밀 회의에 잠입하기로 결정합니다. 회의의 결과가 당신의 유리하게 조작되어, 일시적으로 당신의 영향력과 권력이 상승합니다. 그러나, 이 행동은 당신의 조언자와 동맹국 사이에 의심과 편집증을 증가시킬 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Choice2_Title</Label>
    <String>음모를 꾸미는 자들을 폭로하라.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 공개적으로 음모자들을 폭로하기로 선택하였으며, 이는 당신의 힘과 통제력을 보여줍니다. 이로 인해 당신의 인기도가 즉시 높아지고 시민들의 충성도가 증가합니다. 하지만, 음모자들이 원한을 품을 수 있으며, 그들이 미래에 복수를 감행할 가능성이 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Name</Label>
    <String>지워진 과거</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}은 정부에 있어서 소중한 자산이었지만, 그들의 과거는 항상 미스터리로 둘러싸여 있었습니다. 최근의 조사에서 {LEADERNAME}이 당신의 부하가 되기 전에 광범위한 범죄기록이 있었다는 사실이 밝혀졌습니다. 그러나, 강력한 정부 측 인사들이 이러한 이력을 지워주었음으로써 그들은 새롭게 시작할 수 있었습니다.[BR][BR]이 정보가 퍼져나가면서, 일부 시민들은 가장 신뢰하는 리더 중 한 명의 숨겨진 과거에 놀라고 있습니다. 당신의 고문들은 두 가지 선택을 제시합니다: {LEADERNAME}에게 그들의 과거를 말하고 진실을 밝혀내게 하거나, 정보를 억압하고 조사를 무효화시키는 것입니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Choice1_Title</Label>
    <String>진실을 밝혀라.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Choice1_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}이(가) 공개적으로 과거를 인정함으로써 잠시 동안 여러분의 문명의 승인 등급이 하락합니다. 그러나 그들의 정직함은 많은 시민들의 신뢰를 얻어, 장기적으로 그들의 충성도를 강화합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Choice2_Title</Label>
    <String>정보를 억제하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 정보를 억제하고 수사를 무효화하기로 결정했습니다. 대다수의 사람들은 {LEADERNAME}의 범죄 과거를 알지 못하는 반면, 일부 시민들은 당신의 정부의 투명성에 의심을 가지게 됩니다. 또한 이 정보가 미래에 다시 드러날 가능성도 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Name</Label>
    <String>도박 빚</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}이라는 신뢰받는 정부의 일원이 불행히도 상당한 도박 빚을 쌓아 놓았습니다. 이 정보는 악명 높은 범죄 조직이 당신의 정부에 연락하여 {LEADERNAME}의 빚에 대한 상환을 요구하면서 드러났습니다. [BR][BR]우리의 고문들은 두 가지 대응 방안을 제안하고 있습니다: 평화를 유지하고 부정적인 결과를 피하기 위해 빚을 갚거나, 범죄 조직에 맞서 빚을 갚지 않겠다고 거부하며, 이로 인해 {LEADERNAME}의 안전과 정부의 안정성을 위험에 빠뜨릴 가능성이 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Choice1_Title</Label>
    <String>빚을 갚다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Choice1_Desc</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}의 도박 빚을 갚기로 선택합니다. 이로 인해 정부의 자금 일부가 소진되지만, 범죄 조직의 보복을 막고 정부 내 안정을 유지할 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Choice2_Title</Label>
    <String>지불 거부하기.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Choice2_Desc</Label>
    <String>당신은 범죄 조직에 맞서서 {LEADERNAME}의 도박 빚을 지불하는 걸 거부하기로 결정했습니다. 이같은 대담한 입장은 시민들 사이에서 당신에게 존경을 얻을 수 있지만, 범죄 조직이 {LEADERNAME}을 표적으로 삼고, 그로 인해 나중에 당신의 정부에게 잠재적인 결과를 초래할 수도 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_Vanity_Name</Label>
    <String>반영의 딜레마</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_Vanity_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}은 귀하의 정부에서 영향력 있는 리더로, 자신보다 매력적이라고 생각하는 이들에게 자주 격렬하게 반응하는 극도의 자만심으로 알려져 있습니다. [BR][BR]최근에는 귀하의 문명 내에서 떠오르는 별이 대중의 눈길을 끌었고, 그들의 아름다움이 은하계의 수다거리가 되었습니다. 놀랍게도, {LEADERNAME}은 이 사실을 주목하고 이제 이 개인을 제거하여 그들의 이미지를 보호하라고 요구하고 있습니다.[BR][BR]우리의 고문들은 {LEADERNAME}의 요청에 따르거나, 타협을 제안하여 상황을 진정시키려는 시도를 할 수 있다고 제안하고 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_Vanity_Choice1_Title</Label>
    <String>위협을 제거하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_Vanity_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 떠오르는 별을 제거하기로 선택합니다. 이 결정은 {LEADERNAME}를 만족시켜, 그는 당신의 원인에 충실하게 남아 있습니다. 그러나, 이 살인은 당신의 문명의 명성에 어두운 얼룩을 남기고, 다른 종족과의 외교 관계를 감소시키는 원인이 됩니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_Vanity_Choice2_Title</Label>
    <String>타협을 제안하다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_Vanity_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 급부상하는 스타가 덜 매력적으로 보이기 위해 화장을 바꾸는 것을 제안합니다. 이 해결책으로 {LEADERNAME}는 일단 달래지지만, 스타의 커리어는 그 결과로 고통 받게 되며, 이로 인해 귀하의 문명의 엔터테인먼트 산업에 미래적인 결과가 있을 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Name</Label>
    <String>속죄의 길</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, 이전에는 암살자였지만 지금은 귀하의 정부에서 일하고 있는 이가, 그들의 과거 행동에 대한 깊은 죄책감으로 고민하고 있습니다. 최근에 그들은 압박적인 정치인을 타겟으로 하여 제거하는 비밀 조직의 존재를 발견했습니다.[BR][BR]{LEADERNAME}는 이 조직에 가입함으로써 그들의 과거 죄를 속죄하고 은하계에 변화를 가져올 수 있을 것이라고 믿습니다. 그러나, 우리의 고문들은 이것이 우리 문명에 원치 않는 주목을 가져다주고 우리를 위험에 빠뜨릴 수 있다고 경고합니다.[BR][BR]{LEADERNAME}가 그들의 구원의 길을 추구하게 해야 할까요?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Choice1_Title</Label>
    <String>참여 허가를 부여하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Choice1_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}을 조직에 참여시키는 것을 허용합니다. 그들의 새로운 목표는 그들의 사기와 효율성을 향상시키지만, 우리 문명은 조직의 목표에 반대하는 자들의 대상이 되어, 잠재적인 충돌과 외교적인 도전을 초래합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Choice2_Title</Label>
    <String>참여 금지.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}가 조직에 가입하는 것을 금지하고, 우리 문명의 안전을 우선시합니다. {LEADERNAME}의 죄책감과 우울증이 악화되지만, 우리의 정치적 지위는 안정적으로 유지됩니다. 그러나, 이 결정은 {LEADERNAME}의 충성심과 미래의 성과에 영향을 미칠 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Miser_Name</Label>
    <String>구두쇠 폭군</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Miser_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}은 재정에 대한 인색함으로 악명이 높습니다. 그들의 부하들은 몇 년 동안 저임금, 구식 장비, 그리고 열악한 근무 조건에 시달려 왔습니다. 최근, 그들 중 일부가 결속하여 상급자에게 공식적인 불만을 제출하였으며, 더 나은 대우와 자원을 요구하였습니다.[BR][BR]이 상황을 어떻게 처리할지 결정해야 합니다 - {LEADERNAME}에게 그들의 부서에 더 많은 자금을 할당하도록 강요할 것인지, 불만을 가진 직원들을 달래는 또 다른 방법을 찾을 것인지 결정해야 합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Miser_Choice1_Title</Label>
    <String>개선 사항에 투자하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Miser_Choice1_Dec</Label>
    <String>우리는 개선에 투자를 결정하고 {LEADERNAME}에게 그들의 부서에 더 많은 자금을 배정하도록 강요합니다. 이로 인해 직원들의 사기와 생산성이 향상되지만, 잠시 동안 우리의 재정에 부담을 줄 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Miser_Choice2_Title</Label>
    <String>비재무적 인센티브를 도입하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Miser_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}에게 더 많은 자금을 배정하도록 강요하는 대신, 우리는 유연한 근무시간, 추가 휴가일, 인정 프로그램과 같은 재정적인 인센티브와 혜택을 직원들에게 제공합니다. 이것은 일정 정도로 근로자들을 달래는 데 도움이 될 수 있지만, 그들이 {LEADERNAME}의 관리 스타일에 대해 여전히 불만을 가지고 있을 수 있으며, 나중에 다시 표면화 될 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Desire_Name</Label>
    <String>가려진 욕망</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Desire_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}, 귀하의 정부에서 두각을 나타내는 인물은 그들의 위협적이고 무자비한 태도로 잘 알려져 있습니다. 그러나 최근의 정보 보고에 따르면, 깊은 내면에서 {LEADERNAME}는 비밀스럽게 다른 사람들에게 좋아받고 받아들여지는 것에 절실하게 원하고 있다고 합니다.[BR][BR]이 숨겨진 욕망을 이용할 기회가 생겼습니다. {LEADERNAME}에게 공개 행사에 참석하도록 배열하여 그들의 캐릭터에 부드러운 면을 보여주거나, 그들을 인간화하려는 모든 시도를 피함으로써 그들의 무서운 명성을 유지할 수 있습니다.[BR][BR]귀하가 내릴 결정은 {LEADERNAME}이 인식되는 방식과 귀하의 정부 내에서의 효과에 지속적인 영향을 미칠 것입니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Desire_Choice1_Title</Label>
    <String>그들을 인간화하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Desire_Choice1_Desc</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}을 인간화하기로 선택하여 그들이 공개 행사에 참석하고 그들의 이미지를 부드럽게 만들 수 있습니다. 이것은 그들의 승인 등급과 당신의 문명의 사기를 향상시킬 것이지만, 아마도 당신의 적들의 눈에서 그들의 권위를 약화시킬 수도 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Desire_Choice2_Title</Label>
    <String>그들의 무서운 이미지를 유지하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Desire_Choice2_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 계속해서 두려움과 증오를 받으며, 그들의 권위적인 이미지를 유지합니다. 이것은 당신의 적들을 점검하는 데 도움이 될 것이지만, 더 낮은 인정률과 {LEADERNAME}가 당신의 문명 내에서 다른 이들로부터 계속 멀어지는 대가를 치르게 될 것입니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Name</Label>
    <String>오랫동안 기다려온 퇴직</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}이 불철주야로 당신의 정부를 섬겼지만, 이제 그들은 은퇴를 하고 그들의 의무를 마치고 싶어한다는 의사를 공개적으로 표현했습니다. [BR][BR]그들은 당신의 문명에 귀중한 자산이었지만, 이제 그들의 마음이 그곳에 더 이상 없음이 분명해 보입니다. 호화로운 은퇴 행성이 그들의 눈길을 끌었고, {LEADERNAME}은 그곳에서 은퇴하고 싶다고 당신의 허락을 청하고 있습니다. [BR]우리의 고문들은 이러한 은퇴를 허락하면 리더십 공백을 만들 수 있다고 경고하지만, 거부하면 불만을 가진 효과적이지 않은 리더가 될 수 있다고 경고합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Choice1_Title</Label>
    <String>그들의 은퇴 소원을 들어주십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}의 은퇴 소원을 들어주기로 선택합니다. 그들은 감사의 마음을 가지고 떠나지만, 당신의 문명은 적절한 후임을 찾아야 할 것입니다. 이는 시간과 자원이 소모될 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Choice2_Title</Label>
    <String>그들의 은퇴 요청을 거부하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}은 마지못해 계속해서 복무를 하지만, 그들의 열의 부족이 그들의 성과와 그들이 지휘하는 사람들의 사기에 영향을 미칠 수 있습니다. 그들이 결국에는 그들의 역할을 받아들이거나 점점 더 불만을 가지게 될 가능성이 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Name</Label>
    <String>반복되는 꿈들</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}이 귀하의 정부에 종사하고 있으며, 자신이 과거의 생을 살고 있는 반복적인 꿈을 겪고 있습니다. 이 꿈들은 점점 더 생생해지고 있으며, {LEADERNAME}은 이들이 단순히 꿈만이 아니라 중요한 정보를 담고 있는 과거의 생과의 연결일 수 있다고 믿습니다.[BR][BR]우리 전문가들은 이 문제에 대해 의견이 분분합니다. 일부는 이 꿈들이 아직 발견되지 않은 외계 기술이 {LEADERNAME}의 마음을 영향을 미치는 결과일 수 있다고 믿는 반면, 다른 일부는 이것이 아직 알려지지 않은 이점이 있을 수 있는 자연 현상일 수 있다고 제안합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Choice1_Title</Label>
    <String>꿈을 더 자세히 조사하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 꿈을 더 깊게 조사하기로 선택합니다. 이 결정은 이 꿈들 뒤의 진실을 밝혀내기 위한 자원의 배분을 이끌어낼 것입니다, 이는 혁신적인 정보 또는 가치 있는 통찰력을 드러낼 수 있습니다. 그러나, 이 선택은 꿈이 중요하지 않다면 시간과 자원의 낭비를 초래할 수도 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Choice2_Title</Label>
    <String>꿈을 무시하고 현재에 집중하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}에게는 꿈을 무시하고 현재의 책임에 집중하는 것이 조언됩니다. 이 선택은 정부가 입증되지 않은 추측에 방해받지 않고 현재의 사안에 집중할 수 있게 합니다. 그러나, 꿈이 진실을 가지고 있다면 중요한 정보를 잃을 위험이 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Name</Label>
    <String>아버지의 유산</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 항상 아버지의 죽음에 대한 책임을 떠맡아 왔습니다. 주목받는 과학자인 아버지는 매우 실험적인 분야에서 돌파구를 찾아내려다가 끔찍한 사고가 발생해 생명을 잃었습니다.[BR][BR]최근 한 연구팀이 {LEADERNAME}의 아버지의 작업 흔적을 발견했으며, 이것이 우리 문명에 중요한 발전을 가져올 수 있을 것이라고 믿습니다. 그러나 이 연구를 깊게 파고들면 또 다른 사고와 생명 손실의 위험이 따르게 됩니다.[BR][BR]우리의 조언자들은 두 가지 선택을 제시합니다: {LEADERNAME}의 아버지의 유산을 존중하며 연구를 조심스럽게 추진하거나, 잠재적인 재앙을 피하기 위해 완전히 포기하는 것입니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice1_Title</Label>
    <String>연구를 추구하다</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}의 아버지의 유산을 기리기 위해 연구를 추구하기로 선택했습니다. 이 결정은 우리 문명에게 지상파괴적인 발전을 가져올 수 있습니다. 그러나, 사고가 발생할 가능성이 있으며, 이로 인해 생명을 잃거나 대중의 반발을 초래할 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice2_Title</Label>
    <String>연구를 포기하다</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 연구를 포기하고 우리 사람들의 안전과 복지를 우선시하기로 결정했습니다. 이 선택은 잠재적인 사고를 방지할 수 있지만, {LEADERNAME}의 아버지의 연구가 우리 문명에 가져다줄 수 있었던 엄청난 잠재적 이익을 포기하는 것을 의미합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Name</Label>
    <String>라이벌 형제</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 항상 더 유명한 형제의 그림자에서 살아왔습니다. 최근에, 그들의 형제는 우리 문명의 이익을 해칠 수 있는 논란의 프로젝트에 휘말렸습니다.[BR][BR]{LEADERNAME}는 당신에게 형제의 프로젝트를 공개적으로 비난하는 데 도움을 청하며 접근합니다. 우리의 고문들은 이것이 당신의 문명의 위치를 강화하거나 형제 간의 악감정을 더욱 심화시킬 수 있음을 지적하며, 이는 {LEADERNAME}의 성과에 영향을 미칠 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Choice1_Title</Label>
    <String>{LEADERNAME}의 입장을 지지하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}의 입장을 지지하기로 선택했습니다. 이 결정은 {LEADERNAME}의 사기와 충성도를 높여주지만, 영향력 있는 형제와의 관계에 긴장을 초래할 수도 있습니다. 이로 인해 미래의 정치적, 경제적 거래에 영향을 미칠 수도 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Choice2_Title</Label>
    <String>화해를 장려하다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}에게 개인적인 원한을 내려놓고 그들의 형제와 함께 여러분의 문명을 위한 더 큰 선을 위해 협력하도록 조언합니다. 이것은 형제 간의 관계 개선과 그들의 형제의 프로젝트로부터의 잠재적인 이익을 가져올 수 있지만, 동시에 {LEADERNAME}에서 불만을 일으키고 당신에 대한 그들의 충성심에 영향을 줄 수도 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Name</Label>
    <String>불멸의 추격</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 일생 동안 불사의 방법을 찾기 위해 끊임없이 노력해 왔습니다. 그들은 최근에 영원한 생명을 주는 것으로 믿어지는 오래된 고대 유물을 발견하였습니다.[BR][BR]그러나 이 유물을 얻기 위해서는 은하계의 위험하고 미지의 부분으로 모험을 해야 합니다. {LEADERNAME}는 이 위험한 탐색에 나서기 위해 당신의 허락을 구합니다, 이는 엄청난 힘과 지식을 밝혀낼 수도 있습니다.[BR][BR]우리의 고문들은 이 임무가 실패하면 상당한 자원과 인력을 잃을 수 있음을 경고합니다. 그러나 무시할 수 없을 만큼 큰 보상의 가능성이 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Choice1_Title</Label>
    <String>퀘스트에 대한 권한을 부여하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}에게 불멸을 향한 탐색에 참여할 수 있는 권한을 주었습니다. 성공한다면, 당신의 문명은 전례 없는 힘과 지식을 얻을 수도 있습니다. 그러나, 이 탐사는 비용이 많이 들고 귀중한 자원과 생명을 잃을 수도 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Choice2_Title</Label>
    <String>퀘스트 권한을 거부하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}에게 고대 유물을 추구하는 허가를 부인함으로써 당신의 문명의 자원과 인력이 그대로 유지되게 합니다. 그러나 영원한 생명과 알려지지 않은 힘의 비밀을 풀어내는 기회를 놓친 것 같습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Name</Label>
    <String>범죄의 그물망</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}은 항상 효과적이고 충성스러운 정부의 일원이었지만, 그들의 범죄와의 놀라운 수의 연결이 최근에 드러났습니다.[BR][BR]지하세계의 고위 멤버가 귀하의 행정부에 위험한 제안을 하였습니다: 그들은 범죄 조직에 대한 법 집행의 관대함을 대가로 귀중한 자원과 정보를 제공합니다.[BR][BR]우리의 고문들은 분열되어 있습니다: 일부는 이 제안을 받아들이면 우리의 능력을 상당히 향상시킬 것이라고 믿는 반면, 다른 일부는 도덕적 타협이 결국 우리 문명을 약화시킬 것이라고 주장합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Choice1_Title</Label>
    <String>제안을 수락하다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 이 제안을 받아들이기로 결정합니다. 제공된 자원과 정보는 당신의 문명의 능력을 잠시 동안 크게 향상시키지만, 암시장의 영향력은 당신의 사회를 강화시키면서 범죄율을 높이고 당신의 사람들 사이에서 도덕적 지위를 잃게 만듭니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Choice2_Title</Label>
    <String>제안을 거절하다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신의 가치를 고수하기로 선택하여, 위험한 제안을 거절합니다. 당신의 문명은 잠재적인 부스트를 놓치게 되지만, 당신의 리더십에 대한 국민들의 신뢰는 강화되어 승인률이 증가합니다. 그러나, 범죄의 언더월드는 당신의 반항에 대해 보복을 추구할 수 있어 앞으로의 잠재적인 충돌을 초래할 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Name</Label>
    <String>적절한 절차 딜레마</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}은 평생을 관료로 보내며 적법절차의 엄격한 지지자입니다. 이번에는 고위 공직자가 횡령으로 기소되었지만, 증거는 불안정한 상태입니다. {LEADERNAME}은 적법절차의 중요성을 인식하면서도, 공공의 신뢰를 유지하기 위해 신속한 조치가 필요하다는 것을 인지하고 있습니다.[BR][BR]우리의 고문들은 두 가지 대응 방안을 제안합니다: 법률 체계가 그 과정을 거치게 두어 혐의자가 처벌을 피할 수 있게 하거나, 개입하여 해결을 강제로 이끌어내는 것으로, 이는 우리의 사법 체계의 무결성을 손상시킬 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Choice1_Title</Label>
    <String>적절한 절차를 준수하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 적법 절차를 준수하기로 결정하며, 법률 시스템이 이 사건을 다루도록 허용합니다. 이 결정은 피고인 공무원이 처벌받지 못하게 될 수도 있지만, 우리의 법률 시스템의 무결성을 강화하고 {LEADERNAME}의 적법 절차에 대한 헌신을 강화할 것입니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Choice2_Title</Label>
    <String>해결을 위해 개입하다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 개입하여 해결을 강제하기로 선택합니다. 이 결정은 더 빠른 해결과 공공의 신뢰를 유지할 수 있지만, 동시에 우리 법률 체계의 무결성에 의문을 제기하고 {LEADERNAME}이 공정한 절차에 대한 그들의 헌신을 의심하게 만들 수도 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Name</Label>
    <String>가정된 신원</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}님, 당신의 가장 신뢰하는 고문 중 한 명이 특이한 과거를 가지고 있습니다. 그들은 젊은 시절에 몇 년 동안 가명을 사용하여 살았습니다. 이 정보가 최근에 드러났지만, 그들의 생애 중 이 신비로운 기간 뒤에 있는 이유는 불분명합니다.[BR][BR]일부는 {LEADERNAME}의 신뢰성에 대해 의문을 제기하며, 반면에 다른 사람들은 그러한 행동에는 분명히 타당한 이유가 있을 것이라고 믿습니다. 우리의 정보망은 {LEADERNAME}의 과거에서 상황을 밝혀줄 수 있는 사람을 찾아냈지만, 과거를 파헤치거나 숨겨진 채로 두어야 할지 결정해야 합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Choice1_Title</Label>
    <String>과거를 조사하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 과거를 조사하기로 결정했습니다. {LEADERNAME}의 가명에 대한 진실을 밝혀내는 것은 중요한 계시를 가져올 수 있지만, 조사는 {LEADERNAME}와의 관계를 긴장시키고 국민들 사이에 불안을 초래할 수도 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Choice2_Title</Label>
    <String>과거를 숨겨둘게요.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Choice2_Dec</Label>
    <String>과거를 숨겨두기로 선택하고, {LEADERNAME}의 판단을 신뢰하여 정보를 비밀로 유지합니다. 이 결정은 여러분의 정부 내에서 안정성을 유지할 수는 있지만, {LEADERNAME}의 과거에 대한 해결되지 않은 질문이 나중에 다시 나타날 수 있으며, 미처 예측하지 못한 문제를 야기할 수도 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Name</Label>
    <String>고대의 기술</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 항상 새로운 기술에 대한 불신과 오래된 방식을 선호하는 것으로 알려져 있습니다. 최근에 그들은 고대 유물을 발견했는데, 이것은 잊혀진 문명에서 오는 엄청난 힘과 지식을 가지고 있다고 믿습니다.[BR][BR]우리 과학자들은 이 유물을 연구하고 역설계하고자 열망하지만, {LEADERNAME}는 우리가 고대의 지혜를 존중하고 유물을 그대로 유지하며, 그것을 오직 지침으로만 사용해야 한다고 주장합니다.[BR][BR]우리의 조언자들은 의견이 분분합니다: 일부는 이 고대 기술의 힘을 활용해야 한다고 주장하는 반면, 다른 일부는 그렇게 할 경우 예측하지 못한 결과를 초래할 수 있다고 걱정합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice1_Title</Label>
    <String>고대의 지혜를 존중하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 고대의 지혜를 존중하고 유물을 보존하기로 선택합니다. 결과적으로 당신의 사람들은 자신들의 문화 유산을 받아들이게 되어, 사기와 단결력이 증가하게 됩니다. 그러나 유물을 연구함으로써 얻을 수 있는 잠재적인 이점은 실현되지 않았고, 이로 인해 기술적 진보가 정체될 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice2_Title</Label>
    <String>유적을 연구하고 활용하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 고대 유물의 힘을 연구하고 활용하기로 결정했습니다. 이 대담한 결정은 여러 분야에서의 돌파구를 제공하며, 기술적 진보에 상당한 향상을 가져왔습니다. 그러나 고대의 지혜를 무시하는 결정은 {LEADERNAME}와 일부 인구를 분노하게 만들어, 당신의 문명 내에서 시간이 걸릴 수 있는 균열을 일으켰습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Name</Label>
    <String>유령 같은 추억</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}은 부모님의 처형을 목격해야 하는 비극적인 부담을 겪어야 했습니다. 이 오랫동안 억눌려온 기억은 이 사건에 관한 다큐멘터리가 공개될 때 다시 표면화하며, 대중들의 호기심과 동정을 끌어냅니다.[BR][BR]당신의 고문들은 이것이 중대한 순간임을 알립니다 - 당신은 대중의 동정을 활용하여 {LEADERNAME}의 대중 이미지를 향상시키거나, {LEADERNAME}에게 더 이상의 감정적 고통을 피하기 위해 다큐멘터리를 억제할 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Choice1_Title</Label>
    <String>동정심을 이용하여 이미지를 향상시키십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 대중의 동정심을 이용하기로 결정합니다. {LEADERNAME}의 인기는 증가하며, 이로 인해 몇 달 동안 외교력과 영향력이 증가합니다. 그러나 이 결정은 {LEADERNAME}와의 관계에 긴장을 초래할 수 있으며, 그는 이용당한 것으로 느낄 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Choice2_Title</Label>
    <String>다큐멘터리를 억제하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}의 정서적 안녕을 보호하기 위해 다큐멘터리를 억제하기로 선택했습니다. {LEADERNAME}는 충성스러운 특성을 얻고 당신과의 관계가 강화됩니다. 그러나, 이 검열이 발견되면 대중들 사이에서 인정과 신뢰를 잃을 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Name</Label>
    <String>탈영자의 딜레마</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}님, 귀하의 최고 과학자 중 한 명이 고향 행성을 배반하고 기밀 기술을 귀하의 문명에 가져왔습니다. 이 기술적 우위는 귀하에게 이점을 제공하였습니다. 그러나 이 과학자의 이전 정부가 그들을 추적하여 {LEADERNAME}과 기밀 기술을 반환하라고 요구하고 있습니다.[BR][BR]귀하의 고문들은 이 문제에 대해 의견이 분분합니다. 일부는 이 요구를 받아들이면 외교 관계가 개선될 수 있다고 주장하고, 다른 일부는 거부하면 기술적 우위와 과학자의 생명을 보호할 수 있다고 주장합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice1_Title</Label>
    <String>요구에 응하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 요구에 따르기로 결정합니다. {LEADERNAME}와 기밀 기술이 그들의 본행성으로 돌아갑니다. 당신의 외교 관계는 그들의 이전 정부와 개선되지만, 기술적 우위와 소중한 과학자를 잃게 됩니다. 또한, 변절자들에게 안전한 피난처로서의 명성에 부정적인 영향을 미칠 가능성도 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice2_Title</Label>
    <String>요구를 거부하다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}을 보호하기로 선택하고 요구를 거부합니다. 기술적 우위는 여전히 당신의 문명에 있고, 과학자는 그들의 작업을 계속합니다. 그러나, 당신의 거부는 전 정부와의 외교 관계에 긴장을 불러일으키며, 앞으로 더 많은 긴장이나 심지어는 갈등을 초래할 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Name</Label>
    <String>의심스러운 방출</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 한때 귀하의 문명에서 매우 존경받는 군사 관리였습니다. 그러나 그들은 공개되지 않은 신비로운 상황에서 해고되었습니다.[BR][BR]최근에 익명의 정보원이 {LEADERNAME}의 해고가 실패한 비밀 임무 때문이라는 문서를 유출했습니다. 이로 인해 많은 군인들의 생명이 위험에 처했습니다. 미디어는 이 이야기를 주목했고, 사람들 사이에 큰 소동이 일어났습니다.[BR][BR]우리의 자문가들은 이 문제에 대한 조사를 시작하거나 {LEADERNAME}를 보호하고 안정성을 유지하기 위해 정보를 억제하는 것을 권장합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Choice1_Title</Label>
    <String>조사를 시작하다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 이 문제에 대한 조사를 시작하기로 결정했습니다. 만약 조사가 {LEADERNAME}가 실패한 임무에 대한 책임이 있다는 것을 밝혀낸다면, 그들의 명성은 훼손되고, 그들의 소중한 능력을 잃을 수도 있습니다. 그러나, 그들이 어떠한 잘못도 없음이 입증된다면, 그들의 명성은 회복되고, 당신의 정부에 대한 공공의 신뢰는 증가할 것입니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Choice2_Title</Label>
    <String>정보를 억제하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 정보를 억제하고 안정성을 유지하며 {LEADERNAME}를 보호하기로 선택합니다. 그러나 진실이 결국에는 드러날 위험이 있으며, 이는 대중의 불안을 야기하고 정부의 신용성을 훼손할 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C31_Survivor_Name</Label>
    <String>생존자의 부름</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C31_Survivor_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 가장 경험 많은 고문 중 한 명으로, 적대적인 외계 행성에 추락한 후 몇 년 동안 황야에서 살아남는 데 성공하여 유명해졌습니다. 그들은 비슷한 상황에 직면한 한 정착민 그룹으로부터 연락을 받았고, 이들은 그렇게 위험한 환경에서 어떻게 살아남을 수 있을지에 대한 조언을 구하고 있습니다.[BR][BR]{LEADERNAME}는 정착민들에게 도움을 주려 하지만, 그렇게 하려면 현재의 업무에서 시간을 빼야 합니다. 한편, 다른 사람들은 정착민들이 {LEADERNAME}가 했던 것처럼 스스로를 지키고, 자신의 경험을 통해 배워야 한다고 주장합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C31_Survivor_Choice1_Title</Label>
    <String>{LEADERNAME}을 보내 정착민들을 도와주십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C31_Survivor_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}를 정착민들을 돕기 위해 보내기로 결정했습니다. 그들의 전문성은 많은 생명을 구하고 정착민들과의 강한 유대를 형성할 것입니다. 그러나, {LEADERNAME}의 부재는 일시적으로 당신의 정부를 약화시키며, 몇 달 동안 그들의 전문분야에서의 효율성이 줄어들게 될 것입니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C31_Survivor_Choice2_Title</Label>
    <String>정착민들에게 그들의 경험에서 배울 것을 조언하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C31_Survivor_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 정착민들이 {LEADERNAME}가 했던 것처럼 자신의 경험에서 배울 것을 권장합니다. 이 결정은 {LEADERNAME}가 그들의 작업을 방해받지 않고 계속할 수 있게 해주지만, 일부 정착민들은 가혹한 조건을 견디지 못할 수 있고, 무관심으로 인식되어 정착지와의 관계가 긴장될 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Name</Label>
    <String>평화지키는자의 결의</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 귀하의 정부의 주요 구성원으로, 파괴적인 별간 전쟁에서 가족을 잃은 후로는 이러한 충돌이 다시 일어나지 않도록 맹세했습니다.[BR][BR]최근에는 Drengin 제국과 Torian 연합 간의 긴장이 고조되고 있습니다. 두 진영 모두 귀하의 정부에 지원을 요청했습니다. {LEADERNAME}는 두 진영 사이에서 중재자 역할을 하는 것이 평화를 유지하는 데 결정적인 단계가 될 수 있다고 믿습니다.[BR][BR]그러나 일부 고문들은 중립적인 입장을 취하는 것이 약점의 표시로 보일 수 있으며, 강력한 동맹을 확보하기 위해 한 쪽을 선택하는 것이 더 나을 수 있다고 주장합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice1_Title</Label>
    <String>팩션 간의 중재를 하세요.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 드렝진 제국과 토리안 연합 간의 조정을 선택합니다. 이 결정은 갈등의 확대를 방지하는 데 도움이 될 수 있지만, 당신의 문명이 한쪽을 선택하지 않는 것은 잠시 두 파벌과의 외교적 패널티를 초래할 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice2_Title</Label>
    <String>지원할 측을 선택하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice2_Dec</Label>
    <String>Drengin 제국이나 Torian 연합을 지원하기로 선택함으로써, 귀하의 문명은 강력한 동맹을 얻고 그 전략적 위치를 강화합니다. 그러나, 이 결정은 {LEADERNAME}의 바람에 반하기 때문에 미래의 갈등을 초래하고 그들의 평화 유지 노력을 저해할 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Name</Label>
    <String>도난당한 디자인</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Dec</Label>
    <String/>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice1_Title</Label>
    <String>설계도를 회수하는 데 도움을 주세요.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}가 도난당한 설계도를 찾아주는 데 도움을 주기로 결정했습니다. 이것은 그들의 충성도를 향상시키고, 당신의 문명이 그들의 혁신적인 기술에 접근할 수 있게 될 가능성을 줍니다. 그러나, 이것은 도둑들과의 위험한 대결로 이어질 수 있고, 당신의 시민들은 이런 공격적인 접근 방식을 지지하지 않을 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice2_Title</Label>
    <String>상황을 스파이 활동에 이용하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice2_Dec</Label>
    <String>도둑들을 직접 대면하기보다는, 그들의 조직에 침투하여 귀중한 정보를 획득하려고 결정합니다. 이는 장기적인 전략적 이익을 가져올 수 있지만, {LEADERNAME}의 이름은 오점되며, 그들은 당신의 헌신에 의문을 품을 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Name</Label>
    <String>도망친 과거</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 악명 높은 감옥식민지에서 탈출한 이후로 당신의 정부에게 귀중한 자산이었습니다. 그러나 그들의 과거가 뒤쫓아오고, 위험한 현상금 사냥꾼이 {LEADERNAME}를 추적하여 그들을 감옥식민지로 돌려보내는 대가로 거액의 보상을 요구하고 있습니다.[BR][BR]우리의 정보에 따르면 이 현상금 사냥꾼은 만만치 않은 평판을 가지고 있으며 쉽게 포기하지 않을 것입니다. 우리는 {LEADERNAME}를 보호하거나, 호의와 자원을 얻기 위해 그들을 감옥식민지로 돌려보낼 선택을 해야 합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Choice1_Title</Label>
    <String>{LEADERNAME}을 보호하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Choice1_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}을 보호하기로 선택함으로써 그들의 충성심을 강화하고 감옥식민지의 비밀에 대한 소중한 정보를 얻을 수 있습니다. 그러나 이는 현상금 사냥꾼과 보상을 찾는 다른 파벌들과의 충돌로 이어질 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Choice2_Title</Label>
    <String>{LEADERNAME}을 되돌려 보내세요.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}를 다시 감옥 식민지로 보내면서 당신은 보상을 확보하고 현상금 사냥꾼과의 충돌을 피합니다. 그러나, 이 결정은 당신의 정부의 사기와 다른 지도자들의 신뢰에 부정적인 영향을 미칠 수 있습니다. 또한, 당신은 {LEADERNAME}의 소중한 능력과 지식을 잃게 됩니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Name</Label>
    <String>신의 부름</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 오랜 시간 동안 자신이 고등력에 의해 선택되어 종족을 영광으로 이끄는 임무를 맡게 된 것을 믿어 왔습니다. 최근에 그들은 신성한 시야를 받고 있다고 믿고 있으며, 이는 우리 문명의 궁극적인 승리의 열쇠를 가지고 있다고 주장하는 먼 별계로 그들을 이끌어주고 있습니다.[BR][BR]우리의 과학자와 전략가들은 이 주장을 뒷받침하는 구체적인 증거가 없기 때문에 회의적입니다. 그들은 이 원정에 자원을 쏟아붓는 것은 비용이 많이 드는 실수가 될 수 있다고 주장합니다. 그러나 {LEADERNAME}는 주장을 고집하고 있으며, 그들의 독실한 추종자들은 이 "신성한 임무"에 참여하고자 합니다. 결정은 당신에게 달려있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Choice1_Title</Label>
    <String>원정대를 지원하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 원정을 지원하기로 선택합니다. 이 결정은 {LEADERNAME}와 그들의 추종자들을 기쁘게 하며, 당신의 사람들 사이에 사기와 열정을 높입니다. 그러나, 이는 당신의 자원에 부담을 주며, 증명되지 않은 이 사업에 상당한 자금과 인력을 투자해야 합니다. 결과는 여전히 불확실하며, 당신의 정부의 일부 구성원들은 조용히 당신의 판단을 의심합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Choice2_Title</Label>
    <String>요청을 거부하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Choice2_Dec</Label>
    <String>요청을 거부함으로써, 자원을 유지하고 정부의 주목을 더욱 구체적인 목표에 집중할 수 있습니다. 그러나, 이 결정은 {LEADERNAME}와 그들의 추종자들을 크게 실망시켜, 사기가 떨어지고 리더십에 대한 신뢰가 손실됩니다. "신의 부름"을 거부한 것에 대한 소문이 퍼져, 국민들 사이에 불안이 퍼지고 정부의 리더십 능력에 대한 의심을 씨뿌립니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Name</Label>
    <String>이중 스파이</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}이 당신의 정부를 위해 외교 사절로서 일하는 동안에는 비밀이 있습니다: 그들은 또한 당신의 문명을 위해 중요한 정보를 모으는 능력있는 스파이입니다. 최근에 {LEADERNAME}은 당신의 정부의 이익을 저해하려는 경쟁 세력의 음모를 발견했습니다.[BR][BR]당신의 고문들은 이 정보를 사용하여 공개적으로 음모를 폭로함으로써 경쟁 세력을 당황시키고 당신의 위치를 강화하거나, 당신이 그들의 계획을 알고 있다는 사실을 밝히지 않고 이 정보를 사용하여 상황을 비밀리에 조작할 수 있다고 제안합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Choice1_Title</Label>
    <String>음모를 폭로하다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 공개적으로 이 계획을 폭로하기로 결정했고, 이로 인해 경쟁력이 있는 권력의 명성이 크게 손상되었으며, 다른 문명들 사이에서 당신의 지위도 강화되었습니다. 그러나 이 조치는 {LEADERNAME}의 정체를 위험에 빠뜨리며, 그들이 미래에 적 요원들의 목표가 될 수도 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Choice2_Title</Label>
    <String>상황을 조작하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 상황을 비밀리에 조작하기로 선택하고, 경쟁자의 계획에 대한 지식을 공개하지 않고 이 정보를 이용합니다. 이로 인해 당신의 문명은 상당한 이익을 얻었지만, 경쟁력 있는 힘은 의심스러워지고 미래의 거래에서 공격적일 가능성이 더 높아집니다. 그들은 그들의 계획이 무너진 것을 모르고 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Name</Label>
    <String>혁신적인 발견</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}이 최근에 우리의 기술과 사회를 혁신할 수 있는 획기적인 발견을 했습니다. 그러나 이 발견으로 인해 그들은 자신들의 목적을 위해 이 지식을 획득하려는 여러 집단의 타겟이 되었습니다.[BR][BR]우리의 정보망은 한 집단이 {LEADERNAME}을 납치하여 정보를 추출하려는 계획을, 다른 집단이 연구 시설을 파괴하고 데이터를 도난하려는 목표를 가지고 있다는 통신을 가로챘습니다. 우리는 {LEADERNAME}와 이 가치있는 발견을 보호하기 위한 방법을 결정해야 합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Choice1_Title</Label>
    <String>연구 시설을 확보하십시오</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 연구 시설의 보안을 우선시하기로 결정했습니다. 이로 인해 데이터 도난이나 파괴를 방지할 수 있습니다. 이는 우리 문명이 이 발견으로부터 혜택을 얻게 해주지만, {LEADERNAME}이 납치 시도에 더 취약해질 수 있음을 의미합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Choice2_Title</Label>
    <String>{LEADERNAME} 보호하기</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}의 안전에 집중하기로 선택하였고, 추가적인 경비 인원을 배정하고 그들을 안전한 장소로 이동시켰습니다. 이것은 {LEADERNAME}를 납치 시도로부터 보호할 것이지만, 연구 시설이 파괴와 데이터 도난에 더 취약해질 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Name</Label>
    <String>반란자의 상징</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 귀하의 정부에서 중요한 리더로, 고향 행성에서 유명한 반란군 지도자였으며, 이후에는 폭정에 대한 저항의 상징이 되었습니다.[BR][BR]최근에, 근처 행성의 억압받는 세력이 {LEADERNAME}에게 도움을 청하며 반란을 계획하고 있습니다. 만약 {LEADERNAME}가 그들의 지원을 결정한다면, 그 행성의 정부와의 외교 관계에 긴장을 초래할 수 있습니다.[BR][BR]우리의 조언자들은 주의를 권하지만, 결정은 결국 {LEADERNAME}와 귀하에게 달려 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Choice1_Title</Label>
    <String>반란을 지원하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 반란을 지지하기로 선택했습니다. {LEADERNAME}는 그들의 경험을 활용하여 억압 받는 파벌을 돕게 될 것이고, 이로 인해 성공적인 반란이 일어날 수도 있습니다. 그러나 이 대담한 움직임은 행성의 정부와의 외교 관계를 긴장시킬 가능성이 있으며, 미래에 미칠 결과가 있을 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Choice2_Title</Label>
    <String>중립을 유지하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}은 행성 정부와의 좋은 관계를 우선시하며 마지못해 중립을 유지하기로 결정합니다. 이 결정은 잠재적인 충돌을 방지할 수 있겠지만, 억압받는 집단과 다른 반란 동조자들에게 {LEADERNAME}은 배신자로 보일 수 있으며, 그들의 명성을 손상시킬 가능성이 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Name</Label>
    <String>잃어버린 항해</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}은 우주 여행이 잘못되어 수십 년 동안 낮잠을 자며 독특한 과거를 가지고 있습니다.[BR][BR]이제, 먼 미지의 체계에서 메시지가 수신되었습니다. {LEADERNAME}의 원래 여행의 오랜 시간 동안 잃어버린 자매선이 발견되었으며, 승무원은 아직도 낮잠을 자고 있습니다. 이 체계의 주민들은 암행잠 기술에 대해 알지 못하고 어떻게 진행할지 지침을 요구하고 있습니다.[BR][BR]우리의 고문들은 두 가지 옵션을 제시하였습니다: 안전하게 승무원을 깨우고 회수하기 위해 전문 팀을 보내거나, 주민들이 스스로 부활 과정을 시도하도록 허용하는 것입니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice1_Title</Label>
    <String>전문 팀을 보내세요.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 전문 팀을 보내기로 결정했습니다. 크루들은 안전하게 깨어나 집으로 돌아왔고, 그들의 독특한 기술과 경험으로 당신의 문명을 강화합니다. 그러나 이 임무는 자원을 소모하고 잠시 다른 영역의 생산성을 감소시킬 것입니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice2_Title</Label>
    <String>주민들이 시도하도록 허락하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 주민들이 부활 과정을 시도하도록 마지못해 동의합니다. 선원들은 성공적으로 깨어나지만, 전문성 부족으로 일부는 되돌릴 수 없는 합병증을 겪습니다. 결과적으로, 선원들은 그들이 될 수 있었던 것만큼 효과적이지 않으며, 주민들과의 관계가 긴장됩니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Name</Label>
    <String>복제범죄자</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}님, 당신이 신뢰하는 리더 중 한 명이 악명 높은 범죄자인 완벽한 복제인물을 가지고 있어, 은하계를 대혼란에 빠뜨리고 있습니다. 최근에 이 범죄자는 높은 프로필의 강도를 저지른 바 있으며, 일부 사람들은 {LEADERNAME}을 그들의 악명 높은 이중자와 혼동하고 있습니다.[BR][BR]당신의 고문들은 두 가지 가능한 행동 계획을 제안합니다: 복제인물을 잡아 {LEADERNAME}의 이름을 깨끗이 하거나, 이 혼란을 당신의 이점으로 사용하여 {LEADERNAME}이 범죄 네트워크에 잠입하고 귀중한 정보를 수집하게 하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Choice1_Title</Label>
    <String>클론을 잡아라.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 범죄를 저지른 클론을 잡기로 결정했습니다. 이로써 {LEADERNAME}의 명성을 회복할 수 있지만, 이 작업은 상당한 자원을 필요로 하며 클론이 탈출하거나 반격할 경우 예상치 못한 결과를 초래할 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Choice2_Title</Label>
    <String>범죄 네트워크에 침투하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 그들의 동일한 외모를 사용하여 범죄 네트워크에 침투합니다. 이것은 귀중한 정보와 파괴 작업에 대한 기회를 제공하지만, {LEADERNAME}를 부패시키는 위험이 있으며, 만약 대중에게 발각되면 그들의 명성을 손상시킬 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Name</Label>
    <String>잃어버린 정치적 잠재력</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 여러분의 정부에 봉사하고 있으며, 한때는 정치계에서 유망한 경력을 가지고 있었습니다. 그들은 별들 사이에서 더 간단한 삶을 찾기 위해 자발적으로 정치적 열망을 포기했습니다.[BR][BR]최근에는 정치적 공백이 생겨났고, 많은 사람들이 {LEADERNAME}에게 정치로 돌아가 이 공백을 채우라고 촉구하고 있습니다. 그들의 이전 경험과 연결 관계는 우리 문명에 큰 이익을 가져다 줄 수 있지만, {LEADERNAME}는 현재의 위치를 떠나는데 망설이고 있습니다.[BR][BR]우리의 고문들은 {LEADERNAME}에게 정치로 돌아가도록 권장하거나, 그들의 현재 위치가 우리 문명에 더 가치있음을 확신시키는 것이 좋다고 제안합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Choice1_Title</Label>
    <String>정치 복귀를 장려하다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}에게 정치로 돌아가도록 권장합니다. 그들의 영향력은 외교와 교역 기회의 증가를 초래할 것입니다. 그러나, 그들이 현재의 역할에서 물러나게 되면 일시적으로 리더십에 공백이 생겨 효율성에 영향을 미칠 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Choice2_Title</Label>
    <String>그들의 현재 가치를 재확인하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 감사받는다는 느낌을 받아 현재 위치에 그대로 머물게 되며, 이는 그들의 업무 성과와 헌신을 향상시킬 것입니다. 그러나, 정치적 공백은 불안정을 초래하고 우리 문명에 대한 잃어버린 기회를 초래할 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Name</Label>
    <String>신비로운 유물</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}은 많은 세력들이 우주에서 찾고 있는 미스테리한 외계 유물을 가지고 있었습니다. 그 유물의 힘과 잠재력에 대한 소문이 널리 퍼져, 동맹과 적 모두의 관심을 끌었습니다.[BR][BR]어느 날, 강력한 문명에서 온 사절이 당신의 문턱에 찾아와 {LEADERNAME}와의 개별 면담을 요청합니다. 그들은 유물을 대가로 상당량의 자원과 정치적 지지를 제안합니다. 그러나, 우리의 정보부는 그들의 진정한 의도가 그들이 주장하는 것만큼 선하다고 보장할 수 없다고 경고합니다.[BR][BR]한편, 우리의 과학자들은 이 유물을 더 연구하는 데 큰 관심을 보이며, 이것이 우리 문명에 대한 이론적인 기술 발전을 풀어낼 수 있다고 믿습니다. 어떻게 진행할지 결정하는 것은 당신에게 달려 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice1_Title</Label>
    <String>유물을 거래하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice1_Desc</Label>
    <String>당신은 사절과 유물을 교환하기로 선택했으며, 이로 인해 상당한 자원과 정치적 지지를 얻게 되었습니다. 그러나, 당신은 아마도 무심코 잠재적인 적을 강화시키는 결과를 초래했을지도 모르며, 이 결정의 결과는 미래에 나타날 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice2_Title</Label>
    <String>유물을 연구용으로 보관하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice2_Desc</Label>
    <String>당신은 유물을 보관하고 과학자들이 그것을 연구하도록 결정합니다. 이 선택은 혁신적인 기술 발전을 이끌 수 있지만, 사절의 문명을 화나게 하고 유물의 힘을 찾는 다른 팩션들의 관심을 끌 수 있는 대가를 치를 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Name</Label>
    <String>유전적인 각성</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}이라는 당신 행정부의 주요 생물공학자가 비밀 프로젝트에 참여하고 있었습니다. 이제 {LEADERNAME}가 자신의 유전자를 완전히 새로운 종으로 수정하는 데 성공해, 원래의 형태보다 훨씬 우월해진 것이 밝혀졌습니다.[BR][BR]이 전례 없는 돌파구는 은하계 전체에 충격파를 보냈습니다. 일부 세력은 이 성과에 경외감을 느끼고 있지만, 다른 일부는 그 함의에 대해 깊은 불안을 느끼고 있습니다. 당신이 문명의 지도자로서, 이 상황을 공개적으로 어떻게 처리할지 결정해야 합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Choice1_Title</Label>
    <String>이 혁신을 받아들이세요.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}의 혁신을 받아들이기로 결정하였으며, 그들의 천재성과 이것이 당신의 문명에 가져올 수 있는 잠재적인 이익을 기념합니다. 이 결정은 당신의 문명의 연구 능력을 향상시키고 다른 뛰어난 마음들을 당신의 목적에 끌어들입니다. 그러나, 일부 패션들은 생명의 본질을 가지고 놀고 있는 윤리적인 결과를 두려워하면서 당신의 문명을 경계하기 시작합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Choice2_Title</Label>
    <String>수정을 비난하다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}의 행동을 비난하기로 결정하며, 생명의 신성함은 침해받아서는 안 된다고 주장합니다. 이 결정은 당신의 윤리적 고민을 공유하는 진영들로부터 존경을 얻게 되며, 동맹과 외교 관계를 강화시킵니다. 그러나, {LEADERNAME}은 당신의 행정부에서 자리를 물러나며, 그들의 뛰어난 지식을 가져가고, 그로 인해 당신의 과학 커뮤니티에는 수년이 걸릴 수 있는 공백을 남깁니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Name</Label>
    <String>차원의 딜레마</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}이라는 당신 정부의 유명한 과학자가 시민들의 삶을 개선하기 위한 첨단 기술을 개발하려고 시도했습니다. 불행히도, 그들의 최근 실험 중에 그들은 실수로 다른 차원으로의 포털을 열었습니다.[BR][BR]이 차원의 침략은 우리 사회 내의 다양한 집단들의 주목을 끌었습니다. 일부는 탐험과 발견의 기회로 보았지만, 다른 이들은 알 수 없는 것과 그것이 가져올 수 있는 잠재적 위험을 두려워합니다.[BR][BR]당신의 문명의 리더로서, 당신은 이 예기치 않은 상황에 어떻게 접근할지 결정해야 합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Choice1_Title</Label>
    <String>미지를 받아들이세요.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 알 수 없는 것을 받아들이고 다른 차원으로의 탐험을 허용하기로 결정합니다. 이 결정은 새로운 발견과 기술을 이끌어낼 수 있지만, 여러분의 문명을 위협할 수 있는 위험한 개체나 현상을 만날 위험이 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Choice2_Title</Label>
    <String>포탈을 봉인하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}에게 포털을 봉인하고 다른 차원과의 모든 연락을 차단하도록 명령합니다. 이 결정은 잠재적인 위협으로부터 당신의 문명을 보호할 수 있지만, 동시에 과학적 진보와 귀중한 발견에 대한 기회를 억제합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Name</Label>
    <String>넘어진 영웅</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 한때 귀하의 문명에서 예외적인 업적과 용기로 인해 존경받는 영웅이었습니다. 그러나, 많은 생명을 앗아가고 그들의 명성을 훼손시킨 참혹한 결정 후에 그들은 은혜에서 떨어졌습니다.[BR][BR]지금, 그들의 몰락을 초래한 상황과</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Choice1_Title</Label>
    <String>그들이 과거를 직시하도록 격려하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Choice1_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}에게 과거를 직시하고 상황을 주도하는 것을 권장합니다. 그들의 경험과 결단력은 성공적인 결과를 이끌 수 있지만, 과거의 실수가 반복될 위험이 있습니다. 이로 인해 자원과 사기가 크게 손실될 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Choice2_Title</Label>
    <String>그들에게 개입하지 않는 것이 좋다고 조언하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Choice2_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}에게 상황에서 멀리 떨어져 있도록 조언합니다, 다른 사람이 책임을 다루도록 합니다. 이로 인해 역사가 반복되는 것을 방지할 수는 있지만, {LEADERNAME}의 개인적인 성장을 방해하고, 구원을 위한 기회를 놓칠 수도 있어, 그들의 리더로서의 전반적인 효율성이 감소할 수도 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C61_Liberation_Name</Label>
    <String>해방</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C61_Liberation_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 과거에는 악명 높은 노예상업자였지만, 자유를 위해 싸우기로 결정하고 과거를 뒤로한 채로 신뢰받는 조언자가 되었습니다. 최근에는 이전 동료로부터 보낸 메시지가 가로채졌는데, 이는 먼 행성에 숨겨진 노예 수용소의 존재를 밝혀냈습니다. {LEADERNAME}는 이 수용소를 해방하려 결심했지만, 귀하의 몇몇 관리들은 문제를 일으키지 않고 우리 자신의 문명의 필요에 집중하는 것이 더 현명할 것이라 주장합니다.[BR][BR]우리의 조언자들은 조심스럽게 행동하라는 것을 권하지만, 동시에 {LEADERNAME}의 구원을 위한 퀘스트를 지원하는 것의 잠재적 이익을 인정합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C61_Liberation_Choice1_Title</Label>
    <String>해방 임무를 지원하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C61_Liberation_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 해방 작전을 지원하기로 선택했습니다. 이것은 자원을 소모하고 노예상인들과의 외교 관계에 부담을 주지만, 노예들을 해방시키고 사기를 증진시키며, {LEADERNAME}의 당신의 목표에 대한 충성심을 강화시킬 것입니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C61_Liberation_Choice2_Title</Label>
    <String>우리 자신의 문명의 필요성에 집중하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C61_Liberation_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 자신의 문명의 필요성에 집중하기로 결정하고, 잠재적인 갈등을 피하고 자원을 절약합니다. 그러나, 이 선택은 {LEADERNAME} 및 다른 자유를 추구하는 세력과의 관계를 손상시킬 수 있습니다. 더욱이, 노예들의 고통은 해결되지 않을 것이며, 노예상들은 시간이 지남에 따라 더욱 강력해질 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Name</Label>
    <String>감각이 있는 식물</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}님, 귀하의 유명한 식물학자가 최근에 먼 행성에서 자각을 가진 식물 종을 발견했습니다. 이 혁신적인 발견은 귀하의 문명 내에서 다양한 세력들의 주목을 끌었으며, 각 세력들은 각자의 의제를 가지고 있습니다.[BR][BR]외계생물학자 그룹은 이 식물의 독특한 생물학을 열심히 연구하려고 하며, 또 다른 세력은 이 종을 경제적 이익을 위해 활용하는 것에 잠재력을 보고 있습니다. {LEADERNAME}님은 이 민감한 문제를 어떻게 해결할지에 대한 귀하의 지도를 기대하고 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice1_Title</Label>
    <String>해당 종을 보호하고 연구하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 지능을 가진 식물 종을 보호하기로 선택하며, 외계생물학자들이 그들의 생물학을 연구하고 그들의 독특한 지성 형태에 대해 귀중한 통찰력을 얻을 수 있게 합니다. 이 결정은 과학적 지식의 증가를 이끌 것이지만, 일부 세력은 놓친 경제적 기회를 원망할 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice2_Title</Label>
    <String>종을 이용해 이익을 채취하다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 경제적 이익을 위해 지성을 가진 식물 종을 착취하기로 결정하였으며, 이로 인해 당신의 문명의 부가 급증하게 됩니다. 그러나, 이 결정은 특정 진영과의 관계에 부정적인 영향을 미치게 되며, 미래에 생태계의 반격이 발생할 위험이 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Name</Label>
    <String>웜홀 이상 현상</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, 당신의 가장 중요한 리더 중 한 명이 웜홀에 빠져 가속된 시간을 경험했습니다. [BR][BR]최근에, 한 그룹의 과학자들이 그의 가능한 귀환을 발견했습니다. 그들은 웜홀의 재출현이 {LEADERNAME}에게 가속된 시간의 힘을 이용하는 능력을 부여할 수 있을 것이라고 믿습니다. 이는 우리 문명에 중요한 이점을 제공할 것입니다. 그러나, 웜홀의 불안정성으로 인해 우리의 연구 시설에 심각한 손상을 입히고 시공간 연속성을 방해할 위험이 있습니다.[BR][BR]우리의 고문들은 이견이 있습니다. 일부는 웜홀을 연구하여 그의 특별한 성질을 이용하자고 주장하고, 다른 일부는 잠재적으로 파괴적인 결과를 두려워하며 주의를 촉구합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Choice1_Title</Label>
    <String>웜홀 탐험하기.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 웜홀과 그것의 독특한 특성을 탐험하기로 결정했습니다. 만약 성공한다면, {LEADERNAME}은 우리 문명에 큰 이익을 줄 수 있는 강력한 능력을 얻을 수 있습니다. 그러나 웜홀의 불안정성 때문에 우리의 연구 시설에 상당한 피해를 입히고, 시공간 연속체를 혼란시켜 예측할 수 없는 결과를 초래할 위험이 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Choice2_Title</Label>
    <String>웜홀을 피하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 웜홀 탐험의 위험을 감수하지 않기로 선택하였고, 잠재적인 이익보다 우리 문명의 안전을 우선시했습니다. 그 결과, {LEADERNAME}는 가속된 시간의 힘을 이용할 수 없게 되어, 우리의 기술과 지식을 향상시키는 독특한 기회를 놓칠 수 있습니다. 그러나, 우리의 연구 시설과 시공간 연속체에 대한 대재앙적인 손상 위험은 피할 수 있게 되었습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Name</Label>
    <String>문화적 영향</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}은 사전산업 행성에서 보낸 시간으로 유명하며, 그들은 무심코 현지 문화에 영향을 미쳤습니다. [BR][BR]수년 후, 이 행성은 상당히 발전했고 이제 은하계 커뮤니티에 가입하려고 합니다. 그러나 그들의 문화는 {LEADERNAME}의 영향으로 인해 논란의 여지가 있는 방식으로 발전했고, 일부 세력들은 이 행성이 직면한 문제들에 대해 그들을 비난하고 있습니다.[BR][BR]우리의 고문들은 두 가지 다른 접근법을 제안합니다: {LEADERNAME}이 공개적으로 사과하고 상황을 바로잡기 위해 도움을 제안할 수 있거나, 그들이 창조한 독특한 문화를 받아들이고 그들의 행동을 방어할 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Choice1_Title</Label>
    <String>사과하고 도움을 제안하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Choice1_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}이 공개적으로 사과하고 행성의 고생하는 진영들에게 도움을 제안합니다. 이 행동은 진영들과의 외교 관계를 개선하고 그들의 감사함을 얻을 수 있지만, 상황을 바로잡기 위해 자원과 시간을 소비할 것입니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Choice2_Title</Label>
    <String>독특한 문화를 방어하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 행성에 대한 그들의 영향력을 고수하며, 그것의 독특한 문화는 비난받기보다는 축하해야 할 것이라고 주장합니다. 이런 입장은 문화적 다양성이 증가하고 새로운 동맹을 만들 수 있지만, 그들의 고생을 {LEADERNAME}의 탓으로 돌리는 파벌들을 소외시킬 위험이 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Name</Label>
    <String>우주 탄생의 딜레마</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}은 완전히 심우주에서 태어나고 자란 탁월한 지도자로서 이름을 알려왔습니다. 그들은 한 번도 행성에 발을 딛지 않았으며, 그들의 독특한 육성 방식은 우주 여행과 기술에 대한 무가히 비교할 수 없는 이해를 이끌어냈습니다.[BR][BR]최근에, 연구자 그룹이 독특하고 생명을 바꿀 수 있는 대기를 가진 이전에 알려지지 않은 행성을 발견했습니다. 그들은 {LEADERNAME}에게 행성에 처음으로 발을 딛을 것을 요청했는데, 그들의 우주 출신 배경이 가치 있는 통찰력을 제공할 것이라고 믿기 때문입니다. 그러나 일부 고문들은 익숙하지 않은 환경이 {LEADERNAME}에게 너무 큰 부담이 될 수 있어, 그들의 지도력을 약화시키거나 더 나쁜 상황을 초래할 수 있다고 우려합니다.[BR][BR]결정은 당신에게 달려있습니다: {LEADERNAME}이 이 중대한 단계를 밟아야 할까요, 아니면 익숙한 우주의 한계 안에 머물러야 할까요?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Choice1_Title</Label>
    <String>행성 방문을 장려하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}에게 행성을 방문하도록 격려하는 선택을 합니다. 이 경험은 중요한 과학적 돌파구를 이끌어낼 수 있고, 또한 행성과 우주 환경에 대한 {LEADERNAME}의 이해를 강화할 수 있습니다. 그러나, 익숙하지 않은 대기와 중력이 {LEADERNAME}의 건강과 리더십 능력에 부정적인 영향을 미칠 위험도 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Choice2_Title</Label>
    <String>그들을 우주에 머무르게 하세요.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}을 우주에 유지하기로 결정하였으며, 이는 그들의 독특하고 뛰어난 우주 여행 및 기술 전문성을 유지합니다. 이것은 {LEADERNAME}와 그들의 능력에 대한 잠재적인 위협을 방지할 수 있지만, 과학적 발견의 기회와 {LEADERNAME}의 지식을 넓히는 기회는 사라질 것입니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Name</Label>
    <String>잃어버린 유산</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, 가장 헌신적인 리더 중 한 명이 분실된 문명의 유산을 이어받아 그들이 재건하겠다고 다짐했습니다. 그들은 최근에 그들의 조상이 소유한 고대 유물의 위치를 발견했는데, 이것이 분실된 문화를 부활시키는 열쇠가 될 수 있습니다.[BR][BR]그러나 유물은 우주의 위험하고 미탐사된 지역에 위치해 있으며, 이곳은 우주 이상현상과 잠재적 위협이 가득한 곳입니다. {LEADERNAME}는 어떻게 진행해야 하는지에 대한 귀하의 지도를 구합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice1_Title</Label>
    <String>유물을 회수하기 위한 임무를 시작하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 유물을 회수하기 위한 임무를 시작하기로 선택했습니다. 이 임무는 성공 가능성이 높지만, 자원과 인력이 필요합니다. 성공한다면, 이 유물은 당신의 문명에 큰 이익을 가져다주고, 잃어버린 문명의 후손들 사이에서 사기를 향상시킬 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice2_Title</Label>
    <String>과거가 아닌 현재에 집중하세요.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 당신이 현재의 사안에 초점을 맞추고 과거를 무시하기로 결정한 것에 낙담하였습니다. 비록 당신의 문명은 더 중요한 문제에 자원을 할당할 계획이지만, 이 선택의 결과로 {LEADERNAME}의 동기와 생산성이 저하될 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Name</Label>
    <String>기대치를 뛰어넘는 평화주의자</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}은 전사 종족 출신의 드문 사람으로, 평화적인 신념 때문에 소외당했습니다. 비폭력에 대한 그들의 헌신에도 불구하고, 그들은 리더로서 그리고 우리 정부에 가치 있는 기여자로서 큰 잠재력을 보여주었습니다.[BR][BR]최근에, 그들의 동료 전사들이 {LEADERNAME}에게 전통적인 전투 시험에 참가하여 그들의 가치를 증명하라는 도전을 했습니다. 이 도전을 받아들인다면 그들의 사람들과의 관계를 강화할 수 있지만, {LEADERNAME}의 평화주의 이상을 손상시킬 수도 있습니다.[BR][BR]반면에, 도전을 거부한다면 {LEADERNAME}을 그들의 사람들로부터 더욱 외면시키고, 그들의 종족에 대한 우리의 영향력을 약화시킬 수도 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Choice1_Title</Label>
    <String>도전을 수락하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Choice1_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}은 마지못해 도전을 받아들이며, 자신의 인민들의 존경을 얻고 우리의 종족에 대한 영향력을 강화합니다. 그러나, 이런 폭력 행위는 {LEADERNAME}에게 무겁게 누르며, 평화주의자 리더로서의 그들의 미래 결정에 영향을 미칠 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Choice2_Title</Label>
    <String>도전을 거절하다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 자신의 평화주의 신념에 충실하게 도전을 거부합니다. 이 결정은 그들을 그들의 사람들로부터 더욱 소외시키며, 우리의 외교적 영향력을 그들의 종족에 약화시킵니다. 그러나, {LEADERNAME}은 우리 정부 내에서의 평화를 위한 확고하고 타협하지 않는 옹호자로 남아 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C32_Tactics_Name</Label>
    <String>무자비한 전략가</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C32_Tactics_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, 당신의 뛰어난 전략가는 그의 무자비한 전술로 악명이 높아졌습니다. 그들의 최근 계획은 고위험, 고수익 작전을 포함하고 있으며, 이는 적을 마비시킬 수 있지만 상당한 민간인 피해를 초래할 것입니다. 이 전략은 충돌의 흐름을 바꿀 수 있지만, 동시에 당신의 국민과 은하계 커뮤니티 모두로부터 분노와 도덕적 비난을 자아낼 수도 있습니다.[BR][BR]당신의 고문들은 의견이 분분합니다. 일부는 잠재적 이익이 위험을 상쇄한다고 주장하며, 다른 일부는 더 신중하고 조심스러운 접근을 주장합니다. {LEADERNAME}의 무자비한 전략을 승인할지, 아니면 대체 전략을 찾을지 결정하는 선택은 결국 당신에게 달려 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C32_Tactics_Choice1_Title</Label>
    <String>무자비한 전략을 승인하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C32_Tactics_Choice1_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}의 무자비한 전략을 승인합니다. 작전은 성공적으로 진행되어, 적에게 상당한 타격을 입힙니다. 그러나, 민간인 피해와 부수적인 파괴는 엄청나며, 이로 인해 대중의 분노와 외교적 반발이 일어납니다. 군사적 이익은 여러분의 문명의 도덕적 입장과 평판에 높은 대가를 치르게 합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C32_Tactics_Choice2_Title</Label>
    <String>대체 전략을 찾아보세요.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C32_Tactics_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 대안적인 전략을 찾기로 결정합니다. {LEADERNAME}는 마지못해 더 인도적인 접근법을 찾기로 동의합니다. 새로운 계획은 효과가 떨어지고 실행하는 데 시간이 더 걸리지만, 대부분의 시민들을 보호하고 당신의 문명의 도덕적 우위를 유지합니다. 진행 속도의 느림은 적에게 재정비할 시간을 줄 수 있지만, 당신의 사람들과 동맹국들은 당신의 윤리적인 전쟁에 대한 헌신을 존중합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Name</Label>
    <String>시간 여행자의 딜레마</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}라는 유명한 과학자는 항상 시간 여행의 비밀을 발견했다고 주장했습니다. 그러나 그들은 이 혁신적인 기술을 해제하는 데 필요한 중요한 세부 사항을 기억할 수 없다는 것을 답답하게 인정합니다.[BR][BR]최근에는 먼 행성에서 신비한 유물이 발견되었는데, 우리 전문가들에 따르면 이것이 {LEADERNAME}의 잃어버린 기억을 되찾는 키가 될 수 있다고 합니다. 우리는 잠재적인 위험에 자신을 노출하는 위험을 감수하고 더욱 조사해야 할지, 아니면 이 유물을 무시하고 현재의 목표에 집중해야 할지 결정해야 합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Choice1_Title</Label>
    <String>유적 조사하기.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 신비한 유물을 조사하기로 결정합니다. 이로 인해 시간 여행의 비밀을 해제할 수 있으며, 이는 당신의 문명에 중요한 이점을 줄 수 있습니다. 그러나, 이 조사는 귀중한 자원을 소모하며, 경쟁하는 진영들로부터 불필요한 주목을 끌 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Choice2_Title</Label>
    <String>유물을 무시하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 유물을 무시하고 현재의 목표에 집중하기로 선택했습니다. 이로 인해 더 급한 문제에 자원을 할당할 수 있지만, 이는 시간 여행의 힘을 당신의 문명에 활용하는 독특한 기회를 놓칠 수도 있다는 것을 의미할 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Name</Label>
    <String>생존자의 죄책감</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 당신의 정부에서 존경받는 일원이지만, 그들의 과거에 시달리고 있습니다. 그들은 은하계 외곽에 위치한 그들의 전체 식민지를 멸망시킨 치명적인 전염병의 유일한 생존자였습니다.[BR][BR]과학자 그룹이 최근 전염병에 대한 잠재적인 치료법을 발견했지만, 샘플을 수집하기 위해 격리된 식민지에 접근해야 합니다. 과학자들은 {LEADERNAME}의 식민지에 대한 지식을 활용하여 안전하게 진입하고 필요한 데이터를 수집할 수 있다고 믿습니다. 그러나 이것은 {LEADERNAME}가 그들의 과거의 트라우마를 직면하게 하는 것을 요구할 것입니다.[BR][BR]이제 과학자들의 요청을 지원할 것인지, 아니면 {LEADERNAME}가 그들의 고통스러운 기억을 다시 경험하는 것을 막을 것인지 결정해야 합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Choice1_Title</Label>
    <String>과학자들을 지원하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 과학자들이 치료법을 찾는 데 도움을 주기로 결정합니다. {LEADERNAME}은 용감하게 도움을 제공하기로 동의하지만, 그들의 정신 건강이 부정적으로 영향을 받아 일시적으로 생산성이 감소할 수 있습니다. 그러나, 이 치료법은 무수히 많은 생명을 구하고 당신의 문명의 평판을 생명의 보호자로 향상시킬 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Choice2_Title</Label>
    <String>{LEADERNAME}을 보호하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}이 고통스러운 과거를 다시 경험하지 않도록 보호하는 선택을 함으로써, 당신은 리더들의 복지에 대한 약속을 보여줍니다. {LEADERNAME}의 충성심과 생산성은 증가할 것이지만, 치명적인 전염병에 대한 치료법을 찾는 기회는 잃어버릴 수 있으며, 다른 문명들은 당신의 우선 순위를 의심할 것입니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C21_Exile_Name</Label>
    <String>추락한 지도자</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C21_Exile_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}은 당신의 정부의 한 구성원으로, 그들의 사람들을 위해 존경받는 지도자였습니다. 그러나 파괴적인 쿠데타로 인해 그들은 망명을 강요당했습니다. [BR][BR]최근에, {LEADERNAME}의 이전 문명 내에서 충성스러운 그룹으로부터 메시지를 받았습니다. 그들은 {LEADERNAME}의 이름을 깨끗이 할 수 있는 증거를 가지고 있다고 주장하며, 이를 통해 그들을 권력에 복귀시킬 수 있을 것입니다. 이 충성자들은 진실을 밝히고 그들의 지도자의 정당한 위치를 되찾기 위한 계획을 짜는 데 당신의 도움을 요청합니다. [BR][BR]당신의 고문들은 다른 문명의 내부 사건에 개입하는 것이 상당한 위험과 결과를 초래할 수 있다고 경고하면서, 다른 이들은 {LEADERNAME}을 복원하는 것이 강력한 동맹을 형성할 수 있다고 주장합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C21_Exile_Choice1_Title</Label>
    <String>충성주의자들의 계획을 지원하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C21_Exile_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 로열리스트들의 계획을 지지하기로 결정했습니다. 성공한다면, {LEADERNAME}의 전 문명에서 강력한 동맹을 얻게 될 것이며, 잠재적으로 값진 자원도 얻을 수 있습니다. 그러나 현재의 정권으로부터의 보복 위험이 있으며, 이로 인해 잠재적인 충돌과 외교적 파장을 초래할 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C21_Exile_Choice2_Title</Label>
    <String>그들의 일에 개입하지 마세요.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C21_Exile_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 그들의 일에 개입하지 않기로 선택하며, 중립을 유지하고 잠재적인 갈등을 피합니다. 그러나 이로 인해 {LEADERNAME} 및 그들의 충성자들과의 관계가 긴장될 수 있으며, 또한 앞으로 그들의 이전 문명과의 잠재적 연합을 방해할 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Name</Label>
    <String>가혹한 환경</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}은 가혹한 환경에서 살아남기 위해 자발적으로 사이버네틱 강화를 받았습니다. 최근에 연구팀이 살기 어려운 Zalara 행성에서 테라포밍 기술의 잠재적 돌파구를 발견했습니다. 위험한 환경 때문에 {LEADERNAME}과 같은 사이버네틱 강화를 받은 사람만이 안전하게 행성을 탐색하고 필요한 데이터를 회수할 수 있습니다.[BR][BR]그러나 이 임무는 {LEADERNAME}의 신체적, 정신적 안녕에 예상치 못한 영향을 끼칠 수 있습니다. 선택은 당신에게 달려 있습니다: {LEADERNAME}를 Zalara로 보내어 과학적 발전의 가능성을 추구하거나 그들의 안전을 우선시하고 임무를 포기할 것인지 결정해야 합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Choice1_Title</Label>
    <String>그들을 Zalara에 보내세요.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}를 Zalara에 보내, 혁신적인 테라포밍 기술의 잠재력을 해제할 수 있습니다. 그러나, 이 결정은 {LEADERNAME}의 건강과 정신 안정에 부정적인 영향을 미칠 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Choice2_Title</Label>
    <String>그들을 안전하게 지키세요.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}의 안전과 복지를 우선시하며, 그들이 당신의 제국에 계속해서 봉사할 수 있도록 보장합니다. 그러나, 테라포밍 기술의 잠재적인 발전은 탐험되지 않고 도달할 수 없는 상태로 남게 됩니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Name</Label>
    <String>첫 접촉의 재앙</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 당신의 정부에서 핵심 멤버이지만, 그들의 과거는 항상 불가사의로 둘러싸여 있었습니다. 최근에 공개된 기밀 문서에 따르면 그들은 치명적인 충돌로 끝난 첫 접촉 시나리오의 일부였습니다.[BR][BR]그들의 임무 도중 {LEADERNAME}의 팀이 이전에 알려지지 않은 종을 만났다는 것이 밝혀졌습니다. 상황이 급반전하면서, 이 충돌은 외계선의 파괴와 양측의 생명 손실로 이어졌습니다.[BR][BR]이제, 외계 종의 생존 구성원들이 당신의 문명에 접근하여 이 사건에 대한 정의를 요구하고 있습니다. 당신의 고문들은 두 가지 옵션을 제시합니다: {LEADERNAME}를 지원</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Choice1_Title</Label>
    <String>{LEADERNAME} 대기하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}에게서 벗어나지 않기로 선택하였습니다. 이로써 국민들 사이의 충성심과 단결의 중요성을 강조하고 있습니다. 그러나, 이 결정은 외계 종족과의 외교 관계에 긴장을 불러일으킬 수 있으며, 미래에 더 많은 충돌을 초래할 가능성이 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Choice2_Title</Label>
    <String>{LEADERNAME}로부터의 거리.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 외계 종족과의 평화를 유지하기를 바라며, 당신의 정부를 {LEADERNAME}로부터 멀어지게 선택했습니다. 이것은 외계인들과의 더욱 친밀한 관계를 이끌 수 있지만, 동시에 {LEADERNAME}의 사기를 떨어뜨리고 당신의 정부의 내부 결속력을 약화시킬 수도 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Name</Label>
    <String>평행 우주의 도망자</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, 당신의 정부의 신뢰받는 일원이 병렬 우주에서 도망자라고 주장하며, 계속해서 다차원 현상금 사냥꾼들을 피해 다닙니다. [BR][BR]최근에는 우리 국경 근처에서 이상한 에너지 서명이 감지되었고, 우리의 과학자들은 이것이 다차원 여행의 결과일 수 있다고 믿습니다. {LEADERNAME}는 그들의 과거가 그들을 따라잡았고 그들이 문명을 위험에 처뜨릴 수 있다고 걱정하고 있습니다.[BR][BR]우리의 고문들은 두 가지 가능한 대응 방안을 제안합니다: 현상금 사냥꾼들을 직면하고 대결할 수 있도록 {LEADERNAME}를 돕거나, {LEADERNAME}를 그들의 원래 우주로 돌려</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Choice1_Title</Label>
    <String>바운티 헌터들에게 맞서십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}를 돕기로 결정하여 현상금 사냥꾼들에게 맞서고, 잠재적으로는 차원을 넘나드는 힘과 대립할 위험을 감수합니다. 이는 일시적으로 다른 프로젝트로부터 자원을 분산시킬 것이지만, 성공한다면 {LEADERNAME}와의 관계를 강화하고, 잠재적으로는 새로운 기술을 당신의 문명에 가져다 줄 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Choice2_Title</Label>
    <String>{LEADERNAME}를 그들의 우주로 다시 보내세요.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}을 그들의 원래 우주로 되돌려 보내기로 선택하며, 차원 간의 다리를 닫습니다. 이것은 당신의 문명이 어떤 잠재적인 차원 간 위협으로부터 안전을 보장하지만, 당신은 {LEADERNAME}의 독특한 기술과 지식을 잃게 될 것입니다. 추가로, 차원간 기술을 조작함으로써 예상치 못한 결과가 일어날 작은 확률이 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Name</Label>
    <String>우주 해적에 대한 복수</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, 당신 정부의 충실한 구성원은 오래 전에 무자비한 우주 해적의 공격으로 가족을 잃었습니다. 최근, 신뢰할 수 있는 정보원이 공격을 담당한 해적의 은신처 위치를 밝혀냈습니다.[BR][BR]이 소식에 {LEADERNAME}는 충격을 받아 해적에 대한 복수를 위해 당신의 허락을 구하고 있습니다. 우리의 고문들은 이런 범죄자들과의 접촉이 긴장을 고조시키고 다른 무고한 생명을 위협할 수 있다고 조심스럽게 경고하고 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Choice1_Title</Label>
    <String>복수를 위한 권한을 부여하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}에게 복수를 실행할 수 있는 권한을 부여합니다. 이 작전은 해적 위협을 제거하지만, 이로 인한 민간인의 희생과 은하계의 다른 해적 진영들로부터의 가능한 반발을 가져올 수 있습니다. {LEADERNAME}는 복수심이 강한 특성을 얻게 됩니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Choice2_Title</Label>
    <String>복수를 위한 권한을 거부하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}의 복수 허가를 거부하고, 무고한 생명의 안전을 우선시하기로 선택합니다. {LEADERNAME}는 실망하지만 당신의 결정을 이해합니다. 그러나 해적의 위협은 여전히 활성화되어 있고, 그들이 미래에 다시 공격할 가능성이 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Name</Label>
    <String>잃어버린 문명을 다시 발견하다</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, 멸종된 문명의 지식을 보존하는데 헌신하는 우리의 공경받는 역사학자는, 오래전에 잊혀진 종족이 소유하던 고대 유물을 발굴하였습니다. 이 유물은 그들의 첨단기술의 비밀을 풀어줄 열쇠를 가지고 있는 것으로 보입니다.[BR][BR]그러나, 문제가 있습니다. 이 유물은 여러 진영들에게 매우 탐나는 대상이며, 이를 판매하면 우리 문명에 상당한 양의 자원을 가져다 줄 수 있습니다. {LEADERNAME}는 연구 목적으로 유물을 보존하는 것에 고집하지만, 우리의 보좌관들은 잠재적인 재정적 이익이 우리 사람들에게 큰 도움이 될 수 있다고 주장합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice1_Title</Label>
    <String>연구를 위해 유물을 보존하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 연구 목적으로 유물을 보존하기로 선택했습니다. 이 결정은 {LEADERNAME}를 기쁘게 하고 기술적인 돌파구를 가져다주어, 우리 문명에 중요한 연구 향상을 제공합니다. 그러나, 유물을 판매함으로써 얻을 수 있는 잠재적인 재정적 이익을 놓치게 됩니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice2_Title</Label>
    <String>유물을 자원으로 팔아라.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}의 반대에도 불구하고, 당신은 자원을 얻기 위해 유물을 팔기로 결정합니다. 이 결정은 {LEADERNAME}를 불편하게 하고 그들의 충성도에 영향을 미칠 수 있지만, 우리 문명의 발전을 위해 사용될 수 있는 상당한 양의 자원을 가져옵니다. 그러나, 유물에 들어있는 지식은 영원히 잃어버립니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Name</Label>
    <String>예기치 않은 창조</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, 당신의 문명에서 유명한 테라포머가 테라포밍 프로젝트를 진행하던 중 실수로 새로운 형태의 생명체를 만들어냈습니다. 이제 {CREATURENAME}라고 알려진 이 새로운 생명체는 테라포밍된 행성에서 발견된 지능적이고 빠르게 진화하는 종입니다.[BR][BR]{CREATURENAME} 생명체들이 자신들의 사회를 발전시키고 구축하기 시작하면서, 당신의 고문들은 이 상황에 어떻게 접근해야 할지 의견이 분분합니다. 일부는 우리가 {CREATURENAME}를 연구하고 학습해야 한다고 주장하며, 다른 일부는 그들이 우리 문명에 가할 수 있는 잠재적 위협을 두려워합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice1_Title</Label>
    <String>그들로부터 공부하고 배우세요.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 {CREATURENAME}을 연구하고 배우기로 결정했습니다. 이 결정은 과학적 발전을 이끌어내고 이 새로운 생명 형태에 대한 더 나은 이해를 가능하게 할 것입니다. 그러나, {CREATURENAME}을 연구하는데 시간과 자원을 투자함에 따라, 우리 자신의 문명에 대한 예상치 못한 결과와 잠재적 위험이 있을 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice2_Title</Label>
    <String>상황을 통제하고 조절하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 상황을 통제하고 제어하는 데 임무를 부여받았으며, {CREATURENAME}가 우리 문명에 위협이 되지 않도록 보장해야 합니다. 이 결정은 우리 사람들에게 안전감을 제공하지만, 미래에 {CREATURENAME}와의 과학적 진보와 잠재적 동맹을 방해할 수도 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Name</Label>
    <String>구원의 길</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, 당신의 정부에게 봉사하는 사람,은 당신의 식민지 중 하나에서 실수로 초본적인 환경 재앙을 일으킨 후에 구원을 찾고 있습니다. 이 사건은 그들의 양심에 깊은 상처를 남겼고, 그들은 피해를 보상하려는 결심이 있습니다.[BR][BR]외딴 행성에서 발견된 희귀하고 가치 있는 자원이 여러 진영의 주의를 끌었습니다. 이 자원은 재앙으로 인해 황폐화된 환경을 복원하는 데 도움이 될 수 있지만, 이는 위험하고 불안정한 우주 지역에 위치해 있습니다. {LEADERNAME}는 이 자원을 확보하고 환경을 복원하기 위해 위험한 원정을 이끌 제안하고 있으며, 이 과정에서 그들 자신의 생명을 위험에</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Choice1_Title</Label>
    <String>원정대를 지원하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 원정을 지원하기로 선택했습니다. 성공한다면, 이 드문 자원은 환경을 빠르게 복구하는 데 도움이 될 것입니다. 그러나, 이 임무는 위험하며, {LEADERNAME}는 돌아오지 못할 수도 있습니다, 이로 인해 당신의 정부는 그들의 가치 있는 전문 지식과 리더십을 잃게 될 수도 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Choice2_Title</Label>
    <String>장기적인 해결책에 투자하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 장기적인 해결책에 투자하기로 결정했습니다. 이로 인해 환경의 안전하고 지속 가능한 회복이 보장되지만, 중요한 진전이 이루어지기까지 몇 년이 걸릴 수 있습니다. {LEADERNAME}은 구원을 계속 추구하면서 죄책감과 좌절감에 투쟁할 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Name</Label>
    <String>아레나의 심판</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, 수많은 전투를 통해 자유를 얻은 전 투기사,는 자유를 위해 싸우고 있는 억압받는 투기사들의 그룹에게 접근당했습니다.[BR][BR]그들은 그들의 주인들에게서 학대와 잘못된 대우에 대한 공포스러운 이야기를 나누었고, {LEADERNAME}의 자유를 향한 여정을 들었습니다. 그들은 이제 {LEADERNAME}에게 그들이 잔인한 존재에서 탈출하는 데 도움을 주기 위해 그들의 영향력을 사용하도록 간청하고 있습니다.[BR][BR]우리의 고문들은 이 문제에 대해 의견이 분분하며, 일부는 개입하면 더 큰 갈등을 초래할 수 있다고 주장하는 반면, 다른 일부는 호소를 무시하는 것은 우리 문명의 가치를 배신</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice1_Title</Label>
    <String>글래디에이터를 도와주세요.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 그래디에이터들이 자유를 위해 싸우는 것을 돕기로 결정했습니다. 이 결정은 그래디에이터 산업을 지원하는 파벌과의 외교 관계를 악화시키고 더욱 긴장감을 높일 수 있습니다. 그러나 해방된 그래디에이터들은 감사하게 여기고 그들의 기술과 충성심을 당신의 문명에 제공할 것입니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice2_Title</Label>
    <String>그들의 탄원을 무시하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 검투사들의 상황에 개입하기로 결정하지 않습니다. 이 선택은 현 상태를 유지하고 잠재적인 충돌을 피하지만, 억압 받는 검투사들은 계속 고통 받게 될 것이며, {LEADERNAME}는 그들의 도움을 청하는 사람들을 포기한 결정에 의해 괴롭힘을 받을 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Name</Label>
    <String>혁명적인 에너지 원</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Dec</Label>
    <String>혁명적인 에너지 원천의 발명가인 {LEADERNAME}이 최근 귀하의 문명에 합류했습니다. 그들의 연구는 많은 경쟁 팩션들이 무엇이든 하려고 원하는 것입니다. [BR][BR]경쟁 팩션의 고위 과학자가 설계도를 훔치기 위해 귀하의 연구 시설을 침투하려고 시도하고 있다는 정보가 접수되었습니다. 이 민감한 상황을 어떻게 처리할지는 귀하가 결정해야 합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Choice1_Title</Label>
    <String>보안 조치를 강화하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 최첨단 보안 조치로 연구 시설을 강화하기로 선택했습니다. 이것은 청사진을 도둑맞는 모든 시도를 효과적으로 차단할 것이지만, 잠시 동안 연구 시설 유지 비용도 증가시킬 것입니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Choice2_Title</Label>
    <String>가짜 청사진을 심으세요.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 에너지 원천력의 가짜 설계도를 심기로 결정하며, 경쟁하는 과학자를 속이기를 바랍니다. 만약 성공한다면, 이는 당신이 보안 조치를 강화할 시간을 벌어줄 것이지만, 경쟁 팩션이 속임수를 깨닫고 실제 설계도를 훔치려는 시도를 더욱 확대할 위험이 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Name</Label>
    <String>야수의 속삭임</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 비 지성 생물과 의사소통하는 놀라운 능력을 가지고 있습니다. 이 재능은 외교 상황과 과학 연구에서 유용하게 증명되었지만, 최근의 사건이 논란을 불러일으켰습니다. [BR][BR]신규로 식민화된 행성을 탐험하던 중, {LEADERNAME}는 가축화하기에 적합해 보이는 원주민 종을 발견했습니다. 그러나, 이 생물들과 의사소통을 한 후, {LEADERNAME}는 그들이 독특한 형태의 지능을 가지고 있으며, 방해받지 않고 그대로 둬야 한다고 주장했습니다.[BR][BR]우리의 고문들은 의견이 분분합니다: 일부는 {LEADERNAME}의 주장을 믿고 이 생물들을 보존해야 한다고 주장하고,</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Choice1_Title</Label>
    <String>생물들을 보존하세요.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}의 독특한 통찰력을 존중하고 생명체를 보호하기로 선택했습니다. 이 결정은 국민들 사이에서 사기와 찬성을 높이며, 모든 생명에 대한 존중에 대한 당신의 헌신을 칭찬합니다. 그러나, 당신의 문명은 이 생명체를 가축화함으로써 얻을 수 있었던 잠재적인 발전을 놓치게 됩니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Choice2_Title</Label>
    <String>생물들을 길들이세요.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 마지못해 생물들의 가축화에 동의합니다. 이 종류를 연구하여 발전된 재료와 기술을 통해 당신의 문명은 이익을 얻습니다. 그러나, 이 결정은 {LEADERNAME}의 당신에 대한 신뢰를 손상시켜 그들의 충성도와 효율성이 약간 감소하게 됩니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Name</Label>
    <String>신비한 사라짐</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, 수년 동안 사라진 존경받는 우주 탐험가는 그들의 복귀 이후로 계속해서 반복되는 악몽에 시달리고 있습니다. 사라진 동안 무슨 일이 있었는지에 대한 기억이 전혀 없음에도 불구하고, 꿈들은 {LEADERNAME}의 무의식 속에 깊이 묻혀 있는 숨겨진 지식을 암시하는 것 같습니다.[BR][BR]최근에는 원격 행성에서 발견된 고대 유물이 {LEADERNAME}의 꿈속 물체와</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Choice1_Title</Label>
    <String>유물을 조사하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 유물의 신비를 탐구하기로 결정합니다. 이는 귀중한 발견을 이끌어내어 {LEADERNAME}의 능력을 향상시키고 새로운 기술적 통찰력을 제공할 수 있습니다. 그러나, 이 조사는 상당한 자원을 소모하고, 당신의 문명에 위협이 될 수 있는 위험한 비밀을 밝혀낼 수도 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Choice2_Title</Label>
    <String>유물을 무시하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Choice2_Dec</Label>
    <String>유물을 그대로 두고 선택하면서, 당신은 자신의 문명의 안정성을 유지하는 데 집중합니다. 이 결정은 예상치 못한 위험을 막을 수도 있지만, 이는 또한 {LEADERNAME}의 과거가 미스터리로 둘러싸인 상태로 남게 됨을 의미하며, 진실을 밝혀내는 데 있어 잠재적인 이익은 모두 잃게 될 것입니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Name</Label>
    <String>반란 생존자의 딜레마</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}은 우주선의 반란을 살아남아, 그 경험이 그들의 성격과 어려운 결정을 내리는 능력을 형성하는 데 영향을 미쳤습니다.[BR][BR]그러나 최근 반란자들의 후손으로부터의 전송 내용은 그들이 먼 행성에 번영하는 식민지를 세웠음을 보여줍니다. 이제 그들은 귀하의 문명과의 화해를 추구하고 그들의 조상의 과거 행동에 대한 사면을 요청합니다.[BR][BR]{LEADERNAME}는 이러한 발전에 대해 불안해하고 반란자들의 후손을 용서할 것인지 아니면 그들의 조상의 배신에 대해 그들을 책임지게 할 것인지에 대한 당신의 지도를 요청합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Choice1_Title</Label>
    <String>용서하고 화해하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 반란자들의 후손을 용서하기로 선택하였고, 이로 인해 은하계에 평화와 단결이 증진됩니다. 이 결정은 당신의 문명의 승인률을 높이고 새로운 자원과 무역 기회에 대한 접근을 제공할 수 있게 해줄 것입니다. 그러나, 당신의 문명 내의 일부 세력들은 이러한 용서의 행위를 약함으로 보아 시민들 사이에 약간의 불안감을 초래할 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Choice2_Title</Label>
    <String>그들에게 책임을 물어라.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 반란자의 후손들에게 단호한 입장을 취하며, 그들의 조상의 행동에 대해 책임을 묻습니다. 이 결정은 귀하의 문명의 결연함을 강화시키고, 군사적 사기를 향상시키며, 일시적으로 함선 생산을 증가시킬 것입니다. 그러나 이 식민지는 잠재적인 적이 될 것이며, 이러한 동정심 부족으로 인 perceived외교 관계가 부정적으로 영향을 받을 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Name</Label>
    <String>금지된 지식</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, 당신이 가장 신뢰하는 조언자 중 한 명이 비밀스럽게 당신에게 고대 외계인의 도서관을 발견하고 그 금지된 지식을 배웠다고 고백합니다. 이 지식은 당신의 문명에 수없이 많은 방식으로 힘과 통찰력을 제공했습니다. 그러나 최근의 보고서는 경쟁적인 파벌이 {LEADERNAME}의 비밀을 알게 되었으며 도서관에 대한 접근을 요구하고 있다는 것을 밝혔습니다.[BR][BR]당신의 조언자들은 이 민감한 상황을 다루는 데 있어 조심을 촉구하며, 이 지식을 공유하거나 보유하는 것의 잠재적인 결과가 당신의 문명의 미래에 광범위한 영향을 미칠 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Choice1_Title</Label>
    <String>지식을 공유하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Choice1_Dec</Label>
    <String>고대 도서관에서 얻은 지식을 경쟁 세력과 공유하기로 결정했습니다. 당신의 문명은 일시적으로 외교와 무역 이익을 향상시키지만, 공유된 지식은 결국 증가된 경쟁과 강력한 적의 부상을 초래할 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Choice2_Title</Label>
    <String>지식을 비밀로 유지하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Choice2_Dec</Label>
    <String>금기된 지식을 비밀로 유지하기로 결정하고, 경쟁 세력의 요청을 거절했습니다. 이 결정은 외교 관계의 긴장과 잠재적인 충돌을 초래할 수 있지만, 고대 도서관의 지혜에 독점적으로 접근할 수 있어 여전히 귀하의 문명에 기술적, 전략적 발전에 중요한 이점을 줄 것입니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Name</Label>
    <String>환생의 계시</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 항상 그들이 고대의 전설적인 영웅의 환생이라고 믿어왔습니다. 최근에 은하계 전체에 수수께끼의 사건들이 연이어 일어났고, 이 사건들은 영웅의 귀환과 관련된 고대의 예언과 일치하는 것 같습니다.[BR][BR]당신의 일부 사람들은 {LEADERNAME}의 주장을 믿기 시작하고 그들을 신적인 인물로 보기 시작했습니다. 그러나, 당신의 정부 내에는 이것이 복잡한 속임수일 수도 있고, 그러한 주장을 지지하는 것이 당신의 사람들 사이에 불안과 분열을 초래할 수 있다는 걱정을 하는 회의론자들이 있습니다.[BR][BR]이러한 계시에 대한 당신의 반응은 어떠해야 할까요?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Choice1_Title</Label>
    <String>전설을 받아들이세요.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 전설을 받아들이기로 선택하고, 공개적으로 {LEADERNAME}의 주장을 지지합니다. 이로 인해 국민들의 사기와 당신에 대한 신뢰가 상승합니다. 그러나, 일부 집단이 그 개념을 거부함으로써 사회가 더욱 분열되고, 가시적인 미래에 불안과 긴장을 초래할 가능성이 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Choice2_Title</Label>
    <String>주장을 기각하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}의 주장을 단순한 미신으로 간주하기로 선택했습니다. 이 결정은 당신의 사회 내의 회의론자들을 만족시킬 수 있지만, 신화를 진심으로 믿는 이들의 신뢰와 충성을 잃을 수도 있습니다. {LEADERNAME}는 배신당한 것처럼 느껴 진정한 헌신과 전념을 잃을 수도 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Name</Label>
    <String>파워 레코닝</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 오랫동안 여러분의 문명 내에서 수수께끼 같은 인물로, 외차원 존재와의 미스터리한 거래로 얻은 이상한 힘을 휘두르고 있었습니다. 최근에는 그들의 힘이 점점 불안정해지고 있어, 국민들 사이에서 걱정을 증폭시키고 주변 사람들의 안전을 위협하고 있습니다.[BR][BR]우리의 조언자들은 두 가지 가능한 행동 방식을 파악했습니다: 우리는 {LEADERNAME}의 힘을 통제하는 능력을 강화하려는 시도를 할 수도 있고, 외차원 엔티티와의 연결을 완전히 끊어보려는 시도를 할 수도 있습니다. 그러나 두 옵션 모두 위험을 수반합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Choice1_Title</Label>
    <String>그들의 통제력을 강화하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}의 능력을 강화하기로 선택하였습니다. 그 결과, 그들의 능력은 더욱 강력해져, 여러분의 문명의 다양한 측면에서 상당한 이점을 제공합니다. 그러나, 이 결정은 엑스트라 디멘셔널 엔티티의 주목을 끌게 되어, 미래에 예기치 못한 결과를 초래할 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Choice2_Title</Label>
    <String>연결을 끊으십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}의 외차원적 존재와의 연결을 끊기로 결정합니다. 이것은 그들의 불안정한 힘의 즉각적인 위협을 제거하지만, 동시에 그들을 상당히 약하게 만들고 당신의 문명에 덜 유용하게 만듭니다. 더욱이, 연결을 끊는 과정은 위험에 가득하며, {LEADERNAME}이 살아남지 못할 가능성이 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Name</Label>
    <String>잊혀진 교단</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 한때 오래 전 죽은 외계 신을 숭배하는 교단의 일원이었습니다. 그들은 이제 교단을 떠나 충실하게 귀하의 정부를 섬깁니다. 그러나 최근의 고고학적 발견으로 이 외계 신의 존재가 다시 주목받게 되었습니다. 이 소식에 고무된 교단은 {LEADERNAME}에게 연락을 하여, 고대 외계 텍스트를 해독하는 데 도움을 청하며 돌아오라고 요청했습니다.[BR][BR]우리의 고문들은 두 가지 행동방안을 제안합니다: {LEADERNAME}가 교단을 도와 외계 신에 대한 귀중한 정보를 발견하는 것을 희망하거나, 어떤 상호작용도 금지하고 현재에 집중하며 과거를 뒤</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Choice1_Title</Label>
    <String>{LEADERNAME}가 이 종교 집단을 돕게 허용하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Choice1_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}은 이단과 함께 고대 텍스트를 해독하는 시간을 보낼 것이며, 이로 인해 외계 신에 대한 귀중한 정보를 밝혀낼 수 있습니다. 이것은 기술적 진보 또는 다른 이점으로 이어질 수 있습니다. 그러나, {LEADERNAME}의 부재는 일시적으로 귀하의 정부의 효율성을 약화시킬 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Choice2_Title</Label>
    <String>이 사이비 종교와의 모든 상호작용을 금지하세요.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}은 당신의 정부 내에서의 의무에 초점을 맞추어 안정성과 연속성을 보장할 것입니다. 그러나, 외계 신과 관련된 잠재적인 지식과 기술적 발전의 기회는 잃어버릴 것이며, 분노한 교단 구성원들로 인한 예측하지 못한 결과가 있을 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Name</Label>
    <String>시간 여행자의 딜레마</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, 여러분의 정부에서 소중한 구성원이며, 독특한 배경을 가지고 있습니다: 그들은 디스토피아식 미래에서 탈출하여 이제는 그런 일이 일어나지 않도록 결심하였습니다. [BR][BR]어느 날, {LEADERNAME}는 미래의 자신으로부터 메시지를 받게 됩니다. 그 메시지는 암울한 미래를 피하기 위해 내려야 할 중대한 결정에 대한 것입니다. 메시지는 비밀스럽고, 결정의 결과는 불확실합니다. 여러분의 고문들은 어떻게 해야 할지 의견이 분분합니다.[BR][BR]당신은 {LEADERNAME}를 신뢰하고 그들의 지침을 따를 것인가요, 아니면 메시지를 무시하고 자신만의 선택을 할 것인가요?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Choice1_Title</Label>
    <String>{LEADERNAME}의 지도를 믿으세요.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}의 지도를 신뢰하기로 선택했습니다. 이 결정은 예상치 못한 결과를 초래할 수 있지만, 당신의 문명의 사기는 {LEADERNAME}에 대한 당신의 신뢰를 보여주면서 몇 개월 동안 승인률이 증가했습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Choice2_Title</Label>
    <String>메시지를 무시하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Choice2_Dec</Label>
    <String>메시지를 무시함으로써, 디스토피아적인 미래가 현실이 될 가능성을 감수하게 됩니다. 그러나, 자신의 판단에 의존하기로 한 당신의 결정은 이전에 상상조차 할 수 없었던 방식으로 당신의 문명을 강화시킬 수 있는 발견으로 이어질 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Name</Label>
    <String>로봇의 계시</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}, 당신이 신뢰하는 지도자 중 한 명이 극도의 피로감과 기능 이상을 보이고 있습니다. 당신의 최고 과학자들에 의한 철저한 검사 후, {LEADERNAME}이 생물학적 존재가 아닌, 그들의 진정한 본질을 전혀 인식하지 못하는 고도로 발전된 인간형 로봇임이 밝혀졌습니다.[BR][BR]이 충격적인 사실은 {LEADERNAME}의 정부 내에서의 위치를 불안정하게 만들고 당신의 시민들 사이에 불안감을 조성할 수 있습니다. 이 정보를 어떻게 다뤄야 할지, 그리고 당신의 문명에 가장 좋은 행동 방향을 결정해야 합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Choice1_Title</Label>
    <String>비밀을 지켜라.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}의 진정한 본질에 대한 비밀을 유지하기로 선택했습니다. 당신의 과학자들은 그들의 로봇체를 은밀하게 수리하고 유지할 것이며, 그들이 당신의 문명을 계속해서 섬길 수 있도록 보장할 것입니다. 그러나, 비밀이 미래에 드러날 수 있다는 항상의 위험이 있으며, 이는 당신의 정부의 명성에 대해 잠재적으로 치명적인 결과를 가져올 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Choice2_Title</Label>
    <String>진실을 드러내라.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}의 로봇적 본질에 대한 진실을 밝히기로 결정했습니다. 이 대담한 행동은 즉각적인 결과를 초래할 것이며, 당신의 국민들이 인공 존재에 의해 이끌려 왔다는 사실을 수용하는 데 어려움을 겪을 것입니다. 그러나 장기적으로 보면, 당신의 정부의 정직성과 투명성이 인정받을 수 있고, 이는 국민들로부터의 신뢰 증대로 이어질 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Name</Label>
    <String>사이키 고리</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 공개되지 않은 위험한 외계 생물과 드물게 발견되는 정신적 연결을 가지고 있습니다. 최근에 이 생물은 격리를 탈출하고 인근의 식민지에서 대혼란을 일으키고 있습니다.[BR][BR]{LEADERNAME}는 이들의 정신적 연결을 이용해 생물의 위치를 파악하고 제어할 수 있다고 믿지만, 그들의 비밀스러운 연결이 발각될 경우 가능한 역행에 대해 두렵습니다. 우리의 조언자들은 {LEADERNAME}의 관여 없이 이 생물을 포획함으로써 논란을 피하는 것을 제안합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Choice1_Title</Label>
    <String>{LEADERNAME}에게 처리하도록 허용하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}가 그들의 초능력 연결을 사용하여 생물을 찾아내고 제어할 수 있게 허락합니다. 작전은 성공적이지만, 그들의 비밀스러운 유대가 드러나게 되어 일시적으로 대중의 신뢰와 사기가 하락하게 됩니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Choice2_Title</Label>
    <String>생물을 은밀하게 포획하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 {LEADERNAME}의 개입 없이 생물체를 포획하기 위한 비밀 작전을 지시합니다. 작전은 성공적이며, 초능력적인 결속을 드러내지 않고 생물체를 격리합니다. 그러나, 생물체의 난폭한 행동은 영향을 받은 식민지에 상당한 피해를 주었고, 자원과 다른 팩션과의 관계에 긴장을 가하게 했습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Name</Label>
    <String>황량한 소행성</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, 우리의 가장 부유한 리더 중 한 명이 황량한 소행성에서 희귀한 광물 매장을 발견한 후 그 부를 축적하게 되었습니다. 최근에는 경쟁 세력이 우리의 소행성에 대한 주장을 분쟁하고 있으며, 그들이 처음 발견했으며 우리가 그들의 영토를 침범하고 있다고 주장하고 있습니다.[BR][BR]우리의 법률 팀은 우리의 주장이 합법적임을 확인했지만, 반대 세력은 그들의 소유권에 대해 고집하고 있습니다. 이 민감한 상황에서 어떻게 진행할지 결정해야 합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Choice1_Title</Label>
    <String>우리의 주장을 방어하라.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 우리의 소행성에 대한 주장을 고수하고 방어하기로 선택했습니다. 이 행동 계획은 우리의 경제를 강화하고 {LEADERNAME}의 지위를 공고히 할 것이지만, 경쟁파벌과의 관계를 악화시키고 갈등으로 번질 가능성도 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Choice2_Title</Label>
    <String>타협을 협상하다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 경쟁 팩션과의 타협을 협상하기로 결정하였고, 이로 인해 소행성의 자원과 이익을 공유하게 됩니다. 이 결정은 경쟁 팩션과의 관계 개선을 가져올 수 있지만, 우리 문명 내에서 {LEADERNAME}의 부와 영향력을 줄일 것입니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Name</Label>
    <String>잃어버린 유물</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, 당신의 존경받는 고고학자,는 오래 전에 사라진 고대 문명의 잠재적으로 중요한 유물의 위치를 발견했습니다. 이 유물은 그들의 첨단 기술을 해독하는 열쇠가 될 수도 있고, 그들의 문화와 역사에 대한 귀중한 통찰력을 제공할 수도 있습니다.[BR][BR]그러나, 이 유물은 적대적인 외계 제국의 영토 깊숙이 묻혀 있습니다. 이를 회수하려면 외교적 긴장을 감수하거나 심지어 군사적 충돌을 감수해야 할 수도 있습니다. 우리의 고문들은 최선의 행동 방안에 대해 의견이 분분합니다: 일부는 외교와 협상을 주장하는 반면, 다른 일부는 유물을 눈에 띄지 않</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice1_Title</Label>
    <String>외교적 협상을 시도하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 외계 제국과의 관계 개선을 위해 외교적 협상을 시도하기로 선택하고, 이로 인해 충돌 없이 유물에 접근할 수 있을지도 모릅니다. 그러나 이 접근 방식은 역효과를 낼 수도 있어, 긴장이 고조되고 소중한 시간과 자원을 잃을 수도 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice2_Title</Label>
    <String>비밀 작전을 수행하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice2_Dec</Label>
    <String>당신은 은밀한 작전을 진행하기로 결정하고, 외계 제국의 지식 없이 유물을 회수하기 위해 숙련된 요원 팀을 보냅니다. 성공한다면, 이 방법은 유물과</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Name</Label>
    <String>트윈 엔리그마</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 항상 그들의 과거에 대해 말하지 않았지만, 최근에 그들의 캐릭터에 깊이를 더하는 비밀을 밝혔습니다. 그들에게는 수년 전에 신비한 상황에서 사라진 쌍둥이 형제가 있습니다.[BR][BR]이제, 쌍둥이 형제의 행방을 가리키는 단서가 먼 별의 식민지에서 발견되었습니다. 그러나, 일부 조언자들은 이것이 우리의 적들이 {LEADERNAME}를 유인하여 우리의 리더십을 불안하게 만들기 위한 함정일 수 있다고 경고합니다.[BR][BR]우리는 어떻게 해야 할까요?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Choice1_Title</Label>
    <String>단서를 조사하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 조사하기로 선택했습니다. 이것은 사라진 쌍둥이의 귀환과 사기 증진을 이끌어낼 수 있지만, 또한 {LEADERNAME}와 당신의 정부를 예측하지 못한 위험에 노출시키는 위험도 내포하고 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Choice2_Title</Label>
    <String>힌트를 무시하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}은 위험을 이해하고 안정성을 유지하는 필요성을 인지하고 있습니다. 그러나, 그들의 쌍둥이에 대한 미해결된 질문들로 인해 그들의 집중력이 영향을 받을 수 있으며, 이는 그들의 성능에 영향을 미칠 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Name</Label>
    <String>불안정한 복수</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}은 과거에 {LEADERNAME}의 보호 속에 있던 식민지를 파괴한 악명 높은 해적 군주에 대한 개인적인 복수에 대해 공개적으로 이야기하였습니다.[BR][BR]해적 군주의 함대가 미지의 체제에서 발견되었다는 뉴스가 들어왔습니다. {LEADERNAME}은 이 범인을 처벌하기 위해 함대를 동원하도록 허가를 요청합니다. 그러나, 우리의 조언자들은 이 개인적인 임무에 자원을 투입하는 것이 우리 문명에 불필요한 위험을 노출시킬 수 있다고 주장합니다.[BR][BR]우리의 행동 방향은 무엇인가요?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Choice1_Title</Label>
    <String>원한을 풀게 허락하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Choice1_Dec</Label>
    <String>당신은 초록빛을 표시합니다. 이 행동은 위험한 범죄자를 정의에 처하게 하여 보안을 강화하고 {LEADERNAME}의 사기를 향상시킬 수 있지만, 자원과 함선의 잠재적인 손실이 따를 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Choice2_Title</Label>
    <String>추적을 금지하라.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 과거를 놓아주라는 명령을 받았습니다. 이는 그들과의 관계에 긴장을 초래할 수 있지만, 그럼에도 불구하고 자원을 보존하고 더 넓은 전략적 전망에 초점을 맞추게 됩니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Name</Label>
    <String>미완의 의무</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 그들의 전략적 전문성으로 알려져 있지만, 과거의 비밀을 고백합니다: 그들은 Arcean 충돌 동안 의무적으로 별자리 해병대에서 근무하는 것을 피했습니다.[BR][BR]이 소식이 유출되어 우리 병사들 사이에서 배신감을 느끼며 불안을 일으키기 시작했습니다. {LEADERNAME}는 이 상황을 명확히 하기 위해 공개적인 연설을 제안하고 이 미 delicate한 문제를 어떻게 처리할지에 대한 당신의 조언을 구합니다.[BR][BR]가장 좋은 행동 방향은 무엇일까요?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Choice1_Title</Label>
    <String>인정하고 사과하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Choice1_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}이 공개적으로 고백하고 사과합니다. 이로 인해 국민들 사이의 신뢰와 충성도가 향상될 수 있지만, 동시에 지도자의 명성이 손상되고 그들의 효과성에 영향을 미칠 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Choice2_Title</Label>
    <String>거부하고 불신시키다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 강력하게 주장을 부인하고 정보원의 신뢰성을 훼손하려고 시도합니다. 이것은 지도자의 효과성을 유지할 수 있지만, 모든 사람이 납득하지 못한다면 불안감을 더욱 깊게 할 수도 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Name</Label>
    <String>노출된 실험</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, 당신이 신뢰하는 의료 고문, 그들의 과거에 어두운 비밀을 간직하고 있습니다. 당신의 정부의 핵심 멤버가 되기 전에, {LEADERNAME}는 의학 학위를 취득하려 했습니다. 유감스럽게도, 이 지식을 찾는 여정은 {LEADERNAME}가 외계 종족에 대한 불법적이고 비윤리적인 실험을 시작하면서 악의적인 쪽으로 향했습니다. [BR][BR]이러한 위반 행위가 이제 드러났고, 분노한 외계 정부들은 {LEADERNAME}의 송환을 요구하고 있습니다. 그들의 요구가 충족되지 않으면 보복을 맹세하고 있습니다. 그러나 {LEADERNAME}를 넘겨주면 당신의 의료 분야에 중대한 공백이 생길 것입니다.[BR]##PLACEHOLDER4</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Choice1_Title</Label>
    <String>{LEADERNAME}을 보호하세요.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Choice1_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}를 방어하는 것은 당신의 외교 관계에 부담을 주어 외교와 무역이 장기간에 걸쳐 크게 감소하게 될 것입니다. 그러나, 당신의 의료 분야는 여전히 강하고 효과적으로 유지될 것입니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Choice2_Title</Label>
    <String>{LEADERNAME}을 추방하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}는 그들의 행동에 대해 정의를 받게 될 것이며, 이로 인해 외계 정부를 달래고 당신과 그들의 관계를 개선할 것입니다. 그러나, 이 선택은 매우 능력 있는 개인의 손실을 초래하며, 이로 인해 당신의 의료 부문이 크게 약화될 것입니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Name</Label>
    <String>무향의 딜레마</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, 당신의 가장 능력 있는 사절, 항상 특이한 결핍이 있었습니다: 완전한 후각의 부재. 이것은 지금까지는 문제가 되지 않았습니다. [BR][BR]Yor Singularity라는 합성 종족이 복잡한 화학 냄새의 조합을 통한 특이한 커뮤니케이션 방식을 개발하였습니다. 이것은 외교의 새로운 영역을 열었습니다. 다가오는 은하계 정상회담에서는 당신의 사절이 이 '향기 메시지'를 이해할 수 있어야 합니다.[BR][BR]당신은 특이한 딜레마에 직면하게 됩니다: {LEADERNAME}를 어떻게 해야 할까요?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Choice1_Title</Label>
    <String>인공 후각 장치를 개발하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Choice1_Dec</Label>
    <String>최첨단 기술에 투자하면 {LEADERNAME}이 Yor의 향기 언어를 해독할 수 있게 되어 그들과의 더 깊은 관계를 형성하는 문을 열게 될 것입니다. 그러나, 이 투자는 일시적으로 여러분의 자원을 소진시킬 것입니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Choice2_Title</Label>
    <String>다른 사절을 지정하세요.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Choice2_Dec</Label>
    <String>다른 사절을 임명하면 자원을 절약할 수 있지만, Yor의 향기 메시지를 잘못 해석하는 위험이 있으며, 이로 인해 외교 관계가 악화될 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Name</Label>
    <String>팬텀 친구</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Dec</Label>
    <String>당신의 복도를 휩싸는 속삭임. 당신의 영원한 보조인 {LEADERNAME}이 몇 년 전에 돌아간 친구를 가장한 채 발견되었습니다. 이상한 가장에 대한 우려는 별로 없었지만, 충격적인 정보가 드러났습니다: {LEADERNAME}이 고인이 된 친구를 살해한 사람일 수도 있다는 것입니다.[BR][BR]이것은 폭발적인 계시입니다. 당신은 이를 어떻게 처리해야 할까요?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Choice1_Title</Label>
    <String>조사를 시작하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Choice1_Dec</Label>
    <String>조사를 통해 {LEADERNAME}의 이름이 무죄라면 깨끗이 씻겨질 수 있으며, 그들이 유죄라면 정의는 실현될 것입니다. 그러나 이 과정은 당신의 행렬 중에 불화를 일으킬 수 있으며, 소중한 자원을 소비할 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Choice2_Title</Label>
    <String>주장을 소문으로 간주하고 무시하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Choice2_Dec</Label>
    <String>주장을 일축하면 단결을 유지하고 자원을 보존할 수 있습니다. 그러나, 잠재적인 살인자를 은폐할 위험이 있으며, 해결되지 않은 소문이 여러분의 리더십 이미지를 더럽힐 수도 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Name</Label>
    <String>워프 랫과 아르노리안</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, 부두쥐로서의 배경을 가진 당신의 가장 유용한 조력자 중 한 명이 놀라운 동맹을 얻은 것으로 보입니다. 고대의 아르노리안, 그들의 신비로운 방법으로 알려진 고도로 발달하고 수수께끼 같은 종족의 대표자가 비밀스럽게 {LEADERNAME}를 지도하고 있으며, 그들의 후견인의 성장에 대한 당신의 후원에 대해 감사의 표시를 하고 있습니다.[BR][BR]당신의 행동에 대한 보상으로, 아르노리안은 두 가지 방법 중 하나로 당신의 문명에 이익을 줄 것을 제안합니다. 당신은 현명하게 선택해야 합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Choice1_Title</Label>
    <String>고급 기술을 요청합니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Choice1_Dec</Label>
    <String>Arnorian에서 고급 기술을 요청하면 여러분의 문명의 과학적 발전을 크게 촉진시킬 것입니다. 그러나 갑작스럽고 설명되지 않은 급진전은 국민들과 다른 문명들 사이에 우려를 일으킬 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Choice2_Title</Label>
    <String>지혜와 지도를 청하십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Choice2_Dec</Label>
    <String>지혜와 지도를 청하는 것으로 우주에 대한 더 깊은 이해를 키울 수 있으며, 이는 당신의 외교와 영향력을 크게 향상시킵니다. 그러나 이 선택의 미묘함으로 인해 일부 국민들은 큰 기회가 낭비되었다고 느낄 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Name</Label>
    <String>별의 아이</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Dec</Label>
    <String>그들의 과거를 회상하며, {LEADERNAME}, 태양계를 순찰하며 청소년기를 보낸 군인 가정의 자식이 여행 중에 발견한 유물을 언급합니다. 그들은 이 유물이 잠재력을 가진 힘을 통해 우리 문명에 중요한 이점을 제공할 수 있다고 믿고, 이 유물을 우리의 목적에 기부하겠다고 제안합니다.[BR][BR]우리의 과학자들이 유물을 조사하고 우리 영토 내에서 우리 배의 속도를 크게 향상시킬 수 있는 잠재력이 있다는 것을 발견했습니다. 또한, {LEADERNAME}는 유물을 보유하고 연구하도록 허용되면 다른 잠재력을 해방할 수 있을 것이라고 제안했습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Choice1_Title</Label>
    <String>유물을 가져가십시오.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Choice1_Dec</Label>
    <String>유물을 가져가면 우리 영토 내에서 우리 배의 속도를 높이는 데 그 힘을 이용할 수 있습니다. 그러나, 이는 불가피하게 다른 문명들의 주목을 끌게 될 것이며, 그들 스스로 유물을 찾고자 할 수 있습니다.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Choice2_Title</Label>
    <String>{LEADERNAME}가 그것을 가지도록 하세요.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}가 유물을 보유하게 함으로써, 다른 잠재적인 힘을 해제할 수 있는 문을 열게 됩니다. 그러나, 유물의 전체 잠재력은 아직 알려지지 않았고, 이는 위험한 관심을 끌 수도 있습니다.</String>
  </StringTable>
</StringTableList>
