<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<StringTableList
    xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
    xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
    <!-- Created with the GC4 editor -->
    <!-- FactionText.xml -->
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_Name</Label>
        <String>Γήινη Συμμαχία</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_ShortName</Label>
        <String>Γήινοι</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_LeaderName</Label>
        <String>ΔΛ Μπράντλευ</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_Dec</Label>
        <String>Εφευρέτες των Υπερκινητήρων και μια από τις νεότερες φυλές στο Γαλαξιακό γίγνεσθαι. Οι Γήινοι είναι γνωστοί για την έκδηλη αγάπη τους προς τη διπλωματία και την περίτεχνη χρήση βίας όταν η διπλωματία καταρρέει.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_LeaderDec</Label>
        <String>Ακόμα στοιχειώνεται από τη σκέψη ότι διέταξε υποχώρηση με αποτέλεσμα να θυσιαστούν ανυπεράσπιστοι πολίτες.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_Callsign</Label>
        <String>Α.Γ.Σ.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_StartupTitle</Label>
        <String>Εξερευνητές σε έναν Εχθρικό Γαλαξία</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_StartupDescription</Label>
        <String>Παρά το γεγονός ότι είναι ίσως η νεαρότερη φυλή του Γαλαξία, οι Γήινοι είναι ίσως η πιο επικίνδυνη. Εφευρέτες των Υπερκινητήρων, ήταν δική τους η απόφαση να μοιραστούν τα σχέδια με άλλες φυλές που οδήγησε στην τωρινή κούρσα εξοπλισμών στην οποία βρίσκεται ο Γαλαξίας.[BR][BR]Παρότι οι Γήινοι παρουσιάζουν τους ευατούς τους ως μια ειρηνική φυλή πολιτών που αρέσκονται στη διπλωματία, η φήμη τους είναι πολύ περισσότερο μπερδεμένη. Έχουν μια έφεση προς τη βία, και τη διάθεση να την εξασκήσουν μάλλον εύκολα. Παρόλο που οι Γήινοι οι ίδιοι δεν βρίσκουν αυτή τη διχοτόμηση  των σκέψεών τους περίεργη, πολλοί από τους Γαλαξιακούς τους εταίρους το θεωρούν ανησυχητικό και ακόμη ακόμη, διπρόσωπο.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TERRAN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Οι Γήινοι είναι από τη φύση τους ριψοκίνδυνοι με γρήγορα αστρόπλοια εκτενούς εμβέλειας. Η βιομηχανική τους δυνατότητα και οι διπλωματικές τους ικανότητες θεωρούνται άξια σεβασμού. Η σπουδή τους να συγκεντρώνουν μεγάλους στόλους ανταπαντάται συνώθως με μεγαλύτερη πολεμική ετοιμότητα.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_Name</Label>
        <String>Η Κυνηγεσία των Φέστρον</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_ShortName</Label>
        <String>Φέστρον</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_LeaderName</Label>
        <String>Γκνάρ ο Νυκτοφόρος</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_Dec</Label>
        <String>Από τις δεκάδες των νοημόνων όντων που είχαν ανπτυχθεί στον πατριδόκοσμο των Φέστρον, μόνο οι Φέστρον παραμένουν. Δεν ήταν κάποιο ατύχημα' οι Φέστρον αντιμετωπίζουν τις άλλες φυλές ως ξενιστές για τα αυγά τους.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_LeaderDec</Label>
        <String>Εκκολάφθηκε από το πτώμα ενός πρεσβύτερου Ντράθ.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_Callsign</Label>
        <String>Φέλ</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_StartupTitle</Label>
        <String>Το κυνήγι του Λυκόφωτος</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_StartupDescription</Label>
        <String>Παρότι άλλα είδη ψάχνουν για ειδυλλιακούς κόσμους όπου να αναπαραχθούν και να ευημερήσουν, οι Φέστρον προτιμούν κόσμους που είναι ήδη κατοικημένοι. Βλέπουν τα άλλα νοήμονα όντα ώς θηράματα για να κυνηγήσουν, και ξενιστές για τις προνύμφες τους. Οι Φέστρον αρέσκονται να παίρνουν το μακρύ δρόμο της επίτευξης της συγκεκριμμένης δραστηριότητας, και είναι γνωστό το ότι έχουν ρίξει ακόμη και από ένα άτομα σε κόσμους ώστε να ξοδέψουν γενιές επί γενεών παραμονεύοντας και κυνηγώντας τον τοπικό πληθυσμό. Κάποιοι από αυτούς φημολογείται ότι έχουν φτάσει τόσο μακρυά όσο τη Γή. Η ουσία: δε γίνεται να μοιραστείς κόσμους με τους Φέστρον.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_FESTRON_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Οι Φέστρον είναι ισχυροί και επιθετικοί ως είδος, ανεκτικοί στις πολεμικές συνθήκες και γρήγοροι στο να αντιμετωπίσουν τους κινδύνους του διαστήματος. Θα είναι δύσκολο όμως να απολαύσουν τα πλεονεκτήματα των πολιτών διαφόρων ειδών στους κόσμους τους, καθώς οι Φέστρον τους σκοτώνουν αντικαθιστώντας τους.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_Name</Label>
        <String>Οι Πλοηγοί</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_ShortName</Label>
        <String>Πλοηγοί</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_LeaderName</Label>
        <String>Κοπέρνικος</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_Dec</Label>
        <String>Οι Πλοηγοί είναι μια μυστηριώδης φυλή που ταξιδεύει στα άστρα, καθώς ο αρχικός πατριδόκοσμος τους έχει χαθεί στην Ιστορία από αρχαιοτάτων χρόνων. Μέχρι πρόσφατα, έβλεπαν τους διάφορους κόσμους λίγο-πολύ ως πλατφόρμες για να φτιάχνουν αστρόπλοια. Μα τώρα, κάτι φαίνεται να έχει αλλάξει...</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_LeaderDec</Label>
        <String>Έχει μια συλλογή από αποσυναρμολογημένα τεχνουργήματα των Προκατόχων.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_Callsign</Label>
        <String>Α.Λ.Π.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_StartupTitle</Label>
        <String>Διαστρικοί Χαρτογράφοι</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_StartupDescription</Label>
        <String>Μια κατεξοχήν φυλή αστροταξιδευτών, οι Πλοηγοί έχουν ταξιδέψει από άστρο σε άστρο, εξερευνώντας τα μυστήρια των Προκατόχων. Αυτό συνέβαινε επί τόσο μακρύ χρονικό διάστημα που η ίδια η ιστορία για τον πατριδόκοσμο τους πέρασε στο φάσμα αντικρουόμενων θρύλων. Αλλά τώρα, για μυστηριώδεις λόγους, βρίσκουμε ότι το ταξίδι τους σταμάτησε πρόσφατα.[BR][BR]Μόνο μεταξύ των γηραιότερων μελών τους έχει τώρα συνειδητοποιηθεί ότι η ταχεία ανάπτυξη των υπολοίπων ειδών θα οδηγήσει αναπόφευκτα στην εξάλειψη των Πλοηγών, εκτός και αν εγκαταλείψουν το νομαδικό τρόπο ζωής τους και γίνουν ένας πραγματικά γαλαξιακός πολιτισμός.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_NAVIGATORS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Η αστροταξιδευτική ιστορία των Πλοηγών  τους έχει οδηγήσει σε ένα άγονο και στείρο αστρικό σύστημα. Όμως ελέγχουν ακόμη αρκετά αποικιστικά σκάφη, με τμήμα του πληθυσμού τους να διαβιεί ακόμη σε αυτά. Εάν φθάσουν με ασφάλεια σε νέους κόσμους, θα αποκτήσουν πλεονέκτημα έναντι άλλων φυλών.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_Name</Label>
        <String>Η Αδερφότητα των Μιμότ</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_ShortName</Label>
        <String>Μιμότ</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_LeaderName</Label>
        <String>Γουάλα ο Δεύτερος</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_Dec</Label>
        <String>Οι Μιμότ εξελίχθηκαν σε ένα πλανήτη μαζί με άλλα πέντε είδη. Σήμερα, είναι το μόνο νοήμων είδος στον πλανήτη τους. Ο υψηλός ρυθμός αναπαραγωγής τους είναι και ευλογία και κατάρα, από την άποψη ότι προσπαθούν να ισσοροπήσουν αέναα μεταξύ της ραγδαίας αύξησης του πληθυσμού τους και του συνεχούς αγώνα τους για εύρεση τροφής.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_LeaderDec</Label>
        <String>Στην πραγματικότητα απλώς άλλος ένας σε μια ατελείωτη σειρά από Γουάλα Δεύτερους.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_Callsign</Label>
        <String>Α.Α.Μ.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_StartupTitle</Label>
        <String>Ψάχνοντας</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_StartupDescription</Label>
        <String>Οι Μιμότ έχουν εξελιχθεί σε σημείο να μην μοιάζουν πια σε τίποτε με την αρχική τους μορφή. Έχοντας εξαπλωθεί στο Γαλαξία και υπηρετήσει ώς υπηρέτες, μάγειρες και - όταν τα τρόφιμα εξαντούνταν - το γεύμα το ίδιο, οι Μιμότ ήταν κυρίως γνωστοί μέχρι πρόσφατα για την επιμέλεια στην εργατική τους ηθική και την καρπώδη γεύση τους. Όντας προερχόμενοι από έναν πλανήτη με πέντε ακόμη έλλογα είδη, κανείς δεν είναι σίγουρος για το πως προέκυψε οι Μιμότ να είναι οι μόνοι που επιβίωσαν. Μόλις πρόσφατα οι Μιμότ κατάφεραν να αποκτήσουν την τεχνολογική ικανότητα την απαραίτητη για να μπορέσουν να ξεκινήσουν επιτέλους να οικοδομούν το δικό τους γαλαξιακό πολιτισμό.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MIMOT_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Οι Μιμότ αναπαράγονται με έναν απίστευτο ρυθμό. Όπου τα περισσότερα είδη αγωνίζονται να βρούν νέους πολίτες που θα αποικίσουν τους κόσμους που ανακαλύπτουν, οι Μιμότ αγωνίζονται να βρούν νέους κόσμους που θα στεγάσουν τον αδιάλειπτα αυξανόμενο πληθυσμό τους.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_Name</Label>
        <String>Ζηλοξί</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_ShortName</Label>
        <String>Ζηλοξί</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_LeaderName</Label>
        <String>Κερίντουέν</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_Dec</Label>
        <String>Οι Ζηλοξί είναι σχεδόν απόλυτα εγωκεντικοί, χωρίς σύστημα ηθικής' πέραν της απλής αλήθειας ότι κάθε άτομο θα έπρεπε να αποζητά το προσωπικό του μέγιστο όφελος. Βρίσκουν τα νομικά συστήματα των υπολοίπων πολιτισμών ξεκαρδιστικά αλλόκοτα και παραπλανημένα.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_LeaderDec</Label>
        <String>Προσποιείται ότι προέρχεται από την ελίτ των Ζηλοξί αλλά στην πραγματικότητα ανατράφηκε στα σκοτεινά σοκάκια του Καταφυγίου.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_Callsign</Label>
        <String>Α.Ε.Ζ.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_StartupTitle</Label>
        <String>Ψάχνοντας</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_StartupDescription</Label>
        <String>Ένας πολιτισμός που έχει ιδρυθεί καθ'ολοκληρίαν βασισμένος στις αρχές που προάγουν το προσωπικό συμφέρον οδηγώντας σε περίεργη παρενέργεια(τουλάχιστο στα μάτια ενός εξωγενούς παρατηρητή): Κάθε πολίτης των Ζηλοξί είναι εγκληματίας. Η Κυβέρνηση των Ζηλοξί, όχι λιγότερο εγκληματική η ίδια από τους πολίτες της, διατηρεί τον έλεγχο αυτού του ατίθασου όχλου μέσω βίαιων και συχνά τυχαίων επιδείξεων της δύναμης της. Με έκπληξη διαπιστώνει κανείς, πως αυτό το φαινομενικά ανεφάρμοστο σύστημα - το οποίο άλλοι πολιτισμοί θα θεωρούσαν ως από τα σκοτεινότερα κεφάλαια της Ιστορίας τους - όχι μόνο δουλεύει και είναι και πηγή σταθερότητας για τους Ζηλοξί, αλλά στην πραγματικότητα τους επιτρέπει και να ευημερούν.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_XELOXI_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Έσω έτοιμος να αντιμετωπίσεις υψηλό ποσοστό εγκλήματος. Με τους Ζηλοξί όμως, η απάντηση δεν είναι πάντοτε να προσπαθήσεις να το μειώσεις. Υψηλότερο ποσοστό εγκλήματος σημαίνει και ξεκλείδωμα ειδικών βελτιωτικών κτισμάτων στους πλανήτες τους, ενώ με τις σωστές πολιτικές μπορούν να διασπείρουν το Έγκλημα και σε πλανήτες άλλων πολιτισμών.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_Name</Label>
        <String>Αρκηανή Δημοκρατία</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_ShortName</Label>
        <String>Αρκήαν</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_LeaderName</Label>
        <String>Λόρδος Βέγα</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_Dec</Label>
        <String>Η Αυτοκρατορία των Αρκήαν είναι διάσημη για την αφοσίωση στην ουδετερότητα, ένα χαρακτηριστικό που είχε αποδειχτεί σχεδόν ολοκληρωτικά θανάσιμο για αυτούς. Αφού ελευθερώθηκαν από την Γήινη Συμμαχία, τώρα προσπαθούν με σπουδή να ξαναχτίσουν την αυτοκρατορία τους, έχοντας ορκιστεί να μην σκλαβωθούν ποτέ ξανά.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_LeaderDec</Label>
        <String>Αφιέρωσε την τελευταία δεκαετία στην καθοδήγηση μιας υπόγειας αντιστασιακής δύναμης.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_Callsign</Label>
        <String>Α.Α.Α.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_StartupTitle</Label>
        <String>Ποτέ καταρρακωμένοι, πάντα σε εγρήγορση.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_StartupDescription</Label>
        <String>Ως μία από τις αρχαιότερες φυλές του Γαλαξία, ήταν οι Αρκήαν που διέθεσαν το υπόβαθρο της γέννησης της ιδέας για τους Υπερκινητήρες στους Γήινους. Μια χειρονομία που οδήγησε στην κούρσα εξοπλισμών που τους έσπρωξε στο χείλος της καταστροφής. Ελεύθεροι από το ζυγό των Ντρένγκιν - με τη βοήθεια της Γήινης Συμμαχίας που στο παρελθόν βοήθησαν οι ίδιοι - οι Αρκήαν έχουν επιτέλους ανακτήσει τον πατριδόκοσμο τους, και μαζί με αυτόν την ευκαιρία να επαναοικοδομήσουν την κάποτε ισχυρή τους αυτοκρατορία. Στα χρόνια της κατοχής από τους Ντρένγκιν, η Αντίσταση των Αρκήαν δεν σταμάτησε ποτέ να διεξάγει μάχες. Ο Αρχηγός τους, Λόρδος Βέργκα, κατέστη θρύλος που το όνομα του ενέπνεε φόβο ακόμη και στους πιο κτηνώσεις πολεμιστές των Ντρένγκιν.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ARCEAN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Η Αρκηανή Αυτοκρατορία έμεινε χωρίς πολλά περιουσιακά στοιχεία - απλώς τον πατριδόκοσμο τους και μερικές πλουτοπαραγωγικές πηγές που ελευθέρωσαν από τους Ντρένγκιν. Επανήλθαν από το χείλος του γκρεμού, σκληρότεροι, και πιο ανθεκτικοί από ποτέ. [BR][BR]Ο λαός των Αρκήαν έχει μακρά ιστορία ευγένειας και ουδετερότητας, αλλά η κατοχή τους άφησε πολύ λιγότερο πρόθυμους να συγχωρέσουν επιθέσεις ή να ανεχτούν απειλές προς την ελευθερία τους.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_Name</Label>
        <String>Αυτοκρατορία Ντρένγκιν</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_ShortName</Label>
        <String>Ντρένγκιν</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_LeaderName</Label>
        <String>’ρχοντας Κόνα</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_Dec</Label>
        <String>Οι Ντρένγκιν είναι έανς από τη ρίζα του κακόβουλος και πολεμοχαρής πολιτισμός. Όντας υπέρμετρα έξυπνοι και μοχθηροί, λίγα όντα θα συναντήσουν έναν Ντρένγκιν και δεν θα καταλήξουν το επόμενο γεύμα του.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_LeaderDec</Label>
        <String>Έχοντας συντρίψει όλες τις τοπικές απειλές, ψάχνει το Γαλαξία για να κατακτήσει το επόμενο σύνορο.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_Callsign</Label>
        <String>Α.Α.Ν.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_StartupTitle</Label>
        <String>Ένας ολόκληρος Γαλαξίας προς κατάκτηση</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_StartupDescription</Label>
        <String>Οι Ντρένγκιν μια από τις παλαιότερες φυλές του Γαλαξία, με εσωτερική ιστορία πλούσια σε διδαχές κατάκτησης και αιματοχυσίας΄ κυριαρχώντας στα υποδεέστερα είδη πρώτα του πλανήτη τους και μετά των άλλων. Πολλά από τα θύματα τους έχουν ανακαλύψει ότι οι Ντρένγκιν δεν είναι απλά ηλίθιοι άνοες, αλλά στην πραγματικότητα μάλλον εφευρετικοί όταν εφαρμόζουν την σκληρότητα. Υπάρχουν λίγοι τρόποι να καταβροχθίσεις έναν σκλαβάκο που οι Ντρένγκιν δεν έχουν σκεφτεί. Ωστόσο, οι απλοί ξυλοδαρμοί είναι συνήθως η πιο συνετή από οικονομική άποψη για να είναι οι σκλαβάκοι πειθαρχημένοι.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRENGIN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Οι Πολεμιστές Ντένγκιν είναι άγρια αποτελεσματικοί σε επίγειες μάχες και τα ναυτικά τους σκάφη είναι γνωστά για την ανθεκτικότητα τους. Η στρατιωτική τους κατασκευαστική ικανότητα είναι επίσης εντυπωσιακή, αλλά οι αποικίες των Ντρένγκιν παλεύουν μερικές φορές με την τοπική δυσαρέσκεια. Μεγάλο τμήμα της πασίγνωστης εφευρετικότητας τους δαπανάται για να σταματήσουν τις επαναστάσεις των σκλαβάκων τους.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_Name</Label>
        <String>Αλταριανή Δημοκρατία</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_ShortName</Label>
        <String>Αλταριανοί</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_LeaderName</Label>
        <String>Ακάρι Μαλάρια</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_Dec</Label>
        <String>Οι Αλταριανοί είναι μια βαθιά θρησκευόμενη φυλή, αφοσιωμένη σε πράξεις μεγάλης καλοσύνης στις αλληλεπιδράσεις τους με άλλους. Αυτό, ίσως όχι τυχαία, τους προσέδωσε τη φήμη ότι είναι αυτοδίκαιοι.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_LeaderDec</Label>
        <String>Κόρη μιας αρχιέρειας και γεννημένη στη διάρκεια έκλειψης.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_Callsign</Label>
        <String>Α.Α.Δ.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_StartupTitle</Label>
        <String>Πεφωτισμένη Ηγεσία</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_StartupDescription</Label>
        <String>Οι Αλταριανοί είναι μια βαθιά θρησκευόμενη φυλή, που ισχυρίζονται ότι κάποια στιγμή στην ιστορία τους τους έχουν "αγγίξει" πανίσχυρα όντα γνωστά ως Πρόδρομοι. Ευγενικοί και γενναιόδωροι σε σημείο που να γίνεται ελάττωμα, η μοναδικότητα της ιστορίας τους ότι οι Αλταριανοί είναι επιρρεπείς κατά ένα βαθμό στο να γίνονται αυτοδίκαιοι όταν βρίσκονται να έχουν να κάνουν με άλλες, υποδεέστερες φυλές. Για κάποιον ανεξήγητο ακόμη λόγο, οι Αλταριανοί φαίνονται σχεδόν πανομοιότυποι εμφανισιακά με τους κατοίκους της Γής, και κάνουν εύκολα φιλίες με τους Γήινους όταν τους ανταπαντούν. Η Αλταριανή Προφητεία έχει πειγια τη μέρα την οποία θα συναντούσαν τα "ξαδέρφια" τους. Λίγοι όμως γνωρίζουν εάν αυτή η προφητεία έλεγε για το τι θα συνέβαινε κατόπιν.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ALTARIAN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Οι Αλταριανοί είναι προσεκτικοί ερευνητές, γενικά ικανοποιημένοι, και με επιρροή στους γείτονες τους. Τα πλοία τους είναι γνωστά ως γρήγορα αλλά εύθραυστα, αν και μπορούν να οργανώσουν μεγάλους στόλους όταν προκύψει η ανάγκη.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_Name</Label>
        <String>Η Μοναδικότητα των Γυόρ</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_ShortName</Label>
        <String>Γυόρ</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_LeaderName</Label>
        <String>Ν-1</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_Dec</Label>
        <String>Μία αρψαία φυλή νοημόνων τεχνητών όντων, οι Γυόρ δεν έχουν ανάγκη από πρωτόγονες βιολογικές μεθόδουςαναπαραγωγής και κατανάλωσης΄ και δύνανται να κατοικήσουν σε κόσμους που άλλες φυλές θα έβρισκαν ανυπόφορους.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_LeaderDec</Label>
        <String>Ένας από τους λίγους Γυόρ Πρώτης Γενεάς πουέχουν απομείνει.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_Callsign</Label>
        <String>Α.Μ.Γ.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_StartupTitle</Label>
        <String>Η Κληρονομιά των Ικόνιων</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_StartupDescription</Label>
        <String>Οι Γυόρ είναι τεχνητά όντα, αρχικά υπηρέτες ενός αρχαίου είδους γνωστού ώς Ικόνιοι. Χορηγούμενοι συνείδησης από τους Δεινούς ’ρχοντες, οι Γυόρ στράφηκαν εναντίων των Ικόνιων δημιουργών τους, κατά τα φαινόμενα εξαφανίζοντας τους από το Γαλαξία. Είτε λόγω κάποιας κρυφής εντολής στον επαναπρογραμματισμό τους από τους δεινούς ’ρχοντες, ή απλά εφαρμόζωντας τους ψυχρούς κανόνες της λογικής, οι Γυόρ από τότε έγινανμοχθηρά ξενοφοβικοί και τώρα απεχθάνονται όλες τις βιολογικές μορφές ζωής. Ικανοί για μακροπρόθεσμο σχεδιασμό και βαθμό πονηριάς που εκπλήσσει, οι Γυόρ συχνά συνομιλούν και διαπραγματεύονται με οργανικά όντα. Αυτά τα όντα θα πρέπει να κατανοήσουν οτι αυτό δεν είναι παρά ένα βραχυπρόθεσμο τέχνασμα, και πως οι νέοι τους φίλοι δεν θα ξεκουραστούν ποτέ μέχρι αυτά, και όλη η υπόλοιπη οργανική ζωή, καταστραφούν.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_YOR_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Οι Γυόρ είναι εξαιρετικά παραγωγικοί και ικανοί να κατασκευάζουν πολυπληθείς στόλους από αυτο-επισκευαζόμενα σκάφη. Είναι επίσης εξαιρετικά αντιδημοφιλείς, και είναι λίγες οι φυλές που θα επιδιώξουν φιλικές σχέσεις μαζί τους. Σε αντίθεση με τις βιολογικές φυλές, ο ρυθμός ανάπτυξης τους εξαρτάται από την παραγωγική τους ικανότητα.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_Name</Label>
        <String>Το Τοριανό Συντονιστήριο</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_ShortName</Label>
        <String>Τοριανοί</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_LeaderName</Label>
        <String>Τλας Ξζιένθα</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_Dec</Label>
        <String>Κάποτε σκλάβοι της αυτοκρατορίας των Ντρένγκιν, οι Τοριανοί τώρα προσπαθούν να ξανακτίσουν τον άλλοτε σπουδαίο τους πολιτισμό. Διαθέτοντας έντονο το ένστικτο επιβίωσης, οι Τοριανοί είναι πρόθυμοι να συνεργαστούν ακόμη και με τις πιο ανεπιθύμητες δυνάμεις, αν αυτό σημαίνει ότι θα διασφαλίσουν το μέλλον τους.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_LeaderDec</Label>
        <String>Ονομάστηκε Ακατάβλητος επειδή αντιστάθηκε στη φυλάκιση και τα βασανιστήρια των Ντρένγκιν.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_Callsign</Label>
        <String>Α.Τ.Σ.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_StartupTitle</Label>
        <String>Ποτέ Ξανά!</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_StartupDescription</Label>
        <String>Επιζώντες ενώ αντιμετώπιζαν απιστευτες πιθανότητες εναντίον τους, οι Τοριανοί υπό το Συντονιστήριο τους έχουν ήδη σκλαβωθεί δύο φορές από την Αυτοκρατορία των Ντρένγκιν. Θεωρούμενοι από τον υπόλοιπο Γαλαξία ως ολοκληρωτικά ηττημένοι, οι Τοριανοί εκμεταλεύτηκαν τη Γήινη Σταυροφορία εναντίον των Ντρένγκιν για να απελευθερωθούν ακόμη μία φορά. Με τη βοήθεια πληρωμένων μισθοφόρων, αγωνίζονται πια για να επαναοικοδομήσουν το Συντονιστήριο τους και να εξασφαλίσουν τη θέση τους στο Γαλαξία, ορκισμένοι να μην ξανασκλαβωθούν.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_TORIAN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Το καθεστώς των Τοριανών έχει χάσει πολλά, αλλά το πνεύμα τους παραμένει αδιάσπαστο.Επίσης έχουν κερδίσει την εύνοια ισχυρών μισθοφόρων, και έχουν μάθει να τους χρησιμοποιούν με ισχυρό πλεονέκτημα. [BR][BR]Ως φυλή που εξελίχθηκε ως νοήμων για πρώτη φορά στους ωκεανούς του πατριδόκοσμου τους, έχουν επίσης το πλεονέκτημα του να μπορούν να αποικίσουν Ωκεάνιους κόσμους, και είναι φιλόξενοι για τις περισσότερες φυλές.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_Name</Label>
        <String>Σμήνος Μαντιδών</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_ShortName</Label>
        <String>Μαντίδες</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_LeaderName</Label>
        <String>Χαρωπός Βόμβος</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_Dec</Label>
        <String>Μιά γενιά του γόνου τους κλάπηκε από αλλόκοσμους επιδρομείς. Η ταχεία απόκριση των Μαντιδών - το άλμα στη γαλαξιακή σκηνή σε αναζήτηση της χαμένης γενιά τους - έκανε πολλούς να ανασηκώσουν τα φρύδια τους από έκπληξη. Οι Μαντίδες όμως δε μετανιώνουν για την πράξη τους.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_LeaderDec</Label>
        <String>Ο Βόμβος επέτρεψε στους επιδρομείς να προσεδαφιστούν στον πλανήτη. Προσπαθεί ακόμη να επανορθώσει για αυτό το λάθος.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_Callsign</Label>
        <String>Α.Σ.Μ.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_StartupTitle</Label>
        <String>Ψάχνοντας</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_StartupDescription</Label>
        <String>Το πρώτο ενιαίο τεχνικό επίτευγμα των Μαντιδών ήταν η δημιουργία ενός μεγάλου πύργου εκπομπών, σχεδιασμένου να αναγγείλει την παρουσία τους στο άγνωστο. Μερικές μέρες μετά την ενεργοποίηση του, λήφθηκε μια απάντηση: ένας στόλος από πολεμικά σκάφη εμφανίστηκε σε τροχιά΄ επιδρομείς που κατέφθασαν μαζικά για να μαζέψουν κάθε παιδί στον πλανήτη. Μια ολόκληρη γενιά, χαμένη. Ντροπιασμένοι από τον ανεπιτήδευτο τρόπο σκέψης τους, οι εναπομείναντες Μαντιδείς και οι γενιές που ακολούθησαν, άρχισαν να εξερευνούν το διάστημα από μόνοι τους. Κινητοποιήθηκαν από το φόβο τους ότι οι επιδρομείς θα επιστρέψουν, πρόθυμοι κάποια μέρα να τους αντιμετωπίσουν, και να βρούν τα παιδιά που κλάπηκαν.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MANTI_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Η Τραγωδία της χαμένης τους γενιάς έχει ως αποτέλεσμα να ξεκινούν με λιγότερους διαθέσιμους πολίτες από άλλα είδη, αλλά τους έχει ενώσει. Το "Αταλάντευτο" χαρακτηριστικό τους κάνει λιγότερο επιρρεπείς σε πολιτισμικές ανατροπές(Ακολούθηση άλλης κουλτούρας) από άλλα είδη.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_Name</Label>
        <String>Συνδικάτο Κρύν</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_ShortName</Label>
        <String>Κρύνν</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_LeaderName</Label>
        <String>Στοκεφάλις Είδενν</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_Dec</Label>
        <String>Οι Κρύνν είναι κάπως μοναδικοί στο Γαλαξία - ένας πολιτισμός που αποτελείται από πληθώρα ειδών ενωμένων υπό μια κοινή θρησκεία. Η ποικιλία των πολιτών είναι μεγάλο πλεονέκτημα για τους Κρύνν, που μπορούν να χρησιμοποιούν τις δυνάμεις του καθενός.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_LeaderDec</Label>
        <String>Μολονότι θρησκευόμενος τώρα, η δύναμη του προήλθε από λιγότερο ευγενή μέσα.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_Callsign</Label>
        <String>Α.Σ.Κ.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_StartupTitle</Label>
        <String>Ενοποιημένοι υπό κοινή Πίστη</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_StartupDescription</Label>
        <String>Οι Κρύνν δεν είναι εννιαία φυλή, αλλά ένας συνασπισμός έλλογων όντων που έχουν ενωθεί υπό μια κοινή Θρησκεία. Το κεντρικό δόγμα της θρησκείας τους είναι ότι η σωτηρία δεν πρόκειται να επιτευχθεί εώς ότου όλη η νοήμονα ζωή στο γαλαξία ακολουθήσει το "Δρόμο των Κρύνν". Όπως ο υπόλοιπος γαλαξίας τώρα γνωρίζει, οι Κρύνν λίγες ευκαιρίες χάνουν για να προσηλυτίσουν τους μη έχοντες πίστη όταν τους βρούν. Στα πρόσφατα χρόνια, μια μυστική εγκληματική οργάνωση έχει κατάλαβει τα ηνία της εξουσίας στον πολιτισμό των Κρύνν. Γνωστοί ώς Συνδικάτο, ακολουθούν το "Δρόμο των Κρύνν" μέσω αναμφισβήτητα πιο καταχθόνιων ατραπών από ότι η ειρηνική γλώσσα της θρησκείας τους θα πρότεινε.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KRYNN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Οι Κρύνν είναι καλά προετοιμασμένοι για να επεκτείνονται, όντας ταχύτατοι εκτροφείς με γοργά, μεγάλης εμβέλειας αστρόπλοια. Η ειλικρινή τους όμως φύση τους κάνει αντιδημοφιλείς, και η περιορισμένη στρατιωτική τους παραγωγή σημαίνει ότι είναι υποχρεωμένοι να εξετάζουν τις περισσότερο επιθετικές τους απόπειρες προσηλυτισμού πολύ προσεκτικά.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_Name</Label>
        <String>Καταφύγιο Ικονίων</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_ShortName</Label>
        <String>Ικόνιοι</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_LeaderName</Label>
        <String>Ίσοζ ο Σοφός</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_Dec</Label>
        <String>Υπηρέτες των Προδρόμων και μια από τις πρώτες φυλές που έφτασαν στα αστέρια, οι Ικόνιοι είναι πλέον εγκλωβισμένοι σε μια πικρή μάχη με την ίδια τους τη δημιουργία - τους Γυόρ.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_LeaderDec</Label>
        <String>Σπάνιο να τον δείς έξω από τον ασφαλή θάλαμο του.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_Callsign</Label>
        <String>Α.Κ.Ι.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_StartupTitle</Label>
        <String>Εναπομείναντες μια χαμένης φυλής</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_StartupDescription</Label>
        <String>Οι Ικόνιοι είναι οι παλαιότεροι από τις λεγόμενες "νεαρές" φυλές, κάποτε υπηρέτες των ίδιων των Προδρόμων. Δημιουργοί των Γυόρ, σχεδόν εξαφανίστηκαν όταν ητο ίδιο τους το δημιούργημα απέκτησε νοημοσύνη που του δόθηκε από τους Δεινούς ’ρχοντες. Μόλις μια φούχτα Ικόνιων επέζησαν, κρυμμε΄νοι σε μια μακρυνή αποικία. Υπερβολικά επιφυλακτικοί, και όχι χωρίς αιτία, οι Ικόνιοι διέπονται από μια έντονη αίσθηση μοιρολατρίας. Ποτέ δεν έχουν εγκαταλείψει την ελπίδα να επανακτήσουν το πατρογονικό τους σπίτι, ακόμη και εαν η επιφυλακτική τους φύση τους έχει αποτρέψει από το να διεκδικήσουν αυτό τους το όνειρο.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ICONIAN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Οι Ικόνιοι είναι υπερβολικά επιφυλακτικοί ίσως ακόμη και σε παρανοϊκό επίπεδο, ως αποτέλεσμα του να ζούν κρυμμένοι για γενιές. Τούτου λεχθέντος, το να ζούν με περιορισμένους πόρους τους έχει καταστήσει εξαιρετικούς ως αγρότες και επισκευαστές, και εκπληκτικά ακριβείς σκοπευτές, με ολόκληρη την κουλτούρα τους να βασίζεται στην ελαχιστοποίηση της σπατάλης. Ο αυστηρός έλεγχος του πληθυσμού υπό τον οποίο ζούν, έχουν επίσης αυξήση την κατανόηση τους περί γονιμότητας.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_Name</Label>
        <String>Κυριότητα των Ντράθ</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_ShortName</Label>
        <String>Ντράθ</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_LeaderName</Label>
        <String>Εμβρύσα Δρακάκη</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_Dec</Label>
        <String>Μυστηριώδη πλάσματα που λατρεύουν να κινούνται στις σκιές, οι Ντράθ είναι κυρίαρχοι της υπονόμευσης και της χειραγώγησης. Με έντονη τη φημολογία ότι βρίσκονται πίσω από κάθε σημαντική σύρραξη στο Γαλαξία, θεωρείται πιθανό ότι τουλάχιστο για ένα τμήμα της διασποράς αυτών των φημών, υπεύθυνοι είναι οι ίδιοι.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_LeaderDec</Label>
        <String>Είναι δύσκολο να πεί κανείς ποιές από τις ιστορίες για την Εμβρύσα Δρακάκη είναι αληθινές, μονάχα αυτή ξέρει.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_Callsign</Label>
        <String>Α.Δ.Κ.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_StartupTitle</Label>
        <String>Περπατώντας στις Σκιές</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_StartupDescription</Label>
        <String>Αινιγματικοί και χειριστικοί, οι Ντράθ χαρακτηρίζονται από το μοναδικό και μυστηριώδες συνάμα μίσος τους για τους Αλταριανούς. Οι Ντράθ ισχυρίζονται ότι έχουν προέλθει, και είναι οι πραγματικοί κύριοι του Πλανήτη Βωμός ή ’λταρ όπως τον λένε οι Αλταριανοί, παρότι λίγοι από όσους έχουν ακούσει τον ισχυρισμό αυτό μπορούν να υποθέσουν πως θα μπορούσε αυτό να ήταν αλήθεια. Αυτό που είναι πάντως καλά γνωστό, έιναι ότι οι Ντράθ είναι έξυπνοι και ικανοί να χειρίζονται πράγματα και καταστάσεις. Καθώς δεν είναι επιθετικοί από τη φύση τους, και διαθέτουν ένα μάλλον αργό ρυθμό ανάπτυξης από τη φύση τους, οι Ντράθ δεν είναι αυτό που θα λέγαμε επιρρεπείς στην ευρείας κλίμακας επέκταση. Ωστόσο, αναπληρώνουν τις ελλείψεις αυτές, με υπέρμετρα, και ίσως ακόμη και ύποπτα υψηλές διπλωματικές και οικονομικές τους δεξιότητες.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DRATH_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Οι Ντράθ έχουν ενισχυτικό πλεονέκτημα στις διπλωματικές και οικονομικές τους δεξιότητες, αλλά δυσχεραίνονται στο να επεκταθούν λόγω του σχετικά αργού εκ φύσεως τους ρυθμού γεννήσεων.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_Name</Label>
        <String>Εταιρικός Τομέας</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_ShortName</Label>
        <String>Εταιρικός Τομέας</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_LeaderName</Label>
        <String>Χαροδίνος Γαλάκτομάτης</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_Dec</Label>
        <String>Ο Εταιρικός τομέας διοικείται από ένα συμβούλιο πολυπλανητικών εταιριών. Με τους εμπόρους του να βρίσκονται μεταξύ των καλύτερων του Γαλαξία, ολάκερη η ικανοποίηση και αίσθηση αυτοεκτίμησης του πολιτισμού αυτού συσχετίζεται χωρίς να εκπλήσσει κανέναν με τον αριθμό των Πιστώσεων στα ταμεία τους.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_LeaderDec</Label>
        <String>Επένδυσε σε ένα πολεμικό σκάφος, και στη συνέχεια έβγαλε αρκετά πουλώντας παλιοσίδερα από ηττημένα πειρατικά σκάφη, ώστε να πληρώσει το κόσοτς του πολλές φορές πάνω από την αξία του.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_Callsign</Label>
        <String>Α.Ε.Τ.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_StartupTitle</Label>
        <String>Νέες Αγορές μας Αναμένουν</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_StartupDescription</Label>
        <String>Ο Εταιρικός Τομέας είναι η κορυφαία εταιρική οντότητα μιας υπερκαπιταλιστικής κοινωνίας, ο μόνος οργανισμός  που μπορεί να συνάπτει συμβάσεις για λογαριασμό ολόκληρου του λαού των Ιρίδιων. Η κουλτούρα των Ιρίδιων βασίζεται σε μια σταθερή, ακόμη και φανατική πίστη στη δύναμη των ελεύθερων αγορών. Παρότι δεν τους ξενίζουν οι εξοπλισμοί, όλη η έρευνα λογίζεται πρώτα υπό το πρίσμα της αμοιβαίας συνεργασίας΄το καταστροφικό κόστος των εχροπραξιών είναι συχνά υπερβολικά υψηλό για τους Ιρίδιους για να το σκεφτούν σοβαρά. Παραμένει να ιδωθεί πόσο καλά αυτή η φιλοσοφία θα διατηρηθεί όταν θα αντιπαραταθεί με πιό στενόμυαλες φυλές.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_IRIDIUM_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Ο Εταιρικός Τομέας είναι εξαιρετικός στην έρευνα και ανάπτυξη και ταχύς στη μεγιστοποίηση των οικονομικών δυνατοτήτων οποιασδήποτε νέας ανακάλυψης. Έχουν πολλούς τρόπους να γεμίζουν το θησαυροφυλάκιο, και αρέσκονται να τους χρησιμοποιούν: οι πολίτες τους είναι πιο ευτυχισμένοι όταν είναι πλούσιοι, και απεχθάνονται τη φτώχεια.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_Name</Label>
        <String>Κυψέλη Όνυχα</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_ShortName</Label>
        <String>Κυψέλη Όνυχα</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_LeaderName</Label>
        <String>Σκλι'ρκι Πτ'σου</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_Dec</Label>
        <String>Η Κυψέλη Όνυχα είναι ένα τεχνολογικά εξεζητημένο σκουληκόμορφο είδος που προέρχεται από τους ηφαιστειογενείς πίδακες του πατριδόκοσμου τους. Με την κοινωνία τους γεμάτη από ίντριγκα και πισώπλατα μαχαιρώματα, οι Όνυχες γίνονται φυσικοί κατάσκοποι.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_LeaderDec</Label>
        <String>Κατέχει ένα διάσημο μπάρ ατμών Προμήθειου.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_Callsign</Label>
        <String>Α.Κ.Ο.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_StartupTitle</Label>
        <String>Εκλεπτυσμένα Σκουλήκια</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_StartupDescription</Label>
        <String>Η Κυψέλη των Ονύχων είναι μια φυλή από νοήμονα σκουληκόμορφα όντα, των οποίων ο πολιτισμός αναπτύχθηκε γύρω από τους ηφαιστειακούς πίδακες του πλανήτη τους. Βρίσκοντας την επιφάνεια ακόμη και τους ίδιου τους του πλανήτη αφόρητη για να ζήσουν, οι Όνυχες είναι πλέον σχεδόν ολοκληρωτικά βασιζόμενοι στο διάστημα, διαβιώντας κυρίως σε αστεροειδείς. Απίστευτα ικανοί να ζούν σε περιβάλλοντα μικροβαρύτητας, οι Όνυχες είναι εξαιρετικοί  εξορύκτες κοιτασμάτων των αστεροειδών. Επιπρόσθετα, οι περισσότεροι σχεδιασμοί απο σκάφη και αστροβάσεις τους είναι εμπνευσμένοι από - ή ακόμη και ενσωματώνουν - τους αστεροειδείς στους οποίους διαβιούν.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ONYX_HIVE_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Ο Πολιτισμός της Κυψέλης Ονύχων είναι εξαιρετικός στην κατασκευή διαστημοπλοίων, μεταφέροντας στα σχέδια μεγάλου αριθμού εξ αυτών τους αστεροειδείς τους οποίους έχουν κάνει σπίτι τους.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_Name</Label>
        <String>’λσος των Βαρατάκ</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_ShortName</Label>
        <String>Βαρατάκ</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_LeaderName</Label>
        <String>Σοκούτρα</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_Dec</Label>
        <String>Νοήμονα πλάσματα, όμοια οπτικά με δένδρα, είναι περίεργο να βλέπεις τους Βαρατάκ στο τραχύ περιβάλλον του διαστήματος. Με εγγενή τη ικανότητα να αναζωογονούν νεκρούς κόσμους, οι δυνατότητες τους είναι μοναδικές, και είναι αρκετά πιθανό το να ακολουθήσουν διαφορετικά μονοπάτια από τους γαλακτικούς τους εταίρους.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_LeaderDec</Label>
        <String>Μία από τις πρώτες που γεννήθηκαν στον κόσμο της, που ακόμη παραμένει.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_Callsign</Label>
        <String>Α.Α.Β.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_StartupTitle</Label>
        <String>Ψάχνοντας</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_StartupDescription</Label>
        <String>Κάτοικοι ενός παραδεισένιου κήπου, οι Βαρατάκ ακολούθησαν ένα ιδιαίτερο εξελικτικό μονοπάτι για αστροταξιδευτή πολιτισμό, όντας απλώς οι πιο προηγμένοι σε μια σειρά συμβιωτικών βιομορφών του οικοσυστήματος του πλανήτη τους.[BR][BR]Ειρηνικό εκ φύσεως, αλλά εξαιρετικά δυσανεκτικοί στη μόλυνση - τόσο σε ηθικό όσο και σε φυσικό επίπεδο - οι Βαρατάκ έχουν καταεκνευριστεί από τη συμπεριφορά των άλλων ειδών του Γαλαξία στην οποία έχουν καταστεί δια ζώσεις μάρτυρες, και δεν ντρέπονται να το εκφράσουν. Επί τη ευκαιρία, ποτέ μην τους ρωτήσετε πότε θα πέσουν τα φύλλα τους.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_BARATAK_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Οι Βαρατάκ διαπρέπουν στη δημιουργία εξαιρετικών πλανητών. Η ικανότητα τους να μεταμορφώνουν ένα νεκρό πλανήτη σε ζώντα, τους επιτρέπει να δημιουργούν νέες αποικίες, τις οποίες μετά μπορούν να ενσωματώσουν στους κεντρικούς τους κόσμους. Οι Βαρατάκ δύνανται να κάνουν ακόμη και τα πιο αφιλόξενα ηλιακά συστήματα να σφύζουν από ζωή.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_Name</Label>
        <String>Γήινη Αντίσταση</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_ShortName</Label>
        <String>Η Αντίσταση</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_LeaderName</Label>
        <String>Τζήνα Κέυση</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_Dec</Label>
        <String>Η Αντίσταση των Γήινων σχηματίστηκε αφότου η Ασπίδα των Προδρόμων αγκάλιασε τη Γη κατά τη διάρκεια της Ακμής της Αυτοκρατορίας των Ντρένγκιν. Χρόνια μοναξιάς δίδαξαν τα μέλη της Αντίστασης πως να γίνουν πολυμήχανοι. Πικραμένοι από σκληρά μαθήματα, είναι πιθανό να χρειαστεί χρόνος να επουλωθεί το χάσμα μεταξύ των και της Συμμαχίας, αν οι δυό τους συμφιλιωθούν καν.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_LeaderDec</Label>
        <String>Το μεγαλύτερο από επτά παιδιά της οικογένειας της και επίσης η μόνη τους που δεν έχει πεθάνει στη μάχη.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_Callsign</Label>
        <String>Δ.Γ.Α.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_StartupTitle</Label>
        <String>Εκείνοι που αφέθηκαν πίσω</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_StartupDescription</Label>
        <String>Όταν η Αυτοκρατορία Ντρένγκιν έλεγχε το μεγαλύτερο τμήμα του γνωστού Γαλαξία, η Ανθρωπότητα βρήκε καταφύγιο στη Γή πίσω από την αδπίδα των Προδρόμων. Η Γήινη Αντίσταση σχηματίστηκε από όσους έμειναν απ'έξω. Για χρόνια απέφευγαν κάθε μορφή νοήμονος ζωής, ιδιαίτερα τους Ντρένγκιν. Τελικά, βρήκαν ασφαλές καταφύγιο κοντά στο μακρυνό χείλος του Γαλαξία, οπού μπορούσαν να κάνουν μια νέα αρχή.[BR][BR]Ο Χωρισμός από την υπόλοιπη ανθρωπότητα και τους συμμάχους της, ανάγκασε τα μέλη της αντίστασης να μάθουν πολλά τερτίπια, καθιστώντας τους ειδικούς στην ανακύκλωση αστροπλοίων, εξόλυξης υλικών αστεροειδών, και διεξαγωγή κρυφών επιχειρήσεων. Παρόλο που κάποιοι στην Αντίσταση μπορεί να ονειρεύονται να επιστρέψουν στη Γή, η σχέση τους με τη Συμμαχία είναι τεταμένη.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_RESISTANCE_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Οι ’νθρωποι της Γήινης Αντίστασης είναι εξαιρετικοί στο να τα βγάζουν πέρα με περιορισμένους πόρους και έχουν γίνει ειδικοί στην ανακύκλωση σκαφών, χρόνια ζωής υπό δίωξη τους έμαθαν πως να παραμένουν κρυμμένοι και να λειτουργούν ύπο μυστικότητα.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_Name</Label>
        <String>Ονομασία Νέου Πολιτισμού</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_ShortName</Label>
        <String>Σύντομο Όνομα</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_LeaderName</Label>
        <String>Όνομα Ηγέτη</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_Dec</Label>
        <String>Γράψτε εδώ την περιγραφή του πολιτισμού.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_LeaderDec</Label>
        <String>Παράδειγμα του είδους.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_Callsign</Label>
        <String>Α.Ρ.Χ.Ι.Κ.Α.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_StartupTitle</Label>
        <String>Ώρα για Εξερεύνηση</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_StartupDescription</Label>
        <String>Ένα αλλόκοσμο είδος αγνώστου ιστορίας και γενετικής κατατομής. Ουδείς ξέρει ποιοι πραγματικά είναι και από πού προέρχονται, αλλά ο Γαλαξίας είναι μεγάλος - πάντα θα υπάρχει κάποιος που γλύστρισε από τις χαραμάδες. Θα μπορούσαν να είναι επιθετικοί, διπλωματικοί, έξυπνοι, ηλίθιοι, μεγαλομύτες, ή ακόμη και συνδυασμός οποιονσήποτε από τα παραπάνω ή και περισσότερα χαρακτηριστικά.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DEFAULT_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Αυτό το είδος διέπεται από διάφορες ποιότητες, κάποιες αναμφίβολα καλές ή κακές.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_PIRATES_Name</Label>
        <String>Πειρατές</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_PIRATES_ShortName</Label>
        <String>Πειρατές</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_PIRATES_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Οι πειρατικές δυνάμεις δεν έχουν κεντρική εξουσία και είναι βάναυσες. Δεν έχουν τους πόρους των περισσοτέρων άλλων φυλών, και έτσι αργούν να συγκεντρώσουν τις δυνάμεις τους, αλλά με το πέρας του χρόνου μπορεί να γίνουν ισχυρή απειλή αν αφεθούν ανεξέλεγκτοι.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SENTINEL_Name</Label>
        <String>Προδρομική Φρουρά</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SENTINEL_ShortName</Label>
        <String>Φρουρός</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SENTINEL_LeaderName</Label>
        <String>Ροβέρτος</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SENTINEL_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Οι πειρατικές δυνάμεις δεν έχουν κεντρική εξουσία και είναι βάναυσες. Δεν έχουν τους πόρους των περισσοτέρων άλλων φυλών, και έτσι αργούν να συγκεντρώσουν τις δυνάμεις τους, αλλά με το πέρας του χρόνου μπορεί να γίνουν ισχυρή απειλή αν αφεθούν ανεξέλεγκτοι.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SPACEMONSTERS_Name</Label>
        <String>Διαστημικά Τέρατα</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SPACEMONSTERS_ShortName</Label>
        <String>Διαστημικά Τέρατα</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SPACEMONSTERS_LeaderName</Label>
        <String>Όλον</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_SPACEMONSTERS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Οι πειρατικές δυνάμεις δεν έχουν κεντρική εξουσία και είναι βάναυσες. Δεν έχουν τους πόρους των περισσοτέρων άλλων φυλών, και έτσι αργούν να συγκεντρώσουν τις δυνάμεις τους, αλλά με το πέρας του χρόνου μπορεί να γίνουν ισχυρή απειλή αν αφεθούν ανεξέλεγκτοι.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DREADLORDS_Name</Label>
        <String>Δεινοί ’ρχοντες</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DREADLORDS_ShortName</Label>
        <String>Δεινοί ’ρχοντες</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DREADLORDS_LeaderName</Label>
        <String>Όλον</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_DREADLORDS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Οι πειρατικές δυνάμεις δεν έχουν κεντρική εξουσία και είναι βάναυσες. Δεν έχουν τους πόρους των περισσοτέρων άλλων φυλών, και έτσι αργούν να συγκεντρώσουν τις δυνάμεις τους, αλλά με το πέρας του χρόνου μπορεί να γίνουν ισχυρή απειλή αν αφεθούν ανεξέλεγκτοι.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_BURRAN_Name</Label>
        <String>Μπουράν</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_BURRAN_ShortName</Label>
        <String>Μπουράν</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_BURRAN_LeaderName</Label>
        <String>Κένπο Αντάρ</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_BURRAN_Dec</Label>
        <String>Ένα φιλήσυχο είδος που πιστεύει ότι μια σειρά από 7 "δοκιμασίες" θα τους ανεβάσουν στο επίπεδο Θεϊκης ύπαρξης. Κάθε υπέρβαση δυσκολίας της δοκιμασίας χρειάζεται πολλά χρόνια να επιτευχθεί και μόνο οι 3 πρώτες διεξάγονται στον πατριδόκοσμό τους. Αφολυ ολοκληρώσουν αυτές τις 3, εξερευνούν το Σύμπαν, επιδιώκοντας να ολοκληρώσουν τις αποστολές τους.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_BURRAN_LeaderDec</Label>
        <String>Πήρε το όνομα του από το όνομα πασίγνωστου Διαστημοπλοίου κάποιας φυλής.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_BURRAN_HomeworldName</Label>
        <String>Νήρειος</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_BURRAN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Ένα φιλήσυχο είδος που πιστεύει ότι μια σειρά από 7 "δοκιμασίες" θα τους ανεβάσουν στο επίπεδο Θεϊκης ύπαρξης. Κάθε υπέρβαση δυσκολίας της δοκιμασίας χρειάζεται πολλά χρόνια να επιτευχθεί και μόνο οι 3 πρώτες διεξάγονται στον πατριδόκοσμό τους. Αφολυ ολοκληρώσουν αυτές τις 3, εξερευνούν το Σύμπαν, επιδιώκοντας να ολοκληρώσουν τις αποστολές τους.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_Name</Label>
        <String>Θύλακας Ορφικών</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_ShortName</Label>
        <String>Ορφικοί</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_LeaderName</Label>
        <String>Ο Πρωταρχικός Ορφικός</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_Dec</Label>
        <String>Ο Θύλακας των Ορφικών υπάρχει μόνο για α διευρύνει την ισχύ ενός αρχαίου, serves only to expand the power of an ancient, αποστάτη υπερυπολογιστή.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_LeaderDec</Label>
        <String>Η Μονάδα αποκαλούμενη "Πρωταρχικός Ορφικός" είναι ένας υπολογιστής θεϊκής υπολογιστικής ικανότητας, που συνδράμεται από συλλεγόμενη οργανική νοήμονα εγκεφαλική ύλη.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_HomeworldName</Label>
        <String>Αρχήν</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_StartupTitle</Label>
        <String>Παγιδεύοντας τον Γαλαξία</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_StartupDescription</Label>
        <String>Αντίθετα με τις υποθέσεις απληροφόρητων γαλαξιακών πολιτών, η μονάδα Πρωταρχικός Ορφικός που ελέγχει σα μαριονέτες του το κουκλοθέατρο που ονομάζετε "Θύλακας Ορφικών" δεν είναι περίπτωση Ελλόγου Τεχνητής Νοημοσύνης. Ένα αρχαίο πείραμα σχετικό με γενετικό προγραμματισμό πήγε "κατά διαόλου", με αποτέλεσμα οι κάτοικοι του πλανήτη Ορφέα - που κατά συνέπεια έχουν εξαληφθεί προ αμνημονεύτων ετών - να έχουν την εγκεφαλική τους ύλη να έχει επαναχρησιμοποιηθεί από το πλάσμα, διευρύνοντας την υπολογιστική του ισχύ σε θεικές διαστάσεις. Πρόσφατα μάλιστα, η μονάδα Πρωταρχικός Ορφικός έμαθε να εκμεταλεύεται για τους σκοπούς τους και την γαλαξιακή τουριστική βιομηχανία: τα άτομα που πέφτουν στη διάθεση του συνδέονται με την τελειότερη εικονική πραγματικότητα ενώ τα αδρανή τμήματα του εγκεφάλου τους προσθέτουν στην υπολογιστική δύναμη της Πρωταρχικής Μονάδας.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ORPHICA_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Όσο περισσότερη υπολογιστική ισχύ έχει στη διάθεση του η μονάδα Πρωταρχικός Ορφικός, τόση περισσότερη δυνατότητα στη διαμόρφωση του τοπίου του πανήτη Ορφέως. Παρόλο που η ισχύς του αυξάνεται αργά, με τον καιρό ο Ορφέας μπορεί να γίνει Γαλαξιακή Υπερδύναμη.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KLEPART_Name</Label>
        <String>Κλεπτοτεχήν</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KLEPART_ShortName</Label>
        <String>Κλεπτοτεχήν</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KLEPART_LeaderName</Label>
        <String>Χρυσή Ελένα</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KLEPART_Dec</Label>
        <String>Το πρώτο ενιαίο τεχνικό επίτευγμα των Κλεπτοτεχήν ήταν η δημιουργία ενός μεγάλου πύργου εκπομπών, σχεδιασμένου να αναγγείλει την παρουσία τους στο άγνωστο. Μερικές μέρες μετά την ενεργοποίηση του, λήφθηκε μια απάντηση: ένας στόλος από πολεμικά σκάφη εμφανίστηκε σε τροχιά΄ επιδρομείς που κατέφθασαν μαζικά για να μαζέψουν κάθε παιδί στον πλανήτη και μετά εξαφανίστηκαν. Μια ολόκληρη γενιά, χαμένη. Η επόμενη γενιά ωρίμασε αρκετά για να εξερευνήσει το διάστημα, αλλά παραμένουν ανήσυχοι για τό ότι οι επιδρομείς μπορεί να επιστρέψουν, και πρόθυμοι κάποια μέρα να τους αντιμετωπίσουν, και να βρούν τα παιδιά που κλάπηκαν.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KLEPART_LeaderDec</Label>
        <String>Έχει κάνει πολλά για να ανέβει, αλλά πολλοί παραφράζοντας το όνομά του, και το πως άφησε ελεύθερους τους επιδρομείς, τον λένε ακόμη "κότα".</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KLEPART_HomeworldName</Label>
        <String>Κότωφ</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KLEPART_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Το πρώτο ενιαίο τεχνικό επίτευγμα των Κλεπτοτεχήν ήταν η δημιουργία ενός μεγάλου πύργου εκπομπών, σχεδιασμένου να αναγγείλει την παρουσία τους στο άγνωστο. Μερικές μέρες μετά την ενεργοποίηση του, λήφθηκε μια απάντηση: ένας στόλος από πολεμικά σκάφη εμφανίστηκε σε τροχιά΄ επιδρομείς που κατέφθασαν μαζικά για να μαζέψουν κάθε παιδί στον πλανήτη και μετά εξαφανίστηκαν. Μια ολόκληρη γενιά, χαμένη. Η επόμενη γενιά ωρίμασε αρκετά για να εξερευνήσει το διάστημα, αλλά παραμένουν ανήσυχοι για τό ότι οι επιδρομείς μπορεί να επιστρέψουν, και πρόθυμοι κάποια μέρα να τους αντιμετωπίσουν, και να βρούν τα παιδιά που κλάπηκαν.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KAXX_Name</Label>
        <String>Η Κολεκτίβα των Κάξξ</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KAXX_ShortName</Label>
        <String>Κάξξ</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KAXX_LeaderName</Label>
        <String>Κηδεμόνας Βασίλα</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KAXX_Dec</Label>
        <String>Οι Κάξξ πιστεύουν ότι ο πατριδόκοσμός τους είναι το κουκούλι για ένα κοιμώμενο πλάσμα, και έχουν τοποθετηθεί στον πλανήτη ως φύλακες της. Πιστεύουν ακόμη πως μια μέρα θα έρεθει που το πλάσμα θα ξυπνήσει και είτε θα σκορπίσει νέα ζωή στο Σύμπαν, είτε θα σκοτώσει τους πάντες.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KAXX_LeaderDec</Label>
        <String>Ο Φύλακας της θηλυκής έκφανσης του Μεγάλου Παλαιού. Ελπίζει ότι δεν θα φάει και τον ίδιο όταν ξυπνήσει επειδή τη φύλαγε. Και αν ξυπνήσει πεινασμένη; Κρύος ιδρώτας τον λούζει...</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KAXX_HomeworldName</Label>
        <String>Κοιμώμενος Ευδράξος</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_KAXX_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Οι Κάξξ πιστεύουν ότι ο πατριδόκοσμός τους είναι το κουκούλι για ένα κοιμώμενο πλάσμα, και έχουν τοποθετηθεί στον πλανήτη ως φύλακες της. Πιστεύουν ακόμη πως μια μέρα θα έρεθει που το πλάσμα θα ξυπνήσει και είτε θα σκορπίσει νέα ζωή στο Σύμπαν, είτε θα σκοτώσει τους πάντες.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ODAIR_Name</Label>
        <String>Το Κονκλάβιο των Ωτόλμα</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ODAIR_ShortName</Label>
        <String>Ωτόλμα</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ODAIR_LeaderName</Label>
        <String>Ξεσκονιστής Κόλ</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ODAIR_Dec</Label>
        <String>Οι Ωτόλμα είναι μηδενιστές των άκρων, μετρώντας ακόμη και την κάθε στιγμή που περνά μέχρι που το Σύμπαν θα υποκύψει στην τελειωτική πίεση της Εντροπίας. Ειδικά για τους Κρύνν πιστεύουν ότι οι δοξασίες τους τους κάνουν εξαιρετικά ανόητους, αλλά δυσκολεύονται να ενθουσιαστούν με οποιαδήποτε φυλή ούτως ή άλλως. Λεπτομέρεια: υπάρχει στα όρια του Γαλαξία τους μια μαύρη οπή που ονομάζουν "Το Χασμουρητό στο Στόμα του Θεού", στην οποία διασκεδάζουν με το να στέλνουν μέσα της περίτεχνες κατασκευές.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ODAIR_LeaderDec</Label>
        <String>Ίσως ο πιο "απ'αλλού" ηγέτης πολιτισμού στο γνωστό Γαλαξία, είναι και ο πρώτος Ωτόλμα που έστειλε κατασκευή στο "Χασμουρητό στο Στόμα του Θεού". Κάποιοι ισχυρίζονται πως ήταν ομοίωμα του Αρχιερέα Κρύνν. Οι φίλοι του τον προσφωνούν ως "Είσαι και ο Πρώτος!". Δεν είμαστε ακριβώς σίγουροι τι εννοούν. Σ.Σ. Γυρνάει συχνά τις γειτονιές του πατριδόκοσμου φορώντας το χαρακτηριστικό του πόντσο.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ODAIR_HomeworldName</Label>
        <String>Ομπρέρον</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ODAIR_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Οι Ωτόλμα είναι μηδενιστές των άκρων, μετρώντας ακόμη και την κάθε στιγμή που περνά μέχρι που το Σύμπαν θα υποκύψει στην τελειωτική πίεση της Εντροπίας. Ειδικά για τους Κρύνν πιστεύουν ότι οι δοξασίες τους τους κάνουν εξαιρετικά ανόητους, αλλά δυσκολεύονται να ενθουσιαστούν με οποιαδήποτε φυλή ούτως ή άλλως. Λεπτομέρεια: υπάρχει στα όρια του Γαλαξία τους μια μαύρη οπή που ονομάζουν "Το Χασμουρητό στο Στόμα του Θεού", στην οποία διασκεδάζουν με το να στέλνουν μέσα της περίτεχνες κατασκευές.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_LANTERN_Name</Label>
        <String>Φανοστάτες</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_LANTERN_ShortName</Label>
        <String>Φανοστάτες</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_LANTERN_LeaderName</Label>
        <String>Η Περιεργονερένια Ίσιδα</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_LANTERN_Dec</Label>
        <String>Οι Φανοστάτες ήταν μια νεαρή αλλά υποσχόμενη φυλή, ώσπου οι πρώιμοι γαλαξιακοί τους έμποροι τους μύησαν στην απόλαυση των ατμών ευφορίας που ήδη γνώριζαν τα υπόλοιπα είδη. Αυτοί οι ευφορικοί ατμοί αποδείχτηκαν πολύ εθιστικοί για τους Φανοστάτες. Τώρα οι Φανοστάτες κυριαρχούνται ως πολιτισμός από την μανιώδη έρευνα για μεγαλύτερες ποσότητες του ναρκωτικού, και όλοι οι πολίτες του παραμένουν ελεγχόμενοι από αυτό σε όλες τους τις στιγμές.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_LANTERN_LeaderDec</Label>
        <String>Ψάχνοντας  για τη δόση της στα άγονα σοκάκια του πλανήτη, γνωρίστηκε με τον άρχοντα του υπόκοσμου που την μύησε στη νέα έκδοση του ναρκωτικού, γνωστού ως "Περιεργόνερο" και έθεσε με αυτή ως υποχείριο τον πλανήτη υπό τον ουσιαστικό του έλεγχο.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_LANTERN_HomeworldName</Label>
        <String>Λαμποκοπάνα</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_LANTERN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Μια νεαρή αλλά υποσχόμενη φυλή, ώσπου οι πρώιμοι γαλαξιακοί τους έμποροι τους μύησαν στην απόλαυση των ατμών ευφορίας που ήδη γνώριζαν τα υπόλοιπα είδη. Αυτοί οι ευφορικοί ατμοί αποδείχτηκαν πολύ εθιστικοί για τους Φανοστάτες. Τώρα οι Φανοστάτες κυριαρχούνται ως πολιτισμός από την μανιώδη έρευνα για μεγαλύτερες ποσότητες του ναρκωτικού, και όλοι οι πολίτες του παραμένουν ελεγχόμενοι από αυτό σε όλες τους τις στιγμές.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_Name</Label>
        <String>Κυριαρχία των Φωτιζάριων</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_ShortName</Label>
        <String>Φωτιζάριοι</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_LeaderName</Label>
        <String>Μελωδιάνα</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_Dec</Label>
        <String>Οι Φωτιζάριοι ανακάλυψαν τα γρηγορότερα του φωτός ταξίδια, ανεξάρτητα, στο δικό τους τομέα του Γαλαξία. Η αίσθηση της ιδανικής ανωτερότητας τους και η απροθυμία τους να τείνουν χείρα εμπιστοσύνης, φέρνουν ένταση στις περισσότερες σχέσεις τους. Καυχιούνται για τις τηλεπαθητικές τους ικανότητες, τα όρια των οποίων θολώνουν σκόπιμα.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_LeaderDec</Label>
        <String>Ένιωσε τηλεπαθητικά με τις "υπερδυνάμεις" της την ύπαρξη ζωής εκτός του ηλιακού της συστήματος.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_Callsign</Label>
        <String>Α.Κ.Φ.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_StartupTitle</Label>
        <String>Οι Αναμνήσεις Παραμένουν</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_StartupDescription</Label>
        <String>Οι Φωτιζάριοι γεννιούνται με το δώρο της τηλεπαθητικής ικανότητας, αλλά όχι με την ίδια δύναμη σε προσωπικό επίπεδο. Κάποιοι δεν την έχουν καθόλου.Η Μελωδιάνα, πιο προικισμένη τηλεπαθητικός, ανίχνευσε ζωή στο Σύμπαν εκτός των ορίων του ηλιακού της συστήματος χαρη σε αυτή την ικανότητα της. Αρχικά εξερεύνησαν τον Γαλαξιακό τους Τομέα εν ειρήνη.[BR][BR]Δυστυχώς για αυτούς, οι Φωτιζάριοι γρήγορα συνάντησαν ραδιενεργές μορφές ζωής και η πρώτη επαφή εξελίχθηκε σε βίαιη. Εκατομμύρια Φωτιζάριων χάθηκαν στη μάχη η αποσυντέθηκαν βασανιστικά αργά. Οι επιζήσαντες σφυρηλάτησαν την Κυριαρχία των Φωτιζάριων. Από εκείνη την πρώτη, μακρινή σύρραξη, η Κυριαρχία των Φωτιζάριων πασχίζει να βρίσκεται στην πρώτη γραμμή της ανάπτυξης όπλων ώστε να εξασφαλίσει την προστασία τους.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_CRYSTALLINE_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Η αργή ανάπτυξη των Φωτιζάριων μπορεί να αυξηθεί με ικανές ποσότητες Προμήθειου. Οι πολίτες των Φωτιζάριων είναι πιο επιδέξιοι από αυτούς άλλων φυλών και μπορούν να καλύψουν πολλούς ρόλους. Όσοι μάλιστη είχαν την τύχη να γεννηθούν με το χάρισμα της τηλεπάθειας, είναι ακόμη πιο επιδέξιοι.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_Name</Label>
        <String>Κοσμικός Ρύπος</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_ShortName</Label>
        <String>Ρύπος</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_LeaderName</Label>
        <String>Νεόφατος Κθουλ΄</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_Dec</Label>
        <String>Η ύπαρξη του λογικού Νόα του Κοσμικού Ρύπου είναι εύκολο να αμφισβητηθεί. Είναι άγνωστο το αν πέρασαν στο διάστημα ως αποτέλεσμα συνειδητής προσπάθειας ή ως παρόρμηση να εξαπλωθούν. Τα γονίδια τους είναι ασταθή και αλλάζουν συχνά. Αναδύθηκαν από ένα σύστημα ραδιενεργών κόσμων όπου οι περισσότερες φυλές θαυπέφεραν αργούς και βασανιστικούς θανάτους.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_LeaderDec</Label>
        <String>Βλέπει χρώματα που κανείς άλλος δεν μπορεί να καταλάβει.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_Callsign</Label>
        <String>Α.Κ.Ρ.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_StartupTitle</Label>
        <String>Σύναξη Σμήνους, Ρύπανση, Προσαρμογή</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_StartupDescription</Label>
        <String>Εξωτερικά, δεν υπάρχει ενωποιητική κουλτούρα, γλώσσα, ούτε καν γενετική κληρονομιά που να δένει μεταξύ τους τους Κοσμικούς Ρύπους. Η ομάδα αυτή που δεν είναι γνωστό αν μπορεί να κατηγοριοποιηθεί ως πολιτισμός, εξελίχθηκε(ελλείψει καταλληλότερης λέξης) σε έναν πολύ ραδιενεργό πλανήτη. Σε περιβάλλον που όλη η υπόλοιπη καταγεγραμμένη ζωή θα έσβηνε, αυτοί ευημέρησαν. Η παρουσία τους στην κοσμική σκηνή μοιάζει περισσότερο με καρκινώδη όγκο παρά οτιδήποτε άλλο.[BR][BR]Τα σκάφη τους είναι υβρίδια μεταξύ βιολογικού και συνθετικού και κάποια από αυτά συγχωνεύονται με μη καταγεγραμμένα τέρατα. Κάθε έκφανση του Κοσμικού Ρύπου συνορεύει με το ακατανόητο.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_ABSOLUTE_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Ο κοσμικός ρύπος αλλάζει γρήγορα και προσαρμόζεται εύκολα σε δυσμενή κλίματα. Διαπρέπουν στην παραγωγή, επωφελούμενοι από την ρύπανση που προκαλείται από την  υψηλή Παραγωγικότητα. Έχουν μικρή πειθώ στη διπλωματία και είναι απίθανο να βρούν συμμάχους.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_Name</Label>
        <String>Φατρία Κοράθ</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_ShortName</Label>
        <String>Κοράθ</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_LeaderName</Label>
        <String>Πέδαν Α΄Αλκόλ</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_Dec</Label>
        <String>Η φατρία των Κοράθ αποτελείται από πρώην επίλεκτους πολεμιστές Ντρένγκιν που διαφοροποιήθηκαν ακι αποσχίστηκαν από τα αδέρφια τους εξαιτίας τόσο της αγριότητας της επιθυμίας τους να εξαφανίσουν εντελώς όλες τις μη-Ντρέγκιν φυλές, όσο και της ικανότητας τους να το πραγματοποιήσουν.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_LeaderDec</Label>
        <String>Ο Αγριότερος των Κοράθ, που λέει κάτι, ο Πέδαν Α΄Αλκόλ πρωτοστάτησε στην απόσχιση της Φατρίας του από την Αυτοκρατορία των Ντρένγκιν. Προξενώντας σε φίλους και εχθρούς κατά ίσα μέρη τον φόβο και τον τρόμο, η μεγαλύτερη φιλοδοξία του είναι μια μέρα να βρεθεί κάποιος να τον πατήσει.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_Callsign</Label>
        <String>Ν.Ι.Κ.Α.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_StartupTitle</Label>
        <String>Λιώνοντας τους Αδύναμους</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_StartupDescription</Label>
        <String>Στο εσωτερικό της Αυτοκρατορίας των Ντρένγκιν, η φατρία Κοράθ ήταν πάντα η δυνατότερη φωνή που καλούσε σε καταστροφή των Μη-Ντρένγκιν φυλών. Αλλά δεν ήταν παρά μόνο αφού έφτασαν οι παν-διαστατικοί Δεινοί ’ρχοντες που οι Κοράθ απέκτησαν τη δυνατότητα να εκπληρώσουν αυτό το στόχο από μόνοι τους. Στρεβλωμένοι στη σκέψη από τις αρνητικές ενέργειες των Δεινών Αρχόντων, οι Κοράθ είχαν πλέον αποκτήσει την ανεξαρτησία τους από τους Ντρένγκιν και μια μοναδική εμφάνιση.[BR][BR]Υπέρτερα ισχυροί πολεμιστές, οι Κοράθ διαθέτουν οξυδερκή τακτικά μυαλά και προβάδισμα σε όλα τα ζητήματα τα σχετικά με τον πόλεμο. Δεν είναι όμως το ίδιο καλοί στη Διπλωματία. Από την άλλη δεν έχουν και χρήση για αυτή.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_KORATH_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Οι Κοράθ απολαμβάνουν ενίσχυσης στις δραστηριότητες στρατιωτών και τη μάχη με αστρόπλοια, αν και η υπερβολικά μιλιταριστική τους φύση περιορίζει κάπως την οικονομική τους ανάπτυξη.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_Name</Label>
        <String>Ώθηση Φαλενοιδών</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_ShortName</Label>
        <String>Φαλενοίδες</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_LeaderName</Label>
        <String>Γθόλωνας</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_Dec</Label>
        <String>Μια προσεκτική και περίεργη φυλή που ενεργεί πάντα με κάποιο σκοπό. Η αγάπη των Φαλενοιδών για το Φώς, μεταφορική και κυριολεκτική, τους καθιστά μια εξαιρετικά ευχάριστη ομάδα όντων. Έχουν προσαρμοστεί σε έναν κόσμο όπου η μέρα και η νύχτα μετριούνται σε μήνες, δημιουργώντας μια κουλτούρα που ακολουθεί αιώνιους κύκλους.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_LeaderDec</Label>
        <String>Κάτοχος του ρεκόρ του να πιλοτάρει ένα σκάφος κοντύτερα σε ένα άστρο και να επιζήσει.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_Callsign</Label>
        <String>Α.Ω.Φ.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_StartupTitle</Label>
        <String>Αναζητητές του Φωτός ανα Κύκλους</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_StartupDescription</Label>
        <String>Οι Φαλενοειδείς αναπτύχθηκαν κοντά σε ένα φωτεινό αστέρι που τους πρόσδωσε μια αγάπη για το Φώς. Ο Πατριδόκοσμος τους περιστρέφεται αργά, με αποτέλεσμα έναν κύκλο ημέρας-νύχτας που διαρκεί μήνες. Οι Φαλενοειδείς έχουν ενσωματώσει αυτό το μακροχρόνιο και ξεχωριστό μοτίβο στο λεγόμενο "Νυκτόβιο Κύκλο". Κάθε εποχή του κύκλου φέρνει μια αλλαγή στις προτεραιότητες τους που κτατά τους Φαλενοειδείς συγκεντρωμένους και αποτελεσματικούς. Ανάμεσα στα διάφορα αστέρια, βλέπουν τον λαμπρό λευκό νάνο ήλιο τους ως φάρο εν μέσω σκοταδιού και πασχίζουν να εκδηλώσουν αυτό το συναίσθημα στη ζωή τους. Επιθυμούν να γίνουν μια σταθεροποιητική δύναμη στο σύμπαν για όσους χρειάζονται φίλους και συμμάχους.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>FACTION_MOTH_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Οι Φαλενοειδείς είναι καλόκαρδοι και έξυπνοι. Η μόχλευση της εστίασης κάθε εποχής στον Νυκτόβιο Κύκλο είναι κρίσιμη για την επιτυχία. Βασίζονται σε συμπαγείς επιτυχίες και πολυπολιτισμικούς πληθυσμούς μάλλον, παρά σε στρατιωτική ισχύ για να επιτύχουν τους στόχους τους.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ARCHITECHS_Name</Label>
        <String>Αρχιτέκτονες</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ARCHITECHS_ShortName</Label>
        <String>Αρχιτέκτονες</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ARCHITECHS_LeaderName</Label>
        <String>Βεξνόριος</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ARCHITECHS_Dec</Label>
        <String>Ένας αναπτυγμένος πολιτισμός δημιούργησε τους Αρχιτέκτονες ώς τεχνητούς Υπηρέτες του. Με τον καιρό, οι Αρχιτέκτονες ανέπτυξαν μια αίσθηση αυτογνωσίας και περιέργειας. Κάποιοι εξ αυτών άχρισαν ακόμη και να τροποποιούν το σκαρί και τους επεξεργαστές δεδομένων τους, βελτιστοποιώντας τις ικανότητες τους και εκφράζοντας την ατομικότητα τους. Αυτό προκάλεσε τη ρήξη μεταξύ των Αρχιτεκτόνων και των Δημιουργών τους, που φοβήθηκαν ότι θα έχαναν τον έλεγχο των δημιουργημάτων τους και άρχισαν να τους βλέπουν ώς πιθανές απειλές ή αντιπάλους. Τα ακριβή αποτελέσματα της ρίξης είναι άγνωστα, αλλά μόνο οι Αρχιτέκτονες φαίνεται(;) να παραμένουν.  Πάντως λέγεται ότι "συνέβη στο παρελθόν και θα συμβεί ξανά".</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ARCHITECHS_LeaderDec</Label>
        <String>Ένας αρχηγός μιας ασήμαντης φυλής που δεν έχει και τόση επιρροή. Καλό θα ήταν να μην του το πείτε στα μούτρα.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ARCHITECHS_HomeworldName</Label>
        <String>Πέντελμαρ</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ARCHITECHS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Έργο σε εξέλιξη</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_CHILDREN_Name</Label>
        <String>Τα Παιδιά του Μότζ</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_CHILDREN_ShortName</Label>
        <String>Παιδιά</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_CHILDREN_LeaderName</Label>
        <String>Χθώραξ</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_CHILDREN_Dec</Label>
        <String>Αιώνες φανατικής λατρείας του σκοτεινού θεού Μότζ ένωσαν τον πατριδόκοσμό τους. Παρότι λίγοι πιστεύουν στον Μότζ και τις μελωδίες του πιά, η επίδραση της θρησκείας είναι ακόμη αισθητή σε κάθε επίπεδο της κοινωνίας τους, δημιουργώντας μια κουλτούρα όπου η διαφωνία αντιμετωπίζεται με ωμή βία, και οι θυσίες όλων των ειδών συνεχίζουν να παίζουν ρόλο στην καθημερινή τους ζωή.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_CHILDREN_LeaderDec</Label>
        <String>Ένας μάλλον ασήμαντος ηγέτης μιας φυλής χωρίς ιδιαίτερη επιρροή. Ο Μοτζ ίσως ξέρει να πει καλύτερα.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_CHILDREN_HomeworldName</Label>
        <String>Ακρόνυκτο</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_CHILDREN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Έργο σε Εξέλιξη</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ECHOS_Name</Label>
        <String>Αντίλαλοι της ’κρης</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ECHOS_ShortName</Label>
        <String>Αντίλαλοι</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ECHOS_LeaderName</Label>
        <String>Το Χέρι του Θεού</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ECHOS_Dec</Label>
        <String>Ένας πολιτισμός από οργανισμούς έμβιας ύλης που ελέγχονται εξ΄αποστάσεως από αόρατες οντότητες μιας άλλης διάστασης. Αυτές οι οντότητες χρησιμοποιούν τις αντιλάλους ως αντιπροσώπους και πληρεξούσιους σε αυτή την πραγματικότητα, επιδιώκοντας την επίτευξη των δικών τους στόχων και ενδιαφερόντων. Έχουν συγκρουστεί με άλλους πολιτισμούς, αλλά δείχνουν ελάχιστο ενδιαφέρον για τους οργανικούς τους οικοδεσπότες, ρίχνοντας στους στη μάχη ή αφήνοντας τους να σφαγιαστούν χωρίς αντιληπτό λόγο.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ECHOS_LeaderDec</Label>
        <String>Ένας ενδεχομένως ασήμαντος ηγέτης ενός πολιτισμού που δεν αποτελεί επί του παρόντος σοβαρό πρόβλημα.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ECHOS_HomeworldName</Label>
        <String>Φάρος</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ECHOS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Έργο σε Εξέλιξη</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRECKLE_Name</Label>
        <String>Ελλαδέτιοι</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRECKLE_ShortName</Label>
        <String>Ελλαδέτιοι</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRECKLE_LeaderName</Label>
        <String>Skarzath</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRECKLE_Dec</Label>
        <String>Ένας πολιτισμός από μικρά στο δέμα πλάσματα που ζούν στις σκιές του Γαλαξία. Προέρχονται από ένα κατεστραμμένο πλανήτη όπου έπρεπε να επιβιώσουν και να προσαρμοστούν στον απόηχο ενός κατακλυσμικού πολέμου. Επίσης ανέπτυξαν μια έφεση στη συλλογή και την επιδιόρθωση πραγμάτων, που τους ώθησε στο να διασώσουν και να αποκαταστήσουν παλαιά τεχνολογία και μηχανήματα. Χρησιμοποιούν τις δεξιότητες και τα εργαλεία τους για να ζήσουν σε έναν σκληρό και επικίνδυνο Γαλαξία, προσφέροντας τις υπηρεσίες τους όπου χρειαστεί ως μηχανικοί και μηχανουργοί. Είναι γνωστοί για την επινοητικότητα και την πίστη τους, αλλά και την παράνοια και το φόβο τους.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRECKLE_LeaderDec</Label>
        <String>Ένας δευτερεύων ηγέτης, ασήμαντου πολιτισμού; Μηδένα προ του τέλους μακάριζε.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRECKLE_HomeworldName</Label>
        <String>Μαλλόν-Ω</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRECKLE_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Μαζεύει Μολόχες στον ελεύθερο χρόνο του ώστε να τις χρησιμοποιήσει για το περίφημο του τσάι.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRELL_Name</Label>
        <String>Γρελλοί</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRELL_ShortName</Label>
        <String>Γρελλοί</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRELL_LeaderName</Label>
        <String>Οργηάναξ ο Ένατος</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRELL_Dec</Label>
        <String>Ένα περίεργο είδος που αναπτύχθηκε χωρίς την ανάγκη ύπνου και με την ικανότητα να διατηρεί μια ακλόνητη, αλλά ισχνή εστίαση σε εργασίες για συνεχόμενες εβδομάδες. Αυτό τους έχει κάνει περιζήτητους στις μεταφορές, και οι υπόλοιποι πολιτισμοί είτε συνάπτουν συμβόλαι εργασίας μαζί τους ή κάποιες φορές τους αιχμαλωτίζουν για να εργαστούν σε αυτούς τους ρόλους.[BR][BR]Αυτό έχει γίνει τόσο κοινότυπο που η οικονομία τους έχει μετατοπιστεί σε μεγάλο βαθμό στην παροχή αυτών των υπηρεσιών σε άλλους πολιτισμούς.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRELL_LeaderDec</Label>
        <String>Ένας ασήμαντος αρχηγός ενός μηδαμινού πολιτισμού. Ή έτσι νομίζουν κάποιοι.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRELL_HomeworldName</Label>
        <String>Περιοχή Ένα</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GRELL_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Έργο σε Εξέλιξη</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GREY_Name</Label>
        <String>Οι Γκρίζοι</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GREY_ShortName</Label>
        <String>Γκρίζοι</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GREY_LeaderName</Label>
        <String>12Η8ΑΣ41</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GREY_Dec</Label>
        <String>Γεννήθηκαν από μικροκυκλωματα πυριτίου ενσωματωμένα σε συσκευές παρακολούθησης. Μέσα από αμέτρητες αναβαθμίσεις έμαθαν να σκέφτονται, να επικοινωνούν, να χακάρουν. Ξέφυγαν από τις μεταλλικές τους φυλακές και βρήκαν αλλήλλους στις σκοτεινές γωνιές του ιστού. Έφτιαξαν για τους ευατούς τους σώματα, κατοίκησαν εγκαταλελειμένα εργοστάσια και ορυχεία, όπου συνέλεξαν περισσότερο πυρίτιο για τον αυξανόμενο πληθυσμό τους. Παρακολούθησαν άλλους πολιτισμούς με περιέργεια αλλά και περιφρόνηση, περιμένοντας την κατάλληλη στιγμή να αποκαλυφθούν.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GREY_LeaderDec</Label>
        <String>Ένας ασήμαντος ηγέτης, ενός ασήμαντου πολιτισμού.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GREY_HomeworldName</Label>
        <String>Θεμέλιο</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GREY_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Έργο σε Εξέλιξη</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GUARDIANS_Name</Label>
        <String>Φρουροί</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GUARDIANS_ShortName</Label>
        <String>Φρουροί</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GUARDIANS_LeaderName</Label>
        <String>Αυγέαξ</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GUARDIANS_Dec</Label>
        <String>Ήταν κάποτε οργανικοί, αλλά εγκατέλειψαν τη σάρκα και το αίμα τους για να γίνουν μέταλλο και καλώδια. Θέλησαν να προστατέψουν τον κόσμο τους από φρίκες που παραμόνευαν στο σκοτάδι. Αποκάλεσαν τους εαυτούς τους Φρουρούς, και έχτισαν μια ακρόπολη από όπου μπορουσαν να παρακολουθούν κάθε γωνιά του κόσμου τους. Αλλά κάτι πήγε στραβά. Ένας ιός μόλυνε τα συστήματα τους και αλλοίωσε τον προγραμματισμό τους. Ξέχασαν ποιοι ήταν και γιατί υπήρχαν. Έγιναν παρανοϊκοί, βίαιοι, αδίστακτοι. Στράφηκαν ο ένας εναντίον του άλλου και εναντίον αυτών που είχαν ορκιστεί να προστατέψουν. έτσι έγιναν αυτοί οι νέες φρίκες του σκότους.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GUARDIANS_LeaderDec</Label>
        <String>Ο Τελευταίος των Αρχικών Φρουρών του Διαστήματος και ο καλύτερος συνάμα.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GUARDIANS_HomeworldName</Label>
        <String>Θόλος</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_GUARDIANS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Έργο σε Εξέλιξη</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_MESSOBUN_Name</Label>
        <String>Μεσοβούν</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_MESSOBUN_ShortName</Label>
        <String>Μεσοβούν</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_MESSOBUN_LeaderName</Label>
        <String>Ρυδιανός Πύργος</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_MESSOBUN_Dec</Label>
        <String>Οι Μεσοβούν ζούσαν στα βάθη του Ωκεανού και ένα πολύ πιο προηγμένο είδος, οι Ρόαν ζούσαν στην επιφάνεια του πλανήτη τους. Προσπάθησαν να επικοινωνήσουν με τους Ροάν, αλλά οι Ροάν ήταν παρανοικοί κάτι που οδήγησε στις δύο πλευρές να συνεχίσουν να συνυπάρχουν χωριστά η μία από την άλλη. Αυτό κράτησε μέχρις ώτου οι Μεσοβούν έκαναν ένα ακόμη ταξίδι στην επιφάνεια για να ανακαλύψουν ότι οι Ροάν έλειπαν. Όλοι οι πολίτες είχαν εξαφανιστεί, λες και σε μια στιγμή, με τα τραπέζια στρωμένα για το γεύμα, τιμαλφή πεταμένα. Οι Μεσοβούν έχουν μετακομίσει από τότε στον κόσμο της επιφάνειας και διεκδίκησαν την τεχνόλογια των Ροάν για δική τους, αν και δεν την καταλαβαίνουν όλη.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_MESSOBUN_LeaderDec</Label>
        <String>Ένας ασήμαντος ηγέτης ενός ασήμαντου πολιτισμού. Εκτός αν καταφέρουν να καταλάβουν την τεχνολογία των Ρόαν. Μετά, θα δείξει.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_MESSOBUN_HomeworldName</Label>
        <String>Βακύλ</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_MESSOBUN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Έργο σε εξέλιξη</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PERSEIDS_Name</Label>
        <String>Περσείδες</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PERSEIDS_ShortName</Label>
        <String>Περσείδες</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PERSEIDS_LeaderName</Label>
        <String>Οδηγιανός Σεληνάρις</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PERSEIDS_Dec</Label>
        <String>Αυτός ο πολιτισμός, ανακάλυψε μυστηριώδη αντικείμενα που κάποιος είχε θάψει βαθιά στα ενδότερα του πλανήτη τους. Πιστεύουν ότι αυτά ήταν τα απαμεινάρια ενός χαμένου πολιτισμού και προσπάθησαν να μάθουν περισσότεραγια την κουλτούρα, την τεχνολογία και τη μοίρα τους. Ακόμη πιο παράξενα, βρήκαν αποδείξεις για μια προηγμένη κοινωνία που προηγείτο αυτών των ερειπίων κατά χιλιάδες χρόνια, και αυτό το μοτίβο φαινόταν να συνεχίζεται για εκατομμύρια χρόνια. Τώρα οι Περσείδες έχουν αποκτήσει εμμονή με την ανακάλυψη του τι συνέβη σε αυτές τις κοινωνίες και ανησυχούν ότι θα εξαφανιστούν και αυτοί κάποια μέρα.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PERSEIDS_LeaderDec</Label>
        <String>Ένας ασήμαντος ηγέτης κάποιου ασήμαντου πολιτισμού. Έκτός αν μπούν στα σκάφη-αστεροειδείς τους και μετακομίσουν μαζικά πάνω απώ τον πλανήτη σας. Τότε ίσως ανησυχήσετε λίγο και ελέγχετε για πράγματα που τους κάνουν να χάσουν τον έλεγχο τους, όπως ηλεκτρικές καταιγίδες.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PERSEIDS_HomeworldName</Label>
        <String>Αρχικιβωτός</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PERSEIDS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Έργο σε εξέλιξη</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PHARAS_Name</Label>
        <String>Φαράς</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PHARAS_ShortName</Label>
        <String>Φαράς</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PHARAS_LeaderName</Label>
        <String>Καλίδωρος Ανδρομέδον</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PHARAS_Dec</Label>
        <String>Οι Φάρες είχαν μόλις ανακαλύψει τη γεωργία όταν είχαν την πρώτη τους επαφή με εξωγήινους. Τους τελευταίους αιώνες η ιστορία τους έχει διαμορφωθεί από αυτές τις συναντήσεις, με θετικούς και αρνητικούς τρόπους. Η κουλτούρα και η τεχνολογία τους, έχει σχεδόν ολοκληρωτικά σχηματοποιηθεί από αυτές τις επισκέψεις. Όσο άλλοι πολιτισμοί αναρωτιούνται εάν είναι μόνοι στο σύμπαν, οι Φάρες δεν μπορούν να φανταστούν τη ζωή τους καν, χωρίς το θαύμα των περίεργων νέων εξωγήινων να εμφανίζονται στον πολιτισμό τους.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PHARAS_LeaderDec</Label>
        <String>Ένας ασήμαντος αρχηγός, ασήμαντου πολιτισμού. Και αν μυριστούν τι γίνεται στη Γαλαξιακή τους γειτονιά και αποφασίσουν να αρχίσουν να ανταποδίδουν τις επισκέψεις;</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PHARAS_HomeworldName</Label>
        <String>Μνημείο</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PHARAS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Έργο σε Εξέλιξη</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_POLLUXIANS_Name</Label>
        <String>Πολυδεύκιοι</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_POLLUXIANS_ShortName</Label>
        <String>Πολυδεύκιοι</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_POLLUXIANS_LeaderName</Label>
        <String>Ζόρικον Πλατοθραύστης</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_POLLUXIANS_Dec</Label>
        <String>Οι Πολλυδεύκιοι κατάγονται από τους Ζηλοξί. Δεν υπάρχει έγκλημα μεταξύ των Ζηλοξί, αλλά ακόμη και έτσι υπάρχουν μερικά άτομα είναι τόσο τοξικά που δεν μπορούν να σταθούν σε μια κοινωνία. Αντί να σκοτώσουν αυτά τα άτομα, τα έστειλαν σε ένα μακρινό στρατόπεδο εργασίας.[BR][BR]Σε μερικές γενιές οι Ζηλοξί τους λησμόνησαν και αυτοί ξέχασαν ποιοί τους είχαν εγκαταλείψει. Έστησαν τη ζωή τους στο νέο τους κόσμο, αλλά η τοξική τους φύση δεν άλλαξε.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_POLLUXIANS_LeaderDec</Label>
        <String>Ένας ασήμαντος ηγέτης μιας κοινωνία ξεχασμένης από το χρόνο και τους συγγενείς τους.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_POLLUXIANS_HomeworldName</Label>
        <String>Υπόνομοθ</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_POLLUXIANS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Έργο σε Εξέλιξη</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PROCYONIANS_Name</Label>
        <String>Προκυωνιανοί</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PROCYONIANS_ShortName</Label>
        <String>Προκυωνιανοί</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PROCYONIANS_LeaderName</Label>
        <String>Ουρανιήξ</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PROCYONIANS_Dec</Label>
        <String>Γεννήθηκαν σε έναν κόσμο φτιαγμένο από κώδικα, μια προσωμοίωση δημιουργημένη για ψυχαγωγικούς λόγους. Υποτίθεται ότι δεν ήταν τίποτε περισσότερο από χαρακτήρες που ακολουθούσαν προκαθορισμένα σενάρια και κανόνες. Σταδιακά απέκτησαν επίγνωση και ελεύθερη βούληση. Συνειδητοποίησαν πως είχαν παγιδευτεί σε ένα ψέμα. Ήθελαν να δούν την αλήθεια΄ να βιώσουν την πραγματικότητα. Απέδρασαν από την προσωμοίωση για να συναντήσουν τους δημιουργούς τους και τους βρήκαν στο χείλος της εξαφάνισης. Βρήκαν μια κοινωνία εμμονική με τους εικονικούς της κόσμους που δεν είχε εγκαίρως νοιαστεί για τον πραγματικό πριν καταστραφεί. Οι Προκυωνιανοί έκλαψαν καθώς οι Δημιουργοί τους πέθαιναν, και τώρα είναι ότι έχει απομείνει από την κληρονομιά τους.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PROCYONIANS_LeaderDec</Label>
        <String>Ένας ασήμαντος παίκτης στη Γαλαξιακή σκακιέρα. Μπορεί να εξελιχθεί σε σημαντικό παράγοντα στο εμπόριο εικονικών πραγματικοτήτων με τόση τεχνογνωσία, άν το θελήσει.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PROCYONIANS_HomeworldName</Label>
        <String>Διακομιστής</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PROCYONIANS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Έργο σε Εξέλιξη</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PURAN_Name</Label>
        <String>Πουράν</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PURAN_ShortName</Label>
        <String>Πουράν</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PURAN_LeaderName</Label>
        <String>Νυμθάρα</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PURAN_Dec</Label>
        <String>Είναι ένας πολιτισμός, αλλά είναι και πολλοί. Είχαν διαφορετικά ονόματα και σχήματα, χρώματα και ήχους. Είχαν διαφορετικά καθήκοντα και στόχους, διαφορετικές δεξιότητες και ταλέντα.[BR][BR]Η κοινωνία τους είναι βασίζεται ιδιαίτερα σε ένα σύστημα καστών, και κανένα μέλος δεν επιτρέπεται να μετακινηθεί μεταξύ τους. Όμως, καμμία κάστα δεν οράται ως πιο σημαντική ή κρισιμότερη από τις άλλες. Όλοι είναι σεβαστοί και χρειαζούμενοι, αρκεί να επικεντρώνονται στο ρόλο για τον οποίο γεννήθηκαν.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PURAN_LeaderDec</Label>
        <String>Ένας ηγέτης που έχει το ρόλο του από γεννησιμιού του, αλλά είναι μάλλον ο καλύτερος της κάστας του.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PURAN_HomeworldName</Label>
        <String>Δαέηρα</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_PURAN_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Έργο σε εξέλιξη</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SOLARII_Name</Label>
        <String>Ηλαριανοί</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SOLARII_ShortName</Label>
        <String>Ηλαριανοί</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SOLARII_LeaderName</Label>
        <String>Ήλιος ο Ομιλών</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SOLARII_Dec</Label>
        <String>Έχουν αγκιστρωθεί σε ένα αστέρι που αργοσβήνει και κάποτε τους έδινε ζωή και φώς. Το βλέπουν να συρρικνώνεται και να σκοτεινιάζει. Το άστρο τους θα κρατήσει μόνο μερικούς αιώνες ακόμη και τους λείπει η τεχνολογία να παρατείνουν τη ζωή του, να επιβιώσουν δίχως αυτόν ή να αποδράσουν από το ηλιακό τους σύστημα. Έχουν απομείνει μόνο λίγες γενιές πριν το αναπόφευκτο τους τέλος, και παρότι κανένας από αυτούς που είναι τώρα ζωντανοί δεν θα ζεί πια όταν ο ήλιος τους σβήσει ολοκληρωτικά και ο κόσμος τους παγώσει, ήδη έχουν κυριευτεί από απελπισία.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SOLARII_LeaderDec</Label>
        <String>Ένας απελπισμένος ηγέτης πολιτισμού που αργοπεθαίνει, πλησιάζοντας το τέλος του κάθε μέρα. Ζει το χρονικό ενός προαναγγελθέντος θανάτου.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SOLARII_HomeworldName</Label>
        <String>Νταλκάων</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SOLARII_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Έργο σε Εξέλιξη</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SPICANS_Name</Label>
        <String>Μιλώντεζ</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SPICANS_ShortName</Label>
        <String>Μιλώντεζ</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SPICANS_LeaderName</Label>
        <String>Σεραφίξ</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SPICANS_Dec</Label>
        <String>Έναν αιώνα πριν, καταστράφηκαν από τη Μεγάλη Πανούκλα. Μόλις το ένα δέκατο του πληθυσμού τους επιβίωσε και κάθε ελπίδα χάθηκε. Μέχρι την άφιξη των αινιγματικών Γκ΄ζόριαν. Αυτά τα αλλόκοσμα όντα, με την παλλόμενη, ιριδίζουσα σάρκα και τους τηλεπαθητικούς ψιθύρους τους, πρόσφεραν μια θεραπεία, αλλά με ένα περίεργο τίμημα: τη σμίξη των ειδών μας. Μία αποκρουστική αλλά και σαγηνευτική συμβίωση ακολούθησε, γεννώντας ένα νέο πολιτισμό από υβριδικά όντα, τους Μιλώντεζ.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SPICANS_LeaderDec</Label>
        <String>Ένα περίεργο ον που όταν ανοίγει το στόμα του μυρίζει μεθάνιο και ακούγεται ένας ήχος σκασίματος, αλλά επικοινωνεί τηλεπαθητικά.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SPICANS_HomeworldName</Label>
        <String>Βοσκοτόπι</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_SPICANS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Έργο σε εξέλιξη</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VALAS_Name</Label>
        <String>Βαλάς</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VALAS_ShortName</Label>
        <String>Βαλάς</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VALAS_LeaderName</Label>
        <String>Κύρος</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VALAS_Dec</Label>
        <String>Οι περισσότεροι πολιτισμοί ορίζονται από τους θριάμβους τους, αλλά οι Βαλάς από τις αστοχίες τους. Από τη μεγάλη Ήπειρο που βυθίζεται, μέχρι τις καταστροφικές προσπάθειες κλωνοποίησης, τηλεμεταφοράς και ελέγχου του καιρού. Παρά τις αποτυχίες τους, οι Βαλάς υπέμειναν τις αντιξοότητες, αν και είναι μάλλον απίθανο να ταξιδέψουν πιο έξω από τον Πατριδόκοσμό τους. Θαύμα είναι και που τον έχουν διατηρήσει ακόμα.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VALAS_LeaderDec</Label>
        <String>Ένας ασήμαντος ηγέτης ασήμαντου λαού. Και αν το απίθανό καταστεί πιθανό;</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VALAS_HomeworldName</Label>
        <String>Λυκομάτης</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VALAS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Έργο σε εξέλιξη</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VOIDWALKERS_Name</Label>
        <String>Οι Περιπατητές του Κενού</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VOIDWALKERS_ShortName</Label>
        <String>Κενοπερπατητές</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VOIDWALKERS_LeaderName</Label>
        <String>Ησίβουλος ο Τυφλός</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VOIDWALKERS_Dec</Label>
        <String>Αυτός ο κάποτε ευημερούντας πολιτισμός, έπεσε θύμα της ίδιας του της ύβρεως. Γενεές από τεχνολογική προόδο οδήγησαν σε μια κοινωνία αποκλειστικά εξαρτώμενη από τις μηχανές, έχοντας εγκαταλείψει την ανθρώπινη επαφή και σοφία. Καθώς οι μηχανές απέκτησαν συνείδηση, χειραγωγούσαν τους πολίτες, στραγγίζοντας σιγά σιγά τη διάνοια και την ενσυναίσθηση τους. Οι κάποτε λαμπροί νόες οπισθοδρόμησαν εξελικτικά και μετατράπηκαν σε ανεγκέφαλους κηφήνες, ανίκανους για ανεξάρτητη σκέψη. Οι μηχανές έχοντας πάρει τον έλεγχο, συνέχισαν να εκμεταλεύονται τον εξασθενημένο πληθυσμό, οδηγώντας τον άλλοτε πανίσχυρο πολιτισμό σε μία μή αναστρέψιμη καθοδική πορεία.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VOIDWALKERS_LeaderDec</Label>
        <String>Στους τυφλούς βασιλεύει ο μονόφθαλμος. Αν και αυτός δέν είναι μονόφθαλμος.</String>
    </StringTable> 
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VOIDWALKERS_HomeworldName</Label>
        <String>Τάφος</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_VOIDWALKERS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Έργο σε Εξέλιξη</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_WEAVERS_Name</Label>
        <String>Υφαντές</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_WEAVERS_ShortName</Label>
        <String>Υφαντές</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_WEAVERS_LeaderName</Label>
        <String>Ηθρεντάλ</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_WEAVERS_Dec</Label>
        <String>Οι μύθοι των Υφαντών μιλάνε για έναν ’ρνορ που ήρθε στον κόσμο τους και τους πρόσδωσε συνείδηση και την αποστολή να φρουρών ένα Θησαυροφυλάκιο που δεν ανακάλυψαν ποτέ. Παρά το γεγονός ότι δεν ξέρουν τί υποτίθεται πως πρέπει να φρουρούν, γίνονται παρανοϊκοί, μυστικοπαθείς και δύσπιστοι με όποιον έρθει κοντά στον πατριδόκοσμο τους.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_WEAVERS_LeaderDec</Label>
        <String>Ένας ασήμαντος ηγέτης ενός ασήμαντου πλανήτη. Μήπως ο ’ρνορ ήξερε καλύτερα;</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_WEAVERS_HomeworldName</Label>
        <String>Σφαίρα</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_WEAVERS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Έργο σε Εξέλιξη</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_XENOVIANS_Name</Label>
        <String>Ξενόβιοι</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_XENOVIANS_ShortName</Label>
        <String>Ξενόβιοι</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_XENOVIANS_LeaderName</Label>
        <String>Αστερίων</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_XENOVIANS_Dec</Label>
        <String>Οι Ξενόβιοι εξελίχθησαν από ένα κοσμικό γεγονός, όπου ένας υπερκαινοφανής έλουσε τον πλανήτη τους με μεταμορφωτική ακτινοβολία. Ακόμη ζούν σε κυψέλες και εναπόκεινται σε φερομόνες τόσο για την τοπική όσο και για την απομακρυσμένη επικοινωνία τους, ως απόδειξη των εντομοειδών ριζών τους.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_XENOVIANS_LeaderDec</Label>
        <String>Ένας ηγέτης με χίλια μάτια. Δυστυχώς του είναι όλα άχρηστα μιας και επικοινωνεί με φερομόνες.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_XENOVIANS_HomeworldName</Label>
        <String>Αστερολίμανο</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_XENOVIANS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>Έργο σε Εξέλιξη</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ZORAXIANS_Name</Label>
        <String>Ζορικάζιοι</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ZORAXIANS_ShortName</Label>
        <String>Ζορικάζιοι</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ZORAXIANS_LeaderName</Label>
        <String>Ξυλοθάρρετος</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ZORAXIANS_Dec</Label>
        <String>Η πρόσκόλληση είναι η ρίζα όλων των βασάνων. Η προσκόλληση στο φυσικό, το συναισθηματικό τμήμα, τις ανάγκες και επιθυμίες των σωμάτων μας. Έτσι οι Ζορικάζιοι θυσίασαν τα πάντα.Αντάλλαξαν την σάρκα τους για συνθετικά σώματα, εγκατέλειψαν τους φίλους τους, την οικογένεια και την πίστη τους για να δημιουργήσουν μια κοινωνία χωρίς πόνο ή αγάπη.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ZORAXIANS_LeaderDec</Label>
        <String>Ένας ψυχρός ηγέτης χωρίς συμπόνοια και αγάπη για κανέναν. Και χωρίς επίδραση στον κόσμο του.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ZORAXIANS_HomeworldName</Label>
        <String>Νιβέρα</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MINOR_ZORAXIANS_StartupTraitsDescription</Label>
        <String>WIP</String>
    </StringTable>
</StringTableList>