<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>Tech_Consensus_Name</Label>
    <String>Creador de Consenso</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarCartography_Name</Label>
    <String>Cartografía Interestelar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarCartography_ShortDec</Label>
    <String>Mapea el cosmos para aumentar la velocidad de nuestras naves estelares.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarCartography_Dec</Label>
    <String>A medida que la inmensidad del cosmos llamaba, las limitaciones de la navegación tradicional se volvían dolorosamente evidentes. Bienvenido a la Cartografía Interestelar: la ciencia y el arte de la topografía cósmica que descubre los intrincados tejidos del espacio-tiempo. Esta tecnología revolucionaria implica mapear las mareas gravitacionales, las trayectorias de los agujeros negros y los corredores de materia oscura en una escala previamente considerada imposible.[BR][BR]Aprovechando el poder de la computación cuántica y aprovechando las sutiles matices de la radiación cósmica, los científicos pueden trazar las autopistas y caminos secundarios del universo. Es como tener un GPS para la galaxia, donde cada parada, desvío y ruta expresa se revela. Estos mapas sirven como la columna vertebral para la próxima generación de motores de hiperespacio, permitiendo a las naves navegar las estrellas con una velocidad y precisión sin precedentes.[BR][BR]Más allá de simplemente mapear el espacio físico, esta tecnología también se adentra en las frecuencias y resonancias del cosmos. No se trata solo de encontrar el camino más rápido, sino también el más armónico. Como resultado, las naves ahora pueden embarcarse en viajes que no solo son más rápidos, sino más sintonizados con el mismo ritmo del universo.[BR][BR]En esencia, la Cartografía Interestelar ha transformado la forma en que las civilizaciones perciben y atraviesan el cosmos. Ya no se trata simplemente de alcanzar las estrellas; se trata de entender su danza.</String>
  </StringTable>
</StringTableList>