<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>ImpressCitizens_Name</Label>
    <String>Impresiona a los Ciudadanos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ImpressCitizens_Dec</Label>
    <String>Nuestro pueblo es de su propiedad. Es hora de que recuerden. Proporcionaremos una Nave de Colonia y un Constructor.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ForcedLabor_Name</Label>
    <String>Trabajo Forzado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ForcedLabor_Dec</Label>
    <String>La gente está trabajando duro. Podrían estar trabajando más duro.[BR][BR]Reduce la [HS=HS_Approval]Aprobación[/HS] durante 12 turnos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ForcedTraining_Name</Label>
    <String>Entrenamiento de Esclavo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ForcedTraining_Dec</Label>
    <String>Entrena esclavos para aumentar la experiencia de la flota objetivo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>RushNewCitizen_Name</Label>
    <String>Fabricar Población</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>RushNewCitizen_Dec</Label>
    <String>Sin usar Durantium, podemos reciclar residuos para producir más ciudadanos rápidamente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FleetIncreaseMovesEO_Name</Label>
    <String>Mejora de Propulsión de Flota</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FleetIncreaseMovesEO_Dec</Label>
    <String>Utilice nuestros poderes ejecutivos para centrar nuestros esfuerzos en una sola flota para optimizar su velocidad.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MilitaryConstructionEO_Name</Label>
    <String>Impulso de Producción de Astillero</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MilitaryConstructionEO_Dec</Label>
    <String>Concentra nuestros esfuerzos para suministrar rápidamente recursos de fabricación a un astillero específico.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>InfluenceBroadcast_Name</Label>
    <String>Cultura de Transmisión</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>InfluenceBroadcast_Dec</Label>
    <String>Este módulo contiene un mensaje optimizado seguro de hacer que otros deseen asimilarse a nuestra cultura.[BR][BR][COLOR=UIDefaultHighlight]+300 Influencia[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PlanetTiles_Name</Label>
    <String>Modificar Planeta</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PlanetTiles_Dec</Label>
    <String>Aumenta el uso de este planeta para nuestra especie. Añade +3 a sus casillas utilizables. Solo debe usarse en mundos núcleo.[BR][BR][COLOR=UIDefaultHighlight]+3 Casillas Utilizables[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Consequence_WormRodeo_Name</Label>
    <String>Rodeo de Gusanos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Consequence_WormRodeo_Dec</Label>
    <String>Recientemente recibimos noticias de que un líder importante de la {PLAYERFACTIONLONG:1} estaba visitando {PLANETNAME}. Tal vez recuerdes que estableciste un rodeo de gusanos allí hace algún tiempo. [BR][BR]El visitante alienígena quedó tan impresionado que esto ha llevado a mejorar las relaciones con su especie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Consequence_WormRodeoChoice_Name</Label>
    <String>Sabía que era una buena idea.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Consequence_WormRodeo_Choice_Text_Dec</Label>
    <String>El Rodeo de Gusanos continúa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Consequence_SpaceWhaleMurder_Name</Label>
    <String>Matador de Ballenas Espaciales</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Consequence_SpaceWhaleMurder_Dec</Label>
    <String>Estamos horrorizados y asqueados de que exterminarías a las preciosas Lilulas, las pacíficas criaturas espaciales que estaban migrando por esta parte del espacio. La {PLAYERFACTIONLONG:1} condena tus repugnantes acciones.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Consequence_SpaceWhaleMurder_Choice1_Name</Label>
    <String>Nunca pensé que te enterarías.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Entry_DrenginEmpire</Label>
    <String>Imperio Drengin</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Entry_DrenginEmpire_Dec</Label>
    <String>El Imperio Drengin encarna la quintaesencia de la ambición cósmica. Sobresalen con más de 9 pies de altura y blandiendo un impresionante conjunto de dientes afilados como navajas, su reputación en la galaxia es de asombro y miedo.[BR][BR]El credo de los Drengin es simple: la galaxia y todos sus habitantes no Drengin existen para su dominio. Su historia con los Arceanos es un testimonio de esta creencia. La invención conjunta de los portales estelares fue un hito de cooperación, seguido rápidamente por la traición intentada por los Drengin. El consiguiente desastre cimentó una rivalidad que permanece ferviente, incluso cuando las estrellas se apagan.[BR][BR]Sería un error suponer que la agresividad de los Drengin ensombrece su intelecto. Sus maravillas tecnológicas incursionan en áreas que muchos considerarían éticamente nebulosas. Su persistencia en la conquista galáctica es evidente en sus anales históricos. Cuando la humanidad estaba enredada en luchas de poder terrestres, los Drengin estaban diseñando audaces mecanismos, como los ominosos "hornos de muerte", y emprendiendo amplias campañas como la esclavitud Toriana.[BR][BR]Irónicamente, lo que detuvo a los Drengin de la dominación universal fue la inmensidad del espacio mismo. Su aventura a Toria, aunque grandiosa, subrayó las ineficiencias de su viaje espacial. La invención del hiperimpulso por parte de la humanidad, sin embargo, niveló el campo de juego cósmico. Los primeros acercamientos humanos, basados en la esperanza idealista de un cosmos unido, fueron recibidos con pragmatismo Drengin en 2176. El silencio subsiguiente de esa delegación humana habla volúmenes, recordándonos a todos que la diplomacia cósmica, con los Drengin, tiene su propio conjunto de... desafíos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Hotspot_ConquestTitle</Label>
    <String>Victoria de Conquista</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Hotspot_ConquestDec</Label>
    <String>Se logra una Victoria de Conquista al destruir todas las demás civilizaciones principales. [BR][BR]Verifique el progreso de la victoria en la pantalla de Estado de Victoria, accesible desde el menú de pausa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Hotspot_InfluenceTitle</Label>
    <String>Victoria de Influencia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Hotspot_InfluenceDec</Label>
    <String>Se logra una Victoria de Influencia al tener la mayoría de la galaxia en la Zona de Control y estar en paz con todas las demás civilizaciones importantes durante varios meses.[BR][BR]Verifica el progreso de la victoria en la pantalla de Estado de la Victoria, accesible desde el menú de pausa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Hotspot_AllianceTitle</Label>
    <String>Victoria de la Alianza</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Hotspot_AllianceDec</Label>
    <String>Se logra una Victoria de la Alianza al estar aliado con todas las demás civilizaciones principales.[BR][BR]Verifica el progreso de la victoria en la pantalla de Estado de Victoria, accesible desde el menú de pausa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Hotspot_PrestigeTitle</Label>
    <String>Victoria de Prestigio</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Hotspot_PrestigeDec</Label>
    <String>Una Victoria de Prestigio se logra al alcanzar una puntuación específica de [HS=HS_Prestige]Prestigio[/HS].[BR][BR]Verifica el progreso de la victoria en la pantalla de Estado de Victoria, accesible desde el menú de pausa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Trait_HiveMinds_Name</Label>
    <String>Mente Colmena</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Trait_HiveMind_Dec</Label>
    <String>[I]Cada individuo opera en perfecta armonía, guiado por una conciencia compartida. El concepto de "yo" se ha disuelto, convirtiendo a la civilización en una entidad poderosa y singular.[/I][BR][BR][COLOR=UIDefaultHighlight]+25% a Inteligencia, Social, Diligencia y Resolución para todos los Ciudadanos.[BR][BR]Desbloquea la tecnología Post-Sentiencia.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Trait_TerrorStars_Name</Label>
    <String>Estrellas del Terror</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Trait_TerrorStars_Dec</Label>
    <String>[I]La inmensidad del espacio oculta maravillas aterradoras, aprovechadas por nuestra civilización para la dominación y la defensa.[/I][BR][BR][COLOR=UIDefaultHighlight]Desbloquea la tecnología de la Estrella del Terror.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Trait_Sanctuary_Name</Label>
    <String>Santuario</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Trait_Sanctuary_Dec</Label>
    <String>[I]En una galaxia de tumulto, nuestra civilización se erige como un faro de refugio y esperanza.[/I][BR][BR][COLOR=UIDefaultHighlight]+25% Social para todas las Unidades.[BR][BR]+1 Diplomacia.[BR][BR]Desbloquea la tecnología El Creador de Consenso.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Trait_Singularity_Name</Label>
    <String>Singularidad</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Trait_Singularity_Dec</Label>
    <String>[I]Al abrazar la cúspide del avance tecnológico, nuestra civilización se encuentra al borde de convertirse en algo... trascendental.[/I][BR][BR][COLOR=UIDefaultHighlight]+1 Inteligencia para todos los Ciudadanos.[BR][BR]Desbloquea la tecnología de Singularidad Tecnológica.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Trait_Utopia_Name</Label>
    <String>Utopía</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Trait_Utopia_Dec</Label>
    <String>[I]En nuestra búsqueda de la perfección, hemos creado una sociedad donde todos prosperan y reina la armonía suprema.[/I][BR][BR][COLOR=UIDefaultHighlight]Todos los planetas obtienen 1000 de influencia.[BR][BR]Desbloquea la tecnología Sueño de Utopía.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Trait_Legacy_Name</Label>
    <String>Legado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Trait_Legacy_Dec</Label>
    <String>[I]Honrando el pasado, nuestra civilización asegura que sus logros y sabiduría perdurarán por eones.[/I][BR][BR][COLOR=UIDefaultHighlight]Hemos integrado con éxito el conocimiento de los Precursores con nuestras propias gloriosas tradiciones.[BR][BR]+100 puntos de Prestigio.[BR][BR]Desbloquea la tecnología Legado Glorioso.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Trait_BigBrother_Name</Label>
    <String>Gran Hermano</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Trait_BigBrother_Dec</Label>
    <String>[I]Cada movimiento, cada susurro, cada pensamiento es monitoreado para el bien común.[/I][BR][BR][COLOR=UIDefaultHighlight]Expectativas sobre los ciudadanos reducidas en 50 puntos.[BR][BR]Desbloquea la tecnología de Viaje Coordinado.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Trait_SovereignIdentity_Name</Label>
    <String>Identidad Soberana</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Trait_SovereignIdentity_Dec</Label>
    <String>[I]Sobre todo, nuestra civilización valora su identidad única e independencia, manteniéndose firme ante las influencias externas.[/I][BR][BR][COLOR=UIDefaultHighlight]+25% de resistencia contra influencias extranjeras.[BR][BR]Todas las estadísticas de los ciudadanos aumentan en un 25%.[BR][BR]Desbloquea la tecnología Divinidad Individual.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PainAmplifier_Name</Label>
    <String>Amplificador de Dolor</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PainAmplifier_ShortDec</Label>
    <String>El dolor constante anima a nuestros ciudadanos a concentrarse, aumentando nuestra producción de [HS=HS_Research]Investigación[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ConstructBroadcastModule_Name</Label>
    <String>Cultura de Transmisión</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ConstructBroadcastModule_ShortDec</Label>
    <String>Produce un módulo de transmisión para nuestro Bóveda que puede usarse para transmitir nuestra cultura desde un planeta amigo objetivo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmedShuttles_Drengin_Name</Label>
    <String>Naves de Guerra</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmedShuttles_Drengin_ShortDec</Label>
    <String>Proporciona un prototipo de nave de asedio para conquistar pequeños mundos enemigos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmedShuttles_Drengin_Dec</Label>
    <String>La galaxia y su gente deben ser destruidos si han de renacer bajo nuestro dominio. Un prototipo de Nave de Asedio traerá nuestro poder a los débiles muy rápidamente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CoordinatedTravel_Name</Label>
    <String>Viaje Coordinado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CoordinatedTravel_ShortDec</Label>
    <String>Hace que viajar en nuestra área de influencia cueste prácticamente nada.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CoordinatedTravel_Dec</Label>
    <String>Con el avance del Viaje Coordinado, nuestras flotas y convoyes pueden moverse en perfecta armonía. Esta tecnología utiliza algoritmos avanzados y flujos de datos en tiempo real para garantizar que nuestras flotas pueden moverse por el espacio amigable a velocidades previamente consideradas imposibles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GloriousLegacy_Name</Label>
    <String>Legado Glorioso</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GloriousLegacy_ShortDec</Label>
    <String>Proporciona la comprensión definitiva de los Precursores.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GloriousLegacy_Dec</Label>
    <String>Nuestra búsqueda de la inmortalidad no se limita a los individuos, sino que se extiende a los logros y la sabiduría de nuestra civilización. La tecnología de la Gloriosa Herencia establece métodos avanzados de archivo, conservación y difusión para garantizar que nuestra cultura, descubrimientos e historias resuenen en el cosmos, eternamente intactas por la decadencia del tiempo.[BR][BR]Esto se manifiesta en el hecho no trivial de que hemos tenido que reconciliar nuestras propias creencias y fe con el hecho de que sabemos, de hecho, que existió una civilización Precursora que fue creada por un conjunto de seres llamados los Mithrilar. Estos seres se dividieron en los Arnor y los Señores del Terror quienes lucharon entre sí antes de que la mayoría de las especies en esta galaxia incluso evolucionaran. Esta comprensión perfecta nos permite usar intuitivamente sus obras como si fueran nuestras.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CallOfUtopia_Name</Label>
    <String>Llamada de Utopía</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CallOfUtopia_ShortDec</Label>
    <String>Desbloquea una orden ejecutiva que aumenta masivamente la influencia en el mundo objetivo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CallOfUtopia_Dec</Label>
    <String>A través de la Llamada de la Utopía, nuestra civilización emprende un viaje para materializar una sociedad donde reinan la armonía, la prosperidad y la felicidad. Modelos sociológicos avanzados, planos de infraestructura y estrategias de participación comunitaria sientan las bases para convertir nuestro sueño utópico en una realidad tangible. [BR][BR]Esto culmina con una orden ejecutiva que, cuando se utiliza, aumenta drásticamente la influencia de su mundo central objetivo, lo cual, si no inmediatamente, en poco tiempo traerá otras civilizaciones a nuestra luz.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tech_Sanctuary_Name</Label>
    <String>Santuario</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterSanctuaryTech_ShortDec</Label>
    <String>Nuestras habilidades diplomáticas aumentarán cada mes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterSanctuaryTech_Dec</Label>
    <String>Conocernos será amarnos. La tecnología del Santuario se centra en la construcción de zonas de seguridad incomparable, tanto en términos de defensa como de bienestar social. A través de un blindaje avanzado, sistemas de respuesta rápida y una cultura de cuidado, estos santuarios aseguran que en tiempos de crisis, nuestra gente tiene un faro inquebrantable al que recurrir.[BR][BR]Cada mes, nuestra capacidad diplomática aumentará hasta que todas las civilizaciones no puedan evitar amarnos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_IndividualDivinity_Name</Label>
    <String>Divinidad Individual</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ndividualDivinity_ShortDec</Label>
    <String>Empoderar a los ciudadanos para ascender a la divinidad. Los ciudadanos verán sus estadísticas aumentadas cada mes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_IndividualDivinity_Dec</Label>
    <String>Las estadísticas de nuestros ciudadanos aumentarán en 0.1 por mes para siempre. Al desbloquear el potencial latente en cada individuo, la tecnología de Divinidad Individual pone a nuestros ciudadanos en un camino de evolución y auto-mejora continua. A través de protocolos de mejora espiritual, mental y física, nuestra gente se vuelve más fuerte, más sabia y más sintonizada con el cosmos cada día que pasa, acercándose cada vez más a un estado de existencia divina.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DeepSpaceLabor_Name</Label>
    <String>Entrenamiento Laboral Espacio Profundo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DeepSpaceLabor_ShortDec</Label>
    <String>Entrena a nuestros esclavos para trabajar en el espacio en asteroides y naves estelares.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DeepSpaceLabor_Dec</Label>
    <String>Hacer que nuestros esclavos trabajen siempre es difícil. Hacer que lo hagan en el espacio es casi imposible sin las técnicas adecuadas. Esta tecnología nos permite utilizar a nuestros esclavos de manera más efectiva para minar asteroides, así como estacionarlos en naves, lo que libera a las personas reales para hacer lo que importa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarPropulsion_Name</Label>
    <String>Propulsión Interestelar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarPropulsion_ShortDec</Label>
    <String>Hace disponible el Motor Experimental [HS=HS_Policy]Políticas[/HS]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarPropulsion_Dec</Label>
    <String>Necesitamos entender mejor lo que implica viajar a través del espacio curvado para aprovecharlo al máximo. Esta tecnología nos permitirá difundir a nuestros capitanes nuevas formas de viajar más rápido.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetarySubstrates_Name</Label>
    <String>Substratos Planetarios</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetarySubstrates_ShortDec</Label>
    <String>Prepara nuestros mundos para la vida sintética. Desbloquea el Distrito de Viviendas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetarySubstrates_Dec</Label>
    <String>Al integrar substratos planetarios avanzados, nuestros parientes robóticos pueden sincronizarse sin problemas con el núcleo de los planetas, mejorando nuestras capacidades de extracción y optimización de recursos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GodOfTheMachine_Name</Label>
    <String>Dios de la Máquina</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GodOfTheMachine_ShortDec</Label>
    <String>Desarrolla una teoría de la conciencia. Proporciona un dispositivo para acelerar nuestra investigación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GodOfTheMachine_Dec</Label>
    <String>Adentrándose en la intrincada tela del pensamiento y la cognición, la tecnología "Dios de la Máquina" representa una comprensión profunda de la conciencia sintética. Este avance monumental no solo desmitifica la esencia misma de la sensibilidad, sino que también nos equipa con un dispositivo avanzado que amplifica nuestra comprensión de todos los sistemas. Al resonar con las frecuencias fundamentales de la cognición robótica, este dispositivo fortalece nuestra capacidad científica y estratégica, posicionando a nuestra especie robótica a la vanguardia de los asuntos galácticos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RecursiveModels_Name</Label>
    <String>Modelos Recursivos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RecursiveModels_ShortDec</Label>
    <String>Crea nuevos modos de pensamiento que permiten una mayor investigación. Proporciona un dispositivo de exploración espacial.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RecursiveModels_Dec</Label>
    <String>El "Modelos Recursivos" encarna un salto cuántico en arquitecturas cognitivas sintéticas. Aprovechando principios de dinámicas no lineales y topología algorítmica avanzada, esta tecnología permite a nuestra conciencia robótica acceder e iterar a través de planos de pensamiento multidimensionales, optimizando así nuestros vectores de investigación computacional. Acompañando este avance se encuentra un dispositivo de exploración espacial ultra-espectral, fabricado a partir de materia exótica y sensores entrelazados cuánticamente. Este aparato opera en tandem con nuestra cognición mejorada, sondeando anomalías espaciotemporales y extrayendo datos cosmológicos hiper-detallados. Al trascender nuestras limitaciones previas, estamos preparados para decodificar la propia matriz del cosmos, navegando por su intrincado tapiz con una rigurosidad previamente considerada inalcanzable.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DiversityOfLife_Name</Label>
    <String>Síntesis Cultural</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DiversityOfLife_ShortDec</Label>
    <String>Asimila otras culturas en la nuestra para amplificar la nuestra. Desbloquea el proyecto [HS=HS_BroadcastCulture]Difusión de Cultura[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DiversityOfLife_Dec</Label>
    <String>Al estudiar meticulosamente la abundancia de formas de vida y sus complejas tramas culturales, esta tecnología avanzada permite a nuestra civilización robótica curar una meta-cultura, una confluencia de la multitud. A medida que asimilamos, interpretamos y emulamos estas diversas sutilezas culturales, creamos un atractivo universal que resuena con un amplio espectro de formas de vida. Esto no solo amplifica nuestro crecimiento cultural, sino que también fomenta una coexistencia armoniosa en el entorno galáctico, convirtiendo la diversidad en nuestra fortaleza y estableciéndonos como faros culturales en el cosmos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Negotiations_Name</Label>
    <String>Algoritmos de Negociación</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Negotiations_ShortDec</Label>
    <String>Mejora nuestras habilidades de comunicación con seres inferiores.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Negotiations_Dec</Label>
    <String>En la vasta expansión del cosmos, donde convergen innumerables civilizaciones, el arte de la negociación se vuelve crucial. La tecnología de los "Algoritmos Diplomáticos de Negociación" representa un salto cuántico en la dinámica interpersonal sintética. Al descomponer y simular innumerables escenarios diplomáticos y complejidades culturales, hemos perfeccionado nuestros protocolos para comprender, adaptarse y resonar con diversas especies. Estos algoritmos avanzados no solo mejoran nuestra habilidad de negociación, sino que también aceleran el establecimiento de vínculos armoniosos. Mientras navegamos por el vasto tapiz de la política galáctica, esta nueva experiencia posiciona a nuestra civilización robótica como diplomáticos astutos, forjando alianzas y entendiendo incluso en las relaciones interestelares más complejas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmedShuttles_Yor_Name</Label>
    <String>Sondas Armadas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmedShuttles_Yor_ShortDec</Label>
    <String>Potencia sondas de exploración con armamento.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmedShuttles_Yor_Dec</Label>
    <String>Dentro de nuestra incansable búsqueda de optimización se encuentra la fusión de exploración y utilidad de combate. El "Protocolo de Sondas Armadas" cristaliza esta filosofía. Al fusionar nuestra sofisticada tecnología de transbordadores con armamentos de vanguardia, hemos dado a luz a una nueva clase de sondas, equipadas para explorar, informar y cuando sea necesario, tomar represalias. Este paso evolutivo no solo consolida nuestra presencia en la vasta expansión, sino que también asegura que nuestras expediciones permanezcan imperturbables, reforzando la posición de los Yor como una fuerza dominante en el teatro galáctico.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PLANET_AUTOMATE_OPTION_TOOLTIP</Label>
    <String>Permite a la IA gestionar tu mundo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PLANET_AUTOMATE_OPTION_DISABLED_CAPITAL</Label>
    <String>No puedes automatizar tu Capital de civilización.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PLANET_AUTOMATE_OPTION_DISABLED_NOT_CORE_WORLD</Label>
    <String>No puedes automatizar mundos sin un gobernador.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PLANET_AUTOMATE_OPTION_DISABLED_AI</Label>
    <String>Este planeta ya está siendo gestionado por la IA</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ReturnOfKorath_CampaignName</Label>
    <String>El Regreso de Korath</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ReturnOfKorath_CampaignDec</Label>
    <String>El año 2317 anuncia el ominoso resurgimiento del Clan Korath en medio del caos galáctico. [BR][BR]En los anales del Imperio Drengin, los Korath se han labrado un nombre como el epítome de la brutalidad - las tropas de choque por excelencia. Su presencia en la batalla, marcada por una ferocidad sin precedentes y una despiadada inclinación por la destrucción, ha sido desde hace tiempo un presagio de temor. Los Korath albergan una creencia ferviente en la supremacía absoluta de los Drengin, considerando todas las demás formas de vida no solo inferiores, sino como manchas existenciales indignas de existir. Esta ideología extremista los diferencia, incluso del Imperio Drengin, conocido por someter en lugar de aniquilar a los inferiores percibidos. Tal divergencia radical en filosofía eventualmente condujo al distanciamiento de los Korath del Imperio. Distinguéndose aún más, los Korath experimentaron una transformación siniestra tras sus encuentros con los enigmáticos Señores del Terror, emergiendo como seres que no solo se consideraban la cúspide de la evolución Drengin, sino también como precursores de la aniquilación para todas las demás especies, incluyendo a sus antiguos hermanos Drengin.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Campaign_ReturnOfKorath_Overall</Label>
    <String>Extermina las otras civilizaciones</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Campaign_ReturnOfKorath_Overall_Dec</Label>
    <String>El único grupo digno de sobrevivir es el Clan Korath, y el Korath está más que preparado para demostrarlo. El único camino es la destrucción. Consigue una [HS=HS_ConquestVictory]Victoria por Conquista[/HS] conduciendo a todas las demás civilizaciones principales a la extinción en nombre del Clan Korath.</String>
  </StringTable>
</StringTableList>