<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList>
                                                                                                            
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                        
    <Label>Event_HarmonyCrystalDilemma0x9C2A_Name</Label>
                                                                                                                                                                                                                        
    <String>El Dilema del Cristal de la Armonía</String>
                                                                                                                                                                  
  </StringTable>
                                                                                                            
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                        
    <Label>Event_HarmonyCrystalDilemma_0x9C2A_Dec</Label>
                                                                                                                                                                                                                        
    <String>Nuestro equipo de exploración ha descubierto un campo de cristales conscientes en un nuevo planeta. Extraer estos cristales podría traer una inmensa riqueza, pero también podría desencadenar consecuencias imprevistas. Una facción de nuestros científicos y éticos insta a la precaución, abogando por dejar los cristales sin perturbar.</String>
                                                                                                                                                                  
  </StringTable>
                                                                                                            
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                        
    <Label>StarbaseModulesPower_Name</Label>
                                                                                                                                                                                                                        
    <String>Módulos de Estación Espacial Acelerados</String>
                                                                                                                                                                  
  </StringTable>
                                                                                                            
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                        
    <Label>StarbaseModulesPower_Dec</Label>
                                                                                                                                                                                                                        
    <String>Utiliza tu inmenso poder para impulsar a la industria privada a proporcionarte nuevos módulos para usar en las Bases Estelares.</String>
                                                                                                                                                                  
  </StringTable>
                                                                                                            
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                        
    <Label>Improvement_GrowthCenter_Name</Label>
                                                                                                                                                                                                                        
    <String>Centro de Crecimiento</String>
                                                                                                                                                                  
  </StringTable>
                                                                                                            
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                        
    <Label>Improvement_GrowthCenter_ShortDec</Label>
                                                                                                                                                                                                                        
    <String>Utiliza técnicas genéticas para aumentar la tasa de natalidad.</String>
                                                                                                                                                                  
  </StringTable>
                                                                                                            
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                        
    <Label>VerdureGlobeVault_Name</Label>
                                                                                                                                                                                                                        
    <String>Cúpula de la Verdura</String>
                                                                                                                                                                  
  </StringTable>
                                                                                                            
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                        
    <Label>VerdureGlobeVault_ShortDec</Label>
                                                                                                                                                                                                                        
    <String>Fuente sagrada de nuestra herencia cultural compartida.</String>
                                                                                                                                                                  
  </StringTable>
                                                                                                            
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                        
    <Label>Component_PredictiveTargeter_Dec</Label>
                                                                                                                                                                                                                        
    <String>Aumenta el alcance del arma de la nave en un [COLOR=UIDefaultHot]25%[/COLOR].</String>
                                                                                                                                                                  
  </StringTable>
                                                                                                            
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                        
    <Label>TargetingRuleType_Closest</Label>
                                                                                                                                                                                                                        
    <String>Ataca al Objetivo más Cercano</String>
                                                                                                                                                                  
  </StringTable>
                                                                                                            
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                        
    <Label>Orbital_Improvements_Title</Label>
                                                                                                                                                                                                                        
    <String>Mejoras orbitales</String>
                                                                                                                                                                  
  </StringTable>
                                                                                                            
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                        
    <Label>Fleet_Makeup_Title</Label>
                                                                                                                                                                                                                        
    <String>Composición de la Flota</String>
                                                                                                                                                                  
  </StringTable>
                                                                                                            
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                        
    <Label>Event_CeaseFire_0x45A3_Name</Label>
                                                                                                                                                                                                                        
    <String>Acuerdo de Alto al Fuego Propuesto</String>
                                                                                                                                                                  
  </StringTable>
                                                                                                          
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                
    <Label>Event_CeaseFire_0x45A3_Desc</Label>
                                                                                                                                                                                                                
    <String>En la sombra de nuestra inminente victoria, les ofrecemos magnánimamente un alto al fuego. Ustedes nos entregarán una rica recompensa de recursos y permitirán una ocupación temporal de su mundo capital. Un pequeño precio, les aseguro, por el lujo de la paz bajo nuestra atenta mirada.</String>
                                                                                                                                                            
  </StringTable>
                                                                                                      
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                        
    <Label>Event_CeaseFire_0x45A3_choice_Accept_Desc</Label>
                                                                                                                                                                                                        
    <String>Aceptar el alto al fuego</String>
                                                                                                                                                      
  </StringTable>
                                                                                                  
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                
    <Label>Event_CeaseFire_0x45A3_choice_Accept_Details</Label>
                                                                                                                                                                                                
    <String>Acepta los términos del alto al fuego. Esto nos costará recursos que serán transferidos a ellos y debemos soportar una ocupación militar, lo que podría provocar descontento entre nuestros ciudadanos.</String>
                                                                                                                                                
  </StringTable>
                                                                                              
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                        
    <Label>Event_CeaseFire_0x45A3_choice_Reject_Desc</Label>
                                                                                                                                                                                        
    <String>Rechazar el alto al fuego</String>
                                                                                                                                          
  </StringTable>
                                                                                          
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                
    <Label>Event_CeaseFire_0x45A3_choice_Reject_Details</Label>
                                                                                                                                                                                
    <String>Rechazar la oferta y continuar con la guerra.</String>
                                                                                                                                    
  </StringTable>
                                                                                      
  <StringTable>
                                                                                                                                                                        
    <Label>Event_CeaseFire_0x45A3_choice_Accept_Result</Label>
                                                                                                                                                                        
    <String>Ocupación Extranjera.</String>
                                                                                                                              
  </StringTable>
                                                                                  
  <StringTable>
                                                                                                                                                                
    <Label>Event_CeaseFire_0x65B4_Name</Label>
                                                                                                                                                                
    <String>Ultimátum para la Supervivencia</String>
                                                                                                                        
  </StringTable>
                                                                              
  <StringTable>
                                                                                                                                                        
    <Label>Event_CeaseFire_0x65B4_Desc</Label>
                                                                                                                                                        
    <String>Tu existencia pende de un hilo. Como una especie de máquinas, no estamos sujetos a los insignificantes enfados y emociones de los orgánicos. Por lo tanto, ofrecemos un alto al fuego. A cambio, la mitad de tus ingresos durante el próximo año será redirigida hacia nosotros. El cumplimiento detendrá la guerra, preservando lo que queda de tu civilización. Un tributo considerable, pero insignificante en comparación con el costo de tu aniquilación.</String>
                                                                                                                  
  </StringTable>
                                                                          
  <StringTable>
                                                                                                                                                
    <Label>Event_CeaseFire_0x65B4_choice_Accept_Desc</Label>
                                                                                                                                                
    <String>Acepta los términos</String>
                                                                                                            
  </StringTable>
                                                                      
  <StringTable>
                                                                                                                                        
    <Label>Event_CeaseFire_0x65B4_choice_Accept_Details</Label>
                                                                                                                                        
    <String>Cedamos a sus demandas. La mitad de los ingresos de nuestra colonia será transferida a ellos, comprando la frágil apariencia de paz y nuestra supervivencia inmediata, aunque a costa de un profundo sacrificio económico.</String>
                                                                                                      
  </StringTable>
                                                                  
  <StringTable>
                                                                                                                                
    <Label>Event_CeaseFire_0x65B4_choice_Reject_Desc</Label>
                                                                                                                                
    <String>Nos veremos en el infierno, robot.</String>
                                                                                                
  </StringTable>
                                                              
  <StringTable>
                                                                                                                        
    <Label>Event_CeaseFire_0x65B4_choice_Reject_Details</Label>
                                                                                                                        
    <String>Rechaza sus términos y prepárate para las consecuencias. Nuestra integridad sigue intacta, pero enfrentamos la amenaza inminente de una aniquilación total.</String>
                                                                                          
  </StringTable>
                                                          
  <StringTable>
                                                                                                                
    <Label>Event_CeaseFire_0x65B4_choice_Accept_Result</Label>
                                                                                                                
    <String>Subyugación Robótica</String>
                                                                                    
  </StringTable>
                                                      
  <StringTable>
                                                                                                        
    <Label>Event_CeaseFire_0x75C5_Name</Label>
                                                                                                        
    <String>Oferta de Intervención Divina</String>
                                                                              
  </StringTable>
                                                  
  <StringTable>
                                                                                                
    <Label>Event_CeaseFire_0x75C5_Desc</Label>
                                                                                                
    <String>En nuestra infinita compasión, les ofrecemos un camino hacia la salvación. El cosmos busca el equilibrio, y su supervivencia requiere sacrificio. A cambio de nuestro cese al fuego benevolente, solicitamos la mitad de sus ingresos y un tributo de Cristales de Armonía durante el próximo año. Esto no es solo una exigencia; es una purificación espiritual para su civilización, una oportunidad para armonizarse con el universo.</String>
                                                                        
  </StringTable>
                                              
  <StringTable>
                                                                                        
    <Label>Event_CeaseFire_0x75C5_choice_Accept_Desc</Label>
                                                                                        
    <String>Humillaos por la paz</String>
                                                                  
  </StringTable>
                                          
  <StringTable>
                                                                                
    <Label>Event_CeaseFire_0x75C5_choice_Accept_Details</Label>
                                                                                
    <String>Acepta sus términos, ofreciendo una parte de nuestra riqueza y Cristales de Armonía. Aunque esto presione nuestros recursos, promete una paz trascendental y nos ahorra de más conflictos.</String>
                                                            
  </StringTable>
                                      
  <StringTable>
                                                                        
    <Label>Event_CeaseFire_0x75C5_choice_Reject_Desc</Label>
                                                                        
    <String>Olvídalo.</String>
                                                      
  </StringTable>
                                  
  <StringTable>
                                                                
    <Label>Event_CeaseFire_0x75C5_choice_Reject_Details</Label>
                                                                
    <String>Rechaza sus amenazas veladas y enfréntate a su supuesta guía espiritual. Nuestra libertad sigue siendo nuestra, pero el espectro de la guerra continúa acechando.</String>
                                                
  </StringTable>
                              
  <StringTable>
                                                        
    <Label>Event_CeaseFire_0x75C5_choice_Accept_Result</Label>
                                                        
    <String>Tributo espiritual</String>
                                          
  </StringTable>
                          
  <StringTable>
                                                
    <Label>Event_CeaseFire_0x75D6_Name</Label>
                                                
    <String>Solicitud de alto al fuego</String>
                                    
  </StringTable>
                      
  <StringTable>
                                        
    <Label>Event_CeaseFire_0x75D6_Desc</Label>
                                        
    <String>En una humillante revelación, ahora nos damos cuenta de que estuvimos equivocados al declararles la guerra. Nos equivocamos en nuestra agresión y deseamos detener esta guerra sin sentido. Al buscar su perdón, pedimos un alto al fuego y la oportunidad de enmendar nuestros errores.</String>
                              
  </StringTable>
                  
  <StringTable>
                                
    <Label>Event_CeaseFire_0x75D6_choice_Accept_Desc</Label>
                                
    <String>Aceptar un alto al fuego</String>
                        
  </StringTable>
              
  <StringTable>
                        
    <Label>Event_CeaseFire_0x75D6_choice_Accept_Details</Label>
                        
    <String>Otórgales el alto al fuego que buscan. Se nos darán créditos o recursos y se les descontarán a ellos.</String>
                  
  </StringTable>
          
  <StringTable>
                
    <Label>Event_CeaseFire_0x75D6_choice_Reject_Desc</Label>
                
    <String>La guerra continuará.</String>
            
  </StringTable>
      
  <StringTable>
        
    <Label>Event_CeaseFire_0x75D6_choice_Reject_Details</Label>
        
    <String>Su reconocimiento de culpa y algunos créditos no borran el costo de la guerra.</String>
      
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x75D6_choice_Accept_Result</Label>
    <String>Alto al fuego</String>
  </StringTable>
</StringTableList>