<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
                                                                                                                                                                                                                    
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                        
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E1_Desc</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                        
    <String>Tras una cuidadosa reflexión, debemos admitir que iniciar las hostilidades fue un grave error. Ahora extendemos una rama de olivo, buscando un armisticio para terminar este conflicto mal concebido. Humildemente pedimos su perdón y proponemos un alto al fuego para enmendar nuestras acciones equivocadas.</String>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                              
  </StringTable>
                                                                                                                                                                                                                  
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                
    <Label>Event_CeaseFire_0x97F2_Desc</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                
    <String>Parece, bastante inesperadamente, que nuestra campaña militar no ha salido como esperábamos. Aunque todavía mantenemos nuestra dignidad, admitimos a regañadientes que un alto al fuego podría ser necesario. Llamémoslo una pausa estratégica, ¿de acuerdo? Para reflexionar... y esas cosas.</String>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                        
  </StringTable>
                                                                                                                                                                                                              
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                        
    <Label>Event_CeaseFire_0xA8E3_Desc</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                        
    <String>En un giro teatral de los acontecimientos, ¡las mareas de la guerra han retrocedido en nuestra contra! Nosotros, los que una vez fuimos orgullosos agresores, ahora nos encontramos buscando clemencia ante la adversidad. ¡Detengamos estas hostilidades y tejamos un nuevo relato de paz, pues el clímax dramático lo exige!</String>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                  
  </StringTable>
                                                                                                                                                                                                          
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                
    <Label>Event_CeaseFire_0xB9F4_Desc</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                
    <String>Vaya, esto es incómodo. Resulta que declararte la guerra no fue la mejor idea que hemos tenido. ¿Quién lo iba a saber, verdad? Entonces, ¿qué tal si olvidamos esta pequeña desventura y lo dejamos todo en paz con un alto al fuego? ¿Sin rencores?</String>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                            
  </StringTable>
                                                                                                                                                                                                      
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                        
    <Label>Event_CeaseFire_0xC5F5_Desc</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                        
    <String>En el gran tapiz del cosmos, nuestra guerra ahora parece una mera mancha. Una reflexión filosófica nos lleva a meditar sobre la futilidad del conflicto. Extendemos una solicitud de alto al fuego, como un paso hacia la armonía universal y un camino más iluminado.</String>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                      
  </StringTable>
                                                                                                                                                                                                  
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                
    <Label>Event_CeaseFire_0xD6F6_Desc</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                
    <String>Oye, puede que hayamos precipitado un poco las cosas con todo este asunto de la guerra. Resulta que no nos está yendo muy bien. ¿Qué tal si simplemente declaramos un alto al fuego y volvemos a ser vecinos espaciales sin todo el drama?</String>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                
  </StringTable>
                                                                                                                                                                                              
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                        
    <Label>Event_CeaseFire_0xE7G7_Desc</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                        
    <String>En una épica saga de tristeza y arrepentimiento, nos encontramos lamentando la guerra que tan audazmente comenzamos. Como un héroe trágico, ahora buscamos redención en forma de un alto al fuego, anhelando la dulce liberación de este gravoso conflicto.</String>
                                                                                                                                                                                                                                                                                          
  </StringTable>
                                                                                                                                                                                          
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                
    <Label>Event_CeaseFire_0xF8H8_Desc</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                
    <String>De acuerdo, lo admitimos: tal vez declarar la guerra no fue nuestro momento más brillante. No estamos emocionados al respecto, pero hablemos de un alto al fuego. De todos modos, ya estamos algo cansados de todo este asunto de la 'guerra'.</String>
                                                                                                                                                                                                                                                                                    
  </StringTable>
                                                                                                                                                                                      
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                        
    <Label>Event_CeaseFire_0xG9I9_Desc</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                        
    <String>En un emocionante giro del destino, hemos decidido ver nuestra situación actual como una oportunidad para crecer. ¡Pensamos que un alto al fuego podría ser una excelente manera de convertir este desastre de guerra en una experiencia de aprendizaje positiva, no estás de acuerdo?</String>
                                                                                                                                                                                                                                                                              
  </StringTable>
                                                                                                                                                                                  
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                
    <Label>Event_CeaseFire_0xH1J1_Desc</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                
    <String>Como un meteoro que surca el cielo nocturno, nuestros esfuerzos de guerra han brillado intensos, pero breves. En una rendición poética, buscamos un alto al fuego, con la esperanza de encontrar consuelo en la calma tranquila que sigue a la tormenta del conflicto.</String>
                                                                                                                                                                                                                                                                        
  </StringTable>
                                                                                                                                                                              
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                        
    <Label>Event_CeaseFire_0xK2L2_Desc</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                        
    <String>En nuestra búsqueda de la perfección, calculamos muchos resultados, pero esto... esto es una anomalía. Tu resistencia es inesperada, intrigantemente imperfecta pero resiliente. Propongo un alto al fuego – no como una concesión, sino como el reconocimiento de una variable fascinante en mi gran diseño. Hagamos una pausa y analicemos, pues hay mucho que aprender de esta desviación.</String>
                                                                                                                                                                                                                                                                  
  </StringTable>
                                                                                                                                                                          
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                
    <Label>Event_CeaseFire_0xL3M3_Desc</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                
    <String>Con el beneficio de la retrospectiva, que, hay que admitirlo, siempre parece obvio, hemos llegado a la conclusión de que empezar una guerra con vosotros quizás no fue nuestra mejor idea. Es casi como si atacar a una civilización llena de seres determinados y llenos de recursos hubiera sido un error. Entonces, ¿qué tal si lo consideramos un empate y optamos por un alto al fuego? Prometemos atenernos a decisiones menos desastrosas en el futuro... probablemente.</String>
                                                                                                                                                                                                                                                            
  </StringTable>
                                                                                                                                                                      
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                        
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_Name</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                        
    <String>Un llamado al cese al fuego</String>
                                                                                                                                                                                                                                                      
  </StringTable>
                                                                                                                                                                  
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_Desc</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                
    <String>Somos conscientes de que no podemos igualar tu poder militar. ¿Aceptarás un tributo para poner fin a esta guerra?</String>
                                                                                                                                                                                                                                                
  </StringTable>
                                                                                                                                                              
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                        
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_choice_Accept_Desc</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                        
    <String>Acepta el alto al fuego</String>
                                                                                                                                                                                                                                          
  </StringTable>
                                                                                                                                                          
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_choice_Accept_Details</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                
    <String>Aceptamos su súplica, con dinero y recursos que nos serán entregados y retirados de ellos.</String>
                                                                                                                                                                                                                                    
  </StringTable>
                                                                                                                                                      
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                        
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_choice_Reject_Desc</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                        
    <String>Rechazar su oferta</String>
                                                                                                                                                                                                                              
  </StringTable>
                                                                                                                                                  
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_choice_Accept_Result</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                                                                
    <String>Alto al fuego</String>
                                                                                                                                                                                                                        
  </StringTable>
                                                                                                                                              
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                                                        
    <Label>CentauronEmporium_Name</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                                                        
    <String>Emporio Centaurón</String>
                                                                                                                                                                                                                  
  </StringTable>
                                                                                                                                          
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                                                
    <Label>CentauronEmporium_ShortDec</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                                                
    <String>El destino turístico más exquisito de la galaxia.</String>
                                                                                                                                                                                                            
  </StringTable>
                                                                                                                                      
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                                        
    <Label>VisitorCenter_Name</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                                        
    <String>Centro de Bienvenida Xenobienvendo</String>
                                                                                                                                                                                                      
  </StringTable>
                                                                                                                                  
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                                
    <Label>VisitorCenter_ShortDec</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                                
    <String>Una instalación acogedora diseñada para huéspedes interestelares, combinando comodidad con diversidad cultural.</String>
                                                                                                                                                                                                
  </StringTable>
                                                                                                                              
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                        
    <Label>MasterTech_XenoHospitality_Name</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                        
    <String>Hospitalidad Xenobiológica</String>
                                                                                                                                                                                          
  </StringTable>
                                                                                                                          
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                                
    <Label>MasterTech_XenoHospitality_ShortDec</Label>
                                                                                                                                                                                                                                                
    <String>Mejora la comprensión inter-especies y la eficiencia comercial.</String>
                                                                                                                                                                                    
  </StringTable>
                                                                                                                      
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                        
    <Label>MasterTech_XenoHospitality_Dec</Label>
                                                                                                                                                                                                                                        
    <String>Esta tecnología profundiza en la comprensión de culturas alienígenas, desde la adaptación a sus necesidades ambientales hasta el dominio de costumbres sociales complejas. Es un paso crucial para fomentar relaciones diplomáticas sólidas y un comercio fluido, asegurando que las interacciones sean respetuosas, productivas y mutuamente beneficiosas.</String>
                                                                                                                                                                              
  </StringTable>
                                                                                                                  
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                                
    <Label>Tech_EconomicDevelopment_Name</Label>
                                                                                                                                                                                                                                
    <String>Desarrollo Económico</String>
                                                                                                                                                                        
  </StringTable>
                                                                                                              
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                        
    <Label>Tech_EconomicDevelopment_ShortDec</Label>
                                                                                                                                                                                                                        
    <String>Proporciona crecimiento económico para nuestra civilización.</String>
                                                                                                                                                                  
  </StringTable>
                                                                                                          
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                                
    <Label>Tech_EconomicDevelopment_Dec</Label>
                                                                                                                                                                                                                
    <String>A medida que nuestra civilización se adapta a ser multiplanetaria, nos encontramos en una encrucijada que requiere una profunda reinvención de nuestros cimientos económicos y filosóficos. Esta tecnología es mejor descrita como una amplia tesis elaborada por nuestras mentes más brillantes. No es solo una herramienta; es un cambio de paradigma, que reformula nuestra comprensión de la asignación de recursos, la seguridad y la cooperación interestelar.[BR][BR]El primer paso en este viaje es la reconceptualización del espacio-tiempo como un aspecto fundamental de nuestras cadenas de suministro. Distancias que una vez se pensaron insuperables ahora forman las venas por las cuales fluye la vida de nuestra economía, conectando mundos distantes con recursos exóticos. Esto requiere un enfoque innovador para la logística y la priorización de recursos, donde las nociones tradicionales de proximidad y accesibilidad son reemplazadas por una visión holística de la abundancia galáctica.[BR][BR]Esta expansión también nos trae en contacto con civilizaciones alienígenas, cada una con sus sistemas económicos y doctrinas filosóficas únicos. Nos desafía a redefinir 'seguridad' más allá de lo militar, considerando la protección de nuestras líneas de suministro, propiedades intelectuales y las implicaciones éticas de la extracción de recursos. Aquí, economistas y filósofos por igual reflexionan sobre el equilibrio entre competencia y cooperación, escasez y sostenibilidad, en un universo abundante pero dividido.[BR][BR]Además, la interacción con culturas alienígenas enriquece nuestro propio discurso económico y filosófico. Ahora estamos examinando conceptos como valor y riqueza no como absolutos, sino como construcciones que pueden variar drásticamente entre diferentes seres conscientes. Esto ha dado lugar a nuevos modelos económicos que tienen en cuenta no solo la riqueza material, sino también la riqueza cultural e intelectual, alterando fundamentalmente cómo percibimos el comercio, la diplomacia y las relaciones interestelares.[BR][BR]En esencia, la tecnología de Desarrollo Económico es un reflejo de nuestra identidad en evolución como especie, una que ahora mira más allá de los horizontes planetarios y ve no solo desafíos, sino un tapiz de oportunidades que abarcan el cosmos. Es un viaje que redefine lo que significa ser humano en una era de coexistencia interestelar y exploración cósmica.</String>
                                                                                                                                                            
  </StringTable>
                                                                                                      
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                        
    <Label>Policy_SellSurplusFood_Name</Label>
                                                                                                                                                                                                        
    <String>Exportar Alimentos</String>
                                                                                                                                                      
  </StringTable>
                                                                                                  
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                                
    <Label>Policy_SellSurplusFood_Dec</Label>
                                                                                                                                                                                                
    <String>Se exporta una pequeña cantidad de alimentos de cada mundo a cambio de riqueza para cada uno.</String>
                                                                                                                                                
  </StringTable>
                                                                                              
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                        
    <Label>Policy_EconomicDevelopment_Name</Label>
                                                                                                                                                                                        
    <String>Desarrollo Económico</String>
                                                                                                                                          
  </StringTable>
                                                                                          
  <StringTable>
                                                                                                                                                                                
    <Label>Policy_EconomicDevelopment_Dec</Label>
                                                                                                                                                                                
    <String>Desarrolla la economía de cada uno de nuestros mundos.</String>
                                                                                                                                    
  </StringTable>
                                                                                      
  <StringTable>
                                                                                                                                                                        
    <Label>FleetShieldModule_Name</Label>
                                                                                                                                                                        
    <String>Escudo de Flota</String>
                                                                                                                              
  </StringTable>
                                                                                  
  <StringTable>
                                                                                                                                                                
    <Label>FleetShieldModule_Dec</Label>
                                                                                                                                                                
    <String>Proporciona sus escudos a todas las naves de la flota</String>
                                                                                                                        
  </StringTable>
                                                                              
  <StringTable>
                                                                                                                                                        
    <Label>ALERT_OtherCloseToInfluenceVictory_InfluenceLevel</Label>
                                                                                                                                                        
    <String>{OBJECTNAME} controla el {AMOUNT}%% de la galaxia y está cerca de lograr una Victoria por Influencia.</String>
                                                                                                                  
  </StringTable>
                                                                          
  <StringTable>
                                                                                                                                                
    <Label>UISize_Tiny</Label>
                                                                                                                                                
    <String>Pequeño</String>
                                                                                                            
  </StringTable>
                                                                      
  <StringTable>
                                                                                                                                        
    <Label>SHIPS_IN_DEFENDER_TERRITORY_TELEPORTED_TITLE</Label>
                                                                                                                                        
    <String>Flotas Trasladadas Fuera del Territorio Enemigo</String>
                                                                                                      
  </StringTable>
                                                                  
  <StringTable>
                                                                                                                                
    <Label>SHIPS_IN_DEFENDER_TERRITORY_TELEPORTED_MESSAGE</Label>
                                                                                                                                
    <String>Las flotas que tenías en territorio perteneciente a la {PLAYERFACTION} han sido reubicadas fuera de sus fronteras.</String>
                                                                                                
  </StringTable>
                                                              
  <StringTable>
                                                                                                                        
    <Label>TRIGGERFOCUS_CAPITALWORLD</Label>
                                                                                                                        
    <String>a nuestro Mundo Capital</String>
                                                                                          
  </StringTable>
                                                          
  <StringTable>
                                                                                                                
    <Label>TRIGGERFOCUS_UNITS_CAPITALWORLD</Label>
                                                                                                                
    <String>a Unidades en nuestro Mundo Capital</String>
                                                                                    
  </StringTable>
                                                      
  <StringTable>
                                                                                                        
    <Label>TRIGGERFOCUS_ALL_OUR_UNITS</Label>
                                                                                                        
    <String>a todas nuestras Unidades</String>
                                                                              
  </StringTable>
                                                  
  <StringTable>
                                                                                                
    <Label>TRIGGERFOCUS_THEIR_UNITS_CAPITALWORLD</Label>
                                                                                                
    <String>a Unidades en su Mundo Capital</String>
                                                                        
  </StringTable>
                                              
  <StringTable>
                                                                                        
    <Label>TRIGGERFOCUS_ALL_THEIR_UNITS</Label>
                                                                                        
    <String>a todas sus Unidades</String>
                                                                  
  </StringTable>
                                          
  <StringTable>
                                                                                
    <Label>TRIGGERFOCUS_SECONDARYPLAYER</Label>
                                                                                
    <String>a ellos</String>
                                                            
  </StringTable>
                                      
  <StringTable>
                                                                        
    <Label>TRIGGERFOCUS_THEIR_CAPITALWORLD</Label>
                                                                        
    <String>a su Mundo Capital</String>
                                                      
  </StringTable>
                                  
  <StringTable>
                                                                
    <Label>TRIGGERFOCUS_US_HEADER</Label>
                                                                
    <String>Obtenemos:</String>
                                                
  </StringTable>
                              
  <StringTable>
                                                        
    <Label>TRIGGERFOCUS_THEM_HEADER</Label>
                                                        
    <String>Ellos obtienen:</String>
                                          
  </StringTable>
                          
  <StringTable>
                                                
    <Label>TRIGGERFOCUS_ALL_SHIPS_SORTED</Label>
                                                
    <String>a todas las Naves</String>
                                    
  </StringTable>
                      
  <StringTable>
                                        
    <Label>TRIGGERFOCUS_ALL_COLONIES_SORTED</Label>
                                        
    <String>a todos los mundos</String>
                              
  </StringTable>
                  
  <StringTable>
                                
    <Label>TRIGGERFOCUS_CAPITALWORLD_SORTED</Label>
                                
    <String>a Mundo Capital</String>
                        
  </StringTable>
              
  <StringTable>
                        
    <Label>TRIGGERFOCUS_UNITS_CAPITALWORLD_SORTED</Label>
                        
    <String>a Unidades en el Mundo Capital</String>
                  
  </StringTable>
          
  <StringTable>
                
    <Label>TRIGGERFOCUS_ALL_UNITS_SORTED</Label>
                
    <String>a todas las Unidades</String>
            
  </StringTable>
      
  <StringTable>
        
    <Label>QUICKPLAY_BATTLE_MP_WAITING_FOR_OTHER_PLAYER</Label>
        
    <String>Batalla en Curso</String>
      
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>CIV_BUILDER_ALIEN_GPT_DISABLED</Label>
    <String>¡Consigue Supernova para activar AlienGPT!</String>
  </StringTable>
</StringTableList>
