<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_2</Label>
    <String>Aceptamos tu oferta, más por generosidad que por necesidad.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_3</Label>
    <String>Tu supervivencia es nuestro regalo; recuerda esta misericordia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_4</Label>
    <String>Considere esta paz un testimonio de nuestra benevolencia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_5</Label>
    <String>Vives, no por la fuerza, sino por nuestra gracia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_6</Label>
    <String>Hoy, la misericordia prevalece sobre el poder. Valora esta paz.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_7</Label>
    <String>Que se sepa, nuestro perdón es tu salvación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_8</Label>
    <String>Acepta esta paz como una rama de olivo, no como una señal de debilidad.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_9</Label>
    <String>Nuestro poder sigue sin ser desafiado, pero elegimos la paz.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_10</Label>
    <String>Te otorgamos paz, un favor que no deberías olvidar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PLAYER_INITIATED_TRADE_OFFER_HEADER_Option9_1</Label>
    <String>Tu patética existencia de alguna manera ha llamado nuestra atención. Qué intrigante. ¿Hablemos de comercio, te parece?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PLAYER_INITIATED_TRADE_OFFER_HEADER_Option9_2</Label>
    <String>Nos divierte momentáneamente rebajarnos a tu nivel. Considera este intercambio un raro acto de misericordia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PLAYER_INITIATED_TRADE_OFFER_HEADER_Option9_3</Label>
    <String>No es frecuente que nos dignemos a comerciar con inferiores. Deberías considerar esto un alto honor, ser de carne.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PLAYER_INITIATED_TRADE_OFFER_HEADER_Option9_4</Label>
    <String>Hoy nos sentimos caritativos. Te ofrecemos un trato, una oportunidad para salir del lodo. Aprovéchala antes de que cambiemos de opinión.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_ADDITIONAL_VALUABLES_Option1_1</Label>
    <String>Esperamos que nuestra humilde oferta sea digna de su amable, benevolente y misericordiosa consideración.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_ADDITIONAL_VALUABLES_Option2_0</Label>
    <String>Además, estamos incluyendo algunos otros artículos para su consideración.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_ADDITIONAL_VALUABLES_Option2_1</Label>
    <String>Como puedes ver, hemos añadido otros elementos a la mezcla.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_37</Label>
    <String>Crecido entre servidores ancestrales, percibió los clásicos como señales cósmicas que guían el destino..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_38</Label>
    <String>Antes era bailarín de respaldo para una estrella del pop ya olvidada, busca revivir la antigua coreografía...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_39</Label>
    <String>Gané una pequeña fortuna en un concurso de televisión pero invertí todo en tecnología obsoleta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_40</Label>
    <String>Cree que puede comunicarse con las plantas, dirige un club de botánica clandestino.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_41</Label>
    <String>Trabajó como doble de riesgo en simulaciones históricas de bajo presupuesto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_42</Label>
    <String>Tiene una colección de rocas mascota, cada una nombrada en honor a famosos generales y políticos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_43</Label>
    <String>Inventé un idioma que solo se habla bajo el agua, todavía buscando seguidores...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_44</Label>
    <String>Comenzó una tendencia de moda por accidente, ahora finge que fue a propósito.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_45</Label>
    <String>Escribe cartas de amor a las máquinas, convencido de que alguna le responderá algún día...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_46</Label>
    <String>Obsesionado con recrear la taza perfecta de café del siglo XXI...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_47</Label>
    <String>Afirma haber sido un pirata en una vida pasada, posee un conocimiento sobrenatural de la historia náutica.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_48</Label>
    <String>Vive con una dieta exclusivamente de alimentos impresos de recetas antiguas, insiste en que es el futuro de la gastronomía.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_49</Label>
    <String>Imparte clases de etiqueta para unidades de IA rebeldes en ocultación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_50</Label>
    <String>Acumulador compulsivo de medios antiguos, cura una biblioteca ilegal en el cinturón de asteroides.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_51</Label>
    <String>Vende artefactos hechos a mano que supuestamente protegen contra la telepatía alienígena.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_52</Label>
    <String>Se postuló para un cargo como una broma, ganó sin querer, ahora es un querido servidor público.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_53</Label>
    <String>Sobreviví a un experimento de teletransportación fallido, ahora ligeramente fuera de fase con la realidad...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_54</Label>
    <String>Exoperador de drones meteorológicos convertido en poeta, captura tormentas en verso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_55</Label>
    <String>Famoso por iniciar un culto que adora el entrelazamiento cuántico como una forma de conexión divina.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_56</Label>
    <String>Tiene fobia a los botones, lidera una campaña a favor de las cremalleras y cierres táctiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_6</Label>
    <String>Recopila obsesivamente especímenes raros de algas interestelares de diferentes planetas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_7</Label>
    <String>Excampeón de natación sincronizada espacial, ahora un diplomático que desafía la gravedad.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_8</Label>
    <String>Pueden contener la respiración durante tiempos récord interestelares, a menudo utilizado como un truco de fiesta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_9</Label>
    <String>Desarrolló un popular arte marcial basado en el agua, conocido como Hidro-Karate.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_10</Label>
    <String>Inició un movimiento para reemplazar las naves espaciales tradicionales con ballenas espaciales bioingenierizadas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_11</Label>
    <String>Experto en la creación de trajes retenedores de humedad, un pionero en la moda anfibia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_12</Label>
    <String>Dirige un exitoso podcast desde un estudio submarino, entrevistando a famosos exploradores espaciales.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_13</Label>
    <String>Tiene la peculiar costumbre de cantar antiguas canciones marineras durante las reuniones diplomáticas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_14</Label>
    <String>Inventé un juego llamado 'Astro-Polo', un éxito en las colonias acuáticas a lo largo de la galaxia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_15</Label>
    <String>Cree que fue un/a renombrado/a capitán/capitana de una nave espacial en una vida pasada como criatura terrestre.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_16</Label>
    <String>Conocido por crear impresionantes instalaciones de arte holográfico, inspiradas en la bioluminiscencia de las profundidades marinas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_17</Label>
    <String>Escribe novelas románticas basadas en las vidas amorosas secretas de famosos capitanes espaciales.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_18</Label>
    <String>Aboga por la creación del primer parque acuático intergaláctico.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_19</Label>
    <String>Tiene un doctorado en Exo-Herpetología, el estudio de anfibios y reptiles alienígenas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_20</Label>
    <String>Conocidos por su capacidad de comunicarse con especies acuáticas en otros planetas..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_21</Label>
    <String>Fundó una liga de carreras submarinas extremadamente popular, con pistas iluminadas con neón.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_22</Label>
    <String>Organiza torneos anuales de salto de rana a nivel galáctico, un deporte anfibio tradicional.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_23</Label>
    <String>Una vez confundió una nebulosa con una medusa espacial gigante, lo que llevó a un incómodo encuentro diplomático.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_24</Label>
    <String>Pionero en una nueva forma de navegación espacial utilizando corrientes oceánicas en exoplanetas acuáticos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_25</Label>
    <String>Presenta programas de cocina interestelar con mariscos exóticos de mundos inexplorados.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_4</Label>
    <String>Considera el acto de poner huevos en los adversarios como la forma más alta de halago.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_5</Label>
    <String>Tiene la reputación de elegir a los huéspedes más formidables para la incubación de su descendencia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_6</Label>
    <String>Una vez inició inadvertidamente una colonia en la bodega de carga de un carguero desprevenido...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_7</Label>
    <String>Disfruta en secreto tejer con seda producida por sus propias glándulas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_8</Label>
    <String>Le encanta dar la charla sobre "las aves y las abejas", especialmente la parte de las abejas...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_9</Label>
    <String>Prefiere comunicarse a través de la danza interpretativa en lugar del lenguaje humano.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_10</Label>
    <String>Experto en camuflaje; podría haber asistido a la reunión de forma invisible.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_11</Label>
    <String>Tiene una meticulosa colección de exoesqueletos de mudas anteriores.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_12</Label>
    <String>Escribe poemas de amor sobre feromonas y metamorfosis a la luz de la luna.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_13</Label>
    <String>Aficionado a organizar eventos comunitarios en torno a la muda sincronizada...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_14</Label>
    <String>Campeón de la búsqueda competitiva de anfitriones, posee el récord de la infestación más rápida.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_15</Label>
    <String>Cura un museo de anfitriones históricos utilizados por sus ancestros.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_16</Label>
    <String>Filósofo renombrado sobre el enfoque de la mente colmena hacia la individualidad...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_17</Label>
    <String>Defensores de la cooperación interestelar, especialmente durante la temporada larval.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_18</Label>
    <String>Tiene un trabajo secundario como consultor de estrategias para juegos de control de plagas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_19</Label>
    <String>Presume sobre la vez que convirtieron a un enviado diplomático en una guardería.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_20</Label>
    <String>Realiza un curso de supervivencia para larvas jóvenes a punto de embarcarse en su primera infestación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_21</Label>
    <String>Planifica meticulosamente reuniones familiares en los lugares de infestación más oportunos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_22</Label>
    <String>Lleva un diario, cada entrada es un recuerdo afectuoso del paisaje interno de un anfitrión diferente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_23</Label>
    <String>Se disfrazaron como una escultura renombrada, pero solo eran ellos en una crisálida.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_ADDITIONAL_VALUABLES_Option3_0</Label>
    <String>[I]Hace un gesto amplio hacia algunos objetos nuevos añadidos al intercambio.[/I]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PLAYER_INITIATED_TRADE_OFFER_HEADER_Option31_0</Label>
    <String>Para ti, mi amigo, tengo los mejores precios y las mejores ofertas de la galaxia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PLAYER_INITIATED_TRADE_OFFER_HEADER_Option32_0</Label>
    <String>Al final debemos exterminar a todos los demás. Pero queremos que sepas que debido a nuestra amistad, te exterminaremos al último.</String>
  </StringTable>
</StringTableList>
