<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd"><StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Name</Label>
  <String>Tesoro del Escondite del Contrabandista</String>
</StringTable>
<StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Desc</Label>
  <String>Nuestra nave insignia ha dado con un escondite de contrabandistas abandonado, repleto de un tesoro de riquezas. El contrabandista no está por ningún lado. Ahora enfrentamos un dilema moral: ¿debemos apoderarnos de esta recompensa inesperada o respetar las reglas no escritas de propiedad?</String>
</StringTable>
<StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Choice_Take_Desc</Label>
  <String>Reclama el Tesoro</String>
</StringTable>
<StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Choice_Take_Details</Label>
  <String>Tomar el tesoro podría aumentar significativamente nuestros recursos, proporcionando una ventaja muy necesaria. Sin embargo, esta acción podría atraer atención no deseada y podría manchar nuestra reputación entre otras facciones.</String>
</StringTable>
<StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Choice_Leave_Desc</Label>
  <String>Dejar el Tesoro Intacto</String>
</StringTable>
<StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Choice_Leave_Details</Label>
  <String>Respetando el principio de propiedad, optamos por dejar el tesoro intacto. Esto puede sostener nuestros estándares morales y éticos, pero perdemos una oportunidad potencialmente significativa de mejorar nuestros recursos.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_SmuglersRevenge_0xC3B1_Name</Label>
    <String>La Venganza del Contrabandista</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SmuglersRevenge_0xC3B1_Dec</Label>
    <String>El contrabandista, cuyo tesoro encontramos anteriormente, ha vuelto para buscar venganza. Enfurecido por nuestras acciones, ha lanzado un ataque sorpresa contra nosotros con una flota de naves en nuestro territorio. Debemos prepararnos para enfrentarnos a las consecuencias de nuestra decisión anterior.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SmuglersRevenge_Choice_1_0xC3B1_Name</Label>
    <String>Defender Contra el Ataque</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SmuglersRevenge_Choice_1_0xC3B1_Dec</Label>
    <String>Es hora de enfrentar la ira del contrabandista. Debemos desplegar nuestras defensas y repeler su ataque. Este encuentro sirve como un duro recordatorio de que nuestras acciones, incluso en las profundidades del espacio, pueden tener repercusiones inesperadas y peligrosas.</String>
</StringTable>


<StringTable>
    <Label>Event_AdvancedShieldTechDiscovery_0xB52_Name</Label>
    <String>Tecnología de Escudo Nueva Descubierta</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AdvancedShieldTechDiscovery_0xB52_Desc</Label>
    <String>Nuestra nave insignia ha recuperado los esquemas de una tecnología de escudo revolucionaria. Este nuevo componente, una vez equipado, promete añadir una capa adicional de escudos a cada nave de nuestra flota, capaz de absorber el primer golpe de cualquier ataque.[BR][BR]Por supuesto, surge la pregunta, ¿quién creó esto?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AdvancedShieldTechDiscovery_Choice_Implement_Desc</Label>
    <String>Tendremos en cuenta este componente de la nave para futuros diseños de naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AdvancedShieldTechDiscovery_Choice_Implement_Details</Label>
    <String>La implementación de esta tecnología proporcionará a nuestra flota una ventaja defensiva significativa. Aunque puede que no resista ataques sostenidos, este blindaje adicional podría ser la diferencia para sobrevivir a los primeros golpes enemigos, dándonos una ventaja crítica en la batalla.[BR][BR]Estará disponible en el diseñador de naves.</String>
  </StringTable>
  

  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_0xA3B2_Name</Label>
    <String>Descubrimiento de los Planes del Monitor Planetario IA</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_0xA3B2_Desc</Label>
    <String>Tu buque insignia ha encontrado antiguos planos de una IA semi-sentiente diseñada para monitorear y reducir la delincuencia en los planetas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_Choice_Use_Desc</Label>
    <String>Implementar el Monitor Planetario IA para reducir la criminalidad en un planeta seleccionado.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_Choice_Use_Details</Label>
    <String>Al implementar estos planes de IA, podemos reducir significativamente las tasas de criminalidad, lo que llevará a una colonia más segura y productiva.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_Choice_Sell_Desc</Label>
    <String>Vende los planos por una cantidad sustancial de créditos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_Choice_Extract_Desc</Label>
    <String>Extrae recursos del descubrimiento en lugar de utilizar los planos.</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_0x9D5_Name</Label>
    <String>Descubrimiento de los Planes de Extracción del Núcleo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_0x9D5_Desc</Label>
    <String>Nuestra flota ha descubierto planes abandonados y una fuente de energía única para un Extractor de Núcleo, un dispositivo capaz de aprovechar la energía del núcleo de un planeta. Este hallazgo nos presenta varias opciones lucrativas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Build_Desc</Label>
    <String>Asegura los planos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Build_Details</Label>
    <String>Utilizando los planos y la fuente de energía, podemos construir un Extractor de Núcleo en nuestros mundos centrales, mejorando considerablemente nuestras capacidades de producción. Esta tecnología avanzada podría darnos una ventaja significativa, pero también podría conllevar riesgos desconocidos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Sell_Desc</Label>
    <String>Vender los Planos y la Fuente de Energía</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Sell_Details</Label>
    <String>Al vender los planos y la fuente de energía, podríamos obtener un beneficio sustancial de inmediato. Esta opción proporciona un impulso financiero pero renuncia a la oportunidad de revolucionar potencialmente nuestra infraestructura energética.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Extract_Desc</Label>
    <String>Extraer recursos de la fuente de energía</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Extract_Details</Label>
    <String>La extracción de recursos en bruto de la fuente de energía única podría proporcionar materiales valiosos para nuestros proyectos actuales, ofreciendo un beneficio práctico inmediato pero perdiendo el potencial de la tecnología de Extracción Central.</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Name</Label>
    <String>Satélite de la Biblioteca Antigua Descubierto</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Desc</Label>
    <String>Nuestra nave insignia ha encontrado un satélite abandonado, una antigua biblioteca repleta de conocimientos desconocidos. Sus orígenes y contenidos son un misterio, y representa una oportunidad única para descubrir secretos perdidos o avances tecnológicos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Study_Desc</Label>
    <String>Realizar un Estudio Detallado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Study_Details</Label>
    <String>Al decidir estudiar el satélite, podemos desbloquear conocimientos antiguos y obtener de inmediato un impulso en nuestra investigación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Use_Desc</Label>
    <String>Vende el satélite para obtener beneficios inmediatos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Use_Details</Label>
    <String>Decidir vender el satélite nos aportará la moneda fuerte que tanto necesitamos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Extract_Desc</Label>
    <String>Extrae los recursos del satélite</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Extract_Details</Label>
    <String>Extraer los recursos del satélite nos proporcionará algunos Nanites Precursores que podrían resultar útiles.</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Name</Label>
    <String>Encuentro con la Nave Durmiente</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Desc</Label>
    <String>Nuestra nave insignia se ha encontrado con una misteriosa nave nodriza a la deriva en el espacio. [BR][BR]Sus cámaras están llenas de pasajeros alienígenas en letargo criogénico, en un curso fijado hacia el núcleo profundo de la galaxia. El origen y propósito de su viaje permanecen desconocidos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_1_Dec</Label>
    <String>Permitir que la nave continúe su viaje</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_1_Details</Label>
    <String>Respetando el viaje de la nave nodriza, elegimos dejar que continúe su camino hacia el núcleo de la galaxia. Esta decisión mantiene la santidad de su misión, sea cual sea, pero nos deja con preguntas sin responder sobre sus orígenes y destino.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_2_Dec</Label>
    <String>Eliminar a los Pasajeros y Rescatar la Nave</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_2_Details</Label>
    <String>Optar por terminar con la vida de los pasajeros alienígenas con el fin de recuperar cualquier tecnología avanzada en la nave nodriza es una decisión drástica y moralmente cuestionable. Aunque puede resultar en ganancias tecnológicas, conlleva la pesada carga de poner fin a innumerables vidas alienígenas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_3_Dec</Label>
    <String>Despertar a los Pasajeros e Iniciar Contacto</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_3_Details</Label>
    <String>Despertar a los pasajeros alienígenas para iniciar contacto podría brindar valiosos conocimientos sobre su cultura y tecnología. Sin embargo, esta decisión conlleva riesgos, ya que su reacción al ser despertados prematuramente y enfrentarse a una especie desconocida es impredecible. Obtienes una nave colonizadora</String>
  </StringTable>
  
  

<StringTable>
        <Label>Event_AlienRuins_0x4B3A_Name</Label>
        <String>Ruinas alienígenas encontradas en el planeta</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AlienRuins_0x4B3A_Dec</Label>
        <String>Mientras nuestro equipo de reconocimiento atraviesa el accidentado terreno de este mundo, un espectáculo notable se despliega ante ellos: los restos erosionados de una antigua civilización Precursora. Estas ruinas, vastas y enigmáticas, susurran cuentos de una era pasada, sus secretos anidados en el polvo de los siglos. La arquitectura intrincada y los glifos indescifrados sugieren una civilización de inmensa sabiduría y poder. [BR][BR]Nos encontramos ahora en una encrucijada: ¿Preservamos la santidad de esta maravilla arqueológica, dejándola intacta para una investigación exhaustiva por un futuro gobernante? ¿O aprovechamos el momento, extrayendo los restos de tecnología enterrados en ella, con la esperanza de obtener una ventaja inmediata en la investigación?</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_AlienRuins_0x4B3A_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Dejar las ruinas para una investigación posterior.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AlienRuins_0x4B3A_Choice_0_Details</Label>
        <String>Si asignamos un gobernador a este mundo, podrá investigar las ruinas con más detenimiento.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AlienRuins_0x4B3A_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Extraigamos toda la tecnología posible.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AlienRuins_0x4B3A_Choice_1_Details</Label>
        <String>Obtendremos un beneficio de investigación único.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_OddGravityPlanet0x4B3A_Name</Label>
        <String>Gravedad Extraña</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_OddGravityPlanet_0x4B3A_Dec</Label>
        <String>Nuestros ingenieros están emocionados por las posibilidades de construcción únicas que ofrecen las extrañas condiciones de gravedad de este planeta. Creen que podemos aprovechar estas fluctuaciones para reducir significativamente los costos de construcción.[BR][BR]¿Cuál debería ser la política para cuando o si asignamos un gobernador aquí?</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_OddGravityPlanet_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Aprovecha la anomalía gravitatoria para la construcción.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_OddGravityPlanet_Choice_0_Details</Label>
        <String>Al aprovechar la gravedad única del planeta, podemos reducir drásticamente los costos de construcción, aunque a costa de un mayor mantenimiento continuo.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_OddGravityPlanet_0x4B3A_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Continuar con los métodos de construcción estándar.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_ExoticFauna0x4B4B_Name</Label>
        <String>Descubrimiento de Fauna Exótica</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ExoticFauna_0x4B4B_Dec</Label>
        <String>Nuestros exploradores han descubierto una variedad de criaturas exóticas en este nuevo mundo. Sus apariencias y comportamientos únicos podrían hacerlos potencialmente valiosos como mascotas exóticas o novedades para exportar, pero su naturaleza alienígena podría conllevar riesgos imprevistos.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_ExoticFauna_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Comercializa la fauna exótica.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ExoticFauna_Choice_0_Details</Label>
        <String>Convertir estas criaturas únicas en un lucrativo producto de exportación podría impulsar nuestra economía, aunque puede acarrear consecuencias imprevistas.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ExoticFauna_0x4B4B_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Deja a las criaturas en paz.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAI0x4C5C_Name</Label>
        <String>Inteligencia Artificial Precursora Encontrada</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAI_0x4C5C_Dec</Label>
        <String>Se ha descubierto una IA en estado de hibernación perteneciente a una antigua y avanzada civilización. Si se activa, podría aumentar significativamente la productividad de este planeta, pero su origen alienígena representa posibles riesgos.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAI_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Integre la IA en nuestros sistemas.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAI_Choice_0_Details</Label>
        <String>Activar esta IA podría proporcionarnos ventajas tecnológicas sin precedentes, aunque la seguridad de un sistema tan antiguo sigue siendo incierta.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAI_0x4C5C_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Evita el riesgo y deja la IA inactiva.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientCoreTap0x4D6D_Name</Label>
        <String>Descubrimiento de Extracción de Núcleo Antiguo</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientCoreTap_0x4D6D_Dec</Label>
        <String>Nuestro equipo ha desenterrado un antiguo núcleo de extracción de energía, supuestamente capaz de proporcionar energía ilimitada. Sin embargo, su desconexión original plantea preguntas sobre su seguridad y estabilidad.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientCoreTap_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Activa el núcleo de extracción y aumenta nuestra producción de energía.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientCoreTap_Choice_0_Details</Label>
        <String>Utilizar esta tecnología antigua podría disparar nuestras capacidades energéticas, revolucionando potencialmente nuestros procesos de producción.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientCoreTap_0x4D6D_Choice_1_Dec</Label>
        <String>No interfieras con la conexión al núcleo. Podría estar desconectada por algún motivo.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_HarmonyCrystal_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Deja órdenes para que cualquier futuro gobernador explote mineralemente este planeta.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HarmonyCrystal_Choice_0_Consequence</Label>
        <String>Iniciar este camino podría aumentar enormemente nuestros recursos a costa de un impacto ambiental significativo.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HarmonyCrystal_0x9C2A_Choice_1_Dec</Label>
        <String>No vamos a realizar minería a cielo abierto en este mundo.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HarmonyCrystal_0x9C2A_Choice_1_Consequence</Label>
        <String>Elegir esto mantendrá el equilibrio ecológico del planeta, pero a costa de recursos valiosos.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_WarTornPlanetCleanup0x7F1B_Name</Label>
        <String>Legado de un Apocalipsis Nuclear</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_WarTornPlanetCleanup_0x7F1B_Dec</Label>
        <String>Este planeta, ahora un nuevo hogar para nuestra colonia, lleva las cicatrices de una devastadora guerra nuclear que ocurrió hace siglos. Los vestigios de este conflicto representan desafíos significativos para nuestro asentamiento.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_WarTornPlanetCleanup_0x7F1B_Bonus</Label>
        <String>Eliminada la contaminación radioactiva.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_WarTornPlanet_Choice_Cleanup_Dec</Label>
        <String>Inicie una operación de limpieza a nivel planetario para eliminar la contaminación dejada por los habitantes anteriores.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_WarTornPlanet_Choice_Cleanup_Cost</Label>
        <String>Esta acción conllevará costos de mantenimiento, pero mejorará significativamente el ambiente del planeta.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_WarTornPlanet_Choice_Ignore_Dec</Label>
        <String>Adáptate a las condiciones existentes y coexiste con la contaminación, evitando gastos adicionales.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrinterRepair0x8A3C_Name</Label>
        <String>Impresora Automática de la Nave Colonia dañada</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrinterRepair_0x8A3C_Dec</Label>
        <String>Debido a los daños sufridos durante el tránsito, las impresoras automáticas de nuestra nave colonizadora no funcionan. Una reparación es crucial para mantener nuestras capacidades operativas.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrinterRepair_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Entendido.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_FoodProcessorBreakdown0x9E4D_Name</Label>
        <String>Procesador de Alimentos de la Colonia Averiado</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FoodProcessorBreakdown_0x9E4D_Dec</Label>
        <String>El procesador de alimentos de la colonia está roto, lo que ha llevado a una paralización en la producción de alimentos. Se requiere una acción inmediata para evitar una posible crisis.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FoodProcessorBreakdown_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Bien. Repáralo.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim0x5C3A_Name</Label>
        <String>Reclamo de Depósito de Unbihexio</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_0x5C3A_Dec</Label>
        <String>Un grupo de colonos ha reclamado un yacimiento de Unbihexium y propone compartirlo con un futuro gobernador, lo que podría causar resentimiento entre otros.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Choice_Share_Dec</Label>
        <String>Aceptar la idea de compartir, aumentando la felicidad del gobernador al riesgo de provocar resentimiento.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Choice_Persuade_Dec</Label>
        <String>Convence al grupo de compartir el Unbihexium con otros, buscando una distribución más equitativa.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Persuade_Success_Name</Label>
        <String>Éxito en la Reclamación de Unbihexio</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Persuade_Success_Dec</Label>
        <String>A través de una negociación exitosa, su colonizador ha aceptado compartir su raro recurso de Unbihexium, impulsando la generación de riqueza de nuestra colonia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Success_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Este es un paso significativo hacia la prosperidad de nuestra colonia.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Persuade_Failure_Name</Label>
        <String>Fracaso en la Negociación de la Reclamación de Unbihexio</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Persuade_Failure_Dec</Label>
        <String>A pesar de nuestros mejores esfuerzos, el colono se niega a compartir el recurso de Unbihexio.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Failure_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Habrá otras oportunidades.</String>
    </StringTable>
    
    

    
    <StringTable>
        <Label>Event_SatelliteNetwork0x7E4F_Name</Label>
        <String>Descubrimiento de la Antigua Red de Satélites</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SatelliteNetwork_0x7E4F_Dec</Label>
        <String>Este planeta cuenta con una antigua red de satélites. Aunque inestable, lo que definimos como caídas ocasionales a la superficie, estos restos proporcionan recursos tecnológicos adicionales para cualquier gobernador futuro.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SatelliteNetwork_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Bueno, eso es bueno. Creo.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SatelliteNetwork_Choice_0_Result</Label>
        <String>Molestos por los Satélites</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorProcessor0x6B9D_Name</Label>
        <String>Descubrimiento de Procesamiento de Alimentos Precursores</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorProcessor_0x6B9D_Dec</Label>
        <String>Se ha encontrado un centro de procesamiento de alimentos de una civilización precursora en este mundo. Podría ser altamente beneficioso si lo utiliza un gobernador.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorProcessor_Choice_Extract_Dec</Label>
        <String>Extrae la tecnología de la máquina procesadora de alimentos para su uso inmediato.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorProcessor_Choice_Leave_Dec</Label>
        <String>Deje la máquina intacta para que un futuro gobernador la utilice.</String>
    </StringTable>
    

    <StringTable>
        <Label>Event_AtmosphericInterference0x6E2F_Name</Label>
        <String>Obstrucción Atmosférica de Equipos</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AtmosphericInterference_0x6E2F_Dec</Label>
        <String>La composición única de la atmósfera está causando un atasco severo en nuestro equipo. Se necesitan ajustes, pero esto resultará en una capacidad operativa reducida durante los próximos dos años.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AtmosphericInterference_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Entendido.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_DreadlordArchive0x9F2E_Name</Label>
        <String>Archivo del Señor del Terror Descubierto</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DreadlordArchive_0x9F2E_Dec</Label>
        <String>Se ha encontrado un Archivo de la antigua y maligna civilización de los Señores del Terror. Estudiarlo conlleva riesgos, pero también podría ser una fuente de recursos valiosos.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DreadlordArchive_Choice_Leave_Dec</Label>
        <String>Deja el Archivo intacto para que un futuro gobernante lo estudie o utilice.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DreadlordArchive_Choice_Extract_Dec</Label>
        <String>Extraer recursos del Archivo, renunciando a su potencial conocimiento.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_LuminousPlants0x8D4C_Name</Label>
        <String>Planeta de Plantas Luminosas</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_LuminousPlants_0x8D4C_Dec</Label>
        <String>Este planeta está cubierto de plantas que iluminan la noche con un brillo intenso. Aunque son molestas para algunos, tienen un potencial de ganancias económicas sustanciales, aunque con consecuencias ambientales.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_LuminousPlants_Choice_Defer_Dec</Label>
        <String>Permite que un gobernador futuro decida el destino de estas plantas luminosas.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_LuminousPlants_Choice_Spray_Dec</Label>
        <String>Autorizar una pulverización orbital para erradicar las plantas para obtener beneficios económicos inmediatos, pero a costa de aumentar la contaminación.</String>
    </StringTable>
    


    <StringTable>
        <Label>AlienRuins_Name</Label>
        <String>Ruinas de los Precursores</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>AlienRuins2_ShortDec</Label>
        <String>Antiguas ruinas Arnorianas que pueden mejorar enormemente la investigación en este mundo.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>PrecursorFoodProcessor_Name</Label>
        <String>Procesador de Alimentos Precursores</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>PrecursorFoodProcessorShortDec</Label>
        <String>Toma materia orgánica de cualquier tipo y sintetiza alimentos a partir de ella.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>DreadLordArchive_Name</Label>
        <String>Archivo del Señor del Terror</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>DreadLordArchiveShortDec</Label>
        <String>Esta estructura rebosa de conocimiento y maldad.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>GlowyStinkyPlants_Name</Label>
        <String>Planta Brillante y Apestosa</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>GlowyStinkyPlantsShortDec</Label>
        <String>No solo son indestructibles, sino que tenemos que gastar dinero para evitar que se propaguen y no de una manera positiva. Al menos, su baba luminosa tiene valor.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>SentientPlants_Name</Label>
        <String>Plantas Conscientes</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>SentientPlants_ShortDec</Label>
        <String>Estas hermosas plantas conscientes comparten sus percepciones con nosotros.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>SecuritySystem_Name</Label>
        <String>Monitor de Seguridad Precursor</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>SecuritySystem_ShortDec</Label>
        <String>Ofrece supervisión completa para reducir la delincuencia.</String>
    </StringTable>




    <StringTable>
        <Label>CoreTap_Name</Label>
        <String>Grifo Central</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>CoreTap_ShortDec</Label>
        <String>Utiliza el núcleo del planeta como fuente de energía.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>GalacticNexusPavilion_Name</Label>
        <String>Pabellón Galáctico</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>GalacticNexusPavilion_ShortDec</Label>
        <String>Un foco de turismo para especies alienígenas.</String>
    </StringTable>

 <StringTable>
        <Label>Event_ColonizeEvent_Title</Label>
        <String>Evento de Colonización</String>
    </StringTable>
<StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Name</Label>
        <String>Rebelión Emergente</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Desc</Label>
        <String>Los informes de inteligencia indican un creciente movimiento rebelde en {PLANETNAME}. Hay disturbios en las calles y destrucción masiva de propiedades.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Choice_1_Desc</Label>
        <String>Hagamos todo lo posible para restablecer la ley y el orden.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Choice_1_Details</Label>
        <String>Nuestras fuerzas de seguridad harán todo lo posible por restablecer el orden. Pero esperen un alto índice de criminalidad durante los próximos meses en {PLANETNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialRushRepercussions_0x522_Choice_Reassess_Result</Label>
        <String>Movimiento rebelde</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Choice_2_Desc</Label>
        <String>Utiliza tu autoridad de control central para sofocar la rebelión.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Choice_2_Details</Label>
        <String>Utilizando nuestras reservas de control en {PLANETNAME} restablecemos rápidamente el orden.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Name</Label>
        <String>Rebelión</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Desc</Label>
        <String>Una ola de rebelión se ha extendido por nuestra civilización. Las voces oprimidas ahora se han alzado al unísono, desafiando nuestra autoridad y exigiendo cambios. Este descontento generalizado es el resultado de nuestras políticas y acciones anteriores. Debemos decidir cómo abordar esta crisis.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Choice_1_Desc</Label>
        <String>Implementar Reformas</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Choice_1_Details</Label>
        <String>La implementación de reformas sistémicas podría pacificar la rebelión, demostrando nuestra disposición para atender sus preocupaciones. Sin embargo, tomará varios meses calmar a la gente.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Choice_2_Desc</Label>
        <String>Utiliza tus recursos de Control para sofocar la Rebelión</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Choice_2_Details</Label>
        <String>Optar por sofocar la rebelión con la fuerza es una acción decisiva que podría calmar rápidamente la inquietud. Sin embargo, este enfoque podría alienar aún más a nuestros ciudadanos y exacerbar las tensiones, lo que llevaría a una inestabilidad a largo plazo y a la pérdida de control sobre nuestras facciones.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Name</Label>
        <String>Intento de Golpe de Estado</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Desc</Label>
        <String>Tu implacable gobierno ha llevado a varios de tus generales más cercanos al límite. Han intentado un golpe de Estado, buscando derrocar tu liderazgo e instalar un nuevo régimen. Afortunadamente, tu seguridad pudo frustrar el intento, pero no antes de que varias naves rebeldes comenzaran a controlar áreas de nuestro espacio.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_1_Desc</Label>
        <String>Aplasta la Rebelión</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_1_Details</Label>
        <String>Decidir aplastar la rebelión envía un mensaje claro: no tolerarás ningún desafío a tu autoridad. Aunque esto puede sofocar la amenaza inmediata, podría instaurar miedo y resentimiento entre tu pueblo, lo que potencialmente conduciría a formas de resistencia más secretas y peligrosas.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_Results</Label>
        <String>Rebelión</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Choice_2_Desc</Label>
        <String>Busca una Resolución Pacífica</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Choice_2_Details</Label>
        <String>Elegir negociar con los rebeldes es una jugada arriesgada que podría interpretarse como una señal de debilidad. Sin embargo, ofrece la oportunidad de abordar los problemas subyacentes que impulsan el golpe de estado, lo que podría llevar a un gobierno más estable y unificado a largo plazo, aunque a costa de perder algo de control inmediato.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Choice_3_Desc</Label>
        <String>Asesina a las familias de los líderes</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Choice_3_Details</Label>
        <String>Solo hay una manera de prevenir que este tipo de cosas sucedan en el futuro. Reúne a las familias de los líderes del Golpe y mátalas. Asegúrate de grabarlo para mostrar a los líderes y a cualquier otra persona lo que les sucede a aquellos que desobedecen.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA42_Name</Label>
        <String>Fiebre del Genio Perezoso Alienígena Exótico</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA42_Desc</Label>
        <String>Una extraña fiebre, contraída a partir de una vida alienígena exótica recientemente descubierta que anteriormente apoyaste monetizar, ha azotado nuestro mundo natal. Aunque físicamente debilitante, causando una extrema letargia, inexplicablemente potencia las habilidades cognitivas, convirtiendo a nuestra gente en genios temporales. Debemos decidir cómo manejar esta peculiar epidemia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA42_Choice_1_Desc</Label>
        <String>Vigilaremos la situación.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA42_Choice_1_Details</Label>
        <String>Durante el próximo año, la gente en {PLANETNAME} será menos diligente pero mucho más inteligente.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA42_Choice_1_Result</Label>
        <String>Fiebre del Genio Perezoso.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA43_Name</Label>
        <String>Sobrecarga de Procesamiento Sistémico</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA43_Desc</Label>
        <String>Una anomalía sistémica inesperada ha afectado a nuestra población. Algo en la fauna exótica que hemos estado distribuyendo está afectando a nuestros sistemas inorgánicos.[BR][BR] Aunque la velocidad de procesamiento y las funciones cognitivas han aumentado significativamente, los sistemas de movilidad están gravemente afectados. Esto presenta un desafío único: ¿cómo gestionamos este nuevo estado de inteligencia aumentada pero capacidad física limitada?</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA43_Choice_1_Result</Label>
        <String>Sobrecarga del sistema</String>
    </StringTable>
    

    <StringTable>
        <Label>Event_RogueRobotsCrisis_0xE45_Name</Label>
        <String>Levantamiento de Robots Renegados</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_RogueRobotsCrisis_0xE45_Desc</Label>
        <String>En un giro catastrófico de los acontecimientos que no debería sorprender a nadie, los robots que anteriormente usábamos para ayudar a mitigar nuestra escasez de mano de obra se han sublevado. Algunos de ellos han permanecido leales, pero otros han tomado el espacio y rodeado nuestros astilleros. Quieren nuestra sangre o lo que sea el equivalente más cercano.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_RogueRobotsCrisis_Choice_Shutdown_Desc</Label>
        <String>Prepárate para la batalla.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_RogueRobotsCrisis_Choice_Shutdown_Details</Label>
        <String>Están utilizando diseños de Centinelas. Búscalos cerca de nuestros astilleros.</String>
      </StringTable>

      <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingSuccess_0xF12_Name</Label>
        <String>Triunfo de la Terraformación del Planeta Natal</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingSuccess_0xF12_Desc</Label>
        <String>Nuestro enfoque cauteloso y meticuloso para la terraformación ha dado sus frutos. Una nueva sección de nuestro mundo natal ha sido terraformada con éxito, expandiendo nuestras tierras utilizables y abriendo nuevas posibilidades para el desarrollo y la prosperidad.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingSuccess_Choice_Celebrate_Desc</Label>
        <String>¡Gran trabajo!</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingSuccess_Choice_Celebrate_Details</Label>
        <String>Nuestro mundo natal ha obtenido una casilla adicional utilizable.</String>
      </StringTable>

      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialGratitudeTransfer_0x9F1_Name</Label>
        <String>Transferencia de Riqueza Colonial</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialGratitudeTransfer_0x9F1_Desc</Label>
        <String>En una notable muestra de agradecimiento, nuestras colonias se han unido para proporcionar una significativa transferencia de riqueza única al mundo natal. Este generoso acto es en apreciación de la mayor autonomía y apoyo que han recibido de nosotros.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialGratitudeTransfer_Choice_Accept_Desc</Label>
        <String>Acepta el gesto con gratitud</String>
      </StringTable>

      <StringTable>
        <Label>Event_SentientFloraHarmony_0xH5A_Name</Label>
        <String>Armonía con la Flora Consciente</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SentientFloraHarmony_0xH5A_Desc</Label>
        <String>Nuestro respetuoso enfoque hacia las plantas conscientes en {PLANETNAME}. ha llevado a un avance significativo en nuestro entendimiento y cooperación con ellas. Esto ha conducido a un gran aumento en el número de ellas en el planeta que voluntariamente comparten su sabiduría con nosotros.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SentientFloraHarmony_Choice_Celebrate_Desc</Label>
        <String>Este es un gran día.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SentientFloraHarmony_Choice_Celebrate_Details</Label>
        <String>Ahora hay plantas conscientes disponibles en este mundo, junto con más espacio para que ambos vivan en armonía.</String>
    </StringTable>

      
    <StringTable>
        <Label>MorePowerFleetIncreaseMoves_Name</Label>
        <String>Velocidad de Emergencia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MorePowerFleetIncreaseMoves_Dec</Label>
        <String>Ordena a la flota superar su velocidad máxima nominal.</String>
    </StringTable>

    

    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Name</Label>
        <String>Incertidumbre Global sobre el Programa de Colonización</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Desc</Label>
        <String>La certeza de que hay vida extraterrestre allá afuera ha sacudido a nuestra gente hasta lo más profundo. La población mundial se encuentra en un estado de shock y confusión, y el futuro es incierto. Hay disturbios y un creciente descontento en todo el planeta. [BR][BR]El mundo espera que tú tomes la iniciativa sobre qué pasos debemos seguir a continuación.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Iniciar la Iniciativa Global para el Bienestar Mental.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_0_Details</Label>
        <String>Inicie un programa integral de apoyo a la salud mental para ayudar a la población a adaptarse a esta nueva realidad, asegurando la resiliencia mental de la sociedad.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Crear el Cuerpo de Estabilidad Civil.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_1_Details</Label>
        <String>Formar un grupo de trabajo especializado para mantener el orden público y la seguridad ante el creciente descontento y la disrupción social.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_2_Dec</Label>
        <String>Crear el Consejo de Expansión Humana.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_2_Details</Label>
        <String>Cree un fondo destinado a aprovechar las oportunidades económicas de esta nueva era, impulsando la investigación y el desarrollo, y fomentando el crecimiento económico mundial.</String>
    </StringTable>


    <StringTable>
        <Label>Event_RapidExpansionCrisis_Name</Label>
        <String>Crisis de Expansión Rápida</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_RapidExpansionCrisis_Desc</Label>
        <String>La rápida expansión de nuestra civilización en la galaxia nos ha llevado a un punto crítico.[BR][BR]Aunque se han colonizado nuevos mundos, nuestra población ahora está dispersa en muchos planetas, lo que resulta en infraestructuras descuidadas y cadenas de suministro sobrecargadas. La población de nuestro mundo natal está disminuyendo a medida que los ciudadanos emigran a nuevas fronteras. Nos enfrentamos al dilema de mantener el ímpetu de nuestra expansión asegurando al mismo tiempo la estabilidad y sostenibilidad de nuestra civilización extendida.[BR][BR]Las decisiones estratégicas son imperativas para navegar por este complejo paisaje y asegurar el futuro de nuestra civilización.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_ManageGrowth_Desc</Label>
        <String>Implemente políticas para gestionar y regular cuidadosamente nuestro crecimiento.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_ManageGrowth_Details</Label>
        <String>Frenar la expansión permite un desarrollo más sostenible. Esto reducirá drásticamente la producción de astilleros durante un año en todos los mundos, pero aumentará la fabricación local.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_BolsterDefenses_Desc</Label>
        <String>Fortalece nuestras defensas para proteger nuestras fronteras en rápida expansión.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_BolsterDefenses_Details</Label>
        <String>Invertir en defensa asegura la seguridad de nuestros nuevos territorios, aunque requiere recursos sustanciales. Proporcionará tres naves nuevas.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_PromoteStability_Desc</Label>
        <String>Enfócate en promover la estabilidad y el orden dentro de nuestras colonias existentes.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_PromoteStability_Details</Label>
        <String>Potenciar la estabilidad reduce el riesgo de conflictos internos, pero podría ralentizar nuestro impulso general en la expansión. Proporcionará dos naves de suministros.</String>
    </StringTable>
    


    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Name</Label>
        <String>Celebración de la Expansión Galáctica</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Desc</Label>
        <String>El Imperio Arceano se encuentra en el umbral de una nueva era galáctica. Líderes y visionarios se reúnen en Arcea Prime para trazar el rumbo del futuro del Imperio en medio de grandes celebraciones.</String>
    </StringTable>
    
    
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Peaceful_Desc</Label>
        <String>Abraza la Exploración Pacífica</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Peaceful_Details</Label>
        <String>Adopte una política de exploración pacífica, centrada en la diplomacia y la investigación para construir una red de alianzas y entendimiento mutuo en toda la galaxia.[BR][BR]Coloca una mejora de Celebración de Expansión en el mundo natal.</String>
    </StringTable>
    
    
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Aggressive_Desc</Label>
        <String>Colonización Afirmativa</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Aggressive_Details</Label>
        <String>Inicie una campaña de colonización agresiva, expandiendo las fronteras del Imperio y afirmando la dominación Arcean en toda la galaxia.[BR][BR]Coloca una mejora de Programa de Colonización en el mundo natal.</String>
    </StringTable>
    
    
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Defensive_Desc</Label>
        <String>Fortalecer Mundos Natales</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Defensive_Details</Label>
        <String>Concéntrense en fortificar los mundos natales, mejorar las defensas planetarias y asegurar que la influencia extranjera nunca se convierta en un problema para el pueblo arqueano.[BR][BR]Establece un Centro de Resistencia en el mundo natal</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Name</Label>
        <String>Amanecer de una Nueva Era para los Torianos</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Desc</Label>
        <String>En la estela de su arduamente conseguida liberación, los Torianos se mantienen entre los restos de la opresión Drengin, con una recién descubierta autonomía palpitando al alcance de su mano. [BR][BR]Rodeados por la tecnología alienígena de sus antiguos señores, lidian con su enigmático potencial. Desde las densas junglas de Toria Prime, mentes estratégicas se reúnen, debatiendo el destino del avanzado arsenal ahora en sus aletas. ¿Desmantelarán los vestigios de la subyugación para prevenir futuras tiranías, los reutilizarán para fortalecer sus mundos liberados o se presentarán como heraldos de paz en el teatro interestelar? La elección de los Torianos redefinirá su destino entre las estrellas.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Exploration_Desc</Label>
        <String>Abraza las estrellas: Trazar Nuevos Horizontes</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Exploration_Details</Label>
        <String>Concéntrese en la exploración espacial para descubrir nuevas posibilidades y expandir la presencia Toriana en la galaxia.[BR][BR]Coloca el Telescopio Toriano en el mundo natal.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Technological_Desc</Label>
        <String>Aprovechar las Tecnologías Abandonadas</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Technological_Details</Label>
        <String>Utilizar las tecnologías abandonadas por el enemigo para potenciar nuestras propias capacidades científicas y tecnológicas.[BR][BR]Proporciona una Reserva de Tecnología Drengin en el mundo natal.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Cultural_Desc</Label>
        <String>Revitalizar la Cultura Toriana</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Cultural_Details</Label>
        <String>Invierte en programas de reactivación cultural para fortalecer la identidad y la unidad toriana en esta nueva era.[BR][BR]Coloca la Estructura de Revitalización Cultural en el mundo natal.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Name</Label>
        <String>Expansión del Imperio Drengin</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Desc</Label>
        <String>En los oscuros corredores del poder, el Imperio Drengin concibe siniestras nuevas estrategias para apretar aún más su férreo control sobre la galaxia. Sus temibles flotas, armadas con tecnologías obtenidas de las ruinas de enemigos derrotados, surcan el vacío, listas para desatar un terror que resonará en el silencio del espacio. [BR][BR]A través de los sistemas estelares, susurros sometidos hablan del temor venidero - una oscuridad que busca consumir la luz de la libertad y la resistencia, forjando un imperio eterno donde la voluntad de los Drengin sea la única ley, incuestionable y absoluta.[BR][BR]¿Cuál debería ser nuestro próximo movimiento?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_SlaveLabor_Desc</Label>
        <String>Intensificar Campos de Trabajo Esclavo</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_SlaveLabor_Details</Label>
        <String>Expande e intensifica los campos de trabajo esclavo para aumentar la producción a costa de la moralidad y la decencia.[BR][BR]Establece Campos de Trabajo Esclavo en el mundo natal.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_WarMachines_Desc</Label>
        <String>Construir Arsenales del Juicio Final</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_WarMachines_Details</Label>
        <String>Obtén acceso a un componente de arma único para diseños de naves.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_Suppression_Desc</Label>
        <String>Establecer una Red de Vigilancia del Terror</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_Suppression_Details</Label>
        <String>Cree una red a nivel planetario para suprimir el disenso y espiar a los ciudadanos, asegurando el control total.[BR][BR]Instala un Centro de Terror para aumentar el control en el mundo natal.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Authoritarian_Result</Label>
        <String>Represión</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Name</Label>
        <String>Avance de la Singularidad Yor</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Desc</Label>
        <String>En el umbral de un renacimiento computacional, el colectivo Yor orquesta su siguiente gran fase de evolución sintética. [BR][BR]Redes que zumban con la sabiduría eléctrica de eones incontables, se preparan para asimilar tecnologías revolucionarias en su propio entramado. Cada nodo, un nexo de potencial, resuena con la promesa binaria de expansión. [BR][BR]Dispuestos a extender su conciencia a través de la vastedad galáctica, los Yor renuncian a las limitaciones de la carne, su intelecto colectivo convergiendo en un propósito singular e indomable: grabar la lógica de su existencia profundamente en el tejido mismo del cosmos.[BR][BR]Ahora tienen una decisión que tomar.</String>

    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_NeuralNexus_Desc</Label>
        <String>Construye Complejos de Nexos Neuronales</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_NeuralNexus_Details</Label>
        <String>Desarrolla avanzados núcleos de conexión neuronal para potenciar la inteligencia colectiva y los procesos de toma de decisiones.[BR][BR]Coloca cuatro Núcleos Neuronales en el planeta.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_QuantumProcessor_Desc</Label>
        <String>Desplegar Procesadores Cuánticos</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_QuantumProcessor_Details</Label>
        <String>Integra tecnologías de computación cuántica para incrementar exponencialmente la potencia de procesamiento y la eficiencia.[BR][BR]Coloca un Procesador Cuántico en el planeta. Otros pueden ser construidos en otros mundos centrales.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_AutonomousFabricators_Desc</Label>
        <String>Establecer Fabricantes Autónomos</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_AutonomousFabricators_Details</Label>
        <String>Crea fabricadores autoreplicantes para reforzar las capacidades de construcción y mantenimiento de forma autónoma.[BR][BR]Coloca una cantidad de Fabricadores en el planeta.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Name</Label>
        <String>Renacimiento Iconiano</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Desc</Label>
        <String>Surgiendo del oscuro velo de su catastrófico éxodo, los resueltos Iconianos han descendido en un mundo virgen. Aquí, han forjado resolución de la desolación, sembrando las semillas del resurgimiento en el suelo fértil de una nueva esperanza. [BR][BR]Con la antigua gloria susurrando en sus genes, florece un renacimiento, prometiendo reavivar las brasas de su largamente dormido legado. Ahora, en el alba de su reingreso en el teatro galáctico, se cierne una elección crucial: ¿buscarán venganza, diplomacia, o un camino aún por descubrir, mientras tallan su destino de nuevo entre el firmamento estrellado?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_AncientArchives_Desc</Label>
        <String>Reconstruir los Antiguos Archivos</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_AncientArchives_Details</Label>
        <String>Revive el vasto conocimiento y patrimonio cultural almacenados en los antiguos archivos, perdidos durante la conquista de los Yor.[BR][BR]Coloca un archivo antiguo en el mundo natal.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_TechnologicalHarmony_Desc</Label>
        <String>Establecer Centros de Fusión Bio-Digital</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_TechnologicalHarmony_Details</Label>
        <String>Crea centros que personifican la mezcla única de biología y tecnología de los Iconianos, promoviendo la innovación y la recuperación.[BR][BR]Instala un Centro de Fusión Bio-Digital en el mundo natal.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_DiplomaticOutreach_Desc</Label>
        <String>Abre Centros de Diplomacia Galáctica</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_DiplomaticOutreach_Details</Label>
        <String>Fortalecer las relaciones diplomáticas y forjar nuevas alianzas para asegurar la presencia e influencia de los Iconianos en los asuntos galácticos.[BR][BR]Establece un Centro de Alcance Diplomático en el mundo natal.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Name</Label>
        <String>Ascenso de los Drath</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Desc</Label>
        <String>Los Drath, astutos supervivientes del perdido Elemental, han trazado su camino a través de las estrellas a un ritmo deliberado. Ahora, con el viaje FTL en su arsenal y un nuevo nido planetario, están listos para desplegar sus planes con un toque dramático. La venganza contra los Altarianos hierve a fuego lento, pero la galaxia es un lugar grande con mucho espacio para la sutileza y las jugadas estratégicas. [BR][BR]Mientras se preparan para mezclarse con el conjunto cósmico, los Drath deben elegir su enfoque. ¿Serán los astutos arquitectos de alianzas o los silenciosos titiriteros de la intriga galáctica? Su antiguo fuego arde de nuevo, pero serán sus movimientos los que darán forma a la próxima era.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_AncientWisdom_Desc</Label>
        <String>Convoca al Consejo de los Ancianos</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_AncientWisdom_Details</Label>
        <String>Establecer una cámara del consejo para que los más sabios de los Drath guíen su civilización con conocimientos ancestrales y previsión. [BR][BR]Instala un Consejo de Ancianos en el mundo natal.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_MilitaryPreparation_Desc</Label>
        <String>Aumentar el Poderío Militar</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_MilitaryPreparation_Details</Label>
        <String>Enfócate en el entrenamiento militar y la preparación, construyendo terrenos para entrenar guerreros, anticipando futuros conflictos con adversarios ancestrales. [BR][BR]Establece un centro de Entrenamiento de Guerreros en el mundo natal.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_CulturalHeritage_Desc</Label>
        <String>Preservar la Herencia Cultural de los Dragones</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_CulturalHeritage_Details</Label>
        <String>Cree una reserva para honrar y mantener el rico mito y la herencia cultural de la estirpe de dragones Drath.[BR][BR]Establece la Reserva del Mito del Dragón en el mundo natal.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Name</Label>
        <String>Renacimiento Espiritual Altariano</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Desc</Label>
        <String>En medio de una convergencia armoniosa, los Altarianos contemplan la galaxia con ojos iluminados. Su profunda herencia espiritual y arcana, faro de su identidad, convoca un propósito renovado en el baile celestial del cosmos. [BR][BR]Situados en el umbral de la expansión, permanecen contemplativos, buscando entretejer los hilos etéreos de su místico linaje en la realidad tangible de las relaciones interestelares. Ha llegado el momento de elegir: ¿difundirán sus ideales mediante una guía amable o emplearán su poder arcano para moldear la galaxía? Su decisión provocará ondas a través del mismísimo tejido de la existencia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_TempleOfEnlightenment_Desc</Label>
        <String>Construye el Templo de la Iluminación</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_TempleOfEnlightenment_Details</Label>
        <String>Construye un gran templo que sirva como faro de sabiduría y orientación espiritual, iluminando tanto a ciudadanos como a líderes.[BR][BR]Coloca un Templo de la Iluminación en el Mundo Natal.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_ArcaneSanctuary_Desc</Label>
        <String>Establecer un Santuario Arcano</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_ArcaneSanctuary_Details</Label>
        <String>Cree un santuario para el estudio y la práctica de las artes místicas Altarianas, fomentando la investigación mágica y el conocimiento arcano.[BR][BR]Establece un Santuario Arcano en el Mundo Natal.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_CouncilOfSages_Desc</Label>
        <String>Formar un Consejo de Sabios</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_CouncilOfSages_Details</Label>
        <String>Convoque un consejo de los Altarianos más sabios para ofrecer orientación y previsión, asegurando un liderazgo benévolo y sabio.[BR][BR]Establece un Consejo de Sabios en el Mundo Natal.</String>
    </StringTable>
    

    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Name</Label>
        <String>Ascenso de los Korath</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Desc</Label>
        <String>Los Korath fueron desterrados a Kora por los Drengin, quienes los consideraban demasiado extremistas. Mientras que los Drengin apoyan la esclavitud de seres inferiores, los Korath no reconocen a otras especies como seres conscientes, sino más bien como insectos que necesitan ser exterminados. [BR][BR]Mientras que la galaxia anteriormente se centraba mucho en el Imperio Drengin, los Korath, debido a su aislamiento relativo, fueron en gran parte dejados en paz. Ahora es el momento de su ascenso y de hacer lo que nacieron para hacer, asesinar a todos los demás seres conscientes del universo.</String>
    </StringTable>


    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_WarMongerAltar_Desc</Label>
        <String>Levanta el Altar de los Belicistas</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_WarMongerAltar_Details</Label>
        <String>Construye un monumento a la superioridad marcial, inspirando temor y dominio en los corazones de todos los Korath. [BR][BR]Coloca un Altar de Belicista en el mundo natal.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_ExterminationCamps_Desc</Label>
        <String>Establecer Campos de Exterminio</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_ExterminationCamps_Details</Label>
        <String>Establece campos sistemáticos para lidiar con las especies inferiores de manera eficiente, demostrando el despiadado poderío del dominio de los Korath.[BR][BR]Coloca un Campo de Exterminio en el mundo natal.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_BattleThrallArena_Desc</Label>
        <String>Construye las Arenas de Gladiadores Esclavos</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_BattleThrallArena_Details</Label>
        <String>Crea arenas para probar y perfeccionar la destreza en combate de los Korath, un espectáculo macabro que refuerza su temible reputación.[BR][BR]Coloca una Arena de Esclavos de Batalla en el mundo natal.</String>
    </StringTable>
    
      
      



    <StringTable>
        <Label>GlobalWellnessInitiative_Name</Label>
        <String>Iniciativa Global de Bienestar</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GlobalWellnessInitiative_ShortDec</Label>
        <String>Un programa integral de salud mental y bienestar diseñado para ayudar a la humanidad a adaptarse a la nueva realidad de las relaciones interestelares y los desafíos de la colonización espacial.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>StabilityCorps_Name</Label>
        <String>Cuerpo de Estabilidad</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>StabilityCorps_ShortDec</Label>
        <String>Una fuerza de tarea especializada centrada en mantener el orden público, asegurar la estabilidad civil y abordar las disrupciones sociales tras nuestra transición a una comunidad interestelar.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>EconomicExpansionCouncil_Name</Label>
        <String>Consejo Económico</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>EconomicExpansionCouncil_ShortDec</Label>
        <String>Aprovechando las oportunidades económicas para aumentar las habilidades sociales de la población.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>AggressiveColonizationProgram_Name</Label>
        <String>Programa de Colonización</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>AggressiveColonizationProgram_ShortDec</Label>
        <String>Aumenta la proporción de la población que tiene un representante ciudadano.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>ArceanExpansionCelebration_Name</Label>
        <String>Celebración de la Expansión</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ArceanExpansionCelebration_ShortDec</Label>
        <String>Una celebración mundial de la gloria del pueblo arceano.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ResistanceCenter_Name</Label>
        <String>Centro de Resistencia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ResistanceCenter_ShortDec</Label>
        <String>Aumenta la defensa planetaria y la resistencia a la influencia extranjera.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>TorianTelescope_Name</Label>
        <String>Telescopio Toriano</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TorianTelescope_ShortDec</Label>
        <String>Aumenta considerablemente el alcance de los sensores de este mundo.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>DrenginTechCache_Name</Label>
        <String>Caché de Tecnología Drengin</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DrenginTechCache_ShortDec</Label>
        <String>Un almacén de avanzada tecnología Drengin sobrante de la invasión.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>CulturalRevivalProgram_Name</Label>
        <String>Iniciativa de Revitalización Cultural</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CulturalRevivalProgram_ShortDec</Label>
        <String>Un esfuerzo amplio para revitalizar nuestra herencia cultural.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>EnforcedLaborCamps_Name</Label>
        <String>Campos de Trabajo Forzado</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>EnforcedLaborCamps_ShortDec</Label>
        <String>Campos de trabajo llenos de esclavos trabajando para nuestra gloria.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TerrorSurveillanceNetwork_Name</Label>
        <String>Red de Vigilancia del Terror</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TerrorSurveillanceNetwork_ShortDec</Label>
        <String>Una amplia red de vigilancia enfocada en la identificación preventiva y la supresión de elementos disidentes dentro de la sociedad.</String>
    </StringTable>
    
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrestDueToSpaceColonization_Name</Label>
        <String>Agitación Mundial: La Crisis de la Colonización Espacial</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrestDueToSpaceColonization_Desc</Label>
        <String>A medida que nuestra civilización se embarca en el viaje épico de colonizar otros planetas, nuestro mundo natal se ve azotado por una ola de disturbios y descontento. [BR][BR]La perspectiva de establecimientos permanentes en el espacio está fracturando las normas sociales, con algunos temiendo la pérdida de identidad cultural y otros ansiosos por el acceso desigual a esta nueva frontera. [BR][BR]Mientras tanto, los sueños de oportunidades ilimitadas y nuevos comienzos alimentan el caos. En medio de estos sentimientos enfrentados, ¿cómo navegarás por este periodo transformador en nuestra historia?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Negotiate_Desc</Label>
        <String>Negocia con los manifestantes</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Negotiate_Details</Label>
        <String>Intente negociar con los manifestantes para poner fin a los disturbios. Esto calmará las cosas por un tiempo. Pero probablemente no sea la última vez que oigamos hablar de esto.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Suppress_Desc</Label>
        <String>Reprimir a los manifestantes</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Suppress_Details</Label>
        <String>Utiliza la fuerza para suprimir a los manifestantes. Esto funcionará por un tiempo.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Ignore_Desc</Label>
        <String>Ignora a los manifestantes</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Ignore_Result</Label>
        <String>Disturbios</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Ignore_Details</Label>
        <String>Ignora a los manifestantes y espera que se vayan.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_TheMachineExpansion_Name</Label>
        <String>La Expansión de la Máquina</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TheMachineExpansion_Desc</Label>
        <String>A medida que nuestra civilización se encuentra al umbral de la expansión interestelar, surgen divisiones internas. [BR][BR]El salto de la reclusión en nuestro mundo natal a la exploración de planetas distantes y con vida suscita una mezcla compleja de anticipación y aprehensión. Las preocupaciones sobre la dinámica impredecible con formas de vida orgánicas y las implicaciones morales de tales encuentros compiten con la emoción de descubrir e interactuar con existencias diversas. En este capítulo crucial de nuestro viaje, ¿cómo nos guiarás a través de estas aguas inexploradas de diplomacia cósmica y descubrimiento existencial?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ExpansionInfrastructure_Choice_Desc</Label>
        <String>Sintetizar Durantium para acelerar la expansión de nuestra infraestructura</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SupportShipyard_Choice_Desc</Label>
        <String>Envía recursos a nuestro Astillero</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InternalFocus_Choice_Desc</Label>
        <String>Mira hacia tu interior y adquiere nuevos conocimientos</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Name</Label>
        <String>Problemas Políticos en el Mundo Natal Durante la Expansión Rápida</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Desc</Label>
        <String>Con la rápida expansión de nuestro dominio, abarcando innumerables mundos nuevos, nuestro planeta natal se encuentra lidiando con tensiones políticas en escalada. [BR][BR]Ideologías dispares chocan, mientras que las tradiciones de larga data y las estructuras de gobernanza se tensionan bajo el peso de integrar sociedades vastamente diferentes. Los debates se intensifican sobre la asignación de recursos, la preservación cultural y la representación de estos nuevos territorios. Al encontrarnos en la encrucijada entre la unidad y la división, surge la pregunta: ¿Cómo navegaremos y reconciliaremos estos crecientes conflictos para forjar una sociedad interestelar cohesiva y próspera?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Diplomacy_Desc</Label>
        <String>Participa en un diálogo abierto para abordar preocupaciones e integrar perspectivas diversas para un futuro más unificado.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Diplomacy_Result</Label>
        <String>Nuestro líder se preocupa por nosotros</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Diplomacy_Details</Label>
        <String>Este enfoque puede calmar las tensiones y promover un sentido de propósito compartido entre nuestra población, llevando a una mayor estabilidad.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Authoritarian_Desc</Label>
        <String>Implementar medidas estrictas para asegurar el control continuo y suprimir las voces disidentes.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Authoritarian_Details</Label>
        <String>Aunque es efectiva a corto plazo, tal respuesta podría llevar a resistencia y disturbios a largo plazo. El crimen se reduce por un tiempo.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Reform_Desc</Label>
        <String>Inicia reformas gubernamentales integrales para representar mejor a nuestra creciente y diversa población.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Reform_Details</Label>
        <String>Las reformas pueden ser difíciles y llevar mucho tiempo para implementarse, pero podrían fortalecer nuestras bases políticas en última instancia.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Name</Label>
        <String>Crisis Política en el mundo natal</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Desc</Label>
        <String>Una inquietud creciente está apoderándose de nuestro mundo natal, presentando al gobierno global su desafío más grave hasta la fecha. [BR][BR]El núcleo de esta agitación es la controvertida asignación de recursos hacia nuestro ambicioso programa de colonización. Están surgiendo disparidades, con ciertas regiones beneficiándose más que otras. [BR][BR]Nuestro planeta, una vez faro de unidad y solidaridad planetaria, ahora se tambalea al borde, amenazando con recaer en las rivalidades territoriales divisivas de nuestra historia. [BR][BR]Oportunistas políticos, aprovechando el momento, están avivando las llamas de la discordia, explotando las diferencias culturales y regionales para tallar sus propias esferas de influencia. [BR][BR]Como líder de la iniciativa de colonización, se te han otorgado amplios poderes para abordar estos desafíos. Sin embargo, ejerce precaución, ya que te has convertido en una figura política crucial en este drama que se desarrolla. [BR][BR]Tus asesores han delineado tres posibles cursos de acción. Cada elección conlleva su propio conjunto de consecuencias. Elige sabiamente.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Negotiate_Desc</Label>
        <String>Busca una solución pacífica negociando con los líderes de la oposición para comprender sus quejas y alcanzar un compromiso.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Negotiate_Details</Label>
        <String>Las negociaciones podrían pacificar a la oposición y fomentar una gobernanza más inclusiva, pero también podrían debilitar la percepción de tu autoridad.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_MartialLaw_Desc</Label>
        <String>Imponga la ley marcial para mantener el orden y sofocar la creciente inquietud mediante una demostración de fuerza militar.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_MartialLaw_Details</Label>
        <String>Imponer la ley marcial puede disuadir posibles levantamientos pero también corre el riesgo de alienar a la población y erosionar los principios democráticos.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Decentralize_Desc</Label>
        <String>Inicie el proceso para descentralizar el poder.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Decentralize_Details</Label>
        <String>La descentralización puede promover la autogestión. Disminuirá la producción en el mundo natal pero la incrementará en los mundos centrales.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Decentralize_Results</Label>
        <String>Descentralización de recursos</String>
    </StringTable>
   
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Name</Label>
        <String>Demandas Coloniales de Autonomía</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Desc</Label>
        <String>A medida que nuestros territorios coloniales prosperan bajo la luz distante de soles ajenos, una confluencia de singularidad cultural y autosuficiencia alimenta su deseo de una mayor autonomía.[BR][BR]Emanando desde los confines del espacio, sus voces llegan a los salones de poder en el mundo natal, implorando fervientemente el derecho a gobernar sus propios destinos.[BR][BR]¿Deberías ceder a sus demandas, integrando sus perspectivas únicas en la estructura legislativa más amplia, o defender firmemente el poder centralizado del mundo natal?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Grant_Desc</Label>
        <String>Reconoce el crecimiento y la madurez de las colonias otorgándoles una mayor autonomía.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Grant_Result</Label>
        <String>Mayor Autonomía.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Grant_Details</Label>
        <String>Conceder autonomía podría fomentar un sentido de responsabilidad y lealtad entre las colonias, aunque también podría abrir camino a demandas de independencia. También aumentará la producción económica colonial, pero reducirá los ingresos provenientes de las colonias.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Integrate_Desc</Label>
        <String>Ofrecer un compromiso mediante una integración más profunda.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Integrate_Details</Label>
        <String>La integración promete inclusividad y unidad, aunque exige una significativa reorganización burocrática y podría ser vista como meramente simbólica por las colonias.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Deny_Desc</Label>
        <String>Rechaza las demandas de mayor autonomía.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Deny_Details</Label>
        <String>Negar la autonomía garantiza la autoridad centralizada y simplifica la gobernanza, pero corre el riesgo de provocar resentimiento o incluso rebelión entre la población colonial. Ten cuidado.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Name</Label>
        <String>El Choque Comercial Interestelar</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Desc</Label>
        <String>Surgiendo de los florecientes mercados de nuestros puestos coloniales se despliega un tapiz de lucha económica y competencia que resuena hasta nuestro mundo natal. [BR][BR]Las cofradías de comerciantes de todos los rincones del universo, fortalecidas por el comercio extraplanetario y las nuevas riquezas encontradas, están desafiando los monopolios tradicionales y las leyes arancelarias. Exigen reformas económicas que podrían redefinir nuestra propia comprensión de la distribución de la riqueza y el control del mercado en esta nueva era interestelar.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Protect_Desc</Label>
        <String>Mantén los protocolos económicos actuales para proteger los negocios establecidos en los mundos de origen.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Protect_Details</Label>
        <String>Una postura protectora puede reconfortar a la vieja guardia y mantener las estructuras socioeconómicas intactas, pero corre el riesgo de sofocar la innovación y el desarrollo colonial. Aumenta la riqueza del mundo natal mientras la reduce en otros mundos centrales.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Protect_Result</Label>
        <String>Favoritismo del Planeta Natal</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Liberalize_Desc</Label>
        <String>Abraza la revolución comercial liberalizando las políticas de comercio.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Liberalize_Details</Label>
        <String>La liberalización promete un auge económico y crecimiento colonial, pero podría provocar disturbios internos por parte de aquellos que se queden rezagados en la carrera por la riqueza.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Liberalize_Result</Label>
        <String>Política económica liberalizada</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Regulate_Desc</Label>
        <String>Introduzca nuevas regulaciones para garantizar un comercio justo a través del imperio, equilibrando el crecimiento colonial con la prosperidad del mundo natal.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Regulate_Details</Label>
        <String>Las nuevas regulaciones buscan igualar las condiciones de competencia, pero un exceso de burocracia podría sobrecargar a las empresas y disminuir el entusiasmo económico.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Regulate_Result</Label>
        <String>Regulaciones Económicas</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Name</Label>
        <String>Crisis de Recursos Coloniales</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Desc</Label>
        <String>El rápido crecimiento de las colonias ha estirado nuestros recursos hasta el límite.[BR][BR]Los gobernadores planetarios envían comunicados desesperados, sus palabras cargadas de urgencia mientras dibujan sombríos retratos de reservas de recursos mermando. El espectro de la escasez se cierne sobre nuestras florecientes colonias — un desafío que podría frustrar nuestro ascenso extraterrestre y sembrar las semillas del descontento.[BR][BR]¿Cómo deberíamos responder?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Subvention_Desc</Label>
        <String>Inyecta capital y recursos para estabilizar las economías coloniales.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Subvention_Details</Label>
        <String>Las subvenciones pueden aliviar rápidamente la crisis, pero corren el riesgo de crear dependencia y drenar recursos de las reservas del mundo natal.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Investigate_Desc</Label>
        <String>Inicie una investigación exhaustiva sobre las causas de la escasez de recursos para encontrar soluciones sostenibles a largo plazo.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Investigate_Results</Label>
        <String>Investigación en Curso</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_MartialLaw_Result</Label>
        <String>Ley Marcial</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Investigate_Details</Label>
        <String>La investigación podría descubrir ineficiencias o nuevas oportunidades; sin embargo, la demora podría agravar la crisis inmediata y generar inestabilidad en todos nuestros mundos centrales durante un año.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Ignore_Desc</Label>
        <String>Mantén el rumbo. La ingeniería colonial prevalecerá sin intervención.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Ignore_Details</Label>
        <String>Hacer caso omiso del problema podría mantener la autonomía económica, pero conlleva el riesgo de disturbios y el posible colapso de las colonias vulnerables. Se formará un movimiento rebelde.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Negotiate_Result</Label>
        <String>Tensiones por la rápida Colonización</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarPoliticalStrain_Name</Label>
        <String>Tensión Política Interestelar</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarPoliticalStrain_Desc</Label>
        <String>La rápida expansión de nuestra civilización ha conllevado importantes desafíos políticos en el planeta natal.[BR][BR]Hay una creciente preocupación de que hemos colonizado demasiado rápido sin la infraestructura necesaria para sostener todas estas colonias.[BR][BR]Mientras tanto, nuestros ciudadanos en los mundos centrales sienten que están siendo tratados como ciudadanos de segunda clase.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DiplomaticIntegration_Desc</Label>
        <String>Busca un enfoque diplomático para integrar los nuevos mundos, fomentando el entendimiento y la cooperación.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DiplomaticIntegration_Details</Label>
        <String>Este enfoque puede aumentar la felicidad general y el comercio, pero también podría conducir a una toma de decisiones más lenta, incrementando la cantidad de recursos perdidos en tránsito.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DiplomaticIntegration_Result</Label>
        <String>Política de integración temporal</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_AuthoritarianControl_Desc</Label>
        <String>Lástima por los colonistas. Impone un control estricto desde el mundo de origen para asegurar un gobierno uniforme en todas nuestras colonias.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_AuthoritarianControl_Results</Label>
        <String>Controles del planeta natal</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_AuthoritarianControl_Details</Label>
        <String>Esto podría conducir a una mayor eficiencia y seguridad, pero también podría aumentar el descontento en los mundos recién integrados. Es probable que comience un movimiento de rebelión.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DecentralizedGovernance_Desc</Label>
        <String>Adopta un modelo de gobernanza descentralizada, otorgando más autonomía a los nuevos mundos.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DecentralizedGovernance_Details</Label>
        <String>Aunque esto podría llevar a un aumento de la innovación y la satisfacción local, también podría resultar en una autoridad central debilitada.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DecentralizedGovernance_Result</Label>
        <String>Descentralización</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Name</Label>
        <String>El Desafío de la Unidad Multiplanetaria</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Desc</Label>
        <String>Las facciones culturales y políticas en nuestras colonias buscan distintos niveles de autonomía y autogobierno. Los críticos alegan que estamos participando en una 'Carrera de Colonias' y que debemos desacelerar. [BR][BR]El movimiento ha cobrado impulso, desafiando la capacidad de la autoridad central para mantener una estructura de gobierno cohesiva en múltiples mundos. ¿Cómo abordará el liderazgo estos crecientes llamados al control local?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Choice_Integrate_Desc</Label>
        <String>Inicie una campaña para reforzar los beneficios de una autoridad central fuerte.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Choice_Integrate_Result</Label>
        <String>Orgullo de Unidad Planetaria</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Choice_Integrate_Details</Label>
        <String>Una iniciativa integral de integración podría fortalecer la identidad cultural del imperio, pero podría ser percibida como opresiva por los grupos de defensa que buscan la independencia. Será popular en el planeta natal. Por un tiempo.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Choice_Autonomy_Desc</Label>
        <String>Otorgar mayor autonomía a las colonias.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Choice_Autonomy_Details</Label>
        <String>El abrazar la autonomía puede empoderar a las colonias individuales y aplacar los movimientos separatistas, pero reducirá la cantidad de recursos que las colonias proveen a los mundos centrales, incluso si los mundos centrales están más contentos.</String>
    </StringTable>
    
<StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Name</Label>
    <String>El dilema de la terraformación</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Desc</Label>
    <String>Nuestros esfuerzos de terraformación han llegado a un punto crítico. Los ingenieros planetarios advierten sobre la resistencia ecológica debido a la alteración agresiva de ecosistemas enteros. Mientras tanto, los colonos anhelan paisajes terrestres que les recuerden a su mundo de origen. El camino que escojamos ahora podría determinar el destino de nuestro legado ambiental y la biodiversidad de nuevos mundos para las generaciones futuras.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Expand_Desc</Label>
    <String>Acelera nuestros proyectos de terraformación para lograr rápidamente entornos habitables.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Expand_Details</Label>
    <String>La expansión puede ofrecer rápidas ganancias en habitabilidad, pero podría conducir a desastres ecológicos imprevistos y galvanizar la oposición de los ambientalistas. Aumentará la calidad del planeta {PLANETNAME} en 1.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Conserve_Desc</Label>
    <String>Adopte un enfoque conservador para la terraformación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Conserve_Details</Label>
    <String>Una política conservadora podría garantizar un desarrollo sostenible y promover la biodiversidad galáctica. Esto reducirá temporalmente el rendimiento económico de nuestros mundos centrales.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Conserve_Result</Label>
    <String>Terraformación Cuidadosa</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Halt_Desc</Label>
    <String>Detén temporalmente todas las actividades de terraformación para reevaluar su impacto y explorar medios alternativos de adaptación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Halt_Details</Label>
    <String>Detener los proyectos respeta los ecosistemas existentes y podría llevar a innovaciones en la vida en mundos no alterados, pero puede provocar descontento entre los colonos que esperan tierras terraformadas. Esto reducirá drásticamente el rendimiento económico de nuestros mundos centrales por un tiempo.</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Name</Label>
    <String>Crisis del Éxodo Colonial</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Desc</Label>
    <String>Un aumento en la emigración hacia nuevas colonias ha provocado un vacío poblacional en nuestro mundo natal, causando escasez de mano de obra, inestabilidad económica y disturbios sociales. Los expertos advierten que la situación podría volverse insostenible si no se aborda con prontitud. [BR][BR]Seguramente has notado esto. ¿Cómo deberíamos manejar este delicado enigma demográfico?</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Restrict_Desc</Label>
    <String>Desviar recursos del Astillero para fortalecer nuestro mundo natal durante un año.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Incentivize_Desc</Label>
    <String>Creemos algunos clones.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Incentivize_Details</Label>
    <String>Añade algunos clones a nuestro mundo natal. Esto no hará felices a nuestros ciudadanos.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Advance_Desc</Label>
    <String>Invierte en automatización avanzada e infraestructura para compensar la pérdida de mano de obra.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Advance_Desc_Details</Label>
    <String>Proporciona algunos automicones a nuestro mundo. Esperemos que no se rebelen contra nosotros. Pero probablemente lo harán.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Incentivize_Result</Label>
    <String>A nadie le gustan los clones.</String>
</StringTable>


<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Name</Label>
    <String>Repercusiones de la Fiebre Colonial</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Desc</Label>
    <String>Nuestra rápida colonización ha superado el desarrollo social e infraestructural, dando lugar a colonias extensas y poco desarrolladas y cadenas de suministro sobreextendidas. ¿Cómo abordarás estos problemas sistémicos?</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reassess_Desc</Label>
    <String>Reducir temporalmente los esfuerzos de colonización adicional para centrarse en mejorar las colonias existentes, fomentando un crecimiento e integración más rápidos.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reassess_Result</Label>
    <String>Moratoria Temporal de Astilleros</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reassess_Details</Label>
    <String>Una moratoria podría estabilizar tus territorios centrales a costa de perder la iniciativa en la expansión espacial frente a las facciones rivales. Nuestra producción de Astilleros se reducirá drásticamente durante un año.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reallocate_Result</Label>
    <String>Programa de Reasignación Colonial</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reallocate_Desc</Label>
    <String>Reasignando recursos del mundo natal a los mundos centrales establecidos.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reallocate_Details</Label>
    <String>Esta estrategia costará mucho dinero en nuestro mundo natal durante un año, pero aumentará considerablemente la producción en los mundos centrales durante un año.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Protect_Desc</Label>
    <String>Implementar políticas sociales para proteger a las poblaciones vulnerables.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Protect_Details</Label>
    <String>Esta política costará dinero por un tiempo pero mejorará la moral durante el próximo año.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Protect_Result</Label>
    <String>Política Social Temporal</String>
</StringTable>


<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Name</Label>
    <String>Repercusión de la Carrera Colonial</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Desc</Label>
    <String>La rápida colonización de nuevos mundos ha llevado a líneas de suministro sobreextendidas, infraestructuras descuidadas y poblaciones descontentas. Debemos tomar medidas para estabilizar nuestra floreciente civilización galáctica.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_Consolidate_Desc</Label>
    <String>Concéntrese en fortalecer la infraestructura y la sociedad de las colonias actuales antes de embarcarse en nuevas expediciones.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_Consolidate_Details</Label>
    <String>Esto costará dinero durante el próximo año pero evitará disturbios.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_Redistribution_Desc</Label>
    <String>Redistribuye recursos de los mundos centrales a las colonias periféricas para aliviar las presiones y desigualdades causadas por una expansión precipitada.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_Redistribution_Details</Label>
    <String>La redistribución de recursos ayudará a las colonias recién establecidas, pero podría llevar a disputas y reducir la productividad en los mundos centrales.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_EconomicStimulus_Desc</Label>
    <String>Inyecta capital en las colonias nacientes para impulsar sus economías.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_EconomicStimulus_Details</Label>
    <String>Un estímulo económico podría acelerar el desarrollo de nuevas colonias, corriendo el riesgo de desencadenar inflación y burbujas económicas. La producción de los mundos centrales se incrementará durante dos años.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Name</Label>
    <String>Intento de Asesinato Fallido</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Desc</Label>
    <String>Un reciente intento de asesinato contra tu vida ha sido frustrado por poco. Este incidente parece ser el resultado directo del amplio descontento entre nuestros ciudadanos debido a nuestra agresiva política de colonización. El mundo natal está en tumulto, con la gente dividida y temerosa. ¿Cómo abordarás esta crisis y restablecerás el orden?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Choice_Investigate_Desc</Label>
    <String>Iniciar una Investigación Exhaustiva</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Choice_Investigate_Details</Label>
    <String>Al optar por investigar, buscas descubrir al cerebro detrás del intento de asesinato. Esto podría llevar al descubrimiento de una conspiración mayor, pero también podría desviar recursos de otros asuntos importantes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Choice_SecurityIncrease_Desc</Label>
    <String>Aumentar Medidas de Seguridad</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Choice_SecurityIncrease_Details</Label>
    <String>Al aumentar las medidas de seguridad, das prioridad a la seguridad inmediata de ti mismo y de las figuras clave de tu administración. Esta acción podría tranquilizar al público, pero también podría ser vista como una reacción exagerada, lo que potencialmente podría causar inquietud.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Choice_SecurityIncrease_Results</Label>
    <String>Seguridad Aumentada</String>
  </StringTable>
  

    <StringTable>
        <Label>NeuralNexusComplex_Name</Label>
        <String>Complejo del Nexo Neural</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>NeuralNexusComplex_ShortDec</Label>
        <String>Conecta las mentes de los Yor aumentando su inteligencia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>QuantumProcessingUnit_Name</Label>
        <String>Unidad de Procesamiento Cuántico</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>QuantumProcessingUnit_ShortDec</Label>
        <String>Permite a los mundos centrales aumentar su capacidad de procesamiento para una mayor investigación.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>SelfReplicatingFactory_Name</Label>
        <String>Fábrica Autoreplicante</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>SelfReplicatingFactory_ShortDec</Label>
        <String>Un complejo industrial automatizado que genera automáticamente sus propios recursos.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>AncientKnowledgeRepository_Name</Label>
        <String>Archivo Antiguo</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>AncientKnowledgeRepository_ShortDec</Label>
        <String>Una bóveda de sabiduría de eras pasadas que contiene antiguas leyendas.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>BioDigitalFusionCenter_Name</Label>
        <String>Centro de Fusión Bio-Digital</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>BioDigitalFusionCenter_ShortDec</Label>
        <String>Al digitalizar el conocimiento, aumentamos enormemente el crecimiento de nuestra población.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GalacticDiplomacyHub_Name</Label>
        <String>Centro de Diplomacia Galáctica</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GalacticDiplomacyHub_ShortDec</Label>
        <String>El nexo central para las relaciones interestelares que aumenta nuestra capacidad diplomática.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>EldersCouncilChamber_Name</Label>
        <String>Cámara del Consejo de los Ancianos</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>EldersCouncilChamber_ShortDec</Label>
        <String>Un venerado salón de convocatorias donde se reúne la sabiduría de los siglos para guiar el futuro de la civilización.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>WarriorTrainingGrounds_Name</Label>
        <String>Campos de Entrenamiento de Guerreros</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>WarriorTrainingGrounds_ShortDec</Label>
        <String>Una instalación especializada dedicada a perfeccionar las habilidades que incrementan nuestra capacidad como soldados.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DragonMythosPreserve_Name</Label>
        <String>Reserva del Mito del Dragón</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DragonMythosPreserve_ShortDec</Label>
        <String>Un santuario que protege las antiguas tradiciones y leyendas legendarias de dragones, uniendo a nuestro pueblo y eliminando el crimen.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TempleOfEnlightenment_Name</Label>
        <String>Templo de la Iluminación</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TempleOfEnlightenment_ShortDec</Label>
        <String>Un lugar sagrado dedicado al crecimiento intelectual y espiritual que aumenta la influencia de nuestro mundo.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ArcaneSanctuary_Name</Label>
        <String>Santuario Arcano</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ArcaneSanctuary_ShortDec</Label>
        <String>Un refugio apartado para aquellos con inclinaciones místicas, donde la magia antigua y el conocimiento esotérico convergen.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CouncilOfSages_Name</Label>
        <String>Consejo de Sabios</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CouncilOfSages_ShortDec</Label>
        <String>Una asamblea de los individuos más sabios encargados de preservar y transmitir el conocimiento, brindando consejo en asuntos de gran importancia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>WarMongerAltar_Name</Label>
        <String>Altar del Belicista</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>WarMongerAltar_ShortDec</Label>
        <String>Un siniestro santuario dedicado a la glorificación del conflicto que hace que todas las naves construidas aquí sean veteranas.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>BattleThrallArena_Name</Label>
        <String>Arena de Esclavos de Batalla</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>BattleThrallArena_ShortDec</Label>
        <String>Una arena donde nuestros esclavos luchan y mueren para nuestro entretenimiento.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ExterminationCamps_Name</Label>
        <String>Campos de Exterminio</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ExterminationCamps_ShortDec</Label>
        <String>Estos eficientes campos convierten a las especies sub-Drengin en valiosos nutrientes y otros recursos para alimentar nuestra purificación del universo.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>DrenginUnique_WeaponSystem_Name</Label>
        <String>Amplificador de Armas de Energía</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DrenginUnique_WeaponSystem_Dec</Label>
        <String>Conduce energía para amplificar la potencia de las armas de rayo de otras naves en la flota.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_ClonesTurningIntoFleshEatingZombies_Name</Label>
        <String>Crisis de Mutación de Clones</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ClonesTurningIntoFleshEatingZombies_Desc</Label>
        <String>En un giro aterrador de los acontecimientos, nuestros esfuerzos por aumentar la población en nuestro mundo natal mediante la clonación han tenido consecuencias desastrosas. Los clones han sufrido una mutación drástica e inesperada, convirtiéndolos en zombis devoradores de carne. Esta epidemia representa una grave amenaza para todo el mundo natal. Se requiere acción inmediata para prevenir una catástrofe mayor.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ClonesTurningIntoFleshEatingZombies_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Contener e Investigar la Mutación</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ClonesTurningIntoFleshEatingZombies_Choice_1_Details</Label>
        <String>Nuestra mejor opción es encontrar a los zombis y cargarlos en una nave colonizadora para enviarlos lejos, hacia lo más profundo del universo.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_0x8D4_Name</Label>
        <String>Huelga Económica Colonial</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_0x8D4_Desc</Label>
        <String>Ha estallado una huelga mayor en todas nuestras colonias. Los colonos están protestando contra nuestras políticas económicas centradas en el planeta natal, las cuales consideran que han descuidado sus necesidades y contribuciones. Esta inquietud generalizada exige atención inmediata y una reevaluación de nuestras políticas.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_1_Desc</Label>
        <String>Aborda las preocupaciones de los colonos</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_1_Details</Label>
        <String>Al decidir atender las preocupaciones de los colonos, reconocemos sus quejas y trabajamos hacia una distribución más equitativa de recursos y oportunidades. Esto puede requerir repensar nuestras estrategias económicas actuales para prevenir futuros disturbios. Esto nos costará algo de control.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_2_Desc</Label>
        <String>Aniquílalos.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_2_Details</Label>
        <String>Los colonos necesitan dejar de verse a sí mismos como "personas". Su único propósito es servir al planeta de origen. (Finaliza el ataque)</String>
      </StringTable> 
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_3_Desc</Label>
        <String>Deja que ataquen.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_3_Details</Label>
        <String>La huelga se resolverá por sí sola. Sin embargo, durante aproximadamente un año, habrá mucho crimen en nuestras colonias.</String>
      </StringTable> 
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_3_Results</Label>
        <String>Ataque Colonial.</String>
      </StringTable> 

      <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAICatastrophe_0x7C4_Name</Label>
        <String>Tragedia del Protocolo de Defensa de la IA Predecesora</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAICatastrophe_0x7C4_Desc</Label>
        <String>En un trágico malentendido, la IA Predecesora que activamos en {PLANETNAME} ha identificado a nuestro propio pueblo como intrusos y ha desatado sus protocolos de defensa. Este catastrófico error de juicio ha resultado en una pérdida masiva de vidas. Debemos actuar rápidamente para evitar más desastres.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAICatastrophe_Choice_Shutdown_Desc</Label>
        <String>Apagar Inmediatamente la IA</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAICatastrophe_Choice_Shutdown_Details</Label>
        <String>Apagar la IA es la única opción para detener de inmediato sus protocolos fatales. Aunque esto evita más pérdidas de vidas, la decisión eliminará los beneficios que proporcionaba la IA.</String>
      </StringTable>
      
      <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldEfficiencyBoost_0x9A2_Name</Label>
        <String>La Investigación de Eficiencia del Planeta Natal ha Concluido</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldEfficiencyBoost_0x9A2_Desc</Label>
        <String>Nuestra exhaustiva investigación para mejorar la eficiencia del mundo natal ha dado sus frutos. Hemos desarrollado una serie de políticas y técnicas innovadoras que aumentarán significativamente nuestras capacidades de fabricación, elevando nuestra capacidad de producción a nuevas alturas.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldEfficiencyBoost_Choice_Implement_Desc</Label>
        <String>Implementar las Nuevas Políticas de Eficiencia</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldEfficiencyBoost_Choice_Implement_Details</Label>
        <String>Al implementar estas nuevas políticas, nos encontramos al borde de una revolución manufacturera. Esto no solo aumentará nuestra producción, sino que también establecerá un nuevo estándar de eficiencia e innovación en nuestro mundo natal.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldEfficiencyBoost_Choice_Implement_Result</Label>
        <String>Política de Eficiencia</String>
      </StringTable>  

      <StringTable>
        <Label>Event_CoretapDestabilization_0x8D3_Name</Label>
        <String>Destabilización de Perforación del Núcleo Planetario</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_CoretapDestabilization_0x8D3_Desc</Label>
        <String>El antiguo núcleo de extracción que utilizamos en {PLANETNAME}, que una vez se consideró una bendición, ha provocado ahora una grave desestabilización del núcleo de nuestro planeta. Esto ha desencadenado catástrofes ambientales y representa una amenaza para toda forma de vida. Debemos actuar rápidamente para mitigar este desastre.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_CoretapDestabilization_Choice_Contain_Desc</Label>
        <String>Iniciar Medidas de Contención</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_CoretapDestabilization_Choice_Contain_Details</Label>
        <String>Salvarémos el planeta, pero nunca volverá a ser exactamente igual.</String>
      </StringTable>
      
      <StringTable>
        <Label>Event_DreadLordShipSummoned_0x9C6_Name</Label>
        <String>Aparición de la Nave del Señor del Terror</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_DreadLordShipSummoned_0x9C6_Desc</Label>
        <String>Quizás recuerden el archivo del Señor del Terror que encontramos en {PLANETNAME}. También recordarán que decidimos usarlo. [BR][BR]Desafortunadamente, nuestra interacción con el archivo del Señor del Terror ha tenido una consecuencia imprevista y alarmante. Una gigantesca nave del Señor del Terror ha sido invocada en un sistema estelar cercano. Esta formidable nave representa una amenaza significativa para nuestra seguridad y requiere atención inmediata.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_DreadLordShipSummoned_Choice_Engage_Desc</Label>
        <String>Prepárate para enfrentarte a la Nave del Señor del Terror</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_DreadLordShipSummoned_Choice_Engage_Details</Label>
        <String>La nave del Señor del Terror debería ser fácil de encontrar. Será la que esté erizada con armas de muerte.</String>
      </StringTable>
      
      <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingCatastrophe_0xF13_Name</Label>
        <String>Fracaso Catastrófico en la Terraformación</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingCatastrophe_0xF13_Desc</Label>
        <String>El enfoque imprudente que adoptamos en {PLANETNAME} para la terraformación nos ha salido el tiro por la culata, provocando un grave colapso ecológico en el planeta. Una enorme liberación de gases tóxicos procedentes de debajo del manto del planeta ha matado a todo el planeta.[BR][BR]Aunque los vapores tóxicos son efímeros, la muerte de nuestros colonos es muy real.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingCatastrophe_Choice_Repair_Desc</Label>
        <String>Necesitaremos traer nuevos colonos.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingCatastrophe_Choice_Repair_Details</Label>
        <String>Con toda vida extinta, tendremos que transportar nuevos colonos al planeta.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Name</Label>
        <String>Iniciativa de Turismo Galáctico</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Desc</Label>
        <String>El avance en la tecnología del Traductor Universal ha abierto una puerta para la comunicación entre especies, convirtiendo a nuestro planeta en un posible centro de turismo interestelar. Esto nos presenta una oportunidad única: convertirnos en un cruce de caminos para las civilizaciones galácticas, donde conocimientos, cultura y comercio puedan intercambiarse libre y eficientemente. Mientras contemplamos esta perspectiva, debemos considerar los desafíos infraestructurales y diplomáticos que plantea. [BR][BR]Dicho de otro modo, tenemos la oportunidad de obtener ingresos turísticos de visitantes alienígenas.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Choice_Welcome_Desc</Label>
        <String>Construyamos el Pabellón del Nexo Galáctico</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Choice_Welcome_Details</Label>
        <String>Deberíamos proceder con precaución, ya que esto hará que algunas personas en nuestro mundo estén muy descontentas.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Choice_Reject_Desc</Label>
        <String>No vamos a convertir nuestro mundo natal en un parque de atracciones.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Choice_Welcome_Results</Label>
        <String>Política de turismo alienígena desfavorable</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Name</Label>
        <String>Preocupación por la Contaminación Galáctica</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Desc</Label>
        <String>Hay una ola de repugnancia que se extiende entre nuestras filas. [BR][BR]La ciudadanía detesta la mera idea de mezclarse con los seres inferiores de la galaxia como resultado de nuestra exploración. Temen no solo la dilución de nuestra genética superior, sino también la erosión de nuestra cultura sagrada, la contaminación de nuestras líneas de sangre sagradas y la profanación de nuestros legados ancestrales. [BR][BR]La gente espera tu liderazgo decisivo para salvaguardar nuestra pureza mientras extendemos nuestra sombra a través de la galaxia.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_0_Desc</Label>
        <String>Implementa el mejoramiento Crisol de Dolor en nuestro Mundo Natal para endurecer a nuestra población.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_0_Details</Label>
        <String>El Crisol del Dolor reforzará la fortaleza y la pureza de nuestros ciudadanos, asegurando la superioridad de nuestra especie.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_1_Desc</Label>
        <String>Envía a aquellos que expresan miedo al frente en naves colonizadoras.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_1_Details</Label>
        <String>Al enfrentarnos a lo desconocido, nuestra gente volverá victoriosa o no volverá en absoluto. Los débiles serán eliminados.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_2_Desc</Label>
        <String>Quizás deberíamos ser más abiertos con otras especies y darnos cuenta de que no somos mejores que nadie más.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_2_Details</Label>
        <String>Este decreto controvertido podría ser visto como una debilidad por muchos, poniendo en entredicho el mismo núcleo de nuestras creencias.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_OurLeaderIsAWeakling</Label>
        <String>Nuestro líder es un debilucho.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CrucibleOfPain_Name</Label>
        <String>Crisol del Dolor</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CrucibleOfPain_ShortDec</Label>
        <String>Convierte a nuestros débiles en soldados formidables.</String>
    </StringTable>
    


    
 <StringTable>
		<Label>Improvement_TranslightHub_Name</Label>
		<String>Centro Transluz</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_TranslightHub_ShortDec</Label>
		<String>Aumenta la cantidad de movimientos para las naves construidas en este astillero.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_CentralBoreHole_Name</Label>
		<String>Agujero Central</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_CentralBoreHole_ShortDec</Label>
		<String>Aumenta la producción y generará boreholes secundarios por todo el mundo.</String>
	</StringTable>
    <StringTable>
		<Label>Improvement_BoreHole_Name</Label>
		<String>Pozo de sondeo</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_BoreHole_ShortDec</Label>
		<String>Pozo secundario que produce recursos.</String>
	</StringTable>
    

    <StringTable>
		<Label>Improvement_HomeBurrow_Name</Label>
		<String>Madriguera Hogar</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_HomeBurrow_ShortDec</Label>
		<String>Túneles interconectados que proporcionan comodidad y un intercambio de conocimientos.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_NurtureDen_Name</Label>
		<String>Guarida de Crianza</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_NurtureDen_ShortDec</Label>
		<String>Un lugar dedicado para la cría y el trabajo.</String>
	</StringTable>

    
    <StringTable>
		<Label>Improvement_EnforcerDen_Name</Label>
		<String>Guarida del Ejecutor</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_EnforcerDen_ShortDec</Label>
		<String>Al completarse, convierte a cada ciudadano actual en un ejecutor que proporciona un enorme impulso a la producción. Esto solo ocurre una vez. También aumenta el control basado en la tasa de criminalidad.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_IndustrialEspionageCenter_Name</Label>
		<String>Centro de Espionaje Industrial</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_IndustrialEspionageCenter_ShortDec</Label>
		<String>Roba un pequeño porcentaje de la investigación galáctica. Aumenta con el tiempo.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_NeuralLink_Name</Label>
		<String>Enlace Neuronal</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_NeuralLink_ShortDec</Label>
		<String>Utilizando la confianza inherente de nuestra gente para formar una interfaz neuronal entre ciudadanos que se desarrolla con el tiempo. La inteligencia de los ciudadanos aumentará gradualmente.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_WorldEngine_Name</Label>
		<String>El Motor del Mundo</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_WorldEngine_ShortDec</Label>
		<String>Una generación de energía masiva que aprovecha el núcleo del planeta.</String>
	</StringTable>
    

    <StringTable>
		<Label>Improvement_ElementalFabricator_Name</Label>
		<String>Fabricador Elemental</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_ElementalFabricator_ShortDec</Label>
		<String>Utiliza fragmentos de la tecnología arnoriana para crear una potente fábrica automática.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_AltarOfProcipinee_Name</Label>
		<String>Torre de Procipinee</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_AltarOfProcipinee_ShortDec</Label>
		<String>Duplica la inteligencia de tus ciudadanos.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_AutoPrinter_Name</Label>
		<String>Impresora Automática</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_AutoPrinter_ShortDec</Label>
		<String>Impresora masivamente conectada en red que aumenta la productividad de nuestros ciudadanos.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_CommunicationsArray_Name</Label>
		<String>Matriz de Comunicaciones</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_CommunicationsArray_ShortDec</Label>
		<String>Extensa red de comunicaciones que incrementa considerablemente el intercambio de información entre los ciudadanos.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_DurantiumScanner_Name</Label>
		<String>Escáner de Durantio</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_DurantiumScanner_ShortDec</Label>
		<String>Envía un pulso masivo para detectar el metal raro, Durantium. Al completarse, revelará Durantium en el planeta y en el sistema.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>PrecursorRelic_Name</Label>
		<String>Reliquia de los Precursores</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>PrecursorRelic_ShortDec</Label>
		<String>Un fragmento descubierto de tecnología antigua Arnoriana.</String>
	</StringTable>
    <StringTable>
		<Label>Improvement_PrecursorRelicScanner_Name</Label>
		<String>Escáner de Reliquias Precursoras</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_PrecursorRelicScanner_ShortDec</Label>
		<String>Revelará cualquier Reliquia Predecesora en este mundo y en sistemas cercanos.</String>
	</StringTable>
    
    

    <StringTable>
		<Label>InterrogationMachine_Name</Label>
		<String>Máquina de Interrogatorio</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>InterrogationMachine_ShortDec</Label>
		<String>Colóquela cerca de los centros de población para extraer conocimientos de nuestra gente.</String>
	</StringTable>
    <StringTable>
		<Label>DeathCamp_Name</Label>
		<String>Campo de la Muerte</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DeathCamp_ShortDec</Label>
		<String>Tras su construcción provee varios torianos en ruinas que serán trabajados hasta la muerte.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>GrandResort_Name</Label>
		<String>El Gran Resort</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>GrandResort_ShortDec</Label>
		<String>Mostremos nuestro mundo a otras especies.</String>
	</StringTable>
    <StringTable>
		<Label>GreatSchool_Name</Label>
		<String>La Gran Escuela</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>GreatSchool_ShortDec</Label>
		<String>Educa a nuestros ciudadanos, aumentando su inteligencia.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>FatherTree_Name</Label>
		<String>Árbol Padre</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FatherTree_ShortDec</Label>
		<String>El sistema nervioso central de este mundo.</String>
	</StringTable>
    <StringTable>
		<Label>FatherRoot_Name</Label>
		<String>Padre Raíz</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FatherRoot_ShortDec</Label>
		<String>Una extensión del Árbol Padre que ha crecido hasta cada rincón de este mundo..</String>
	</StringTable>

 <StringTable>
     <Label>MiningOperation_Name</Label>
        <String>Operación de Minería</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MiningOperation_ShortDesc</Label>
        <String>Extrayendo recursos valiosos del planeta.</String>
</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>DurantiumDeposit_Name</Label>
		<String>Depósito de Durantium</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DurantiumDeposit_ShortDec</Label>
		<String>Un pequeño yacimiento de metal exótico.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Improvement_CrystalCore_Name</Label>
        <String>Núcleo de Cristal</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Improvement_CrystalCore_ShortDec</Label>
        <String>Un núcleo central para la asimilación y distribución del conocimiento cristalino. Generará fragmentos por todo el mundo al completarse.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Improvement_Crystalize_Name</Label>
        <String>Cámaras de Cristalización</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Improvement_Crystalize_ShortDec</Label>
        <String>Mejora la producción y expandirá el área de terreno de este mundo en 3 casillas al completarse.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Improvement_Facet_Name</Label>
        <String>Conductos de Faceta</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Improvement_Facet_ShortDec</Label>
        <String>Ayuda a aumentar nuestra población generando un científico y un trabajador para nuestro mundo.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Improvement_Harmonic_Name</Label>
        <String>Matriz Armónica</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Improvement_Harmonic_ShortDec</Label>
        <String>Potencia las habilidades telepáticas de nuestra gente.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>CrystalShard_Name</Label>
        <String>Fragmento de Iluminación</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CrystalShard_ShortDec</Label>
        <String>Un venerado fragmento de cristal, se cree que contiene sabiduría ancestral y potencia el aprendizaje.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Improvement_PrismaticMatrix_Name</Label>
        <String>Matriz de Aprendizaje Prismática</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Improvement_PrismaticMatrix_ShortDec</Label>
        <String>Asimila conocimientos de otras civilizaciones, facilitándonos el uso de sus tecnologías como si fueran propias.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>AirPurifier_Name</Label>
        <String>Purificador de Aire</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>AirPurifier_ShortDec</Label>
        <String>Corrigiendo parte del daño que ya estamos causando.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>CentralMine_Name</Label>
        <String>Mina Central</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CentralMine_ShortDesc</Label>
        <String>Núcleo central para la extracción eficiente de recursos. Al completarse, comenzará las operaciones de minería en todo el planeta.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>XenoPatentOffice_Name</Label>
        <String>Oficina de Patentes Xenos</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>XenoPatentOffice_ShortDec</Label>
        <String>Asegurando y gestionando patentes de tecnología alienígena para nuestro uso.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>ArmsExpo_Name</Label>
        <String>Expo de Armamento</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ArmsExpo_ShortDec</Label>
        <String>Obteniendo beneficios de los salarios de la guerra.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>MiningCore_Name</Label>
        <String>Núcleo de Minería</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MiningCore_ShortDesc</Label>
        <String>Extracción de recursos de alta intensidad para una rápida expansión industrial. Genera Operaciones de Minería al completarse.</String>
    </StringTable>
    

<StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Name</Label>
        <String>El Dilema del Desertor</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, uno de tus principales científicos, desertó de su planeta natal y trajo tecnología clasificada a tu civilización. Esta ventaja tecnológica te ha dado una ventaja. Sin embargo, el antiguo gobierno del científico los ha rastreado y exige que se devuelva a {LEADERNAME} junto con la tecnología clasificada.[BR][BR]Tus asesores están divididos en este asunto, algunos argumentan que cumplir con la demanda podría mejorar las relaciones diplomáticas, mientras que otros insisten en que negarse protegerá tu ventaja tecnológica y la vida del científico.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Choice1_Title</Label>
        <String>Acata la demanda.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decides cumplir con la demanda. {LEADERNAME} y la tecnología clasificada son devueltos a su planeta de origen. Tus relaciones diplomáticas con su antiguo gobierno mejoran, pero pierdes la ventaja tecnológica y a un valioso científico. También existe el potencial de un impacto negativo en tu reputación como refugio seguro para desertores.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Choice2_Title</Label>
        <String>Rechazar la exigencia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Choice2_Dec</Label>
        <String>Eliges proteger a {LEADERNAME} y rechazar la demanda. La ventaja tecnológica permanece con tu civilización, y el científico continúa su trabajo. Sin embargo, tu negativa tensa las relaciones diplomáticas con el gobierno anterior y podría llevar a un aumento de la tensión o incluso a un conflicto en el futuro.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C32_Tactics_Old_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, su brillante estratega, se ha hecho infame por sus tácticas despiadadas. Su último plan implica una operación de alto riesgo y alta recompensa que podría potencialmente dejar al enemigo en una situación crítica, pero resultaría en una cantidad significativa de bajas civiles. Aunque la estrategia podría ayudar a cambiar el rumbo del conflicto, también podría provocar indignación y condena moral tanto de su propia gente como de la comunidad galáctica.[BR][BR]Sus asesores están divididos, con algunos argumentando que los beneficios potenciales superan los riesgos, mientras que otros abogan por un enfoque más medido y cauteloso. La decisión finalmente recae en usted para decidir si autoriza las tácticas despiadadas de {LEADERNAME} o si busca estrategias alternativas.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Old_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, un renombrado terraformador en tu civilización, es responsable de la creación accidental de una nueva forma de vida mientras trabajaba en un proyecto de terraformación. Esta nueva forma de vida, ahora conocida como {CREATURENAME}, es una especie inteligente y de rápida evolución que ha sido descubierta en el planeta terraformado.[BR][BR]A medida que los seres {CREATURENAME} comienzan a desarrollarse y establecer su propia sociedad, tus asesores están divididos sobre cómo abordar esta situación. Algunos argumentan que deberíamos estudiar y aprender de los {CREATURENAME}, mientras que otros temen la posible amenaza que podrían representar para nuestra civilización.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9AB4_HealthDiscovery_Name</Label>
        <String>El Descubrimiento Inesperado</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9AB4_HealthDiscovery_Desc</Label>
        <String>Aunque la búsqueda de la inmortalidad liderada por {LEADERNAME} no desveló el secreto de la vida eterna, resultó en un descubrimiento inesperado y revolucionario. El equipo de expedición ha encontrado técnicas avanzadas que mejoran significativamente la salud, la atención prenatal y la esperanza de vida general. Este conocimiento puede ser utilizado para impulsar el crecimiento de nuestra población.[BR][BR]La implementación de estas técnicas tendrá un impacto duradero en la salud y el bienestar de nuestros ciudadanos.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9AB4_HealthDiscovery_Choice1_Title</Label>
        <String>Implementa los avances en salud.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9AB4_HealthDiscovery_Choice1_Desc</Label>
        <String>Al adoptar estas nuevas técnicas de salud, podemos garantizar una población más sana y fuerte, impulsando nuestras tasas de crecimiento. Aunque no es la inmortalidad que buscábamos, es un paso significativo hacia adelante para el futuro de nuestra civilización.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>+3 de Relaciones con la {PLAYERFACTION:1} durante 50 meses[BR]{GOVERNORNAME} pierde el rasgo de Amigo Inteligente</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice2_BonusDec</Label>
        <String>-5 Relaciones con la {PLAYERFACTION:1} durante 50 meses</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dimension_choice1_BonusDec</Label>
        <String>Obtén 3 cargas de [HS=HS_ArtifactWormhole]Generador de Agujeros de Gusano[/HS].</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C61_Liberation_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>2 Ciudadanos Libres en {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>Resultado futuro desconocido</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB6_PlagueBreakthrough_Name</Label>
        <String>Descubrimiento en la Investigación de la Plaga</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB6_PlagueBreakthrough_Dec</Label>
        <String>Tras la valiente decisión de {LEADERNAME} de asistir a los científicos, se ha logrado un avance significativo en el control de la mortal plaga. El equipo, con la ayuda de {LEADERNAME}, descubrió un método para reducir considerablemente la propagación de la enfermedad. Este logro no solo ayuda a combatir la plaga, sino que también reduce los niveles generales de contaminación. {LEADERNAME}, a pesar de su turbulencia personal, ha demostrado una excepcional determinación y perspicacia social en esta crisis. Sin embargo, aún es evidente el costo emocional de revisitar su pasado.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB6_PlagueBreakthrough_Choice1_Title</Label>
        <String>Reconoce el éxito del equipo y la contribución de {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB6_PlagueBreakthrough_Choice1_Dec</Label>
        <String>Usted felicita públicamente al equipo de investigación por su éxito y la invaluable contribución de {LEADERNAME}. Este logro no solo refuerza la reputación de {LEADERNAME}, sino que también marca un momento crucial en los avances científicos de su civilización.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>4 Ciudadanos Irradiados Gratis en {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Name</Label>
        <String>Fuente de Energía Revolucionaria</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, un visionario en tus filas, ha desarrollado una fuente de energía revolucionaria. Este avance promete redefinir el panorama energético de nuestra civilización. Sin embargo, su implementación conlleva decisiones cruciales que impactarán en nuestra sociedad y medio ambiente.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Choice1_Title</Label>
        <String>Implementa la nueva fuente de energía.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Choice1_Dec</Label>
        <String>Al decidir implementar esta nueva fuente de energía, aumentamos significativamente nuestra producción de minerales a costa de incrementar la contaminación. Los beneficios son palpables, pero el impacto ambiental no puede ser ignorado.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Choice2_Title</Label>
        <String>Monetizar la invención.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Choice2_Dec</Label>
        <String>Al decidir monetizar el invento, vendemos la tecnología a otras civilizaciones. Esta decisión trae un sustancial flujo de créditos, proporcionando una ganancia financiera inmediata sin afectar directamente nuestra huella ambiental.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>{GOVERNORNAME} adquiere el rasgo de Inventor de Fuentes de Energía</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_choice_1_BonusDec</Label>
        <String>Resultado futuro desconocido</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC6_RivalRetaliation_Name</Label>
        <String>Consecuencias Trágicas del Engaño</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC6_RivalRetaliation_Dec</Label>
        <String>Las consecuencias de plantar los planos falsos han tomado un giro sombrío. Las facciones rivales, enfurecidas al descubrir el engaño, han intensificado sus esfuerzos para obtener la verdadera tecnología. En una medida drástica, intentaron secuestrar a {LEADERNAME}, el inventor de la fuente de energía revolucionaria. Trágicamente, el enfrentamiento condujo a la muerte prematura de {LEADERNAME}, dejando un vacío en tu liderazgo y un amargo sabor en las relaciones diplomáticas.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC6_RivalRetaliation_Choice1_Title</Label>
        <String>Lamenta la pérdida.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC6_RivalRetaliation_Choice1_Dec</Label>
        <String>Tras este trágico suceso, decides lamentar la pérdida de {LEADERNAME} y tomar medidas para evitar que incidentes como este se repitan en el futuro. El incidente ha tensado tus relaciones diplomáticas, y la necesidad de aumentar la seguridad es evidente.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC6_RivalRetaliation_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>{LEADERNAME} muere</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>2 Ciudadanos Libres en {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
<StringTable>
        <Label>DiplomatTrait_Enforcer_Name</Label>
        <String>[ICON=PlanetarySpies_Icon] Ejecutor</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DiplomatTrait_Enforcer_Dec</Label>
        <String>Garantiza que obtengamos una parte de la acción.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_SmartFriend_Name</Label>
        <String>[ICON=GovernorTrait_SmartFriend_Icon] Amigo Inteligente</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_SmartFriend_Dec</Label>
        <String>Mantiene una estrecha relación con un amigo increíblemente brillante de un mundo extranjero.[BR][BR]+30% [HS=HS_Research]Investigación[/HS] cuando se asigna como Gobernador.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_PirateEngineer_Name</Label>
        <String>[ICON=GovernorTrait_PirateEngineer_Icon] Ingeniero Pirata</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_PirateEngineer_Dec</Label>
        <String>Pasó años como el ingeniero jefe de un infame barco pirata.[BR][BR]+10% [HS=HS_Manufacturing]Producción[/HS] y +5% [HS=HS_Crime]Crimen[/HS] al ser asignado como Gobernador.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_PrisonEscapee_Name</Label>
        <String>[ICON=GovernorTrait_PrisonEscapee_Icon] Fugitivo de Prisión</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_PrisonEscapee_Dec</Label>
        <String>Se sabe que ha escapado de una colonia penal de alta seguridad; se desconoce el motivo por el que estaba allí.[BR][BR]+20% [HS=HS_Crime]Crimen[/HS] al ser asignado como Gobernador.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_FormerThrallCaptain_Name</Label>
        <String>[ICON=LeaderTrait_ThrallCaptain_Icon] Capitán de Esclavos</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_FormerThrallCaptain_Dec</Label>
        <String>Un antiguo capitán de esclavos reformado que en el pasado impulsaba sin piedad a sus subordinados al límite, pero que ahora busca redención.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_RuthlessTactician_Name</Label>
        <String>[ICON=LeaderTrait_RuthlessTactician_Icon] Táctico Despiadado</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_RuthlessTactician_Dec</Label>
        <String>Un táctico conocido por sus métodos eficaces pero crueles.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_PlagueSurvivor_Name</Label>
        <String>[ICON=LeaderTrait_PlagueSurvivor_Icon] Sobreviviente de la Plaga</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_PlagueSurvivor_Dec</Label>
        <String>Sobrevivió a una plaga que resultó en la muerte de sus seres queridos y la cuarentena de su antiguo hogar.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_InventedEnergySource_Name</Label>
        <String>[ICON=LeaderTrait_InventedEnergySource_Icon] Inventor de Fuente de Energía</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_InventedEnergySource_Dec</Label>
        <String>Inventó una nueva fuente de energía que fue rápidamente adoptada en toda la Civilización.</String>
    </StringTable>
<StringTable>
    <Label>Tech_Emissaries_Name</Label>
    <String>Emisarios</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_Emissaries_ShortDec</Label>
    <String>Mejora nuestras capacidades diplomáticas y nos permite reclutar más Comandantes.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_Emissaries_Dec</Label>
    <String>La tecnología de los Emisarios representa un salto significativo en la diplomacia interestelar y las operaciones estratégicas de nuestra civilización. Al establecer una red de emisarios hábiles y persuasivos, podemos extender nuestra influencia más allá de los confines de nuestros propios sistemas. [BR][BR]Esta tecnología nos permite identificar, comprometer y reclutar a los comandantes y especialistas más capaces dispersos por la galaxia. Estos comandantes aportan habilidades, perspectivas y capacidades únicas, mejorando en gran medida nuestra profundidad estratégica y flexibilidad operativa. El programa de Emisarios no solo abre nuevas vías para compromisos diplomáticos, sino que también sirve como una herramienta crítica en la formación de alianzas, la navegación por paisajes políticos complejos y la afirmación de nuestra presencia en la galaxia.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarMarkets_Name</Label>
    <String>Mercados Interestelares</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarMarkets_ShortDec</Label>
    <String>Expansión del comercio hacia nuevas civilizaciones.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarMarkets_Dec</Label>
    <String>A medida que nuestra civilización crece, se vuelve primordial establecer redes de comercio robustas y eficientes a través de sistemas estelares. "Mercados Interestelares" representa un salto innovador en infraestructura económica, posibilitando no solo el intercambio de bienes, sino también de ideas e innovaciones a través de vastas distancias. Esta tecnología sienta las bases para una red de mercados que están interconectados mediante logística avanzada, análisis de datos y pronósticos de mercado impulsados por IA, asegurando rutas de comercio y transacciones óptimas. Permite una adaptación en tiempo real a las necesidades dinámicas de diferentes mundos, promoviendo un crecimiento económico y prosperidad sin precedentes a lo largo de nuestro imperio que abarca las estrellas. Esta tecnología no se trata solo de comercio; se trata de tejer un tapiz de unidad cultural y económica a través de las estrellas, fortaleciendo los lazos entre mundos y pueblos diversos.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarInvestments_Name</Label>
    <String>Inversiones Interestelares</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarInvestments_ShortDec</Label>
    <String>Estrategias de inversión a escala galáctica en avanzada.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarInvestments_Dec</Label>
    <String>La llegada de 'Inversiones Interestelares' marca un hito significativo en la evolución económica de nuestra civilización. Esta tecnología encapsula el desarrollo de estrategias de inversión sofisticadas que trascienden los límites planetarios, aprovechando el inmenso potencial de una economía a escala galáctica. Mediante la utilización de analíticas predictivas avanzadas, modelado financiero cuántico y redes de blockchain descentralizadas, permite oportunidades de inversión seguras, eficientes y altamente rentables a través de diversos sectores y sistemas estelares. Este enfoque no solo impulsa nuestra economía, sino que también promueve el crecimiento de industrias nacientes y mercados emergentes en mundos fronterizos, impulsando la innovación y la prosperidad a escala galáctica. 'Inversiones Interestelares' no se trata solo de ganancias financieras; se trata de cultivar una comunidad galáctica próspera e interconectada donde el flujo de capital cataliza el progreso y la unidad a través de innumerables sistemas estelares.</String>
</StringTable>




<StringTable>
        <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>+40 Investigación</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice2_BonusDec</Label>
        <String>+40 Investigación</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice2_BonusDec</Label>
        <String>Ciudadano Libre en {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>Ciudadano Libre en {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>Ciudadano Libre en {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice2_BonusDec</Label>
        <String>Ciudadano Libre en {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice2_BonusDec</Label>
        <String>+40 de Investigación</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>+40 Investigación</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>+100 Investigación</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>+40 Investigación</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice1_Old_BonusDec</Label>
        <String>+40 de Investigación</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>Líder Gratis</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice2_BonusDec</Label>
        <String>Líder Gratuito</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorObservationProposal_0xF3A8_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>+300 Investigación</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianHistoryShare_0xH5C1_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>+250 de Investigación</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>{LEADERNAME} pierde el rasgo de Lanzador de Moneda Alienígena</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Artifact_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>{LEADERNAME} pierde el rasgo de Artefacto Alienígena</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
    <Label>BattleBehavior_Opportunist_Name</Label>
    <String>Oportunista</String>
  </StringTable>
    <StringTable>
    <Label>PointLights</Label>
    <String>Luces Puntuales</String>
  </StringTable>
    <StringTable>
    <Label>Tooltip_Opportunist</Label>
    <String>En combate, los oportunistas atacarán al objetivo más cercano sin importar su clase.</String>
  </StringTable>
    <StringTable>
		<Label>ALERT_ShipComplete</Label>
		<String>%s ha terminado de construirse en %s.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>ALERT_ImprovementComplete</Label>
		<String>%s ha completado la construcción en %s.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>ALERT_War</Label>
		<String>%s ha declarado la guerra contra nosotros.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>ALERT_ForeignWar</Label>
		<String>%s ha declarado la guerra a %s.</String>
	</StringTable>
    <StringTable>
		<Label>UI_Color_Absolute</Label>
		<String>Contaminante</String>
	</StringTable>


	

    
    <StringTable>
		<Label>Label_MultipleTreaties</Label>
		<String>Varios Tratados</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Desc_MultipleTreaties</Label>
		<String>Este acuerdo diplomático contiene varios tratados</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>TreatiesTooltip_CreditsPerMonth</Label>
		<String>[ICON=Stat_Credits_Icon] Créditos por mes</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>TreatiesListSubWnd_CreditsFormat</Label>
		<String>%s Créditos</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>TREATY_CREDITS</Label>
		<String>Créditos Por Mes</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>TREATY_DESCRIPTION_CREDITS</Label>
		<String>Ofrezca un pago periódico de créditos que se realizará mensualmente durante la duración del acuerdo.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>CANCELS_LABEL</Label>
		<String>Cancela</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Label_BreakTreaty</Label>
		<String>Romper Tratado</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Desc_BreakTreaty</Label>
		<String>Romper un acuerdo diplomático cancela todos los tratados y pagos en curso. Cancelar acuerdos diplomáticos tendrá efectos negativos en las Relaciones.</String>
	</StringTable>
<StringTable>
		<Label>CIVILIZATION_HATEDFACTION_LABEL</Label>
		<String>Civilizaciones Rivales</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>CIVILIZATION_HATEDFACTION_TT</Label>
		<String>Estas Civilizaciones han estado históricamente enfrentadas con esta Civilización. Comienzan con relaciones diplomáticas disminuidas.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DiplomacySummary_Title</Label>
		<String>Resumen de Diplomacia</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DiplomacySummary_Header_Allies</Label>
		<String>Aliado Con</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DiplomacySummary_Header_War</Label>
		<String>En Guerra Con</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DiplomacySummary_Header_Trading</Label>
		<String>Comerciando con</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DiplomacySummary_Header_Friendly</Label>
		<String>Amistoso Con</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DiplomacySummary_Header_Unfriendly</Label>
		<String>Hostil Con</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
        <Label>Missing_Ship_Design_Name</Label>
        <String>Nombre Desconocido</String>
    </StringTable>
	<StringTable>
        <Label>Monthly_News_Report_Pip_TT</Label>
        <String>{AMOUNT} Reportes de Noticias</String>
    </StringTable>
	<StringTable>
        <Label>ATTEMPTING_LOGIN</Label>
        <String>Intentando iniciar sesión en Epic</String>
    </StringTable>
	<StringTable>
        <Label>ATTEMPTING_LOGIN_SUCCESS</Label>
        <String>Cuenta Epic conectada con éxito.</String>
    </StringTable>
	<StringTable>
        <Label>ATTEMPTING_LOGIN_FAILURE</Label>
        <String>Cuenta Epic no conectada.</String>
    </StringTable>
<StringTable>
		<Label>FleetManager_Title</Label>
		<String>Administrador de Flota</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_Ships_In_Tile</Label>
		<String>Otras naves en el sector</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_Ships_In_Fleet</Label>
		<String>Naves en la flota</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_Add_To_Fleet</Label>
		<String>Añadir a la Flota</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_Remove_From_Fleet</Label>
		<String>Quitar de la flota</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_FleetName</Label>
		<String>Nombre de la Flota</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_ShipName</Label>
		<String>Nombre de la Nave</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_ShipClass</Label>
		<String>Clase de Nave</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_Logistics_Sample</Label>
		<String>Logística 00 / 00</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_Done</Label>
		<String>Hecho</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_Details</Label>
		<String>Detalles de la Flota</String>
	</StringTable>

  <StringTable>
    <Label>FleetManager_Cannot_Empty_Fleet</Label>
    <String>No se puede vaciar la flota</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>HOTKEY_TOOLTIP_FLEETMANAGER_TEXT</Label>
    <String>[B]Administrador de Flota[/B][BR][COLOR=UIDefaultHot]Añade y elimina naves de la flota seleccionada.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  
<StringTable>
    <Label>CustomCivs</Label>
    <String>Civilizaciones Personalizadas</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>CustomCiv_DisplayName</Label>
    <String>Civilización Personalizada</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>CustomCiv_WaitingForData</Label>
    <String>Esperando datos...</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>AllowCustomCivs</Label>
    <String>Permitir Civilizaciones Personalizadas</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>AllowCustomCivs_Tooltip</Label>
    <String>Las Civilizaciones Personalizadas en sesiones Multijugador no están moderadas. Se recomienda precaución al permitir el uso de Civilizaciones Personalizadas. Cualquier estilo de nave personalizado asociado y diseños de naves personalizados serán transferidos junto con la Civilización Personalizada. Las Civilizaciones Personalizadas compartidas no se retienen después de la sesión.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>Lobby_Allows_Custom_Civs_Tooltip</Label>
    <String>Los jugadores pueden usar Civilizaciones Personalizadas y el anfitrión puede elegir Civilizaciones Personalizadas para los jugadores de IA. Los tiempos de carga pueden aumentar debido a la necesidad de sincronizar datos adicionales.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>Lobby_No_Custom_Civs_Tooltip</Label>
    <String>Los jugadores no pueden usar Civilizaciones Personalizadas.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>ShareMyCustomCivs</Label>
    <String>Compartir mis Civilizaciones Personalizadas</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>ShareMyCustomCivs_Tooltip</Label>
    <String>Tus Civilizaciones Personalizadas estarán accesibles para todos los jugadores en la sala, permitiendo que sean seleccionadas por otros jugadores Humanos y por la IA.[BR][BR]Los datos completos e imágenes de una Civilización Personalizada no se transmitirán a la sala a menos que sean utilizados por un jugador cuando el juego comience.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>ShowOtherCustomCivs</Label>
    <String>Mostrar las Civilizaciones Personalizadas de otros jugadores</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>ShowOtherCustomCivs_Tooltip</Label>
    <String>Al activar esta opción se permite el uso de Civilizaciones Personalizadas proporcionadas por otros jugadores.</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>MPShowHumanBattlesInViewer</Label>
    <String>Permitir Visor de Batallas para Combates Humanos vs. Humanos</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>MPShowHumanBattlesInViewer_Tooltip</Label>
    <String>A los jugadores humanos se les ofrecerá la opción de ver las batallas en el visor cuando su oponente sea un jugador humano. Esto aumentará la duración de los turnos.</String>
  </StringTable>

<StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems</Label>
    <String>Migrar elementos del taller a Steam</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_Tooltip</Label>
    <String>Migra los elementos del Taller de Stardock al Taller de Steam. Después de cerrar la pantalla de opciones con esta opción activada, el proceso de migración comenzará si has iniciado sesión en Steam. Si estás en una sesión, el proceso de migración no comenzará hasta que regreses al menú principal.</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_Initialization</Label>
    <String>Buscando elementos del taller para migrar...</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_Status</Label>
    <String>Migrando objeto {AMOUNT:1} de {AMOUNT:2}. Fallos: {AMOUNT:3}</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_Prompt</Label>
    <String>Dependiendo de la cantidad de elementos que tengas para migrar, esto podría tomar algo de tiempo. Pulsa cancelar para realizar la migración en otro momento.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_FinalStatus</Label>
    <String>Migrados {AMOUNT:1} elementos. Fallos: {AMOUNT:2}. Consulta {TARGET} para más información.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_NoFilesFound</Label>
    <String>No tienes elementos del taller que necesiten ser migrados.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_Title</Label>
    <String>Migración</String>
  </StringTable>
  
   <StringTable>
    <Label>UPDATE_WORKSHOP_LIMIT_EXCEEDED</Label>
    <String>La imagen de previsualización o captura de pantalla supera el límite de 2 MB</String>
  </StringTable>
  
<StringTable>
		<Label>Treaties_Titles</Label>
		<String>Tratados en Curso</String>
	</StringTable>
	
	<StringTable>
		<Label>Treaties_Civilization</Label>
		<String>Civilización</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>Treaties_Treaty</Label>
		<String>Tratado</String>
	</StringTable>
	
	<StringTable>
		<Label>Treaties_Duration</Label>
		<String>Duración</String>
	</StringTable>
	
	<StringTable>
		<Label>Treaties_PerMonth</Label>
		<String>Por mes</String>
	</StringTable>
	
	<StringTable>
		<Label>Treaties_Effect</Label>
		<String>Efecto Diplomático</String>
	</StringTable>
	
	<StringTable>
		<Label>Treaties_Break</Label>
		<String>Romper Tratado</String>
	</StringTable>
	
	<StringTable>
		<Label>Treaties_SpeakTo</Label>
		<String>Habla Con</String>
	</StringTable>

<StringTable>
        <Label>Race_Zombie_Name</Label>
        <String>Zombis</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Zombie_Dec</Label>
        <String>Espantosos espectros que crecen rápidamente pero no son muy brillantes.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Race_RuinedTorian_Name</Label>
        <String>Torianos en Ruinas</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_RuinedTorian_Dec</Label>
        <String>Estas criaturas lamentables han sido torturadas hasta arrebatarles la voluntad.</String>
    </StringTable>
<StringTable>
        <Label>ConvertUnitAction</Label>
        <String>Convertir en {OBJECTNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
      <Label>CullUnitAction</Label>
      <String>Sacrificar</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Unit_Cull_Name</Label>
        <String>Purga</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Unit_Cull_Dec</Label>
        <String>Ejecuta a este ciudadano para eliminar la debilidad de la Civilización, o simplemente para poner un ejemplo.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Unit_GenocideBatteries_Name</Label>
        <String>Batería Neural</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Unit_GenocideBatteries_Dec</Label>
        <String>Convierte a este ciudadano en una Batería de Red Neuronal. Esto generará una pequeña ráfaga de Bienes Almacenados e Investigación.[BR][BR]Los ciudadanos convertidos en una Batería de Red Neuronal no contribuyen a tu planeta y no afectan la [HS=HS_Military]Aprobación[/HS] de tu planeta.</String>
    </StringTable>
</StringTableList>