<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>Event_Derelict_Name_0X1F2BD</Label>
    <String>El Naufragio</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Derelict_Dec_0X1F2BD</Label>
    <String>Tu navío insignia halló una nave abandonada a la deriva en el espacio. Parece albergar un artefacto con la facultad de reparar flotas en cualquier rincón de la galaxia. ¿Qué deseas hacer con él?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Derelict_Authority_Bonus_Name_0X1F2BD</Label>
    <String>Toma el artefacto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Derelict_Authority_Bonus_Dec_0X1F2BD</Label>
    <String>Adquiere la destreza de reparar una flota en cualquier lugar de la galaxia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Derelict_Calm_Bonus_Name_0X1F2BD</Label>
    <String>Extrae sus materias primas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Derelict_Calm_Bonus_Dec_0X1F2BD</Label>
    <String>+500 Créditos y +2 Elerium a tu facción.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Specter_Grasp_Name_0X1F3CD</Label>
    <String>El Apretón del Espectro</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Specter_Grasp_Dec_0X1F3CD</Label>
    <String>Aguardando nuestra nave en el vacío silente se halla el Apretón del Espectro, un enigma de artefacto que emana una energía impregnada de conocimiento.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Specter_Grasp_Traditional_Bonus_Name_0X1F3CD</Label>
    <String>Trae el artefacto a bordo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Specter_Grasp_Traditional_Bonus_Dec_0X1F3CD</Label>
    <String>Este artefacto parece otorgar vastos conocimientos cuando se utiliza, permitiéndonos adquirir mucha investigación de golpe.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Specter_Grasp_Nihilism_Bonus_Name_0X1F3CD</Label>
    <String>Extrae el máximo poder del artefacto, sin importar los posibles riesgos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Specter_Grasp_Nihilism_Bonus_Dec_0X1F3CD</Label>
    <String>La tecnología de este dispositivo nos supera. Cambiará para siempre el ADN de nuestra gente, volviéndolos un poco más inteligentes pero también un poco más temerarios.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Specter_Grasp_Nihilism_Bonus_Effect_0X1F3CD</Label>
    <String>El Apretón del Espectro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientWormhole_Name_0X1F4CD</Label>
    <String>Artefacto Teletransportador Roto</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientWormhole_Dec_0X1F4CD</Label>
    <String>Nuestra exploración nos ha llevado a un artefacto de origen Precursor, un dispositivo capaz de distorsionar el espacio-tiempo para trasladar sus naves a coordenadas elegidas. Lamentablemente, el paso del tiempo ha sido cruel. La precisión exacta del artefacto se ha vuelto errática - nuestros investigadores advierten que su activación resultará en un desplazamiento espacial aleatorio. Sin embargo, esta característica impredecible podría ser tácticamente ventajosa, proporcionándonos un medio para desplazar flotas no deseadas hacia los vastos e inexplorados confines del espacio.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientWormhole_Bonus_Name_0X1F4CD</Label>
    <String>Toma el artefacto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientWormhole_Bonus_Dec_0X1F4CD</Label>
    <String>El artefacto va al depósito.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientWormhole_Modification_Bonus_Name_0X1F4CD</Label>
    <String>Intenta descomponer el artefacto a sus componentes originales.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientWormhole_Bonus_Effect_0X1F4CD</Label>
    <String>Los preciados componentes del artefacto nos otorgarán créditos al instante.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpaceMonsterCage_Name_0X1F5CD</Label>
    <String>La Bestia Esquiva en una Jaula</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpaceMonsterCage_Dec_0X1F5CD</Label>
    <String>Nuestro buque insignia ha encontrado un artefacto errante que alberga una entidad monstruosa de origen desconocido. ¿Nos atreveremos a usarlo como un instrumento de destrucción, o explotaremos su potencial en pro de nuestro conocimiento?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpaceMonsterCage_Bonus_Name_0X1F5CD</Label>
    <String>Almacénalo en nuestra bóveda.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpaceMonsterCage_Bonus_Dec_0X1F5CD</Label>
    <String>Ubicamos la trampa en nuestro depósito de artefactos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpaceMonsterCage_Modification_Bonus_Name_0X1F5CD</Label>
    <String>Experimenta con ello.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpaceMonsterCage_Bonus_Effect_0X1F5CD</Label>
    <String>Probablemente no sienta demasiado dolor. Pero es un sacrificio que estamos dispuestos a hacer para obtener valiosa investigación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Name</Label>
    <String>Una Sorpresa en el Espacio: El Predecesor del Replicador de Alimentos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Dec</Label>
    <String>En la inmensidad espacial, nuestro navío ha topado con un contenedor perdido. Tras descifrar los antiguos glifos en su exterior, identificamos su contenido - un Replicador de Alimentos Precursor. Este prodigio de tecnología puede sintetizar comida a partir de casi cualquier cosa, ampliando enormemente el alcance de cualquier barco que lo posea. ¿Qué tal un suministro interminable de obleas espaciales alienígenas?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Choice1_Name</Label>
    <String>Incorpóralo a nuestro departamento culinario estelar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Choice1_Dec</Label>
    <String>Este componente estará listo en nuestra bóveda para ser incorporado a una nave estelar, ampliando considerablemente su alcance. ¡Además, la tripulación estará más feliz gracias al suministro interminable de obleas nutritivas!</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Choice2_Name</Label>
    <String>Extrae a Promethion de ello.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Choice3_Name</Label>
    <String>Véndelo en el mercado galáctico por créditos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Name</Label>
    <String>El Amplificador de Culpa</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Dec</Label>
    <String>Al deslizarse nuestra nave por el silencio del espacio, encuentra un contenedor de carga perdido. Al abrirlo, revela un dispositivo extraordinario capaz de amplificar la culpabilidad. Nuestros analistas psicológicos especulan que instalar este 'Magnificador de Culpa' en un mundo Core podría reducir drásticamente los índices de delincuencia. ¡Podríamos haber encontrado el equivalente galáctico de una conciencia!</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Choice1_Name</Label>
    <String>Guarda esto en la bóveda para desplegarlo más tarde.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Choice1_Dec</Label>
    <String>Este aparato se guardará en la bóveda para uso futuro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Choice2_Name</Label>
    <String>Desmonta el aparato y extrae el preciado Durantium del interior.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Choice3_Name</Label>
    <String>Vende el Magnificador de Culpa en el Mercado Galáctico por unos créditos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Name</Label>
    <String>Un Atascador de Armas Perdido</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Dec</Label>
    <String>Hemos hallado un contenedor de carga abandonado en la inmensidad oscura del espacio. No es el contenedor lo intrigante, sino su contenido: ¡Un Inhibidor de Localización de Armas! Este aparato podría potenciar la capacidad de evasión de nuestras naves ante armamento enemigo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Choice1_Name</Label>
    <String>Agrega el Bloqueador de Armas a nuestra bóveda.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Choice1_Dec</Label>
    <String>Esto estará disponible en nuestra bóveda para ser añadido a un barco.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Choice2_Name</Label>
    <String>Extraer el tulio. Lo necesitamos más.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Choice3_Name</Label>
    <String>Véndelo.</String>
  </StringTable>
</StringTableList>