<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>Artifacts_LABEL</Label>
    <String>Artefacto</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Artifacts_DESC</Label>
    <String>Los artefactos son reliquias poderosas de civilizaciones perdidas. Son escasos, pero otorgan recompensas valiosas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ArtifactAnomaly_Name</Label>
    <String>Anomalía de Artefacto</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ArtifactAnomaly_Dec</Label>
    <String>Descubrimos un artefacto en el cosmos, y fue recogido por nuestra nave exploradora.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_FinishProjectArtifact_Name</Label>
    <String>Constructores Precursores</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_FinishProjectArtifact_Dec</Label>
    <String>El escaneo de este artefacto Precursor no revela nada extraño, pero cuando se respalda en la base de datos colonial más cercana, surgen sucesos extraños. La estructura física del artefacto es código autoejecutable, secuestrando el ordenador colonial y luego el sector manufacturero. Miles de pequeños robots obreros se producen y completan casi de inmediato el proyecto en curso en el mundo. Luego se apagan inmediatamente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_FinishTechArtifact_Name</Label>
    <String>Genio Desafortunado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_FinishTechArtifact_Dec</Label>
    <String>Este es un [HS=HS_ArtifactResearchCharge]Archivo Predecesor[/HS] consciente. Al intentar interactuar, el archivo afirma poseer un conocimiento ilimitado, mostrando signos de un súbito aumento de inteligencia. En los siguientes minutos, detalla asombrosos avances tecnológicos, hasta que su cabeza estalla.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetTerraformer_Name</Label>
    <String>Carga Perdida</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetTerraformer_Dec</Label>
    <String>Esta cápsula de [HS=HS_ArtifactPlanetClass]Biomasa Quimérica[/HS] fue lanzada al espacio con la esperanza de revitalizar un nuevo mundo. Aunque no encontró su objetivo inicial, ahora podemos reutilizarla para mejorar el ecosistema del mundo que elijamos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetDimensionalSnare_Name</Label>
    <String>Trampa Dimensional</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetDimensionalSnare_Dec</Label>
    <String>Un extraño dispositivo aquí ha atrapado a una criatura de otra dimensión. Podemos recolectar la [HS=HS_ArtifactCagedMonster]Trampa Dimensional[/HS] y liberar a la criatura en un área de nuestra elección. Es difícil predecir cuáles serán los efectos de eso. Sin embargo, no apostaría mucho dinero a que la criatura nos esté agradecida.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetActivatedNanites_Name</Label>
    <String>Nanitos Mnemónicos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetActivatedNanites_Dec</Label>
    <String>Hemos hallado un recipiente repleto de Nanitos especializados, capaces de examinar la estructura de cualquier material expuesto, determinar su diseño original mediante un conocimiento enciclopédico de principios de ingeniería y señales semánticas, y luego reconstruirlo a su estado original. El resultado final es que podemos utilizar estos [HS=HS_ArtifactFleetRepair]Nanitos Mnemónicos[/HS] para reparar al instante cualquiera de nuestras flotas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetBoostCoil_Name</Label>
    <String>Bobina de Impulso</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetBoostCoil_Dec</Label>
    <String>Hemos hallado una fuente de combustible de alta energía. Aunque no durará mucho, es suficiente para incrementar significativamente la potencia de cualquier motor de nave. Podemos usar este [HS=HS_ArtifactFleetResetMoves]Bobina de Impulso[/HS] para reiniciar los movimientos de cualquiera de nuestras flotas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetBetatronCollider_Name</Label>
    <String>Colisionador Betatrón</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetBetatronCollider_Dec</Label>
    <String>Hemos hallado una mina colosal, con signos de tecnología Predecesora. Afortunadamente, no se activó con nuestra llegada, quizás fue lo suficientemente inteligente para detectar que no éramos una amenaza. Podríamos recolectarla y adaptar su componente crucial, un [HS=HS_ArtifactFleetDamage]Colisionador Betatron[/HS], en un dispositivo capaz de infringir un daño severo a una flota enemiga.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetBernalSphere_Name</Label>
    <String>Esfera de Bernal</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetBernalSphere_Dec</Label>
    <String>Este módulo de carga es un hábitat autosuficiente, con una fuerza laboral sintética, ociosa por ahora pero en perfecto estado. Podemos usar esta [HS=HS_ArtifactPlanetPopulation]Esfera de Bernal[/HS] para agregar un ciudadano a cualquiera de nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetClimatePurifier_Name</Label>
    <String>Purificador Climático</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetClimatePurifier_Dec</Label>
    <String>Este artefacto formaba parte de un proyecto de terraformación más grande que convertiría un mundo muerto en un paraíso. Lamentablemente, solo funciona la primera etapa, un [HS=HS_ArtifactPlanetPollution]Purificador Climático[/HS] que eliminará los elementos más cáusticos de la atmósfera del planeta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Capsules_LABEL</Label>
    <String>Cápsula</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Capsules_DESC</Label>
    <String>Las cápsulas son mercancías perdidas, irrecuperables, cápsulas de escape, contrabando desechado o simplemente bienes extraviados. Poseen efectos diversos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ContrabandTech_Name</Label>
    <String>Cápsula Misteriosa</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ContrabandTech_Dec</Label>
    <String>Descubrimos una cápsula misteriosa flotando en el espacio. Tras escanearla, la embarcamos en nuestra nave.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostAndFound_Name</Label>
    <String>Perdido y Hallado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostAndFound_Dec</Label>
    <String>La quemada y marcada fachada de este contenedor abandonado sugiere que sus dueños legítimos difícilmente volverán por él. Sería una lástima desaprovechar los bienes que guarda dentro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostCargo_Name</Label>
    <String>Carga Perdida</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostCargo_Dec</Label>
    <String>La cápsula alberga equipo militar, atípico en contenedores civiles. Probablemente, contrabandistas la abandonaron antes de una inspección. Su pérdida es nuestra ganancia, pero debemos decidir el mejor uso para ello.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_MysteriousHardware_Name</Label>
    <String>Hardware Misterioso</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_MysteriousHardware_Dec</Label>
    <String>Los sistemas computacionales alienígenas de esta cápsula son tan avanzados que a nuestro equipo de investigación le faltan palabras para describir más que sus funciones más rudimentarias. Pero incluso esas capacidades de bajo nivel bastarían para impulsar nuestros estudios tecnológicos a pasos agigantados.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_DistressBeacon_Name</Label>
    <String>Baliza de Emergencia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_DistressBeacon_Dec</Label>
    <String>Hemos hallado una baliza emitiendo una señal de socorro de una emergencia ocurrida hace miles de años. Grave peligro, única esperanza de la galaxia, por favor, alguien, algo, algo. Aunque tal vez llegamos tarde para la emergencia, sin duda el equipo de transmisión de la baliza puede tener utilidad.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_Credits_Name</Label>
    <String>Perdido y Hallado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_Credits_Dec</Label>
    <String>El exterior chamuscado y maltratado de este contenedor abandonado sugiere que sus dueños legítimos probablemente no regresarán por él. Sería un desperdicio dejar que las mercancías se perdieran.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_HeliosOre_Name</Label>
    <String>Perdido y Encontrado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_HeliosOre_Dec</Label>
    <String>El exterior chamuscado y agujereado de esta cápsula de carga abandonada sugiere que sus legítimos dueños probablemente no la reclamarán. Sería un desperdicio dejar los bienes en el olvido.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_Durantium_Name</Label>
    <String>Carga Perdida</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_Durantium_Dec</Label>
    <String>La cápsula alberga equipo militar, raro en contenedores civiles. Probablemente fue abandonada por contrabandistas ante una inspección. Su pérdida es nuestra ganancia, pero debemos determinar su mejor uso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_Promethion_Name</Label>
    <String>Carga Perdida</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_Promethion_Dec</Label>
    <String>La cápsula alberga equipo militar, inusual en contenedores civiles. Probablemente abandonada por contrabandistas ante una inspección. Su pérdida, nuestra ganancia, aunque debemos decidir su mejor uso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ShipGraveyards_LABEL</Label>
    <String>Cementerio de Naves</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ShipGraveyards_DESC</Label>
    <String>Los cementerios de naves son vestigios de viajeros interestelares menos afortunados. Producen variados premios, relacionados con las naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ShipGraveyards_WARNING</Label>
    <String>[COLOR=Yellow]Ligeramente Defendido[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GraveyardAnomoly_Name</Label>
    <String>Anomalía de Cementerio de Naves</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GraveyardAnomoly_Dec</Label>
    <String>Exploramos los vestigios de una antigua batalla estelar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostScoutAnomoly_Name</Label>
    <String>Sonda Perdida</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostScoutAnomoly_Dec</Label>
    <String>Una pequeña nave flota en el espacio profundo, todos los sistemas muertos. Parece ser un antiguo explorador de alguna guerra olvidada. Sus capacidades no son un desafío, aún para los modestos intelectos de nuestra tripulación; y con algo de trabajo, creen que podría ser restaurada.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostSurveyAnomoly_Name</Label>
    <String>Un Agujero de Gusano de Más</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostSurveyAnomoly_Dec</Label>
    <String>Esta nave de reconocimiento se asemeja a los navíos terrícolas, pero nuestra tripulación no encuentra un equivalente en la base de datos. El exterior revela signos de tránsito por agujeros de gusano, pero por lo demás se encuentra en buen estado. El interior, en cambio, requiere una limpieza profunda debido a una extraña sustancia verde. No hay rastro de los ocupantes, a menos que ellos sean la sustancia verde, lo cual... podría ser. Aun así, nave gratis.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostCutterAnomoly_Name</Label>
    <String>Tostado Pero No Quemado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostCutterAnomoly_Dec</Label>
    <String>Nuestro equipo de reconocimiento descubre un navío chamuscado pero recuperable entre los restos de una escaramuza olvidada, que parece haber ocurrido durante la guerra de los Señores del Terror. Los cuerpos de la tripulación se encuentran en su interior, aparentemente ejecutados. Por sus adversarios, o quizás sus compañeros, es difícil decirlo - la crueldad de los Señores del Terror era infame. En cualquier caso, hay pocos obstáculos que impidan a nuestro equipo reparar la nave y ponerla en servicio.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostDefenderAnomoly_Name</Label>
    <String>Jamás Rendirse</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostDefenderAnomoly_Dec</Label>
    <String>Un solitario navío órbita los restos de un planeta arrasado por el temible arsenal de los Señores del Terror. La tripulación, muerta hace tiempo, se mantiene en sus puestos; aguardando refuerzos que jamás llegaron.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostGunboatAnomoly_Name</Label>
    <String>Lanza la Primera Piedra</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostGunboatAnomoly_Dec</Label>
    <String>Hemos hallado un enorme crucero de batalla Drengin flotando en el espacio profundo, su casco perforado por miles de pequeños impactos cinéticos. Es totalmente irrecuperable. Sin embargo, cerca deriva una cañonera Terrícola, aún operativa. Los restos momificados del piloto aún sujetan los controles del cañón, con una sonrisa congelada para siempre en su rostro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostConstructorAnomoly_Name</Label>
    <String>Rescate Constructivo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostConstructorAnomoly_Dec</Label>
    <String>Aquí yacen los restos de una base estelar, aniquilada sin posibilidad de rescate. Sin embargo, cerca se encuentra un constructor abandonado, que nunca tuvo oportunidad de cumplir su función. Con reparaciones mínimas, podrá funcionar de nuevo, hasta el punto de crear nuestra propia base estelar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>SpaceJunk_LABEL</Label>
    <String>Basura Espacial</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>SpaceJunk_DESC</Label>
    <String>Éstos constituyen los restos y desechos de la galaxia. Rara vez de gran valor, pero ofrecen oportunidades únicas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>BigCredits_Name</Label>
    <String>Campo de Escombros</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>BigCredits_Dec</Label>
    <String>Hemos descubierto los restos de algún tipo de vehículo. Nuestra nave de reconocimiento se dedicará a buscar entre los escombros cualquier cosa de valor.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Wormholes_LABEL</Label>
    <String>Agujero de Gusano</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Wormholes_DESC</Label>
    <String>Los agujeros de gusano son raros, simplemente trasladan cualquier nave que los penetra a un lugar aleatorio de la Galaxia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>WormholeAnomaly_Name</Label>
    <String>Viaje por el Agujero de Gusano</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>WormholeAnomaly_Dec</Label>
    <String>Tu nave de exploración queda atrapada en un campo desconocido y absorbida por un agujero en el espacio mismo. Aunque la tripulación pueda molestarse por el desvío inesperado, el hecho de que hayan viajado tan lejos en un abrir y cerrar de ojos sin sufrir daño alguno, debería mantener la moral en un nivel tolerable.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PrecursorAnomaly_LABEL</Label>
    <String>Anomalía Precursora</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PrecursorAnomaly_DESC</Label>
    <String>Esta anomalía es un tesoro raro y potente, para quien pueda enfrentarse a sus poderosos guardianes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PrecursorAnomaly_WARNING</Label>
    <String>[COLOR=WarRed]Fuertemente Defendido[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PrecursorProductionAnomaly_Name</Label>
    <String>Anomalía Precursora</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PrecursorProductionAnomaly_Dec</Label>
    <String>Nuestra nave de reconocimiento halló sólo escombros de los precursores. Lamentablemente, otros los descubrieron antes.</String>
  </StringTable>
</StringTableList>
