<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>Quest_DerelictMiningDrone_Name</Label>
    <String>Dron Minero Abandonado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_DerelictMiningDrone_Dec</Label>
    <String>Nuestra nave insignia encuentra un dron minero abandonado, flotando a la deriva en el espacio. Parece ser de una civilización avanzada y aún funciona. Tus ingenieros logran reparar y reprogramar el dron. Una vez confirmado, el dron se suma a tu flota, mejorando la eficiencia y capacidad de extracción de recursos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_DerelictMiningDrone_Pragmatism_Bonus_Name</Label>
    <String>Reprogramar el dron para mejorar su capacidad general de recolección de recursos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_DerelictMiningDrone_Equality_Bonus_Name</Label>
    <String>Reprogramar el dron para centrarse en recolectar Durantium.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_CelestialArtExhibition_Name</Label>
    <String>Exposición Artística Celestial</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_CelestialArtExhibition_Desc</Label>
    <String>Nuestra nave insignia se encuentra con un fenómeno celestial asombroso que parece ser arte cósmico de una especie desconocida. La vívida exhibición de colores y patrones impacta profundamente a la tripulación e inspira una oleada de creatividad en nuestra civilización. Despues de confirmado, tu civilización obtiene un impulso cultural único, útil para la diplomacia y la influencia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_CelestialArtExhibition_Pragmatism_Bonus_Name</Label>
    <String>Abraza la inspiración cósmica que otorga a nuestros mundos influencia adicional.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AbandonedResearchOutpost_Name</Label>
    <String>Puesto de Investigación Abandonado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AbandonedResearchOutpost_Dec</Label>
    <String>Tu buque insignia ha hallado un puesto de investigación abandonado en el profundo espacio. A pesar de su prolongado abandono, la avanzada tecnología en el interior aún funciona.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AbandonedResearchOutpost_Investigate_Name</Label>
    <String>Investiga el puesto avanzado y recupera los valiosos datos científicos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_ArtifactJoyOrResource_Name</Label>
    <String>Artefacto de Gozo y Recursos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_ArtifactJoyOrResource_Dec</Label>
    <String>Tu buque insignia descubre un antiguo artefacto, un objeto misterioso imbuído de inmenso poder. Este artefacto puede aprovecharse para brindar un enorme impulso de energía a nuestros astilleros o generar un aura de euforia en un planeta objetivo, elevando el ánimo de sus habitantes y brindando un aumento temporal en la productividad.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_ArtifactJoyOrResource_Pragmatism_Bonus_Name</Label>
    <String>Canaliza la energía del artefacto para potenciar temporalmente la manufactura en nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_ArtifactJoyOrResource_Equality_Bonus_Name</Label>
    <String>Asegura el artefacto en la bóveda para un uso futuro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_PrecursorArtifactCache_Name</Label>
    <String>Cache de Artefactos Precursores</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_PrecursorArtifactCache_Dec</Label>
    <String>Tu buque insignia descubre un tesoro oculto de artefactos Precursores, legado de una civilización antigua. Estos artefactos no sólo son valiosos, sino también contienen pistas sobre las avanzadas tecnologías de los Precursores.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_PrecursorArtifactCache_Pragmatism_Bonus_Name</Label>
    <String>Extrae los recursos de los artefactos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_PrecursorArtifactCache_Equality_Bonus_Name</Label>
    <String>Guarda el artefacto en la bóveda.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_MysteriousEnergySource_Name</Label>
    <String>Misteriosa Fuente de Energía</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_MysteriousEnergySource_Dec</Label>
    <String>Tu nave insignia capta una señal energética inusual de un asteroide cercano. Al investigar, la tripulación descubre una fuente de energía estable y potente que puede ser aprovechada para mejorar la manufactura de nuestros planetas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_MysteriousEnergySource_Pragmatism_Bonus_Name</Label>
    <String>Utiliza la fuente de energía para incrementar temporalmente la producción en nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostCargoContainer_Name</Label>
    <String>Contenedor de Carga Perdido</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostCargoContainer_Dec</Label>
    <String>Tu nave insignia se encuentra con un contenedor de carga a la deriva, aparentemente abandonado en el espacio durante años. El contenedor está lleno de valiosas mercancías y recursos raros.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_LostCargoContainer_Bonus_Stat_0X56CD</Label>
    <String>Botín de carga perdida.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostCargoContainer_Pragmatism_Bonus_Name</Label>
    <String>Adquiere bienes valiosos para impulsar tu economía durante varios meses.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AncientStarMap_Name</Label>
    <String>Antiguo Mapa Estelar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AncientStarMap_Dec</Label>
    <String>Tu navío insignia descubre un antiguo mapa estelar grabado en la superficie de una luna aparentemente insignificante. El mapa revela que existe un valioso tesoro no muy lejos de nuestra ubicación actual.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AncientStarMap_Pragmatism_Bonus_Name</Label>
    <String>Busca el planeta de alta calidad en un sistema estelar cercano.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AutomatedRepairStation_Name</Label>
    <String>Estación de Reparación Automatizada</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AutomatedRepairStation_Dec</Label>
    <String>Tu nave insignia encuentra una estación de reparación automatizada, vestigio de una civilización perdida hace eones. A pesar de su antigüedad, la estación sigue en funcionamiento, capaz de reparar y mejorar naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AutomatedRepairStation_Pragmatism_Bonus_Name</Label>
    <String>Reciba reparaciones gratuitas y una única mejora en las armas, defensas o motores de su nave estelar, mejorando sus capacidades de combate o exploración.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_EnigmaticMonolith_Name</Label>
    <String>Monolito Enigmático</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_EnigmaticMonolith_Dec</Label>
    <String>Vuestra nave insignia descubre un enigmático monolito flotando en el espacio, emitiendo una energía misteriosa que parece resonar con los pensamientos de la tripulación. Estudiar el monolito mejora temporalmente las habilidades de resolución de problemas de la tripulación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_EnigmaticMonolith_Pragmatism_Bonus_Name</Label>
    <String>Obtén un estallido único de conocimientos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostExplorersLog_Name</Label>
    <String>Diario de un Explorador Perdido</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostExplorersLog_Dec</Label>
    <String>Nuestro buque insignia descubre los restos de una nave exploradora perdida hace tiempo, junto con un detallado registro de sus hallazgos. Este contiene información invaluable sobre diversos planetas, anomalías y puntos de interés a lo largo de la galaxia. Tras la confirmación, tu civilización encuentra un mundo previamente desconocido listo para ser colonizado.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostExplorersLog_Pragmatism_Name</Label>
    <String>Utiliza la bitácora para trazar nuevos rumbos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_GhostFleet_Equality_Name</Label>
    <String>Rescata recursos de los restos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_WreckageOfTheTitan_Name</Label>
    <String>Restos del Titán</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_WreckageOfTheTitan_Dec</Label>
    <String>Tu buque insignia descubre que el artefacto alberga una llave que convoca los restos del Titán, un majestuoso crucero de batalla, otrora insignia de una armada antigua y poderosa. Aunque demasiado antiguo para usarlo directamente, nuestros científicos son rápidos en rastrear conocimientos potencialmente útiles de él.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_WreckageOfTheTitan_Pragmatism_Name</Label>
    <String>Descubre nuevas tecnologías de los restos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_WreckageOfTheTitan_Equality_Name</Label>
    <String>Salva y recluta una nave mercenaria.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AncientArtifact_Name</Label>
    <String>Artificio Cartográfico</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AncientArtifact_Dec</Label>
    <String>En el minucioso análisis del artefacto, tu equipo de investigación ha desenterrado un descubrimiento asombroso: es un depósito de energía colosal. Tus científicos confían en poder canalizar esta fuerza bruta para impulsar nuestra civilización. Sin embargo, una perspectiva disidente sugiere que esta energía podría usarse como una llave cósmica, abriendo dimensiones inexploradas del cosmos y revelando secretos espaciales hasta ahora desconocidos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AncientArtifact_Choice_1</Label>
    <String>Cosecha la energía del artefacto y obtén un recurso valioso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AncientArtifact_Choice_2_0x43b</Label>
    <String>Guarda el artefacto en la bóveda.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AncientArtifact2_Name</Label>
    <String>El Antiguo Artefacto</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AncientArtifact2_Dec</Label>
    <String>Tu flota tropieza con un antiguo artefacto flotando en los abismos del espacio. Su origen es un enigma. Está compuesto por el extraño metal que nuestros científicos denominan Durantium. Su propósito se ha perdido en el tiempo, pero aún podemos aprovechar sus materias primas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AncientArtifact2_Choice_1</Label>
    <String>Cosecha el poder del artefacto y obtén un recurso valioso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AncientArtifact2_Choice_2</Label>
    <String>Usa el poder del artefacto para forjar un mundo nuevo para que todos lo compartan.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AncientArtifact3_Name</Label>
    <String>El Antiguo Artefacto</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AncientArtifact3_Dec</Label>
    <String>Tu nave insignia alcanza el extraño artefacto, cuyo propósito solo es conocido por los antiguos Precursores. Sin embargo, en su interior se oculta un contenedor con valiosa Antimateria. Tu tripulación la extrae con cuidado y la almacena para su posterior uso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AncientArtifact3_Choice_1</Label>
    <String>Extrae la energía del artefacto y transfórmala en valiosa Antimateria para nuestro uso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AncientArtifact3_Choice_2</Label>
    <String>Liberen a la antigua civilización, conocida como los Eclíptae, del artefacto y permítanles vivir entre las estrellas nuevamente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpaceMonsterCage_Name_0X1F4DE</Label>
    <String>Encuentro con la Jaula Monstruosa</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpaceMonsterCage_Desc_0X1F4DE</Label>
    <String>Nuestra nave ha hallado un extraño artefacto flotante en el gélido vacío espacial. Parece una jaula, pero no para una criatura ordinaria. Este dispositivo fue concebido para algo... monstruoso. Tenemos dos opciones claras: Conservar el artefacto y liberar a la bestia en un momento estratégico, o analizar la avanzada tecnología de la jaula, corriendo el riesgo de liberar accidentalmente a la criatura cautiva.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpaceMonsterCage_Keep_Name_0X1F4DE</Label>
    <String>Guarda el artefacto. Este monstruo podría tener un propósito.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpaceMonsterCage_Keep_Desc_0X1F4DE</Label>
    <String>Tomemos la jaula, preparados para liberar la bestia cuando sea necesario.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpaceMonsterCage_Experiment_Name_0X1F4DE</Label>
    <String>Estudiemos la tecnología de la jaula. Podemos enfrentarnos al monstruo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpaceMonsterCage_Experiment_Desc_0X1F4DE</Label>
    <String>Disequemos el artefacto para obtener su tecnología avanzada, impulsando nuestro propio conocimiento científico en el tema actual de investigación. Aunque esto podría acosarnos más tarde.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ArnorIntegrityDevice_Name_0X1F5C3</Label>
    <String>Dispositivo de Integridad Arnoriano Desenterrado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ArnorIntegrityDevice_Desc_0X1F5C3</Label>
    <String>Se ha descubierto un intrigante artefacto de la extinta civilización Arnor. Su diseño insinúa que podría mejorar la integridad estructural de nuestra flota. O, con sus exóticos materiales, podría obtenerse un buen precio en el mercado interestelar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ArnorIntegrityDevice_Bonus_Name_0X1F5C3</Label>
    <String>Preservar y Utilizar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ArnorIntegrityDevice_Bonus_Desc_0X1F5C3</Label>
    <String>Añade el artefacto a nuestro bóveda.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ArnorIntegrityDevice_Disassemble_Name_0X1F5C3</Label>
    <String>Desmontar y Comerciar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ArnorIntegrityDevice_Disassemble_Effect_Desc_0X1F5C3</Label>
    <String>Desarma el artefacto y vende los materiales resultantes en el mercado a cambio de un considerable número de créditos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PrecursorTerraformer_Name_0X1F4E0</Label>
    <String>Dispositivo Precursor de Terraformación</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PrecursorTerraformer_Desc_0X1F4E0</Label>
    <String>Nuestra nave insignia ha hallado un artefacto de los antiguos Precursores. Parece ser un dispositivo de terraformación, capaz de elevar la categoría de un planeta entero. Podríamos guardarlo para uso futuro o desmontarlo para obtener valiosos recursos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PrecursorTerraformer_Bonus_Name_0X1F4E0</Label>
    <String>Asegura el Artefacto</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PrecursorTerraformer_Bonus_Desc_0X1F4E0</Label>
    <String>Resguarda el artefacto en nuestra bóveda para futuros propósitos de terraformación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PrecursorTerraformer_Disassemble_Name_0X1F4E0</Label>
    <String>Recolecta sus Recursos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PrecursorTerraformer_Disassemble_Effect_Desc_0X1F4E0</Label>
    <String>Desmantela el artefacto y vende los recursos extraídos en el mercado interestelar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DreadLordWeapon_Name_0X1F5E0</Label>
    <String>El Heraldo del Señor del Terror</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DreadLordWeapon_Desc_0X1F5E0</Label>
    <String>Nuestra nave insignia ha hallado un artefacto, presumiblemente original de los Señores del Terror. Es un arma de poder aterrador, capaz de dañar instantáneamente toda una flota enemiga. Debemos decidir si preservarla para un potencial uso posterior o desmantelarla por sus valiosos recursos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DreadLordWeapon_Bonus_Name_0X1F5E0</Label>
    <String>Asegura el artefacto armamentístico.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DreadLordWeapon_Bonus_Desc_0X1F5E0</Label>
    <String>Guarda el artefacto en nuestra bóveda, aprovechando su capacidad para dañar flotas enemigas cuando sea necesario.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DreadLordWeapon_Disassemble_Name_0X1F5E0</Label>
    <String>Desmantelar para recursos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DreadLordWeapon_Disassemble_Effect_Desc_0X1F5E0</Label>
    <String>Desmantela el arma y vende los recursos obtenidos en el mercado galáctico.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ArnorLifeDevice_Name_0X1F6FB</Label>
    <String>Legado de Arnor</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ArnorLifeDevice_Desc_0X1F6FB</Label>
    <String>Nuestra nave insignia ha hallado un artefacto de la antigua civilización Arnor. Es un dispositivo que puede transformar mundos inertes en habitables. ¿Lo preservamos o lo desmontamos para sus partes?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ArnorLifeDevice_Bonus_Name_0X1F6FB</Label>
    <String>Conserva el pasado.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ArnorLifeDevice_Bonus_Desc_0X1F6FB</Label>
    <String>Toma el artefacto. Resguárdalo en nuestras bóvedas. Podríamos hallar un mundo digno de su poder.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ArnorLifeDevice_Disassemble_Name_0X1F6FB</Label>
    <String>Benefíciate del pasado.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ArnorLifeDevice_Disassemble_Effect_Desc_0X1F6FB</Label>
    <String>Desmontemos el artefacto y vendamos sus partes. Saquemos provecho de esta antigua tecnología.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_NaniteWarship_Name_0X1F7AC</Label>
    <String>El Creador de Naves de Guerra Nanitas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_NaniteWarship_Desc_0X1F7AC</Label>
    <String>Nuestra nave insignia encontró un artefacto de una civilización desconocida y extinta. Dentro, hallamos nanomáquinas sofisticadas que podrían construir un poderoso navío de guerra automatizado. ¿Explotamos este poder o lo desmontamos para lucrar?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_NaniteWarship_Bonus_Name_0X1F7AC</Label>
    <String>Comandemos una nave de guerra.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_NaniteWarship_Bonus_Desc_0X1F7AC</Label>
    <String>Conservemos el artefacto. El dominio de una nave de guerra antigua podría inclinar la balanza de poder a nuestro favor.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_NaniteWarship_Disassemble_Name_0X1F7AC</Label>
    <String>Cosechemos los recursos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_NaniteWarship_Disassemble_Effect_Desc_0X1F7AC</Label>
    <String>Desmonta el artefacto y vende sus componentes naníticos. Tal tecnología avanzada podría alcanzar un alto precio en el mercado interestelar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundCargoContainer_Name_0x4A2B</Label>
    <String>Un Módulo de Reconocimiento perdido, pero ahora hallado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundCargoContainer_Dec_0x4A2B</Label>
    <String>Nuestra nave insignia ha encontrado un contenedor de carga perdido en el espacio, marcado con extraños símbolos alienígenas. Sospechamos que puede albergar valiosos contenidos. Dentro, descubrimos un módulo de reconocimiento, uno de los elementos más raros que conocemos. Los módulos de reconocimiento son lo que hacen a una nave insignia ser precisamente eso; contienen un gran arsenal de herramientas especializadas y sensores para lidiar con las anomalías que pueblan la galaxia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundCargoContainer_Choice1_Name_0x4A2B</Label>
    <String>Toma el módulo de reconocimiento.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundCargoContainer_Choice1_Dec_0x4A2B</Label>
    <String>Este componente estará disponible en nuestro astillero al diseñar una nueva nave de reconocimiento.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundCargoContainer_Choice2_Name_0x4A2B</Label>
    <String>Extrae sus recursos, quién sabe qué alberga.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundCargoContainer_Choice3_Name_0x4A2B</Label>
    <String>Vende la caja de misterios completa. Que otro se encargue.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundCargoContainer_0x4A2C_Name</Label>
    <String>El Lanzador Cósmico</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundCargoContainer_0x4A2C_Dec</Label>
    <String>Nuestra nave insignia ha tropezado con una visión curiosa: un contenedor de carga Precursor a la deriva. Un intenso entusiasmo inunda el puente al acercarnos. Los escaneos iniciales indican que el contenedor alberga un avanzado rayo de partículas, notablemente pequeño aunque no particularmente potente. El componente está lleno de una alta concentración de Prometio.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundCargoContainer_0x4A2C_Choice1_Name</Label>
    <String>Envía el componente a nuestros astilleros.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundCargoContainer_0x4A2C_Choice1_Dec</Label>
    <String>Este componente estará disponible para nuestro próximo diseño de nave insignia. Los ingenieros ya bullen de ideas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundCargoContainer_0x4A2C_Choice2_Name</Label>
    <String>Extraigan el Prometio. Siempre podríamos usar más recursos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundCargoContainer_0x4A2C_Choice3_Name</Label>
    <String>Vendamos el lote en el Mercado Galáctico. ¡Confiamos en los créditos duros!</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_RareArtifact_0x9F8D_Name</Label>
    <String>El Enigma del Hiperespacio</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_RareArtifact_0x9F8D_Dec</Label>
    <String>Nuestra nave insignia ha detectado un antiguo contenedor de carga a la deriva en el vacío. ¡Un vestigio de las Guerras Precursoras! En su interior, hallamos un sistema de Propulsión Arnoriano intacto, un componente náutico notablemente pequeño para su tamaño. Podría incorporarse a una nave para incrementar su velocidad. O, podríamos extraer una cantidad significativa de Tulio de él, o venderlo al mejor postor. ¿Cuáles son sus órdenes?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_RareArtifact_0x9F8D_Choice1_Name</Label>
    <String>Envía la unidad Precursora de regreso a casa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_RareArtifact_0x9F8D_Choice1_Dec</Label>
    <String>Este sistema de impulso estará disponible al diseñar un nuevo navío.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_RareArtifact_0x9F8D_Choice2_Name</Label>
    <String>Cosechar para obtener valiosos recursos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_RareArtifact_0x9F8D_Choice2_Dec</Label>
    <String>Adquiere 2 Thulium para su uso en diversas tecnologías avanzadas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_RareArtifact_0x9F8D_Choice3_Name</Label>
    <String>Comercializa el artefacto en el Mercado Galáctico.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_RareArtifact_0x9F8D_Choice3_Dec</Label>
    <String>Gana 600 créditos de compradores interesados a lo largo de la galaxia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AbandonedSlipstreamAccelerator_0x5F2C_Name</Label>
    <String>El Acelerador Fantasma</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AbandonedSlipstreamAccelerator_0x5F2C_Dec</Label>
    <String>Navegando el vacío, tu nave detecta una señal inesperada: un contenedor de carga perdido a la deriva. Al inspeccionarlo, descubres un Acelerador Rebufo, ¡un componente esencial para el viaje más rápido que la luz! Es como hallar un motor de Ferrari en una venta de garaje.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AbandonedSlipstreamAccelerator_0x5F2C_Choice1_Name</Label>
    <String>Genial. Podemos emplearlo en alguna de nuestras flotas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>AbandonedSlipstreamAccelerator_0x5F2C_Choice1_Dec</Label>
    <String>Deposita esto en nuestra Bóveda de Artefactos para usarlo en una de nuestras flotas más adelante.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AbandonedSlipstreamAccelerator_0x5F2C_Choice2_Name</Label>
    <String>Desmontémolo por algo de preciado Elerium.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AbandonedSlipstreamAccelerator_0x5F2C_Choice2_Dec</Label>
    <String>Elerium, un recurso raro y valioso, puede no ser tan emocionante como un Acelerador Rebufo, pero también tiene su encanto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AbandonedSlipstreamAccelerator_0x5F2C_Choice3_Name</Label>
    <String>Véndelo por un buen puñado de créditos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_AbandonedSlipstreamAccelerator_0x5F2C_Choice3_Dec</Label>
    <String>Un viejo adagio dice que la basura espacial de un hombre es el tesoro espacial de otro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SurveyModule_Name_0X2D5E</Label>
    <String>Carga Perdida: Módulo de Reconocimiento </String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SurveyModule_Dec_0X2D5E</Label>
    <String>Tu nave ha tropezado con una bodega de carga perdida en la inmensidad espacial. Contiene un módulo de exploración avanzado, quizás de una civilización antigua. Este módulo podría dotar a una nave existente con la capacidad de investigar anomalías. Alternativamente, se puede descomponer en antimateria valiosa, o venderse por créditos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SurveyModule_Store_Name_0X2D5E</Label>
    <String>Almacena el módulo de reconocimiento en nuestra bóveda.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SurveyModule_Store_Desc_0X2D5E</Label>
    <String>Podremos habilitar un navío existente para inspeccionar anomalías.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SurveyModule_BreakDown_Name_0X2D5E</Label>
    <String>Desmonta el módulo de reconocimiento para sus componentes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SurveyModule_Sell_Name_0X2D5E</Label>
    <String>Venda el módulo de reconocimiento por créditos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SurveyModule_Sell_Desc_0X2D5E</Label>
    <String>Transforma el módulo en una cantidad sustancial de créditos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostEnergyWeapon_0x5C2B_Name</Label>
    <String>Descubrimiento de Arma Energética Perdida</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostEnergyWeapon_0x5C2B_Desc</Label>
    <String>Tu nave insignia informa del hallazgo de un contenedor de carga perdido flotando en el espacio. Al inspeccionarlo, se descubre una enigmática arma de energía en su interior. Parece ser de origen y tecnología desconocidos, con potencial para ser un valioso recurso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_EnergyWeapon_Store_Name_0X3E6F</Label>
    <String>Almacena el arma energética en la bóveda para uso futuro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_EnergyWeapon_Store_Desc_0X3E6F</Label>
    <String>Decides resguardar el arma energética en tu bóveda para uso futuro. Este enigmático dispositivo podría ser un factor decisivo en las estrategias defensivas u ofensivas de tu civilización. O quizás no. En cualquier caso, puedes instalarlo en una de tus naves y descubrirlo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostEnergyWeapon_0x5C2B_Choice3_Name</Label>
    <String>Vende el arma energética por créditos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostMissileWeapon_0x5C2A_Name</Label>
    <String>Misterioso Cache de Misiles</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostMissileWeapon_0x5C2A_Dec</Label>
    <String>Tu nave insignia informa el hallazgo de un contenedor de carga perdido flotando en el espacio. Al inspeccionarlo, contiene un prototipo de arma misilística avanzada. El dispositivo, sin precedentes y de origen incierto, podría usarse para equipar uno de nuestras naves con armas de misiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_MissileWeapon_Store_Name_0X3E6F</Label>
    <String>Guarda los misiles en nuestra bóveda para uso futuro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_MissileWeapon_Store_Desc_0X3E6F</Label>
    <String>Resguarda el prototipo avanzado de arma misil en nuestra bóveda para su futura instalación en una nave.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostMissileWeapon_0x5C2A_Choice3_Name</Label>
    <String>Vende el arma de misiles por créditos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostKineticWeapon_0x5C2B_Name</Label>
    <String>Arma Cinética Perdida</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostKineticWeapon_0x5C2B_Desc</Label>
    <String>Tu capitán insignia informa el hallazgo de un misterioso contenedor flotando en el espacio. Contiene un arma cinética avanzada de origen desconocido. Un tipo de impulsor de masa autoreplicante. Podría ser una valiosa adición a tu arsenal o venderse por créditos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_KineticWeapon_Store_Name_0X3E6F</Label>
    <String>Guarda el arma en nuestro bóveda para un uso posterior.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_KineticWeapon_Store_Desc_0X3E6F</Label>
    <String>Decides conservar el arma, resguardándola en tu bóveda para uso futuro. Su tecnología avanzada podría ayudar a una de tus naves a sobrevivir una batalla.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostKineticWeapon_0x5C2B_Choice2_Name</Label>
    <String>Vende el arma por créditos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_TacticalThrusterUpgrade_0x5E3C_Name</Label>
    <String>Carga Perdida: Mejora del Propulsor Táctico</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_TacticalThrusterUpgrade_0x5E3C_Dec</Label>
    <String>Su nave insignia notifica el hallazgo de un contenedor de carga a la deriva en el espacio profundo. Contiene un avanzado dispositivo de mejora de propulsor táctico, aparentemente perdido por otra civilización. Podríamos incorporar este propulsor a una de nuestras naves, logrando una entrada más rápida al alcance de fuego, ventaja que podría ser crucial.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TacticalThrusterUpgrade_Store_Name_0X3F7A</Label>
    <String>Guarda el aparato en la bóveda para su posterior uso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TacticalThrusterUpgrade_Store_Desc_0X3F7A</Label>
    <String>Decides resguardar en tu bóveda el recién descubierto dispositivo de mejora del propulsor táctico para futuros estudios e implementación en tu flota. Podría ofrecer una ventaja significativa frente a tus adversarios en conflictos futuros.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_TacticalThrusterUpgrade_0x5E3C_Choice3_Name</Label>
    <String>Vende el aparato por créditos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostEngineUpgradeModule_0x5C2B_Name</Label>
    <String>Módulo Perdido de Mejora de Motor</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostEngineUpgradeModule_0x5C2B_Dec</Label>
    <String>El capitán de su buque insignia informa el hallazgo de un contenedor de carga extraviado en el espacio. Al parecer, contiene un escaso y valioso módulo de mejora de motor que puede aumentar la velocidad de una nave en el Hiperespacio. Aguardamos sus órdenes sobre cómo proceder.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_EngineUpgradeModule_Store_Name_0X3E6F</Label>
    <String>Guarda el módulo en nuestra bóveda para uso futuro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_EngineUpgradeModule_Store_Desc_0X3E6F</Label>
    <String>Retorna el módulo de mejora del motor a la bóveda de nuestra civilización para su resguardo y uso futuro potencial. Incorpóralo a una de tus naves para incrementar su velocidad.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostEngineUpgradeModule_0x5C2B_Choice2_Name</Label>
    <String>Vende el módulo por créditos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostPollutionRemoverModule_0x4C2B_Name</Label>
    <String>Filtro Atmosférico Perdido</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostPollutionRemoverModule_0x4C2B_Dec</Label>
    <String>El capitán de tu nave insignia informa el hallazgo de un misterioso contenedor flotante en el vacío. Contiene un avanzado Módulo de Eliminación de Contaminación de origen desconocido que filtra los contaminantes atmosféricos. Sus inscripciones descifradas indican que se devolvió por ser 'demasiado caro'. Este aparato podría ser un preciado activo para mantener ecosistemas planetarios, o venderse para obtener una jugosa ganancia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PollutionRemoverModule_Store_Name_0X2E6F</Label>
    <String>Almacena el módulo en la bóveda para usarlo más tarde.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PollutionRemoverModule_Store_Desc_0X2E6F</Label>
    <String>Asegura el Módulo Eliminador de Contaminación en tu bóveda, listo para ser usado en alguno de nuestros mundos mancillados. Siendo tú obviamente el causante en este escenario. Este dispositivo podría ayudar a fingir que te importan los ecosistemas de nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostPollutionRemoverModule_0x4C2B_Choice3_Name</Label>
    <String>Véndelo por dinero.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostArmorModule_0x7C3D_Name</Label>
    <String>Módulo de Armadura Perdido</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostArmorModule_0x7C3D_Desc</Label>
    <String>El capitán de tu nave insignia informa sobre un contenedor de carga perdido flotando en el espacio. Dentro, un módulo de armadura avanzado y misterioso, aplicable a una astronave. Parece valioso, pero aún no se descubre su verdadero potencial.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ArmorModule_Store_Name_0X5A7F</Label>
    <String>Almacena el Módulo de Armadura en nuestra bóveda.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_ArmorModule_Store_Desc_0X5A7F</Label>
    <String>Guarda el módulo de armadura en tu bóveda para uso futuro. Su potencial podría ser invaluable en futuros enfrentamientos, proporcionando mayor protección a una nave objetivo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostArmorModule_0x7C3D_Choice3_Name</Label>
    <String>Vende el Módulo de Armadura.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostPlanetaryBroadcaster_0x4C2B_Name</Label>
    <String>Emisor Planetario Perdido</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostPlanetaryBroadcaster_0x4C2B_Desc</Label>
    <String>Su capitán informa el hallazgo de un contenedor flotando en el espacio. Al inspeccionarlo, parece contener un Antiguo Transmisor Planetario aún funcional. Este dispositivo, destinado a emitir un único despliegue de entretenimiento, podría incrementar enormemente la influencia del planeta si se usa en él.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PlanetaryBroadcaster_Store_Name_0X2E6F</Label>
    <String>Almacena el Transmisor Planetario en la bóveda.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PlanetaryBroadcaster_Store_Desc_0X2E6F</Label>
    <String>Decidiste guardar el transmisor planetario en tu bóveda para uso futuro. Úsalo en un planeta que está luchando contra influencias extranjeras para mejores resultados.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostPlanetaryBroadcaster_0x4C2B_Choice3_Name</Label>
    <String>Vende el Transmisor Planetario por créditos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostPlanetaryCultureModule_0x4C2B_Name</Label>
    <String>Módulo de Cultura Planetaria Perdido</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostPlanetaryCultureModule_0x4C2B_Dec</Label>
    <String>Tu nave insignia informa el hallazgo de un misterioso contenedor flotando en el espacio. Al abrirlo, la tripulación descubre un antiguo artefacto que parece albergar un extenso catálogo de la relevancia cultural de todos los planetas en la galaxia. Un tesoro notable. Lamentablemente, el artefacto, claramente antiguo, probablemente sólo pueda usarse una vez. Podría revelar el valor cultural de cualquier planeta que elijamos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PlanetaryCultureModule_Store_Name_0X2E6F</Label>
    <String>Guarda el Módulo de Cultura Planetaria para uso futuro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PlanetaryCultureModule_Store_Desc_0X2E6F</Label>
    <String>Decides conservar el Módulo de Cultura Planetaria para tu civilización, resguardándolo en tu bóveda. Su potencial para moldear la identidad cultural de planetas enteros puede ser un valioso recurso en tus futuros empeños. Incrementará la relevancia cultural básica del planeta que elijas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostPlanetaryCultureModule_0x4C2B_Choice3_Name</Label>
    <String>Desmonta el módulo y vende las piezas por dinero.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_PlanetaryDefenseModule_0x8F3C_Name</Label>
    <String>Módulo Perdido de Defensa Planetaria</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_PlanetaryDefenseModule_0x8F3C_Desc</Label>
    <String>Tu nave insignia informa el hallazgo de un contenedor de carga perdido en el espacio. Al inspeccionarlo, alberga un avanzado Módulo de Defensa Planetaria, presuntamente de una civilización olvidada. Este enigmático artefacto podría ser invaluable para tu imperio, potenciando la defensa de un planeta ante invasiones.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PlanetaryDefenseModule_Store_Name_0X4E7A</Label>
    <String>Guarda el módulo de defensa en la bóveda.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PlanetaryDefenseModule_Store_Desc_0X4E7A</Label>
    <String>Almacenar este Módulo de Defensa Planetaria en tu bóveda podría brindar una protección invaluable a los planetas de tu imperio en tiempos de conflicto. Su avanzada tecnología podría evitar potencialmente una invasión planetaria.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_PlanetaryDefenseModule_0x8F3C_Choice2_Name</Label>
    <String>Véndelo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostEnemyDestablizerModule_0x4C2B_Name</Label>
    <String>Módulo Perdido de Desestabilización del Enemigo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostEnemyDestablizerModule_0x4C2B_Desc</Label>
    <String>El capitán de tu nave insignia informa el hallazgo de un contenedor de carga perdido en el espacio. Este artefacto parece capaz de infiltrarse silenciosamente en la órbita de un planeta enemigo, elevando su tasa de criminalidad. Un dispositivo realmente perverso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_EnemyDestablizerModule_Store_Name_0X2E6F</Label>
    <String>Almacena el Módulo Destabilizador del Enemigo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_EnemyDestablizerModule_Store_Desc_0X2E6F</Label>
    <String>Almacena el Módulo Destabilizador de Enemigos en tu bóveda. El crimen es nefasto, salvo que afecte a los indeseables. Con este aparato, podrás incrementar la tasa de delincuencia del planeta que prefieras.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostEnemyDestablizerModule_0x4C2B_Choice2_Name</Label>
    <String>Vende el Módulo Destabilizador del Enemigo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostEnemyDefenseSabotageModule_0x4C1B_Name</Label>
    <String>Módulo Perdido de Sabotaje de Defensa del Enemigo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostEnemyDefenseSabotageModule_0x4C1B_Dec</Label>
    <String>Al explorar el confín cósmico, tu nave insignia encuentra un contenedor de carga enigmático. Al abrirlo, descubren un módulo de sabotaje defensivo al enemigo altamente avanzado. Este aparato disminuye de forma permanente la capacidad defensiva de un planeta enemigo al instalar billones de pequeñas esferas cristalinas autoreplicantes que dañan los sistemas de defensa aéreos del planeta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_EnemyDefenseSabotageModule_Store_Name_0X2D6F</Label>
    <String>Guarda el módulo en la bóveda.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_EnemyDefenseSabotageModule_Store_Desc_0X2D6F</Label>
    <String>Decides que el módulo puede ser útil en futuras invasiones, ordenas a tu tripulación que lo guarde en la bóveda.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostEnemyDefenseSabotageModule_0x4C1B_Choice3_Name</Label>
    <String>Vende el módulo por créditos (tras desmontarlo)</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostPropagandizeModule_0x5C2A_Name</Label>
    <String>Modulo Propagandístico Perdido</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostPropagandizeModule_0x5C2A_Dec</Label>
    <String>Tu nave insignia informa sobre un contenedor de carga perdido a la deriva en el espacio. Al abrirlo, descubre un sofisticado Módulo de Propaganda capaz de influir en la lealtad de los ciudadanos enemigos. Su efecto es la reducción drástica de la relevancia cultural del planeta enemigo. ¿Lo guardas para un uso futuro o lo vendes por créditos?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PropagandizeModule_Store_Name_0X3E6F</Label>
    <String>Almacena el Módulo de Propaganda.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PropagandizeModule_Store_Desc_0X3E6F</Label>
    <String>Al resguardar el Módulo de Propaganda en tu bóveda, podrás usarlo para disminuir la influencia de un planeta objetivo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostPropagandizeModule_0x5C2A_Choice2_Name</Label>
    <String>Desmóntalo y vende los fragmentos por dinero.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_PoisonEnemyPlanetModule_0x4C2B_Name</Label>
    <String>Carga Perdida: Dispositivo Venenoso</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_PoisonEnemyPlanetModule_0x4C2B_Desc</Label>
    <String>El capitán informa el hallazgo de un contenedor perdido en el abismo espacial. Dentro, se halló un artefacto altamente avanzado capaz de envenenar un planeta enemigo. ¿Qué se debe hacer con tal tecnología peligrosa?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PoisonEnemyPlanetModule_Store_Name_0X2E6F</Label>
    <String>Guarda el aparato en nuestra bóveda.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_PoisonEnemyPlanetModule_Store_Desc_0X2E6F</Label>
    <String>El aparato se resguarda meticulosamente en la bóveda de tu civilización, disponible para un posible uso futuro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_PoisonEnemyPlanetModule_0x4C2B_Choice3_Name</Label>
    <String>Desmóntalo y vende las piezas por dinero.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_PoisonEnemyPlanetModule_0x4C2B_Choice3_Desc</Label>
    <String>Optas por vender el aparato en el mercado galáctico en lugar de retenerlo. El comprador, un ente anónimo, y el destino final del dispositivo, un enigma. Sin embargo, las arcas de tu civilización ahora rebosan de valiosa moneda.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostDepleteResourcesModule_0x5C2B_Name</Label>
    <String>Módulo Perdido de Agotamiento de Recursos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostDepleteResourcesModule_0x5C2B_Dec</Label>
    <String>Tu buque insignia se aproxima a un contenedor de carga abandonado y detecta un avanzado Módulo de Agotamiento de Recursos en su interior. Este enigmático dispositivo tiene el poder de agotar los recursos de planetas enemigos. ¿Guardarás esta poderosa herramienta o la venderás por créditos?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DepleteResourcesModule_Store_Name_0X3E6F</Label>
    <String>Almacena el Módulo de Recursos Agotados en la Bóveda.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_DepleteResourcesModule_Store_Desc_0X3E6F</Label>
    <String>Al resguardar el Módulo de Agotamiento de Recursos en tu bóveda, adquieres la potestad de su poder futuro. Este dispositivo puede ser desplegado para drenar recursos de planetas enemigos, otorgándote una ventaja estratégica en conflictos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostDepleteResourcesModule_0x5C2B_Choice3_Name</Label>
    <String>Venda los componentes del módulo de Recursos Agotados por dinero.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FriendlyPlanetMineralScanner_0x5C2B_Name</Label>
    <String>Carga Misteriosa: Escáner Avanzado de Minerales</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FriendlyPlanetMineralScanner_0x5C2B_Dec</Label>
    <String>Su capitán informa el hallazgo de un contenedor de carga perdido en el espacio. En su interior, descubrieron un avanzado escáner de minerales, capaz de detectar con precisión recursos valiosos en planetas lejanos. Aunque de un solo uso, puede ser muy valioso. Esta tecnología de vanguardia podría ofrecer una ventaja significativa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FriendlyPlanetMineralScanner_Store_Name_0X3E6F</Label>
    <String>Almacena el Escáner Mineral en nuestro bóveda.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FriendlyPlanetMineralScanner_Store_Desc_0X3E6F</Label>
    <String>Al resguardar el avanzado escáner de minerales en tu bóveda, puedes aprovechar su tecnología para perfeccionar la detección de recursos en nuestros planetas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FriendlyPlanetMineralScanner_0x5C2B_Choice2_Name</Label>
    <String>Venda el Escáner de Minerales por créditos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FriendlyPlanetTechFinderModule_0x5C2B_Name</Label>
    <String>Carga Perdida: Buscador de Tecnología del Planeta Amigo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FriendlyPlanetTechFinderModule_0x5C2B_Dec</Label>
    <String>Tu capitán informa el hallazgo de un contenedor perdido en el espacio. Parece ser un artefacto de una civilización perdida, destinado a localizar tecnología Precursora en planetas amigos. A pesar de su antigüedad y mal estado, aún puede ser valioso, aunque sea para un solo uso. ¿Deseas guardar este artefacto en tu bóveda o venderlo por créditos?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FriendlyPlanetTechFinderModule_Store_Name_0X3E6F</Label>
    <String>Guarda el aparato en la bóveda.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FriendlyPlanetTechFinderModule_Store_Desc_0X3E6F</Label>
    <String>Este aparato incrementará la calificación técnica base del planeta objetivo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FriendlyPlanetTechFinderModule_0x5C2B_Choice3_Name</Label>
    <String>Vende el aparato por créditos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_SummonLeaderModule_0x4C2B_Name</Label>
    <String>Encontrado: Dispositivo Convocador de Líder Sintético</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_SummonLeaderModule_0x4C2B_Dec</Label>
    <String>El capitán de tu buque insignia informa el hallazgo de un contenedor de carga perdido, flotando en el vacío espacial. Tu tripulación descubre un artefacto peculiar en su interior, emitiendo un brillo débil pero hipnótico. Con cierto esfuerzo, tu equipo descubre que es un antiguo artefacto Precursor para convocar a un asesor Yor prototipo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SummonLeaderModule_Store_Name_0X2E6F</Label>
    <String>Guarda el aparato en la bóveda.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SummonLeaderModule_Store_Desc_0X2E6F</Label>
    <String>Con este artefacto, convocarás a un antiguo pero leal Yor como líder asignable.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_SummonLeaderModule_0x4C2B_Choice3_Name</Label>
    <String>Vende el aparato por créditos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_RoboticServantsModule_0x5C2F_Name</Label>
    <String>Carga Perdida: Módulo de Sirvientes Robóticos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_RoboticServantsModule_0x5C2F_Dec</Label>
    <String>Tu capitán insignia informa del hallazgo de un contenedor de carga perdido flotando en el espacio. Al abrirlo, descubren un Módulo de Sirvientes Robóticos avanzado, capaz de mejorar notablemente la eficiencia de la fuerza laboral de un planeta. La decisión es tuya: guardarlo para uso futuro o venderlo por créditos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_RoboticServantsModule_Store_Name_0X3E7F</Label>
    <String>Almacena el Módulo de Sirvientes Robóticos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_RoboticServantsModule_Store_Desc_0X3E7F</Label>
    <String>Al resguardar el Módulo de Siervos Robóticos en tu bóveda, podrás desplegarlo en uno de tus planetas en un futuro, mejorando significativamente la eficiencia y productividad de la fuerza laboral.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_RoboticServantsModule_0x5C2F_Choice4_Name</Label>
    <String>Vende el Módulo de Sirvientes Robóticos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_RoboticStarDrone_0x5C3D_Name</Label>
    <String>Encuentro con un Astro-Dron Robótico</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_RoboticStarDrone_0x5C3D_Desc</Label>
    <String>Tu capitán insignia informa sobre un contenedor de carga perdido flotando en el vacío. Al abrirlo, revela un misterioso astro-dron robótico de avanzada tecnología. Este dron, cuando se despliega, se convierte en una pequeña pero letal nave de batalla. Podría resultar útil o rentable.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_RoboticStarDrone_Store_Name_0X3F7C</Label>
    <String>Guarda el dron en nuestra bóveda.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_RoboticStarDrone_Store_Desc_0X3F7C</Label>
    <String>Al almacenar el dron, puedes analizar su tecnología avanzada e integrarla a tu flota, potencialmente aumentando las capacidades de ésta en futuros enfrentamientos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_RoboticStarDrone_0x5C3D_Choice2_Name</Label>
    <String>Vende el dron por créditos.</String>
  </StringTable>
</StringTableList>
