<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>FIRST_COLONY_NAME</Label>
    <String>Primera Colonia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_COLONY_DESC</Label>
    <String>Con la fundación de esta colonia, hemos dado nuestros primeros pasos hacia la galaxia. Nuestros colonos representan la grandeza de nuestra gente, y con eso tendrán todas las posibilidades de prosperar en este nuevo mundo alienígena.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_DURANTIUM_NAME</Label>
    <String>Primera Mina de Durantium</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_DURANTIUM_DESC</Label>
    <String>Nuestros mineros han vuelto con escombros rocosos, salpicados de un destello plateado-dorado: Durantium. Más denso y resistente que nada visto antes, un suministro constante seguramente propiciará innovaciones en diseño de naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_ELERIUM_NAME</Label>
    <String>Primera Mina de Elerium</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_ELERIUM_DESC</Label>
    <String>Un resplandor inusual inunda la nave minera al absorber el primer lote de la misteriosa sustancia, Elerium. Un material que parece potenciar sistemas de alta energía. Será esencial para armas de rayos de alta energía y ciertos usos domésticos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_PROMETHION_NAME</Label>
    <String>Primera Mina Promethion</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_PROMETHION_DESC</Label>
    <String>Nuestros primeros sondas han regresado con recipientes conteniendo trazas de Promethion, inestable por naturaleza. Será crucial para nuestras investigaciones de diversas aplicaciones.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_THULIUM_NAME</Label>
    <String>Primera Mina de Tulio</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_THULIUM_DESC</Label>
    <String>El tulio no es muy vistoso, sorprendentemente apagado en textura y color. Sólo en dimensiones superiores revela su verdadera naturaleza, una forma estable de Neutronium, un material de densidad colosal. Será un componente esencial para una multitud de nuevos sistemas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_ANTIMATTER_NAME</Label>
    <String>Primera Mina de Antimateria</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_ANTIMATTER_DESC</Label>
    <String>La primera de nuestras sonda minera de antimateria (poco más que un motor con una pala) regresa de la periferia de un agujero negro con su preciado cargamento. Pronto se utilizará la antimateria recolectada para desarrollar sistemas avanzados de armamento y generación de energía.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_TRADE_ROUTE_NAME</Label>
    <String>Primera Ruta Comercial</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_TRADE_ROUTE_DESC</Label>
    <String>Con mínima ceremonia, tu primer fragata mercante se aleja del muelle. A su regreso, contendrá una pequeña porción de la riqueza galáctica, el inicio de una larga serie de intercambios rentables para tu gente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_STARBASE_NAME</Label>
    <String>Primera Base Estelar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_STARBASE_DESC</Label>
    <String>Nuestro pueblo ha construido estructuras permanentes en el espacio antes, pero nada como esto. Esta base estelar es un reflejo de nuestra civilización. Todo lo que somos y hacemos está aquí. Desde aquí, seguramente expandiremos aún más nuestra civilización.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_ANOMALY_NAME</Label>
    <String>Primera Investigación de Anomalías</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_ANOMALY_DESC</Label>
    <String>Nuestra nave de sondeo se aproxima cautelosamente al misterioso objeto, con todos los sensores al máximo. Pronto, uno de los muchos secretos del universo, tal vez un gran peligro o un valioso tesoro, se nos revelará.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_SUBSPACE_STREAM_TRAVEL_NAME</Label>
    <String>Primer Vuelo de Corriente Subespacial</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_SUBSPACE_STREAM_TRAVEL_DESC</Label>
    <String>Con un destello y un truco de física, la nave desaparece, viajando más lejos y rápido que cualquiera de los nuestros. Hoy, la galaxia se ha encogido enormemente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_INVASION_NAME</Label>
    <String>Primera Invasión</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_INVASION_DESC</Label>
    <String>No todos los planetas que descubrimos estarán deshabitados; eso lo sabemos desde hace tiempo. Pero hoy es el primer día que intentamos arrebatar uno a alguien más. Hoy será un triunfo que seguramente celebraremos por mucho tiempo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_GOVERNMENT_UPGRADE_NAME</Label>
    <String>Primera Elección</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_GOVERNMENT_UPGRADE_DESC</Label>
    <String>Nuestro pueblo ha hablado, aunque se dude de la sabiduría, el proceso es incuestionable. El nuevo gobierno tiene un mandato claro. Deseémosle lo mejor, pues su fracaso será el nuestro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_PRECURSOR_RELIC_NAME</Label>
    <String>Primera Reliquia Predecesora</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_PRECURSOR_RELIC_DESC</Label>
    <String>Las lecturas del escáner son ambiguas, pero una cosa es segura: este objeto es antiguo. Mientras nuestras sondas se desplazan alrededor del extraño aparato, queda claro que quienes lo crearon eran enormemente más poderosos y experimentados que nosotros. Es un privilegio siquiera observar su obra.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_TERROR_STAR_USED_NAME</Label>
    <String>Primera Estrella del Terror Utilizada</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_TERROR_STAR_USED_DESC</Label>
    <String>Nuestra civilización desató la feroz potencia de una Estrella de Terror, exterminando un sistema entero y toda vida que albergaba. Sin retorno; se ha iniciado la Era del Terror.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_TERROR_STAR_BUILT_NAME</Label>
    <String>Estrella del Terror Completada</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_TERROR_STAR_BUILT_DESC</Label>
    <String>Vuestra estación espacial recién construida es la cumbre de la armamentística bélica. Con un Rayo Mortal destructor de sistemas, vuestros enemigos tendrán que maniobrar astutamente para derribar a este coloso (sólo cuida ese puerto de escape térmico).</String>
  </StringTable>
</StringTableList>
