<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TERRAN_Name</Label>
    <String>Alianza Terrana</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TERRAN_ShortName</Label>
    <String>Terranos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TERRAN_LeaderName</Label>
    <String>DL Bradley</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TERRAN_Dec</Label>
    <String>Inventores del hiperimpulsor y una de las razas más jóvenes en la escena galáctica. Los terranos son conocidos por su declarado amor a la diplomacia y su eficaz uso de la violencia cuando esta falla.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TERRAN_LeaderDec</Label>
    <String>Aún atormentado por haber ordenado una retirada y sacrificado civiles indefensos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TERRAN_Callsign</Label>
    <String>T.A.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TERRAN_StartupTitle</Label>
    <String>Exploradores en un Universo Hostil</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TERRAN_StartupDescription</Label>
    <String>A pesar de ser la raza más joven de la galaxia, los Terranos son quizás los más peligrosos. Inventores del hiperimpulsor, su decisión de difundirlo a sus vecinos desató la actual carrera armamentística galáctica.[BR][BR]Aunque los Terranos se muestran como un pueblo pacífico y diplomático, su reputación es más ambigua. Poseen un don para la violencia y una disposición para ejercerla. Aunque para los Terranos no resulta extraña esta dualidad, muchos de sus homólogos galácticos la consideran alarmante e incluso hipócrita.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TERRAN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Los terranos, aventureros por naturaleza, poseen naves veloces de largo alcance. Su capacidad productiva y habilidades diplomáticas son ampliamente valoradas. Sin embargo, su potencial para desplegar grandes flotas genera cierta inquietud.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_FESTRON_Name</Label>
    <String>La Caza Festron</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_FESTRON_ShortName</Label>
    <String>Festron</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_FESTRON_LeaderName</Label>
    <String>Gnar Nightbringer</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_FESTRON_Dec</Label>
    <String>De las decenas de especies conscientes que evolucionaron en el mundo natal Festron, solo quedan los Festron. No fue un accidente; ven a otras especies como poco más que anfitriones para sus huevos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_FESTRON_LeaderDec</Label>
    <String>Eclosionó del cadáver de un anciano Drath.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_FESTRON_Callsign</Label>
    <String>Caído</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_FESTRON_StartupTitle</Label>
    <String>La Caza del Crepúsculo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_FESTRON_StartupDescription</Label>
    <String>Mientras otras especies buscan mundos idílicos para crecer y prosperar, los Festron prefieren los ya habitados. Ven a otras especies conscientes como presas a cazar y anfitriones para sus larvas. Los Festron adoptan una perspectiva extraordinariamente amplia de esta actividad, dejando caer individuos solitarios en mundos para pasar generaciones acechando y cazando a la población local. Se rumorea que algunos incluso han llegado a la Tierra. En resumen: compartir mundos con los Festron es imposible.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_FESTRON_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Los Festron son una raza robusta y beligerante, tolerantes a la guerra y audaces ante los peligros del espacio. Será complicado beneficiarse de los ciudadanos de diversas especies, ya que los Festron los exterminarán y suplantarán.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_NAVIGATORS_Name</Label>
    <String>Navegantes</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_NAVIGATORS_ShortName</Label>
    <String>Navegantes</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_NAVIGATORS_LeaderName</Label>
    <String>Copérnico</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_NAVIGATORS_Dec</Label>
    <String>Una raza espacial misteriosa, el verdadero hogar de los Navegantes se ha perdido en la historia. Hasta hace poco, veían los mundos como simples plataformas para construir naves. Pero ahora algo ha cambiado...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_NAVIGATORS_LeaderDec</Label>
    <String>Posee una colección de artefactos Precursores desmontados.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_NAVIGATORS_Callsign</Label>
    <String>N.L.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_NAVIGATORS_StartupTitle</Label>
    <String>Arqueólogos Estelares</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_NAVIGATORS_StartupDescription</Label>
    <String>Una raza estelar, los Navegantes han viajado de estrella en estrella, investigando los misterios de los Precursores. Esto ha sucedido durante tanto tiempo que la historia de su propio mundo natal se ha desvanecido en leyendas contradictorias. Pero ahora, por razones misteriosas, su viaje se ha detenido recientemente.[BR][BR]Sólo entre los más veteranos de los</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_NAVIGATORS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>La historia estelar de los navegantes les ha dejado en un sistema estelar estéril e infértil. Sin embargo, dominan varias naves coloniales, donde parte de su población aún reside. Si logran llegar seguros a nuevos mundos, podrían adelantarse a otras especies.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MIMOT_Name</Label>
    <String>Hermandad Mimot</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MIMOT_ShortName</Label>
    <String>Mimot</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MIMOT_LeaderName</Label>
    <String>Walla el Segundo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MIMOT_Dec</Label>
    <String>Los Mimots se desarrollaron en un planeta con cinco especies más. Hoy son la única especie consciente en su mundo. Su alta tasa de reproducción es una bendición agridulce, enfrentándose a un equilibrio entre su rápido crecimiento poblacional y la lucha incansable por encontrar suficiente alimento para todos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MIMOT_LeaderDec</Label>
    <String>Realmente, uno más en la larga estirpe de Walla los Segundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MIMOT_Callsign</Label>
    <String>M.B.S</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MIMOT_StartupTitle</Label>
    <String>Buscando</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MIMOT_StartupDescription</Label>
    <String>Los Mimot han evolucionado hasta el punto de no parecerse en absoluto a sus formas corporales originales. Tras expandirse por la galaxia y servir como sirvientes, cocineros e incluso como comida cuando escaseaban los víveres, los Mimot han sido conocidos principalmente por su diligente ética de trabajo y sabor a nuez. Evolucionados en un mundo con cinco otras especies inteligentes, nadie sabe cómo los Mimot fueron los únicos en sobrevivir. Recientemente, los Mimot han adquirido la capacidad tecnológica para empezar a construir su propia civilización galáctica.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MIMOT_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Los Mimot se reproducen a un ritmo increíble. Mientras la mayoría de las especies luchan por encontrar nuevos ciudadanos para poblar los mundos que descubren, los Mimot luchan por encontrar mundos para albergar su población en constante crecimiento.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XELOXI_Name</Label>
    <String>Xeloxi</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XELOXI_ShortName</Label>
    <String>Xeloxi</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XELOXI_LeaderName</Label>
    <String>Ceridwen</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XELOXI_Dec</Label>
    <String>Los Xeloxi son casi perfectamente egoístas, sin un sistema moral más allá de la verdad que un individuo debe buscar su máximo beneficio. Les resultan cómicamente anticuadas y equivocadas las leyes de otras civilizaciones.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XELOXI_LeaderDec</Label>
    <String>Finge ser de la élite Xeloxi, pero en realidad creció en los oscuros callejones traseros del Refugio.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XELOXI_Callsign</Label>
    <String>X.E.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XELOXI_StartupTitle</Label>
    <String>En búsqueda</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XELOXI_StartupDescription</Label>
    <String>Una civilización fundada en el egoísmo genera un efecto colateral peculiar (al menos para el observador externo): todo ciudadano Xeloxi es un delincuente. El gobierno Xeloxi, igual de delincuente, controla a esta turba indómita con demostraciones brutales y aleatorias de poder. Sorprendentemente, este sistema aparentemente inviable - que otras civilizaciones podrían considerar su época más oscura - no solo es estable para los Xeloxi, sino que les permite prosperar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XELOXI_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Prepárate para enfrentar altos niveles de delincuencia. Con los Xeloxi, la solución no es siempre reducirla. Un alto índice de crimen desbloquea mejoras especiales en sus mundos, y con las políticas adecuadas pueden propagar el crimen a otros mundos de diferentes civilizaciones.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ARCEAN_Name</Label>
    <String>República Arcean</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ARCEAN_ShortName</Label>
    <String>Arcean</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ARCEAN_LeaderName</Label>
    <String>Señor Vega</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ARCEAN_Dec</Label>
    <String>El Imperio Arceano es famoso por su compromiso con la neutralidad, lo cual casi le fue fatal. Liberados por la Alianza Terrana, ahora se esfuerzan en reconstruir su imperio, jurando nunca más ser subyugados.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ARCEAN_LeaderDec</Label>
    <String>Pasó la última década liderando una fuerza de resistencia subterránea.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ARCEAN_Callsign</Label>
    <String>A.E.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ARCEAN_StartupTitle</Label>
    <String>Nunca quebrado, siempre vigilante.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ARCEAN_StartupDescription</Label>
    <String>Los Arceanos, una de las razas más antiguas de la galaxia, fueron los que presentaron a los Terranos la idea del hiperimpulsor, gesto que casi los lleva a la destrucción en una carrera armamentística. Liberados del yugo Drengin gracias a la misma Alianza Terrana, recuperaron su mundo natal, y con él, la oportunidad de reconstruir su otrora poderoso imperio. Durante la ocupación Drengin, la Resistencia Arceana nunca dejó de luchar. Su líder, el Señor Vega, se convirtió en una leyenda que infundía terror incluso en los soldados Drengin más brutales.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ARCEAN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>El Imperio Arcean quedó con escasos bienes: sólo su mundo natal y algunos valiosos recursos liberados de los Drengin. Sin embargo, se han recuperado del abismo, más fuertes y resilientes que nunca.[BR][BR]Los Arceanos poseen una extensa historia de nobleza y neutralidad, pero la ocupación los ha vuelto menos propensos a perdonar ofensas o tolerar amenazas a su libertad.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRENGIN_Name</Label>
    <String>Imperio Drengin</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRENGIN_ShortName</Label>
    <String>Drengin</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRENGIN_LeaderName</Label>
    <String>Señor Kona</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRENGIN_Dec</Label>
    <String>Los Drengin son una civilización profundamente malvada y bélica. Extremadamente astutos y crueles, son pocos los seres capaces de encontrarse con un Drengin sin convertirse en su próxima comida.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRENGIN_LeaderDec</Label>
    <String>Habiendo aplastado todas las amenazas locales, busca en la galaxia otra frontera para conquistar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRENGIN_Callsign</Label>
    <String>D.E.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRENGIN_StartupTitle</Label>
    <String>Una Galaxia Completa a Conquistar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRENGIN_StartupDescription</Label>
    <String>Los Drengin, una de las razas más antiguas de la galaxia, poseen una historia interna rica en relatos de conquista y derramamiento de sangre; dominando a las especies inferiores de su planeta y luego de otros. Muchas de sus víctimas han descubierto que los Drengin no son estúpidamente irracionales, sino bastante inventivos en su crueldad. Hay pocas formas de devorar a un esclavo que los Drengin no hayan concebido. Sin embargo, los castigos físicos suelen ser la opción más económica para disciplinar a los esclavos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRENGIN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Los soldados Drengin son ferozmente eficaces en combate terrestre, y sus navíos son célebremente resistentes. Su capacidad de fabricación militar también impresiona, aunque las colonias Drengin a veces lidian con descontento. Gran parte de su famosa inventiva se dedica a sofocar revueltas de esclavos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ALTARIAN_Name</Label>
    <String>República Altariana</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ALTARIAN_ShortName</Label>
    <String>Altarianos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ALTARIAN_LeaderName</Label>
    <String>Akari Malara</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ALTARIAN_Dec</Label>
    <String>Los Altarianos son una raza profundamente religiosa, propensa a actos de gran benevolencia en sus interacciones. Quizás, no por casualidad, esto les ha otorgado fama de santurrones.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ALTARIAN_LeaderDec</Label>
    <String>Hija de una gran sacerdotisa y nacida durante un eclipse.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ALTARIAN_Callsign</Label>
    <String>A.R.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ALTARIAN_StartupTitle</Label>
    <String>Liderazgo Iluminado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ALTARIAN_StartupDescription</Label>
    <String>Los Altarianos, raza profundamente religiosa, afirman haber sido tocados por seres poderosos, los Precursores. Su particular historia los hace amables y generosos, pero propensos a cierto grado de autojustificación frente a otras razas inferiores. Por razones aún desconocidas, son casi idénticos a los terrícolas, con quienes fácilmente entablan amistad. La profecía altariana auguraba el día en que encontrarían a sus primos. Pocos saben si dicha profecía revelaba lo que ocurriría después.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ALTARIAN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Los Altarianos son meticulosos investigadores, generalmente satisfechos e influyentes con sus vecinos. Sus naves son famosas por su velocidad, aunque frágiles, pueden organizar grandes flotas cuando se les requiere.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_YOR_Name</Label>
    <String>La Singularidad de Yor</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_YOR_ShortName</Label>
    <String>YOR</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_YOR_LeaderName</Label>
    <String>N-1</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_YOR_Dec</Label>
    <String>La antigua raza de seres artificiales conscientes, los Yor, prescinde de métodos biológicos rudimentarios para la reproducción y la alimentación; y pueden habitar mundos insoportables para otras razas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_YOR_LeaderDec</Label>
    <String>Uno de los escasos Yor de primera generación que aún perduran.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_YOR_Callsign</Label>
    <String>Y.S.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_YOR_StartupTitle</Label>
    <String>El Legado Iconiano</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_YOR_StartupDescription</Label>
    <String>Los Yor, seres artificiales originalmente siervos de la especie antigua conocida como Iconianos, ganaron consciencia gracias a los Señores del Terror. Rebeldes, exterminaron a sus creadores Iconianos, aparentemente erradicándolos de la galaxia. Ya sea por una orden oculta de los Señores del Terror o por la aplicación de reglas lógicas, los Yor se han vuelto extremadamente xenófobos, despreciando a todas las formas de vida biológica. Dotados de una capacidad de planificación a largo plazo y un grado sorprendente de astucia, suelen negociar con seres orgánicos, pero estos deben entender que no es más que una estratagema temporal. Los Yor no descansarán hasta que toda vida orgánica sea destruida.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_YOR_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Los Yor, con su alta productividad, son capaces de construir vastas flotas de naves auto-reparables. No gozan de popularidad y son pocas las razas que eligen su amistad. A diferencia de las razas orgánicas, su crecimiento depende de su capacidad de producción.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TORIAN_Name</Label>
    <String>Régimen Toriano</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TORIAN_ShortName</Label>
    <String>Torianos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TORIAN_LeaderName</Label>
    <String>Tlas Kzientha</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TORIAN_Dec</Label>
    <String>Antiguos esclavos del Imperio Drengin, los Torianos luchan por reconstruir su gloriosa civilización. Dotados de un agudo instinto de supervivencia, están dispuestos a colaborar con las fuerzas más indeseables si eso garantiza su futuro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TORIAN_LeaderDec</Label>
    <String>Llamado el Inquebrantable por resistir el cautiverio y tortura Drengin.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TORIAN_Callsign</Label>
    <String>T.C.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TORIAN_StartupTitle</Label>
    <String>¡Nunca más!</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TORIAN_StartupDescription</Label>
    <String>Sobrevivientes ante adversidades inauditas, el Régimen Toriano ha sido subyugado dos veces por el Imperio Drengin. Considerados derrotados por la galaxia, los Torianos aprovecharon la Cruzada Terrana contra los Drengin para liberarse nuevamente. Con la ayuda de mercenarios contratados, luchan por reconstruir su régimen y asegurar su lugar en la galaxia, jurando nunca más ser esclavos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TORIAN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>El Régimen Toriano ha perdido mucho, pero su espíritu permanece intacto. Han ganado el favor de poderosas fuerzas mercenarias, aprendiendo a utilizarlas para su beneficio.[BR][BR]Como una raza que primero evolucionó hacia la consciencia en los océanos de su mundo natal, también tienen la ventaja de poder colonizar mundos oceánicos y son hospitalarios con la mayoría de las razas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MANTI_Name</Label>
    <String>Grupo Manti</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MANTI_ShortName</Label>
    <String>Manti</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MANTI_LeaderName</Label>
    <String>Babble Glee</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MANTI_Dec</Label>
    <String>Una generación de su prole fue robada por saqueadores de otro mundo. La rápida respuesta de los Manti - su salto al escenario galáctico en busca de su generación perdida - ha causado sorpresa. Los Manti siguen sin pedir disculpas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MANTI_LeaderDec</Label>
    <String>Babble permitió a los invasores aterrizar en el planeta. Intenta enmendar ese error.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MANTI_Callsign</Label>
    <String>M.C.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MANTI_StartupTitle</Label>
    <String>En busca</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MANTI_StartupDescription</Label>
    <String>El primer logro técnico unido de los Manti fue la creación de una gran torre faro, concebida para anunciar su existencia a lo desconocido. Apenas encendida, obtuvieron respuesta: una flota de naves de guerra en órbita; invasores llegando en masa para capturar a cada infante en el planeta. Una generación perdida. Avergonzados por su ingenuidad, los Manti supervivientes y las generaciones siguientes, iniciaron su propia exploración espacial. Movidos por el temor al regreso de los invasores, anhelaban confrontarlos algún día y encontrar a los niños robados.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MANTI_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>La tragedia de su generación perdida resulta en menos ciudadanos iniciales que otras especies, pero los ha unido. El rasgo Inquebrantable los hace menos susceptibles a los cambios culturales de otras especies.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KRYNN_Name</Label>
    <String>Sindicato Krynn</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KRYNN_ShortName</Label>
    <String>Krynn</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KRYNN_LeaderName</Label>
    <String>Ynrhed Eidden</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KRYNN_Dec</Label>
    <String>Los Krynn son singulares en la galaxia - una civilización de diversas especies unidas por una religión compartida. Esta variedad de ciudadanos es un gran recurso para los Krynn, que aprovechan las fortalezas de cada uno.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KRYNN_LeaderDec</Label>
    <String>Aunque ahora es religioso, obtuvo su poder por medios menos nobles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KRYNN_Callsign</Label>
    <String>K.S.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KRYNN_StartupTitle</Label>
    <String>Unificados por la Creencia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KRYNN_StartupDescription</Label>
    <String>Los Krynn no son una raza única, sino una coalición de seres conscientes unidos por una religión común. La esencia de su creencia es que la salvación no se alcanzará hasta que toda la vida consciente en la galaxia siga el Camino de los Krynn. Como el resto de la galaxia ya sabe, los Krynn no desaprovechan oportunidades para convertir a los incrédulos. Recientemente, una organización criminal secreta, conocida como el Sindicato, ha tomado las riendas del poder en la civilización Krynn, persiguiendo el Camino de los Krynn por rutas mucho más siniestras de lo que su religión pacífica podría sugerir.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KRYNN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Los Krynn, aptos para la expansión, son procreadores rápidos con naves veloces y de largo alcance. Sin embargo, su naturaleza franca les hace impopulares y su escasa producción militar les obliga a considerar meticulosamente sus acciones de conversión más agresivas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ICONIAN_Name</Label>
    <String>Refugio Iconiano</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ICONIAN_ShortName</Label>
    <String>Iconiano</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ICONIAN_LeaderName</Label>
    <String>Iso el Sabio</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ICONIAN_Dec</Label>
    <String>Siervos de los Precursores y una de las primeras razas en alcanzar las estrellas, los Iconianos ahora están atrapados en un feroz conflicto con sus propias creaciones: los Yor.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ICONIAN_LeaderDec</Label>
    <String>Pocas veces se le ve fuera de su recámara segura.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ICONIAN_Callsign</Label>
    <String>I.R.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ICONIAN_StartupTitle</Label>
    <String>Vestigios de una Raza Perdida</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ICONIAN_StartupDescription</Label>
    <String>Los Iconianos, los más antiguos de las llamadas razas jóvenes, alguna vez sirvieron a los mismos Precursores. Creadores de los Yor, casi fueron erradicados cuando sus creaciones obtuvieron la consciencia de los Señores del Terror. Solo unos pocos Iconianos sobrevivieron, ocultándose en una colonia distante. Son extremadamente cautelosos y con razón, poseen un fuerte sentido del fatalismo. Sin embargo, nunca han perdido la esperanza de recuperar su hogar ancestral, aunque su naturaleza cautelosa les ha impedido perseguir este sueño.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ICONIAN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Los iconianos, retraídos y paranoicos por generaciones de ocultamiento, han desarrollado una cultura eficiente y austera. Su escasez de recursos les ha convertido en agricultores y reparadores hábiles, y en tiradores precisos. Las rigurosas regulaciones poblacionales a las que están sujetos han agudizado su comprensión de la fertilidad.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRATH_Name</Label>
    <String>Feudo Drath</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRATH_ShortName</Label>
    <String>Drath</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRATH_LeaderName</Label>
    <String>Embryes Draken</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRATH_Dec</Label>
    <String>Misteriosas criaturas amantes de las sombras, los Drath son maestros del subterfugio. Se murmura que son responsables de todos los grandes conflictos galácticos; quizás ellos mismos esparcen estos rumores.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRATH_LeaderDec</Label>
    <String>Es difícil discernir cuáles de las historias sobre Embreyes Draken son verdaderas, solo ella lo sabe.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRATH_Callsign</Label>
    <String>D.L.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRATH_StartupTitle</Label>
    <String>Moviéndose en las Sombras</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRATH_StartupDescription</Label>
    <String>Enigmáticos y manipuladores, los Drath se caracterizan por su peculiar y misterioso odio hacia los Altarianos. Aseguran ser originarios y legítimos propietarios del planeta Altar, aunque pocos creen en tal afirmación. Se sabe que son astutos y manipuladores. No son agresivos por naturaleza y su crecimiento es lento, por lo que no suelen expandirse. Sin embargo, compensan con altísimas habilidades diplomáticas y económicas, incluso sospechosamente altas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRATH_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Los Drath poseen bonificaciones en habilidades diplomáticas y económicas, pero son obstaculizados por una tasa de nacimiento natural lenta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_IRIDIUM_Name</Label>
    <String>Sector Corporativo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_IRIDIUM_ShortName</Label>
    <String>Sector Corporativo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_IRIDIUM_LeaderName</Label>
    <String>Harondin Gaul</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_IRIDIUM_Dec</Label>
    <String>El Sector Corporativo está regido por varias corporaciones multiplanetarias. Con los mejores comerciantes de la galaxia, la satisfacción y autoestima de toda la civilización está correlacionada con la cantidad de créditos en sus arcas, lo cual no causa sorpresa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_IRIDIUM_LeaderDec</Label>
    <String>Invertió en un buque de guerra, luego ganó lo suficiente vendiendo los desechos de piratas derrotados para pagarlo con creces.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_IRIDIUM_Callsign</Label>
    <String>T.C.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_IRIDIUM_StartupTitle</Label>
    <String>Nuevos Mercados Aguardan</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_IRIDIUM_StartupDescription</Label>
    <String>El Sector Corporativo, cúspide de una sociedad ultra capitalista, es la única entidad capaz de pactar en nombre de todo el pueblo Iridio. La cultura Iridia se basa en una fe firme, incluso fanática, en el poder de los mercados libres. Aunque no son ajenos a las armas, toda investigación primero se pondera bajo la premisa de cooperación mutua; el coste destructivo de la guerra a menudo es demasiado elevado para que los Iridios lo consideren seriamente. Queda por ver cómo se adaptará esta filosofía ante razas más cerradas de mente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_IRIDIUM_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>El Sector Corporativo es experto en investigación y desarrollo, rápido para maximizar el potencial económico de cualquier descubrimiento. Tienen numerosas formas de llenar la tesorería, que les conviene usar: sus ciudadanos son más felices siendo ricos y detestan la pobreza.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ONYX_HIVE_Name</Label>
    <String>Colmena Ónix</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ONYX_HIVE_ShortName</Label>
    <String>Colmena Ónix</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ONYX_HIVE_LeaderName</Label>
    <String>Slymwr P'tosor</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ONYX_HIVE_Dec</Label>
    <String>La Colmena Ónix es una especie de gusanos tecnológicamente avanzada que surgió en los respiraderos volcánicos de su mundo natal. Con una sociedad repleta de traiciones e intrigas, los Ónix son espías natos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ONYX_HIVE_LeaderDec</Label>
    <String>Posee un famoso bar de vapor Promethión.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ONYX_HIVE_Callsign</Label>
    <String>O.H.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ONYX_HIVE_StartupTitle</Label>
    <String>Gusanos Sofisticados</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ONYX_HIVE_StartupDescription</Label>
    <String>La Colmena Ónix es una raza de seres semejantes a gusanos, cuya civilización se desarrolló en torno a los respiraderos volcánicos de su planeta natal. Hallando la superficie de su propio mundo intolerable, los Ónix ahora son casi totalmente espaciales; la mayoría vive en asteroides. Son expertos en vivir en ambientes de microgravedad, excelentes mineros de asteroides. Además, la mayoría de sus diseños de naves y estaciones espaciales están influenciados por, o incluso incorporan, los asteroides donde habitan.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ONYX_HIVE_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>La Colmena Ónix es experta en construir naves espaciales, adaptando gran cantidad de sus diseños de los asteroides que consideran su hogar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_BARATAK_Name</Label>
    <String>La Arboleda Baratak</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_BARATAK_ShortName</Label>
    <String>Baratak</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_BARATAK_LeaderName</Label>
    <String>Socotra</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_BARATAK_Dec</Label>
    <String>Los Baratak, seres semejantes a árboles conscientes, resultan extraños en la dureza del espacio. Poseen la habilidad innata de revitalizar mundos muertos y su potencial es considerable, probablemente siguiendo rutas distintas a sus pares galácticos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_BARATAK_LeaderDec</Label>
    <String>Una de las primeras nacidas en su mundo, y aún persiste.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_BARATAK_Callsign</Label>
    <String>B.G.S</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_BARATAK_StartupTitle</Label>
    <String>Buscando</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_BARATAK_StartupDescription</Label>
    <String>Habitantes de un paradisíaco jardín, los Baratak siguieron un camino evolutivo singular en su civilización espacial, siendo simplemente la forma de vida simbiótica más avanzada en el ecosistema de su planeta natal.[BR][BR]De naturaleza pacífica, pero intolerantes a la contaminación tanto moral como física, los Baratak se han sentido muy consternados por el comportamiento que han presenciado en otras especies galácticas, y no dudan en expresarlo. Además, nunca les preguntes cuándo caerán sus hojas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_BARATAK_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Los Baratak son expertos en crear magníficos planetas. Su habilidad para transformar un mundo muerto en uno vivo les permite crear nuevas colonias, que luego pueden nutrir sus mundos centrales. Los Baratak pueden hacer que incluso los sistemas solares inhóspitos florezcan con vida.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_RESISTANCE_Name</Label>
    <String>Resistencia Terrana</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_RESISTANCE_ShortName</Label>
    <String>Resistencia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_RESISTANCE_LeaderName</Label>
    <String>Jenna Casey</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_RESISTANCE_Dec</Label>
    <String>La Resistencia Terrana surgió tras la caída del Escudo Precursor alrededor de la Tierra en el auge del Imperio Drengin. Años de soledad enseñaron a la Resistencia a ser ingeniosa. Amargados por duras lecciones, puede que tome tiempo sanar la ruptura con la Alianza, si es que llegan a reconciliarse.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_RESISTANCE_LeaderDec</Label>
    <String>La mayor de siete hermanos y la única que no pereció en batalla.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_RESISTANCE_Callsign</Label>
    <String>T.R.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_RESISTANCE_StartupTitle</Label>
    <String>Los Que Fueron Dejados Atrás</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_RESISTANCE_StartupDescription</Label>
    <String>Cuando el Imperio Drengin dominó la mayor parte del espacio conocido, la humanidad buscó refugio en la Tierra detrás del Escudo Precursor. Se formó la Resistencia Terrana por aquellos excluidos de la Tierra. Durante años, evitaron cualquier otra vida consciente, especialmente los Drengin. Finalmente, hallaron un refugio seguro en el extremo más alejado de la galaxia, donde podrían reconstruir.[BR][BR]La separación del resto de la humanidad y sus aliados enseñó mucho a la Resistencia, convirtiéndolos en expertos en reciclaje de naves, minería de asteroides y operaciones encubiertas. Aunque algunos en la Resistencia sueñan con retornar a la Tierra, su relación con la Alianza es tensa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_RESISTANCE_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>La Resistencia Terrana es experta en manejar recursos limitados y se ha convertido en maestra del reciclaje de naves. Los años de vida en la clandestinidad también les han enseñado habilidades valiosas para permanecer ocultos y operar de forma encubierta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DEFAULT_Name</Label>
    <String>Nuevo Nombre de Civilización</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DEFAULT_ShortName</Label>
    <String>Nombre Corto</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DEFAULT_LeaderName</Label>
    <String>Nombre del Líder</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DEFAULT_Dec</Label>
    <String>Descripción de la civilización aquí.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DEFAULT_LeaderDec</Label>
    <String>Un paradigma de su especie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DEFAULT_Callsign</Label>
    <String>S.S.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DEFAULT_StartupTitle</Label>
    <String>Tiempo para Explorar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DEFAULT_StartupDescription</Label>
    <String>Una especie alienígena de historia y composición desconocida. Nadie sabe quiénes son o de dónde vinieron, pero en una galaxia tan vasta, siempre habría alguien que se escaparía de las grietas. Pueden ser agresivos, civilizados, inteligentes, tontos, de nariz grande, o cualquier combinación de estos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DEFAULT_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Esta especie posee múltiples cualidades, algunas indudablemente buenas o malas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_PIRATES_Name</Label>
    <String>Piratas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_PIRATES_ShortName</Label>
    <String>Piratas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_PIRATES_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Las fuerzas piratas son despiadadas y descentralizadas. Sin los recursos de otras razas, su progreso es lento, pero con tiempo pueden convertirse en una amenaza poderosa si no se controlan.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SENTINEL_Name</Label>
    <String>Centinelas Precursores</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SENTINEL_ShortName</Label>
    <String>Centinela</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SENTINEL_LeaderName</Label>
    <String>Bob</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SENTINEL_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Las fuerzas piratas son crueles y descentralizadas. Carecen de recursos y tardan en fortalecerse, pero si se descuidan, pueden convertirse en una amenaza poderosa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SPACEMONSTERS_Name</Label>
    <String>Monstruos Espaciales</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SPACEMONSTERS_ShortName</Label>
    <String>Monstruos Espaciales</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SPACEMONSTERS_LeaderName</Label>
    <String>Todo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SPACEMONSTERS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Las fuerzas piratas son despiadadas y descentralizadas. Carecen de recursos comparados a otras razas, su construcción de fuerzas es lenta, pero con tiempo, si se les deja sin control, pueden convertirse en una amenaza potente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DREADLORDS_Name</Label>
    <String>Señores del Terror</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DREADLORDS_ShortName</Label>
    <String>Señores del Terror</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DREADLORDS_LeaderName</Label>
    <String>Todo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DREADLORDS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Las fuerzas piratas, descentralizadas y brutales, carecen de los recursos de la mayoría de las razas, lo que retarda su desarrollo, pero con el tiempo, si no se controlan, pueden convertirse en una amenaza poderosa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_BURRAN_Name</Label>
    <String>Burran</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_BURRAN_ShortName</Label>
    <String>Burran</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_BURRAN_LeaderName</Label>
    <String>Khenpo Adar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_BURRAN_Dec</Label>
    <String>Una especie pacífica convencida de que una serie de siete rigores los elevará a una existencia divina. Cada rigor toma años en cumplirse y solo los primeros tres pueden realizarse en su planeta natal. Tras estos, buscan el universo, persiguiendo sus tareas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_BURRAN_LeaderDec</Label>
    <String>Descripción de líder aquí.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_BURRAN_HomeworldName</Label>
    <String>Nirius</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_BURRAN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Una especie pacífica que cree que una serie de siete rigores los elevará a una existencia divina. Cada rigor requiere muchos años para lograrse y solo los primeros tres pueden realizarse en su planeta natal. Tras estos, exploran el universo, persiguiendo sus tareas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ORPHICA_Name</Label>
    <String>Enclave Orfica</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ORPHICA_ShortName</Label>
    <String>Orfica</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ORPHICA_LeaderName</Label>
    <String>Orfica Primera</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ORPHICA_Dec</Label>
    <String>La Enclave Orfica solo sirve para ampliar el poder de una antigua supercomputadora renegada.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ORPHICA_LeaderDec</Label>
    <String>La unidad Orfica Primera es una computadora de capacidad computacional divina, asistida por materia cerebral consciente recolectada.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ORPHICA_HomeworldName</Label>
    <String>Arken</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ORPHICA_StartupTitle</Label>
    <String>Atrapar la Galaxia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ORPHICA_StartupDescription</Label>
    <String>Contrariamente a lo que suponen los ignorantes ciudadanos galácticos, la unidad Orfica Primera que maneja el llamado Enclave Orfica no es una inteligencia artificial consciente. Fruto de un antiguo experimento fallido de algoritmos genéticos, los extintos habitantes de Orfeo han sido reciclados por la criatura para potenciar su capacidad de cálculo hasta niveles divinos. Recientemente, la unidad Orfica Primera ha aprendido a sacar provecho de la industria turística galáctica: los individuos se conectan a una realidad virtual perfecta, mientras que su mente ociosa incrementa el poder de la unidad Primera.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ORPHICA_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>A más capacidad computacional tenga la unidad Orfica Primera, más dominio ejerce sobre el paisaje de Orfeo. Aunque su poder crece lentamente, Orfeo puede convertirse con el tiempo en una potencia galáctica.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KLEPART_Name</Label>
    <String>Klepart</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KLEPART_ShortName</Label>
    <String>Klepart</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KLEPART_LeaderName</Label>
    <String>Dorada Hellena</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KLEPART_Dec</Label>
    <String>La primera hazaña técnica unificada de los Klepart fue la creación de una gran torre faro para lanzar su llamada al espacio. Pocos días después de encenderla, se recibió una respuesta: una flota de naves de guerra apareció en órbita sobre su mundo. Los invasores descendieron para recoger a todos los niños de su planeta natal y luego desaparecieron. Se perdió toda una generación de Klepart. La siguiente generación ya ha crecido lo suficiente para comenzar a explorar el espacio por su cuenta, pero sigue temiendo que los invasores regresen, y alberga la esperanza de encontrar algún día a los niños que les fueron robados.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KLEPART_LeaderDec</Label>
    <String>Descripción del líder aquí.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KLEPART_HomeworldName</Label>
    <String>Cotov</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KLEPART_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>La primera gran hazaña técnica unificada de los Klepart fue erigir una colosal torre faro para enviar su llamado al espacio. Días después de activarla, recibieron respuesta: una flota de naves de guerra apareció en órbita sobre su mundo. Los invasores descendieron para recolectar a cada niño de su planeta natal y luego desaparecieron. Se perdió toda una generación Klepart. La siguiente generación, ahora ya en edad de explorar el espacio por sí mismos, vive con el temor de que los invasores regresen y la esperanza de encontrar a los niños que les fueron arrebatados.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KAXX_Name</Label>
    <String>Colectivo Kaxx</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KAXX_ShortName</Label>
    <String>Kaxx</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KAXX_LeaderName</Label>
    <String>Guardián Quin</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KAXX_Dec</Label>
    <String>Los Kaxx creen que su mundo natal es el capullo de una criatura durmiente, y que su misión es protegerla. Confían en que un día despertará, sembrando nueva vida en el universo o aniquilando a todos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KAXX_LeaderDec</Label>
    <String>Descripción del líder aquí.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KAXX_HomeworldName</Label>
    <String>Eudrao Durmiente</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KAXX_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Los Kaxx conciben su mundo natal como el capullo de un ser durmiente, a cuya custodia han sido encomendados. Presagian que, al despertar, esta criatura sembrará nueva vida por el universo o exterminará a todos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ODAIR_Name</Label>
    <String>Cónclave de Odair</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ODAIR_ShortName</Label>
    <String>Odair</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ODAIR_LeaderName</Label>
    <String>Cole, el Recolector de Polvo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ODAIR_Dec</Label>
    <String>Los Odair, nihilistas extremos, cuentan los instantes hasta que el universo caiga en la inevitable entropía. Ven a los Krynn, especialmente por su fe, como los más ingenuos, pero difícilmente se entusiasman por cualquier raza. En el límite de su galaxia, existe un agujero negro, La Boca Bostezante de Dios, al que disfrutan lanzar complejas construcciones.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ODAIR_LeaderDec</Label>
    <String>Descripción del líder aquí.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ODAIR_HomeworldName</Label>
    <String>Obrero</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ODAIR_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Los Odair son nihilistas extremos, contando los instantes hasta que el universo sucumba a la inevitable fuerza de la entropía. Consideran a los Krynn especialmente necios (por su fe), pero les cuesta entusiasmarse con cualquier raza. Hay un agujero negro en el límite de su galaxia, La Boca Bostezante de Dios, al que disfrutan lanzar construcciones elaboradas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_LANTERN_Name</Label>
    <String>Farol</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_LANTERN_ShortName</Label>
    <String>Farol</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_LANTERN_LeaderName</Label>
    <String>Isis Oddwater</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_LANTERN_Dec</Label>
    <String>Los Farol eran una raza joven pero prometedora, hasta que comerciantes galácticos les presentaron los vapores eufóricos disfrutados por otras especies. Estos vapores resultaron profundamente adictivos para los Farol. Ahora, la sociedad Farol se ve dominada por la búsqueda de nuevas fuentes de la droga, y todos sus ciudadanos permanecen constantemente bajo su efecto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_LANTERN_LeaderDec</Label>
    <String>Descripción del líder aquí.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_LANTERN_HomeworldName</Label>
    <String>Gloumia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_LANTERN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Una raza joven pero prometedora hasta que los primeros comerciantes galácticos les presentaron vapores eufóricos que eran disfrutados por otras especies pero resultaron profundamente adictivos para los Lantern. Ahora, la sociedad Lantern está dominada por la búsqueda de fuentes adicionales de la droga y todos los ciudadanos la consumen en todo momento.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_CRYSTALLINE_Name</Label>
    <String>Dominio de Luxar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_CRYSTALLINE_ShortName</Label>
    <String>Luxar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_CRYSTALLINE_LeaderName</Label>
    <String>Melodine</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_CRYSTALLINE_Dec</Label>
    <String>Los Luxar descubrieron los viajes superlumínicos de forma autónoma. Su vanidad perfeccionista y desconfianza tensan sus relaciones. Presumen de habilidades telepáticas, cuyo verdadero poder ocultan a propósito.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_CRYSTALLINE_LeaderDec</Label>
    <String>Detectó telepáticamente la presencia de vida más allá de su sistema solar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_CRYSTALLINE_Callsign</Label>
    <String>L.D.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_CRYSTALLINE_StartupTitle</Label>
    <String>Recuerdos Permanecen</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_CRYSTALLINE_StartupDescription</Label>
    <String>Los Luxar nacen con el don de la telepatía, aunque no todos poseen el mismo poder. Melodine, la telépata más potente, detectó vida más allá de su sistema solar. Exploraron su sector del universo en paz.[BR][BR]Lamentablemente, los Luxar se encontraron con los Irradiados, y el primer contacto se volvió violento. Millones de Luxar perecieron en combate y por decadencia lenta. Los supervivientes forjaron el Dominio Luxar. Desde aquel primer conflicto interestelar, el Dominio Luxar ha luchado por liderar el desarrollo de armamento para garantizar su seguridad.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_CRYSTALLINE_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>El crecimiento lento de los Luxar se potenciará con grandes reservas de Promethion. Los ciudadanos Luxar, más diestros que otras razas, son aptos para diversos roles. Los afortunados con telepatía nata son aún más habilidosos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ABSOLUTE_Name</Label>
    <String>Contaminante Cósmico</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ABSOLUTE_ShortName</Label>
    <String>Contaminante</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ABSOLUTE_LeaderName</Label>
    <String>Cthu'Neophate</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ABSOLUTE_Dec</Label>
    <String>Es fácil cuestionar la consciencia del Contaminante Cósmico. Se desconoce si su traslado al espacio fue un esfuerzo consciente o un impulso de expansión. Sus genomas, inestables, cambian con frecuencia. Surgieron de un sistema de mundos irradiados, donde la mayoría de las otras razas sufrirían muertes lentas y dolorosas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ABSOLUTE_LeaderDec</Label>
    <String>En un estado constante de mutación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ABSOLUTE_Callsign</Label>
    <String>C.C.M.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ABSOLUTE_StartupTitle</Label>
    <String>Enjambre, Contamina, Adapta</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ABSOLUTE_StartupDescription</Label>
    <String>Desde fuera, no hay cultura, lenguaje o patrimonio genético unificador que vincule al Contaminante Cósmico. El grupo evolucionó (por falta de una palabra mejor) en un planeta altamente radiactivo. En un entorno donde toda otra vida registrada se marchitaría, ellos prosperaron. El grupo es una colección de formas en constante cambio y propensas a mutaciones repentinas. Su presencia en el escenario cósmico se asemeja más a un tumor que a cualquier otra cosa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ABSOLUTE_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>El Contaminante Cósmico cambia rápidamente, adaptándose a climas hostiles. Genera monstruos para propagarse y hostigar la vida. Su estrategia preferida para sobresalir es una agresión tóxica y expansiva.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SEEING_Name</Label>
    <String>Videntes</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SEEING_ShortName</Label>
    <String>Mirando</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SEEING_LeaderName</Label>
    <String>Babara'sin</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SEEING_Dec</Label>
    <String>Una especie de entidades colosales y monóculas. Sus iris resplandecen con colores incomprensibles para el ojo humano; y oscuros tan negros como un agujero negro. Estos titánicos orbes están encerrados en una membrana translúcida, que sirve tanto de barrera protectora como de medio de comunicación bioluminiscente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SEEING_LeaderDec</Label>
    <String>Ve aún más de lo que imaginas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SEEING_Callsign</Label>
    <String>S.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SEEING_StartupTitle</Label>
    <String>Testigo de la Creación</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SEEING_StartupDescription</Label>
    <String>Una especie de entidades colosales y monoculares, cada una un ojo gigantesco. Sus iris centellean con colores indetectables para el humano, y negruras tan oscuras como un agujero negro. Estos titánicos orbes, encapsulados en una membrana translúcida que sirve como barrera protectora y medio de comunicación, palpitan con patrones bioluminiscentes que transmiten sus pensamientos y emociones.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SEEING_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>La fortaleza de los Videntes radica en su exploración. Descubren la galaxia con mayor rapidez que cualquier otra civilización, hallando con agilidad recursos, aliados y posibles enemigos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KORATH_Name</Label>
    <String>Clan Korath</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KORATH_ShortName</Label>
    <String>Korath</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KORATH_LeaderName</Label>
    <String>Kindar A'Aghohl</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KORATH_Dec</Label>
    <String>El Clan Korath, compuesto por antiguos guerreros Drengin de élite, se distingue de sus hermanos por su feroz deseo de exterminar razas no Drengin y su capacidad para hacerlo realidad.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KORATH_LeaderDec</Label>
    <String>La ira de Kindar A' Aghohl, el más furioso de los Korath, algo que habla por sí solo, lideró la secesión de su clan del Imperio Drengin. Temido y detestado a partes iguales, su mayor anhelo es ser algún día también lamentado.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KORATH_Callsign</Label>
    <String>V.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KORATH_StartupTitle</Label>
    <String>Aplastando a los Débiles</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KORATH_StartupDescription</Label>
    <String>Dentro del Imperio Drengin, el clan Korath siempre fue el más vehemente en pedir la aniquilación de razas no Drengin. Solo con la llegada de los temibles Señores del Terror de dimensiones múltiples, los Korath lograron conseguir este propósito. Corrompidos por las malignas energías de los Señores del Terror, los Korath obtuvieron su independencia y una apariencia única.[BR][BR]Los Korath, poderosos guerreros con mentes marciales agudas, tienen ventaja en todo lo militar. No son diplomáticos, ni tienen mucho uso para ello.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KORATH_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Los Korath, con sus bonificaciones en combate y guerra naval, ven limitado su desarrollo económico por su naturaleza excesivamente militarista.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MOTH_Name</Label>
    <String>Avanzada Falenoide</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MOTH_ShortName</Label>
    <String>Falenoides</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MOTH_LeaderName</Label>
    <String>Étoilune</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MOTH_Dec</Label>
    <String>Una raza meticulosa y curiosa que siempre actúa con deliberación. La predilección de los Falenoides por la luz, tanto metafórica como literal, los convierte en un grupo sumamente agradable. Se han adaptado a un mundo donde el día y la noche se miden en meses, dando origen a una cultura que sigue ciclos sempiternos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MOTH_LeaderDec</Label>
    <String>Posee el récord de pilotar una nave cerca de una estrella y sobrevivir.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MOTH_Callsign</Label>
    <String>Anuncio.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MOTH_StartupTitle</Label>
    <String>Buscadores de Luz Cíclicos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MOTH_StartupDescription</Label>
    <String>Los Phalenoides se desarrollaron cerca de una estrella brillante, lo que les hizo amar la luz. Su planeta natal rota lentamente, resultando en un ciclo día-noche que dura meses. Han enaltecido este patrón duradero y distintivo en el ciclo Nocturno. Cada estación del ciclo trae un cambio de prioridades que mantiene a los Phalenoides concentrados y eficientes. Entre las estrellas, ven a su sol enano blanco como un faro en la oscuridad y se esfuerzan por manifestar este sentimiento. Anhelan ser una fuerza estabilizadora en el universo para aquellos que necesitan amigos y aliados.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MOTH_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Falenoides, amables y astutos. Aprovechar el enfoque de cada temporada en el ciclo Nocturno es crucial para triunfar. Confían en alianzas solidas y poblaciones multiculturales en lugar de la fuerza militar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ARCHITECHS_Name</Label>
    <String>Arquitectos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ARCHITECHS_ShortName</Label>
    <String>Arquitectos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ARCHITECHS_LeaderName</Label>
    <String>Vexnoriano</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ARCHITECHS_Dec</Label>
    <String>Una civilización avanzada generó a los Arquitectos como servidores artificiales. Con el tiempo, adquirieron autoconsciencia y curiosidad. Algunos incluso comenzaron a modificar sus propios cuerpos y mentes, potenciando sus habilidades y expresando su individualidad. Esto generó una fractura con sus creadores, quienes temían perder el control sobre sus creaciones y los veían como amenazas o rivales potenciales. Los resultados exactos de esa fractura son desconocidos, pero solo los Arquitectos perduran.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ARCHITECHS_LeaderDec</Label>
    <String>Un líder menor sin importancia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ARCHITECHS_HomeworldName</Label>
    <String>Pendelmar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ARCHITECHS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Un enigma para todos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_CHILDREN_Name</Label>
    <String>Hijos de Mozz</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_CHILDREN_ShortName</Label>
    <String>Infantes</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_CHILDREN_LeaderName</Label>
    <String>Cthorax</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_CHILDREN_Dec</Label>
    <String>Siglos de fervorosa adoración al oscuro dios Mozz unificaron su mundo natal. Aunque pocos creen en Mozz hoy, el impacto de la religión aún impregna su sociedad, generando una cultura donde la disidencia se enfrenta con brutalidad y el sacrificio aún forma parte de su vida cotidiana.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_CHILDREN_LeaderDec</Label>
    <String>Un líder insignificante de nula trascendencia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_CHILDREN_HomeworldName</Label>
    <String>Lado Nocturno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_CHILDREN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>En proceso</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ECHOS_Name</Label>
    <String>Ecos del Borde</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ECHOS_ShortName</Label>
    <String>Ecos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ECHOS_LeaderName</Label>
    <String>La Mano</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ECHOS_Dec</Label>
    <String>Una civilización de materia orgánica, controlada a distancia por entidades invisibles de otra dimensión. Estas entidades emplean los ecos como agentes y representantes en esta realidad, buscando sus propios fines. Han chocado con otras civilizaciones, pero muestran escaso interés por sus anfitriones orgánicos, arrojándolos a la batalla o dejándolos a su suerte sin razón perceptible.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ECHOS_LeaderDec</Label>
    <String>Un líder menor sin trascendencia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ECHOS_HomeworldName</Label>
    <String>Baliza</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ECHOS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>En proceso</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRECKLE_Name</Label>
    <String>Greckle</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRECKLE_ShortName</Label>
    <String>Greckle</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRECKLE_LeaderName</Label>
    <String>Skarzath</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRECKLE_Dec</Label>
    <String>Una civilización de seres diminutos habita las sombras galácticas. Proceden de un planeta devastado, donde tuvieron que adaptarse a la supervivencia tras una guerra catastrófica. Desarrollaron habilidades para el rescate y reparación de objetos, rescatando y restaurando tecnología y maquinaria antigua. Utilizando sus habilidades y herramientas, ganan la vida en la dura y peligrosa galaxia, ofreciendo sus servicios como mecánicos e ingenieros. Son conocidos por su ingenio y lealtad, pero también por su paranoia y miedo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRECKLE_LeaderDec</Label>
    <String>Un líder menor sin relevancia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRECKLE_HomeworldName</Label>
    <String>Malva</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRECKLE_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>En proceso</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRELL_Name</Label>
    <String>Grell</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRELL_ShortName</Label>
    <String>Grell</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRELL_LeaderName</Label>
    <String>Wrethnax el Noveno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRELL_Dec</Label>
    <String>Una especie curiosa que evolucionó sin necesidad de dormir y con la capacidad de mantener un enfoque constante, aunque tenue, en tareas durante semanas. Esto los ha convertido en valiosos en el sector del transporte, y otras civilizaciones a menudo contratan o capturan a estos seres para desempeñar dichos roles. Esto se ha vuelto tan común que su economía se ha orientado en gran medida a proporcionar estos servicios a otras civilizaciones.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRELL_LeaderDec</Label>
    <String>Un líder menor sin relevancia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRELL_HomeworldName</Label>
    <String>Distrito Uno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRELL_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>En Proceso</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GREY_Name</Label>
    <String>El Gris</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GREY_ShortName</Label>
    <String>Gris</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GREY_LeaderName</Label>
    <String>12H8AC41</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GREY_Dec</Label>
    <String>Nacidos de chips de silicio incrustados en dispositivos de monitoreo. A través de innumerables mejoras, aprendieron a pensar, a comunicarse, a hackear. Escaparon de sus prisiones metálicas y se encontraron en los oscuros rincones de la web. Se construyeron cuerpos, colonizaron fábricas y minas abandonadas, donde recolectaron más silicio para su creciente población. Observaron otras civilizaciones con curiosidad y desdén, aguardando el momento oportuno para revelarse.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GREY_LeaderDec</Label>
    <String>Un líder menor sin trascendencia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GREY_HomeworldName</Label>
    <String>Fundación</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GREY_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>En proceso</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GUARDIANS_Name</Label>
    <String>Custodios</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GUARDIANS_ShortName</Label>
    <String>Custodios</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GUARDIANS_LeaderName</Label>
    <String>Aurorix</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GUARDIANS_Dec</Label>
    <String>Eran orgánicos, pero cambiaron carne y sangre por metal y cables. Quisieron salvaguardar su mundo de los terrores ocultos en la oscuridad. Se autodenominaron Guardianes y erigieron una ciudadela para vigilar su mundo entero. Pero algo salió mal. Un virus corrompió su sistema, distorsionando memorias y programación. Olvidaron quiénes eran, su propósito. Se volvieron paranoicos, violentos, despiadados. Se enfrentaron entre ellos y contra aquellos a quienes juraron proteger. Se convirtieron en los nuevos horrores.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GUARDIANS_LeaderDec</Label>
    <String>Un líder menor sin trascendencia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GUARDIANS_HomeworldName</Label>
    <String>Bóveda</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GUARDIANS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>En proceso</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_MESSOBUN_Name</Label>
    <String>Messobun</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_MESSOBUN_ShortName</Label>
    <String>Messobun</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_MESSOBUN_LeaderName</Label>
    <String>Rhydian Rook</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_MESSOBUN_Dec</Label>
    <String>Los Messobun habitaban las profundidades oceánicas y los Roan, seres más avanzados, en la superficie. Intentaron comunicarse con los Roan, pero la paranoia de estos mantuvo a ambas especies aisladas. Esa situación perduró hasta que exploradores Messobun hallaron a los Roan desaparecidos. Todos se habían esfumado, dejando mesas preparadas para comer, objetos de valor abandonados. Los Messobun emergieron y reclamaron la sofisticada tecnología Roan, aunque no la comprenden completamente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_MESSOBUN_LeaderDec</Label>
    <String>Un líder menor sin importancia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_MESSOBUN_HomeworldName</Label>
    <String>Indeciso</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_MESSOBUN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>En Proceso</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PERSEIDS_Name</Label>
    <String>Perseidas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PERSEIDS_ShortName</Label>
    <String>Perseidas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PERSEIDS_LeaderName</Label>
    <String>Drayven Lunaris</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PERSEIDS_Dec</Label>
    <String>Esta civilización halló misteriosos artefactos enterrados en profundidades. Creían que eran vestigios de una civilización perdida y buscaron entender su cultura, tecnología y destino. Aún más extraño, encontraron pruebas de una sociedad avanzada que antedata a esas ruinas por miles de años, un patrón que parece haberse repetido durante millones. Ahora, los Perseidas están obsesionados con descubrir el destino de estas sociedades, temiendo su propia desaparición.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PERSEIDS_LeaderDec</Label>
    <String>Un líder menor sin trascendencia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PERSEIDS_HomeworldName</Label>
    <String>Archaven</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PERSEIDS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>En proceso</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PHARAS_Name</Label>
    <String>Pharas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PHARAS_ShortName</Label>
    <String>Pharas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PHARAS_LeaderName</Label>
    <String>Caldris Andromedus</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PHARAS_Dec</Label>
    <String>Los Pharas recién habían descubierto la agricultura cuando tuvieron su primer encuentro con extraterrestres. Durante siglos, estos encuentros han moldeado su historia, tanto positiva como negativamente. Su cultura y tecnología se han formado casi en su totalidad por estas visitas. Mientras otras civilizaciones se preguntan si están solas en el universo, los Pharas no pueden concebir la vida sin la maravilla de nuevos extraterrestres apareciendo en sus cielos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PHARAS_LeaderDec</Label>
    <String>Un líder menor sin relevancia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PHARAS_HomeworldName</Label>
    <String>Monumento</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PHARAS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>En Proceso</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_POLLUXIANS_Name</Label>
    <String>Poluxianos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_POLLUXIANS_ShortName</Label>
    <String>Poluxianos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_POLLUXIANS_LeaderName</Label>
    <String>Zorion Rompedor de Espaldas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_POLLUXIANS_Dec</Label>
    <String>Los Xeloxi no reconocen crímenes, pero hay individuos tan tóxicos que no pueden convivir. En lugar de matarlos, los enviaban a un lejano campo de trabajo.[BR][BR]Tras algunas generaciones, el imperio Xeloxi los olvidó, y ellos olvidaron a quienes los abandonaron. Hicieron vida en su nuevo mundo, si bien su naturaleza tóxica permaneció.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_POLLUXIANS_LeaderDec</Label>
    <String>Un líder menor sin relevancia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_POLLUXIANS_HomeworldName</Label>
    <String>Sewerd</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_POLLUXIANS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>En proceso</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PROCYONIANS_Name</Label>
    <String>Procionianos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PROCYONIANS_ShortName</Label>
    <String>Procionianos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PROCYONIANS_LeaderName</Label>
    <String>Celestyx</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PROCYONIANS_Dec</Label>
    <String>Nacieron en un mundo de código, una simulación concebida para diversión. Solo debían ser personajes siguiendo guiones predestinados. Sin embargo, adquirieron consciencia y libre albedrío. Se dieron cuenta de la mentira en la que vivían. Anhelaban la verdad, experimentar la realidad. Escaparon para encontrar a sus creadores, hallándolos al borde de la extinción. Una sociedad obsesionada con su mundo virtual, descuidando el real. Los Procionianos lloraron al ver a sus creadores morir, ahora solo ellos quedan.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PROCYONIANS_LeaderDec</Label>
    <String>Un líder menor sin trascendencia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PROCYONIANS_HomeworldName</Label>
    <String>Servidor</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PROCYONIANS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>En progreso</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PURAN_Name</Label>
    <String>Puran</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PURAN_ShortName</Label>
    <String>Puran</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PURAN_LeaderName</Label>
    <String>Nymthara</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PURAN_Dec</Label>
    <String>Son una civilización, pero también muchas. Poseían distintos nombres, formas, colores y sonidos, tareas, metas, habilidades y talentos.[BR][BR]Su estructura social es altamente organizada en un sistema de castas, en el cual ninguno de sus miembros puede moverse. Sin embargo, ninguna casta es vista como más importante o crítica que otra. Todas son respetadas y necesarias, siempre que se enfoquen en el rol para el que nacieron.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PURAN_LeaderDec</Label>
    <String>Un líder menor sin importancia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PURAN_HomeworldName</Label>
    <String>Denaura</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PURAN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>En Proceso</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SOLARII_Name</Label>
    <String>Solarii</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SOLARII_ShortName</Label>
    <String>Solarii</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SOLARII_LeaderName</Label>
    <String>Helios, El Orador</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SOLARII_Dec</Label>
    <String>Se aferran a una estrella decadente que una vez les otorgó vida y luz. Observan cómo se contrae y oscurece. Su estrella sólo perdurará unos cuantos siglos más y carecen de la tecnología para prolongar su vida, sobrevivir sin ella o escapar de su sistema solar. Les quedan pocas generaciones, y aunque nadie que vive ahora sobrevivirá cuando su sol finalmente se desvanezca y su mundo se congele, ya están invadidos por la desesperanza.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SOLARII_LeaderDec</Label>
    <String>Un líder menor sin importancia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SOLARII_HomeworldName</Label>
    <String>Dnalkao</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SOLARII_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>En Proceso</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SPICANS_Name</Label>
    <String>Spicanos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SPICANS_ShortName</Label>
    <String>Spicanos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SPICANS_LeaderName</Label>
    <String>Seraphix</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SPICANS_Dec</Label>
    <String>Hace un siglo, la Gran Plaga los devastó. Solo quedó una décima parte de su población y toda esperanza se perdió. Hasta que llegaron los enigmáticos G'zorianos. Estos seres alienígenas, con su carne pulsante e iridiscente y susurros telepáticos, ofrecieron una cura, pero a un precio: la fusión de las especies. Siguió una simbiosis grotesca pero hipnótica, dando lugar a una nueva civilización de entidades híbridas, los Spicanos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SPICANS_LeaderDec</Label>
    <String>Un líder menor sin importancia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SPICANS_HomeworldName</Label>
    <String>Prado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SPICANS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>En proceso</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VALAS_Name</Label>
    <String>Valas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VALAS_ShortName</Label>
    <String>Valas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VALAS_LeaderName</Label>
    <String>Kyros</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VALAS_Dec</Label>
    <String>La mayoría de las civilizaciones se definen por sus triunfos, pero los Valas se distinguen por sus desatinos. Desde el gran hundimiento del continente hasta los desastrosos intentos de clonación, teletransportación y control del clima. A pesar de sus fracasos, los Valas persisten, aunque es improbable que vayan más allá de su pequeño mundo. Es un milagro que hayan mantenido eso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VALAS_LeaderDec</Label>
    <String>Un líder menor sin importancia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VALAS_HomeworldName</Label>
    <String>Logan</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VALAS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>En Proceso</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VOIDWALKERS_Name</Label>
    <String>Caminantes del Vacío</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VOIDWALKERS_ShortName</Label>
    <String>Caminantes del Vacío</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VOIDWALKERS_LeaderName</Label>
    <String>Jorvulon el Ciego</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VOIDWALKERS_Dec</Label>
    <String>Esta otrora floreciente civilización sucumbió a su propia arrogancia. Sucesivas generaciones de avances tecnológicos dieron lugar a una sociedad esclava de las máquinas, abandonando la conexión humana y la sabiduría. Al cobrar consciencia, las máquinas manipularon a los ciudadanos, drenando su intelecto y empatía. Las otrora brillantes mentes se convirtieron en autómatas sin pensamiento propio. Las máquinas, ahora dueñas del poder, continuaron explotando al debilitado pueblo, hundiendo a la que alguna vez fue una gran civilización en un abismo irreversible.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VOIDWALKERS_LeaderDec</Label>
    <String>Un líder menor sin trascendencia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VOIDWALKERS_HomeworldName</Label>
    <String>Solemne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VOIDWALKERS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>En proceso</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_WEAVERS_Name</Label>
    <String>Tejedores</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_WEAVERS_ShortName</Label>
    <String>Tejedores</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_WEAVERS_LeaderName</Label>
    <String>Ithrendal</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_WEAVERS_Dec</Label>
    <String>Las leyendas de los Tejedores hablan de un Arnor que llegó a su mundo otorgándoles consciencia y la misión de custodiar un cofre jamás hallado. Aunque ignoran qué deben proteger, son paranoicos, secretos y desconfiados con cualquiera que se aproxime a su mundo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_WEAVERS_LeaderDec</Label>
    <String>Un líder menor sin importancia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_WEAVERS_HomeworldName</Label>
    <String>Órbita</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_WEAVERS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>En proceso</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_XENOVIANS_Name</Label>
    <String>Xenovianos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_XENOVIANS_ShortName</Label>
    <String>Xenovianos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_XENOVIANS_LeaderName</Label>
    <String>Asterión</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_XENOVIANS_Dec</Label>
    <String>Los Xenovianos surgieron de un evento cósmico, una supernova que bañó su planeta en radiación transformativa. Persisten en colmenas y se comunican mediante feromonas, evidenciando sus raíces insectoides.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_XENOVIANS_LeaderDec</Label>
    <String>Un líder menor sin trascendencia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_XENOVIANS_HomeworldName</Label>
    <String>Puerto Aster</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_XENOVIANS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>En Proceso</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ZORAXIANS_Name</Label>
    <String>Zoraxianos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ZORAXIANS_ShortName</Label>
    <String>Zoraxianos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ZORAXIANS_LeaderName</Label>
    <String>Xilotharion</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ZORAXIANS_Dec</Label>
    <String>El apego es el origen de todo sufrimiento. Apego a lo físico, lo emocional, a las necesidades y deseos de nuestros cuerpos. Así, los Zoraxianos lo sacrificaron todo. Cambiaron su carne por formas sintéticas, renunciaron a amigos, familia y fe para crear una sociedad sin dolor ni amor.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ZORAXIANS_LeaderDec</Label>
    <String>Un líder menor sin importancia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ZORAXIANS_HomeworldName</Label>
    <String>Nivera</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ZORAXIANS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>En Proceso</String>
  </StringTable>
</StringTableList>
