<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GenericConfirm</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Entendido.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Explorar y conocer la galaxia es el primer paso para expandir la [HS=HS_ZoneOfControl]Zona de Control[/HS] de la Alianza. Las sondas son la mejor manera de explorar el universo. Tienen un [HS=HS_ShipRange]Alcance[/HS] ilimitado y pueden moverse rápidamente.[BR][BR]La Alianza ha proporcionado una sonda ya cerca de la órbita de la Tierra. Seleccione esa sonda usando el botón izquierdo del ratón y déle órdenes de [HS=HS_ShipMovement]Moverse[/HS] para comenzar a explorar. Esto se puede hacer seleccionando en el mapa a dónde debe moverse la sonda con el botón derecho del ratón o seleccionando el modo [ICON=AutoExplore_Icon] [HS=HS_AutoExplore]Auto-Explorar[/HS] en la interfaz de la sonda. Un [HS=HS_Months]Mes[/HS] solo puede finalizar una vez que todos los barcos y flotas hayan usado todos sus movimientos o hayan sido puestos en Espera.[BR][BR]Se han informado de señales inusuales. Su origen y significado son demasiado débiles para discernir, pero se cree que es otra Civilización. Use la sonda para encontrarlos.[BR][BR]Nuevo Objetivo: Localizar la Otra Civilización.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartSurveyObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Se debe mantener un ojo cauteloso sobre los Drengin. Sin embargo, la Alianza debe continuar asegurando el [HS=HS_Sector]Sector[/HS].[BR][BR]Los [HS=HS_SurveyShip]Barcos de Estudio[/HS] son otra pieza crítica para explorar la galaxia. Los [HS=HS_SurveyShip]Barcos de Estudio[/HS] pueden ser más lentos que las Sondas y están restringidos en [HS=HS_ShipRange]Rango[/HS], pero pueden defenderse. Más importante aún, los [HS=HS_SurveyShip]Barcos de Estudio[/HS] pueden ser utilizados para investigar [HS=HS_Anomaly]Anomalías[/HS].[BR][BR]Las [HS=HS_Anomaly]Anomalías[/HS] toman muchas formas, pero todas pueden ser escaneadas por un [HS=HS_SurveyShip]Barco de Estudio[/HS]. Un [HS=HS_SurveyOrder]Estudio[/HS] toma unos pocos [HS=HS_Months]Meses[/HS] para completarse, pero a menudo revela recursos, componentes o tecnología beneficiosos una vez finalizados.[BR][BR]A un [HS=HS_SurveyShip]Barco de Estudio[/HS] se le puede ordenar [HS=HS_SurveyOrder]Estudiar[/HS] una [HS=HS_Anomaly]Anomalía[/HS] llevándolo a la posición de la [HS=HS_Anomaly]Anomalía[/HS] o utilizando la función [ICON=AutoSurvey_Icon] [HS=HS_AutoSurvey]Auto-Estudio[/HS] de la nave.[BR][BR]Objetivo Completado:  Localizar la Otra Civilización[BR]Nuevo Objetivo: Escanear una Anomalía</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SurveyedFirstAnomaly</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>¡Éxito![BR][BR]La [HS=HS_SurveyShip]Nave de Reconocimiento[/HS] ha terminado de [HS=HS_SurveyOrder]Reconocer[/HS] una [HS=HS_Anomaly]Anomalía[/HS]. Ahora, es momento de lidiar con lo que se ha descubierto.[BR][BR]Explorar la galaxia es solo el primer paso. Ampliar la influencia de la Alianza requerirá colonizar nuevos mundos. No todos los planetas se consideran colonizables. Los planetas tienen una [HS=HS_PlanetClass]Clase de Planeta[/HS], que califica cuán grande, rico en recursos y habitable es un planeta. Todo lo que tenga una calificación superior a 0 es colonizable. Los planetas con una [HS=HS_PlanetClass]Clase de Planeta[/HS] de 0 se consideran un [HS=HS_DeadWorld]Mundo Muerto[/HS].[BR][BR]Los planetas [HS=HS_Colinizing]Colonizados[/HS] proporcionan recursos al [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS] más cercano. La única [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS] de la Alianza es el Mundo Hogar, la Tierra.[BR][BR]Utiliza la Nave de Colonización proporcionada por la Alianza para [HS=HS_ColonizeOrder]Colonizar[/HS] un planeta. Marte siempre ha sido el vecino viable más cercano. Es aconsejable empezar por ahí. Recuerda seguir buscando en el universo [HS=HS_Anomaly]Anomalías[/HS] para escanear; seguirán beneficiando y expandiendo nuestro entendimiento de la galaxia que nos rodea.[BR][BR]Objetivo completado: Escanear una Anomalía[BR]Nuevo Objetivo: Colonizar un Planeta[BR]Nuevo Objetivo: Escanear 5 Anomalías</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SurveyedTargetAnomalies</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>La Alianza ha completado su objetivo de [HS=HS_SurveyOrder]Inspeccionar[/HS] 5 [HS=HS_Anomaly]Anomalías[/HS]. Cada una ha sido una experiencia diferente, incluso si no todas fueron seguras. Aunque no sea un objetivo, seguir escaneando [HS=HS_Anomaly]Anomalías[/HS] resultará beneficioso.[BR][BR]Objetivo Completado: Escanear 5 Anomalías</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartStarbaseObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Este es un texto provisional donde el jugador ha colonizado 4 planetas y está al inicio de un turno durante el tutorial. Recibirán un objetivo para Construir una Base Estelar Económica con instrucciones claras sobre cómo hacer un constructor y convertirlo en una base estelar.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_MasteredAsteroidMining</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>(PLACEHOLDER) Este evento ocurre cuando el jugador ha dominado la minería de asteroides y no está ya en la rama de objetivo para minar un cinturón de asteroides. Este evento proporciona el objetivo de minar un cinturón de asteroides con instrucciones claras sobre cómo hacerlo.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_MasteredAsteroidMiningOnObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>(PLACEHOLDER) Este evento ocurre cuando el jugador ha dominado la minería de asteroides y está activamente en la rama de objetivos para minar un cinturón de asteroides. Este evento proporciona el objetivo de minar un cinturón de asteroides con instrucciones claras sobre cómo hacerlo. Reconoce la finalización del objetivo 'Dominar la Tecnología de Minería de Asteroides'</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompletedStarbase</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>(PLACEHOLDER) este evento ocurre después de que el jugador construye la base estelar económica mientras está en este paso. Reconoce completar la construcción de la base estelar económica y refuerza usos.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompletedStarbaseStartAsteroidMining</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>(PLACEHOLDER) este evento ocurre después de que el jugador construye la base estelar económica mientras está en este paso. Reconoce la finalización de la construcción de la base estelar económica y refuerza su uso. Introduce la Minería de Asteroides y da el objetivo de dominar la tecnología de Minería de Asteroides.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_MinedAnAsteroid</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>(PLACEHOLDER) Este evento ocurre después de que el jugador ha minado un asteroide y completado el paso de 'minar un asteroide'.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedFirstPlanetNormal</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Un paso gigante para la Alianza.[BR][BR]La Alianza ha [HS=HS_Colinizing]Colonizado[/HS] su primer mundo. Ahora que la Alianza ha reclamado un planeta, proporcionará recursos adicionales al [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS] más cercano. Al seleccionar el planeta, se mostrará el camino de la salida.[BR][BR]Recursos como [ICON=Stat_Minerals_Icon] [HS=HS_Minerals]Minerales[/HS], [ICON=Stat_Technology_Icon] [HS=HS_Technology]Tecnología[/HS], y [ICON=Stat_Wealth_Icon] [HS=HS_Wealth]Riqueza[/HS] son cruciales para expandirse y prosperar. Cuantos más planetas [HS=HS_Colinizing]Colonizados[/HS], mejor pueden los [HS=HS_CoreWorld]Mundos Centrales[/HS] rendir y completar proyectos.[BR][BR]El siguiente paso para establecer una posición será colonizar más planetas y eventualmente establecer otro [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS].[BR]Objetivo Completado: Colonizar un Planeta[BR]Nuevo Objetivo: Colonizar 8 Planetas</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedFirstPlanetCoreWorld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Un gran paso para la Alianza.[BR][BR]La Alianza ha [HS=HS_Colinizing]Colonizado[/HS] su primer mundo, uno lo suficientemente grande como para soportar una colonia más grande y convertirse en un [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS]. Muchos planetas son demasiado pequeños o carecen de los recursos necesarios para justificar que se conviertan en un [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS]. Por lo tanto, cuando se coloniza un planeta lo suficientemente grande, se debe aprovechar al máximo.[BR][BR]Los [HS=HS_CoreWorld]Mundos Centrales[/HS] pueden soportar un [HS=HS_Shipyard]Astillero[/HS] y ser mejorados, pero eso requiere que un [HS=HS_Leaders]Líder[/HS] sea asignado como un [HS=HS_Governor]Gobernador[/HS].[BR][BR]Un [HS=HS_Leaders]Líder[/HS] puede ser asignado desde la [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Ventana de Gestión Planetaria[/HS] disponible seleccionando el planeta.[BR]Objetivo Completado: Colonizar un Planeta[BR]Nuevo Objetivo: Colonizar 8 Planetas[BR]Nuevo Objetivo: Nombrar un Gobernador</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedNewPlanetNormal</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>La Alianza ha [HS=HS_Colinizing]Colonizado[/HS] otro planeta. Los planetas que no son un [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS] proporcionan recursos adicionales al [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS] más cercano. Al seleccionar el planeta se mostrará el camino de salida.[BR][BR]Recursos como [ICON=Stat_Minerals_Icon] [HS=HS_Minerals]Minerales[/HS], [ICON=Stat_Technology_Icon] [HS=HS_Technology]Tecnología[/HS], y [ICON=Stat_Wealth_Icon] [HS=HS_Wealth]Riqueza[/HS] son cruciales para expandirse y prosperar. Cuantos más planetas [HS=HS_Colinizing]Colonizados[/HS], mejor pueden desempeñarse y completar proyectos los [HS=HS_CoreWorld]Mundos Centrales[/HS].</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedNewPlanetCoreWorld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Has colonizado tu primer planeta lo suficientemente grande como para establecer un nuevo [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS]![BR][BR]Muchos planetas no son lo suficientemente grandes como para permitir que las colonias se expandan. Los planetas demasiado pequeños para soportar un [HS=HS_Shipyard]Astillero[/HS] son adecuados para sostener colonias más grandes. Estas colonias más pequeñas no requieren de liderazgo o gestión adicional. [BR][BR]Debido a su rareza, se aconseja aprovechar cualquier recurso del planeta lo suficientemente rico como para justificar colonias mayores. Para hacerlo, un [HS=HS_Leaders]Líder[/HS] debe ser asignado como [HS=HS_Governor]Gobernador[/HS] del planeta. Una vez que un [HS=HS_Governor]Gobernador[/HS] ha sido nombrado, un [HS=HS_Shipyard]Astillero[/HS] puede ser construido sobre el planeta, y el planeta puede ser desarrollado para utilizar mejor los recursos.[BR][BR]Los [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] pueden ser reclutados desde el [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menú de Líderes[/HS] bajo la [HS=HS_RecruitmentScreen]Pantalla de Reclutamiento[/HS]. Los [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] reclutados pueden ser asignados para gestionar los planetas bajo la [HS=HS_GovernorsScreen]Pantalla de Gobernadores[/HS].[BR][BR]Nuevo Objetivo: Nombrar un Gobernador</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedCoreworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Has colonizado tu primer planeta lo suficientemente grande como para establecer un nuevo [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS]![BR][BR]Muchos planetas no son lo suficientemente grandes para permitir la expansión de las colonias. Los planetas demasiado pequeños para sostener un [HS=HS_Shipyard]Astillero[/HS] son ideales para soportar colonias más grandes. Estas colonias más pequeñas no requieren ningún liderazgo o gestión adicional. [BR][BR]Debido a su rareza, es aconsejable aprovechar cualquier recurso del planeta lo suficientemente rico como para justificar colonias más grandes. Para hacerlo, un [HS=HS_Leaders]Líder[/HS] debe ser asignado como [HS=HS_Governor]Gobernador[/HS] al planeta. Una vez que un [HS=HS_Governor]Gobernador[/HS] es nombrado, se puede construir un [HS=HS_Shipyard]Astillero[/HS] sobre el planeta, y el planeta puede ser desarrollado para utilizar mejor los recursos.[BR][BR]Los [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] pueden ser reclutados desde el [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menú de Líderes[/HS] bajo la [HS=HS_RecruitmentScreen]Pantalla de Reclutamiento[/HS]. Los [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] reclutados pueden entonces ser asignados para gestionar planetas bajo la [HS=HS_GovernorsScreen]Pantalla de Gobernadores[/HS].[BR][BR]Objetivo completado: Colonizar un Planeta de Clase 10 o superior[BR]Nuevo Objetivo: Nombrar un Gobernador</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizeTargetPlanets</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>La Alianza Terran fue encargada de colonizar planetas para asegurar la presencia de la humanidad en el espacio. Nadie puede cuestionar la competencia de la Alianza con todos los planetas exitosamente [HS=HS_Colinizing]Colonizados[/HS]. Tómate un momento para celebrar este logro.[BR][BR]Objetivo Completado: Colonizar 8 Planetas</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizeTargetPlanetsLastCoreworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>La Alianza Terrana fue encargada de colonizar planetas para asegurar la posición de la humanidad en el espacio. Nadie puede cuestionar la competencia de la Alianza con todos los planetas exitosamente [HS=HS_Colinizing]Colonizados[/HS]. Tómate un momento para deleitarte en este logro.[BR][BR]¡También has asentado tu primer planeta lo suficientemente grande como para establecer un nuevo [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS]![BR][BR]Muchos planetas no son lo suficientemente grandes para permitir que las colonias se expandan. Los planetas demasiado pequeños para soportar un [HS=HS_Shipyard]Astillero[/HS] son adecuados para apoyar colonias más grandes. Estas colonias más pequeñas no requieren ningún liderazgo o gestión adicional.[BR][BR]Debido a su rareza, es aconsejable aprovechar cualquier recurso planetario suficientemente rico como para justificar colonias más grandes. Para hacerlo, un [HS=HS_Leaders]Líder[/HS] debe ser asignado como [HS=HS_Governor]Gobernador[/HS] al planeta. Una vez que un [HS=HS_Governor]Gobernador[/HS] es designado, un [HS=HS_Shipyard]Astillero[/HS] puede ser construido sobre el planeta, y el planeta puede ser desarrollado para utilizar mejor los recursos.[BR][BR][HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] pueden ser reclutados desde el [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menú de Líderes[/HS] bajo la [HS=HS_RecruitmentScreen]Pantalla de Reclutamiento[/HS]. Los [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] reclutados pueden ser asignados para gestionar planetas bajo la [HS=HS_GovernorsScreen]Pantalla de Gobernadores[/HS].[BR][BR]Objetivo Completado: Colonizar 8 Planetas[BR]Nuevo Objetivo: Nombrar un Gobernador</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonzieTargetWorldsNoCoreworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>La alianza de la Alianza Terran fue encargada de colonizar planetas para asegurar la presencia de la humanidad en el espacio. Nadie puede disputar la competencia de la Alianza con todos los planetas exitosamente [HS=HS_Colinizing]Colonizados[/HS]. Tómese un momento para deleitarse en este logro. [BR][BR]Aún queda trabajo por hacer. Ninguno de los planetas [HS=HS_Colinizing]Colonizados[/HS] tiene una clase suficientemente alta para justificar la expansión. Continúe buscando un Planeta con una [HS=HS_PlanetClass]Clase de Planeta[/HS] 10 o superior para [HS=HS_ColonizeOrder]Colonizar[/HS] de modo que podamos establecer un nuevo [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS].[BR][BR]Objetivo Completado: Colonizar 8 Planetas[BR]Nuevo Objetivo: Colonizar un Planeta de Clase 10 o Superior</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_InstalledGovernor</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Has asignado exitosamente un [HS=HS_Governor]Gobernador[/HS]! Su presencia convierte a la Colonia en un [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS] donde se puede construir un [HS=HS_Shipyard]Astillero[/HS] y desarrollar el planeta.[BR][BR]Hay malas noticias. Los informes han confirmado la presencia de Piratas en el Sector. Mientras tengan un punto de apoyo en el espacio y un lugar para construir naves, son una amenaza. Debemos destruir su [HS=HS_Shipyard]Astillero[/HS] para asegurar la seguridad de nuestras Colonias.[BR][BR]Objetivo completado: Nombrar un Gobernador[BR]Nuevo Objetivo: Destruir un Astillero Pirata</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_InformPlayerUnlockedLeaderScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Nadie puede manejar toda la Alianza Terran solo, sin importar lo competente que sea. Con la infraestructura adecuada, ahora se pueden reclutar [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS]. Cada solicitante tiene fortalezas y debilidades, lo que los hace más o menos adecuados para cualquier papel.[BR][BR]Los [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] pueden servir como [HS=HS_Governor]Gobernadores[/HS] y manejar un [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS], convertirse en [HS=HS_Diplomat]Diplomáticos[/HS] (si se establece contacto con otros grupos), y, lo que es importante, pueden servir como [HS=HS_Minister]Ministros[/HS]. Los [HS=HS_Minister]Ministros[/HS] se concentran en beneficiar a toda la civilización. Cada oficina ministerial tiene un área de enfoque y otorga un beneficio basado en la habilidad específica de un Líder.[BR][BR]Recluta nuevos [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] desde el [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menú de Líderes[/HS] bajo la [HS=HS_RecruitmentScreen]Pantalla de Reclutamiento[/HS]. Los [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] pueden entonces ser asignados a nuevos roles bajo la [HS=HS_MinistersScreen]Pantalla de Ministros[/HS].[BR][BR]Nuevo Objetivo: Nombrar 3 Ministros</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CabinetFilled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Has nombrado con éxito a varios [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] en roles de [HS=HS_Minister]Ministros[/HS]. Su apoyo será fundamental para ayudar en la exploración de la galaxia, la colonización de nuevos planetas y la expansión de la influencia de la Alianza Terran. A medida que reclutes nuevos [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] o sus habilidades cambien, siempre puedes cambiar el rol de un [HS=HS_Leaders]Líder[/HS] desde el [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menú de Líderes[/HS].[BR][BR]Existen otras formas de beneficiar a toda la Alianza. Las [HS=HS_Policy]Políticas[/HS] son reglas que pueden emitirse para afectar a todas las colonias y flotas. Para promulgar una [HS=HS_Policy]Política[/HS], la [HS=HS_Tech]Tecnología[/HS] correspondiente debe ser investigada en el [HS=HS_ResearchCenter]Centro de Investigación[/HS]. Investiga Políticas Coloniales para acceder al [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menú de Civilización[/HS] y a un espacio de [HS=HS_Policy]Políticas[/HS].[BR][BR]Objetivo Completado: Nombrar 3 Ministros[BR]Nuevo Objetivo: Investigar Políticas Coloniales</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CabinetFilledUnlockedPolicyScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Has logrado nombrar exitosamente a varios [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] en roles como [HS=HS_Minister]Ministros[/HS]. Su apoyo será de gran ayuda para explorar la galaxia, colonizar nuevos planetas y la expansión de la influencia de la Alianza Terran. A medida que reclutas nuevos [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] o sus habilidades cambian, siempre puedes cambiar el rol que un [HS=HS_Leaders]Líder[/HS] tiene en el [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menú de Líderes[/HS].[BR][BR]Existen otras formas de beneficiar a toda la Alianza. Las [HS=HS_Policy]Políticas[/HS] son reglas que pueden emitirse para afectar a todas las colonias y flotas. La [HS=HS_Tech]Tecnología[/HS] apropiada ya está desbloqueada mediante la investigación de Políticas Coloniales. Ahora, una [HS=HS_Policy]Política[/HS] puede ser promulgada en el [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menú de Civilización[/HS].[BR][BR]Objetivo completado: Nombrar 3 Ministros[BR]Nuevo objetivo: Promulgar una Política</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CabinetFilledEnactedAPolicy</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Has nombrado con éxito a varios [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] en roles de [HS=HS_Minister]Ministros[/HS]. Su apoyo será muy útil para ayudar en la exploración de la galaxia, la colonización de nuevos planetas y la expansión de la influencia de la Alianza Terran. Siempre puedes cambiar el rol de un [HS=HS_Leaders]Líder[/HS] desde el [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menú de Líderes[/HS] cuando reclutes nuevos [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] o sus habilidades cambien.[BR][BR]Hay otras maneras de beneficiar a toda la Alianza. Las [HS=HS_Policy]Políticas[/HS] son reglas que pueden ser emitidas para afectar a todas las colonias y flotas. Ya has desbloqueado la [HS=HS_Tech]Tecnología[/HS] para acceder a las [HS=HS_Policy]Políticas[/HS] y has promulgado una. Recuerda que puedes cambiar las [HS=HS_Policy]Políticas[/HS] para adaptarse mejor a las necesidades actuales de la civilización en el [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menú de Civilización[/HS].[BR][BR]Objetivo Completado: Nombrar 3 Ministros.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockedPolicyScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>¡Investigación completa! Ahora que has terminado de investigar las Políticas Coloniales [HS=HS_Tech]Tecnología[/HS], has obtenido acceso al [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menú de Civilización[/HS] y [HS=HS_Policy]Políticas[/HS].[BR][BR]En el [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menú de Civilización[/HS], puedes obtener una visión general de alto nivel de la Alianza. Puedes revisar la Aprobación total, Producciones de Civilización y más. El [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menú de Civilización[/HS] también da acceso a [HS=HS_Policy]Políticas[/HS] de Civilización. El número de [HS=HS_Policy]Políticas[/HS] que se pueden promulgar puede incrementarse investigando ciertas [HS=HS_Tech]Tecnologías[/HS]. Intenta promulgar una [HS=HS_Policy]Política[/HS] ahora para ayudar a que la Alianza funcione de manera más cohesiva.[BR][BR]Objetivo Completado: Investigar Políticas Coloniales[BR]Nuevo Objetivo: Promulgar una Política</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_EnactedAPolicy</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Has implementado correctamente una [HS=HS_Policy]Política[/HS]. ¡El cambio se llevará a cabo lo más rápido posible![BR][BR]Recuerda que las [HS=HS_Policy]Políticas[/HS] pueden cambiarse en cualquier momento durante tu turno para adaptarse mejor a los objetivos cambiantes o responder a problemas específicos.[BR][BR]Objetivo Completado: Implementar una Política</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_PiratesSpotted</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>TKTKTKTKTKTKTKTKTK</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GuideToRushImprovement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>A veces, especialmente durante un conflicto, esperar unos [HS=HS_Months]Meses[/HS] para que algo termine no es una opción. En esos escenarios, muchos proyectos y construcciones pueden ser [HS=HS_Rush]Acelerados[/HS]. [HS=HS_Rush]Acelerar[/HS] cuesta [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Créditos[/HS], a menudo una buena cantidad de ellos, pero reducirá el tiempo requerido para completar algo a 1 [HS=HS_Months]Mes[/HS].[BR][BR]Algunas colonias están preocupadas de que el conflicto consuma demasiada atención y recursos. Alivie sus preocupaciones [HS=HS_Rush]Acelerando[/HS] una mejora planetaria para mostrarles que aún se les recuerda, y que la Alianza sigue invirtiendo en el desarrollo de sus mundos.[BR][BR]Para [HS=HS_Rush]Acelerar[/HS] una Mejora Planetaria, seleccione un [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS] y abra la ventana de Gestión. Al seleccionar cualquier elemento en la Cola de Construcción con el Botón Izquierdo del Ratón, se mostrarán algunas opciones contextuales. Entre ellas se encuentra la opción [HS=HS_Rush]Acelerar[/HS]. Mientras tenga el [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Control[/HS] y [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Créditos[/HS] requeridos, seleccionar la opción [HS=HS_Rush]Acelerar[/HS] acelerará la mejora específica. La opción [HS=HS_Rush]Acelerar[/HS] se mostrará en gris e inactiva si no dispone de los recursos necesarios.[BR][BR]Nuevo Objetivo: Acelera una Mejora Planetaria.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_RushedImprovement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Los ciudadanos de la Alianza apreciarán los recursos invertidos en su trabajo. Gran trabajo.[BR][BR]Será esencial saber que [HS=HS_Rush]Rush[/HS] solo se puede usar una vez por Colonia y una vez por [HS=HS_Shipyard]Astillero[/HS] en un [HS=HS_Months]Mes[/HS]. Eso es además del a menudo elevado precio requerido. [HS=HS_Rush]Rushing[/HS] se usa mejor para obtener una ventaja drástica o responder rápidamente a un problema.[BR][BR]Objetivo completado: Acelera una Mejora Planetaria.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GuideToExecutiveOrder</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Con el tiempo, la Alianza gana [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Control[/HS], un recurso que representa la capacidad para encantar o forzar a las personas a llevar a cabo órdenes específicas. [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Control[/HS] se puede gastar de varias maneras, y una de las que a menudo cuesta más es la [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Orden Ejecutiva[/HS].[BR][BR][ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Orden Ejecutiva[/HS] son habilidades que ocurren inmediatamente y pueden tener diversos impactos. Pueden ser beneficiosas en todo tipo de escenarios. La orden de Reclutar Colonos puede ser la más útil a medida que la Alianza se expande. Usa una [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Orden Ejecutiva[/HS] para ayudar con los objetivos actuales de la Alianza.[BR][BR][ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Orden Ejecutiva[/HS] se seleccionan de la opción radial relacionada. Algunas se ejecutan tan pronto como se confirma su uso. Otras requieren un objetivo y deben ser dirigidas después de confirmar la orden. Pasa el ratón sobre la opción [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Orden Ejecutiva[/HS] y luego usa el botón izquierdo del ratón para seleccionar una orden.[BR][BR]Nuevo Objetivo: Usa una Orden Ejecutiva.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UsedExecutiveOrder</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>¡Éxito![BR][BR]Tu [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Orden Ejecutiva[/HS] ha sido ejecutada. Además del Costo, la mayoría de las [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Órdenes Ejecutivas[/HS] tienen un tiempo de Enfriamiento, midiendo el número de [HS=HS_Months]Meses[/HS] que deben pasar antes de que la [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Orden Ejecutiva[/HS] pueda ser utilizada de nuevo. Asegurarse de que hay suficiente [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Control[/HS] acumulando de [HS=HS_CoreWorld]Mundos Centrales[/HS] siempre es una buena idea para que las [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Órdenes Ejecutivas[/HS] puedan ser utilizadas cuando sea necesario.[BR][BR]Objetivo Completado: Usar una Orden Ejecutiva</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_PirateShipyardDestroyed</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>La base de operaciones de los [HS=HS_Pirates]Piratas[/HS] en este [HS=HS_Sector]Sector[/HS] ha sido destruida. Puede que haya algunos rezagados, pero su presencia en este [HS=HS_Sector]Sector[/HS] disminuirá sin la capacidad de crear más naves.[BR][BR]Gran trabajo. La Alianza Terran está más cerca de establecer una sólida posición en este Sector.[BR][BR]Objetivo completado: Destruir un Astillero Pirata.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_NeedsUnlockLeaderScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>A medida que la influencia de la Alianza Terran se expande, necesitaremos [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] competentes. Los [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] pueden ayudar a gestionar los [HS=HS_CoreWorld]Mundos Centrales[/HS], servir como [HS=HS_Minister]Ministros[/HS] en beneficio de toda la Alianza, y más. La Alianza necesita asegurar que la infraestructura esté en su lugar para reclutar un [HS=HS_Leaders]Líder[/HS]. Esto se puede lograr completando el Proyecto de Liderazgo Colonial en un [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS].[BR][BR]Nuevo Objetivo: Completa el Proyecto de Liderazgo Colonial.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
