<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <!-- Created with the Flavor Text Editor -->
    <!-- FlavorText.xml -->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Vuresef, {PLAYERFACTION:2}. Tipot {PLAYERFACTION:1} muestra comportamiento extraño. ¡Investiga el Traductor Universal!</Text>
            <PreferenceWeight>1</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TERRAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un bípedo de piel suave nos mira desde la pantalla de visualización. Lleva algún tipo de indumentaria ceremonial ligera, balbucea una serie corta de gruñidos incomprensibles. Al no recibir respuesta de nosotros, hace un gesto a alguien fuera de la pantalla de una manera que sugiere molestia. Parece que ellos tampoco pueden entendernos.[BR][BR](Necesitas investigar el Traductor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_FESTRON</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Nuestra pantalla parpadea durante un minuto antes de que aparezca el video, lleno de la imagen de una enorme criatura insectoide. [BR][BR]Inmóvil al principio, es solo un ligero temblor de sus feroces pinzas lo que indica que la criatura está viva mientras nos mira fijamente. En el fondo, más de su especie se mueven, chasqueando y chittering entre ellos. Un lenguaje de algún tipo, pero es imposible determinar lo que están diciendo.[BR][BR](Necesitas investigar el Traductor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_NAVIGATORS</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Una criatura curiosa nos mira desde la pantalla. Diez o doce patas, al estilo de un insecto segmentado, la criatura también parece tener un exoesqueleto ligeramente blindado.[BR][BR]De su larga lengua diestra, emerge una serie de sutiles siseos. Parece estar intentando comunicarse con nosotros, pero no tiene utilidad.[BR][BR](Necesitas investigar el Traductor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MIMOT</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Aparece en pantalla una pequeña criatura peluda. Con su suave pelaje y enormes ojos, el ser parece adorable, y posiblemente delicioso. Sus ojos se agrandan aún más, quizás percibiendo lo que pensamos. [BR][BR]Finalmente, abre su pequeña y delicada boca y emite una serie de sonidos maullantes. Un tipo de discurso, aunque quién sabe qué significa. Algo adorable, sin duda.[BR][BR](Necesitas investigar el Traductor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_XELOXI</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Aparece en pantalla un bípedo de piel verde, vistiendo ropas elaboradas y un tocado. Probablemente una hembra, si es que esta especie tiene la misma noción de géneros que nosotros, lo cual podría ser una suposición peligrosa. [BR][BR] La criatura pronuncia algo en su lengua nativa, ininteligible, pero de alguna manera muy, muy convincente. [BR][BR] (Necesitas investigar el Traductor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ARCEAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un humanoide de aspecto feroz llena la pantalla, mirándote fijamente desde detrás de unos ojos verdes. Puedes sentir el desprecio que emana de él, aunque no dice nada.[BR][BR]Murmura algo, casi por debajo del rango de audición, y un destello de texto extraño cruza la pantalla, mientras los sistemas de comunicación del alienígena intentan y fallan en interactuar con los nuestros. No habrá conversación con esta criatura hoy.[BR][BR](Necesitas investigar el Traductor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRENGIN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Aparece un bípedo de piel verde y aspecto cruel, mirándonos desafiante. Lleva una especie de armadura y enseña sus dientes, dando la impresión de ser un guerrero, o al menos, deseando ser percibido como tal.[BR][BR]Gruñe algo enojado a la pantalla, y te preguntas por un momento si realmente es malo que no podamos entender lo que dice.[BR][BR](Necesitas investigar sobre el Traductor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Aparece un bípedo delgado y de piel azul, delicado en su aspecto y comportamiento. Nos habla tranquilamente en un lenguaje extraño pero de alguna manera noble.[BR][BR]Al no ver reconocimiento en nuestra respuesta, asiente lentamente con la cabeza, habiendo comprendido la barrera de comunicación que existe. Si acaso, parece decepcionado de nosotros.[BR][BR](Necesitas investigar sobre el Traductor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_YOR</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Una criatura metálica aparece en la pantalla, sus sensores rojos inmutables nos observan fijamente. Los sensores se abren un poco, antes de estrecharse, la criatura nos está estudiando.[BR][BR]Surge un sonido de ella, un choque de sonidos discordantes, casi como si estuviera probando diferentes idiomas en nosotros para ver si entendemos algo. No lo hacemos. Los sensores se estrechan aún más. Ya no tiene sentido comunicarse con este ser ahora.[BR][BR](Necesitas investigar sobre el Traductor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TORIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Aparece en pantalla un pequeño bípedo, mirándonos. Tiene un cráneo ancho y plano, y unos ojos grandes que parecen evitar hacer contacto visual con nosotros. Quizás sea un efecto secundario del sistema de comunicación.[BR][BR]Nos murmura durante un tiempo en un idioma carente de sonidos consonánticos fuertes, pero realmente no llega ningún significado. Tendremos que conversar con esta extraña criatura en otra ocasión.[BR][BR](Necesitas investigar el Traductor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MANTI</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un ser con una forma muy similar a la de un crustáceo se balancea alegremente en nuestra pantalla de visualización, un revoltijo de ojos y patas. Un suave resplandor sugiere que la criatura - y sus congéneres trabajando detrás de él - están bajo el agua en este momento.[BR][BR]La criatura hace clics y chasquidos con sus pinzas en nuestra dirección, sin duda tratando de decir algo. Es difícil decir qué podría ser en este punto.[BR][BR](Necesitas investigar el Traductor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_KRYNN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un alto alienígena bípedo aparece en la pantalla con un cráneo distinto y acanalado. La criatura tiene seis ojos, distribuidos ampliamente en su rostro, que todos se giran para mirarnos.[BR][BR]¿Ha visto antes a nuestra especie, o somos tan misteriosos para ellos como ellos lo son para nosotros? Dice algo, rápido y repetitivo, casi un canto. ¿Quizás un saludo ritual? Pero no hay manera de entenderlo.[BR][BR](Necesitas investigar el Traductor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Aparece un alienígena en la pantalla de visualización, probablemente bípedo, con un cráneo largo y estrecho y delgados tentáculos que salen de la zona de la boca.[BR][BR]Los pequeños ojos hacia la parte superior del cráneo se estrechan cuando dice algo. El tono del lenguaje sugiere una pregunta, aunque no podemos entenderla. El alienígena se balancea suavemente, percibiendo la futilidad de una comunicación más profunda.[BR][BR](Necesitas investigar el Traductor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRATH</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Aparece en pantalla un extraño alienígena bípedo, con rasgos similares a los de un lagarto, incluso draconidos. Las crestas en su frente se flexionan mientras se inclina para estudiarnos desde su posición en una habitación que parece ornada.[BR][BR]De algún lugar profundo dentro de él, emerge una voz profunda y gutural, con la boca apenas moviéndose. Un saludo agradable o una amenaza grave, no podemos estar seguros.[BR][BR](Necesitas investigar el Traductor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_IRIDIUM</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un alienígena hominoides de piel gris nos observa desde la pantalla de visualización. El alienígena tiene cuatro ojos y una delgada sonrisa que da la impresión de amabilidad, aunque eso puede ser una suposición peligrosa.[BR][BR]Detrás de la criatura, se puede ver una nave espacial limpia, incluso de aspecto estéril. Se intercambian algunas palabras, pero no se puede entender nada entre tú y ellos. La delgada sonrisa permanece. Todo a su debido tiempo, parece ser.[BR][BR](Necesitas investigar el Traductor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ONYX_HIVE</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un alto alienígena hominoide nos evalúa desde la pantalla de visualización. Aunque es bípedo, la sección segmentada de su cuello sugiere quizás una biología anélida.[BR][BR]Sin importar su origen, el ser intenta pronunciar unas pocas palabras en su lengua nativa, una extraña combinación de retumbos y vibraciones rítmicas, aunque no se puede entender nada de ello. El alienígena parece divertido con nuestro discurso también.[BR][BR](Necesitas investigar el Traductor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_BARATAK</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Una extraña criatura parecida a una planta aparece en la pantalla. Una piel similar a la corteza cubre su tronco y sorprendentemente su rostro de aspecto humanoide, antes de dar paso a un follaje elegante y bien cuidado más arriba.[BR][BR]En el fondo, se puede ver una nave decididamente orgánica, similar a una planta. La criatura emite una serie de largos y chirriantes gemidos, aparentemente intentando comunicarse con nosotros. Por ahora, no se puede entender nada de lo que dice.[BR][BR](Necesitas investigar el Traductor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_CRYSTALLINE</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Una criatura resplandeciente aparece en la pantalla, su cuerpo formado de cristal azul con ojos anchos e inteligentes. Tan hermosa como es, tu asombro al verla no se refleja en su rostro, que en cambio parece compasivo o disgustado. [BR][BR]Hay una breve pausa mientras la criatura te considera y casi escuchas voces, como recuerdos que resuenan lejanamente en tu mente. Pero no puedes decir lo que dicen, o si vienen del alienígena. Decepcionada, la criatura zumba suavemente en tonos casi musicales. Es hermosa, pero igualmente indescifrable. [BR][BR](Necesitas investigar el Traductor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MOTH</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>El mensaje entrante viene con la imagen de un alienígena delgado cubierto naturalmente de pelusa y quitina. Grandes ojos compuestos parpadean rápidamente y con frecuencia.[BR][BR]Una serie de chasquidos melódicos y siseantes provienen del ser. Después de una breve pausa, otra serie de sonidos atraviesan los altavoces, acompañados de suaves movimientos de manos. Sin un medio para descifrar el mensaje, la comunicación adecuada es inalcanzable.[BR][BR](Necesitas investigar el Traductor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
