<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GenericConfirm</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Entendido.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Bienvenidos a Civilizaciones Galácticas IV. Hoy revisaremos los primeros pasos de la humanidad tras lograr el viaje Más Rápido que la Luz. Una vez que la Tierra Unida decidió comenzar la colonización de otros planetas, creó una organización llamada la Alianza Terrana para supervisar la empresa. Su primera misión fue explorar el espacio en busca de candidatos potenciales para la colonización. [BR][BR]Explorar y conocer la galaxia es el primer paso para expandir la [HS=HS_ZoneOfControl]Zona de Control[/HS] de la Alianza. Las sondas son la mejor manera de explorar el universo. Tienen [HS=HS_ShipRange]Alcance[/HS] ilimitado y pueden moverse rápidamente.[BR][BR][I]Tus informes de misión aparecerán en el lado IZQUIERDO de la pantalla como íconos naranjas. Haz clic IZQUIERDO en uno para revisar.[/I][BR][BR]Recientemente se ha lanzado una sonda de espacio profundo cerca de la órbita terrestre. Selecciona esa sonda usando el Botón Izquierdo del Ratón y dale órdenes para [HS=HS_ShipMovement]Mover[/HS] y empezar a explorar. Esto se puede hacer seleccionando a dónde debe moverse la sonda en el mapa con el Botón Derecho del Ratón o eligiendo el modo de [ICON=AutoExplore_Icon] [HS=HS_AutoExplore]Exploración Automática[/HS] en la interfaz de la sonda. Un [HS=HS_Months]Mes[/HS] solo puede finalizarse una vez que todos los barcos y flotas hayan utilizado todos sus movimientos o estén en Espera.[BR][BR]Hay informes de señales inusuales. Su fuente y significado son demasiado débiles para discernir, pero se cree que es otra Civilización. Usa la sonda para encontrarlos.[BR][BR]Nuevo Objetivo: Localizar la Otra Civilización</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SelectedProbe</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>¡Sonda seleccionada! La nave está lista para recibir órdenes. Dirigir naves por la galaxia es clave para el éxito. Dale a la Sonda su primera orden de [HS=HS_ShipMovement]Mover[/HS].[BR][BR]Con la Sonda seleccionada, establece un destino haciendo clic con el Botón Derecho del Ratón sobre un espacio libre. La Sonda utilizará la ruta más directa a esa ubicación, pasando de un [HS=HS_Tile]Casillero[/HS] a otro.[BR][BR]Si no ves la Cuadrícula, puedes activar la visibilidad de la Cuadrícula en el Menú de Opciones bajo Interfaz. También puedes alternar la visibilidad de la Cuadrícula presionando la tecla G.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompleteProbeMove</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>¡Éxito![BR][BR]Al explorar el [HS=HS_Sector]Sector[/HS], recuerda que todas las naves tienen un límite de cuán lejos pueden moverse en un [HS=HS_Months]Turno[/HS]. Todas las Naves tienen una cantidad determinada de [ICON=Moves_Icon] [HS=HS_Moves]Movimientos[/HS] que representa cuántos [HS=HS_Tile]Casilleros[/HS] pueden atravesar en un turno.[BR][BR]Si das una orden que está más allá de lo que una nave puede moverse en un único [HS=HS_Months]Turno[/HS], seguirá esas órdenes durante el número de [HS=HS_Months]Turnos[/HS] necesarios para llegar a la ubicación establecida.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartResearchSurveyShips</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Comandante, lo siguiente que requiere su atención es asegurar que el [HS=HS_ResearchCenter]Centro de Investigación[/HS] tenga un objetivo activo.[BR][BR]Aunque hay varias opciones, se recomienda concentrarse en [HS=HS_Tech]Tecnologías[/HS] que mejoren nuestras capacidades de exploración, como las Misiones de Reconocimiento. Acceda al Centro de Investigación seleccionando la Barra de Investigación con el Botón Izquierdo del Ratón.[BR][BR]Nuevo Objetivo: Investigar Misiones de Reconocimiento</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OpenResearchScreenFirstTime</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Bienvenido al [HS=HS_ResearchCenter]Centro de Investigación[/HS]. Aquí es donde diriges los esfuerzos de investigación para desbloquear nuevas [HS=HS_Tech]Tecnologías[/HS]. Completar [HS=HS_Tech]Tecnologías[/HS] es cómo obtienes acceso a nuevas naves, edificios, elementos de gestión y más.[BR][BR]La pantalla tiene tres secciones: las Sugerencias del Asesor en el medio, la [HS=HS_Tech]Tecnología[/HS] actual que se está investigando en la parte inferior y todas las [HS=HS_Tech]Tecnologías[/HS] que se pueden investigar listadas en el panel de la derecha.[BR][BR]Seleccionar una [HS=HS_Tech]Tecnología[/HS] con el Botón Izquierdo del Ratón la establecerá como el objetivo de investigación actual. Intenta establecer un objetivo de investigación ahora. Se recomienda comenzar con Misiones de Reconocimiento.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OnSetFirstResearchTarget</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>¡Objetivo de investigación establecido![BR][BR]Todas las [HS=HS_Tech]Tecnologías[/HS] requieren una cantidad de [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Investigación[/HS]. Cada [HS=HS_Months]Turno[/HS] se genera y aplica una cantidad determinada de [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Investigación[/HS] a la [HS=HS_Tech]Tecnología[/HS] objetivo.[BR][BR]Principalmente, esto te concierne en cuanto al tiempo que tomará completar la investigación. Puedes ver el número de [HS=HS_Months]Turnos[/HS] que una [HS=HS_Tech]Tecnología[/HS] tardará en su listado. El número de [HS=HS_Months]Turnos[/HS] restantes se muestra en la Barra de Investigación.[BR][BR]Las maneras de aumentar la cantidad de [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Investigación[/HS] generada por [HS=HS_Months]Turno[/HS] se tratarán a medida que la Alianza Terrana se expanda.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompleteResearchSurveyShips</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Investigación de Misiones de Reconocimiento completa, hemos obtenido una [HS=HS_SurveyShip]Nave Insignia[/HS].[BR][BR]Las [HS=HS_SurveyShip]Naves Insignia[/HS] serán cruciales para explorar la galaxia. Las [HS=HS_SurveyShip]Naves Insignia[/HS] tienen el módulo necesario para investigar [HS=HS_Anomaly]Anomalías[/HS].[BR][BR]Una [HS=HS_Anomaly]Anomalía[/HS] es un objeto en el espacio que es incierto, abandonado o enigmático. Descubrir una [HS=HS_Anomaly]Anomalía[/HS] puede ser beneficioso pero también peligroso. Investiga una [HS=HS_Anomaly]Anomalía[/HS] utilizando la nueva [HS=HS_SurveyShip]Nave Insignia[/HS].[BR][BR]Nuevo Objetivo: Escanear una Anomalía</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompleteResearchSurveyShipsOnObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Investigación de Misiones de Reconocimiento completada, hemos obtenido una [HS=HS_SurveyShip]Nave Insignia[/HS].[BR][BR][HS=HS_SurveyShip]Las Naves Insignia[/HS] serán esenciales para explorar la galaxia. [HS=HS_SurveyShip]Las Naves Insignia[/HS] tienen el módulo necesario para investigar [HS=HS_Anomaly]Anomalías[/HS].[BR][BR]Una [HS=HS_Anomaly]Anomalía[/HS] es un objeto en el espacio que está poco claro, abandonado o es enigmático. Descubrir una [HS=HS_Anomaly]Anomalía[/HS] puede ser beneficioso pero también peligroso. Investiga una [HS=HS_Anomaly]Anomalía[/HS] usando la nueva [HS=HS_SurveyShip]Nave Insignia[/HS].[BR][BR]Objetivo completado: Investigar Misiones de Reconocimiento[BR]Nuevo Objetivo: Escanear una Anomalía</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartPlanetaryManagement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Es el comienzo de un nuevo [HS=HS_Months]Turno[/HS]. Otra tarea que requiere tu atención es gestionar nuestros [HS=HS_CoreWorld]Mundos Centrales[/HS]. Un [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS] es cualquier planeta con un [HS=HS_Leaders]Líder[/HS] a cargo. Por ahora, eso es solo nuestro Mundo Natal, la Tierra. A medida que se expanda la Alianza, hablaremos más sobre [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] y cómo establecer un [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS], pero por ahora, concentremosnos en la Tierra.[BR][BR]Accede a la [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Ventana de Gestión Planetaria[/HS] seleccionando la Tierra con el Botón Izquierdo del Ratón y luego presionando el botón de [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Gestión Planetaria[/HS].[BR][BR]Nuevo Objetivo: Construir 2 Mejoras Planetarias</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OpenedPlanetaryManagement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>En esta pantalla, puedes ver todo lo relevante al planeta. Actualmente, estamos enfocados en planificar Mejoras. Las Mejoras pueden tener varios efectos beneficiosos; el más común es cómo afectan la Producción Planetaria. [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Fabricación[/HS], [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Investigación[/HS], [ICON=Stat_Income_Icon] [HS=HS_ColonyGrossIncome]Ingresos[/HS], [ICON=Stat_Food_Icon] [HS=HS_Food]Alimentos[/HS] y [ICON=Stat_Influence_Icon] [HS=HS_Influence]Influencia[/HS] todos tienen su propio impacto en la Alianza. Mejorar la Producción tendrá efectos beneficiosos.[BR][BR]Intenta colocar la Mejora de la Ciudad Capital para la Tierra en una casilla libre. Puedes hacer esto manteniendo presionado el Botón Izquierdo del Ratón sobre una Mejora única del panel derecho y arrastrándola a una casilla antes de soltar el Botón Izquierdo del Ratón.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_PlacedFirstPlanetaryImprovement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Colocación confirmada, Comandante. Al colocar más Mejoras y Distritos, es importante conocer los [HS=HS_Adjacency]Bonos de Adyacencia[/HS]. Todas las Mejoras y Distritos tienen efectos específicos según su nivel. Puedes aumentar el nivel construyendo algo con un bono de adyacencia que aplique a los bonos que ofrece una Mejora.[BR][BR]Otra forma de obtener más de tus Mejoras e incrementar su nivel es construir sobre Casillas con un beneficio existente. Construir estructuras similares juntas en casillas que coincidan con su beneficio a menudo dará los mejores resultados.[BR][BR]Puedes planificar con anticipación colocando los planes para varias Mejoras o Distritos a la vez. El orden en que se completará la construcción es visible en la Cola de Construcción, que puedes reorganizar según sea necesario.[BR][BR]Planea algunos Distritos haciendo clic en una casilla con el Botón Izquierdo del Ratón y luego seleccionando un Distrito de la lista de opciones disponibles.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_FinishedPlanetaryImprovements</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Las colonias informan que se ha completado otra Mejora Planetaria. Puede que solo sea un comienzo, pero cada Mejora completada aumenta nuestra competencia. A veces deberíamos recordar celebrar las pequeñas victorias.[BR][BR]Deberás continuar gestionando los [HS=HS_CoreWorld]Mundos Centrales[/HS]. Si no te gusta la ubicación de una Mejora o Distrito, puedes usar la orden Desmontar para despejar la casilla. Selecciona la casilla y luego elige la opción Destruir Mejora.[BR][BR]Objetivo completado: Construir 2 Mejoras Planetarias</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OnCompletedExplore</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Comandante, tras contactar con los Drengin, confirmamos que son la fuente de la señal misteriosa.[BR][BR]No tenemos más información sobre ellos. Es recomendable proceder con cautela y mantener relaciones diplomáticas positivas. Ya hemos tenido suficientes problemas con los Piratas en este [HS=HS_Sector]Sector[/HS].[BR][BR]Aunque no sea un objetivo activo, deberíamos seguir explorando para cumplir con nuestros otros objetivos.[BR][BR]Objetivo completado: Explorar el Sector</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_FinishedFirstTurnActions</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Comandante, puede terminar su turno una vez que haya atendido todos los asuntos pendientes.[BR][BR]Solo se pueden hacer ciertas cosas en un Mes, que es la medida de un [HS=HS_Months]Turno[/HS]. Cuando todos los asuntos que requieren atención han sido reconocidos o atendidos, puede pasar el [HS=HS_Months]Turno[/HS] y avanzar al siguiente mes para comenzar un nuevo [HS=HS_Months]Turno[/HS].[BR][BR]Puede pasar el [HS=HS_Months]Turno[/HS] presionando el Botón de Turno o pulsando la tecla TAB.[BR][BR]Cuando esté listo, pase el turno; habrá mucho más por atender en el próximo [HS=HS_Months]Turno[/HS].</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartSurveyObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Se debe tener un ojo avizor en los Drengin. Aun así, debemos seguir asegurando el [HS=HS_Sector]Sector[/HS].[BR][BR]Las [HS=HS_SurveyShip]Naves Insignia[/HS] son otra pieza crítica para explorar la galaxia. Las [HS=HS_SurveyShip]Naves Insignia[/HS] pueden ser más lentas que las Sondas y tienen un alcance limitado en [HS=HS_ShipRange]Alcance[/HS], pero pueden defenderse. Más importante aún, las [HS=HS_SurveyShip]Naves Insignia[/HS] pueden usarse para investigar [HS=HS_Anomaly]Anomalías[/HS].[BR][BR]Las [HS=HS_Anomaly]Anomalías[/HS] adoptan muchas formas, pero todas pueden ser escaneadas por una [HS=HS_SurveyShip]Nave Insignia[/HS]. Una [HS=HS_SurveyOrder]Inspección[/HS] toma unos [HS=HS_Months]Meses[/HS] en completarse, pero a menudo revela recursos beneficiosos, componentes o tecnología una vez terminada.[BR][BR]Una [HS=HS_SurveyShip]Nave Insignia[/HS] puede ser ordenada para [HS=HS_SurveyOrder]Inspeccionar[/HS] una [HS=HS_Anomaly]Anomalía[/HS] al comandarla a la posición de la [HS=HS_Anomaly]Anomalía[/HS] o utilizando la función [ICON=AutoSurvey_Icon] [HS=HS_AutoSurvey]Auto-Inspección[/HS] de la nave.[BR][BR]Objetivo completado: Localizar la Otra Civilización[BR]Nuevo Objetivo: Escanear una Anomalía</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SelectSurveyShip</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>[HS=HS_SurveyShip]Nave Insignia[/HS] seleccionada y lista para órdenes. Dirigir una [HS=HS_SurveyShip]Nave Insignia[/HS] a [HS=HS_SurveyOrder]Explorar[/HS] una [HS=HS_Anomaly]Anomalía[/HS] es similar a ordenar a la nave [HS=HS_ShipMovement]Moverse[/HS].[BR][BR]Con la [HS=HS_SurveyShip]Nave Insignia[/HS] seleccionada, elige una [HS=HS_Anomaly]Anomalía[/HS] para [HS=HS_SurveyOrder]Explorar[/HS] usando el Botón Derecho del Ratón. Hacer esto establecerá la [HS=HS_Anomaly]Anomalía[/HS] como objetivo de la nave. La [HS=HS_SurveyShip]Nave Insignia[/HS] se moverá hacia la [HS=HS_Anomaly]Anomalía[/HS] y, una vez en el destino, comenzará la [HS=HS_SurveyOrder]Exploración[/HS].</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartedFirstSurvey</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>[HS=HS_SurveyShip]Nave Insignia[/HS] informa que ha llegado a su destino. La [HS=HS_SurveyShip]Nave Insignia[/HS] ahora comenzará a [HS=HS_SurveyOrder]Explorar[/HS] la [HS=HS_Anomaly]Anomalía[/HS] objetivo.[BR][BR]La [HS=HS_SurveyOrder]Exploración[/HS] toma varios [HS=HS_Months]Turnos[/HS] para completarse. Si la [HS=HS_SurveyShip]Nave Insignia[/HS] es interrumpida al recibir otra orden, perderá el progreso en descubrir la [HS=HS_Anomaly]Anomalía[/HS].[BR][BR]Hay más que gestionar mientras la [HS=HS_SurveyShip]Nave Insignia[/HS] trabaja. Si quieres revisar el progreso de la [HS=HS_SurveyShip]Nave Insignia[/HS], selecciona la nave; el número de [HS=HS_Months]Turnos[/HS] restantes se detallará en el panel seleccionado.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SurveyedFirstAnomaly</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>La [HS=HS_SurveyShip]Nave Insignia[/HS] ha terminado de [HS=HS_SurveyOrder]Explorar[/HS] una [HS=HS_Anomaly]Anomalía[/HS]. Ahora, es momento de enfrentar lo que se haya descubierto. No todas las [HS=HS_Anomaly]Anomalías[/HS] serán seguras o totalmente beneficiosas, pero el riesgo vale la recompensa. [BR][BR]Las [HS=HS_SurveyShip]Naves Insignia[/HS] pueden configurarse para trabajar automáticamente. Para que una [HS=HS_SurveyShip]Nave Insignia[/HS] explore y descubra [HS=HS_Anomaly]Anomalías[/HS] sin necesidad de instrucciones constantes, usa el modo [ICON=AutoSurvey_Icon] [HS=HS_AutoSurvey]Auto-Exploración[/HS]. Activa el modo [ICON=AutoSurvey_Icon] [HS=HS_AutoSurvey]Auto-Exploración[/HS] seleccionando la nave y pulsando el botón [ICON=AutoSurvey_Icon] [HS=HS_AutoSurvey]Auto-Exploración[/HS] junto al panel seleccionado.[BR][BR]Objetivo completado: Escanear una Anomalía[BR]Nuevo Objetivo: Escanear 5 Anomalías</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SurveyedTargetAnomalies</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Hemos completado la meta de [HS=HS_SurveyOrder]Explorar[/HS] 5 [HS=HS_Anomaly]Anomalías[/HS]. Cada una ha sido una experiencia diferente, aunque no todas hayan sido seguras. Aunque no sea un objetivo, seguir escaneando [HS=HS_Anomaly]Anomalías[/HS] resultará beneficioso.[BR][BR]Objetivo Completado: Escanear 5 Anomalías</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartStarbaseObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Las colonias no son la única forma de obtener recursos o expandir la [HS=HS_ZoneOfControl]Zona de Control[/HS] de la Alianza. Con la [HS=HS_Tech]Tecnología[/HS] adecuada, podemos construir [HS=HS_Starbase]Estaciones Estelares[/HS].[BR][BR]Las [HS=HS_Starbase]Estaciones Estelares[/HS] se presentan en cuatro formas, cada una con una especialización diferente. Los cuatro tipos de [HS=HS_Starbase]Estación Estelar[/HS] son: [ICON=Icon_MiltaryStarbase] [HS=HS_MilitaryStarbase]Militar[/HS], [ICON=Icon_MiningStarbase] [HS=HS_MiningStarbase]Minería[/HS], [ICON=Icon_EconomicsStarbase] [HS=HS_EconomicsStarbase]Económica[/HS] y [ICON=Icon_CommunicationsStarbase] [HS=HS_CommunicationsStarbase]Comunicación[/HS].[BR][BR]Primero, necesitamos investigar la [HS=HS_Tech]Tecnología[/HS] de las Estaciones Estelares.[BR][BR]Nuevo Objetivo: Investigar Estaciones Estelares</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartAsteroidMiningObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>A medida que la Alianza se expande, es importante aumentar el valor de [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Manufactura[/HS] de los [HS=HS_CoreWorld]Mundos Centrales[/HS]. Construir Distritos de Manufactura en los [HS=HS_CoreWorld]Mundos Centrales[/HS] es una forma de incrementar el valor, pero eso a menudo provoca un aumento en la [HS=HS_Pollution]Contaminación[/HS].[BR][BR]Aumentar la entrada de [ICON=Stat_Minerals_Icon] [HS=HS_Minerals]Minerales[/HS] a un planeta también incrementará la [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Manufactura[/HS]. El espacio está lleno de rocas flotantes que podrían ser minadas por [ICON=Stat_Minerals_Icon] [HS=HS_Minerals]Minerales[/HS]. Desbloquear la capacidad de minar asteroides permitiría a la Alianza aumentar la [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Manufactura[/HS] de los [HS=HS_CoreWorld]Mundos Centrales[/HS] sin aumentar la [HS=HS_Pollution]Contaminación[/HS].[BR][BR]Nuevo Objetivo: Investigar la Minería de Asteroides</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_MasteredAsteroidMining</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>La Alianza ha perfeccionado la Tecnología de Minería de Asteroides [HS=HS_Tech]Tech[/HS]. Los Mineros de Asteroides ya están disponibles para establecer operaciones mineras.[BR][BR]Una mina de asteroides aumenta la [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Producción[/HS] de un [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS] al proporcionar [ICON=Stat_Minerals_Icon] [HS=HS_Minerals]Minerales[/HS] como insumo. Una mina de asteroides solo puede soportar un único [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS].[BR][BR]Para comenzar a minar asteroides, [HS=HS_ShipMovement]Desplaza[/HS] un Minero de Asteroides hacia un cinturón de asteroides. El Minero de Asteroides establecerá una mina al llegar al cinturón.[BR][BR]Nuevo Objetivo: Minar un Asteroide</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_MasteredAsteroidMiningOnObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>La Alianza ha perfeccionado la tecnología de Minería de Asteroides [HS=HS_Tech]Tech[/HS]. Los Mineros de Asteroides ya están disponibles para establecer operaciones mineras.[BR][BR]Una mina de asteroides aumenta la [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Manufactura[/HS] de un [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS] al proporcionar [ICON=Stat_Minerals_Icon] [HS=HS_Minerals]Minerales[/HS] como insumo. Una mina de asteroides solo puede sostener un [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS] único.[BR][BR]Para comenzar la minería de asteroides, [HS=HS_ShipMovement]Mueve[/HS] un Minero de Asteroides hacia un cinturón de asteroides. El Minero de Asteroides establecerá una mina al llegar al cinturón.[BR][BR]Objetivo completado: Investigar Minería de Asteroides[BR]Nuevo objetivo: Minar un Asteroide</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockedStarbaseTechOnObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Con la investigación de la tecnología de Estaciones Espaciales [HS=HS_Tech]Tech[/HS] completada, podemos construir [HS=HS_Constructor]Constructores[/HS] en un [HS=HS_Shipyard]Astillero[/HS]. Los [HS=HS_Constructor]Constructores[/HS] se utilizan para edificar [HS=HS_Starbase]Estaciones Espaciales[/HS]. Hay varios tipos de [HS=HS_Starbase]Estación Espacial[/HS] de los cuales aprovecharse. Intenta construir algunos [HS=HS_Constructor]Constructores[/HS] en el [HS=HS_Shipyard]Astillero[/HS] y úsalos para edificar [HS=HS_Starbase]Estaciones Espaciales[/HS].[BR][BR]Objetivo completado: Investigar Estaciones Espaciales[BR]Nuevo objetivo: Construir una Estación Espacial Económica[BR]Nuevo objetivo: Construir una Estación Espacial Militar[BR]Nuevo objetivo: Construir una Estación Espacial Minera[BR]Nuevo objetivo: Construir una Estación Espacial de Comunicaciones</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockedStarbaseTech</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Con la investigación de la tecnología de Estaciones Espaciales [HS=HS_Tech]Tech[/HS] completada, podemos construir [HS=HS_Constructor]Constructores[/HS] en un [HS=HS_Shipyard]Astillero[/HS]. Los [HS=HS_Constructor]Constructores[/HS] se utilizan para construir [HS=HS_Starbase]Estaciones Espaciales[/HS]. Hay varios tipos de [HS=HS_Starbase]Estación Espacial[/HS] para aprovechar. Intenta construir algunos [HS=HS_Constructor]Constructores[/HS] en el [HS=HS_Shipyard]Astillero[/HS] y úsalos para edificar [HS=HS_Starbase]Estaciones Espaciales[/HS].[BR][BR]Nuevo Objetivo: Construir una Estación Espacial Económica[BR]Nuevo Objetivo: Construir una Estación Espacial Militar[BR]Nuevo Objetivo: Construir una Estación Espacial de Minería[BR]Nuevo Objetivo: Construir una Estación Espacial de Comunicaciones</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SelectedConstructor</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>[HS=HS_Constructor]Constructor[/HS] seleccionado y listo para órdenes. La posición de los [HS=HS_Constructor]Constructores[/HS] es crítica. Los [HS=HS_Constructor]Constructores[/HS] se consumen al construir una [HS=HS_Starbase]Base Estelar[/HS].[BR][BR]Para construir una [HS=HS_Starbase]Base Estelar[/HS], pulsa el botón [ICON=Order_ConstructStarbase] [HS=HS_ConstructStarbase]Construir Base Estelar[/HS] en el panel seleccionado. La [HS=HS_Starbase]Base Estelar[/HS] se construirá en la posición actual del [HS=HS_Constructor]Constructor[/HS].[BR][BR]Ten en cuenta que las [HS=HS_EconomicsStarbase]Bases Estelares Económicas[/HS] solo pueden construirse cerca de [HS=HS_CoreWorld]Mundos Núcleo[/HS] y las [HS=HS_MiningStarbase]Bases Estelares de Minería[/HS] únicamente cerca de [HS=HS_StrategicResource]Recursos Estratégicos[/HS] no reclamados. No se pueden construir [HS=HS_Starbase]Bases Estelares[/HS] demasiado cerca de otra [HS=HS_Starbase]Base Estelar[/HS], y no se pueden construir en la [HS=HS_ZoneOfControl]Zona de Control[/HS] de otra Civilización.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_BuiltEconomicStarbase</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Primera [HS=HS_EconomicsStarbase]Base Estelar Económica[/HS] construida. Aumentará la [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Producción[/HS] y el [ICON=Stat_Income_Icon] [HS=HS_ColonyGrossIncome]Ingreso[/HS] de las Colonias dentro de su área de influencia.[BR][BR]Las mejoras para las [HS=HS_EconomicsStarbase]Bases Estelares Económicas[/HS] se centran en incrementar aún más la [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Producción[/HS] o el [ICON=Stat_Income_Icon] [HS=HS_ColonyGrossIncome]Ingreso[/HS] de las Colonias cercanas. Las [HS=HS_EconomicsStarbase]Bases Estelares Económicas[/HS] son una excelente manera de acelerar el ritmo de construcción sin aumentar la [HS=HS_Pollution]Contaminación[/HS]. Para obtener una lista de las Colonias afectadas, presiona el botón de Gestionar en el panel seleccionado de una [HS=HS_Starbase]Base Estelar[/HS].[BR][BR]Objetivo completado: Construir una Base Estelar Económica.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_BuiltMilitaryStarbase</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Primera [ICON=Icon_MiltaryStarbase] [HS=HS_MilitaryStarbase]Base Estelar Militar[/HS] construida. Aumentará el Ataque y la Defensa de todas las naves y flotas en su área de efecto. Estas [ICON=Icon_MiltaryStarbase] [HS=HS_MilitaryStarbase]Bases Estelares Militares[/HS] también suelen recibir mejoras más defensivas y enfocadas en armamento que otras [HS=HS_Starbase]Bases Estelares[/HS].[BR][BR][ICON=Icon_MiltaryStarbase] [HS=HS_MilitaryStarbase]Bases Estelares Militares[/HS] son excelentes cuando se construyen en zonas donde los conflictos ocurren regularmente y alrededor de Colonias para ayudar a repeler asaltos. Para obtener una lista de Colonias afectadas, presiona el botón Administrar junto al panel seleccionado de una [HS=HS_Starbase]Base Estelar[/HS].[BR][BR]Objetivo completado: Construir una Base Estelar Militar</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_BuiltMiningStarbase</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Primera [HS=HS_MiningStarbase]Base Minera Espacial[/HS] construida. Cualquier [HS=HS_StrategicResource]Recurso Estratégico[/HS] no reclamado dentro del área de efecto será reclamado por la nueva [HS=HS_Starbase]Estación Espacial[/HS]. Cada turno, la [HS=HS_Starbase]Estación Espacial[/HS] añadirá una cantidad del [HS=HS_StrategicResource]Recurso Estratégico[/HS] extraído a los recursos disponibles de la Alianza. La cantidad extraída puede aumentarse investigando y aplicando mejoras a las [HS=HS_MiningStarbase]Bases Mineras Espaciales[/HS][BR][BR]Los [HS=HS_StrategicResource]Recursos Estratégicos[/HS] son importantes para construir ciertas Mejoras Planetarias y Naves, además de realizar ciertas mejoras.[BR][BR]Objetivo Completado: Construir Base Minera Espacial</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_BuiltCommunicationsStarbase</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Primera [ICON=Icon_CommunicationsStarbase] [HS=HS_CommunicationsStarbase]Estación de Comunicaciones[/HS] construida. La [HS=HS_Starbase]Estación Espacial[/HS] empezará a aumentar [ICON=Stat_Influence_Icon] [HS=HS_Influence]Influencia[/HS]. [ICON=Icon_CommunicationsStarbase] [HS=HS_CommunicationsStarbase]Estaciones de Comunicaciones[/HS] son útiles para intentar reclamar un área temprano o para resistir la expansión de la [ICON=Stat_Influence_Icon] [HS=HS_Influence]Influencia[/HS] de otra Civilización y mantener su [HS=HS_ZoneOfControl]Zona de Control[/HS] bajo control.[BR][BR] Si una Colonia termina en la [HS=HS_ZoneOfControl]Zona de Control[/HS] de otra Civilización, corre el riesgo de ser anexada. Cada turno pasado en una [HS=HS_ZoneOfControl]Zona de Control[/HS] extranjera reduce el control sobre una Colonia hasta que sea anexada o la Colonia vuelva a tu [HS=HS_ZoneOfControl]Zona de Control[/HS].[BR][BR]Objetivo completado: Construir una Estación de Comunicaciones.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompletedStarbase</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Con la [ICON=Icon_EconomicsStarbase] [HS=HS_EconomicsStarbase]Estación Espacial Económica[/HS] completada, el cercano [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS] recibirá un impulso en su economía. La [HS=HS_EconomicsStarbase]Estación Espacial Económica[/HS] es solo uno de los tipos de [HS=HS_Starbase]Estaciones Espaciales[/HS] que se pueden construir. Cada tipo tiene su propósito específico que vale la pena entender.[BR][BR]Objetivo completado: Construir una Estación Espacial Económica</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompletedStarbaseStartAsteroidMining</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Con la [ICON=Icon_EconomicsStarbase] [HS=HS_EconomicsStarbase]Estación Espacial Económica[/HS] completada, el cercano [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS] obtendrá un impulso en su economía. La [HS=HS_EconomicsStarbase]Estación Espacial Económica[/HS] es solo uno de los tipos de [HS=HS_Starbase]Estaciones Espaciales[/HS] que se pueden construir. Cada tipo tiene su propósito que vale la pena comprender.[BR][BR]Otro método para beneficiar al [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS] es mediante la Minería de Asteroides. Esto requiere la tecnología de Minería de Asteroides [HS=HS_Tech]Tech[/HS], disponible en el [HS=HS_ResearchCenter]Centro de Investigación[/HS].[BR][BR]Objetivo completado: Construir una Estación Espacial Económica[BR]Nuevo objetivo: Investigar la Minería de Asteroides</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_MinedAnAsteroid</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Mina establecida. Los mineros de asteroides se consumen para establecer la estación minera. Al desarrollar una estación minera, reclama todo el Cinturón de Asteroides y comienza a enviar recursos al [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS] más cercano.[BR][BR]Aumentar la [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Manufactura[/HS] de un [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS] acelera la finalización de mejoras y la construcción de naves. Un [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS] tiene varios tipos de insumos como [HS=HS_Minerals]Minerales[/HS], cada insumo representa un tipo de recurso disponible para el planeta que impacta positivamente en la Producción Planetaria.[BR][BR]Objetivo completado: Minar un Asteroide</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GuideToShipyard</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Antes de terminar tu [HS=HS_Months]Turno[/HS], asegúrate de que el [HS=HS_Shipyard]Astillero[/HS] esté construyendo una nueva nave.[BR][BR]Un [HS=HS_Shipyard]Astillero[/HS] no puede permanecer inactivo y debe estar trabajando en algo al final de cada [HS=HS_Months]Turno[/HS]. Aunque todas las opciones disponibles son válidas, sería prudente construir Sondas adicionales para acelerar nuestra exploración del [HS=HS_Sector]Sector[/HS].[BR][BR]Para comenzar la construcción de una nueva Nave, accede al [HS=HS_Shipyard]Astillero[/HS] seleccionándolo y luego presionando el botón de [ICON=Menu_ShipyardManagement_Icon] Gestión junto al panel de selección.[BR][BR]El número de [HS=HS_Months]Turnos[/HS] que se tarda en completar una nave o proyecto está influenciado por el valor de [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Fabricación[/HS] en el [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS] alrededor del cual orbita el [HS=HS_Shipyard]Astillero[/HS].</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OpenedShipyardScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Bienvenido a la ventana de gestión del Astillero. En esta pantalla, puedes añadir naves a la cola de construcción. Cada [HS=HS_Months]Turno[/HS] el [HS=HS_Shipyard]Astillero[/HS] avanzará en la construcción de la nave al frente de la cola hasta completarla, momento en el que aparecerá en el [HS=HS_Sector]Sector[/HS] junto al [HS=HS_Shipyard]Astillero[/HS].[BR][BR]El número de [HS=HS_Months]Turnos[/HS] restantes se puede ver en la tarjeta de la nave en la cola. El tiempo que tarda una nave desde el inicio se indica en su entrada en el panel de Proyectos Disponibles al lado de la pantalla. Selecciona una nave en Proyectos Disponibles y presiona el botón Construir Nave para añadirla a la cola. También puedes añadir naves haciendo Doble-Clic en la nave.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ExplainCitizens</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Los ciudadanos son esenciales para el funcionamiento eficaz de un [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS]. Los ciudadanos tienen estadísticas que mejoran la Producción Planetaria. Para entrenar a un ciudadano, selecciónalo con el Botón Izquierdo del Ratón y luego selecciona un trabajo.[BR][BR]Los ciudadanos rinden mejor cuando están contentos. Revisa frecuentemente su [ICON=Approval_Stat_Icon] [HS=HS_Approval]Aprobación[/HS]. Pasa el ratón sobre su ícono de [ICON=Approval_Stat_Icon] [HS=HS_Approval]Aprobación[/HS] para ver el desglose de lo que los afecta.[BR][BR]Las colonias producirán nuevos ciudadanos siempre que haya [ICON=Stat_Food_Icon] [HS=HS_Food]Comida[/HS] disponible y la [HS=HS_Pollution]Contaminación[/HS] no sea demasiado alta. Puedes ver el número proyectado de [HS=HS_Months]Turnos[/HS] basado en el estado actual del [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS].</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartColonization</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Gracias a tu esfuerzo, la Alianza ha logrado importantes avances para expandirse a través del [HS=HS_Sector]Sector[/HS]. Para desarrollarnos de verdad, debemos comenzar a [HS=HS_Colonizing]Colonizar[/HS] nuevos planetas.[BR][BR]El equipo de investigación cree que podemos crear naves perfectas para tal fin con los avances adecuados. La Tecnología de [HS=HS_Tech]Colonización[/HS] desbloqueará la capacidad de construir Naves Coloniales. Regresa al [HS=HS_ResearchCenter]Centro de Investigación[/HS] para asegurar que la [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Investigación[/HS] generada cada [HS=HS_Months]Turno[/HS] se destine a la Colonización.[BR][BR]Nuevo Objetivo: Investigar la Colonización</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ResearchedColonizationOnObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Deberíamos comenzar a trabajar para expandir las fronteras de la Alianza. El siguiente paso es construir una Nave Colonia en un [HS=HS_Shipyard]Astillero[/HS].[BR][BR][HS=HS_Shipyard]Astilleros[/HS] solo se pueden construir desde [HS=HS_CoreWorld]Mundos Núcleo[/HS]. La velocidad a la que un [HS=HS_Shipyard]Astillero[/HS] puede producir naves está influenciada por el [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Manufacturing[/HS] asociado del [HS=HS_CoreWorld]Mundo Núcleo[/HS].[BR][BR]Para empezar la construcción de una nueva Nave, accede al [HS=HS_Shipyard]Astillero[/HS] seleccionándolo y luego presionando el botón de [ICON=Menu_ShipyardManagement_Icon] Gestión al lado del panel de selección.[BR][BR]Nuevo Objetivo: Construir una Nave Colonia</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ResearchedColonization</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Deberíamos comenzar a trabajar para expandir las fronteras de la Alianza. El próximo paso es construir una Nave Colonia en un [HS=HS_Shipyard]Astillero[/HS].[BR][BR][HS=HS_Shipyard]Los Astilleros[/HS] solo pueden construirse desde [HS=HS_CoreWorld]Mundos Núcleo[/HS]. La velocidad de producción de naves de un [HS=HS_Shipyard]Astillero[/HS] está influenciada por el [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Manufacturing[/HS] del [HS=HS_CoreWorld]Mundo Núcleo[/HS] asociado.[BR][BR]Para comenzar la construcción de una nueva Nave, accede al [HS=HS_Shipyard]Astillero[/HS] seleccionándolo y luego presionando el botón [ICON=Menu_ShipyardManagement_Icon] de Gestión junto al panel de selección.[BR][BR]Nuevo Objetivo: Construir una Nave Colonia.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ConstructedColonyShip</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Una Nave Colonia está construida pero solo puede desplegarse una vez que un Ciudadano la tripule. Una Colonia siempre debe tener un Ciudadano. No puedes asignar a un Ciudadano a una Nave Colonia si es el único Ciudadano trabajando en el planeta. Cuando una Nave Colonia se termina o intenta dejar la órbita, tendrás que asegurarte de que haya un Ciudadano en ella.[BR][BR]Puedes verificar tus Ciudadanos y la rapidez con que aumenta su número en la [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Ventana de Gestión Planetaria[/HS].[BR][BR]Objetivo completado: Construir una Nave Colonia[BR]Nuevo objetivo: Colonizar un Planeta</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SelectedColonyShip</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Nave Colonial seleccionada y lista para órdenes. Dirigir una Nave Colonial para [HS=HS_Colinizing]Colonizar[/HS] un planeta es como dar cualquier orden. Con una Nave Colonial seleccionada, elige un planeta para [HS=HS_Colinizing]Colonizar[/HS] con el Botón Derecho del Ratón.[BR][BR]La Nave Colonial se moverá hacia el planeta y, una vez en el destino, intentará [HS=HS_Colinizing]Colonizar[/HS] el planeta objetivo.[BR][BR]No todos los Planetas pueden ser [HS=HS_Colinizing]Colonizados[/HS]. Un Planeta debe tener una [HS=HS_PlanetClass]Clase[/HS] de 1 o superior. Puedes verificar la [HS=HS_PlanetClass]Clase[/HS] de un Planeta pasando el Ratón por encima.[BR][BR]Marte es un candidato perfecto para [HS=HS_Colinizing]Colonizar[/HS].</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedFirstPlanetNormal</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Un gran paso para la Alianza Terrana.[BR][BR]Ahora que hemos demostrado que podemos [HS=HS_Colinizing]Colonizar[/HS] nuevos mundos, es hora de expandirnos de verdad.[BR][BR]Se requerirá un esfuerzo conjunto de lo que hemos logrado establecer para construir nuevos Naves Coloniales y [HS=HS_Colinizing]Colonizar[/HS] más planetas. El esfuerzo valdrá la pena ya que más planetas proporcionan a la Alianza más recursos.[BR][BR]Objetivo completado: Colonizar un Planeta[BR]Nuevo Objetivo: Colonizar 8 Planetas</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedFirstPlanetCoreWorld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Un gran paso para la Alianza.[BR][BR]La Alianza ha [HS=HS_Colonizing]Colonizado[/HS] su primer mundo, lo suficientemente grande como para sostener una Colonia mayor y convertirse en un [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS]. Muchos planetas son demasiado pequeños o carecen de recursos para justificar su conversión en un [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS]. Por eso, cuando se coloniza un planeta de gran tamaño, se debe aprovechar al máximo.[BR][BR][HS=HS_CoreWorld]Mundos Centrales[/HS] pueden mantener un [HS=HS_Shipyard]Astillero[/HS] y ser mejorados, pero eso requiere que se asigne un [HS=HS_Leaders]Líder[/HS] como [HS=HS_Governor]Gobernador[/HS].[BR][BR]Un [HS=HS_Leaders]Líder[/HS] se puede asignar desde la [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Ventana de Gestión Planetaria[/HS] disponible al seleccionar el planeta.[BR][BR]Objetivo completado: Colonizar un Planeta[BR]Nuevo Objetivo: Colonizar 8 Planetas[BR]Nuevo Objetivo: Nombrar un Gobernador</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedNewPlanetNormal</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Al seleccionar planetas para [HS=HS_Colinizing]Colonizar[/HS], pasar el Ratón sobre un planeta puede brindar información vital. [BR][BR]Primero está la [HS=HS_PlanetClass]Clase de Planeta[/HS]; esto representa la cantidad de espacio disponible para desarrollo en un planeta. Cualquier planeta con una [HS=HS_PlanetClass]Clase de Planeta[/HS] superior a 10 puede convertirse en un [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS], lo que expande enormemente las capacidades de la Alianza.[BR][BR]Otro factor son los recursos proporcionados. Todos los planetas [HS=HS_Colinizing]Colonizables[/HS] envían recursos al [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS] más cercano como Insumo Planetario para aumentar la Producción Planetaria del [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS].</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedNewPlanetCoreWorld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Comandante, hemos [HS=HS_Colinizing]colonizado[/HS] un planeta con una [HS=HS_PlanetClass]Clase de Planeta[/HS] lo suficientemente alta para establecer un nuevo [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS]. Los [HS=HS_CoreWorld]Mundos Centrales[/HS] pueden soportar un [HS=HS_Shipyard]Astillero[/HS] y ser desarrollados para proveer a la Alianza de una Producción Planetaria adicional. Más Producción Planetaria significa más de los recursos vitales que mantienen a la Alianza avanzando.[BR][BR]Para establecer un [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS], se debe asignar un [HS=HS_Leaders]Líder[/HS] como [HS=HS_Governor]Gobernador[/HS]. Los [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] pueden ser contratados y asignados a través del [HS=HS_LeaderMenu]Menú de Líderes[/HS] o contratados de manera más directa presionando el botón de [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Gestión Planetaria[/HS].[BR][BR]Nuevo Objetivo: Asignar un Gobernador</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!--Additional Information after Colonization-->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedThirdPlanet</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Mantener alimentada una civilización en expansión puede ser un desafío. Al [HS=HS_Colinizing]Colonizar[/HS] nuevos planetas y construir Mejoras en nuestros [HS=HS_CoreWorld]Mundos Centrales[/HS], es mejor tener en cuenta cuánta [ICON=Stat_Food_Icon] [HS=HS_Food]Comida[/HS] se produce frente a la que se consume. Puedes verificar la tasa actual de producción frente a la tasa de consumo actual pasando el Ratón sobre el estadístico de [ICON=Stat_Food_Icon] [HS=HS_Food]Comida[/HS] en la barra de recursos superior.[BR][BR] [HS=HS_Colinizing]Colonizar[/HS] planetas con alta [ICON=Stat_Fertility_Icon] [HS=HS_Farming]Agricultura[/HS] es una forma de aumentar la cantidad de comida producida desde un [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS]. Otra forma es construir Mejoras en un [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS] que aumenten la cantidad de [ICON=Stat_Food_Icon] [HS=HS_Food]Comida[/HS] producida.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedFourthPlanet</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Un beneficio de expandirse a otros planetas es encontrar recursos adicionales y espacio para mejorar [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Investigación[/HS], lo cual acelera el desbloqueo de nuevas [HS=HS_Tech]Tecnologías[/HS].[BR][BR][ICON=Stat_Technology_Icon] [HS=HS_Technology]Tecnología[/HS] proporcionada como Insumo Planetario por un planeta [HS=HS_Colinizing]Colonizado[/HS] incrementa la [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Investigación[/HS] en un [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS]. Además, se pueden construir Mejoras en el [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS] para aumentar la [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Investigación[/HS] que el planeta proporciona.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedFifthPlanet</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>[HS=HS_Colonizing]Colonizar[/HS] nuevos planetas no solo proporciona recursos, sino que expande la [HS=HS_ZoneOfControl]Zona de Control[/HS] de la Alianza. La [HS=HS_ZoneOfControl]Zona de Control[/HS] representa secciones del espacio que se consideran parte de una Civilización, estableciendo esencialmente una frontera.[BR][BR]Hay acciones específicas, como construir [HS=HS_Starbase]Estaciones Espaciales[/HS], que no se pueden realizar dentro de la [HS=HS_ZoneOfControl]Zona de Control[/HS] de otra Civilización. Otras acciones, como la Minería de Asteroides, solo se pueden realizar dentro de la [HS=HS_ZoneOfControl]Zona de Control[/HS].[BR][BR]La [HS=HS_ZoneOfControl]Zona de Control[/HS] se expande naturalmente con el tiempo basándose en la [ICON=Stat_Influence_Icon] [HS=HS_Influence]Influencia[/HS] de los [HS=HS_CoreWorld]Mundos Centrales[/HS].</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!--NEEDS A COREWORLD-->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedCoreworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Comandante, hemos [HS=HS_Colonizing]Colonizado[/HS] un planeta con una [HS=HS_PlanetClass]Clase de Planeta[/HS] suficientemente alta como para establecer un nuevo [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS]. Los [HS=HS_CoreWorld]Mundos Centrales[/HS] pueden sostener un [HS=HS_Shipyard]Astillero[/HS] y ser desarrollados para proveer a la Alianza con Producción Planetaria adicional. [BR][BR]Para establecer un [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS], se debe asignar un [HS=HS_Leaders]Líder[/HS] como [HS=HS_Governor]Gobernador[/HS]. Los [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] pueden ser contratados y asignados a través del [HS=HS_LeaderMenu]Menú de Líderes[/HS] o contratados de manera más directa presionando el botón de [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Gestión Planetaria[/HS].[BR][BR]Objetivo Completado: Colonizar un Planeta de Clase 10 o Superior[BR]Nuevo Objetivo: Asignar un Gobernador</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizeTargetPlanets</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>La Alianza Terrana ha reclamado muchos planetas a través de [HS=HS_Colonizing]Colonización[/HS]. Nuestra competencia y capacidades siguen expandiéndose gracias a tus esfuerzos.[BR][BR]Objetivo completado: Colonizar 8 Planetas</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizeTargetPlanetsLastCoreworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>La Alianza Terrana fue encargada de colonizar planetas para asegurar la posición de la humanidad en el espacio. Nadie puede cuestionar la competencia de la Alianza con todos los planetas exitosamente [HS=HS_Colinizing]Colonizados[/HS]. Tómate un momento para deleitarte en este logro.[BR][BR]¡También has asentado tu primer planeta lo suficientemente grande como para establecer un nuevo [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS]![BR][BR]Muchos planetas no son lo suficientemente grandes para permitir que las colonias se expandan. Los planetas demasiado pequeños para soportar un [HS=HS_Shipyard]Astillero[/HS] son adecuados para apoyar colonias más grandes. Estas colonias más pequeñas no requieren ningún liderazgo o gestión adicional.[BR][BR]Debido a su rareza, es aconsejable aprovechar cualquier recurso planetario suficientemente rico como para justificar colonias más grandes. Para hacerlo, un [HS=HS_Leaders]Líder[/HS] debe ser asignado como [HS=HS_Governor]Gobernador[/HS] al planeta. Una vez que un [HS=HS_Governor]Gobernador[/HS] es designado, un [HS=HS_Shipyard]Astillero[/HS] puede ser construido sobre el planeta, y el planeta puede ser desarrollado para utilizar mejor los recursos.[BR][BR][HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] pueden ser reclutados desde el [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menú de Líderes[/HS] bajo la [HS=HS_RecruitmentScreen]Pantalla de Reclutamiento[/HS]. Los [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] reclutados pueden ser asignados para gestionar planetas bajo la [HS=HS_GovernorsScreen]Pantalla de Gobernadores[/HS].[BR][BR]Objetivo Completado: Colonizar 8 Planetas[BR]Nuevo Objetivo: Nombrar un Gobernador</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonzieTargetWorldsNoCoreworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>La Alianza Terrana ha reclamado muchos planetas mediante [HS=HS_Colonizing]Colonización[/HS]. Nuestra eficiencia y capacidades siguen expandiéndose gracias a tus esfuerzos.[BR][BR]A pesar de nuestros esfuerzos, aún no hemos [HS=HS_Colonizing]Colonizado[/HS] un planeta lo suficientemente grande como para establecer un nuevo [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS]. Establecer un [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS] es ahora una prioridad para la Alianza.[BR][BR]Objetivo Completado: Colonizar 8 Planetas[BR]Nuevo Objetivo: Colonizar un Planeta de Clase 10 o Superior</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockCultureTrait</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Comandante, hemos acumulado suficientes [HS=HS_CulturePoint]Puntos de Cultura[/HS] para desbloquear un Rasgo Cultural. Mejoras planetarias específicas nos permiten generar [HS=HS_CulturePoint]Puntos de Cultura[/HS], como la Ciudad Capital.[BR][BR]Cada Civilización tiene afinidad hacia ciertas [HS=HS_Ideology]Ideologías[/HS]. Las afinidades pueden cambiar con el tiempo basadas en decisiones y acciones realizadas.[BR][BR]El botón [ICON=Menu_CulturalProgression_Icon] del Menú de Progresión Cultural para gastar [HS=HS_CulturePoint]Puntos de Cultura[/HS] se encuentra en la barra de acciones en la parte inferior de la pantalla.[BR][BR]Nuevo Objetivo: Desbloquear un Rasgo Cultural.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OpenedCultureScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Has accedido a la pantalla de Progresión Cultural. Esta pantalla es donde puedes verificar los distintos árboles de Ideología. Para aprender sobre un Rasgo Cultural, pasa el Ratón por encima del Rasgo Cultural; la tarjeta contextual proporcionará información sobre los efectos del Rasgo Cultural y el costo actual de [HS=HS_CulturePoint]Puntos de Cultura[/HS].[BR][BR]Si tienes suficientes [HS=HS_CulturePoint]Puntos de Cultura[/HS], puedes desbloquear un Rasgo Cultural para obtener sus beneficios. Con una Ideología seleccionada, también puedes ver el Descuento de Ideología en la parte superior de la pantalla, que representa tu afinidad por esa [HS=HS_Ideology]Ideología[/HS]. Puedes obtener más [HS=HS_CulturePoint]Puntos de Cultura[/HS] construyendo ciertas Mejoras Planetarias.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockedCultureTrait</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>A medida que una Civilización crece, requiere más [HS=HS_CulturePoint]Puntos de Cultura[/HS] para desbloquear Rasgos Culturales. Concentrarse en una [HS=HS_Ideology]Ideología[/HS] específica y aumentar la afinidad hacia esa [HS=HS_Ideology]Ideología[/HS] es una excelente manera de reducir el costo de los [HS=HS_CulturePoint]Puntos de Cultura[/HS] y desbloquear rasgos más beneficiosos más rápidamente.[BR][BR]Puedes consultar la pantalla de Progresión Cultural para ver cuántos [HS=HS_CulturePoint]Puntos de Cultura[/HS] están disponibles, el Descuento de Ideología actual de una [HS=HS_Ideology]Ideología[/HS], cuántos [HS=HS_CulturePoint]Puntos de Cultura[/HS] cuesta un nuevo Rasgo Cultural o confirmar los beneficios de los Rasgos Culturales previamente desbloqueados.[BR][BR]Objetivo Completado: Desbloquear un Rasgo Cultural</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_InstalledGovernor</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Has asignado con éxito un [HS=HS_Governor]Gobernador[/HS]. Su presencia convierte la Colonia en un [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS] donde se puede construir un [HS=HS_Shipyard]Astillero[/HS] y desarrollar el planeta.[BR][BR]Los nuevos [HS=HS_CoreWorld]Mundos Centrales[/HS] tardan tiempo en desarrollarse ya que suelen empezar con una Producción Planetaria baja y pocos recursos. El uso de [HS=HS_EconomicsStarbase]Estaciones Espaciales Económicas[/HS], [HS=HS_Colinizing]Colonizar[/HS] planetas cercanos y minar asteroides son formas de aumentar [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]la Manufactura[/HS] y acelerar el desarrollo. También puedes gastar [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Créditos[/HS] para [HS=HS_Rush]Acelerar[/HS] la construcción.[BR][BR]Objetivo Completado: Nombrar un Gobernador</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_InformPlayerUnlockedLeaderScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Comandante, ahora tenemos acceso a [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS]. Cada candidato tiene fortalezas y debilidades, haciéndolos más o menos adecuados para cualquier rol.[BR][BR][HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] pueden ocupar varias posiciones, pero antes de asignarlos, necesitan ser contratados. Para contratar [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] abre el [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menú de Líderes[/HS]. El botón para el [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menú de Líderes[/HS] se encuentra en la barra de acciones en la parte inferior de la pantalla.[BR][BR]Nuevo Objetivo: Contrata 2 Líderes</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OpenedLeaderScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Aquí en el [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menú de Líderes[/HS] hay múltiples pestañas. Para contratar nuevos [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] concéntrate en la pestaña de [HS=HS_RecruitmentScreen]Reclutamiento[/HS]. Los candidatos disponibles se listarán aquí en la pantalla con la cantidad de [HS=HS_Months]Turnos[/HS] que estarán disponibles para ser reclutados y sus estadísticas relevantes. Cualquier rol que tome un [HS=HS_Leaders]Líder[/HS] se beneficiará de estadísticas específicas, pero ningún rol requiere que un [HS=HS_Leaders]Líder[/HS] sea competente en todas las habilidades. Así que una o dos estadísticas bajas no significan que un [HS=HS_Leaders]Líder[/HS] será ineficaz.[BR][BR]Para contratar a un [HS=HS_Leaders]Líder[/HS] necesitarás tener suficientes [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Créditos[/HS]. Los [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Créditos[/HS] se obtienen con el tiempo basados en el [ICON=Stat_Income_Icon] [HS=HS_ColonyGrossIncome]Ingreso[/HS] de todos los [HS=HS_CoreWorld]Mundos Centrales[/HS]. Para contratar a un [HS=HS_Leaders]Líder[/HS], haz doble clic sobre él con el Botón Izquierdo del Ratón.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_HiredTargetLeaders</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Líderes contratados y listos para el deber. Hay muchas formas en que un [HS=HS_Leaders]Líder[/HS] puede servir, pero una excelente manera de beneficiar a toda la Alianza es asignar [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] como [HS=HS_Minister]Ministros[/HS].[BR][BR]Los [HS=HS_Minister]Ministros[/HS] supervisan aspectos específicos de una Civilización y ofrecen beneficios basados en una estadística específica. Consulta las oficinas disponibles en el [HS=HS_LeaderMenu]Menú de Líderes[/HS] bajo la pestaña de [HS=HS_MinistersScreen]Ministros[/HS]. Al pasar el Ratón sobre una Oficina de [HS=HS_Minister]Ministros[/HS] se proporcionará información adicional sobre la Oficina. Asigna [HS=HS_Minister]Ministros[/HS] arrastrando y soltando [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] con el Botón Izquierdo del Ratón.[BR][BR]Objetivo completado: Contratar 2 Líderes[BR]Nuevo Objetivo: Nombrar 3 Ministros</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CabinetFilled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Has nombrado con éxito a varios [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] en roles como [HS=HS_Minister]Ministros[/HS]. Su apoyo será de gran ayuda para la Alianza. A medida que reclutes nuevos [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] o las habilidades de los [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] existentes cambien, siempre podrás cambiar el rol de un [HS=HS_Leaders]Líder[/HS] desde el [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menú de Líderes[/HS].[BR][BR]Todos los [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] tienen fortalezas y debilidades, por lo que revisar tus [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] es muy beneficioso. Más [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] estarán disponibles para contratar a medida que pasen los [HS=HS_Months]Turnos[/HS].[BR][BR]Objetivo completado: Nombrar 3 Ministros</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CabinetFilledUnlockedPolicyScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Has logrado nombrar exitosamente a varios [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] en roles como [HS=HS_Minister]Ministros[/HS]. Su apoyo será de gran ayuda para explorar la galaxia, colonizar nuevos planetas y la expansión de la influencia de la Alianza Terran. A medida que reclutas nuevos [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] o sus habilidades cambian, siempre puedes cambiar el rol que un [HS=HS_Leaders]Líder[/HS] tiene en el [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menú de Líderes[/HS].[BR][BR]Existen otras formas de beneficiar a toda la Alianza. Las [HS=HS_Policy]Políticas[/HS] son reglas que pueden emitirse para afectar a todas las colonias y flotas. La [HS=HS_Tech]Tecnología[/HS] apropiada ya está desbloqueada mediante la investigación de Políticas Coloniales. Ahora, una [HS=HS_Policy]Política[/HS] puede ser promulgada en el [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menú de Civilización[/HS].[BR][BR]Objetivo completado: Nombrar 3 Ministros[BR]Nuevo objetivo: Promulgar una Política</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CabinetFilledEnactedAPolicy</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Has nombrado con éxito a varios [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] en roles de [HS=HS_Minister]Ministros[/HS]. Su apoyo será muy útil para ayudar en la exploración de la galaxia, la colonización de nuevos planetas y la expansión de la influencia de la Alianza Terran. Siempre puedes cambiar el rol de un [HS=HS_Leaders]Líder[/HS] desde el [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menú de Líderes[/HS] cuando reclutes nuevos [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] o sus habilidades cambien.[BR][BR]Hay otras maneras de beneficiar a toda la Alianza. Las [HS=HS_Policy]Políticas[/HS] son reglas que pueden ser emitidas para afectar a todas las colonias y flotas. Ya has desbloqueado la [HS=HS_Tech]Tecnología[/HS] para acceder a las [HS=HS_Policy]Políticas[/HS] y has promulgado una. Recuerda que puedes cambiar las [HS=HS_Policy]Políticas[/HS] para adaptarse mejor a las necesidades actuales de la civilización en el [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menú de Civilización[/HS].[BR][BR]Objetivo Completado: Nombrar 3 Ministros.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GuideToUnlockPolicyScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>A medida que la Alianza crece, también deben hacerlo sus herramientas de gestión. Necesitaremos realizar investigaciones adicionales para desarrollar la infraestructura que permita administrar mejor la Alianza.[BR][BR]La tecnología de [HS=HS_Tech]Políticas Coloniales[/HS] desbloqueará la capacidad de acceder al [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menú de Civilización[/HS]. Desde el [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menú de Civilización[/HS], será posible gestionar los [HS=HS_Taxes]Impuestos[/HS] para toda la Alianza, obtener un resumen de la Producción Planetaria acumulada e incluso promulgar [HS=HS_Policy]Políticas[/HS].[BR][BR]Nuevo Objetivo: Investigar Políticas Coloniales</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockedPolicyScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>La investigación sobre Políticas Coloniales ha concluido. Ahora puedes acceder al [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menú de Civilización[/HS]. El [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menú de Civilización[/HS] ofrece mucha información útil y te permite implementar [HS=HS_Policy]Políticas[/HS] que afectan a toda la Alianza.[BR][BR]Puedes abrir el [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menú de Civilización[/HS] presionando el botón del [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menú de Civilización[/HS] en la barra de acciones.[BR][BR]Objetivo completado: Investigar Políticas Coloniales[BR]Nuevo objetivo: Implementar una Política</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockedPolicyScreenNotObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>La investigación sobre Políticas Coloniales está completa. Ahora puedes acceder al [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menú de Civilización[/HS]. El [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menú de Civilización[/HS] proporciona información útil y te permite implementar [HS=HS_Policy]Políticas[/HS] que afectan a toda la Alianza.[BR][BR]Puedes abrir el [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menú de Civilización[/HS] presionando el botón [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menú de Civilización[/HS] en la barra de acciones.[BR][BR]Nuevo Objetivo: Implementar una Política</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OpenedPolicyScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Aquí en el [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menú de Civilización[/HS], tienes acceso a varias herramientas para gestionar mejor la Civilización completa. Puedes ajustar la [HS=HS_Taxes]Tasa de Impuestos[/HS] que afecta directamente al [ICON=Approval_Stat_Icon] [HS=HS_Approval]Aprobación[/HS] y al cambio en [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Créditos[/HS] cada [HS=HS_Months]Turno[/HS].[BR][BR]También puedes promulgar una [HS=HS_Policy]Política[/HS]. Las [HS=HS_Policy]Políticas[/HS] son una forma de emitir una orden que afectará a cada Colonia, Ciudadano, [HS=HS_Fleet]Flota[/HS], y a veces más. Puedes desbloquear más espacios para Políticas investigando ciertas [HS=HS_Tech]Tecnologías[/HS].[BR][BR]Para promulgar una [HS=HS_Policy]Política[/HS], elige una [HS=HS_Policy]Política[/HS] del panel de Políticas Disponibles y arrástrala y suéltala en un espacio desbloqueado.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_EnactedAPolicy</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Has implementado correctamente una [HS=HS_Policy]Política[/HS]. ¡El cambio se llevará a cabo lo más rápido posible![BR][BR]Recuerda que las [HS=HS_Policy]Políticas[/HS] pueden cambiarse en cualquier momento durante tu turno para adaptarse mejor a los objetivos cambiantes o responder a problemas específicos.[BR][BR]Objetivo Completado: Implementar una Política</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_PiratesSpotted</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Comandante, se ha confirmado que los [HS=HS_Pirates]Piratas[/HS] han establecido un [HS=HS_Shipyard]Astillero[/HS] en el [HS=HS_Sector]Sector[/HS]. El problema probablemente empeorará.[BR][BR]No solo los [HS=HS_Pirates]Piratas[/HS] amenazan a nuestras flotas y colonias, sino que también dañan la reputación de la Alianza Terrana. Debemos eliminar su capacidad de crear más naves para manejar rápidamente este asunto.[BR][BR]Nuevo Objetivo: Destruir un Astillero Pirata</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_FighterSelected</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Caza seleccionado y listo para órdenes![BR][BR]Los cazas vienen en diversas formas con distintos tipos de casco, armas y armaduras. Su propósito principal es defender y atacar. Se les puede ordenar [HS=HS_ShipMovement]Mover[/HS] a colonias o Estaciones Espaciales donde entrarán en órbita y servirán como defensores si alguna flota hostil intenta atacar la ubicación.[BR][BR]Para ordenar a las naves atacar, selecciona un objetivo con el Botón Derecho del Ratón. El objetivo se convertirá en el destino del movimiento de la nave elegida. Una vez en un casillero adyacente, puede tener lugar el combate.[BR][BR][HS=HS_Fleet]Flotas[/HS] rinden mejor en combate que los cazas solitarios. Para crear una [HS=HS_Fleet]Flota[/HS] mueve naves al mismo casillero, si tienen suficiente [ICON=ShipLogistics_Icon] [HS=HS_Logistics]Logística[/HS] las naves se unirán automáticamente.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_LostAFight</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Comandante, hemos perdido un conflicto.[BR][BR]En el futuro, podemos mejorar nuestras probabilidades de victoria organizando nuestras naves en [HS=HS_Fleet]Flotas[/HS]. Forma [HS=HS_Fleet]Flotas[/HS] al [HS=HS_ShipMovement]Mover[/HS] Naves al mismo casillero. Una [HS=HS_Fleet]Flota[/HS] tiene un tamaño limitado por su [ICON=ShipLogistics_Icon] [HS=HS_Logistics]Logística[/HS], así que si una [HS=HS_Fleet]Flota[/HS] no se está formando o expandiendo, la puntuación de [ICON=ShipLogistics_Icon] [HS=HS_Logistics]Logística[/HS] es demasiado alta.[BR][BR]Además, controla cuándo ocurren los combates manteniéndote a la ofensiva. Inicia batallas muy inclinadas a nuestro favor para debilitar enemigos. Evita flotas demasiado poderosas para derrotar rápidamente y utiliza tácticas a distancia como la Salva de Rayos y Salva de Misiles.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GuideToRushImprovement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>A veces, especialmente durante un conflicto, esperar unos [HS=HS_Months]Meses[/HS] para que algo termine no es una opción. En esos escenarios, muchos proyectos y construcciones pueden ser [HS=HS_Rush]Acelerados[/HS]. [HS=HS_Rush]Acelerar[/HS] cuesta [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Créditos[/HS], a menudo una buena cantidad de ellos, pero reducirá el tiempo requerido para completar algo a 1 [HS=HS_Months]Mes[/HS].[BR][BR]Algunas colonias están preocupadas de que el conflicto consuma demasiada atención y recursos. Alivie sus preocupaciones [HS=HS_Rush]Acelerando[/HS] una mejora planetaria para mostrarles que aún se les recuerda, y que la Alianza sigue invirtiendo en el desarrollo de sus mundos.[BR][BR]Para [HS=HS_Rush]Acelerar[/HS] una Mejora Planetaria, seleccione un [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS] y abra la ventana de Gestión. Al seleccionar cualquier elemento en la Cola de Construcción con el Botón Izquierdo del Ratón, se mostrarán algunas opciones contextuales. Entre ellas se encuentra la opción [HS=HS_Rush]Acelerar[/HS]. Mientras tenga el [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Control[/HS] y [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Créditos[/HS] requeridos, seleccionar la opción [HS=HS_Rush]Acelerar[/HS] acelerará la mejora específica. La opción [HS=HS_Rush]Acelerar[/HS] se mostrará en gris e inactiva si no dispone de los recursos necesarios.[BR][BR]Nuevo Objetivo: Acelera una Mejora Planetaria.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_RushedImprovement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Los ciudadanos de la Alianza apreciarán los recursos invertidos en su trabajo. Gran trabajo.[BR][BR]Será esencial saber que [HS=HS_Rush]Rush[/HS] solo se puede usar una vez por Colonia y una vez por [HS=HS_Shipyard]Astillero[/HS] en un [HS=HS_Months]Mes[/HS]. Eso es además del a menudo elevado precio requerido. [HS=HS_Rush]Rushing[/HS] se usa mejor para obtener una ventaja drástica o responder rápidamente a un problema.[BR][BR]Objetivo completado: Acelera una Mejora Planetaria.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GuideToExecutiveOrder</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Con el tiempo, la Alianza obtiene Control, un recurso para imponer tu voluntad. [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Control[/HS] se puede gastar de varias maneras, siendo una de ellas mediante las [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Órdenes Ejecutivas[/HS].[BR][BR][ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Orden Ejecutiva[/HS] son habilidades que pueden tener diversos impactos. Pueden ser beneficiosas en todo tipo de escenarios. La orden de Reclutar Colonos puede ser la más útil conforme la Alianza se expande. Para usar una [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Orden Ejecutiva[/HS], comienza por posar el Mouse sobre la opción [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Orden Ejecutiva[/HS] y luego usa el Botón Izquierdo del Mouse para seleccionar una orden.[BR][BR]Nuevo Objetivo: Usa una Orden Ejecutiva</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UsedExecutiveOrder</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>¡Éxito![BR][BR]Tu [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Orden Ejecutiva[/HS] se ha implementado. Además del Costo, la mayoría de [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Órdenes Ejecutivas[/HS] tienen un tiempo de Recuperación, que mide la cantidad de [HS=HS_Months]Turnos[/HS] que deben pasar antes de que la [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Orden Ejecutiva[/HS] pueda usarse de nuevo. Asegurarse de que hay suficiente [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Control[/HS] acumulándose de los [HS=HS_CoreWorld]Mundos Centrales[/HS] es siempre una buena idea para que las [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Órdenes Ejecutivas[/HS] puedan utilizarse cuando se necesiten.[BR][BR]Objetivo completado: Usar una Orden Ejecutiva</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_PirateShipyardDestroyed</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>La base de operaciones de los [HS=HS_Pirates]Piratas[/HS] en este [HS=HS_Sector]Sector[/HS] ha sido destruida. Puede que haya algunos rezagados, pero su presencia en este [HS=HS_Sector]Sector[/HS] disminuirá sin la capacidad de crear más naves.[BR][BR]Gran trabajo. La Alianza Terran está más cerca de establecer una sólida posición en este Sector.[BR][BR]Objetivo completado: Destruir un Astillero Pirata.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_NeedsUnlockLeaderScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>A medida que la influencia de la Alianza Terran se expande, necesitaremos [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] competentes. Los [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] pueden ayudar a gestionar los [HS=HS_CoreWorld]Mundos Centrales[/HS], servir como [HS=HS_Minister]Ministros[/HS] en beneficio de toda la Alianza, y más. La Alianza necesita asegurar que la infraestructura esté en su lugar para reclutar un [HS=HS_Leaders]Líder[/HS]. Esto se puede lograr completando el Proyecto de Liderazgo Colonial en un [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS].[BR][BR]Nuevo Objetivo: Completa el Proyecto de Liderazgo Colonial.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
