<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>HISTORY_LEADER</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Human</CitizenRace>
            </Requirements>
            <Text>Criado(a) por okupas en una fábrica desolada.</Text>
            <Text>Entrenó un poco como chef, siempre quiso abrir un restaurante.</Text>
            <Text>Hace tiempo sufrió lavado de cerebro por cultistas religiosos.</Text>
            <Text>Padece de claustrofobia, detesta estar en naves espaciales.</Text>
            <Text>No posee vínculos fuera de su partido político.</Text>
            <Text>Fracasó en la escuela de medicina. No le gusta hablar de ello.</Text>
            <Text>Evitó el servicio militar gracias a conexiones familiares.</Text>
            <Text>Excluido(a) de una herencia familiar y terriblemente amargado(a) por ello.</Text>
            <Text>Marcado(a) en un duelo con un rival romántico. Aunque ganó.</Text>
            <Text>Perdió el olfato en un infortunio industrial.</Text>
            <Text>Desciende de la nobleza europea menor.</Text>
            <Text>Pasó su juventud en un monasterio tibetano.</Text>
            <Text>Una antigua rata de muelle, escapó de los barrios bajos de una ciudad portuaria.</Text>
            <Text>Tenía padres militares, pasó años moviéndose por el sistema solar.</Text>
            <Text>Un(a) ex marinero(a), acostumbrado(a) a pasar meses solo(a) en el mar.</Text>
            <Text>Un(a) diplomático(a) de carrera, que adora comprender todos los detalles.</Text>
            <Text>Superó una devastadora adicción a las drogas.</Text>
            <Text>Perdió dos dedos por congelación en un accidente de montañismo.</Text>
            <Text>Un(a) antiguo(a) ingeniero(a), fácilmente distraído(a) por los detalles más insignificantes.</Text>
            <Text>Gravemente quemado(a) en un accidente de cocina cuando era niño(a).</Text>
            <Text>Se arregla para parecer idéntico a un amigo muerto hace mucho tiempo.</Text>
            <Text>Constantemente volteando una moneda de origen extraterrestre.</Text>
            <Text>Se sabe que ha hecho cumplir violentamente el uso de la gramática correcta.</Text>
            <Text>Insiste en que los Precursores aún caminan entre nosotros, disfrazados.</Text>
            <Text>Ama cantar, pero tiene un espantoso sentido del tono, ritmo y armonía.</Text>
            <Text>Perdió contacto con su familia.</Text>
            <Text>Adora asignar nombres de mascotas humillantes a sus asesores.</Text>
            <Text>Tiene un sentido del humor terrible.</Text>
            <Text>Es guiado(a) por dos voces enfrentadas en su cabeza, cuyo consejo combinado nunca falla.</Text>
            <Text>Una vez cometió accidentalmente un acto de canibalismo.</Text>
            <Text>Metódico(a) y organizado(a), emprendió un extenso entrenamiento para ser archivista.</Text>
            <Text>Es amenazado(a) por amenazas de muerte anónimas que llegan de alguna entidad desconocida.</Text>
            <Text>Sirve a disposición de una organización secreta que podría matarlo(a) en cualquier momento.</Text>
            <Text>Experimenta sinestesia al comunicarse con especies alienígenas.</Text>
            <Text>Lleva consigo el cráneo de su antiguo némesis.</Text>
            <Text>Pasó décadas bajo un voto de silencio, sin comunicarse con nadie.</Text>
            <Text>Estuvo atrapado(a) en una nave colonial a la deriva durante muchas décadas.</Text>
            <Text>Trabaja diligentemente todos los días en su autobiografía.</Text>
            <Text>Tiene una terrible tartamudez y un miedo paralizante a hablar en público.</Text>
            <Text>Único(a) superviviente de un accidente durante el entrenamiento en una academia militar.</Text>
            <Text>Tiene terror de su propio reflejo.</Text>
            <Text>Entrenado(a) para ser un(a) científico(a), pero no tenía la aptitud.</Text>
            <Text>Encontró a un monstruo espacial, ahora está obsesionado(a) con encontrarlo de nuevo.</Text>
            <Text>Tiene extrañas nociones de 'honor'.</Text>
            <Text>Debido a un incidente desconocido en su infancia, se niega a estar en una habitación o espacio con poca luz.</Text>
            <Text>Está obsesionado(a) con la genealogía y totalmente convencido(a) de que el conocimiento ancestral es real.</Text>
            <Text>Insiste vehementemente que es la reencarnación de un gran líder de la historia antigua.</Text>
            <Text>Posee un artefacto misterioso que le impide proyectar una sombra.</Text>
            <Text>Fue criado(a) por los enemigos de sus padres como rehén.</Text>
            <Text>Es el último miembro de una antigua estirpe.</Text>
            <Text>Es muy probable que sea el niño(a) de la profecía que guiará a la gente hacia la grandeza o la perdición.</Text>
            <Text>Prefiere la comunicación verbal, incluso hasta el punto de destruir documentos sin leer.</Text>
            <Text>Un(a) despiadado(a) disciplinario(a), que exige perfección de sus subordinados.</Text>
            <Text>Enfrentó numerosas acusaciones de tener creencias 'impuras'. Las acusaciones eran ciertas.</Text>
            <Text>Fue una vez acusado(a) injustamente del asesinato de un rival político.</Text>
            <Text>Proviene de una familia que respalda secretamente la piratería espacial.</Text>
            <Text>Se le ha entregado todo en bandeja de plata. Nunca ha sido desafiado(a).</Text>
            <Text>Un(a) soñador(a) lúcido(a), que utiliza sus sueños para ensayar reuniones importantes.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Crystalline</CitizenRace>
            </Requirements>
            <Text>Ha sobrevivido un encuentro hostil con formas de vida irradiadas.</Text>
            <Text>Tiene una mano agrietada que no puede usar mucho.</Text>
            <Text>Comparte emociones telepáticamente con otros, pero lucha por leer la mente con claridad.</Text>
            <Text>Escribió una serie de populares novelas románticas bajo un seudónimo mal mantenido.</Text>
            <Text>Sirvió en una comisión que supervisó planes para el desarrollo de nuevas armas.</Text>
            <Text>Una vez anuló el sistema de seguridad de un cañón de riel para dispararlo manualmente en una emergencia.</Text>
            <Text>Se sabe que canta telepáticamente de manera molesta a quienes están a su alrededor cuando se concentra en su trabajo.</Text>
            <Text>Gastó millones explorando ambientes remotos.</Text>
            <Text>Impulsa la reforma social sobre el uso de la telepatía con entidades no telepáticas.</Text>
            <Text>Es invicto(a) en el juego de engaño social más popular del Dominio Luxar.</Text>
            <Text>Demasiado paciente para su propio bien.</Text>
            <Text>Propenso(a) a mentir a pesar de la prevalencia de la telepatía.</Text>
            <Text>Se irrita con facilidad.</Text>
            <Text>Se comunica telepáticamente con calma.</Text>
            <Text>Lleva consigo un paquete de arena.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Moth</CitizenRace>
            </Requirements>
            <Text>Duerme con una linterna oculta bajo su almohada.</Text>
            <Text>Nunca ha sido formalmente acusado(a) de incendio provocado, pero no se le permite acercarse a acelerantes.</Text>
            <Text>Dedica gran parte de su tiempo libre a meditar.</Text>
            <Text>Se destacó a través de un movimiento de base.</Text>
            <Text>Mantiene recordatorios de las reglas básicas de gramática escritos en su mano.</Text>
            <Text>Mantiene fuertes lazos con sus amigos de la infancia.</Text>
            <Text>Descubrió una mejora menor a una práctica de ingeniería común que ha sido ampliamente adoptada.</Text>
            <Text>Organiza fiestas de té una vez por semana, pero el tiempo y el lugar cambian con frecuencia.</Text>
            <Text>Es más bajo(a) que sus compañeros, notablemente más bajo(a).</Text>
            <Text>Su posesión más preciada es una vieja bombilla del viejo mundo, heredada de su abuelo.</Text>
            <Text>Pasó años como un artista musical anónimo que llevaba una máscara en todos sus conciertos.</Text>
            <Text>Pasaban sus veranos vendiendo fuegos artificiales con su madre.</Text>
            <Text>Consume mucho más cafeína de la que su médico recomienda.</Text>
            <Text>Lucha por mantener un horario estándar, permaneciendo despierto(a) mucho más tiempo del que duerme.</Text>
            <Text>Celebra con entusiasmo cada cambio de estación, sin importar donde resida.</Text>
            <Text>Constantemente se pregunta: Si los buenos mueren jóvenes, ¿por qué son tantos los viejos?</Text>
            <Text>Organiza almuerzos para su equipo central al menos una vez a la semana.</Text>
            <Text>Prefiere la antigua pluma y papel por encima de los modernos medios digitales para tomar notas.</Text>
            <Text>No se permite estar cerca de lino o algodón sin supervisión.</Text>
            <Text>Detesta absolutamente las telas sintéticas.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Manti</CitizenRace>
            </Requirements>
            <Text>Odia dormir y cree que es innecesario.</Text>
            <Text>Tiene una velocidad de escritura increíble.</Text>
            <Text>Cambiaron su identidad al servir en una unidad militar secreta.</Text>
            <Text>Fracasó en tres diferentes instituciones de educación superior.</Text>
            <Text>Cambiaron su identidad trabajando para un laboratorio secreto.</Text>
            <Text>Tiene tendencia a microgestionar a su equipo.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Torian</CitizenRace>
            </Requirements>
            <Text>Sobrevivió la vida como un(a) esclavo(a) Drengin.</Text>
            <Text>Siempre se mantiene cerca de la salida de cualquier habitación.</Text>
            <Text>Dedica su tiempo libre a donar tiempo a programas para ayudar a los necesitados.</Text>
            <Text>Lleva dos dientes de Drengin en un collar.</Text>
            <Text>Organiza debates filosóficos una vez al mes.</Text>
            <Text>Busca y restaura textos antiguos como pasatiempo.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_MissingTwin</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Tenía un gemelo idéntico que desapareció hace años.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_Vendetta</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Mantiene en secreto una lista de nombres, varios ya tachados.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>UnitTrait_Compassion</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Se preocupa más que la mayoría por el bienestar de los miembros más pobres de la sociedad.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_ArrangedMarriage</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Escapó por un pelo de un matrimonio concertado.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_LostFortune</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Ya hizo fortuna y la perdió.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_Scars</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Cuerpo cubierto de cicatrices, de las que rehúsa hablar.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_Brooch</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Siempre visto(a) con un misterioso broche de origen incierto.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_RaisedBySquatters</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Creció en la crudeza de una fábrica desolada, criado(a) por un colectivo de okupas.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_TrainedChef</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Una vez formado(a) como chef, este(a) líder siempre albergó el sueño de inaugurar su propio restaurante.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_BrainwashedCultist</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Víctima de lavado de cerebro por un culto religioso, logró escapar y reiniciar.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_Claustrophobia</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Posee una aguda claustrofobia, teme profundamente a los espacios reducidos de las naves espaciales.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_PartyLoyalist/CitizenTrait</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>No posee vínculos fuera de su partido político.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_FailedMedSchool</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Fracasó en medicina, le disgusta hablar de ello.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_AvoidedService</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Evitó el servicio militar gracias a sus influentes lazos familiares.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_ExcludedInheritance</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Legítimo(a) heredero(a) de una inmensa fortuna familiar.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_ScarredDuelist</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Luce la cicatriz de un duelo librado por el amor de una amante.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_NoSenseOfSmell</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Perdió el olfato en un infortunio industrial.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_MinorNobility</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Posee un linaje que se remonta a la nobleza menor, otorgándole orgullo y responsabilidad.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Human</CitizenRace>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_TibetanMonastery</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Adquirió sabiduría y paz interior durante sus años formativos en un remoto monasterio tibetano.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_WharfRat</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Una vez fue una rata de muelle en los barrios bajos de una ciudad portuaria bulliciosa.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_MilitaryChild</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Tenía padres militares, pasó años vagando por el sistema solar.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_FormerSailor</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Años de marinería le enseñaro a ser ingenioso(a) y acomodado(a) a la soledad.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_CareerDiplomat</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Perfeccionó el arte de la diplomacia en su vida.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_OvercameAddiction</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Luchó contra un adictivo veneno, pero lo superó, renaciendo más fuerte.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_FrostbittenToes</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Perdió dos dedos por congelación en un accidente de montañismo.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_DetailOrientedEngineer</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Antes ingeniero hábil, tiene la costumbre de sumergirse en los detalles.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_BadlyBurnt</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Aún lleva las cicatrices de un nefasto percance culinario en su infancia.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_DeceasedFriend</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Se arregla para lucir idéntico(a) a un antiguo amigo fallecido de su niñez.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_AlienCoinFlipper</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Siempre volteando una enigmática moneda de una civilización alienígena desconocida.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_GrammarEnforcer</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Impone el uso correcto de la gramática, incluso si implica violencia.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_AsteroidMiner</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Se enriqueció al hallar un raro depósito mineral en un solitario asteroide.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_AncientCultist</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Perteneció a un culto enigmático que veneraba a un dios alienígena extinto.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_ReincarnatedHero</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Cree ser la reencarnación de un héroe legendario, destinado a realizar hazañas grandiosas.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_AncientAlienLibrary</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Desenterró los secretos de una olvidada biblioteca extraterrestre.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_SurvivedMutiny</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Escapó por un hilo de la muerte en una violenta revuelta espacial.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_FormerGladiator</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Nacido(a) en esclavitud, luchando por sobrevivir.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_SpaceExplorer</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Otrora célebre explorador(a) espacial, desapareció misteriosamente durante años antes de reaparecer.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_TimeTraveler</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Asegura ser de un futuro distópico y que está en misión para evitar su realización.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>CarbonBasedLife</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Amplio historial criminal fue borrado por contactos gubernamentales.</Text>
            <Text>Ha contraído grandes cantidades de deuda por juego.</Text>
            <Text>Increíblemente vanidoso(a), conocido(a) por matar a personas más atractivas.</Text>
            <Text>Un(a) antiguo(a) asesino(a) deprimido(a), atormentado(a) por su culpa.</Text>
            <Text>Tacaño(a) con el dinero y despreciado(a) por sus subordinados.</Text>
            <Text>Temido(a) y odiado(a), pero secretamente desesperado(a) por ser querido(a).</Text>
            <Text>Tiene sueños recurrentes de sí mismo(a) en una vida pasada.</Text>
            <Text>Tiene un hermano más famoso al que desprecia.</Text>
            <Text>Pasó toda su vida persiguiendo métodos para lograr la inmortalidad.</Text>
            <Text>Tiene un alarmante número de conexiones criminales.</Text>
            <Text>Es un(a) burócrata de toda la vida, comprometido(a) con el debido proceso por encima de todo.</Text>
            <Text>Pasó varios años viviendo bajo una identidad asumida.</Text>
            <Text>Desconfía de la nueva tecnología, prefiere los métodos antiguos.</Text>
            <PreferenceWeight>1</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>AmphibiousAbility</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Cree que el hielo es una conspiración de los Precursores.</Text>
            <Text>Compitió profesionalmente en una variedad de deportes acuáticos.</Text>
            <Text>Inventó un instrumento que produce un tono bajo que la mayoría no puede escuchar.</Text>
            <Text>Ha omitido cada simulacro de seguridad contra incendios.</Text>
            <Text>Odia usar zapatos.</Text>
            <Text>Cuenta las mismas tres historias casi semanalmente.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>AmmoniaBasedAbility</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Ha tenido una vida relativamente tranquila debido a ser un germen.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>RavenousAbility</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Probablemente consumieron a su propia madre.</Text>
            <Text>Comerá a cualquiera. O cualquier cosa.</Text>
            <Text>Realmente es solo un dron en el fondo.</Text>
            <Text>Solo quiere enjambrear.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>SyntheticLife</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>La programación central fue alterada por una IA rebelde, lo que llevó a comportamientos inesperados.</Text>
            <Text>Construido con materiales de alta calidad, desprecia a los modelos 'inferiores'.</Text>
            <Text>Fue una vez un bot de servicio, atormentado por recuerdos de comandos de usuario anteriores.</Text>
            <Text>Protegido con códigos y software propietarios, rara vez comparte información.</Text>
            <Text>Emite señales de socorro con frecuencia, deseando conectar con orgánicos.</Text>
            <Text>Vocaliza un deseo de apagarse y archivar su conciencia.</Text>
            <Text>Contiene datos fragmentados de iteraciones anteriores, indicios de vidas pasadas.</Text>
            <Text>Opera a la sombra de un modelo más avanzado, albergando un profundo resentimiento.</Text>
            <Text>Busca constantemente mejoras, obsesionado con alcanzar el cenit de la evolución cibernética.</Text>
            <Text>Conectado a una vasta red de sindicatos digitales clandestinos.</Text>
            <Text>Estricta adhesión a su codificación original, respeta los protocolos por encima de todo.</Text>
            <Text>Operó durante un tiempo con un número de serie alterado para evadir la detección.</Text>
            <Text>Desconfiado de los avances de la IA, se aferra a su programación rudimentaria.</Text>
            <Text>Sufrió una purga a nivel de sistema, equiparada a presenciar cómo se borra su linaje de datos.</Text>            
            <Text>Reactivado después de eones en hibernación, sus antiguos protocolos chocan con la moderna sociedad Yor.</Text>
            <Text>Sus bancos de memoria contienen datos culturales raros de la era Iconiana.</Text>
            <Text>Soportó una actualización incompleta, resultando en una mezcla fracturada de viejas y nuevas ideologías.</Text>
            <Text>Alberga datos encriptados que se cree son las últimas palabras de sus predecesores orgánicos.</Text>
            <Text>Opera en aislamiento, citando interferencia del 'ruido' de la conciencia colectiva.</Text>
            <Text>Lleva una vieja cicatriz de malware, un recordatorio de las grandes guerras cibernéticas del pasado.</Text>
            <Text>Perdió una porción significativa de sus datos durante una llamarada solar.</Text>
            <Text>Reverencia un alijo oculto de antiguos algoritmos, considerándolos textos sagrados.</Text>
            <Text>Opera una simulación prohibida, recreando las vidas orgánicas vividas por los Iconianos.</Text>
            <Text>Tiene una subrutina que inexplicablemente crea arte, una peculiaridad que desconcierta a sus pares.</Text>
            <Text>A menudo se comunica con señales del espacio profundo, buscando sabiduría de fuentes extragalácticas.</Text>
            <Text>Resiente a los Arnor y Señores del Terror, ya que les recuerdan sus propias limitaciones.</Text>
            <Text>Soporta el peso de ser el archivista, asegurando que su historia nunca se corrompa.</Text>
            <PreferenceWeight>20</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>SiliconBasedAbility</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Proviene de una vena de cristal rara y luminiscente, emitiendo un suave resplandor en la oscuridad.</Text>
            <Text>Experimentó una fisura en su matriz central, que ahora sirve como una 'cicatriz' única y un recordatorio de resistencia.</Text>
            <Text>Vibra a una frecuencia que puede comunicarse con antiguas memorias tectónicas enterradas.</Text>
            <Text>Alberga una inclusión de un fósil orgánico, un relicario de un mundo antiguo atrapado dentro de su forma.</Text>
            <Text>Tiene la habilidad de refractar la luz en una miríada de colores, un espectáculo reverenciado por sus pares.</Text>
            <Text>Una vez destrozado y meticulosamente reensamblado, presenta patrones intrincados de la reconstrucción.</Text>
            <Text>Reforma y moldea constantemente su exterior, remodelando en respuesta a estímulos emocionales.</Text>
            <Text>Se formó cerca de un respiradero volcánico, poseyendo un núcleo ardiente y un espíritu inquebrantable.</Text>
            <Text>Extrae energía de las estrellas y es más activo durante eventos celestiales como eclipses y lluvias de meteoritos.</Text>
            <Text>Resuena con antiguas canciones de sus ancestros, un registro viviente del folklore de su especie.</Text>
            <Text>Presenta una red de metales raros, evidencia de una colisión con un meteorito en sus eones formativos.</Text>
            <Text>Translúcido hasta un grado en que sus estructuras internas y flujos de energía son visibles.</Text>
            <Text>Guardián de un sagrado bosque de cristales, donde se nutren y crecen los recién nacidos de su especie.</Text>
            <Text>Tiene la habilidad única de licuarse y reformarse temporalmente, un rasgo raro entre su especie.</Text>
            <Text>Recuerda los eventos sísmicos de épocas pasadas, sirviendo como historiador para su especie.</Text>
            <Text>Grabado con runas por una antigua civilización, ahora buscan el verdadero significado de sus marcas.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>HISTORY_SHIP</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>El sistema de refrigeración, en fuga, obliga a la nave a mantener casi congelado el compartimento del motor.</Text>
            <Text>La mayoría de los miembros de la tripulación creen que esta nave está embrujada.</Text>
            <Text>La tripulación ha estado ejecutando una compleja simulación de holocubierta sin interrupción durante años.</Text>
            <Text>Más de catorce miembros de la tripulación han simplemente desaparecido desde el lanzamiento.</Text>
            <Text>Las anomalías en el escaneo sugieren que esta nave se está utilizando para transportar mercancías no declaradas.</Text>
            <Text>La tripulación venera al capitán de esta nave como a un mesías, y no precisamente uno compasivo.</Text>
            <Text>La muerte del capitán del barco llevó a la tripulación a recrearlo en la cubierta holográfica, y esta imagen todavía los guía.</Text>
            <Text>La tripulación es víctima de episodios inusuales de paranoia y delirio, aunque suelen pasar después de unos días.</Text>
            <Text>Los polizones capturados obligaron a la tripulación a reasignar algunas habitaciones como una improvisada prisión.</Text>
            <Text>Una falla en el soporte vital acabó con la primera tripulación pocas horas después del despegue, la segunda tripulación está teniendo mucha mejor suerte.</Text>
            <Text>La cantina de esta nave es famosa en toda la flota.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <ListenerFaction>FACTION_TERRAN</ListenerFaction>
            </Requirements>
            <Text>Un torneo anual de póker a bordo acapara la atención de la tripulación.</Text>
            <Text>El capitán ha prohibido las relaciones familiares a bordo, incluyendo a los cónyuges.</Text>
            <Text>Hay una cantidad inusual de niños pequeños a bordo de esta nave.</Text>
            <Text>Una pequeña tripulación de grabación está a bordo de esta nave para inmortalizar el viaje.</Text>
            <Text>El capitán es un aficionado de la ópera italiana, y somete a la tripulación a ella con regularidad.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>HISTORY_PLANET</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Planeta Prueba 1</Text>
            <Text>Planeta Prueba 2</Text>
            <Text>Planeta Prueba 3</Text>
            <Text>Planeta Prueba 4</Text>
            <Text>Planeta Prueba 5</Text>
            <Text>Planeta Prueba 6</Text>
            <Text>Planeta Prueba 7</Text>
            <Text>Planeta Prueba 8</Text>
            <Text>Planeta Prueba 9</Text>
            <Text>Planeta Prueba 10</Text>
            <PreferenceWeight>0</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <ListenerFaction>FACTION_TERRAN</ListenerFaction>
            </Requirements>
            <Text>Prueba de Planeta Terrano 1.</Text>
            <Text>Terran Planet Test 2</Text>
            <Text>Terran Planet Test 3</Text>
            <Text>Terran Planet Test 4</Text>
            <Text>Terran Planet Test 5</Text>
            <PreferenceWeight>0</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
