<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_GenericConfirm</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Entendido.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_ControlsMinorCivxXeloxiRemain</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Las Civilizaciones Menores del sector ahora conocen el alivio. Mientras estén bajo la protección de la Alianza, están libres de la opresión de los Xeloxi. Esta libertad puede ser temporal. Existe una amenaza mientras los Xeloxi ocupen esta parte de la galaxia. Los Xeloxi deben ser expulsados del sector, y cualquier planeta que reclamen debe ser retomado.[BR][BR]Objetivo completado: Proteger 3 Civilizaciones Menores</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_ControlsMinorCivxXeloxiDestroyed</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Las Civilizaciones Menores del sector ahora conocen el alivio. Mientras están bajo la protección de la Alianza, están libres de la opresión de los Xeloxi. Además, los Xeloxi ya han sido expulsados de esta parte de la galaxia, proporcionando seguridad adicional a estas civilizaciones en ciernes.[BR][BR]Felicidades por cumplir con tus deberes.[BR][BR]Objetivo completado: Proteger 3 Civilizaciones Menores</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_XeloxiDestroyedMinorFactionsUncontrolled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>¡Los Xeloxi han sido derrotados! Han sido expulsados de esta parte de la galaxia. Gran trabajo.[BR][BR]Las Civilizaciones Menores de este sector pueden no sentir alivio aún. Siguen desprotegidas y pueden seguir sufriendo la influencia de los Xeloxi. Para estabilizar esta sección de la galaxia, las Civilizaciones Menores deberían ser incorporadas a la Zona de Control de la Alianza.[BR][BR]Objetivo Completado: Derrotar a los Xeloxi</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_XeloxiDestroyedMinorFactionsControlled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>¡Los Xeloxi han sido derrotados! Han sido expulsados de esta parte de la galaxia. Gran trabajo.[BR][BR]Las Civilizaciones Menores pueden conocer la verdadera paz, al menos por un momento. Ahora están bajo la protección de la Alianza, y la amenaza Xeloxi ha sido enviada lejos.[BR][BR]Felicitaciones por cumplir con tus deberes.[BR][BR]Objetivo completado: Derrotar a los Xeloxi</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_DestroyedMinorFaction</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>¡Abortar![BR][BR]Algo debe haber salido mal. Una de las Civilizaciones Menores ha sido destruida. Las cosas se han salido de control. Las vidas que quedan no pueden ser arriesgadas.[BR][BR]Esta misión se cuenta como fallida, y la Alianza está retirando todos los recursos del sector.[BR][BR]Objetivo fallido: Asegurar que todas las Facciones Menores Sobrevivan</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
