<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    
    
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Vuresef, {PLAYERFACTION:2}. Tipot {PLAYERFACTION:1} muestra comportamiento extraño. ¡Investiga el Traductor Universal!</Text>
            <PreferenceWeight>1</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TERRAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un bípedo de piel lisa nos observa desde la pantalla. Viste un atuendo ligeramente ceremonial, emite gruñidos incomprensibles. Al no obtener respuesta, gesticula con impaciencia hacia alguien fuera de cuadro. Tampoco parecen entendernos. Investigar traductor universal.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_FESTRON</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Nuestra pantalla titila un instante antes de que surja el video, mostrando la imagen de un enorme insecto. Inmóvil al principio, solo un leve temblor de sus feroces pinzas nos revela que está vivo, mientras nos mira fijamente. En el fondo, más de su especie se mueven, chasqueando y gorjeando entre ellos. Un idioma indescifrable. (Investiga el Traductor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_NAVIGATORS</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un ente curioso nos observa desde la pantalla, un insecto segmentado de diez o doce patas con un exoesqueleto ligero. Desde su lengua larga y dúctil, surgen susurros sibilantes. Parece intentar comunicarse, pero es en vano. (Investiga sobre el Traductor Universal)".</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MIMOT</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un ser peludo y pequeño se materializa en pantalla, sus ojos inmensos y su pelaje suave lo dotan de una encantadora y quizás apetecible apariencia. Sus ojos se dilatan aún más, tal vez consciente de nuestras intenciones. Finalmente, abre su delicada boca y emite una serie de maullidos, un discurso en su lenguaje, cuyo significado nos es desconocido pero sin duda adorable. Es necesario investigar un Traductor Universal.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_XELOXI</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Una bípeda de piel verde, engalanada con ropajes lujosos y una diadema, se materializa en la pantalla. Podría ser hembra, si es que su especie comparte nuestros conceptos de género. Una suposición arriesgada. Pronuncia palabras en su idioma natal, incomprensibles pero extrañamente cautivadoras. (Es necesario investigar un Traductor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ARCEAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un humanoide feroz llena la pantalla, te mira con ojos verdes. Puedes sentir su desdén, aunque no dice nada. Murmura algo, casi inaudible, y un extraño texto parpadea en la pantalla, los sistemas de comunicación alienígena intentan y fallan en interactuar con los nuestros. Hoy no habrá diálogo con esta criatura. (Necesitas investigar el Traductor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRENGIN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un bípedo de piel verde y mirada cruel surge, vistiendo una armadura, mostrando los dientes, proyecta la imagen de un guerrero. Gruñe algo furioso y uno se pregunta si es malo no entenderlo. (Investiga sobre el Traductor Universal).</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Surge un bípedo delgado de piel azul, delicado en apariencia y trato. Habla con un lenguaje extraño pero noble. Al no encontrar reconocimiento en nuestra respuesta, asiente lentamente, consciente de la barrera comunicativa. Parece decepcionado. (Investiga el Traductor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_YOR</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Una criatura metálica emerge en pantalla, sus sensores rojos nos observan fijamente. El iris se abre, luego se estrecha, estudiándonos. Emite sonidos discordantes, probando idiomas para ver si comprendemos. No lo hacemos. Los sensores se estrechan más. Ya no tiene sentido comunicarse con este ser. (Investiga sobre el Traductor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TORIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>En pantalla, un pequeño bípedo nos observa. De cráneo ancho y ojos grandes que esquivan nuestra mirada. Quizás un efecto de su sistema comunicativo. Murmura en un lenguaje sin consonantes agudas, sin transmitir significado. Hablaremos con este ser extraño en otra ocasión. Investigar: Traductor Universal.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MANTI</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un ser similar a un crustáceo se agita alegremente en nuestra pantalla, un revoltijo de ojos y patas. Un suave reflejo indica que la criatura y sus congéneres detrás están bajo el agua. Chasquea y cierra sus garras hacia nosotros, sin duda tratando de comunicar algo. Necesitamos investigar un traductor universal.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_KRYNN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un alienígena bípedo y alto, con un cráneo surcado único, aparece en pantalla. Seis ojos distribuidos en su rostro nos miran. ¿Nos habrá visto antes o somos un enigma para él como él para nosotros? Pronuncia algo veloz y repetitivo, casi un canto. ¿Un saludo ritual? Incomprensible. (Investiga el Traductor Universal)".</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un extraterrestre se manifiesta en la pantalla, probablemente bípedo, de cráneo alargado y finos tentáculos emergiendo de la boca. Sus pequeños ojos, en lo alto del cráneo, se estrechan al pronunciar algo, quizás una pregunta, en un lenguaje incomprensible para nosotros. El alienígena se balancea suavemente, percibiendo la inutilidad de continuar comunicándose. (Es necesario investigar traductor universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRATH</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un alienígena bípedo y extraño, casi draconiano, se manifiesta en la pantalla. Estudia nuestro rostro desde una sala ornamentada, flexionando las crestas sobre sus ojos.[BR][BR]De su interior surge un rugido profundo, su boca apenas se mueve. ¿Un saludo amistoso o amenaza grave? No podemos estar seguros.[BR][BR]
(Necesitas investigar sobre el Traductor Universal).</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_IRIDIUM</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un alien de piel grisácea nos observa desde la pantalla. Cuatro ojos, una sonrisa tenue que sugiere amistad, pero tal vez engañosa. En el fondo, una nave espacial pulcra, estéril. Palabras incomprensibles se intercambian. La sonrisa persiste. Todo a su tiempo. (Investiga el Traductor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ONYX_HIVE</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un alienígena alto nos evalúa desde la pantalla. Aunque bípedo, su cuello segmentado insinúa una biología anélida. Experimenta hablar en su idioma, mezcla de retumbos y vibraciones rítmicas, aunque resulta incomprensible. También parece desconcertado por nuestro lenguaje. (Necesitas investigar el Traductor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_BARATAK</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Una extraña criatura vegetal surge en pantalla. Piel de corteza recubre su tronco y rostro sorprendentemente humanoide, antes de dar paso a un follaje elegante y bien cuidado. En el trasfondo, se vislumbra una nave orgánica, vegetal. La criatura emite gruñidos largos y chirriantes, intentando comunicarse. Por ahora, es incomprensible. (Investiga el Traductor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_CRYSTALLINE</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Un ser centelleante de cristal azul y ojos perspicaces irrumpe en la pantalla. Su rostro, lejos de reflejar tu asombro, parece compasivo o asqueado. Un breve silencio, voces etéreas reverberan en tu mente, pero su origen y mensaje permanecen indescifrables. La criatura, en su hermosa incomprensión, emite un zumbido melódico. (Investiga sobre Traductor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MOTH</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Llega un mensaje: un alienígena esbelto, cubierto de pelusa y quitina. Sus grandes ojos parpadean rápido y a menudo. Emite chasquidos melódicos. Tras una pausa, suenan más sonidos y gestos suaves. Sin decodificar el mensaje, no hay comunicación. (Investigar Traductor Universal)".</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>