<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">

    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>EverythingIsForSale_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Bienvenido, estimado cliente, o debería decir... ¿futuro miembro de la codiciada colección de alguien? Estamos más que emocionados de tenerte aquí.[BR][BR]Verás, este sector es como un mercado campesino rebosante en una mañana de domingo. Claro, si sustituyes las frutas por socios comerciales. Aquí abundan las oportunidades y, contrariamente a la creencia popular, nosotros, el Sector Corporativo, no solo nos preocupamos por las ganancias de la Corporación Iridia. ¡Cielos, no! Valoramos cada recurso, cada individuo y sí, cada órgano como si fueran nuestra propia carne y sangre. Bueno, quizás no nuestra, pero definitivamente de alguien – idealmente de alguien que no se dé cuenta cuando falta uno. Después de todo, el mercado libre opera con amor. Y nada dice amor como comerciar con el páncreas de alguien, ¿verdad?
Ahora, contempla la inmensidad de este sector. No es solo grande; es realmente, verdaderamente, enormemente... grande. Y hemos puesto nuestro corazón, y también nuestros equipos de expansión estratégica, en traer cada rincón bajo el vasto paraguas de nuestra influencia. ¡Y no temas! No vamos de láseres y estrellas de la muerte. Preferimos el sutil arte del marketing interestelar. ¿Nuestra herramienta preferida? La majestuosa Estación de Comunicaciones, transmitiendo ofertas irresistibles a lo ancho de la galaxia, disponibles en nuestros emporios. Piensa en ellas como vallas publicitarias celestiales, si las vallas pudieran también organizar fiestas con cócteles y atraer a influencers alienígenas.
Y ahora, permíteme presentarte tu flamante nuevo título: Vicepresidente Asociado Junior Senior de Asuntos Corporativos para este sector. ¿Suena grandioso? Lo es. Tu misión, en caso de que decidas aceptarla (y te recomendamos encarecidamente que lo hagas), es difundir nuestra encantadora influencia por todas partes. Pero pisa con cuidado. No querríamos molestar a los clientes potenciales, especialmente si cuentan con una flota de naves de guerra. Así que, avanza, aprende el oficio, construye esas Estaciones Estelares y recuerda: si tu rendimiento no está a la altura, serás reasignado. Como cliente. Y entre tú y yo, he oído que tienes algunos órganos de primera que podrían obtener un buen pintar. Pero no nos adelantemos. ¡Buena suerte y que la Corporación esté dentro de ti!</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

</FlavorTextDefs>
