<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>Event_HegemonySpawn_Name_5XA</Label>
    <String>Ascenso de la Hegemonía</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_HegemonySpawn_Dec_5XA</Label>
    <String>Nos ha llegado la noticia de que un nuevo imperio llamado La Hegemonía ha llegado a nuestra parte del espacio.[BR][BR]Supuestamente solo quieren la dominación total de la galaxia. No quieren paz. No aceptarán la rendición. Desean exterminar a todos. Debemos estar en guardia contra ellos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_HegemonySpawn_Choice_Name</Label>
    <String>Entendido.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_HegemonySpawn_Choice_Dec</Label>
    <String>Vigilaremos de cerca a esta nueva civilización.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SlyneSpawn_Name_5XA</Label>
    <String>Regreso de los Slyne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SlyneSpawn_Dec_5XA</Label>
    <String>Nos ha llegado la noticia de que la especie gelatinosa conocida como la Slyne ha regresado a nuestra zona del espacio.[BR][BR]Algo ha cambiado en ellos. Era bien sabido que experimentaban con implantes cibernéticos para mejorarse, pero ahora parecen enloquecidos.[BR][BR]Los informes indican que están desatando el caos en toda la galaxia. ¡Deben ser detenidos!</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SlyneSpawn_Choice_Name</Label>
    <String>Entendido.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SlyneSpawn_Choice_Dec</Label>
    <String>Mantendremos un ojo en ellos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnXendar_Name</Label>
    <String>El Resurgimiento de Xendar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnXendar_Dec</Label>
    <String>Los archivos galácticos cuentan historias de los Xendar, una poderosa civilización cuya luminosidad fue extinguida por los humanos durante los primeros años de exploración. Las estrellas fueron testigos silenciosos de su aparente fin. Pero nada en el espacio permanece oculto para siempre. [BR][BR]Una fuerza, pulsando con malicia, ha emergido del vacío. Los Xendar han regresado, no como los peones que alguna vez fueron, sino como avatares de venganza.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnXendar_Choice_Name</Label>
    <String>¡Debemos prepararnos!</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnXendar_Choice_Dec</Label>
    <String>No iremos silenciosamente en la noche.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnThalan_Name</Label>
    <String>Regreso de los Slyne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnThalan_Dec</Label>
    <String>La comunicación de subespacio nos ha traído conocimiento que confirma nuestros peores temores: el viaje en el tiempo es posible, ¡y los usuarios de este buscan borrarnos de la línea de tiempo![BR][BR]Los Thalan, una civilización de un futuro alternativo y desmoronado, han llegado. En su línea de tiempo, las acciones de nuestras civilizaciones presentes conducen a una calamidad futura que engulle a todos. Ahora, han embarcado en una misión desesperada: salvar a su propio pueblo, incluso si eso significa borrarnos de la existencia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnThalan_Choice_Name</Label>
    <String>¡Defiende el Presente!</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnThalan_Choice_Dec</Label>
    <String>No seremos borrados. Probablemente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnSnathi_Name_7XT</Label>
    <String>Susurros de la Amenaza Peluda</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnSnathi_Dec_7XT</Label>
    <String>Los canales intergalácticos están llenos de rumores inquietantes. Provenientes de los recónditos rincones del cosmos, los Snathi, ardillas cósmicas con ansias de dominación, han hecho notar su ominosa presencia.[BR][BR]Una vez considerados meras leyendas espaciales, susurradas en tonos tenues, estas ardillas no están aquí para acaparar nueces. Han aprovechado la energía de las estrellas, equipado sus naves con armas de furia sin igual, y ahora están planeando su rápida expansión.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnSnathi_Choice_Name</Label>
    <String>Permaneceremos alerta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnSnathi_Choice_Dec</Label>
    <String>Debemos prepararnos para la embestida ardillesca.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_Name</Label>
    <String>Tecnocracia Slyne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_ShortName</Label>
    <String>Slyne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_LeaderName</Label>
    <String>Señor Aelron</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_Dec</Label>
    <String>La Federación Slyne, una antigua y secreta civilización, se enorgullece de sus avances científicos y la capacidad de resistir guerras contra todo pronóstico. Originarios del Sistema Slyne, son conocidos por su postura neutral y sus motivos expansionistas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_LeaderDec</Label>
    <String>El Señor Aelron, un líder visionario de la Federación Slyne, es conocido por su brillantez estratégica y su inquebrantable compromiso con el progreso de su pueblo. Cree en un universo armonioso donde la ciencia y la paz coexisten.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_HomeworldName</Label>
    <String>Slyne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_Callsign</Label>
    <String>T.S.N.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>La Federación Slyne es una civilización altamente avanzada con un profundo entendimiento del universo. Su dominio sobre la ciencia y la tecnología los convierte en un enemigo formidable para todos aquellos que crucen su camino.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_StartupTitle</Label>
    <String>La Federación Slyne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_StartupDescription</Label>
    <String>La Federación Slyne, una antigua y secreta civilización, se enorgullece de sus avances científicos y de su capacidad para resistir guerras contra todo pronóstico. Originarios del Sistema Slyne, son conocidos por su postura neutral y sus motivos expansionistas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_Name</Label>
    <String>Contingencia Thalan</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_ShortName</Label>
    <String>Thalan</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_LeaderName</Label>
    <String>Alto Consejero Thelis</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_Dec</Label>
    <String>La Contingencia Thalan, proveniente del lejano Sistema Thalis, es una mezcla única de conocimientos antiguos y avanzadas técnicas de manipulación del tiempo. Aunque sus intenciones son en gran medida pacíficas, sus tendencias xenofóbicas los mantienen cautelosos con otras civilizaciones. Su increíble dominio sobre el tiempo y su profundo entendimiento del universo los convierten en una fuerza formidable.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_LeaderDec</Label>
    <String>El Alto Consejero Thelis, una figura inmutable de la Contingencia Thalan, encarna la sabiduría y la previsión. Su liderazgo se centra en proteger las tradiciones Thalan mientras se adapta a la constante evolución de la escena galáctica. Su vasto conocimiento ha guiado a los Thalan a través de innumerables adversidades.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_HomeworldName</Label>
    <String>Thalis</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_Callsign</Label>
    <String>C.T.N.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>La Contingencia Thalan es una civilización altamente avanzada con un profundo entendimiento del universo. Su dominio sobre el tiempo y el espacio los convierte en un formidable enemigo para todos aquellos que cruzan su camino.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_StartupTitle</Label>
    <String>La Contingencia Thalan</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_StartupDescription</Label>
    <String>La Contingencia Thalan, procedente del lejano Sistema Thalis, es una mezcla única de conocimientos antiguos y avanzadas técnicas de manipulación del tiempo. Aunque sus intenciones son en su mayoría pacíficas, sus tendencias xenófobas les mantienen cautelosos con otras civilizaciones. Su increíble dominio del tiempo y su profundo entendimiento del universo les convierten en una fuerza formidable.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_Name</Label>
    <String>Venganza Snathi</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_ShortName</Label>
    <String>Snathi</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_LeaderName</Label>
    <String>Señor Supremo Squeek</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_Dec</Label>
    <String>Liberados de su prisión por los Señores del Terror, los Snathi han regresado con una venganza ardiente. Estas agresivas ardillas espaciales fueron una vez bioingenieradas por los Precursores para ser cuidadoras, pero se convirtieron en sus adversarios más temidos. Los Snathi, ahora con su nueva libertad, no dejarán que nadie se interponga en su camino mientras conquistan las estrellas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_LeaderDec</Label>
    <String>El Supremo Squeek, el más temido y astuto de los Snathi, es un maestro táctico que busca someter al universo bajo su dominio. Con una mente aguda y una garra aún más afilada, Squeek no se detendrá ante nada para vengarse de aquellos que se atrevieron a encarcelar a su especie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_StartupTitle</Label>
    <String>El Ascenso de los Snathi</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_StartupDescription</Label>
    <String>El universo temblaba solo al mencionar a los Snathi. Con su nueva libertad, están decididos a recuperar su lugar en el cosmos, dejando devastación a su paso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Carroñeros de reliquias antiguas y fervorosos en su causa, los Snathi destacan en expansión y guerra. Su resistencia y dureza los convierten en adversarios formidables, y su capacidad para unir a los suyos bajo una única bandera es inigualable.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_Callsign</Label>
    <String>V.S.N.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_Name</Label>
    <String>Restos de Xendar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_ShortName</Label>
    <String>Xendar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_LeaderName</Label>
    <String>Señor Vrexar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_Faction_Dec</Label>
    <String>Los Restos de Xendar son los vestigios supervivientes de una civilización una vez grande, aniquilada por la Alianza Terran. Ahora, impulsados por la venganza y la sed de poder, pretenden retomar la galaxia, asegurando que el nombre de Xendar reine supremo una vez más. Su pasado les ha enseñado que solo a través de la fuerza y la unidad pueden prevenir la aniquilación futura.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_Faction_LeaderDec</Label>
    <String>El Señor Vrexar es un faro de esperanza y venganza para su pueblo. Sobreviviente de la guerra Terran-Xendar, su liderazgo se define por su inquebrantable compromiso con el resurgimiento de los Xendar y su profundo resentimiento hacia la Alianza Terran.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_HomeworldName</Label>
    <String>Xenoria</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_Callsign</Label>
    <String>R.X.N.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Aunque pueden ser restos de una era pasada, los Xendar son ingenieros maestros, colonizadores expertos y feroces guerreros. Sus tendencias agresivas y xenofóbicas, nacidas de una historia de traición, los convierten en un enemigo formidable para todos los que cruzan su camino.</String>
  </StringTable>
</StringTableList>
