<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList 
  xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" 
  xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Name</Label>
    <String>La Gala Gourmet</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, uno de tus líderes de confianza, alguna vez aspiró a ser chef y albergó sueños de abrir su propio restaurante.[BR][BR]Noticias de esta inclinación culinaria han llegado a los oídos de la Confederación Toriana. Sus delegados han propuesto una Gala Gourmet Galáctica, un gran banquete con platos de todos los rincones de la galaxia. Han solicitado que {LEADERNAME} prepare personalmente un plato representativo de nuestra civilización para este prestigioso evento.[BR][BR]Nuestros asesores están preocupados, señalando que aunque la Gala podría impulsar nuestras relaciones diplomáticas, un plato mal recibido podría llevar a la humillación y disminuir nuestro estatus ante otras razas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Choice1_Title</Label>
    <String>Asiste a la Gala.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Choice1_Dec</Label>
    <String>Aceptas participar en la Gala. A {LEADERNAME} le entusiasma la oportunidad de lucir su talento culinario. El posible aumento en favor e influencia diplomáticos es considerable, pero existe el riesgo de un bochorno diplomático si el plato no es bien recibido.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Choice2_Title</Label>
    <String>Rechaza la Gala.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C35_GourmetGala_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} se siente decepcionado, pero comprende la decisión. Evitando el riesgo de un desastre culinario, se mantiene el estatus con otras civilizaciones. Sin embargo, se pudo haber perdido una valiosa oportunidad para fortalecer lazos diplomáticos y expandir nuestra influencia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Name</Label>
    <String>El Niño de la Fábrica</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Result</Label>
    <String>El Niño de la Fábrica</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Desc</Label>
    <String>{GOVERNORNAME}, uno de tus asesores de mayor confianza, fue criado por ocupantes ilegales en una fábrica desolada en el borde exterior del territorio de tu civilización. Recientemente, llegó un mensaje de la fábrica, alegando que ahora se enfrenta a una crisis. Una despiadada entidad corporativa quiere tomar el terreno para construir una instalación de alta tecnología, desplazando a los ocupantes ilegales que la han llamado hogar durante generaciones.[BR][BR]{GOVERNORNAME} te ha pedido ayuda, preguntando si el gobierno puede intervenir para negociar una resolución entre los ocupantes ilegales y la corporación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Choice1_Title</Label>
    <String>Defiende la fábrica.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Choice1_Desc</Label>
    <String>Eliges defender la fábrica y a sus habitantes, enviando a negociadores gubernamentales para llegar a un acuerdo con la corporación. Este acto de compasión te gana la lealtad y gratitud de los ocupantes, resultando en un pequeño pero dedicado grupo de nuevos ciudadanos que trabajarán incansablemente por tu causa. [BR][BR]Sin embargo, la corporación no está contenta, lo que resulta en una reducción temporal en la producción de manufactura en tu mundo natal.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Choice2_Title</Label>
    <String>Apoya la absorción corporativa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_FactoryChild_Choice2_Desc</Label>
    <String>Decidiendo que el progreso prima sobre la sentimentalidad, permites a la corporación llevar a cabo sus planes. La instalación de alta tecnología traerá empleos y avances a tu civilización, impulsando la economía. Sin embargo, esta decisión desilusiona enormemente a {GOVERNORNAME}, quien pierde confianza en tu liderazgo y podría guardar resentimiento en el futuro. Los ocupantes desplazados luchan por encontrar nuevos hogares y vidas, provocando un aumento temporal pero significativo de inquietud y delincuencia en tus territorios.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Name</Label>
    <String>Sueño Culinario</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Dec</Label>
    <String>{GOVERNORNAME}, uno de tus asesores de mayor confianza, te ha confiado su sueño de toda la vida de abrir un restaurante. Una vez se formó como chef y siempre ha sentido una fuerte conexión con las artes culinarias. Recientemente ha descubierto una oportunidad para abrir un restaurante en un ajetreado planeta comercial, donde abundan los ingredientes exóticos y una clientela diversa. {GOVERNORNAME} busca tu consejo y apoyo para perseguir este sueño.[BR][BR]Nuestros asesores advierten que el tiempo y los recursos que {GOVERNORNAME} necesitaría invertir en el restaurante podrían impactar en su enfoque en sus responsabilidades actuales hacia nuestra civilización. Sin embargo, también señalan que esta aventura podría impulsar la moral y el intercambio cultural.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Choice1_Title</Label>
    <String>Apoya su sueño.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Choice1_Dec</Label>
    <String>Optas por apoyar el sueño de {GOVERNORNAME}. Invierte tiempo y recursos en el restaurante, convirtiéndolo en un popular centro cultural que aumenta la aprobación en tus mundos. [BR][BR]Sin embargo, su atención dividida causa una disminución temporal en su productividad y eficacia, resultando en una menor diligencia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Choice2_Title</Label>
    <String>Promueve la concentración en las obligaciones.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_CulinaryDream_Choice2_Dec</Label>
    <String>Instas a {GOVERNORNAME} a mantenerse concentrado(a) en sus actuales responsabilidades hacia nuestra civilización. [BR][BR] A regañadientes accede, aunque su sueño insatisfecho podría generar cierto descontento y reducir su satisfacción en su rol. Esto podría afectar su lealtad futura, pero incrementa notablemente su diligencia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Name</Label>
    <String>Revelación de la Secta</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}, quien ha sido un miembro de confianza de tu gobierno, una vez cayó víctima de una secta de lavado de cerebro. Logró liberarse del control de la secta, pero ahora, noticias perturbadoras nos han alcanzado: la secta no solo sigue activa sino que ha estado ampliando su influencia en toda la galaxia. Han estado infiltrándose en otros cuerpos de gobierno y usando peones controlados mentalmente para manipular decisiones políticas.[BR][BR]{LEADERNAME} está profundamente preocupado por esta revelación y desea ayudar a derribar la secta que casi destruye su vida. Pero esta acción requeriría recursos y correría el riesgo de exponer el oscuro pasado de {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Choice1_Title</Label>
    <String>Apoya la caída del culto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Choice1_Desc</Label>
    <String>Optas por respaldar a {LEADERNAME} en su misión de derribar la secta, lo que requerirá asignar recursos y personal para investigar y desmantelar las operaciones del culto. [BR][BR]Aunque esto reforzará la resistencia de tu civilización contra influencias extranjeras a largo plazo, también tensionará tu presupuesto y sacará a la luz el pasado de {LEADERNAME}, pudiendo afectar su reputación y eficacia en su posición actual.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Choice2_Title</Label>
    <String>Concéntrate en los intereses de nuestra civilización.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_CultRevelation_Choice2_Desc</Label>
    <String>Decides que el bienestar de tu civilización es prioritario y eliges no apoyar la cruzada personal de {LEADERNAME} contra la secta. [BR][BR]Aunque esto puede ahorrar recursos, existe la posibilidad de que la influencia de la secta continúe propagándose sin control, representando una amenaza potencial para tu civilización y otras en el futuro. [BR][BR]{LEADERNAME} también se sentirá desanimado(a) por tu decisión, lo que posiblemente afectará su lealtad y dedicación a sus deberes.</String>
      </StringTable>
    <!-- <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Claustrophobia_Name</Label>
        <String>Crisis Claustrofóbica</String>
    </StringTable>  
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Claustrophobia_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, una figura clave en tu gobierno, sufre de claustrofobia severa. Este temor a los espacios cerrados ha hecho su labor en naves espaciales casi insoportable.[BR]Recientemente, {LEADERNAME} ha expresado su preocupación por una próxima misión diplomática que requiere que viaje en una nave por un largo periodo. Ha sugerido arreglos alternativos, pero nuestros asesores advierten que puede verse como un signo de debilidad o insulto a la otra parte.[BR]La opción es tuya: acepta el requerimiento de {LEADERNAME} o insiste en su participación en la misión.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Claustrophobia_Choice1_Title</Label>
        <String>Acepta su requerimiento.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Claustrophobia_Choice1_Dec</Label>
        <String>Decides aceptar el requerimiento de {LEADERNAME}, mostrando empatía y preocupación por su bienestar. Esto aumenta la moral de tu gente, pero puede ser interpretado como un signo de debilidad por gobiernos extranjeros, potencialmente dañando las relaciones diplomáticas.</String>
    </StringTable> 
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Claustrophobia_Choice2_Title</Label>
        <String>Insiste en su participación.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Claustrophobia_Choice2_Dec</Label>
        <String>Insistes en que {LEADERNAME} participe en la misión diplomática, priorizando la importancia de mantener una imagen de fuerza. Esta decisión puede hace tensa tu relación con {LEADERNAME} pero envía un claro mensaje de fuerza a las otras civilizaciones.</String>
    </StringTable> -->
    <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Name</Label>
    <String>Desheredado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Desc</Label>
    <String>{GOVERNORNAME} siempre ha estado consumido(a) por el resentimiento de ser excluido(a) de la herencia de su familia. Recientemente, ha surgido una nueva oportunidad para reclamar una parte de esa fortuna. Un individuo misterioso con acceso a documentos familiares confidenciales ha contactado a {GOVERNORNAME}, ofreciéndole ayuda para probar su legítima reclamación a la herencia a cambio de ciertos favores políticos.[BR][BR]Nuestros asesores advierten que este individuo puede tener motivos ocultos y que la información podría ser falsa. Sugieren que {GOVERNORNAME} debería perseguir la herencia con precaución o dejar ir el amargor y seguir adelante.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Choice1_Title</Label>
    <String>Persigue la herencia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Choice1_Desc</Label>
    <String>Decides permitir que {GOVERNORNAME} persiga la fortuna, sujeto, por supuesto, a un impuesto sucesorio.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Choice2_Title</Label>
    <String>Despréndete de la amargura.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Inheritance_Choice2_Desc</Label>
    <String>{GOVERNORNAME} atiende tu consejo y decide liberarse de la amargura, centrándose en sus responsabilidades gubernamentales. Adquiere así el rasgo de Concentración, mejorando su efectividad. Sin embargo, siempre quedará un resentimiento latente, y {GOVERNORNAME} podría ser más vulnerable a futuras tentaciones.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Name</Label>
    <String>Posterior al Duelo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Dec</Label>
    <String>{GOVERNORNAME}, una figura distinguida en tu gobierno, una vez ganó un duelo contra un rival romántico, dejándole una cicatriz prominente como recordatorio.[BR][BR]Recientemente, el rival derrotado ha resurgido, ahora una figura prominente en un imperio competidor, y ha desafiado a {GOVERNORNAME} a una revancha. Aunque el duelo sería una excelente oportunidad para que {GOVERNORNAME} muestre su destreza y fortalezca su reputación, también podría conducir a un incidente diplomático con el imperio del rival.[BR][BR]Nuestros asesores están divididos; algunos creen que el duelo podría aumentar la moral, mientras que otros temen las posibles consecuencias.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Choice1_Title</Label>
    <String>Permita la revancha.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Choice1_Dec</Label>
    <String>Permites que se realice la revancha. Si {GOVERNORNAME} triunfa, su reputación se fortalecerá, impulsando el ánimo y la lealtad de tus filas. Pero el imperio del rival derrotado podría ofenderse, tensando posiblemente las relaciones diplomáticas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Choice2_Title</Label>
    <String>Prohíbe el duelo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8B7C_DuelScar_Choice2_Dec</Label>
    <String>{GOVERNORNAME} acepta a regañadientes tu decisión, pero su orgullo se ve herido, disminuyendo temporalmente su eficiencia. Por otro lado, evitas un incidente diplomático con el imperio rival, que podría haber causado problemas mayores a futuro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Name</Label>
    <String>La Noble Estirpe</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Dec</Label>
    <String>{GOVERNORNAME} es descendiente de una nobleza menor, y recientemente fue abordado(a) por un pariente lejano que afirma haber desenterrado un tesoro familiar perdido hace mucho tiempo. Proponen una expedición para recuperar el artefacto, que podría tener un valor cultural e histórico significativo. Sin embargo, el viaje será peligroso y requerirá muchos recursos, y los detractores argumentan que nuestra atención debería estar en nuestras luchas actuales, no en el pasado.[BR][BR]¿Apoyarás la búsqueda de {GOVERNORNAME} para recuperar el antiguo tesoro de su familia, o le negarás los recursos y te concentrarás en preocupaciones más inmediatas?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Choice1_Title</Label>
    <String>Apoya la expedición.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Choice1_Dec</Label>
    <String>Optas por respaldar la expedición. A pesar de su peligrosidad, el tesoro podría ofrecer una invaluable visión de la historia y cultura de los ancestros de {GOVERNORNAME}. Esto puede aumentar tu influencia y prestigio. No obstante, los recursos desviados pueden limitar tu respuesta ante amenazas inmediatas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Choice2_Title</Label>
    <String>Niega la expedición.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BA3_NobleLineage_Choice2_Dec</Label>
    <String>Al negar la expedición, preservas recursos valiosos para necesidades urgentes de tu civilización. Sin embargo, {GOVERNORNAME} se siente decepcionado(a) y podría albergar resentimientos, lo que afectaría su lealtad y rendimiento futuro. Además, se pierde la oportunidad de descubrir un importante artefacto histórico, y con él, la posibilidad de elevar el estatus cultural de tu civilización.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Name</Label>
    <String>El Dilema del Diplomático</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, su estimado(a) diplomático(a) de carrera, ha encontrado un archivo altamente sensible y clasificado que podría potencialmente causar una crisis diplomática entre varias especies en la galaxia. La información en el archivo podría ser utilizada para obtener una ventaja significativa en las negociaciones, pero también podría llevar a inquietud y desconfianza si se descubre.[BR][BR]{LEADERNAME} se debate entre usar este conocimiento para el beneficio de su civilización y mantenerse fiel a sus principios de diplomacia e integridad. Han acudido a usted en busca de orientación sobre cómo manejar esta delicada situación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Choice1_Title</Label>
    <String>Utiliza la información.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Choice1_Dec</Label>
    <String>Decides emplear la información confidencial en tu favor durante las negociaciones. Aunque esta elección resulta en acuerdos y tratados comerciales favorables, pesa en la conciencia de {LEADERNAME} y puede tener consecuencias imprevistas si se descubre la verdad. Tu civilización obtiene una ventaja diplomática temporal, pero arriesga la confianza y estabilidad a largo plazo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Choice2_Title</Label>
    <String>Preserva la integridad diplomática.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Diplomat_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} se alivia con su decisión de mantener sus principios de diplomacia e integridad. Aunque se pierda la oportunidad de ganar ventaja en las negociaciones, la reputación de su civilización por tratos justos y honestos se fortalece. Esta elección puede no traer beneficios inmediatos, pero afianza el prestigio a largo plazo de su civilización en la comunidad galáctica, fomentando la confianza y cooperación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Name</Label>
    <String>Superando el Pasado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Desc</Label>
    <String>{GOVERNORNAME}, uno de tus líderes más confiables, alguna vez estuvo plagado por una adicción a las drogas debilitantes. A través de pura determinación, logró superar la adicción y ahora se erige como un faro de esperanza y resiliencia para muchos.[BR][BR]Recientemente, ha surgido una nueva droga que es peligrosamente similar a la que {GOVERNORNAME} alguna vez fue adicto(a). A medida que se propaga por la galaxia, debemos decidir cómo abordar esta amenaza y prevenirla de causar más daño.[BR][BR]{GOVERNORNAME} ha solicitado estar involucrado(a) en el proceso de toma de decisiones, pero algunos asesores temen que su pasado pueda nublar su juicio.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Choice1_Title</Label>
    <String>Involucra a {GOVERNORNAME} en la decisión.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Choice1_Dec</Label>
    <String>Confías en el criterio de {GOVERNORNAME} y lo(a) involucras en el proceso de toma de decisiones. Su experiencia personal es invaluable para formular una estrategia efectiva contra la droga, pero existe un ligero riesgo de que pueda recaer bajo la presión.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Choice2_Title</Label>
    <String>Excluye a {GOVERNORNAME} de la decisión.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x1CD9_Recovery_Choice2_Dec</Label>
    <String>Optas por excluir a {GOVERNORNAME} del proceso de toma de decisiones para protegerle de posibles recaídas. Esto conlleva un enfoque más conservador para combatir la droga, pero pudiera alargar la obtención de resultados y hacer que {GOVERNORNAME} se sienta excluido(a) y menospreciado(a).</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Name</Label>
    <String>Enigma de Ingeniería</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Dec</Label>
    <String>{GOVERNORNAME}, un(a) antiguo(a) ingeniero(a) conocido(a) por distraerse fácilmente con detalles minuciosos, ha tropezado con una maravilla tecnológica en forma de un antiguo artefacto alienígena. Se cree que el artefacto posee un poder y un potencial enormes, pero sus secretos están resguardados por una serie compleja de intrincados rompecabezas y mecanismos.[BR][BR]{GOVERNORNAME} está ansioso(a) por estudiar el artefacto y desvelar sus misterios, pero hacerlo desviará su enfoque de sus deberes actuales. Nuestros asesores advierten que otras facciones también pueden estar interesadas en el artefacto, y su verdadero propósito podría ser peligroso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Choice1_Title</Label>
    <String>Permitan estudiar el artefacto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Choice1_Dec</Label>
    <String>Concedes a {GOVERNORNAME} la licencia para examinar el artefacto. Esta decisión supondrá una eficiencia y productividad temporales menores en su papel actual. No obstante, si logran desvelar los secretos del artefacto, podría brindar a tu civilización una ventaja tecnológica considerable.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Choice2_Title</Label>
    <String>Manténgalo(a) enfocado(a) en sus deberes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AFE_Engineer_Choice2_Dec</Label>
    <String>{GOVERNORNAME} sigue entregado(a) a sus deberes, manteniendo su actual productividad y eficiencia. Pero el artefacto sigue siendo un enigma, y existe el riesgo de que otra facción descubra y desvele sus secretos, ganando potencialmente ventaja sobre tu civilización.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Name</Label>
    <String>La Moneda Extraterrestre</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, uno(a) de tus asesores en los que más confías, siempre ha tenido la peculiar costumbre de lanzar constantemente una moneda alienígena durante los procesos de toma de decisiones. Recientemente, la moneda ha atraído la atención de un poderoso coleccionista interestelar, quien afirma que la moneda es un raro artefacto de una civilización perdida hace mucho tiempo y exige su devolución.[BR][BR]{LEADERNAME} se muestra reacio(a) a desprenderse de la moneda, ya que cree que le trae suerte y le ayuda a tomar mejores decisiones. Sin embargo, el coleccionista ofrece una recompensa sustancial por la devolución de la moneda y ha insinuado posibles consecuencias si su demanda no se cumple.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Choice1_Title</Label>
    <String>Devuelve la moneda al coleccionista.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Choice1_Dec</Label>
    <String>Eliges devolver la moneda al coleccionista. Aunque esta decisión beneficia tu civilización significativamente, las habilidades de toma de decisiones de {LEADERNAME} se ven afectadas sin su moneda de la suerte, resultando en una disminución temporal de su eficacia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Choice2_Title</Label>
    <String>Conserva la moneda con {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} agradece tu apoyo y conserva la moneda de la suerte, manteniendo su habilidad para tomar decisiones. No obstante, el coleccionista está descontento y podría provocar complicaciones diplomáticas a futuro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Name</Label>
    <String>Ejecutor(a) de la Gramática</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} tiene una reputación notoria por hacer cumplir violentamente el uso de la gramática correcta. Recientemente, un video de {LEADERNAME} corrigiendo brutalmente el error lingüístico de un subordinado se ha vuelto viral, provocando acalorados debates en toda la galaxia.[BR][BR]Este incidente ha llevado a un dilema: ¿Deberíamos condenar las acciones de {LEADERNAME} y arriesgarnos a perder su valiosa experiencia, o defender sus métodos extremos y enfrentar posibles represalias del público y otras civilizaciones?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Choice1_Title</Label>
    <String>Condena las acciones.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Choice1_Dec</Label>
    <String>Optas por condenar las acciones de {LEADERNAME}. El público se complace, lo que resulta en un alza temporal de popularidad. Sin embargo, {LEADERNAME} se siente traicionado y su productividad y lealtad disminuyen considerablemente por un tiempo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Choice2_Title</Label>
    <String>Defiende los métodos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GrammarEnforcer_Choice2_Dec</Label>
    <String>Optas por defender los métodos de {LEADERNAME}. Su productividad y lealtad se fortalecen, pero el público se indigna, causando una baja temporal en la popularidad. Además, otras civilizaciones pueden interpretar tu apoyo a tales acciones extremas como un signo de agresión.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Name</Label>
    <String>El Enigma Precursor</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}, uno de tus asesores de confianza, cree que los Precursores aún caminan entre nosotros disfrazados. Ha recopilado evidencias que sugieren que algunos individuos dentro de nuestra civilización podrían ser en realidad estos seres antiguos. Esta revelación tiene el potencial de causar pánico e inquietud entre la población.[BR][BR]Nuestra agencia de inteligencia ha analizado la información y ha propuesto dos cursos de acción: podemos exponer públicamente a los supuestos Precursores o mantener la información en secreto para evitar causar miedo y caos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Choice1_Title</Label>
    <String>Revela los Precursores.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Choice1_Dec</Label>
    <String>Decides exponer a los supuestos Precursores. Aunque esta decisión puede llevar a un malestar y miedo a corto plazo entre la población, también podría resultar en beneficios a largo plazo a medida que aprendemos de estos seres antiguos y obtenemos acceso a su conocimiento avanzado. Sin embargo, los Precursores pueden no reaccionar amablemente al ser expuestos y podrían tomar represalias de maneras imprevistas.[BR]+250 Investigación</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Choice2_Title</Label>
    <String>Guarda el secreto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Precursors_Choice2_Dec</Label>
    <String>Optas por ocultar la información sobre los supuestos Precursores. Esta decisión mantiene la estabilidad y evita el pánico entre la población. Sin embargo, podríamos desaprovechar la oportunidad de aprender de estos seres antiguos y su avanzado conocimiento, y es posible que los Precursores estén operando en nuestra contra, inadvertidos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Musical_Name</Label>
    <String>La Melodía Aterradora</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Musical_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, uno(a) de tus líderes más queridos, tiene una pasión por el canto, a pesar de su terrible sentido del tono, ritmo y armonía. Como resultado, sus actuaciones no son menos que desastrosas.[BR][BR]Recientemente, {LEADERNAME} ha sido invitado(a) a participar en un evento benéfico de canto organizado por varias especies en la galaxia. Si bien su participación podría recaudar una cantidad significativa de fondos para la causa, también podría causar una vergüenza generalizada e incluso tensiones diplomáticas.[BR][BR]Nuestros asesores sugieren que apoyemos la actuación de {LEADERNAME} o que encontremos una forma de impedirles participar en el evento.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Musical_Choice1_Title</Label>
    <String>Fomenta el rendimiento.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Musical_Choice1_Dec</Label>
    <String>Optas por impulsar la actuación de {LEADERNAME}. Aunque el evento benéfico recauda considerablemente, la desastrosa presentación provoca un descenso temporal en las relaciones diplomáticas con otras especies y una baja moral en tu civilización. Sin embargo, {LEADERNAME} adquiere la característica de Leal gracias a tu inquebrantable apoyo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Musical_Choice2_Title</Label>
    <String>Evita la actuación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Musical_Choice2_Dec</Label>
    <String>Logras impedir la actuación de {LEADERNAME} organizando un sustituto holográfico. El evento transcurre sin problemas, y la reputación de tu civilización se mantiene. Sin embargo, {LEADERNAME} se siente defraudado(a) por tu falta de confianza en sus habilidades y pierde la característica de lealtad. La actuación del suplente recauda fondos para la caridad, pero no tanto como lo habría hecho {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Name</Label>
    <String>Reunión Relativista</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, quien sirve a tu gobierno, tiene un pasado trágico. En un largo viaje a velocidades relativistas, perdió el contacto con su familia debido a los efectos de la dilatación del tiempo. [BR][BR]Recientemente, se ha descubierto una cápsula de mensajes de la familia de {LEADERNAME}, flotando en el vacío del espacio. Contiene un sincero ruego para una reunión, enviado hace décadas. La cápsula también contiene valiosa información sobre un escondite de recursos oculto.[BR][BR]Nuestros asesores están en conflicto: ¿Debemos priorizar la reunión emocional o centrarnos en los posibles recursos que podrían beneficiar a nuestra civilización?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Choice1_Title</Label>
    <String>Organiza el reencuentro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Choice1_Dec</Label>
    <String>Decides priorizar el bienestar emocional de {LEADERNAME} y organizas el reencuentro. {LEADERNAME} agradece, fortaleciendo su lealtad hacia tu gobierno. Sin embargo, los recursos del escondite siguen sin descubrirse, posiblemente cayendo en manos de civilizaciones rivales.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Choice2_Title</Label>
    <String>Recupera los recursos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RelativisticReunion_Choice2_Dec</Label>
    <String>Decides enfocarte en el alijo oculto de recursos, favoreciendo el crecimiento y avance tecnológico de tu civilización. Sin embargo, {LEADERNAME} se ve profundamente afectado(a) por esta decisión, su lealtad hacia tu gobierno fluctúa. La reunión nunca sucede, dejando una grieta en el corazón de {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Name</Label>
    <String>El Juego de Nombres</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, líder en tu gobierno, tiene la extraña costumbre de asignar apodos bochornosos a sus asesores. Mientras unos lo toman con calma, otros muestran creciente descontento. [BR]Un grupo de asesores ha venido a ti, pidiendo tu intervención. Sienten que los apodos degradantes han sobrepasado los límites y están afectando su reputación profesional. [BR]Nuestros analistas predicen que abordar el asunto podría mejorar la moral, pero también causar tensión entre tú y {LEADERNAME}. Por otro lado, no hacer nada podría llevar a una disminución de la productividad entre los asesores descontentos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Choice1_Title</Label>
    <String>Solicita a {LEADERNAME} que cese.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Choice1_Dec</Label>
    <String>Te aproximas a {LEADERNAME} y con diplomacia solicitas que deje de asignar apodos embarazosos a sus asesores. Aunque se sienta algo ofendido(a), el ánimo y la productividad de los asesores mejora. Sin embargo, tu relación con {LEADERNAME} podría tensarse a largo plazo, afectando quizás su lealtad hacia ti.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Choice2_Title</Label>
    <String>No hagas nada.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PetNames_Choice2_Dec</Label>
    <String>Eliges la inacción, permitiendo que {LEADERNAME} persista en su juego de nombres. Aunque tu relación con {LEADERNAME} se mantiene sólida, la moral de los asesores decae, dando lugar a una menor productividad y posibles conflictos internos. Esto podría repercutir negativamente en la eficiencia y estabilidad de tu gobierno a largo plazo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Name</Label>
    <String>Las Voces Contrapuestas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}, un asesor de confianza en tu gobierno, siempre ha sido conocido por su habilidad única de tomar las decisiones correctas, guiado por dos voces en conflicto en su cabeza. [BR][BR]Recientemente, las voces han empezado a divergir más que nunca, lo que ha llevado a {LEADERNAME} a dudar de su propio juicio. Nos han pedido consejo sobre cómo manejar este conflicto interno.[BR][BR]Nuestros asesores sugieren dos posibles enfoques: Alentar a {LEADERNAME} a confiar en sus instintos y seguir escuchando a ambas voces, o recomendar que busque ayuda profesional para silenciar las voces y desarrollar estrategias de toma de decisiones alternativas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Choice1_Title</Label>
    <String>Confía en sus instintos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Choice1_Desc</Label>
    <String>Eliges confiar en los instintos de {LEADERNAME}, alentándole a seguir escuchando las voces contrapuestas. Aunque pueda generar indecisiones, su historial de éxitos sigue siendo valioso para tu gobierno. Además, crece la posibilidad de descubrir perspectivas estratégicas inéditas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Choice2_Title</Label>
    <String>Busca asistencia profesional.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C47_DuelingVoices_Choice2_Desc</Label>
    <String>Sugieres que {LEADERNAME} busque ayuda profesional para acallar las voces y desarrollar estrategias alternativas de toma de decisiones. Aunque inicialmente puede generar cierta inestabilidad, a largo plazo podría favorecer decisiones más coherentes y racionales. Sin embargo, la pérdida de estas voces contradictorias podría restar creatividad a las soluciones frente a los desafíos de tu civilización.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Name</Label>
    <String>Las Amenazas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} ha estado recibiendo amenazas de muerte anónimas a diario, y la situación se está volviendo insoportable. El origen de estas amenazas sigue siendo desconocido, dejando a {LEADERNAME} en un estado constante de inquietud.[BR][BR]Nuestros servicios de inteligencia han identificado dos posibles cursos de acción: rastrear la fuente de estas amenazas y confrontar al perpetrador, o aumentar el detalle de seguridad de {LEADERNAME} para garantizar su seguridad. Ambas opciones tienen sus propios riesgos y recompensas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Choice1_Title</Label>
    <String>Rastrea el origen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Choice1_Dec</Label>
    <String>Ordena a nuestros servicios de inteligencia rastrear el origen de las amenazas de muerte. Si tienen éxito, el culpable será castigado y {LEADERNAME} estará a salvo. Sin embargo, esta opción demanda recursos y tiempo, desviando potencialmente la atención de asuntos cruciales.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Choice2_Title</Label>
    <String>Refuerza la vigilancia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C21_DeathThreats_Choice2_Dec</Label>
    <String>Decides reforzar la seguridad de {LEADERNAME}, haciendo casi imposible que le ocurra algo dañino. Aunque su seguridad inmediata está garantizada, la amenaza desconocida sigue suelta, quizás buscando nuevos objetivos en tu civilización.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Name</Label>
    <String>Los Vigilantes Secretos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} es un miembro leal y eficaz de tu gobierno. Sin embargo, recientemente has descubierto que también sirve a una organización secreta que podría eliminarlo en cualquier momento si desobedece o falla en sus objetivos. [BR][BR]La organización, conocida como "Los Vigilantes", está envuelta en misterio, pero parece tener su propia agenda oculta. Recientemente te contactaron, amenazando con exponer la conexión de {LEADERNAME} con ellos a menos que cumplas con sus demandas. [BR][BR]Tus asesores están divididos sobre cómo manejar esta situación. Algunos desean negociar con Los Vigilantes, mientras que otros creen que la confrontación es el mejor curso de acción para garantizar la seguridad de {LEADERNAME} y la integridad de tu gobierno.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Choice1_Title</Label>
    <String>Negociar con Los Vigilantes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Choice1_Dec</Label>
    <String>Optas por negociar con Los Vigilantes, ganando así su favor y posible auxilio futuro. No obstante, el ánimo de tu civilización se ve afectado negativamente por la percepción de debilidad y vulnerabilidad ante fuerzas externas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Choice2_Title</Label>
    <String>Desafía a Los Vigilantes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Secret_Organization_Choice2_Dec</Label>
    <String>Decides enfrentarte a Los Vigilantes, enviando un mensaje inequívoco: no serás manipulado. Este acto, aunque eleva la moral de tu civilización, pone en peligro la vida de {LEADERNAME} y posiblemente provoca un conflicto duradero con la organización clandestina.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Name</Label>
    <String>El Encuentro Sinestésico</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} siempre ha experimentado sinestesia, un raro fenómeno que causa la mezcla de los sentidos, al comunicarse con especies alienígenas. Recientemente, mientras asistía a una cumbre interestelar, {LEADERNAME} encuentra una especie previamente desconocida, desencadenando una abrumadora ola de sinestesia.[BR][BR]La experiencia revela patrones y conexiones ocultas dentro del lenguaje de los alienígenas, abriendo nuevas oportunidades diplomáticas. Sin embargo, {LEADERNAME} queda desorientado(a) y agotado(a), lo que podría afectar su rendimiento en futuras negociaciones.[BR][BR]Nuestros asesores sugieren dos formas de proceder: fomentar que {LEADERNAME} aproveche esta habilidad única en beneficio de nuestra civilización o coordinar un permiso temporal para que se recupere y evitar posibles incidentes diplomáticos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Choice1_Title</Label>
    <String>Abraza la habilidad.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Choice1_Dec</Label>
    <String>Optas por incentivar a {LEADERNAME} a abrazar su sinestesia. Esto abre nuevas oportunidades diplomáticas y mejora nuestras relaciones con la especie alienígena. Sin embargo, {LEADERNAME} podría fatigarse y ser menos eficaz en futuras negociaciones.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Choice2_Title</Label>
    <String>Conceder permiso de ausencia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Synaesthesia_Choice2_Dec</Label>
    <String>A {LEADERNAME} se le concede un permiso temporal para recuperarse de la abrumadora experiencia sinestésica. Esto asegura que permanezca agudo(a) y efectivo(a) en futuras negociaciones, pero corre el riesgo de perder potenciales oportunidades diplomáticas con la nueva especie alienígena.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Skull_Name</Label>
    <String>El Cráneo de Némesis</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Skull_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}, uno de tus asesores más confiables, tiene la peculiar costumbre de llevar consigo el cráneo de su antiguo némesis como recordatorio de su pasada victoria.[BR][BR]Recientemente, la familia del némesis ha contactado a tu civilización, exigiendo la devolución del cráneo para darle un entierro adecuado. Alegan que es un insulto a su cultura y una profanación a la memoria de su antepasado. Amenazan con volcar otras civilizaciones en tu contra si no se cumplen sus demandas.[BR][BR]Tus asesores están divididos en la cuestión. Algunos creen que devolver el cráneo demostraría respeto por otras culturas y promovería las relaciones diplomáticas. Otros argumentan que sería una señal de debilidad y animaría a tus enemigos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Skull_Choice1_Title</Label>
    <String>Devuelve el cráneo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Skull_Choice1_Desc</Label>
    <String>Eliges devolver el cráneo, mostrando respeto por la familia y cultura del némesis. Esto mejorará relaciones diplomáticas con ciertas civilizaciones, pero {LEADERNAME} perderá su recuerdo único, pudiendo afectar su determinación en futuros conflictos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Skull_Choice2_Title</Label>
    <String>Niega devolver el cráneo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Skull_Choice2_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME} persiste en portar el cráneo, reforzando su resolución en conflictos. Pero tal decisión irrita a la familia del némesis y sus aliados, tensando las relaciones diplomáticas y posibles repercusiones futuras de otras civilizaciones.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Name</Label>
    <String>El Pasado Silencioso</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME} ha mantenido un voto de silencio durante décadas, sin comunicarse con nadie, incluso durante su ascenso al poder dentro de tu civilización. Su misterioso pasado ha despertado el interés de un destacado medio de comunicación, y han enviado a un periodista para investigar las razones de {LEADERNAME} para mantener este voto.[BR][BR]El periodista es persistente y podría descubrir información sensible sobre el pasado de {LEADERNAME}. Nuestros asesores recomiendan cooperar con el periodista o intentar suprimir la historia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Choice1_Title</Label>
    <String>Colabora con el periodista.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Choice1_Dec</Label>
    <String>Eliges colaborar con el periodista. La historia de introspección y crecimiento personal de {LEADERNAME} se convierte en una sensación, potenciando la influencia cultural y aprobación de tu civilización por varios meses. Sin embargo, esta nueva atención podría atraer el interés indeseado de otras civilizaciones.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Choice2_Title</Label>
    <String>Suprime el relato.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_SilentPast_Choice2_Dec</Label>
    <String>Optas por silenciar la historia. El pasado de {LEADERNAME} queda en el misterio, pero la acción gubernamental de reprimir a los medios se interpreta como una violación a la libertad de expresión, provocando una caída temporal en la aprobación. Además, existe la posibilidad de que el periodista revele la historia en el futuro, dañando aún más tu reputación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Name</Label>
    <String>Nave Colonia Perdida</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, quien sirve a tu gobierno, estuvo alguna vez atrapado(a) en una nave colonial que vagó por el espacio durante muchas décadas. La nave ha sido descubierta recientemente, aún a la deriva, con sus ocupantes en estasis criogénica. El sistema de inteligencia artificial de la nave falló, dejando a la tripulación y a los colonos en su estado congelado.[BR][BR]Nuestros expertos nos han informado que, con cierto esfuerzo, podemos revivir de forma segura a los pasajeros e integrarlos en nuestra civilización, o podríamos rescatar los valiosos recursos de la nave para fortalecer nuestras flotas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Choice1_Title</Label>
    <String>Resucita a los pasajeros.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Choice1_Dec</Label>
    <String>Optas por revivir a los pasajeros, integrándolos a tu civilización. Esto aumenta tu población, pero demanda recursos y tiempo para ayudarles a aclimatarse a sus nuevas vidas en el siglo XXIII.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Choice2_Title</Label>
    <String>Rescata la nave.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Adrift_Choice2_Dec</Label>
    <String>Eliges rescatar el navío, obteniendo valiosos recursos y tecnología para mejorar tu flota. Sin embargo, esta decisión agobia a {LEADERNAME}, quien llora la pérdida de sus compatriotas colonos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Name</Label>
    <String>La Autobiografía Inconclusa</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} es conocido por su diligencia al trabajar en su autobiografía todos los días, proporcionando una visión profunda de su vida y experiencias. [BR][BR]Recientemente, una facción rival ha logrado obtener un borrador inédito de la autobiografía y amenaza con filtrar información sensible que podría potencialmente dañar la reputación de nuestra civilización.[BR][BR]Nuestros asesores sugieren que negociemos con la facción rival para prevenir la filtración o desacreditar el borrador como una obra de ficción.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Choice1_Title</Label>
    <String>Negocia con la facción rival.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Choice1_Dec</Label>
    <String>Optas por negociar con la facción rival. Esto evita la fuga de información delicada, pero a costa de recursos y un descenso temporal en las relaciones diplomáticas con la facción en cuestión.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Choice2_Title</Label>
    <String>Desacredita el borrador como ficción.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C3D_Autobiography_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} desecha públicamente el borrador como una ficción, salvaguardando la reputación de su civilización. Sin embargo, esta decisión podría restarle confianza y credibilidad a {LEADERNAME}, generando potenciales complicaciones futuras.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Name</Label>
    <String>Sueño Incumplido</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} ha sido un(a) fiel servidor(a) de tu gobierno, pero en lo más profundo, siempre ha albergado un secreto resentimiento por su oportunidad perdida de convertirse en científico. [BR][BR]Recientemente, se le ha presentado una oportunidad única para trabajar con un reconocido equipo de científicos en un proyecto de investigación de vanguardia. {LEADERNAME} ahora está dividido(a) entre su deber hacia tu gobierno y la oportunidad de cumplir su sueño de toda la vida.[BR][BR]Ha venido a ti en busca de orientación. ¿Le permitirás perseguir sus aspiraciones científicas, o insistirás en que permanezca completamente comprometido(a) con su posición actual?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Choice1_Title</Label>
    <String>Que se una al proyecto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Choice1_Dec</Label>
    <String>Decides permitir que {LEADERNAME} se una temporalmente al proyecto científico. Su felicidad y gratitud potencian su lealtad y productividad. No obstante, su ausencia temporal puede afectar negativamente la eficiencia de tu gobierno.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Choice2_Title</Label>
    <String>Manténlo en su lugar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_UnfulfilledDream_Choice2_Dec</Label>
    <String>Le recuerdas a {LEADERNAME} su deber, insistiendo en que permanezca en su posición. Puede que crezca su amargura, disminuyendo su lealtad y eficacia. Pero, su presencia continuada no afectará negativamente la eficiencia de tu gobierno.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Name</Label>
    <String>El Oscuro Pasado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} siempre ha sido un activo valioso para tu gobierno, pero su negativa a estar en espacios mal iluminados debido a un incidente desconocido en su infancia ha sido un desafío.[BR][BR]La situación se ha intensificado recientemente, ya que {LEADERNAME} ha tenido que asistir a reuniones cruciales en una sala de conferencias con poca luz en una estación espacial diplomática. {LEADERNAME} ha expresado su incomodidad y miedo, pero faltar a estas reuniones podría dañar nuestra reputación y relación con otras especies.[BR][BR]Nuestros asesores sugieren dos opciones: bien acomodar el miedo de {LEADERNAME} exigiendo que se mejore la iluminación de la sala de conferencias, o persuadir a {LEADERNAME} para que enfrente su miedo por el bien mayor.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Choice1_Title</Label>
    <String>Acomoda su miedo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Choice1_Dec</Label>
    <String>Optas por ceder ante su temor y exigir mejor iluminación en la sala de conferencias. Aunque esto fomenta la lealtad y eficacia de {LEADERNAME}, nuestro empeño en un asunto aparentemente trivial puede llevar a otras especies a vernos como débiles o demasiado indulgentes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Choice2_Title</Label>
    <String>Persuádelo a enfrentar su miedo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C45_DarkPast_Choice2_Dec</Label>
    <String>Eliges persuadir a {LEADERNAME} para enfrentar su miedo por el bien común. Aunque esto puede estresar su lealtad y provocar ansiedad temporal, nuestra postura puede ganar el respeto de otras especies, demostrando nuestra dedicación a la diplomacia y la capacidad de superar problemas personales por el bien mayor.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Name</Label>
    <String>El Artefacto sin Sombra</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, uno de tus líderes de confianza, posee un misterioso artefacto de una antigua civilización que le impide proyectar una sombra. Esta característica única ha despertado el interés de una poderosa y enigmática organización, quien recientemente ha contactado a tu gobierno para proponer un trato.[BR][BR]Ofrecen compartir su vasto conocimiento de tecnologías avanzadas con tu civilización a cambio del artefacto. Sin embargo, advierten que sin el artefacto, {LEADERNAME} puede perder sus habilidades únicas y caer en el olvido.[BR][BR]La elección está en tus manos: ¿Priorizarás el avance de tu civilización o preservarás la singularidad de {LEADERNAME}?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Choice1_Title</Label>
    <String>Intercambia el artefacto por sabiduría.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Choice1_Dec</Label>
    <String>Eliges intercambiar el artefacto por el conocimiento de la organización. Tu civilización obtiene acceso a tecnologías avanzadas, impulsando significativamente tus esfuerzos de investigación. Sin embargo, {LEADERNAME} pierde sus habilidades únicas y puede tener dificultades para mantener su influencia y eficacia en tu gobierno. [BR]+120 Investigación</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Choice2_Title</Label>
    <String>Preserva el artefacto y salvaguarda {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A25_Shadowless_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} conserva sus singulares habilidades y sigue siendo un líder influyente en tu gobierno. Sin embargo, tu civilización pierde la oportunidad de obtener tecnologías avanzadas de la enigmática organización, y puede que no estén contentos con tu decisión de conservar el artefacto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Name</Label>
    <String>El Niño Rehén</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} fue criado(a) por los enemigos de sus padres como rehén. Ahora, ha salido a la luz información de que sus captores, una poderosa facción dentro de la civilización enemiga, están en una situación precaria y vulnerables a un ataque.[BR][BR]{LEADERNAME} está dividido(a) entre buscar venganza por su infancia y la oportunidad de debilitar al enemigo o mostrar misericordia e intentar construir un puente para promover la paz. Buscan tu orientación sobre cómo proceder.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Choice1_Title</Label>
    <String>Busca venganza y debilita al enemigo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Choice1_Dec</Label>
    <String>Optas por aprovechar la coyuntura y asestar un golpe a la facción enemiga vulnerable. Esto los debilitará brindando a tu civilización una ventaja estratégica. No obstante, podría intensificar tensiones y generar futuros conflictos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Choice2_Title</Label>
    <String>Muestra misericordia, fomenta la paz.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_HostageChild_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} opta por la clemencia, iniciando un diálogo con la facción enemiga, en busca de mejorar relaciones y quizás alcanzar una paz duradera. Sin embargo, el enemigo podría interpretarlo como debilidad y aprovecharlo en el futuro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Name</Label>
    <String>El Último Heredero</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, nuestro asesor de confianza, ha descubierto recientemente que es el último miembro vivo de una antigua estirpe, una que puede rastrearse hasta los primeros días de nuestra civilización.[BR][BR]Como heredero(a) de este legado, ha sido abordado por una sociedad de historiadores que han dedicado sus vidas a preservar el conocimiento y los artefactos dejados por sus ancestros. Desean conceder a {LEADERNAME} acceso a su vasta colección de conocimiento antiguo, pero advierten que parte de esta información puede tener el potencial de alterar la estabilidad de nuestra sociedad.[BR][BR]Nuestros asesores están divididos sobre este tema: algunos creen que el conocimiento debería ser compartido y utilizado para el bien común, mientras que otros temen que pueda causar más daño que beneficio.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Choice1_Title</Label>
    <String>Abraza el saber.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Choice1_Dec</Label>
    <String>Optas por acoger el saber ancestral, otorgando a {LEADERNAME} el acceso a los archivos de la sociedad historiadora. Tu civilización adquiere nuevas tecnologías poderosas, pero arriesga disturbios y cambios por la información que desafía creencias y normas sociales arraigadas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Choice2_Title</Label>
    <String>Rechaza la propuesta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_AncientBloodline_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} rechaza la oferta, optando por preservar la estabilidad de su sociedad antes que arriesgarse con los peligros del antiguo conocimiento. Aunque esta decisión garantiza la armonía social, también podría impedir que su civilización desbloquee tecnologías poderosas e información que podrían haberla impulsado más allá de las estrellas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Name</Label>
    <String>El Niño de la Profecía</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} tiene un pasado misterioso y enigmático, con susurros que sugieren que podría ser el famoso "Niño de la Profecía" destinado a llevar a su pueblo a la grandeza o a la perdición.[BR][BR]A medida que la leyenda gana tracción, la población se debate entre la emoción y el miedo. Algunos creen que {LEADERNAME} inaugurará una nueva era dorada, mientras que otros temen la destrucción potencial que podrían traer.[BR][BR]Nuestros asesores han presentado dos opciones: Aceptar la profecía y usarla para unir a nuestro pueblo, o intentar calmar los rumores y minimizar la importancia de {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Choice1_Title</Label>
    <String>Acepta la profecía.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Choice1_Dec</Label>
    <String>Eliges abrazar la profecía. Esto impulsará notablemente la moral y productividad de tu civilización, pero también atraerá la atención de facciones rivales que podrían ver a {LEADERNAME} como una amenaza a eliminar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Choice2_Title</Label>
    <String>Acalla los rumores.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_ChildOfProphecy_Choice2_Dec</Label>
    <String>Optas por sofocar los rumores y minimizar la importancia de {LEADERNAME}. Esto preservará el statu quo y evitará conflictos innecesarios, pero también negará a tu civilización los beneficios potenciales de unirse tras una figura legendaria.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Name</Label>
    <String>El Destructor de Documentos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME} es un líder valioso en tu gobierno, conocido por su preferencia por la comunicación verbal sobre la documentación escrita. [BR][BR]Recientemente, un documento altamente clasificado que contenía información sensible fue entregado accidentalmente a {LEADERNAME}, quien procedió a destruirlo sin leerlo. La información contenida en el documento era crucial para una operación con tiempo limitado, y su pérdida podría tener graves consecuencias. [BR][BR]Nuestros asesores ahora están debatiendo si intentar recrear el documento de memoria o abandonar completamente la operación y centrarse en el control de daños.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Choice1_Title</Label>
    <String>Recrea el documento.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Choice1_Desc</Label>
    <String>Decides que tus asesores intenten reconstruir el documento de memoria. Esto te dará algo de tiempo, pero existe el riesgo de que la información faltante cause errores en la operación y posibles daños a los intereses de tu civilización.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Choice2_Title</Label>
    <String>Abandona la operación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Document_Destroyer_Choice2_Desc</Label>
    <String>Optas por abandonar la operación y centrarte en el control de daños. Evitarás el posible daño causado por desinformación, pero también implica que tu civilización perderá una valiosa oportunidad para avanzar sus intereses galácticos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Name</Label>
    <String>El Despiadado Disciplinario</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, un(a) disciplinario(a) despiadado(a), espera nada menos que la perfección de sus subordinados.[BR][BR]Recientemente, un brillante científico bajo la supervisión de {LEADERNAME} cometió un error menor que condujo a un retraso en un proyecto de investigación crucial. {LEADERNAME} exige la terminación inmediata del científico, mientras que otros argumentan que el talento del científico y sus posibles contribuciones deberían superar las consecuencias de un solo error.[BR][BR]Debemos decidir cómo manejar esta situación y si apoyar o no las estrictas medidas disciplinarias de {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Choice1_Title</Label>
    <String>Apoya la finalización.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Choice1_Dec</Label>
    <String>Optas por respaldar la decisión de {LEADERNAME} de cesar al científico. Esto fortalece la disciplina en tu civilización, pero pierdes a un talentoso científico y puedes desalentar la innovación futura por el miedo a errar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Choice2_Title</Label>
    <String>Perdone el error del científico.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC3_Disciplinarian_Choice2_Dec</Label>
    <String>Eliges perdonar el error del científico y permitirles seguir trabajando. Esto fomenta una cultura de innovación y incentiva la toma de riesgos dentro de tu civilización. Sin embargo, {LEADERNAME} se siente insatisfecho, lo que lleva a una disminución en su eficacia y una posible pérdida de respeto por parte de otros subordinados.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Name</Label>
    <String>El Pasado Herético</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, un valioso miembro de su gobierno, fue acusado(a) en su juventud de tener creencias 'impuras'. Las acusaciones eran, de hecho, ciertas. Recientemente, el pasado de {LEADERNAME} ha resurgido y algunos ciudadanos están exigiendo una investigación para determinar si estas creencias aún persisten.[BR][BR]Nuestros asesores creen que abordar este problema podría fortalecer la unidad de nuestra sociedad o llevar a una mayor división. Sugieren dos posibles cursos de acción: iniciar una investigación o ignorar los rumores y centrarse en el presente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Choice1_Title</Label>
    <String>Investiga las creencias de {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Choice1_Dec</Label>
    <String>Optas por indagar las creencias de {LEADERNAME}. Este minucioso estudio revelará la verdad, aunque puede generar inquietud en tu población, provocando una caída temporal en la aprobación. No obstante, si {LEADERNAME} resulta haber renunciado a sus antiguas creencias, su credibilidad y la reputación de tu gobierno se fortalecerán.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Choice2_Title</Label>
    <String>Desestima los rumores y concéntrate en el ahora.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F21_HereticPast_Choice2_Dec</Label>
    <String>Al ignorar los rumores, su civilización concentra su atención en los desafíos y oportunidades actuales. Aunque esta decisión puede percibirse como un reflejo de la sabiduría y pragmatismo de su gobierno, existe el riesgo de que el pasado de {LEADERNAME} resurja, provocando consecuencias más graves y disturbios.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C24_Framed_Name</Label>
    <String>El Inocente Implicado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C24_Framed_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, quien sirve a tu gobierno, fue incriminado(a) una vez por el asesinato de un rival político. Recientemente, han surgido nuevas pruebas que podrían potencialmente limpiar el nombre de {LEADERNAME} y llevar al verdadero culpable ante la justicia.[BR][BR]Sin embargo, perseguir estas pruebas podría reabrir viejas heridas y desestabilizar el panorama político. Nuestros asesores sugieren que podríamos apoyar a {LEADERNAME} en su búsqueda de exoneración o suprimir las pruebas y mantener el statu quo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C24_Framed_Choice1_Title</Label>
    <String>Apoya la búsqueda de exoneración.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C24_Framed_Choice1_Dec</Label>
    <String>Eliges apoyar a {LEADERNAME} en su búsqueda de exoneración. La justicia eleva el ánimo de tu pueblo, pero también provoca inquietud política por el reajuste de facciones ante las nuevas revelaciones.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C24_Framed_Choice2_Title</Label>
    <String>Oculta la evidencia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C24_Framed_Choice2_Dec</Label>
    <String>Decides ocultar las pruebas, preservando el delicado equilibrio político. {LEADERNAME} padece un halo de sospecha, que podría mermar su rendimiento y lealtad. Además, las pruebas podrían reaparecer en el futuro, con consecuencias impredecibles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Name</Label>
    <String>Lazos Ocultos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} es un miembro de confianza de su gobierno, pero recientemente hemos descubierto que su familia tiene un historial oculto de apoyo secreto a la piratería espacial. Este apoyo aún continúa y ha sido una fuente significativa de riqueza para la familia.[BR][BR]Nuestra inteligencia ha rastreado los fondos hasta una flota pirata distante, y podemos exponer la verdad o permitir que la familia de {LEADERNAME} continúe sus operaciones ilícitas a cambio de una parte de las ganancias. Nuestros asesores advierten que revelar públicamente esta información tendría consecuencias graves para {LEADERNAME} y la estabilidad de nuestro gobierno.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Choice1_Title</Label>
    <String>Revela la verdad.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Choice1_Dec</Label>
    <String>Decides revelar la verdad. Esto debilita la flota pirata y mejora la seguridad de nuestra civilización. Sin embargo, el escándalo daña la reputación de {LEADERNAME} y provoca inestabilidad en nuestro gobierno durante meses.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Choice2_Title</Label>
    <String>Acepta una porción de las ganancias.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PirateFamily_Choice2_Dec</Label>
    <String>La familia de {LEADERNAME} acepta compartir una parte de sus ganancias con nosotros, aumentando la riqueza de nuestra civilización a corto plazo. Sin embargo, esta decisión puede fomentar más corrupción dentro de nuestro gobierno y podría conducir a futuras complicaciones con la flota pirata.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Name</Label>
    <String>El Desafío de la Bandeja de Plata</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} ha sido criado(a) en privilegio, con todas las oportunidades servidas en bandeja de plata. Como resultado, nunca han enfrentado un verdadero desafío en su vida. Un miembro influyente de tu civilización sugiere que probar las habilidades de {LEADERNAME} a través de una crisis simulada podría ayudarlos a crecer como líder.[BR][BR]Sin embargo, existen preocupaciones de que esta prueba pueda aumentar demasiado su confianza o quebrar su espíritu. Tus asesores están divididos sobre si proceder con la simulación o dejar que {LEADERNAME} permanezca sin ser probado.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Choice1_Title</Label>
    <String>Inicia la simulación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Choice1_Dec</Label>
    <String>Inicias la simulación. {LEADERNAME} supera la crisis, adquiriendo resiliencia y una habilidad valiosa. Pero existe el riesgo de que su confianza derive en arrogancia, propiciando futuras decisiones excesivas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Choice2_Title</Label>
    <String>Dejarlo sin probar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_SilverPlatter_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} persiste sin probarse, manteniendo sus habilidades actuales y evitando posibles consecuencias negativas. Sin embargo, pueden perderse oportunidades de crecimiento y desarrollo, y su capacidad para afrontar futuros desafíos permanecerá incierta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Name</Label>
    <String>El Soñador Lúcido</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, uno(a) de tus consejeros clave, es conocido(a) por su habilidad única para controlar sus sueños y ensayar reuniones importantes. Recientemente ha descubierto una próxima reunión secreta entre facciones rivales dentro del gobierno que podría potencialmente perturbar la estabilidad de tu imperio.[BR][BR]{LEADERNAME} ha compartido los detalles de esta reunión contigo y sugiere dos posibles cursos de acción: utilizar sus habilidades para manipular el resultado de la reunión a tu favor o exponer públicamente a los conspiradores para demostrar tu fuerza y control.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Choice1_Title</Label>
    <String>Manipula la reunión.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Choice1_Dec</Label>
    <String>Decides que {LEADERNAME} se infiltre en la reunión secreta utilizando sus habilidades de sueño lúcido. El resultado se manipula a tu favor, otorgándote un aumento temporal de influencia y poder. No obstante, esta acción podría generar sospechas y paranoia entre tus asesores y aliados.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Choice2_Title</Label>
    <String>Desenmascara a los conspiradores.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Dreamer_Choice2_Dec</Label>
    <String>Optas por desenmascarar a los conspiradores, mostrando tu poder y control. Esto provoca un alza inmediata en tu popularidad y la lealtad de tus ciudadanos. Sin embargo, los conspiradores podrían guardar rencor y buscar venganza en el futuro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Name</Label>
    <String>Pasado Borrado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME} ha sido un recurso invaluable para tu gobierno, pero su pasado siempre ha estado envuelto en misterio. Recientemente, una investigación ha descubierto que {LEADERNAME} tenía un extenso historial criminal antes de unirse a tus filas. Sin embargo, parece que poderosos contactos gubernamentales borraron esta historia, permitiéndoles comenzar de nuevo.[BR][BR]A medida que esta información comienza a difundirse, algunos ciudadanos se alarman por el pasado oculto de uno de tus líderes más confiables. Tus asesores presentan dos opciones: permitir que {LEADERNAME} aborde su pasado y revele la verdad, o suprimir la información y desacreditar la investigación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Choice1_Title</Label>
    <String>Revela la verdad.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Choice1_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} revela públicamente su pasado, provocando una disminución temporal en la aprobación de su civilización. Sin embargo, su honestidad gana la confianza de muchos ciudadanos, fortaleciendo su lealtad a largo plazo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Choice2_Title</Label>
    <String>Suprime la información.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C12_CriminalRecord_Choice2_Dec</Label>
    <String>Decides ocultar la información y desacreditar la investigación. Si bien la mayoría ignora el pasado criminal de {LEADERNAME}, algunos ciudadanos desconfían de la transparencia de tu gobierno. Además, existe el riesgo de que esta información reaparezca en el futuro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Name</Label>
    <String>La Deuda del Juego</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}, un miembro de confianza de tu gobierno, ha acumulado lamentablemente una cantidad significativa de deudas de juego. Esta información ha salido a la luz después de que un sindicato de crimen notorio se ha puesto en contacto con tu gobierno, exigiendo el pago de las deudas de {LEADERNAME}. [BR][BR]Nuestros asesores sugieren dos cursos de acción: pagar la deuda para mantener la paz y evitar cualquier consecuencia negativa, o confrontar al sindicato de crimen y negarse a pagar, arriesgando potencialmente la seguridad de {LEADERNAME} y la estabilidad de tu gobierno.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Choice1_Title</Label>
    <String>Saldar la deuda.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Choice1_Desc</Label>
    <String>Optas por saldar la deuda de juego de {LEADERNAME}. Esto agotará parte de los fondos gubernamentales, pero evitará represalias del sindicato del crimen y mantendrá la estabilidad gubernamental.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Choice2_Title</Label>
    <String>Rehúsa pagar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_GamblingDebt_Choice2_Desc</Label>
    <String>Optas por enfrentarte a la mafia y no pagar la deuda de apuestas de {LEADERNAME}. Tal osadía puede granjearte el respeto de tus ciudadanos, pero también puede hacer que {LEADERNAME} sea objetivo de la mafia, con posibles repercusiones para tu gobierno a futuro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_Vanity_Name</Label>
    <String>El Dilema de la Vanidad</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_Vanity_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}, un(a) líder influyente en tu gobierno, es conocido(a) por su extrema vanidad, y a menudo reacciona violentamente contra aquellos que percibe como más atractivos. [BR][BR]Recientemente, una estrella emergente dentro de tu civilización ha captado la atención del público, y su belleza se ha convertido en el tema de conversación de la galaxia. Como era de esperar, {LEADERNAME} se ha percatado y ahora exige que esta persona sea eliminada para proteger su imagen. [BR][BR]Nuestros asesores sugieren que podemos cumplir con la solicitud de {LEADERNAME} o intentar difuminar la situación ofreciendo un compromiso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_Vanity_Choice1_Title</Label>
    <String>Erradica la amenaza.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_Vanity_Choice1_Dec</Label>
    <String>Eliges eliminar a la estrella en ascenso. Esta decisión satisface a {LEADERNAME}, que se mantiene leal a tu causa. Sin embargo, el asesinato mancha la reputación de tu civilización, deteriorando las relaciones diplomáticas con otras especies.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_Vanity_Choice2_Title</Label>
    <String>Propone un compromiso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_Vanity_Choice2_Dec</Label>
    <String>Propones que la estrella ascendente se someta a alteraciones estéticas para parecer menos atractiva. Esta solución calma a {LEADERNAME} por ahora, pero perjudica la carrera de la estrella, y puede haber consecuencias futuras para la industria del entretenimiento de tu civilización.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Name</Label>
    <String>Camino hacia la Expiación</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, un ex asesino que ahora sirve a tu gobierno, ha estado luchando con un profundo sentimiento de culpa por sus acciones pasadas. Recientemente, ha descubierto la existencia de una organización secreta que se enfoca en eliminar a figuras políticas opresivas.[BR][BR]{LEADERNAME} cree que al unirse a esta organización, pueden expiar sus pecados pasados y marcar una diferencia en la galaxia. Sin embargo, nuestros asesores advierten que esto puede atraer atención no deseada a nuestra civilización y ponernos en riesgo.[BR][BR]¿Deberíamos permitir que {LEADERNAME} persiga su camino hacia la redención?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Choice1_Title</Label>
    <String>Otorga permiso para unirse.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Choice1_Dec</Label>
    <String>Permites a {LEADERNAME} unirse a la organización. Su propósito revitaliza su moral y efectividad, pero nuestra civilización se convierte en blanco de opositores, generando potenciales conflictos y retos diplomáticos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Choice2_Title</Label>
    <String>Prohibir participación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Atonement_Choice2_Dec</Label>
    <String>Prohíbes a {LEADERNAME} unirse a la organización, privilegiando la seguridad de nuestra civilización. Aunque la culpa y depresión de {LEADERNAME} se agravan, nuestra posición política se mantiene firme. Sin embargo, esta decisión podría afectar la lealtad y rendimiento de {LEADERNAME} en el futuro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Miser_Name</Label>
    <String>El Tirano Tacaño</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Miser_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} es infame por su tacañería cuando se trata de finanzas. Sus subordinados han estado sufriendo de salarios bajos, equipos desactualizados y malas condiciones de trabajo durante años. Recientemente, un grupo de ellos se ha unido y ha enviado una queja formal a los superiores, exigiendo un mejor trato y recursos.[BR][BR]Debemos decidir cómo manejar esta situación: ¿deberíamos obligar a {LEADERNAME} a asignar más fondos a su departamento o encontrar otra forma de apaciguar a los empleados descontentos?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Miser_Choice1_Title</Label>
    <String>Invierte en mejoras.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Miser_Choice1_Dec</Label>
    <String>Optamos por invertir en mejoras y presionar a {LEADERNAME} para que destine más fondos a su departamento. Esto incrementa la moral y productividad de los empleados, aunque pueda tensionar nuestras finanzas temporalmente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Miser_Choice2_Title</Label>
    <String>Implementar incentivos no financieros.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD5_Miser_Choice2_Dec</Label>
    <String>En lugar de presionar a {LEADERNAME} para asignar más fondos, implementamos incentivos y beneficios no financieros para los empleados, como horarios flexibles, días extra de vacaciones y programas de reconocimiento. Esto puede calmar a los trabajadores en cierta medida, pero su insatisfacción latente con el estilo de gestión de {LEADERNAME} puede persistir y resurgir más tarde.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Desire_Name</Label>
    <String>El Deseo Velado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Desire_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}, una figura prominente en tu gobierno, es conocido(a) por su actitud intimidante e implacable. Sin embargo, informes de inteligencia recientes sugieren que en el fondo, {LEADERNAME} anhela secretamente ser querido(a) y aceptado(a) por los demás. [BR][BR]Ha surgido una oportunidad para que aproveches este deseo oculto. Podrías organizar para que {LEADERNAME} asista a una serie de eventos públicos, mostrando un lado más suave de su carácter, o mantener su temible reputación evitando cualquier intento de humanizarlo(a).[BR][BR]La decisión que tomes tendrá un impacto duradero en cómo se percibe a {LEADERNAME} y su efectividad dentro de tu gobierno.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Desire_Choice1_Title</Label>
    <String>Humanízalo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Desire_Choice1_Desc</Label>
    <String>Optas por humanizar a {LEADERNAME}, permitiéndole asistir a eventos públicos para suavizar su imagen. Esto mejorará su popularidad y la moral de tu civilización, aunque podría debilitar su autoridad ante los adversarios.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Desire_Choice2_Title</Label>
    <String>Mantén su temible imagen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD3_Desire_Choice2_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME} persiste en ser temido(a) y odiado(a), manteniendo su imagen autoritaria. Esto mantendrá a raya a tus adversarios, pero a costa de menores índices de aprobación y la continua alienación de {LEADERNAME} respecto a otros en tu civilización.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Name</Label>
    <String>La Ansiada Jubilación</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, servidor(a) incansable de su gobierno, ha manifestado abiertamente su deseo de retirarse y abandonar sus deberes. [BR][BR]A pesar de ser un valioso recurso para su civilización, es evidente que su corazón ya no está en ello. Un lujoso planeta de retiro ha capturado su atención, y {LEADERNAME} solicita su permiso para jubilarse allí. [BR]Nuestros asesores advierten que permitir esta jubilación podría generar un vacío de liderazgo, pero negarlo podría derivar en un líder descontento y menos eficaz.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Choice1_Title</Label>
    <String>Concede su deseo de jubilación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Choice1_Dec</Label>
    <String>Optas por conceder el deseo de jubilación de {LEADERNAME}. Se van agradecidos, pero tu civilización necesitará hallar un reemplazo adecuado, un proceso que requerirá tiempo y recursos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Choice2_Title</Label>
    <String>Niega su solicitud de jubilación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Retirement_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} sirve a regañadientes, su desgana puede afectar su desempeño y el ánimo de sus subordinados. Puede que acepten su papel con el tiempo o crezca su descontento.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Name</Label>
    <String>Sueños recurrentes</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, quien sirve a tu gobierno, ha estado experimentando sueños recurrentes de sí mismo en una vida pasada. Estos sueños se han vuelto cada vez más vívidos, y {LEADERNAME} cree que no son simplemente sueños sino una conexión con una vida pasada que puede contener información valiosa.[BR][BR]Nuestros expertos tienen opiniones divididas sobre el asunto, con algunos creyendo que estos sueños pueden ser el resultado de una tecnología alienígena aún por descubrir que afecta la mente de {LEADERNAME}, mientras que otros sugieren que podría ser un fenómeno natural que puede tener beneficios aún por explorar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Choice1_Title</Label>
    <String>Profundiza en los sueños.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Choice1_Dec</Label>
    <String>Optas por profundizar en los sueños. Esta decisión implica la inversión de recursos para desentrañar la verdad detrás de estos, pudiendo revelar información revolucionaria o valiosas intuiciones. Sin embargo, tal elección puede resultar en tiempo y recursos malgastados si los sueños resultan ser irrelevantes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Choice2_Title</Label>
    <String>Desatiende los sueños, concéntrate en lo presente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dreams_Choice2_Dec</Label>
    <String>Se aconseja a {LEADERNAME} ignorar los sueños y centrarse en sus responsabilidades presentes. Esta elección permitirá a tu gobierno concentrarse en los asuntos actuales sin distraerse por especulaciones no probadas. Sin embargo, existe el riesgo de que se pueda perder información valiosa si los sueños tienen algo de verdad.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Name</Label>
    <String>La Herencia del Padre</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} siempre ha llevado la pesada carga de ser responsable de la muerte de su padre. Como destacado científico, su padre estaba al borde de un gran descubrimiento en un campo altamente experimental cuando ocurrió un terrible accidente, que le costó la vida.[BR][BR]Recientemente, un equipo de investigadores ha descubierto los restos del trabajo del padre de {LEADERNAME} y cree que podría conducir a avances significativos para nuestra civilización. Sin embargo, profundizar en esta investigación conlleva el riesgo de más accidentes y pérdida de vidas.[BR][BR]Nuestros asesores presentan dos opciones: seguir la investigación con precaución, honrando la memoria del padre de {LEADERNAME}, o abandonarla por completo, evitando cualquier posible desastre.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice1_Title</Label>
    <String>Prosigue la investigación</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice1_Dec</Label>
    <String>Optas por seguir la investigación, en honor al legado del padre de {LEADERNAME}. Esta decisión podría desencadenar avances revolucionarios para nuestra civilización. No obstante, existe la posibilidad de accidentes que podrían causar pérdidas de vidas y reacciones adversas del público.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice2_Title</Label>
    <String>Abandona la investigación</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice2_Dec</Label>
    <String>Optas por desertar la investigación, anteponiendo la seguridad y bienestar de nuestra gente. Esta decisión, aunque evita posibles accidentes, implica renunciar a los enormes beneficios que la investigación del padre de {LEADERNAME} podría haber aportado a nuestra civilización.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Name</Label>
    <String>El Hermano Rival</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} siempre ha vivido a la sombra de su hermano más famoso. Recientemente, su hermano se ha visto envuelto en un proyecto controvertido que podría perjudicar potencialmente los intereses de tu civilización.[BR][BR]{LEADERNAME} se acerca a ti, pidiendo tu apoyo para condenar públicamente el proyecto de su hermano. Nuestros asesores señalan que esto podría fortalecer la posición de tu civilización o crear mayor animosidad entre los hermanos, afectando potencialmente el rendimiento de {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Choice1_Title</Label>
    <String>Respaldar la posición de {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Choice1_Dec</Label>
    <String>Optas por respaldar la postura de {LEADERNAME}. Esta decisión eleva su moral y lealtad, pero puede tensionar la relación con su poderoso hermano, afectando posibles tratos políticos y económicos futuros.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Choice2_Title</Label>
    <String>Fomenta la reconciliación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC9_RivalSibling_Choice2_Dec</Label>
    <String>Instas a {LEADERNAME} a dejar a un lado sus rencillas personales y colaborar con su hermano por el bienestar de tu civilización. Esto podría mejorar la relación entre ambos, sacar provecho del proyecto del hermano, pero también generar resentimiento en {LEADERNAME}, afectando su lealtad hacia ti.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Name</Label>
    <String>La Caza de la Inmortalidad</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} ha estado buscando incansablemente formas de lograr la inmortalidad a lo largo de su vida. Recientemente encontraron un antiguo artefacto perdido desde hace mucho tiempo, que se cree otorga vida eterna a su poseedor.[BR][BR]Sin embargo, obtener este artefacto requiere aventurarse en un sector peligroso y desconocido de la galaxia. {LEADERNAME} solicita tu permiso para embarcarse en esta peligrosa misión, potencialmente descubriendo un inmenso poder y conocimiento.[BR][BR]Nuestros asesores advierten que esta misión podría resultar en una significativa pérdida de recursos y personal si no tiene éxito, pero las posibles recompensas son demasiado grandes para ignorarlas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Choice1_Title</Label>
    <String>Otorga permiso para la búsqueda.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Choice1_Dec</Label>
    <String>Otorgas a {LEADERNAME} el permiso para emprender la búsqueda de la inmortalidad. Si tiene éxito, tu civilización podría alcanzar un poder y conocimiento sin precedentes. Sin embargo, la expedición será costosa y podría implicar pérdidas valiosas de recursos y vidas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Choice2_Title</Label>
    <String>Niega permiso para la búsqueda.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_ImmortalityChase_Choice2_Dec</Label>
    <String>Niegas a {LEADERNAME} el permiso para buscar el antiguo artefacto, preservando los recursos y la mano de obra de tu civilización. No obstante, quizás perdiste la oportunidad de desvelar los secretos de la vida eterna y un poder inimaginable.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Name</Label>
    <String>La Red Criminal</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} siempre ha sido un miembro eficaz y leal de su gobierno, pero recientemente ha salido a la luz su alarmante número de conexiones criminales.[BR][BR]Un miembro de alto rango del inframundo se ha acercado a su administración con una propuesta peligrosa: ofrecen recursos valiosos e información a cambio de lenidad en la aplicación de la ley para sus operaciones criminales.[BR][BR]Nuestros asesores están divididos: algunos creen que aceptar la oferta mejorará significativamente nuestras capacidades, mientras que otros argumentan que el compromiso moral finalmente debilitará nuestra civilización.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Choice1_Title</Label>
    <String>Acepta la propuesta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Choice1_Dec</Label>
    <String>Decides aceptar la oferta. Los recursos e información facilitados potencian por un tiempo las capacidades de tu civilización, pero el dominio del inframundo en tu sociedad se fortalece, incrementando la criminalidad y disminuyendo la moralidad de tu pueblo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Choice2_Title</Label>
    <String>Rechaza la propuesta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CriminalConnections_Choice2_Dec</Label>
    <String>Optas por mantener tus valores, rechazando la oferta peligrosa. Aunque tu civilización pierde una posible mejora, la confianza de tu pueblo en tu liderazgo se fortalece, incrementando la aprobación. No obstante, el submundo criminal buscará venganza por tu desafío, lo que podría desencadenar futuros conflictos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Name</Label>
    <String>Dilema del Debido Proceso</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, un burócrata de toda la vida y firme defensor del debido proceso, se enfrenta a una situación desafiante. Un alto funcionario ha sido acusado de malversación, pero las pruebas son, en el mejor de los casos, endebles. Aunque {LEADERNAME} cree en la importancia del debido proceso, también reconocen la necesidad de una acción rápida para mantener la confianza pública.[BR][BR]Nuestros asesores proponen dos cursos de acción: Permitir que el sistema legal siga su curso, posiblemente permitiendo que el acusado evite el castigo, o intervenir y forzar una resolución, lo cual podría comprometer la integridad de nuestro sistema judicial.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Choice1_Title</Label>
    <String>Defiende el debido proceso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Choice1_Dec</Label>
    <String>Decides respaldar el debido proceso, dejando que el sistema legal se encargue del caso. Esta decisión puede resultar en la impunidad del funcionario acusado, pero fortalecerá la integridad de nuestro sistema jurídico y reforzará el compromiso de {LEADERNAME} con el debido proceso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Choice2_Title</Label>
    <String>Intervenir para una resolución.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Bureaucrat_Choice2_Dec</Label>
    <String>Optas por intervenir, forzando una resolución. Aunque tal decisión podría acelerar el desenlace y preservar la confianza pública, también podría cuestionar la integridad de nuestro sistema legal y hacer que {LEADERNAME} duden de su compromiso con el debido proceso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Name</Label>
    <String>La Identidad Asumida</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, uno de tus asesores más confiables, tiene un pasado curioso. Durante sus años más jóvenes, vivió bajo una identidad asumida durante varios años. Esta información ha salido a la luz recientemente, y las razones detrás de este misterioso período de su vida no están claras.[BR][BR]Algunos expresan preocupaciones sobre la confiabilidad de {LEADERNAME}, mientras que otros creen que debe haber una razón válida para tales acciones. Nuestra red de inteligencia ha localizado a alguien del pasado de {LEADERNAME} que podría arrojar luz sobre la situación, pero debemos decidir si investigar o dejar que el pasado permanezca oculto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Choice1_Title</Label>
    <String>Indaga en el pasado.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Choice1_Dec</Label>
    <String>Decides investigar el pasado. Revelar la verdad sobre la identidad asumida de {LEADERNAME} podría llevar a revelaciones significativas, pero la investigación también podría tensar tu relación con {LEADERNAME} y causar inquietud entre tu pueblo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Choice2_Title</Label>
    <String>Deja que el pasado permanezca oculto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AssumedIdentity_Choice2_Dec</Label>
    <String>Optando por mantener oculto el pasado, confías en el juicio de {LEADERNAME} y mantienes la información en confidencialidad. Aunque esta decisión pueda preservar la estabilidad de tu gobierno, preguntas sin resolver sobre el pasado de {LEADERNAME} podrían resurgir más adelante, causando posibles problemas inesperados.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Name</Label>
    <String>La Tecnología Ancestral</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} siempre ha sido conocido por su desconfianza hacia la nueva tecnología y su preferencia por las viejas costumbres. Recientemente, han descubierto un antiguo artefacto, del cual creen que posee un inmenso poder y conocimiento de una civilización perdida hace mucho tiempo.[BR][BR]Aunque nuestros científicos están ansiosos por estudiar y desentrañar este artefacto, {LEADERNAME} insiste en que debemos respetar la sabiduría de los antiguos y mantener el artefacto intacto, usándolo solo para orientación.[BR][BR]Nuestros asesores están divididos: algunos argumentan que deberíamos aprovechar el poder de esta antigua tecnología, mientras que otros temen que hacerlo podría llevar a consecuencias imprevistas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice1_Title</Label>
    <String>Respeta la sabiduría ancestral.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice1_Dec</Label>
    <String>Optas por respetar la sabiduría antigua y preservar el artefacto. De este modo, tu pueblo abraza su herencia cultural, fomentando la moral y la unión. Sin embargo, los beneficios potenciales de estudiar el artefacto quedan sin materializarse, pudiendo estancar el progreso tecnológico.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice2_Title</Label>
    <String>Estudia y domina el artefacto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice2_Dec</Label>
    <String>Decides estudiar y dominar el poder del antiguo artefacto. Esta audaz acción propicia avances en varios campos, impulsando significativamente el progreso tecnológico. Pero, al ignorar la sabiduría antigua, enfureces a {LEADERNAME} y a un sector de la población, generando una brecha en tu civilización que tomará tiempo sanar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Name</Label>
    <String>Recuerdos Aterradores</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} tuvo que soportar la trágica carga de presenciar la ejecución de sus padres. Este recuerdo, reprimido durante mucho tiempo, resurge cuando se lanza un documental sobre el suceso, despertando la curiosidad y la simpatía del público.[BR][BR]Tus asesores te informan de que este es un momento crítico: puedes aprovechar la simpatía y mejorar la imagen pública de {LEADERNAME} o suprimir el documental para evitar cualquier angustia emocional adicional para {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Choice1_Title</Label>
    <String>Usa la simpatía para potenciar tu imagen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Choice1_Dec</Label>
    <String>Decides aprovechar de la simpatía del público. La popularidad de {LEADERNAME} se incrementa, conduciendo a un impulso en la diplomacia y la influencia durante varios meses. Esta decisión, sin embargo, podría tensar tu relación con {LEADERNAME}, quien podría sentirse explotado.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Choice2_Title</Label>
    <String>Suprimir el documental.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C45_ExecutionMemory_Choice2_Dec</Label>
    <String>Optas por suprimir el documental para proteger el bienestar emocional de {LEADERNAME}. {LEADERNAME} adquiere la característica de Lealtad y fortalece su relación contigo. Sin embargo, la censura puede ser descubierta y provocar una pérdida de confianza y aprobación pública.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Name</Label>
    <String>El Dilema del Desertor</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, uno de tus mejores científicos, desertó de su planeta natal y trajo tecnología clasificada a tu civilización. Esta ventaja tecnológica te ha dado una superioridad. Sin embargo, el antiguo gobierno del científico los ha rastreado y exige que {LEADERNAME} sea devuelto junto con la tecnología clasificada.[BR][BR]Tus asesores están divididos en este asunto, con algunos argumentando que cumplir con la demanda podría mejorar las relaciones diplomáticas, mientras que otros insisten en que rechazarla protegerá tu ventaja tecnológica y la vida del científico.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice1_Title</Label>
    <String>Cumple con la exigencia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice1_Dec</Label>
    <String>Decides acatar la exigencia. {LEADERNAME} y la tecnología clasificada regresan a su planeta natal. Las relaciones diplomáticas con su antiguo gobierno mejoran, pero pierdes la ventaja tecnológica y a un valioso científico. Existe, además, el riesgo de dañar tu reputación como refugio seguro para desertores.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice2_Title</Label>
    <String>Rechaza la exigencia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice2_Dec</Label>
    <String>Optas por proteger {LEADERNAME}, desestimando la petición. Mantienes la ventaja tecnológica y el científico prosigue su labor. No obstante, tu negativa tensa las relaciones con el antiguo gobierno, pudiendo propiciar futuros conflictos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Name</Label>
    <String>Dudosa Descarga</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, antes un oficial militar muy estimado en nuestra civilización, fue destituido bajo circunstancias misteriosas nunca reveladas. Recientemente, fuentes anónimas filtraron documentos que sugieren su destitución se debió a una misión secreta fallida que arriesgó vidas. La prensa ha difundido la historia, causando un revuelo público. Nuestros asesores recomiendan investigar el asunto o suprimir la información para proteger a {LEADERNAME} y mantener la estabilidad.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Choice1_Title</Label>
    <String>Iniciar una investigación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Choice1_Dec</Label>
    <String>Decides iniciar una pesquisa sobre el asunto. Si se descubre que {LEADERNAME} es responsable del fracaso, su reputación quedará manchada, quizás perdiendo sus valiosas habilidades. Sin embargo, si se le absuelve, su reputación se restaurará, y la confianza pública en tu gobierno crecerá.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Choice2_Title</Label>
    <String>Suprime la información.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dubious_Discharge_Choice2_Dec</Label>
    <String>Eliges ocultar la información, preservando la estabilidad y protegiendo a {LEADERNAME}. Sin embargo, existe el peligro de que la verdad emerja eventualmente, provocando inquietud pública y dañando la credibilidad de tu gobierno.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C31_Survivor_Name</Label>
    <String>El Llamado del Sobreviviente</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C31_Survivor_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, uno de tus asesores más experimentados, es famoso por sobrevivir a un aterrizaje forzoso en un planeta alienígena hostil y vivir en la naturaleza durante años. Han sido contactados por un grupo de colonos que enfrentan una situación similar, y buscan orientación sobre cómo sobrevivir en un entorno tan peligroso.[BR][BR]{LEADERNAME} está dispuesto a ayudar a los colonos, pero hacerlo significaría tomar tiempo alejado de sus responsabilidades actuales. Mientras tanto, otros argumentan que los colonos deberían valerse por sí mismos y aprender de sus propias experiencias, como lo hizo {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C31_Survivor_Choice1_Title</Label>
    <String>Envía {LEADERNAME} en auxilio de los colonos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C31_Survivor_Choice1_Dec</Label>
    <String>Decides enviar a {LEADERNAME} para socorrer a los colonos. Su pericia salvará vidas y forjará lazos fuertes. No obstante, la ausencia temporal de {LEADERNAME} debilitará tu gobierno, disminuyendo la eficiencia en su área durante meses.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C31_Survivor_Choice2_Title</Label>
    <String>Aconseje a los colonos aprender de sus experiencias.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C31_Survivor_Choice2_Dec</Label>
    <String>Animas a los colonos a aprender de sus propias vivencias, como lo hizo {LEADERNAME}. Esta elección permite a {LEADERNAME} proseguir con su labor sin interrupciones. Sin embargo, algunos colonos podrían no sobrevivir a las duras condiciones y la relación con el asentamiento podría tensarse por la aparente indiferencia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Name</Label>
    <String>La Resolución del Guardián de la Paz</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, un miembro clave de tu gobierno, perdió a su familia en una devastadora guerra interestelar y desde entonces ha jurado prevenir que tales conflictos ocurran de nuevo.[BR][BR]Recientemente, las tensiones han estado aumentando entre el Imperio Drengin y la Confederación Torian. Ambas facciones han solicitado el apoyo de tu gobierno. {LEADERNAME} cree que actuar como mediador entre las dos facciones podría ser un paso crucial para mantener la paz.[BR][BR]Sin embargo, algunos de tus asesores argumentan que tomar una postura neutral podría ser visto como un signo de debilidad, y que podría ser mejor elegir un lado para asegurar un aliado poderoso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice1_Title</Label>
    <String>Intercede entre las facciones.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice1_Dec</Label>
    <String>Optas por mediar entre el Imperio Drengin y la Confederación Torian. Aunque esta decisión podría evitar un conflicto mayor, tu civilización podría enfrentar sanciones diplomáticas temporales por no tomar partido.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice2_Title</Label>
    <String>Elige un bando al que apoyar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice2_Dec</Label>
    <String>Al respaldar ya sea al Imperio Drengin o a la Confederación Torian, tu civilización gana un aliado poderoso y fortalece su posición estratégica. Sin embargo, tal decisión contraviene los deseos de {LEADERNAME}, pudiendo suscitar futuros conflictos y socavando sus esfuerzos por mantener la paz.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Name</Label>
    <String>Los Diseños Robados</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} es un ingeniero talentoso que fue forzado a entrar en la piratería después de que sus diseños revolucionarios fueron robados. Recientemente, recibieron una pista anónima sobre la ubicación de los ladrones y los diseños robados. Buscan tu ayuda para recuperar su trabajo y llevar a los culpables ante la justicia. Esta podría ser una oportunidad para limpiar el nombre de {LEADERNAME} y ganar apoyo público, o utilizar la situación para obtener una ventaja más estratégica.[BR][BR]Nuestros asesores advierten que esta información podría ser una trampa, y debemos proceder con cuidado en nuestra respuesta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice1_Title</Label>
    <String>Recupera los diseños.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice1_Dec</Label>
    <String>Optas por ayudar a {LEADERNAME} a recuperar sus diseños robados, fortaleciendo su lealtad y posiblemente otorgando a tu civilización acceso a su tecnología innovadora. Pero, esto podría desencadenar una peligrosa confrontación con los ladrones, y tus ciudadanos podrían no respaldar tal enfoque agresivo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice2_Title</Label>
    <String>Utiliza la situación para el espionaje.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice2_Dec</Label>
    <String>En lugar de enfrentarte directamente a los ladrones, optas por aprovechar la situación infiltrándote en su organización y adquiriendo información valiosa. Esto podría traer beneficios estratégicos a largo plazo, pero el nombre de {LEADERNAME} seguirá manchado y podrían cuestionar tu compromiso con su causa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Name</Label>
    <String>El Pasado Fugitivo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} ha sido un valioso activo para su gobierno desde su escape de una notoria colonia de prisión. Sin embargo, su pasado los ha alcanzado ya que un peligroso cazarecompensas ha rastreado a {LEADERNAME} y está exigiendo su retorno a la colonia de prisión a cambio de una jugosa recompensa.[BR][BR]Nuestra inteligencia indica que este cazarecompensas tiene una formidable reputación y no se dará por vencido fácilmente. Nos enfrentamos a la elección de proteger a {LEADERNAME} o enviarlos de vuelta a la colonia de prisión, con la esperanza de ganar favor y recursos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Choice1_Title</Label>
    <String>Resguarda {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Choice1_Dec</Label>
    <String>Eliges proteger a {LEADERNAME}, fortaleciendo su lealtad y posiblemente obteniendo información valiosa de los secretos de la colonia penitenciaria. Sin embargo, esto podría generar conflictos con el cazador de recompensas y otras facciones que buscan la recompensa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Choice2_Title</Label>
    <String>Devuelve {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C15_PrisonBreak_Choice2_Dec</Label>
    <String>Al devolver a {LEADERNAME} a la colonia penitenciaria, aseguras la recompensa y evitas conflictos con el cazador de recompensas. Sin embargo, esta decisión puede mermar el ánimo de tu gobierno y la confianza de otros líderes. Además, pierdes las valiosas habilidades y conocimientos de {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Name</Label>
    <String>El Divino Llamado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} ha creído durante mucho tiempo que fue elegido por un poder superior para guiar a su especie hacia la gloria. Últimamente, ha estado recibiendo lo que cree que son visiones divinas, guiándolo hacia un sistema estelar distante que supuestamente guarda la clave para el triunfo definitivo de nuestra civilización.[BR][BR]Nuestros científicos y estrategas son escépticos, ya que no hay evidencia concreta que respalde esta afirmación. Argumentan que desviar recursos hacia esta expedición podría ser un error costoso. Sin embargo, {LEADERNAME} insiste, y sus fieles seguidores están ansiosos por embarcarse en esta "misión sagrada". La decisión recae en ti.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Choice1_Title</Label>
    <String>Apoya la expedición.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Choice1_Dec</Label>
    <String>Optas por respaldar la expedición. Esta decisión complace a {LEADERNAME} y sus seguidores, avivando el ánimo y el fervor de tu pueblo. No obstante, agota tus recursos, debiendo desviar fondos y mano de obra importantes hacia este proyecto incierto. El resultado sigue siendo dudoso, y algunos miembros de tu gobierno cuestionan en silencio tu criterio.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Choice2_Title</Label>
    <String>Niega la solicitud.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_DivineCalling_Choice2_Dec</Label>
    <String>Al negar la solicitud, preservas tus recursos y mantienes a tu gobierno enfocado en objetivos más tangibles. Sin embargo, esta decisión desilusiona profundamente a {LEADERNAME} y a sus seguidores, reduciendo la moral y la fe en tu liderazgo. Los rumores de tu rechazo al llamado divino se propagan, creando inquietud entre la población y sembrando dudas sobre la capacidad de tu gobierno para liderar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Name</Label>
    <String>El Agente Doble</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}, quien sirve como un enviado diplomático para tu gobierno, tiene un secreto: también es un espía habilidoso que ha estado recolectando información valiosa para tu civilización. Recientemente, {LEADERNAME} ha descubierto un complot de un poder rival que intenta socavar los intereses de tu gobierno.[BR][BR]Tus asesores sugieren que puedes utilizar esta información para exponer públicamente el complot, lo cual avergonzaría al poder rival y fortalecería tu posición, o utilizar la información para manipular secretamente la situación a tu favor sin revelar tu conocimiento de sus planes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Choice1_Title</Label>
    <String>Desvela la trama.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Choice1_Dec</Label>
    <String>Optas por revelar públicamente la trama, dañando severamente la reputación del poder rival y fortaleciendo tu propio estatus entre otras civilizaciones. Sin embargo, esta jugada también pone en peligro la cobertura de {LEADERNAME}, quien podría ser objetivo de agentes enemigos en el futuro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Choice2_Title</Label>
    <String>Manipula la circunstancia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_DoubleAgent_Choice2_Dec</Label>
    <String>Optas por manipular la situación en secreto, aprovechando la información sin revelar tu conocimiento de los planes del rival. Esto beneficia a tu civilización, pero también deja al poder rival suspicaz y propenso a ser agresivo en futuros tratos, ignorando que su estrategia ha sido comprometida.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Name</Label>
    <String>El Descubrimiento Revolucionario</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} ha realizado recientemente un descubrimiento revolucionario que podría transformar nuestra tecnología y sociedad. Sin embargo, este descubrimiento los ha convertido en un objetivo para varias facciones que buscan adquirir el conocimiento para sus propios fines.[BR][BR]Nuestra red de inteligencia ha interceptado comunicaciones que indican que una facción planea secuestrar a {LEADERNAME} para extraer la información, mientras que otra facción pretende sabotear las instalaciones de investigación y robar los datos. Debemos decidir cómo proteger a {LEADERNAME} y el invaluable descubrimiento.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Choice1_Title</Label>
    <String>Asegura las Instalaciones de Investigación</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Choice1_Dec</Label>
    <String>Decides priorizar la seguridad de las instalaciones de investigación, evitando robos de datos o sabotajes. Esto garantizará que nuestra civilización se beneficie del descubrimiento, pero puede dejar a {LEADERNAME} más expuesto a intentos de secuestro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Choice2_Title</Label>
    <String>Salvaguarda {LEADERNAME}</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Discovery_Choice2_Dec</Label>
    <String>Optas por enfocarte en la seguridad de {LEADERNAME}, asignando más personal de seguridad y trasladándolo a un lugar seguro. Aunque esto protegerá a {LEADERNAME} de posibles secuestros, podría dejar las instalaciones de investigación más vulnerables a sabotajes y robos de información.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Name</Label>
    <String>El Símbolo Rebelde</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, un líder clave en tu gobierno, fue una vez un famoso líder rebelde en su planeta natal, y desde entonces se ha convertido en un símbolo de resistencia contra la tiranía.[BR][BR]Recientemente, una facción oprimida de otro planeta cercano ha contactado a {LEADERNAME}, suplicando su ayuda para organizar una rebelión contra sus opresores. Si {LEADERNAME} decide ofrecer su apoyo, podría tensar potencialmente las relaciones diplomáticas con el gobierno de ese planeta.[BR][BR]Nuestros asesores recomiendan precaución, pero la decisión final recae en {LEADERNAME} y en ti.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Choice1_Title</Label>
    <String>Apoya la rebelión.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Choice1_Dec</Label>
    <String>Optas apoyar la rebelión. {LEADERNAME} empleará su experiencia para auxiliar a la facción oprimida, posiblemente propiciando un levantamiento exitoso. No obstante, esta audaz decisión probablemente tensará las relaciones diplomáticas con el gobierno planetario y podría tener futuras repercusiones.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Choice2_Title</Label>
    <String>Mantente neutral.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_RebelLeader_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, con reticencia, opta por la neutralidad, privilegiando la buena relación con el gobierno planetario. Aunque evita posibles conflictos, será tildado de traidor por los oprimidos y simpatizantes rebeldes, pudiendo dañar su reputación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Name</Label>
    <String>El Viaje Perdido</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} tiene un pasado único, habiendo pasado décadas en criosueño después de que un viaje espacial saliera mal.[BR][BR]Ahora, se ha recibido un mensaje de un sistema distante y desconocido. Parece que el barco hermano perdido hace mucho tiempo del viaje original de {LEADERNAME} ha sido descubierto, con la tripulación todavía en criosueño. Los habitantes de este sistema no tienen conocimiento de la tecnología de criosueño y están solicitando orientación sobre cómo proceder.[BR][BR]Nuestros asesores han presentado dos opciones: enviar un equipo de expertos para despertar y recuperar a la tripulación de forma segura, o permitir que los habitantes intenten el proceso de reanimación por ellos mismos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice1_Title</Label>
    <String>Envía un equipo experto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice1_Dec</Label>
    <String>Eliges enviar un equipo experto. La tripulación despierta segura y retorna al hogar, enriqueciendo tu civilización con sus habilidades y experiencias únicas. No obstante, esta misión consumirá recursos y reducirá temporalmente la productividad en otras áreas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice2_Title</Label>
    <String>Permitir a los habitantes intentarlo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} accede a regañadientes a que los habitantes intenten el proceso de reanimación. La tripulación despierta con éxito, pero la falta de pericia provoca complicaciones irreversibles. En consecuencia, los miembros de la tripulación no son tan eficientes como podrían haber sido, tensando las relaciones con los habitantes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Name</Label>
    <String>Criminal Clonado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, uno de tus líderes de confianza, tiene un clon idéntico que es un criminal notorio, causando estragos en toda la galaxia. Recientemente, este criminal ha cometido un robo de alto perfil, y algunos están confundiendo a {LEADERNAME} con su malévolo doble.[BR][BR]Tus asesores sugieren dos posibles cursos de acción: lanzar una operación encubierta para capturar al clon y limpiar el nombre de {LEADERNAME}, o usar esta confusión a tu favor, permitiendo a {LEADERNAME} infiltrarse en las redes criminales y recopilar información valiosa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Choice1_Title</Label>
    <String>Atrapa al clon.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Choice1_Dec</Label>
    <String>Optas por atrapar al clon delincuente. Esto restaurará el prestigio de {LEADERNAME}, pero la operación requerirá abundantes recursos y podría derivar en consecuencias imprevistas si el clon escapa o se rebela.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Choice2_Title</Label>
    <String>Infiltra redes delictivas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC3_CloneCrime_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} utiliza su apariencia idéntica para infiltrarse en redes criminales. Esto ofrece valiosa inteligencia y oportunidades para sabotajes, pero corre el riesgo de corromper a {LEADERNAME} y podría dañar su reputación si lo descubre el público.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Name</Label>
    <String>Potencial Político Perdido</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, quien sirve a tu gobierno, una vez tuvo una prometedora carrera en la política. Voluntariamente abandonaron sus aspiraciones políticas para buscar una vida más sencilla entre las estrellas. [BR][BR]Recientemente, ha surgido un vacío político, y muchos están instando a {LEADERNAME} a volver a la política y llenar el vacío. Su experiencia previa y conexiones podrían beneficiar enormemente a nuestra civilización, pero {LEADERNAME} duda en abandonar su rol actual. [BR][BR]Nuestros asesores sugieren que debemos animar a {LEADERNAME} a volver a la política o asegurarles que su posición actual es más valiosa para nuestra civilización.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Choice1_Title</Label>
    <String>Promover el retorno político.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Choice1_Dec</Label>
    <String>Animas a {LEADERNAME} a reintegrarse en política. Su influencia propiciará mayor diplomacia y oportunidades comerciales. No obstante, su alejamiento del cargo actual dejará un vacío temporal en el liderazgo que podría afectar la eficiencia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Choice2_Title</Label>
    <String>Asegura su valor actual.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD1_SimplerLife_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} se siente valorado y se mantiene en su puesto, lo que mejorará su rendimiento y dedicación. No obstante, el vacío político puede generar inestabilidad y pérdida de oportunidades para nuestra civilización.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Name</Label>
    <String>El Enigmático Artefacto</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME} ha estado llevando un misterioso artefacto alienígena que es buscado por muchas facciones a través de la galaxia. Los rumores de su poder y potencial han llegado lejos y ancho, atrayendo la atención tanto de aliados como de enemigos por igual.[BR][BR]Un día, un enviado de una poderosa civilización llega a tu puerta, solicitando una audiencia privada con {LEADERNAME}. Ofrecen una cantidad sustancial de recursos y apoyo político a cambio del artefacto. Sin embargo, nuestra inteligencia advierte que sus verdaderas intenciones pueden no ser tan benevolentes como alegan.[BR][BR]Mientras tanto, nuestros científicos han expresado un gran interés en estudiar el artefacto más a fondo, creyendo que podría desbloquear avances tecnológicos incontables para nuestra civilización. La decisión sobre cómo proceder depende de ti.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice1_Title</Label>
    <String>Intercambia el artefacto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice1_Desc</Label>
    <String>Optas por intercambiar el artefacto con el emisario, obteniendo un impulso significativo en recursos y apoyo político. Sin embargo, podrías haber fortalecido inadvertidamente a un adversario potencial, y las consecuencias de esta decisión podrían manifestarse en el futuro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice2_Title</Label>
    <String>Guarda el artefacto para estudio.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice2_Desc</Label>
    <String>Decides conservar el artefacto y permitir su estudio a tus científicos. Esta elección podría generar avances tecnológicos revolucionarios, pero a riesgo de enfurecer a la civilización del enviado y atraer la atención de otras facciones que buscan el poder del artefacto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Name</Label>
    <String>El Despertar Genético</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, un destacado bioingeniero de tu administración, ha estado trabajando en un proyecto secreto. Ahora se ha revelado que {LEADERNAME} ha modificado con éxito su propia genética hasta el punto de convertirse en una especie completamente nueva, vastamente superior a su forma original.[BR][BR]Este avance sin precedentes ha enviado ondas de choque a través de la galaxia. Algunas facciones están asombradas por este logro, mientras que otras están profundamente perturbadas por sus implicaciones. Como líder de tu civilización, debes decidir cómo abordar públicamente esta situación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Choice1_Title</Label>
    <String>Abraza el avance.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Choice1_Dec</Label>
    <String>Optas por acoger el avance de {LEADERNAME}, celebrando su genio y los posibles beneficios para tu civilización. Esta decisión mejora las capacidades de investigación de tu civilización y atrae a otras mentes brillantes. Sin embargo, algunas facciones temen las consecuencias éticas de jugar con la esencia misma de la vida.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Choice2_Title</Label>
    <String>Condena la modificación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Genetic_Modification_Choice2_Dec</Label>
    <String>Decides reprobar las acciones de {LEADERNAME}, asegurando que la sacralidad de la vida no debe ser alterada. Esta decisión te granjea el respeto de facciones con tus mismas preocupaciones éticas, fortaleciendo alianzas y relaciones diplomáticas. Sin embargo, {LEADERNAME} renuncia a su cargo en tu administración, llevándose su extraordinario conocimiento y dejando un vacío en tu comunidad científica que podría tardar años en llenarse.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Name</Label>
    <String>Dilema Dimensional</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, un reconocido científico en tu gobierno, intentaba desarrollar tecnología avanzada para mejorar la vida de tus ciudadanos. Desafortunadamente, durante su último experimento, abrieron accidentalmente un portal a otra dimensión.[BR][BR]Esta brecha dimensional ha atraído la atención de varias facciones dentro de nuestra sociedad. Algunos lo ven como una oportunidad para la exploración y el descubrimiento, mientras que otros temen a lo desconocido y los posibles riesgos que trae consigo.[BR][BR]Como líder de tu civilización, debes decidir cómo abordar esta situación inesperada.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Choice1_Title</Label>
    <String>Acoja lo desconocido.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Choice1_Dec</Label>
    <String>Decides acoger lo desconocido, permitiendo expediciones a otra dimensión. Si bien esta decisión podría derivar en nuevos hallazgos y tecnologías, existe el riesgo de toparse con entidades o fenómenos peligrosos que amenacen tu civilización.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Choice2_Title</Label>
    <String>Sella el portal.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Dimension_Choice2_Dec</Label>
    <String>Ordenas sellar el portal a {LEADERNAME}, anulando contacto con la otra dimensión. Tal decisión, si bien resguarda tu civilización de amenazas, coarta el progreso científico y la chance de hallazgos valiosos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Name</Label>
    <String>El Héroe Caído</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME} una vez fue un héroe venerado en tu civilización, conocido por sus excepcionales hazañas y valentía. Sin embargo, su caída en desgracia llegó después de una decisión desastrosa que costó numerosas vidas y empañó su reputación.[BR][BR]Ahora, ha surgido una situación que tiene sorprendentes similitudes con la que llevó a su caída. El pueblo está dividido, y muchos buscan a {LEADERNAME} en busca de orientación. ¿Deberían enfrentarse a su pasado o evitar la situación por completo para prevenir más daño?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Choice1_Title</Label>
    <String>Motívalos a confrontar su pasado.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Choice1_Desc</Label>
    <String>Animas a {LEADERNAME} a enfrentar su pasado y tomar control. Su experiencia y determinación podrían conducir al éxito, pero hay riesgo de repetir errores pasados, lo que resultaría en una pérdida significativa de recursos y moral.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Choice2_Title</Label>
    <String>Aconseja que se mantengan al margen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B56_FallenHero_Choice2_Desc</Label>
    <String>Recomiendas a {LEADERNAME} mantenerse al margen, dejando a otros la responsabilidad. Aunque puede evitar repetir la historia, también podría obstaculizar su crecimiento personal y perder la oportunidad de redención, disminuyendo su eficacia como líder.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C61_Liberation_Name</Label>
    <String>La Liberación</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C61_Liberation_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}, tu asesor de confianza, fue una vez un esclavista notorio antes de decidir dejar su pasado atrás y luchar por la libertad. Recientemente, se ha interceptado un mensaje de un antiguo asociado, revelando la existencia de un campamento de esclavos oculto en un planeta distante. {LEADERNAME} está determinado a liberar el campamento, pero algunos de tus funcionarios argumentan que sería más sabio evitar provocar problemas y enfocarnos en las necesidades de nuestra propia civilización.[BR][BR]Nuestros asesores recomiendan precaución pero también reconocen los posibles beneficios de apoyar la búsqueda de redención de {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C61_Liberation_Choice1_Title</Label>
    <String>Apoya la misión de liberación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C61_Liberation_Choice1_Dec</Label>
    <String>Eliges respaldar la misión de liberación. Implicará costos y tensará las relaciones diplomáticas con los esclavistas, pero también liberará a los esclavos, elevará la moral y fortalecerá la lealtad de {LEADERNAME} a tu causa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C61_Liberation_Choice2_Title</Label>
    <String>Concentrémonos en las necesidades de nuestra propia civilización.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C61_Liberation_Choice2_Dec</Label>
    <String>Optas por concentrarte en las necesidades de tu civilización, evitando conflictos y conservando recursos. Sin embargo, esta decisión puede afectar tu relación con {LEADERNAME} y otras facciones libertarias. Además, la situación de los esclavos permanecerá sin resolver, y los esclavistas podrían fortalecerse con el tiempo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Name</Label>
    <String>La Flora Sensiente</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, su renombrado botánico, ha descubierto recientemente una especie de planta sensible en un planeta distante. Este asombroso descubrimiento ha atraído la atención de varias facciones dentro de su civilización, cada una con su propia agenda.[BR][BR]Un grupo de xenobiólogos está ansioso por estudiar la biología única de la planta, mientras que otra facción ve potencial en la explotación de la especie para obtener ganancias económicas. {LEADERNAME} busca su orientación sobre cómo proceder con este delicado asunto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice1_Title</Label>
    <String>Resguarda y estudia las especies.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice1_Dec</Label>
    <String>Eliges proteger las especies vegetales sensibles, permitiendo que los xenobiólogos estudien su biología y aprendan sobre su singular forma de sensibilidad. Esta decisión fomentará el conocimiento científico, aunque algunas facciones podrían resentir la oportunidad económica perdida.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice2_Title</Label>
    <String>Explotar las especies para lucro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice2_Dec</Label>
    <String>Decides explotar las plantas sensibles para obtener beneficio económico, lo que provoca un auge en la riqueza de tu civilización. Sin embargo, esta elección traerá repercusiones negativas con algunas facciones y el riesgo de una reacción ecológica adversa en el futuro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Name</Label>
    <String>La Anomalía del Agujero de Gusano</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, uno de tus líderes más valorados, una vez cayó en un agujero de gusano y experimentó el tiempo a una velocidad acelerada. [BR][BR]Recientemente, un grupo de científicos descubrió su posible regreso. Creen que la reaparición del agujero de gusano podría otorgar a {LEADERNAME} la capacidad de aprovechar el poder del tiempo acelerado, proporcionando una ventaja significativa a nuestra civilización. Sin embargo, existe el riesgo de que la inestabilidad del agujero de gusano pueda causar graves daños a nuestras instalaciones de investigación y alterar el continuo espacio-tiempo.[BR][BR]Nuestros asesores están divididos. Algunos argumentan que deberíamos estudiar el agujero de gusano para beneficiarnos de sus propiedades extraordinarias, mientras que otros instan a la precaución, temiendo las posibles consecuencias catastróficas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Choice1_Title</Label>
    <String>Explora el agujero de gusano.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Choice1_Dec</Label>
    <String>Decides aventurarte en el agujero de gusano y sus propiedades únicas. Si triunfas, {LEADERNAME} podría adquirir habilidades potentes, beneficiosas para nuestra civilización. No obstante, su inestabilidad podría dañar nuestras instalaciones de investigación y alterar el continuo espacio-tiempo, con consecuencias impredecibles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Choice2_Title</Label>
    <String>Evita el agujero de gusano.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Wormhole_Choice2_Dec</Label>
    <String>Optas no arriesgar explorando el agujero de gusano, priorizando la seguridad de nuestra civilización sobre posibles beneficios. Así, {LEADERNAME} no podrá aprovechar el poder del tiempo acelerado, perdiéndonos una oportunidad única de avanzar nuestra tecnología y conocimiento. Sin embargo, se evita el riesgo de un daño catastrófico a nuestras instalaciones de investigación y al continuo espacio-tiempo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Name</Label>
    <String>Influencia Cultural</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} es conocido por su tiempo pasado en un planeta preindustrial, donde influyó inadvertidamente en la cultura local. [BR][BR]Años después, el planeta ha avanzado considerablemente y está a punto de unirse a la comunidad galáctica. Sin embargo, su cultura se ha desarrollado de una manera controversial debido a la influencia de {LEADERNAME}, y algunas facciones les culpan por los problemas que el planeta está enfrentando.[BR][BR]Nuestros asesores proponen dos enfoques diferentes: {LEADERNAME} podría disculparse públicamente y ofrecer ayuda para rectificar la situación, o podrían abrazar la cultura única que ayudaron a crear y defender sus acciones.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Choice1_Title</Label>
    <String>Pide disculpas y ofrece ayuda.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Choice1_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} se disculpa públicamente, ofreciendo ayuda a las facciones en apuros del planeta. Esta acción mejorará las relaciones diplomáticas y obtendrá su gratitud, pero consumirá recursos y tiempo en rectificar la situación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Choice2_Title</Label>
    <String>Protege la singular cultura.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_CulturalInfluence_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} defiende su influencia en el planeta, postulando que su cultura única es algo a celebrar y no a condenar. Tal postura podría incrementar la diversidad cultural y potenciales nuevos aliados, aunque corre el riesgo de alejar a las facciones que culpan a {LEADERNAME} por sus problemas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Name</Label>
    <String>El Dilema del Espacial</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} se ha hecho un nombre como un líder extraordinario, nacido y criado completamente en el espacio profundo. Nunca han pisado un planeta, y su crianza única ha llevado a un entendimiento inigualable del viaje espacial y la tecnología.[BR][BR]Recientemente, un grupo de investigadores ha descubierto un planeta previamente desconocido con una atmósfera única y potencialmente cambiante de vida. Han solicitado a {LEADERNAME} ser el primero en pisar el planeta, creyendo que su origen espacial proporcionará perspectivas invaluables. Sin embargo, algunos asesores temen que el ambiente desconocido podría ser demasiado para {LEADERNAME}, debilitando potencialmente sus habilidades de liderazgo o peor.[BR][BR]La decisión queda en tus manos: ¿debería {LEADERNAME} dar este paso monumental, o permanecer en los confines familiares del espacio?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Choice1_Title</Label>
    <String>Promueve la visita al planeta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Choice1_Dec</Label>
    <String>Eliges motivar a {LEADERNAME} para visitar el planeta. La experiencia podría derivar en avances científicos significativos y fortalecer su comprensión de los entornos planetarios y espaciales. Sin embargo, también existe el riesgo de que la atmósfera y la gravedad desconocidas puedan afectar negativamente la salud y habilidades de liderazgo de {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Choice2_Title</Label>
    <String>Manténlos en el espacio.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Spaceborn_Choice2_Dec</Label>
    <String>Decides conservar a {LEADERNAME} en el espacio, preservando su inigualable experiencia en viajes y tecnología espacial. Aunque esto evita daños potenciales a {LEADERNAME} y sus habilidades, se pierde la oportunidad de descubrimiento científico y la posibilidad de ampliar sus conocimientos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Name</Label>
    <String>El Legado Perdido</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, uno de tus líderes más dedicados, lleva el legado de una civilización perdida que ha jurado reconstruir. Recientemente han descubierto la ubicación de un artefacto antiguo perteneciente a sus antepasados, que podría contener la clave para revivir esta cultura perdida.[BR][BR]Sin embargo, el artefacto se encuentra en una región peligrosa e inexplorada del espacio, llena de anomalías cósmicas y posibles amenazas. {LEADERNAME} busca tu orientación sobre cómo proceder.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice1_Title</Label>
    <String>Lanza una misión para recuperar el artefacto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice1_Dec</Label>
    <String>Optas por emprender una misión para recuperar el artefacto. La misión posee altas posibilidades de éxito, aunque requiere recursos y personal. De ser exitosa, el artefacto podría beneficiar grandemente a tu civilización y aumentar la moral entre los descendientes de la civilización perdida.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice2_Title</Label>
    <String>Enfócate en el ahora, no en lo ya vivido.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} se desanima por tu decisión de enfocarte en los asuntos actuales y no en el pasado. Aunque tu civilización seguirá destinando recursos a asuntos más urgentes, la motivación y productividad de {LEADERNAME} podrían verse afectadas por esta elección.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Name</Label>
    <String>El Pacifista Inesperado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, un raro pacifista de la raza guerrera, ha sido marginado por sus creencias pacíficas. A pesar de su dedicación a la no violencia, han demostrado un gran potencial como líder y valioso contribuyente a nuestro gobierno.[BR][BR]Recientemente, un grupo de sus compañeros guerreros ha desafiado a {LEADERNAME} a demostrar su valía participando en una prueba de combate tradicional. Aceptar el desafío podría fortalecer los vínculos con su pueblo, pero también podría comprometer los ideales pacifistas de {LEADERNAME}.[BR][BR]Por otro lado, rechazar el desafío podría aislar aún más a {LEADERNAME} de su pueblo y debilitar potencialmente nuestra influencia sobre su raza.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Choice1_Title</Label>
    <String>Acepta el desafío.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Choice1_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, a regañadientes, asume el desafío, ganándose el respeto de su pueblo y fortaleciendo nuestra influencia sobre su raza. Sin embargo, este acto de violencia pesa en {LEADERNAME} y podría influir en sus futuras decisiones como líder pacifista.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Choice2_Title</Label>
    <String>Rechaza el desafío.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8F3C_PacifistWarrior_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} rechaza el desafío, fiel a sus creencias pacifistas. Esta decisión los aleja aún más de su pueblo, debilitando nuestra influencia diplomática. Sin embargo, {LEADERNAME} se mantiene firme e inquebrantable defensor de la paz en nuestro gobierno.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C32_Tactics_Name</Label>
    <String>El Estratega Despiadado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C32_Tactics_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, tu brillante estratega, se ha hecho infame por sus tácticas despiadadas. Su último plan implica una operación de alto riesgo y alta recompensa que podría potencialmente incapacitar al enemigo pero resultaría en bajas civiles significativas. Aunque la estrategia podría ayudar a cambiar el curso del conflicto, también podría provocar indignación y condena moral tanto de tu propio pueblo como de la comunidad galáctica.[BR][BR]Tus asesores están divididos, con algunos argumentando que los posibles beneficios superan los riesgos, mientras que otros abogan por un enfoque más medido y cauteloso. La decisión finalmente recae en ti para decidir si autorizas las tácticas despiadadas de {LEADERNAME} o si buscas estrategias alternativas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C32_Tactics_Choice1_Title</Label>
    <String>Aprueba la estrategia despiadada.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C32_Tactics_Choice1_Dec</Label>
    <String>Autorizas la estrategia despiadada de {LEADERNAME}. La operación triunfa, golpeando fuerte al enemigo. Pero, las bajas civiles y daños colaterales son enormes, provocando indignación popular y rechazo diplomático. Los avances militares tienen un alto precio para la moral y reputación de tu civilización.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C32_Tactics_Choice2_Title</Label>
    <String>Busca estrategias alternativas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C32_Tactics_Choice2_Dec</Label>
    <String>Eliges buscar estrategias alternativas. {LEADERNAME} accede a regañadientes a encontrar un enfoque más humano. El nuevo plan, menos eficaz y más lento, preserva la mayoría de los civiles y mantiene la moral de tu civilización. El ritmo lento puede dar tiempo al enemigo para reagruparse, pero tu gente y aliados respetan tu compromiso con la guerra ética.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Name</Label>
    <String>El Dilema del Viajero en el Tiempo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, un miembro prominente de su comunidad científica, siempre ha afirmado haber descubierto el secreto del viaje en el tiempo. Sin embargo, admiten frustrantemente que no pueden recordar los detalles cruciales necesarios para desbloquear esta tecnología revolucionaria.[BR][BR]Recientemente, se ha encontrado un misterioso artefacto en un planeta distante que, según nuestros expertos, podría contener la clave para desbloquear los recuerdos perdidos de {LEADERNAME}. Debemos decidir si investigar más a fondo, corriendo el riesgo de exponernos a posibles peligros, o ignorar el artefacto y concentrarnos en nuestros objetivos actuales.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Choice1_Title</Label>
    <String>Indaga el artefacto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Choice1_Dec</Label>
    <String>Decides indagar el enigmático artefacto. Esto podría revelar el secreto del viaje en el tiempo, otorgando a tu civilización una ventaja crucial. Sin embargo, esta investigación requiere recursos valiosos y podría atraer la atención indeseada de facciones rivales.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Choice2_Title</Label>
    <String>Desatiende el artefacto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B5C_TimeTravel_Choice2_Dec</Label>
    <String>Optas ignorar el artefacto y concentrarte en tus objetivos actuales. Esto te permite asignar recursos a asuntos más urgentes, pero puede significar perder una oportunidad única de aprovechar el poder del viaje en el tiempo para tu civilización.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Name</Label>
    <String>Culpa del Superviviente</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, un respetado miembro de tu gobierno, está atormentado por su pasado. Fue el único superviviente de una mortal plaga que aniquiló a toda su colonia en el borde exterior de la galaxia.[BR][BR]Un grupo de científicos ha descubierto recientemente una posible cura para la plaga, pero necesitan acceso a la colonia en cuarentena para recoger muestras. Los científicos creen que con el conocimiento de {LEADERNAME} sobre la colonia, podrían entrar de manera segura y recopilar los datos necesarios. Sin embargo, esto requeriría que {LEADERNAME} se enfrentara a su traumático pasado.[BR][BR]Ahora debes decidir si apoyar la solicitud de los científicos o proteger a {LEADERNAME} de revivir sus dolorosos recuerdos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Choice1_Title</Label>
    <String>Apoya a los científicos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Choice1_Dec</Label>
    <String>Decides apoyar a los científicos en su búsqueda de una cura. {LEADERNAME} acepta valientemente ayudar, pero su salud mental se ve afectada, lo que podría disminuir temporalmente su productividad. Sin embargo, la cura podría salvar innumerables vidas y elevar la reputación de tu civilización como protectora de la vida.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Choice2_Title</Label>
    <String>Resguarde {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_Choice2_Dec</Label>
    <String>Al optar por proteger a {LEADERNAME} de revivir su doloroso pasado, evidencias tu dedicación al bienestar de tus líderes. La lealtad y productividad de {LEADERNAME} se incrementarán, pero quizás se pierda la oportunidad de hallar una cura para la peste letal y otras civilizaciones podrían cuestionar tus prioridades.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C21_Exile_Name</Label>
    <String>El Líder Caído</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C21_Exile_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}, un miembro de tu gobierno, fue alguna vez un respetado líder de su gente. Sin embargo, un devastador golpe de estado los forzó al exilio. [BR][BR]Recientemente, recibes un mensaje de un grupo de leales dentro de la antigua civilización de {LEADERNAME}. Afirman tener pruebas que podrían limpiar el nombre de {LEADERNAME} y potencialmente restaurarlos al poder. Los leales solicitan tu ayuda para orquestar un plan que revele la verdad y reclame el lugar legítimo de su líder. [BR][BR]Tus asesores advierten que involucrarse en los asuntos internos de otra civilización puede acarrear riesgos y consecuencias significativas, mientras que otros argumentan que restaurar a {LEADERNAME} podría forjar una fuerte alianza.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C21_Exile_Choice1_Title</Label>
    <String>Apoya el plan de los lealistas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C21_Exile_Choice1_Dec</Label>
    <String>Decides respaldar el plan de los leales. De tener éxito, ganarías un aliado sólido en la antigua civilización de {LEADERNAME} y posiblemente valiosos recursos. Sin embargo, existe el riesgo de represalias del régimen actual, lo que puede desencadenar conflictos y desavenencias diplomáticas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C21_Exile_Choice2_Title</Label>
    <String>Evita inmiscuirte en sus asuntos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C21_Exile_Choice2_Dec</Label>
    <String>Eliges mantenerte al margen de sus asuntos, preservando la neutralidad y evitando posibles conflictos. Sin embargo, esto podría tensar tu relación con {LEADERNAME} y sus leales, además de obstaculizar una potencial alianza con su antigua civilización en el futuro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Name</Label>
    <String>El Entorno Severo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} ha decidido someterse a mejoras cibernéticas para sobrevivir en entornos duros. Recientemente, un equipo de investigación ha descubierto un posible avance en la tecnología de terraformación en el inhóspito planeta de Zalara. Debido a las condiciones peligrosas, solo alguien con mejoras cibernéticas como {LEADERNAME} puede explorar de manera segura el planeta y recuperar los datos necesarios.[BR][BR]Sin embargo, esta misión podría tener consecuencias imprevistas en el bienestar físico y mental de {LEADERNAME}. La elección es tuya: envía a {LEADERNAME} a Zalara con el potencial de un gran avance científico o prioriza su seguridad y renuncia a la misión.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Choice1_Title</Label>
    <String>Envíalos a Zalara.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Choice1_Dec</Label>
    <String>Envías {LEADERNAME} a Zalara, posiblemente desbloqueando tecnología terraformadora revolucionaria. Sin embargo, esta decisión podría afectar negativamente la salud y estabilidad mental de {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Choice2_Title</Label>
    <String>Resguárdalos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C92_Enhancements_Choice2_Dec</Label>
    <String>Priorizas la seguridad y bienestar de {LEADERNAME}, garantizando su servicio continuo a tu imperio. Sin embargo, los posibles avances en la tecnología de terraformación permanecerán inexplorados e inalcanzables.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Name</Label>
    <String>Catástrofe del Primer Contacto</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} es un miembro clave de tu gobierno, pero su pasado siempre ha estado envuelto en misterio. Recientemente, documentos clasificados revelan que formaron parte de un escenario de primer contacto que terminó en un desastroso conflicto.[BR][BR]Resulta que durante su misión, el equipo de {LEADERNAME} encontró una especie previamente desconocida. A medida que la situación se intensificaba, el conflicto llevó a la destrucción de una nave alienígena y la pérdida de vidas en ambos lados.[BR][BR]Ahora, los miembros supervivientes de la especie alienígena se han puesto en contacto con tu civilización, buscando justicia por el incidente. Tus asesores presentan dos opciones: apoyar a {LEADERNAME} y arriesgarte a tensiones diplomáticas o distanciar a tu gobierno de {LEADERNAME} y esperar una resolución pacífica.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Choice1_Title</Label>
    <String>Espera junto a {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Choice1_Dec</Label>
    <String>Optas por respaldar a {LEADERNAME}, subrayando la relevancia de la lealtad y unidad de tu pueblo. No obstante, esta decisión podría tensar las relaciones diplomáticas con la especie extraterrestre y eventualmente propiciar conflictos futuros.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Choice2_Title</Label>
    <String>Distancia desde {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD2_Disaster_Choice2_Dec</Label>
    <String>Optas por distanciar tu gobierno de {LEADERNAME}, buscando preservar la paz con la especie alienígena. Aunque esto pudiera promover una relación más amigable con los extraterrestres, también podría perjudicar la moral de {LEADERNAME} y debilitar la cohesión interna de tu gobierno.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Name</Label>
    <String>Fugitivo Paralelo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, un miembro de confianza de tu gobierno, afirma ser un fugitivo de un universo paralelo, evadiendo constantemente a cazadores de recompensas transdimensionales. [BR][BR]Recientemente, se han detectado firmas de energía inusuales cerca de nuestras fronteras, y nuestros científicos creen que podrían ser el resultado de viajes transdimensionales. {LEADERNAME} está preocupado de que su pasado los haya alcanzado y que puedan poner en peligro la civilización. [BR][BR]Nuestros asesores sugieren dos posibles cursos de acción: ayudar a {LEADERNAME} a enfrentar y confrontar a los cazadores de recompensas, o idear un plan para enviar a {LEADERNAME} de vuelta a su universo original, cerrando el puente entre dimensiones.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Choice1_Title</Label>
    <String>Enfrenta a los cazarecompensas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Choice1_Dec</Label>
    <String>Decides ayudar a {LEADERNAME} a enfrentar a los cazadores de recompensas, asumiendo el riesgo de un encuentro con fuerzas interdimensionales. Esto desviará temporalmente recursos de otros proyectos, pero de tener éxito, fortalecerá tu lazo con {LEADERNAME} y puede traer nuevas tecnologías a tu civilización.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Choice2_Title</Label>
    <String>Devuelve a {LEADERNAME} a su universo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AB4_ParallelFugitive_Choice2_Dec</Label>
    <String>Optas por devolver a {LEADERNAME} a su universo original, cerrando el puente entre dimensiones. Esto garantiza la seguridad de tu civilización de amenazas interdimensionales, a costa de las habilidades y conocimientos únicos de {LEADERNAME}. Además, hay un ligero riesgo de consecuencias imprevistas por manipular tecnología transdimensional.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Name</Label>
    <String>Venganza contra Piratas Espaciales</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, un miembro leal de tu gobierno, perdió a su familia en un despiadado ataque pirata espacial hace mucho tiempo. Recientemente, un informante de confianza ha revelado la ubicación del escondite pirata responsable del ataque.[BR][BR]La noticia ha conmocionado a {LEADERNAME}, quien ahora busca tu permiso para vengarse de los piratas. Nuestros asesores advierten que interactuar con estos criminales podría aumentar las tensiones y poner en peligro otras vidas inocentes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Choice1_Title</Label>
    <String>Concede permiso para venganza.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Choice1_Dec</Label>
    <String>Das permiso a {LEADERNAME} para que ejecute su venganza. La operación acaba con la amenaza pirata, pero conlleva bajas civiles y posibles represalias de otras facciones piratas galácticas. {LEADERNAME} adquiere la característica de Vengativo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Choice2_Title</Label>
    <String>Niega el permiso para la venganza.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8AC3_PirateRevenge_Choice2_Dec</Label>
    <String>Niega a {LEADERNAME} el permiso de venganza, eligiendo privilegiar la seguridad de vidas inocentes. {LEADERNAME} se muestra desilusionado, pero entiende tu elección. Sin embargo, la amenaza pirata persiste, y existe la posibilidad de que vuelvan a atacar en el futuro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Name</Label>
    <String>Redescubriendo la Civilización Perdida</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, nuestro estimado historiador dedicado a preservar el conocimiento de civilizaciones extintas, ha descubierto un antiguo artefacto perteneciente a una raza olvidada hace mucho tiempo. El artefacto parece tener la clave para desvelar los secretos de su avanzada tecnología.[BR][BR]Sin embargo, hay un dilema. El artefacto es muy buscado por varias facciones y su venta podría aportar una cantidad significativa de recursos a nuestra civilización. {LEADERNAME} insiste en preservar el artefacto para fines de investigación, pero nuestros asesores argumentan que las posibles ganancias financieras podrían beneficiar enormemente a nuestra gente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice1_Title</Label>
    <String>Preserva el artefacto para investigación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice1_Dec</Label>
    <String>Optas por preservar el artefacto para fines de investigación. Esta decisión complace a {LEADERNAME}, resultando en un avance tecnológico que otorga un importante impulso a nuestra civilización. No obstante, perdemos las posibles ganancias financieras de su venta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice2_Title</Label>
    <String>Vende el artefacto por recursos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice2_Dec</Label>
    <String>A pesar de las objeciones de {LEADERNAME}, optas por vender el artefacto a cambio de recursos. Esta decisión molesta a {LEADERNAME} y podría afectar su lealtad, pero aporta un monto sustancial de recursos para mejorar nuestra civilización. Sin embargo, el conocimiento contenido en el artefacto se pierde para siempre.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Name</Label>
    <String>La Inesperada Creación</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, un renombrado terraformador en tu civilización, es responsable de la creación accidental de una nueva forma de vida mientras trabajaba en un proyecto de terraformación. Esta nueva forma de vida, ahora conocida como {CREATURENAME}, es una especie inteligente y en rápida evolución que ha sido descubierta en el planeta terraformado.[BR][BR]A medida que los seres {CREATURENAME} comienzan a desarrollarse y establecer su propia sociedad, tus asesores están divididos sobre cómo abordar esta situación. Algunos argumentan que deberíamos estudiar y aprender de {CREATURENAME}, mientras que otros temen la posible amenaza que podrían representar para nuestra civilización.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice1_Title</Label>
    <String>Estudia y aprende de ellos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice1_Dec</Label>
    <String>Optas por estudiar y aprender del {CREATURENAME}. Esta elección conduce a avances científicos y un mayor entendimiento de esta nueva forma de vida. No obstante, al invertir tiempo y recursos en el estudio del {CREATURENAME}, podríamos enfrentar consecuencias imprevistas y riesgos para nuestra civilización.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice2_Title</Label>
    <String>Contén y domina la situación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} tiene el deber de contener y controlar la situación, garantizando que los {CREATURENAME} no amenacen nuestra civilización. Esta decisión brindará seguridad a nuestro pueblo, pero también podría obstaculizar avances científicos y posibles alianzas con los {CREATURENAME} en el futuro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Name</Label>
    <String>Camino a la Redención</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, quien sirve a tu gobierno, busca la redención después de causar accidentalmente un desastre ambiental catastrófico en una de tus colonias. El incidente ha dejado una profunda cicatriz en su conciencia, y están determinados a enmendarlo.[BR][BR]Un reciente descubrimiento de un recurso raro y valioso en un planeta remoto ha atraído la atención de varias facciones. Este recurso podría ayudar a restaurar el ambiente devastado causado por el desastre, pero se encuentra en una región peligrosa e inestable del espacio. {LEADERNAME} propone liderar una expedición arriesgada para asegurar el recurso y restaurar el ambiente, arriesgando potencialmente su propia vida en el proceso.[BR][BR]Nuestros asesores aconsejan en contra de este emprendimiento, sugiriendo que en su lugar invirtamos en soluciones más seguras y a largo plazo para restaurar el ambiente y prevenir futuros desastres.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Choice1_Title</Label>
    <String>Apoya la expedición.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Choice1_Dec</Label>
    <String>Eliges respaldar la expedición. De tener éxito, el recurso raro ayudará a restaurar rápidamente el medio ambiente. Sin embargo, la misión es peligrosa y {LEADERNAME} podría no regresar, privando a tu gobierno de su valiosa experiencia y liderazgo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Choice2_Title</Label>
    <String>Invierte en soluciones a largo plazo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD4_Redemption_Choice2_Dec</Label>
    <String>Decides invertir en soluciones a largo plazo, garantizando una recuperación ambiental más segura y sostenible, aunque podría llevar años ver un progreso significativo. {LEADERNAME} puede batallar con sentimientos de culpa y frustración en su continua búsqueda de redención.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Name</Label>
    <String>El Juicio de la Arena</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, un antiguo gladiador que logró su libertad a través de innumerables batallas, ha sido abordado por un grupo de gladiadores oprimidos que buscan ayuda en su lucha por la libertad.[BR][BR]Han compartido historias horripilantes de abusos y maltratos a manos de sus amos y han oído hablar del propio viaje a la libertad de {LEADERNAME}. Ahora le imploran a {LEADERNAME} que use su influencia para ayudarles a escapar de su brutal existencia.[BR][BR]Nuestros asesores están divididos en el asunto, algunos argumentan que intervenir podría llevar a un conflicto mayor, mientras que otros creen que ignorar la súplica sería una traición a los valores de nuestra civilización.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice1_Title</Label>
    <String>Asiste a los gladiadores.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice1_Dec</Label>
    <String>Decides auxiliar a los gladiadores en su lucha por la libertad. Esta decisión agriará las relaciones con facciones pro-gladiadores, avivando las tensiones. No obstante, los gladiadores liberados te agradecerán, entregando su destreza y lealtad a tu civilización.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice2_Title</Label>
    <String>Desoiga su súplica.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} elige no intervenir en la situación de los gladiadores. Esta decisión mantiene el statu quo y previene conflictos potenciales, pero los gladiadores oprimidos seguirán sufriendo, y {LEADERNAME} puede ser atormentado por su decisión de abandonar a aquellos que buscaban su ayuda.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Name</Label>
    <String>La Fuente Energética Revolucionaria</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, el inventor de una revolucionaria fuente de energía, se ha unido recientemente a tu civilización. Su investigación es codiciada por muchas facciones rivales que no se detendrían ante nada para obtenerla. [BR][BR]Nos han informado que un científico de alto rango de una facción rival está intentando infiltrarse en tus instalaciones de investigación para robar los planos. Depende de ti decidir cómo manejar esta delicada situación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Choice1_Title</Label>
    <String>Fortalece las medidas de seguridad.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Choice1_Dec</Label>
    <String>Optas por reforzar tus instalaciones de investigación con medidas de seguridad de vanguardia. Esto frustrará eficazmente cualquier intento de robo de planos, pero también incrementará los costos de mantenimiento de tu centro de investigación temporalmente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Choice2_Title</Label>
    <String>Siembra un plano falso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_Choice2_Dec</Label>
    <String>Decides sembrar un falso diseño de la fuente de energía, con la esperanza de engañar al científico rival. Si tienes éxito, ganarás tiempo para reforzar tus medidas de seguridad, pero existe el peligro de que la facción adversaria descubra el engaño y redoble sus esfuerzos por robar los verdaderos planos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Name</Label>
    <String>El Susurrante de la Bestia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} tiene una habilidad extraordinaria para comunicarse con criaturas no conscientes. Este talento ha demostrado ser útil en situaciones diplomáticas e investigación científica, pero un incidente reciente ha generado controversia. [BR][BR]Mientras exploraba un planeta recién colonizado, {LEADERNAME} encontró una especie indígena que parecía ideal para la domesticación. Sin embargo, después de comunicarse con las criaturas, {LEADERNAME} afirma que poseen una forma única de inteligencia y deben ser dejadas en paz.[BR][BR]Nuestros asesores están divididos: algunos creen en {LEADERNAME} y argumentan por la preservación de las criaturas, mientras que otros insisten en que sus posibles beneficios para nuestra civilización son demasiado grandes para ignorar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Choice1_Title</Label>
    <String>Preserva las criaturas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Choice1_Dec</Label>
    <String>Optas por respetar la singular visión de {LEADERNAME} y conservar las criaturas. Esta elección eleva la moral y aprobación de tu gente, quienes valoran tu compromiso con todas las formas de vida. Sin embargo, tu civilización se priva de los posibles avances que podrían haber surgido de domesticar a las criaturas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Choice2_Title</Label>
    <String>Domestica las criaturas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Communicator_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} accede a regañadientes a la domesticación de las criaturas. Tu civilización se beneficia de los materiales avanzados y tecnologías derivados de su estudio. Sin embargo, esta decisión erosiona la confianza de {LEADERNAME} en tu liderazgo, disminuyendo ligeramente su lealtad y eficacia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Name</Label>
    <String>La Desaparición Misteriosa</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, el venerado explorador espacial que desapareció durante años, ha sido acosado por pesadillas recurrentes desde su regreso. A pesar de no tener memoria de lo que sucedió durante su desaparición, los sueños parecen insinuar un conocimiento oculto enterrado profundamente en el subconsciente de {LEADERNAME}.[BR][BR]Recientemente, se descubrió un antiguo artefacto en un planeta remoto que tiene un sorprendente parecido con los objetos en los sueños de {LEADERNAME}. Nuestros asesores han propuesto dos cursos de acción: investigar el artefacto, con la esperanza de desbloquear los secretos del pasado de {LEADERNAME}, o ignorarlo, temiendo las posibles consecuencias de desenterrar recuerdos olvidados hace mucho tiempo.[BR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Choice1_Title</Label>
    <String>Investiga el artefacto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Choice1_Dec</Label>
    <String>Decides profundizar en los enigmas del artefacto, que podrían llevar a descubrimientos valiosos, potenciando las habilidades de {LEADERNAME} y brindando nuevos conocimientos tecnológicos. Sin embargo, la investigación requerirá recursos significativos y podría revelar secretos peligrosos que amenacen tu civilización.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Choice2_Title</Label>
    <String>Ignora el artefacto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Disappearance_Choice2_Dec</Label>
    <String>Optas por dejar el artefacto intacto, concentrándote en mantener la estabilidad de tu civilización. Aunque esta decisión evita peligros imprevistos, implica que el pasado de {LEADERNAME} permanecerá enigmático, perdiendo posibles beneficios de desvelar la verdad.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Name</Label>
    <String>Dilema del Superviviente del Motín</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME} es conocido por sobrevivir a un motín en una nave espacial, experiencia que ha moldeado su carácter y habilidad para tomar decisiones difíciles.[BR][BR]Sin embargo, una reciente transmisión de los descendientes de los amotinados revela que han establecido una próspera colonia en un planeta distante. Ahora buscan la reconciliación con tu civilización y solicitan amnistía por las acciones pasadas de sus antepasados.[BR][BR]{LEADERNAME} se siente incómodo con este desarrollo y solicita tu orientación sobre si perdonar a los descendientes de los amotinados o hacerles responsables por la traición de sus antepasados.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Choice1_Title</Label>
    <String>Perdona y reconcilia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Choice1_Dec</Label>
    <String>Decides perdonar a los descendientes de los amotinados, promoviendo paz y unidad en la galaxia. Esta decisión impulsará la aprobación de tu civilización, posibilitando acceso a nuevos recursos y oportunidades comerciales de la colonia. Sin embargo, algunas facciones podrían interpretar este perdón como debilidad, causando cierto descontento popular.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Choice2_Title</Label>
    <String>Hazlos responsables.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} adopta una postura firme contra los descendientes de los amotinados, responsabilizándolos por las acciones de sus antepasados. Esta decisión fortalecerá la resolución de tu civilización, mejorando la moral militar y provocando un aumento temporal en la producción de naves. Sin embargo, la colonia puede convertirse en un enemigo potencial y las relaciones diplomáticas con otras civilizaciones podrían verse afectadas negativamente por esta aparente falta de compasión.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Name</Label>
    <String>El Conocimiento Prohibido</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, uno de tus asesores más confiables, te confiesa en secreto que una vez descubrió una antigua biblioteca alienígena y aprendió su conocimiento prohibido. Este conocimiento ha sido una fuente de poder y perspicacia que ha ayudado a tu civilización de innumerables maneras. Sin embargo, informes recientes revelan que una facción rival se ha enterado del secreto de {LEADERNAME} y está exigiendo acceso a la biblioteca.[BR][BR]Tus asesores instan a la precaución al tratar con esta delicada situación, ya que las posibles consecuencias de compartir o retener el conocimiento podrían tener efectos de largo alcance en el futuro de tu civilización.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Choice1_Title</Label>
    <String>Comparte el saber.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Choice1_Dec</Label>
    <String>Decides compartir el saber de la antigua biblioteca con la facción rival. Tu civilización recibe un impulso temporal en diplomacia y comercio con ellos, mas el conocimiento compartido podría derivar en una competencia creciente y en el surgimiento de un adversario formidable.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Choice2_Title</Label>
    <String>Guarda el saber en secreto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_AncientLibrary_Choice2_Dec</Label>
    <String>Eliges guardar el conocimiento prohibido, negando la petición de la facción rival. Esta decisión podría tensar las relaciones diplomáticas y potenciar conflictos, pero el acceso exclusivo a la sabiduría de la antigua biblioteca seguirá brindando a tu civilización una ventaja importante en avances tecnológicos y estratégicos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Name</Label>
    <String>La Revelación de la Reencarnación</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME} siempre ha creído que es la reencarnación de un héroe legendario de tiempos antiguos. Recientemente, una serie de eventos misteriosos han ocurrido en toda la galaxia, y estos eventos parecen alinearse con las antiguas profecías vinculadas al regreso del héroe.[BR][BR]Algunos de tus habitantes han comenzado a creer en la afirmación de {LEADERNAME} y a verlos como una figura divina. Sin embargo, los escépticos dentro de tu gobierno temen que esto pueda ser una farsa elaborada, y que respaldar tales afirmaciones podría llevar a la agitación y la división entre tus habitantes.[BR][BR]¿Cuál debería ser tu respuesta a esta revelación?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Choice1_Title</Label>
    <String>Abraza la leyenda.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Choice1_Dec</Label>
    <String>Optas adherirte a la leyenda, respaldando públicamente la afirmación de {LEADERNAME}. Esto incrementa la moral y la fe de tu pueblo en tu liderazgo. Sin embargo, tu sociedad se polariza cuando algunas facciones rechazan la idea, sembrando posibles discordias y tensiones en el futuro previsible.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Choice2_Title</Label>
    <String>Desestima la reclamación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AB5_Reincarnation_Choice2_Dec</Label>
    <String>Eliges desestimar la afirmación de {LEADERNAME} como mera superstición. Aunque podría calmar a los escépticos de tu sociedad, podría provocar la pérdida de fe y lealtad de aquellos que creen en la leyenda. {LEADERNAME} también podría sentirse traicionado y perder algo de su dedicación y motivación hacia tu causa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Name</Label>
    <String>El Cálculo del Poder</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} ha sido durante mucho tiempo una figura enigmática dentro de tu civilización, ejerciendo extraños poderes obtenidos de un misterioso trato con una entidad extra-dimensional. Recientemente, sus poderes se han vuelto cada vez más inestables, causando preocupación entre tu gente y amenazando la seguridad de quienes les rodean.[BR][BR]Nuestros asesores han identificado dos posibles cursos de acción: podemos intentar fortalecer el control de {LEADERNAME} sobre sus poderes, o podemos intentar cortar su conexión con la entidad extra-dimensional por completo, aunque ambas opciones conllevan riesgos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Choice1_Title</Label>
    <String>Fortalecer su control.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Choice1_Dec</Label>
    <String>Optas por reforzar el control de {LEADERNAME} sobre sus poderes. Sus habilidades se intensifican, otorgando ventajas significativas a tu civilización. Sin embargo, dicha decisión atrae la atención de una entidad extra-dimensional, pudiendo conllevar consecuencias insospechadas futuras.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Choice2_Title</Label>
    <String>Corta la conexión.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC1_PowerReckoning_Choice2_Dec</Label>
    <String>Decides cortar la conexión de {LEADERNAME} con la entidad extradimensional. Aunque elimina la amenaza inmediata de sus poderes inestables, también los debilita considerablemente y reduce su utilidad para tu civilización. Además, el proceso de desconexión es peligroso y existe la posibilidad de que {LEADERNAME} no sobreviva.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Name</Label>
    <String>El Culto Olvidado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} una vez perteneció a un culto que adoraba a un dios alienígena hace mucho tiempo fallecido. Desde entonces, han abandonado el culto y sirven lealmente a tu gobierno. Sin embargo, recientes descubrimientos arqueológicos han vuelto a poner en el centro de atención la existencia de este dios alienígena. El culto, envalentonado por las noticias, se ha puesto en contacto con {LEADERNAME}, pidiéndole que regrese y ayude en la descodificación de los antiguos textos alienígenas.[BR][BR]Nuestros asesores sugieren dos cursos de acción: permitir que {LEADERNAME} ayude al culto con la esperanza de descubrir información valiosa sobre el dios alienígena, o prohibir cualquier interacción y centrarse en el presente, dejando el pasado atrás.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Choice1_Title</Label>
    <String>Permite a {LEADERNAME} asistir al culto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Choice1_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} dedicará tiempo a descifrar los antiguos textos junto al culto, revelando potencialmente valiosa información sobre el dios alienígena, lo que podría impulsar avances tecnológicos. Sin embargo, la ausencia temporal de {LEADERNAME} puede debilitar la efectividad de tu gobierno.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Choice2_Title</Label>
    <String>Prohíbe toda interacción con la secta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C42_Cult_Background_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} permanecerá enfocado en sus responsabilidades gubernamentales, garantizando estabilidad y continuidad. Sin embargo, se perderá la oportunidad de posibles avances en conocimiento y tecnología vinculados con el dios alienígena, pudiendo surgir consecuencias imprevistas por la ira de los miembros del culto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Name</Label>
    <String>Dilema del Viajero Temporal</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, un valioso miembro de tu gobierno, tiene una historia única: escapó de un futuro distópico y ahora está decidido a evitar que suceda. [BR][BR]Un día, {LEADERNAME} recibe un mensaje de su yo futuro, detallando una decisión crucial que se debe tomar para evitar el sombrío futuro. El mensaje es críptico, y las consecuencias de la decisión no están claras. Tus asesores están divididos sobre cómo proceder.[BR][BR]¿Confías en {LEADERNAME} y sigues su guía, o ignoras el mensaje y tomas tu propia decisión?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Choice1_Title</Label>
    <String>Confía en la guía de {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Choice1_Dec</Label>
    <String>Optas por confiar en la guía de {LEADERNAME}. Aunque la decisión pueda traer consecuencias imprevistas, el ánimo de tu civilización se ve fortalecido por tu fe en {LEADERNAME}, incrementando la aprobación durante varios meses.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Choice2_Title</Label>
    <String>Desatiende el mensaje.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B29_Dystopia_Choice2_Dec</Label>
    <String>Al ignorar el mensaje, arriesgas a que la distopía futura se vuelva real. Sin embargo, tu elección de confiar en tu propio juicio puede conducir a hallazgos que fortalezcan tu civilización en maneras antes impensables.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Name</Label>
    <String>La Revelación del Robot</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Desc</Label>
    <String>{LEADERNAME}, uno de tus líderes de confianza, ha estado mostrando signos de fatiga extrema y malfuncionamiento. Tras un minucioso examen realizado por tus mejores científicos, se ha revelado que {LEADERNAME} no es un ser biológico sino un avanzado robot humanoide, completamente inconsciente de su verdadera naturaleza.[BR][BR]Esta impactante revelación tiene el potencial de desestabilizar la posición de {LEADERNAME} dentro de tu gobierno y crear inquietud entre tus ciudadanos. Debes decidir cómo manejar esta información y determinar el mejor curso de acción para tu civilización.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Choice1_Title</Label>
    <String>Guarda el secreto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Choice1_Dec</Label>
    <String>Optas por guardar el secreto sobre la verdadera naturaleza de {LEADERNAME}. Tus científicos repararán y mantendrán discretamente su cuerpo robótico, garantizando su servicio a tu civilización. No obstante, siempre existe el riesgo de que el secreto sea revelado en el futuro, con posibles consecuencias desastrosas para la reputación de tu gobierno.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Choice2_Title</Label>
    <String>Desvela la verdad.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x6AC5_RobotRevelation_Choice2_Dec</Label>
    <String>Decides desvelar la realidad robótica de {LEADERNAME}. Este audaz paso tendrá consecuencias inmediatas, tu pueblo batalla para aceptar que ha sido liderado por un ente artificial. Sin embargo, a largo plazo, la honestidad y transparencia gubernamental podrían ser valoradas, fomentando la confianza de tus ciudadanos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Name</Label>
    <String>El Vínculo Psíquico</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} tiene un raro vínculo psíquico con una peligrosa criatura alienígena que se ha mantenido en secreto para el público. Recientemente, la criatura ha escapado del confinamiento y está causando estragos en las colonias cercanas.[BR][BR]{LEADERNAME} cree que puede usar su conexión psíquica para localizar y someter a la criatura, pero teme la posible reacción si se descubre su vínculo secreto. Nuestros asesores sugieren capturar a la criatura sin la participación de {LEADERNAME} para evitar controversias.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Choice1_Title</Label>
    <String>Deja que {LEADERNAME} se encargue.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Choice1_Dec</Label>
    <String>Permites que {LEADERNAME} utilice su conexión psíquica para hallar y someter a la criatura. La operación triunfa, pero su vínculo secreto queda al descubierto, ocasionando una merma momentánea en la confianza y el ánimo público.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Choice2_Title</Label>
    <String>Cautiva la criatura con sigilo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x8C5D_PsychicBond_Choice2_Dec</Label>
    <String>Ordenas una operación encubierta para capturar a la criatura sin la intervención de {LEADERNAME}. La misión tiene éxito, y la criatura es contenida sin revelar el vínculo psíquico. Sin embargo, la destrucción causada por la criatura ha dañado seriamente a las colonias afectadas, tensionando recursos y relaciones con otras facciones.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Name</Label>
    <String>El Asteroide Desolado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, uno de nuestros líderes más acaudalados, obtuvo su riqueza tras descubrir un yacimiento de minerales raros en un asteroide desolado. Recientemente, una facción rival ha impugnado nuestra reclamación del asteroide, afirmando que ellos lo descubrieron inicialmente y que estamos invadiendo su territorio.[BR][BR]Nuestro equipo legal ha confirmado que nuestra reclamación es legítima, pero la facción opuesta insiste en su propiedad. Debemos tomar una decisión sobre cómo proceder en esta delicada situación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Choice1_Title</Label>
    <String>Defendamos nuestra reivindicación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Choice1_Dec</Label>
    <String>Eliges mantener firme nuestra reivindicación al asteroide. Esta acción fortalecerá nuestra economía y solidificará el estatus de {LEADERNAME}, aunque puede tensar las relaciones con la facción rival y potencialmente escalar al conflicto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Choice2_Title</Label>
    <String>Negocia un acuerdo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7A35_Asteroid_Choice2_Dec</Label>
    <String>Decides negociar un acuerdo con la facción rival, compartiendo los recursos y ganancias del asteroide. Esta decisión podría mejorar las relaciones con la facción rival, pero disminuirá la riqueza e influencia de {LEADERNAME} en nuestra civilización.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Name</Label>
    <String>El Artefacto Perdido</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, su estimado arqueólogo, ha descubierto la ubicación de un artefacto potencialmente significativo perteneciente a una antigua y perdida civilización. Este artefacto podría ser la clave para desbloquear su avanzada tecnología o proporcionar valiosas perspectivas de su cultura e historia.[BR][BR]Sin embargo, el artefacto está enterrado profundamente dentro del territorio de un hostil imperio alienígena. Para recuperarlo, tendríamos que arriesgar tensiones diplomáticas, o incluso un conflicto militar. Nuestros asesores están divididos sobre el mejor curso de acción: algunos argumentan a favor de la diplomacia y la negociación, mientras que otros sugieren una operación encubierta para recuperar el artefacto sin ser detectados.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice1_Title</Label>
    <String>Intentar negociaciones diplomáticas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice1_Dec</Label>
    <String>Optas por negociaciones diplomáticas, buscando mejorar la relación con el imperio alienígena y quizás acceder al artefacto sin conflicto. No obstante, esta estrategia puede resultar contraproducente, intensificando tensiones y perdiendo tiempo y recursos valiosos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice2_Title</Label>
    <String>Realiza una operación encubierta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice2_Dec</Label>
    <String>Optas por una operación clandestina, enviando agentes expertos a recuperar el artefacto sin que el imperio alienígena se entere. Si tiene éxito, podríamos obtener el artefacto e información invaluable. Pero, si se descubre la operación, podría desencadenar una crisis diplomática e incluso una guerra.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Name</Label>
    <String>El Enigma Gemelo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} siempre ha sido reservado acerca de su pasado, pero recientemente, ha revelado un secreto que añade una capa de profundidad a su carácter. Tiene un gemelo, que desapareció bajo circunstancias misteriosas hace años.[BR][BR]Ahora, una pista sobre el paradero del gemelo ha aparecido en una colonia distante. Sin embargo, algunos asesores advierten que esto podría ser una trampa de nuestros enemigos para atraer a {LEADERNAME} y desestabilizar nuestro liderazgo.[BR][BR]¿Qué deberíamos hacer?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Choice1_Title</Label>
    <String>Indaga la pista.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Choice1_Dec</Label>
    <String>Eliges indagar. Esto podría desembocar en el retorno del gemelo perdido y una elevación del ánimo, pero también implica el riesgo de exponer a {LEADERNAME} y a tu gobierno a peligros insospechados.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Choice2_Title</Label>
    <String>Desatender la pista.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7C1D_TwinMystery_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} reconoce los riesgos y la necesidad de mantener la estabilidad. Sin embargo, las incógnitas sobre su gemelo podrían afectar su concentración y rendimiento.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Name</Label>
    <String>La Vendetta Inconclusa</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} ha revelado una vendetta personal contra un infame señor pirata que, en el pasado, diezmó una colonia bajo el cuidado de {LEADERNAME}.[BR][BR]Llegan noticias de que la flota del señor pirata ha sido avistada en un sistema no cartografiado. {LEADERNAME} solicita permiso para movilizar una flota para llevar al criminal ante la justicia. Sin embargo, nuestros asesores argumentan que dedicar recursos a esta búsqueda personal puede exponer a nuestra civilización a un riesgo innecesario.[BR][BR]¿Cuál es nuestro curso de acción?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Choice1_Title</Label>
    <String>Permita que se resuelva la vendetta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Choice1_Dec</Label>
    <String>Das el semáforo en verde. Esta acción podría llevar a un peligroso criminal ante la justicia, impulsando la seguridad y el ánimo de {LEADERNAME}, aunque posiblemente a costa de recursos y barcos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Choice2_Title</Label>
    <String>Prohibir la persecución.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x5F1E_Vendetta_Choice2_Dec</Label>
    <String>Se le ordena a {LEADERNAME} dejar atrás el pasado, lo que podría tensionar tu relación con ellos. No obstante, preserva los recursos y mantiene el enfoque en el panorama estratégico más amplio.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Name</Label>
    <String>Deber Incompleto</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, conocido por su pericia estratégica, confiesa un secreto de su pasado: logró evitar el servicio obligatorio en los Marines Estelares durante los conflictos Arcianos.[BR][BR]La noticia se ha filtrado y está empezando a causar inquietud entre nuestras tropas que se sienten traicionadas. {LEADERNAME} propone un discurso público para aclarar la situación y busca tu consejo sobre cómo manejar este delicado asunto.[BR][BR]¿Cuál es el mejor curso de acción?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Choice1_Title</Label>
    <String>Reconoce y Pide Perdón.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Choice1_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} confiesa y se disculpa públicamente. Esto puede fortalecer la confianza y lealtad de sus súbditos, aunque puede dañar la reputación del líder y afectar su eficacia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Choice2_Title</Label>
    <String>Negar y Desacreditar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9E4B_AvoidedService_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} niega vehementemente las acusaciones y trata de desacreditar las fuentes. Esto puede sostener la eficacia del líder, pero podría agudizar el descontento si no todos están convencidos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Name</Label>
    <String>Experimentos Revelados</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, tu confiable asesor médico, guarda un oscuro secreto de su pasado. Antes de convertirse en un miembro vital de tu gobierno, {LEADERNAME} estaba persiguiendo un título en medicina. Desafortunadamente, esta búsqueda de conocimiento se volvió siniestra cuando {LEADERNAME} comenzó experimentos ilegales e inmorales en especies alienígenas. [BR][BR]Estas transgresiones han salido a la luz, y los gobiernos alienígenas indignados exigen la extradición de {LEADERNAME}. Han jurado retribución si sus demandas no son atendidas. Sin embargo, entregar a {LEADERNAME} dejará un vacío significativo en tu sector médico.[BR][BR]¿Cuál será tu curso de acción?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Choice1_Title</Label>
    <String>Resguarda {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Choice1_Dec</Label>
    <String>La defensa de {LEADERNAME} tensará tus relaciones diplomáticas, causando una notable disminución en diplomacia y comercio por un tiempo prolongado. No obstante, tu sector médico se mantendrá fuerte y eficaz.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Choice2_Title</Label>
    <String>Extraditar a {LEADERNAME}.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x7B3C_FailedMedSchool_Choice2_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME} enfrentará justicia por sus actos, aplacando a los gobiernos alienígenas y mejorando tu reputación ante ellos. No obstante, esta decisión conlleva la pérdida de un individuo altamente capacitado, debilitando considerablemente tu sector médico.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Name</Label>
    <String>Un Dilema Inodoro</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, tu enviado más competente, siempre ha tenido una deficiencia inusual: una falta total de olfato. Esto nunca fue un problema, hasta ahora. [BR][BR]La Singularidad Yor, una raza sintética, ha desarrollado una forma extraña de comunicación que involucra combinaciones intrincadas de olores químicos. Esto ha abierto un nuevo reino de la diplomacia. Una próxima cumbre intergaláctica requiere que tu enviado comprenda estos 'mensajes-olfativos'.[BR][BR]Te enfrentas a un dilema peculiar: ¿qué deberías hacer con {LEADERNAME}?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Choice1_Title</Label>
    <String>Desarrolla un dispositivo olfativo artificial.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Choice1_Dec</Label>
    <String>Invertir en tecnología de vanguardia permitirá a {LEADERNAME} descifrar el lenguaje aromático de los Yor, propiciando relaciones más profundas. No obstante, esta inversión mermará temporalmente tus recursos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Choice2_Title</Label>
    <String>Designa a otro emisario.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0x9A4E_NoSenseOfSmell_Choice2_Dec</Label>
    <String>Designar otro emisario ahorrará recursos pero se arriesga a malinterpretar los mensajes olfativos de los Yor, pudiendo agriar nuestras relaciones diplomáticas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Name</Label>
    <String>El Amigo Fantasma</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Dec</Label>
    <String>Los susurros resuenan a través de tus corredores. Tu siempre fiel ayudante, {LEADERNAME}, ha sido visto haciéndose pasar por un amigo que falleció hace años. La extraña suplantación no habría sido motivo de mucha preocupación, hasta que surge una impactante pieza de información: {LEADERNAME} podría haber sido quien asesinó al amigo fallecido.[BR][BR]Es una revelación explosiva. ¿Cómo deberías manejar esto?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Choice1_Title</Label>
    <String>Inicia una investigación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Choice1_Dec</Label>
    <String>Una investigación podría exonerar a {LEADERNAME} si es inocente, y la justicia prevalecerá si es culpable. No obstante, este proceso podría generar discordia y consumir valiosos recursos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Choice2_Title</Label>
    <String>Descarta las acusaciones como rumores.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xB2F1_DeceasedFriend_Choice2_Dec</Label>
    <String>Descartar las acusaciones preservará la unidad y los recursos. Sin embargo, podrías albergar a un posible asesino y las habladurías sin resolver podrían empañar la imagen de tu liderazgo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Name</Label>
    <String>La Rata del Muelle y el Arnoriano</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Dec</Label>
    <String>{LEADERNAME}, uno de tus ayudantes más ingeniosos que tiene un pasado como rata de muelle, parece haber atraído a un aliado notable. Un antiguo Arnoriano, representante de una raza avanzada y enigmática conocida por sus misteriosas formas, ha estado guiando clandestinamente a {LEADERNAME}, expresando gratitud por tu fomento del crecimiento de su protegido.[BR][BR]Como recompensa por tus acciones, el Arnoriano se ofrece a beneficiar a tu civilización de una de dos maneras. Debes elegir sabiamente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Choice1_Title</Label>
    <String>Solicita tecnología avanzada.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Choice1_Dec</Label>
    <String>Solicitar tecnología avanzada a los Arnorianos potenciará notablemente el desarrollo científico de tu civilización. No obstante, este salto adelante, súbito e inexplicado, podría generar inquietud en tu pueblo y otras civilizaciones.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Choice2_Title</Label>
    <String>Pide sabiduría y orientación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xC3D2_WharfRat_Choice2_Dec</Label>
    <String>Al solicitar sabiduría y orientación, puedes cultivar una comprensión más profunda del cosmos, mejorando notablemente tu diplomacia e influencia. Sin embargo, la sutileza de esta elección puede hacer que algunos de tu gente sientan que se desperdició una gran oportunidad.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Name</Label>
    <String>El Vástago de las Estrellas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Dec</Label>
    <String>Mientras recuerda su pasado, {LEADERNAME}, un hijo de una familia militar que pasó su juventud patrullando la vasta extensión del sistema solar, menciona un artefacto que encontró durante sus viajes. Ofrecen dar este artefacto a la causa, creyendo que sus poderes latentes podrían proporcionar una ventaja crucial para nuestra civilización.[BR][BR]Nuestros científicos han examinado el artefacto y descubrieron que tiene el potencial de aumentar significativamente la velocidad de nuestras naves dentro de nuestro territorio. Alternativamente, {LEADERNAME} ha sugerido que podrían ser capaces de desbloquear otros poderes potenciales si se les permite conservar y estudiar el artefacto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Choice1_Title</Label>
    <String>Toma el artefacto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Choice1_Dec</Label>
    <String>Al tomar el artefacto, podemos desbloquear su poder para acelerar nuestras naves en nuestro territorio. Sin embargo, esto atraerá inevitablemente la atención de otras civilizaciones que podrían buscar el artefacto para sí mismas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Choice2_Title</Label>
    <String>Que {LEADERNAME} lo conserve.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_0xD5F3_MilitaryChild_Choice2_Dec</Label>
    <String>Al permitir que {LEADERNAME} conserve el artefacto, abrimos la puerta a posibles poderes ocultos. Sin embargo, el artefacto aún guarda un potencial desconocido y podría atraer interés peligroso.</String>
  </StringTable>
</StringTableList>
