<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>MasterTechTree_Name</Label>
    <String>Árbol Maestro de Tecnología</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTechTree_ShortDec</Label>
    <String>Árbol maestro de tecnología</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTechTree_Dec</Label>
    <String>Para las ranas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterColonizationTech_Name</Label>
    <String>Colonización</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterColonizationTech_ShortDec</Label>
    <String>Permite la construcción de módulos coloniales y edificios básicos de colonia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterColonizationTech_Dec</Label>
    <String>Durante generaciones, la humanidad ha soñado con pisar otros mundos. Ese sueño es ahora una realidad. Estamos depositando mucho más que pies en otros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Planetology_Name</Label>
    <String>Planetología</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Planetology_ShortDec</Label>
    <String>Nos permite mejorar nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Planetology_Dec</Label>
    <String>Lograr consenso en un plan unificado de producción alimenticia no es simple. Nos complace informar que podemos definir grandes áreas de la superficie de un planeta para el cultivo de alimentos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResearchDistricts_Name</Label>
    <String>Distritos de Investigación</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResearchDistricts_ShortDec</Label>
    <String>Permite mejorar los Distritos de Investigación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResearchDistricts_Dec</Label>
    <String>Conscientes de la necesidad de organizarnos mejor para ser más creativos, hemos acordado dedicar amplias zonas del planeta para centrarnos en la investigación de nuevas tecnologías.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceElevators_Name</Label>
    <String>Ascensores Espaciales</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceElevators_ShortDec</Label>
    <String>Nos permite trasladar rápidamente recursos a la órbita e iniciar la construcción de Naves de Suministro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceElevators_Dec</Label>
    <String>El desafío de trasladar nuestros productos manufacturados al órbita nos ha acompañado durante años. Los Ascensores Espaciales ofrecen una vía económica y segura para mover cosas desde la tierra al espacio.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoIndustrialization_Name</Label>
    <String>Industrialización Xeno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoIndustrialization_ShortDec</Label>
    <String>Mejora Distritos de Manufactura.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoIndustrialization_Dec</Label>
    <String>En la era de los Estados Nacionales, aprendimos a establecer cadenas de suministro internacionales. Ahora, en esta nueva era, debemos prepararnos para las cadenas de suministro galácticas. Nuestros mejores pensadores han concebido una serie de estrategias para reemplazar Justo a tiempo con un nuevo lema: ¡Justo un minuto galáctico!</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoManufacturing_Name</Label>
    <String>Fabricación Xeno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoManufacturing_ShortDec</Label>
    <String>Mejora la producción de nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoManufacturing_Dec</Label>
    <String>Todos nuestros procesos de fabricación deberán adaptarse a los diversos entornos planetarios. La gravedad, el agua, la radiación de fondo, todo es diferente. Hasta que esto no se logre, nuestra producción estará notablemente limitada.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FusionPowerPlants_Name</Label>
    <String>Plantas de Energía de Fusión</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FusionPowerPlants_ShortDec</Label>
    <String>Mejora la producción de nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FusionPowerPlants_Dec</Label>
    <String>La fusión, una tecnología notablemente esquiva, ha permanecido inalcanzable para nuestros científicos durante décadas. Pero esta vez, finalmente lo hemos logrado, y nuestra producción se beneficiará enormemente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalMining_Name</Label>
    <String>Minería Orbital</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalMining_ShortDec</Label>
    <String>Nos permite construir minas orbitales para nuestras colonias.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalMining_Dec</Label>
    <String>Dominando los fundamentos de la fabricación en contextos alienígenas, ahora podemos ampliar la capacidad.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Bioplastics_Name</Label>
    <String>Bioplásticos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Bioplastics_ShortDec</Label>
    <String>Mejora la producción de nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Bioplastics_Dec</Label>
    <String>La eficiente reorganización de moléculas orgánicas en materiales constructivos útiles nos permitirá edificar más rápido y barato, empleando menos de nuestros recursos más valiosos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ManufacturingCapitals_Name</Label>
    <String>Capitales Manufactureras</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ManufacturingCapitals_ShortDec</Label>
    <String>Permite la construcción de una Capital de Manufactura.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ManufacturingCapitals_Dec</Label>
    <String>Para abordar las ineficiencias persistentes en nuestra industria, hemos concluido que es necesario un grado de centralización. Las capitales manufacturales dedicadas deberían generar efectos multiplicativos significativos en nuestra producción.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoResourceMining_Name</Label>
    <String>Extracción de Recursos Xeno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoResourceMining_ShortDec</Label>
    <String>Nos permite desarrollar aún más los recursos exóticos en nuestros mundos centrales.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoResourceMining_Dec</Label>
    <String>La roca nunca es solo roca: las capas subterráneas de mundos alienígenas poseen casi tanta variación como las formas de vida que pueblan sus superficies. Deberemos dominar estas distintas condiciones subterráneas si aspiramos a extraer una fracción de los recursos disponibles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMatterPowerPlants_Name</Label>
    <String>Plantas de Energía de Antimateria</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMatterPowerPlants_ShortDec</Label>
    <String>Mejora la producción de nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMatterPowerPlants_Dec</Label>
    <String>La antimateria, aunque exótica, no es tan escasamente posible como creíamos. Con un manejo cauteloso -énfasis en cauteloso- podríamos crear instalaciones de generación de energía sorprendentemente potentes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Claytronics_Name</Label>
    <String>Claytrónicos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Claytronics_ShortDec</Label>
    <String>Mejora la producción de nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Claytronics_Dec</Label>
    <String>Nuestros ingenieros han diseñado un novedoso mineral aumentado con singulares propiedades mecánicas y eléctricas. Su maleabilidad puede modificarse y controlarse al instante, posibilitando máquinas y procesos de fabricación asombrosos y rentables.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoResourceExtraction_Name</Label>
    <String>Extracción de Recursos Xeno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoResourceExtraction_ShortDec</Label>
    <String>Mejora la producción de nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoResourceExtraction_Dec</Label>
    <String>La extracción de mineral bruto es solo un fragmento del proceso generativo de recursos. La obtención de materiales valiosos de dicho mineral es un proceso extraordinariamente complicado, multiplicado en dificultad por la vasta variedad de contaminantes encontrados en minerales extraterrestres.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SingularityPowerPlants_Name</Label>
    <String>Plantas de Energía Singular</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SingularityPowerPlants_ShortDec</Label>
    <String>Mejora la producción de nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SingularityPowerPlants_Dec</Label>
    <String>Al borde de una singularidad, la materia se convierte en energía con una eficiencia perfecta. Pero a diferencia de nuestras antiguas plantas de energía de antimateria, los generadores que utilizan este principio son mucho más seguros para escalar. Y podemos usar casi cualquier cosa como combustible.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoResearch_Name</Label>
    <String>Investigación Xeno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoResearch_ShortDec</Label>
    <String>Nos permite iniciar el adiestramiento de una nueva generación de científicos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoResearch_Dec</Label>
    <String>Habiendo enviado a muchas de nuestras mejores mentes a vivir en nuestras nuevas colonias, ahora deberíamos ponerlas a trabajar, estudiando los mundos y el espacio a su alrededor. Pero para hacer eso, necesitarán instalaciones.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumComputing_Name</Label>
    <String>Computación Cuántica</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumComputing_ShortDec</Label>
    <String>Permite el acceso a supercomputadoras poderosas, pero costosas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumComputing_Dec</Label>
    <String>La computación cuántica no traerá los beneficios mágicos que algunos imaginan, pero debería permitir a nuestros investigadores abordar con nueva confianza clases completamente nuevas de problemas matemáticos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ComputingSubstrates_Name</Label>
    <String>Substratos Computacionales</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ComputingSubstrates_ShortDec</Label>
    <String>Potencia nuestras capacidades de investigación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ComputingSubstrates_Dec</Label>
    <String>Hasta ahora, nuestros sistemas de computación cuántica han sido meros prototipos, demandando mucha atención e intervención del operador. Nuestros últimos avances permitirán substratos de cálculo más densos y profundamente estratificados, no sólo más eficaces, sino también más mantenibles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalResearchLabs_Name</Label>
    <String>Laboratorios de Investigación Orbital</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalResearchLabs_ShortDec</Label>
    <String>Desbloquea la nueva [HS=HS_ColonyUpgrade]Mejora Orbital[/HS] para nuestros planetas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalResearchLabs_Dec</Label>
    <String>Ciertos estudios, especialmente en ciencias materiales y campos de alta energía, sólo son posibles en ambientes de microgravedad. Instalaciones dedicadas a este trabajo en órbita acelerarán el avance de nuestras investigaciones.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NeuralMapping_Name</Label>
    <String>Mapeo Neural</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NeuralMapping_ShortDec</Label>
    <String>Potencia nuestras habilidades de investigación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NeuralMapping_Dec</Label>
    <String>Hace tiempo que utilizamos computadoras para ayudar en nuestra investigación, pero el último avance permitirá a las mismas realizar inferencias propias. A gran escala, esto debería llevar a un aumento significativo en el número de verdaderos descubrimientos que encontramos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResearchMatrix_Name</Label>
    <String>Matriz de Investigación</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResearchMatrix_ShortDec</Label>
    <String>Mejora nuestras capacidades de investigación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResearchMatrix_Dec</Label>
    <String>Al organizar circuitos de mapeo neural en cubos n-dimensionales, asignando cada dimensión a dominios de investigación individuales, incrementamos las posibilidades de hallar conexiones transdominio y aprovechar los avances seguros a seguir.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtificalBrains_Name</Label>
    <String>Cerebros Artificiales</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtificalBrains_ShortDec</Label>
    <String>Mejora nuestras habilidades de investigación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtificalBrains_Dec</Label>
    <String>En lugar de forzar nuestras investigaciones, el proyecto Cerebro Artificial empleará una novedosa matriz de investigación introspectiva para enfocar específicamente las regiones donde es más probable descubrir conocimiento.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PostSentience_Name</Label>
    <String>Post-Conciencia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PostSentience_ShortDec</Label>
    <String>Perfecciona nuestras capacidades de investigación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PostSentience_Dec</Label>
    <String>Durante toda nuestra historia, los ordenadores han sido una herramienta, un recurso a explotar. Sin embargo, esa visión simplista se está desequilibrando, y nuestra relación con estos potentes dispositivos está cambiando. Somos afortunados, parecen anhelar lo mismo que nosotros: conocimiento.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AIOverseer_Name</Label>
    <String>Supervisor de IA</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AIOverseer_ShortDec</Label>
    <String>Perfecciona nuestras habilidades de investigación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AIOverseer_Dec</Label>
    <String>Ya sea por las limitaciones establecidas por nuestra propia sabiduría, o por algún sistema de moralidad oculto que poseen, afortunadamente, nuestros sistemas de IA nos ven con benevolencia. Pero al menos en el campo de la investigación, es su dirección la que seguimos, no al revés. Y ellos nunca, jamás, se equivocan.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TechnologicalSingularity_Name</Label>
    <String>Singularidad Tecnológica</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TechnologicalSingularity_ShortDec</Label>
    <String>Potencia nuestras habilidades investigativas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TechnologicalSingularity_Dec</Label>
    <String>El ritmo de avances tecnológicos se acelera hasta el punto de imposibilitar prever qué descubriremos a continuación. La curva de conocimiento-tiempo se inclina hacia el infinito. Hace una o dos generaciones, este concepto habría parecido aterrador, pero ahora vemos cuán glorioso será.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoBiology_Name</Label>
    <String>Biología Xenológica</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoBiology_ShortDec</Label>
    <String>Mejora la calidad de nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoBiology_Dec</Label>
    <String>Una desventaja de habitar planetas habitables es que otras criaturas también los consideran habitables. Tendremos que coexistir con las formas de vida nativas en nuestros nuevos mundos, necesitaremos práctica para hallar las mejores formas de hacerlo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoConservation_Name</Label>
    <String>Conservación Xeno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoConservation_ShortDec</Label>
    <String>Mejora la calidad de nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoConservation_Dec</Label>
    <String>Habiendo estudiado la biología alienígena, podemos prever con certeza el impacto de nuestra presencia. El resultado no es bueno. Debemos esforzarnos en proteger los entornos que habitamos, para que sigan protegiéndonos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AtmosphericScrubbers_Name</Label>
    <String>Limpiadores Atmosféricos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AtmosphericScrubbers_ShortDec</Label>
    <String>Disminuye la contaminación en nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AtmosphericScrubbers_Dec</Label>
    <String>Poca razón hay en habitar un mundo si no podemos respirar su atmósfera. Los últimos avances en ciencias atmosféricas deberían hacer nuestros mundos más desafiantes mucho más agradables para vivir.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LandPreservation_Name</Label>
    <String>Conservación de Tierras</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LandPreservation_ShortDec</Label>
    <String>Mejora la calidad de nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LandPreservation_Dec</Label>
    <String>Aun con la vastedad del universo, no deberíamos despilfarrarlo. La tierra utilizable sigue siendo un bien precioso. Una nueva gestión de la tierra nos garantizará su máximo aprovechamiento.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NanoRecyclers_Name</Label>
    <String>Recicladores Nano</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NanoRecyclers_ShortDec</Label>
    <String>Disminuye la contaminación en nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NanoRecyclers_Dec</Label>
    <String>Esta novedosa forma de minúsculo robot reciclador, capaz de autorrepararse y reproducirse, garantizará que no desperdiciemos recursos. Solo tendremos que tener cuidado con lo que decidan que vale la pena reciclar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoAgriculture_Name</Label>
    <String>Agricultura Xeno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoAgriculture_ShortDec</Label>
    <String>Mejora la calidad de nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoAgriculture_Dec</Label>
    <String>Si no podemos alimentarnos en los mundos que visitamos, tiene poco sentido estar allí. La ciencia afirma que nuestras cosechas deberían funcionar. Pero necesitaremos adaptar casi todas nuestras técnicas agrícolas para lograrlo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryAdaption_Name</Label>
    <String>Adaptación Planetaria</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryAdaption_ShortDec</Label>
    <String>Mejora la calidad de nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryAdaption_Dec</Label>
    <String>Hemos llegado al punto en que ya no debemos adaptar nuestras necesidades agrícolas al entorno local, ahora podemos modificar el entorno para que nos encuentre al menos a mitad de camino.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Terraforming_Name</Label>
    <String>Terraformación</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Terraforming_ShortDec</Label>
    <String>Nos permite aprovechar mejor nuestros mundos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Terraforming_Dec</Label>
    <String>Hemos llegado al momento en que no necesitamos ajustar nuestras necesidades agrícolas al medio ambiente local, ahora podemos modificarlo para que nos encuentre al menos a mitad de camino.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryOutposts_Name</Label>
    <String>Avanzadillas Planetarias</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryOutposts_ShortDec</Label>
    <String>Mejora la calidad de nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryOutposts_Dec</Label>
    <String>Al establecer avanzadas en los rincones menos accesibles de nuestros nuevos mundos, aprovecharemos mejor la tierra disponible.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialCapitalRefit_Name</Label>
    <String>Refacción de la Capital Colonial</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialCapitalRefit_ShortDec</Label>
    <String>Mejora la calidad de nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialCapitalRefit_Dec</Label>
    <String>Las capitales de nuestras colonias son efímeras por naturaleza, construidas al vuelo para satisfacer las necesidades de una población en rápido crecimiento. Pero llega un punto inevitable donde necesitan ser modernizadas. Este proyecto hará precisamente eso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Megapolis_Name</Label>
    <String>Megápolis</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Megapolis_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta la cantidad de ciudadanos que pueden habitar nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Megapolis_Dec</Label>
    <String>En los primeros pasos de la colonización planetaria, es lógico que nuestra gente se expanda, aprovechando los espacios ante ellos. Pero llegado un momento, los efectos económicos y de red requieren mayor densidad. La megalópolis es nuestro plan para ello.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SecureConfinement_Name</Label>
    <String>Confinamiento Seguro</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SecureConfinement_ShortDec</Label>
    <String>Nos permite construir prisiones.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SecureConfinement_Dec</Label>
    <String>Siempre se ha confinado a los miembros peligrosos de las comunidades. Pero al fin podemos disuadir eficazmente al delincuente potencial y rehabilitar a los ya caídos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnvironmentalEngineering_Name</Label>
    <String>Ingeniería Ambiental</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnvironmentalEngineering_ShortDec</Label>
    <String>Mejora la calidad de nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnvironmentalEngineering_Dec</Label>
    <String>Con giros y ajustes precisos, podemos moldear los entornos alienígenas a nuestras necesidades, en lugar de esforzarnos en adaptarnos. Ya no estaremos limitados por sus condiciones naturales.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Hydroponics_Name</Label>
    <String>Hidroponía</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Hydroponics_ShortDec</Label>
    <String>Mejora la calidad de nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Hydroponics_Dec</Label>
    <String>En mundos alienígenas, el desafío constante es hallar suficiente agua limpia para nuestras plantas. La hidroponía, aplicada con cuidado, puede producir mucho más alimento con mucho menos agua.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticAgriculture_Name</Label>
    <String>Agricultura Exótica</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticAgriculture_ShortDec</Label>
    <String>Mejora la calidad de nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticAgriculture_Dec</Label>
    <String>Algunas de las floras alienígenas que hallamos poseen un valor nutricional explotable, ya sea mediante cosecha directa o injertándolas en nuestras cosechas tradicionales.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SoilEnhancement_Name</Label>
    <String>Mejora del Suelo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SoilEnhancement_ShortDec</Label>
    <String>Mejora la calidad de nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SoilEnhancement_Dec</Label>
    <String>Con la asistencia de micro-robots, podemos diseñar variadas características en el suelo, desde bolsas de humedad variable hasta vías de asistencia para raíces, hasta llegar a depósitos nutricionales dinámicos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExtremeColonization_Name</Label>
    <String>Colonización Extrema</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExtremeColonization_ShortDec</Label>
    <String>Nos permite colonizar una mayor variedad de mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExtremeColonization_Dec</Label>
    <String>Mundos antes considerados inhabitables ahora nos reciben, listos para ser conquistados por nuestra maestría en ciencias planetarias y la resistencia de nuestros colonos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticWorldColonization_Name</Label>
    <String>Colonización de Mundos Exóticos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticWorldColonization_ShortDec</Label>
    <String>Nos permite colonizar mundos usualmente inhóspitos para la mayoría de las especies.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticWorldColonization_Dec</Label>
    <String>El fruto de mentes indomables ante las barreras naturales. Esta tecnología anula limitaciones previas, permitiendo la habitación en mundos radiactivos, helados, acuáticos e inhóspitos. Aprovechando materiales avanzados, IA adaptativa y prodigios bio-ingenieriles, es un testimonio de nuestra audaz negativa a ser confinados por las reglas del universo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FrozenWorldMastery_Name</Label>
    <String>Maestría del Mundo Congelado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FrozenWorldMastery_ShortDec</Label>
    <String>Mejora nuestra capacidad de subsistir en Mundos Congelados.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FrozenWorldMastery_Dec</Label>
    <String>Gracias a las técnicas agrícolas resistentes al frío de última generación y estrategias de conservación de energía, los mundos congelados son ahora casi tan útiles para nuestra gente como cualquier otro planeta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RadioactiveWorldMastery_Name</Label>
    <String>Domino Radioactivo del Mundo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RadioactiveWorldMastery_ShortDec</Label>
    <String>Mejora nuestra capacidad de subsistir en Mundos Radioactivos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RadioactiveWorldMastery_Dec</Label>
    <String>Mejoras en los sistemas de blindaje, cultivos resistentes a la radiación y nuevas formas de medicamentos contra la radiación han hecho de los mundos radiactivos algo... bueno, quizás no agradable. Digamos más viables.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AquaticWorlds_Name</Label>
    <String>Mundos Oceánicos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AquaticWorlds_ShortDec</Label>
    <String>Mejora nuestra capacidad de subsistir en Mundos Oceánicos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AquaticWorlds_Dec</Label>
    <String>Ha requerido un esfuerzo ingenieril asombroso enfrentar el desafío de habitar mundos acuáticos, dados los presiones implicadas. Pero lo hemos logrado, y ahora se abren nuevos horizontes submarinos para los colonos decididos a asentarse allí.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AquaticWorldMastery_Name</Label>
    <String>Dominio Oceánico Mundial</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AquaticWorldMastery_ShortDec</Label>
    <String>Mejora nuestra capacidad de subsistir en Mundos Oceánicos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AquaticWorldMastery_Dec</Label>
    <String>Ha requerido un esfuerzo ingenieril asombroso enfrentar el desafío de habitar mundos acuáticos, dadas las presiones implicadas. Pero lo hemos logrado, y ahora se abren nuevos horizontes submarinos para los colonos que pretenden instalarse allí.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdaptedCropEngineering_Name</Label>
    <String>Ingeniería Adaptativa de Cultivos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdaptedCropEngineering_ShortDec</Label>
    <String>Mejora la calidad de nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdaptedCropEngineering_Dec</Label>
    <String>Aunque los elementos base de nuestras plantas son universales, su biodisponibilidad en suelos locales y materia orgánica varía enormemente. Nuevas variedades de cultivos, capaces de adaptarse a estos desafíos, beneficiarán nuestra producción alimentaria.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BiomassResequencers_Name</Label>
    <String>Reconfiguradores de Biomasa</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BiomassResequencers_ShortDec</Label>
    <String>Mejora la calidad de nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BiomassResequencers_Dec</Label>
    <String>La abundante vida vegetal extraterrestre resulta infructuosa para nuestros propósitos, casi insultante. 'Resecuenciación', un nuevo campo de la ingeniería genética, promete transformar parte de esta flora inútil en formas más provechosas para nosotros.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResequencerStations_Name</Label>
    <String>Estaciones de Reorganización</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResequencerStations_ShortDec</Label>
    <String>Mejora la calidad de nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResequencerStations_Dec</Label>
    <String>Si construyésemos instalaciones completas dedicadas a la resecuenciación, podríamos hacer los mundos más habitables para nosotros a una escala nunca vista.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorArcheology_Name</Label>
    <String>Arqueología Precursora</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorArcheology_ShortDec</Label>
    <String>Nos permite obtener más beneficios de los reliquias predecesoras y tecnologías relacionadas que encontramos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorArcheology_Dec</Label>
    <String>Los seres conocidos como Precursor han sembrado esta galaxia con ruinas de todo tipo. Si hallamos un método para analizar estas ruinas de forma más sistemática, podremos descubrir más secretos de sus creadores.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtifactStudies_Name</Label>
    <String>Estudios de Artefactos Precursores</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtifactStudies_ShortDec</Label>
    <String>Nos capacita para aprovechar más eficazmente los artefactos Precursores.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtifactStudies_Dec</Label>
    <String>Encontramos habitualmente artefactos dejados por razas alienígenas. Deberíamos conformar un equipo de expertos para investigar estos tesoros a fondo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtifactMastery_Name</Label>
    <String>Maestría en Artefactos Precursor</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtifactMastery_ShortDec</Label>
    <String>Nos permite utilizar las tecnologías Precursoras casi en igualdad de condiciones que los mismos Precursores.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtifactMastery_Dec</Label>
    <String>Al canalizar más recursos en equipamiento especializado para la investigación de artefactos, desvelaremos los secretos de los artefactos alienígenas más rápido que nunca.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoMedicine_Name</Label>
    <String>Medicina Xeno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoMedicine_ShortDec</Label>
    <String>Permite a los gobernadores erigir centros médicos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoMedicine_Dec</Label>
    <String>Hay una serie de nuevas enfermedades y preocupaciones de fertilidad que pueden surgir en un mundo alienígena. Nuestros médicos y científicos deben redescubrir formas de abordar estos problemas desde cero.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RegenerativeGels_Name</Label>
    <String>Gel Regenerativo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RegenerativeGels_ShortDec</Label>
    <String>Mejora la calidad de nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RegenerativeGels_Dec</Label>
    <String>En uno de nuestros mundos colonizados, descubrimos una planta con propiedades regenerativas inusuales. Habiendo aislado su ingrediente activo y hecho seguro para su uso, este avance debería mejorar la salud y longevidad de todo nuestro pueblo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GeneticArchitecture_Name</Label>
    <String>Arquitectura Genética</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GeneticArchitecture_ShortDec</Label>
    <String>Mejora la calidad de nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GeneticArchitecture_Dec</Label>
    <String>La combinación de técnicas de modificación del ADN y sistemas de computación avanzados nos ha permitido comenzar a personalizar nuestra propia existencia para adaptarnos mejor a nuestro entorno.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtificialWombs_Name</Label>
    <String>Vientres Artificiales</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtificialWombs_ShortDec</Label>
    <String>Mejora la calidad de nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtificialWombs_Dec</Label>
    <String>Mediante el uso de vientres artificiales, iguales o incluso superiores a sus equivalentes naturales, podemos incrementar drásticamente la tasa de natalidad al colonizar nuevos mundos. Nuestro crecimiento ya no estará limitado por el número de personas con las que comencemos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Cloning_Name</Label>
    <String>Clonación</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Cloning_ShortDec</Label>
    <String>Mejora la calidad de nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Cloning_Dec</Label>
    <String>Se han necesitado avances casi simultáneos en medicina, informática y ética para llegar a este punto, pero finalmente ya podemos clonarnos. El carácter de nuestra población no debería dejarse al azar genético.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LifeExtension_Name</Label>
    <String>Extensión de Vida</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LifeExtension_ShortDec</Label>
    <String>Mejora la calidad de nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LifeExtension_Dec</Label>
    <String>Los bioeticistas y contables siempre discrepan sobre si toda vida tiene el mismo valor. Si llegasen a un consenso y decidiesen quiénes son nuestros ciudadanos más valiosos, podríamos premiar a esos pocos afortunados con tecnología para prolongar sus vidas considerablemente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Cybernetics_Name</Label>
    <String>Cibernética</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Cybernetics_ShortDec</Label>
    <String>Mejora la calidad de nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Cybernetics_Dec</Label>
    <String>La biología tiene sus limitaciones. No hay vergüenza en admitirlo, y ahora que sabemos más y podemos reemplazar las partes defectuosas con máquinas, la salud y el crecimiento de nuestra población deben ser más impresionantes que nunca.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Immortality_Name</Label>
    <String>Inmortalidad</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Immortality_ShortDec</Label>
    <String>Finalmente podemos conquistar la muerte. (Piedra angular)</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Immortality_Dec</Label>
    <String>Hemos perfeccionado la medicina hasta eliminar cualquier razón para la muerte. Aunque muchos seguirán muriendo por razones personales o religiosas, incluso algunos podremos alentar en esa dirección, nunca será estrictamente necesario.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ManufacturingStimulus_Name</Label>
    <String>Estímulo Manufacturero</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ManufacturingStimulus_ShortDec</Label>
    <String>Potenciar sustancialmente la manufactura de nuestra civilización. (Piedra angular)</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ManufacturingStimulus_Dec</Label>
    <String>Nuestro sector manufacturero a veces se encuentra a merced de fuerzas de mercado incontrolables. Un pequeño estímulo artificial puede ayudarlo a resistir estas dificultades, o proporcionar un impulso en momentos de gran necesidad.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterMolecularFabricationTech_Name</Label>
    <String>Fabricación Molecular</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterMolecularFabricationTech_ShortDec</Label>
    <String>Potenciar significativamente la manufactura de nuestra civilización.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterMolecularFabricationTech_Dec</Label>
    <String>La Fabricación Molecular es más que un simple impulso a la manufactura: puede perfeccionar todo, desde armas más eficientes hasta comida más nutritiva.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterIndustrialReplicationTech_Name</Label>
    <String>Replicación Industrial</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterIndustrialReplicationTech_ShortDec</Label>
    <String>Potenciar significativamente la manufactura de nuestra civilización.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterIndustrialReplicationTech_Dec</Label>
    <String>Esta es la cima de la Fabricación Molecular. Con la Replicación Industrial, podemos crear lo que deseamos, a partir de lo que tenemos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterPlanetaryEnhancement_Name</Label>
    <String>Mejora Planetaria</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterPlanetaryEnhancement_ShortDec</Label>
    <String>Permite la mejora de nuestros Mundos Centrales.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterPlanetaryEnhancement_Dec</Label>
    <String>Permite la mejora de nuestros Mundos Centrales.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterCoordinationTempleTech_Name</Label>
    <String>Templo de Coordinación</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterCoordinationTempleTech_ShortDec</Label>
    <String>Permite la construcción del Templo de Coordinación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterCoordinationTempleTech_Dec</Label>
    <String>La coordinación laboral y la salud espiritual de nuestros fieles trabajadores pueden ser atendidas por curas especialmente entrenados que ya han dominado aspectos críticos del Camino.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TransgenicManipulation_Name</Label>
    <String>Manipulación Transgénica</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TransgenicManipulation_ShortDec</Label>
    <String>Mejora la calidad de nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TransgenicManipulation_Dec</Label>
    <String>Hemos trascendido híbridos, mutaciones y plantas injertadas. Esta nueva generación de plantas de diseño abarca las que generan campos fosforescentes, frutas del aire y enriquecen la tierra en la que viven.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterXenoGeology_Name</Label>
    <String>Geología Xeno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterXenoGeology_ShortDec</Label>
    <String>Elevar la calidad de nuestras colonias, reduciendo el mantenimiento de todas ellas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterXenoGeology_Dec</Label>
    <String>A través de los siglos, hemos comprendido que para aprovechar al máximo un mundo, debemos entender sus fortalezas y debilidades. Al estudiar un mundo antes de construir en él, descubrimos que podemos mejorar la calidad de vida de todos sus ciudadanos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterWeatherControlTech_Name</Label>
    <String>Control Climático</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterWeatherControlTech_ShortDec</Label>
    <String>Permite la construcción de la Mejora del Control Climático Arcean.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterWeatherControlTech_Dec</Label>
    <String>Manteniendo un sistema climático equilibrado, aumentamos la calidad global de nuestros planetas, mejorando la utilidad de casi todas nuestras empresas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterWeatherControlZenithTech_Name</Label>
    <String>Control Climático Zenit</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterWeatherControlZenithTech_ShortDec</Label>
    <String>Permite la construcción del Zenit de Control Climático Arcean.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterWeatherControlZenithTech_Dec</Label>
    <String>No sólo podemos mantener un clima estable en una colonia, sino que ahora podemos moldear el clima a nuestro antojo, incrementando enormemente la productividad global de cualquier mundo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterEngineeringTech_Name</Label>
    <String>Ingeniería</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterEngineeringTech_ShortDec</Label>
    <String>Permite la construcción de hiperimpulsores y cascos diminutos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterEngineeringTech_Dec</Label>
    <String>Doblando el espacio alrededor de nuestras naves, podemos usar propulsión convencional en un bolsillo de espacio normal, acelerando a velocidades increíbles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FullSpectrumSurvey_Name</Label>
    <String>Naves de Encuesta</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FullSpectrumSurvey_ShortDec</Label>
    <String>Nos permite construir barcos de reconocimiento para investigar anomalías.[BR][BR]Proporciona un [HS=HS_SurveyShip]Barco de reconocimiento[/HS] gratis.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FullSpectrumSurvey_Dec</Label>
    <String>Analizar la radiación a través de los espectros conocidos solo nos llevará hasta cierto punto. Si queremos aumentar nuestro entendimiento del universo, necesitamos verlo todo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterInterstellarNavigation_Name</Label>
    <String>Navegación Interestelar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterInterstellarNavigation_ShortDec</Label>
    <String>Disponible el Logro de Civilización del Centro de Navegación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterInterstellarNavigation_Dec</Label>
    <String>Desde que abandonamos nuestro planeta natal, hemos sido excelentes navegadores, capaces de cruzar las estrellas incluso antes del hiperimpulsor. La introducción del viaje superlumínico no ha mermado nuestras habilidades.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterNavagation Network_Name</Label>
    <String>Red de Navegación</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterNavagation Network_ShortDec</Label>
    <String>Permitan la construcción de la Red de Navegación Galáctica.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterNavagation Network_Dec</Label>
    <String>Nuestros navegantes interestelares han tejido una red que abarca la galaxia. Una central desde donde dirigirla y coordinar su saber incrementará su dominio del espacio interestelar, permitiendo que nuestras naves surquen la galaxia con una certeza inimaginable para razas inferiores.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterNavigationalExpertise_Name</Label>
    <String>Pericia Navegacional</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterNavigationalExpertise_ShortDec</Label>
    <String>Permitan la construcción de la Gremio de Navegadores Galácticos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterNavigationalExpertise_Dec</Label>
    <String>Los mejores navegantes galácticos dependen totalmente de nuestra Red de Navegación. La cofradía formada para regular su uso nos ha brindado conocimientos de navegación de toda la galaxia, dotando a nuestra civilización de técnicas de navegación inigualables.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterPrecursorTraditions_Name</Label>
    <String>Tradiciones Precursoras</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterPrecursorTraditions_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta la producción y calidad del astillero.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterPrecursorTraditions_Dec</Label>
    <String>Como herederos de los Precursores, sabemos que nuestras naves son más que herramientas: son fieles compañeras.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterPrecursorMysteries_Name</Label>
    <String>Misterios Precursores</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterPrecursorMysteries_ShortDec</Label>
    <String>Nos permite construir el módulo de soporte del Campo de Protección Precursor.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterPrecursorMysteries_Dec</Label>
    <String>Hemos descifrado la reproducción de un potente Artefacto Precursor. Aunque de difícil elaboración, puede hacer casi invulnerable a cualquier flota.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterLivingShipsTech_Name</Label>
    <String>Naves Vivientes</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterLivingShipsTech_ShortDec</Label>
    <String>Nuestras naves ya no requieren mantenimiento, se autorepararán.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterLivingShipsTech_Dec</Label>
    <String>Ahora podemos crear naves vivientes. A diferencia de nuestros intentos anteriores con vida artificial, han demostrado ser compañeros leales y útiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Carriers_Name</Label>
    <String>Portadores</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Carriers_ShortDec</Label>
    <String>Permite la construcción de módulos portadores.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Carriers_Dec</Label>
    <String>El combate aéreo nos permitirá proyectar fuerza, manteniendo nuestras naves capitales fuera de peligro. Los cazas son mucho más reemplazables, y no faltan voluntarios dispuestos a pilotarlos. Parece que hay algo glamuroso en morir en una nave diminuta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalDefencePlatform_Name</Label>
    <String>Plataforma de Defensa Orbital</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalDefencePlatform_ShortDec</Label>
    <String>Permite a los luchadores defensivos orbitar, mejora la defensa planetaria.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalDefencePlatform_Dec</Label>
    <String>Una plataforma de defensa orbital dedicada brindará una capa adicional de protección a nuestros sistemas planetarios, aliviando parte de la responsabilidad defensiva de nuestras bases estelares.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryDefenseDome_Name</Label>
    <String>Domo de Defensa Planetaria</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryDefenseDome_ShortDec</Label>
    <String>Permite la edificación de una cúpula defensiva planetaria, optimiza la defensa planetaria.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryDefenseDome_Dec</Label>
    <String>Con los recursos y energía de las estructuras terrestres, ahora podemos erigir un domo blindado con tal redundancia de capas que es efectivamente invulnerable a cualquier bombardeo orbital.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HighCapacityCarriers_Name</Label>
    <String>Transportistas de Alta Capacidad</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HighCapacityCarriers_ShortDec</Label>
    <String>Permite la construcción de módulos portadores de alta capacidad.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HighCapacityCarriers_Dec</Label>
    <String>Gracias a nuestros avanzados y compactos cazas, y a sus mejoradas instalaciones de reparación, recarga y recuperación, podemos desplegar portadores de alta capacidad.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterStellarForgeTech_Name</Label>
    <String>Altar de la Fragua</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterStellarForgeTech_ShortDec</Label>
    <String>Mejora la durabilidad de nuestras naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterStellarForgeTech_Dec</Label>
    <String>Al reunir a nuestros investigadores en una sola instalación envuelta en los adornos de nuestra ideología, garantizaremos que su devoción roce lo religioso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterRobustHullConstruction_Name</Label>
    <String>Construcción Robusta del Casco</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterRobustHullConstruction_ShortDec</Label>
    <String>Mejora la longevidad de nuestras naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterRobustHullConstruction_Dec</Label>
    <String>Nuestros equipos han hallado cómo instalar una versión portátil de los campos de Integridad que usan en la construcción de naves, dentro de la misma nave.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterArceanHullRepairSystems_Name</Label>
    <String>Sistemas de Reparación de Casco</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterArceanHullRepairSystems_ShortDec</Label>
    <String>Mejora la durabilidad de nuestras naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterArceanHullRepairSystems_Dec</Label>
    <String>La misma tecnología de campo que usamos para fortalecer nuestras naves, ahora puede utilizarse para efectuar reparaciones parciales, enderezar y reforzar elementos estructurales dañados en batalla.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Warfare_Name</Label>
    <String>Beligerancia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Warfare_ShortDec</Label>
    <String>Permite la construcción de cascos de mayor tamaño.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Warfare_Dec</Label>
    <String>El traslado de nuestra construcción naval a entornos de microgravedad permitirá eventualmente la edificación de enormes estructuras. Aún no estamos allí, el primer paso iba a ser siempre el más desafiante.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDefensiveMeditation_Name</Label>
    <String>Meditación Defensiva</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDefensiveMeditation_ShortDec</Label>
    <String>Permite la edificación del Templo del Campeón.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDefensiveMeditation_Dec</Label>
    <String>El Templo del Campeón instruye a los Altarianos en las sutilezas de diversas técnicas marciales, y el porqué incluso una especie iluminada debe, a veces, usar la fuerza para proteger a los débiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Acquisition_Name</Label>
    <String>Adquisiciones</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Acquisition_ShortDec</Label>
    <String>Amplía el alcance de la base estelar y otorga una Fragata gratuita.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Acquisition_Dec</Label>
    <String>Nuestro negocio debe expandirse. Si la galaxia no nos brinda mundos vacíos para crecer, quizás debamos adquirirlos de terceros. Desarrollar ahora las herramientas y técnicas para ello es más que prudente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterJihadTech_Name</Label>
    <String>Yihad</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterJihadTech_ShortDec</Label>
    <String>Permite que la Guerra Santa comience.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterJihadTech_Dec</Label>
    <String>La galaxia está plagada de individuos de mente cerrada que rehúsan ver el Camino, incluso lo combaten. Deben ser tratados con severidad. Nuestra salvación depende de su conversión.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDevineFleets_Name</Label>
    <String>Flotas Divinas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDevineFleets_ShortDec</Label>
    <String>Permite la creación del Módulo de Soporte del Templo Divino.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDevineFleets_Dec</Label>
    <String>Templos Divinos pueden instalarse en recipientes correctamente ungidos, otorgando a todas las naves de una flota la certeza de luchar por una causa justa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterUnbrokenSpirt_Name</Label>
    <String>Espíritu Inquebrantable</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterUnbrokenSpirt_ShortDec</Label>
    <String>Potenciemos los puntos de vida de nuestras naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterUnbrokenSpirt_Dec</Label>
    <String>Nuestras tripulaciones han probado el látigo de la esclavitud, pero no se han quebrado. Ahora, ellos y sus naves pueden resistir incluso los embates más duros.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDefensiveDiscipline_Name</Label>
    <String>Disciplina Defensiva</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDefensiveDiscipline_ShortDec</Label>
    <String>Hace nuestras tripulaciones navales más eficaces en maniobras defensivas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDefensiveDiscipline_Dec</Label>
    <String>Nuestros pilotos han aprendido a vincularse con sus naves, y mediante pensamientos disciplinados, pueden maniobrarlas con una agilidad que supera ampliamente el control manual normal.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDefensiveTrance_Name</Label>
    <String>Trance Defensivo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDefensiveTrance_ShortDec</Label>
    <String>Potenciar enormemente la resistencia de nuestras naves ante daños.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDefensiveTrance_Dec</Label>
    <String>Algunos de nuestros pilotos más dotados han elevado la Disciplina Defensiva a un nuevo nivel. Pueden entrar en trance, fusionándose con sus naves, y controlarlas como si fueran su propio cuerpo. Así, logran atravesar intensos fuegos sin titubear.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterCommunicationsTech_Name</Label>
    <String>Gobernanza</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterCommunicationsTech_ShortDec</Label>
    <String>Permite la investigación de tecnologías de comunicación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterCommunicationsTech_Dec</Label>
    <String>Ya hemos vislumbrado indicios de que no estamos solos en esta galaxia. Esto implica un peligro increíble, pero quizás también una oportunidad. Sin embargo, recalquemos, un peligro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HyperwaveRadio_Name</Label>
    <String>Radio Hiperonda</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HyperwaveRadio_ShortDec</Label>
    <String>Permite comunicación instantánea a través de distancias infinitas, añade una Nave Insignia a tu flota.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HyperwaveRadio_Dec</Label>
    <String>Una civilización galáctica no puede existir si los mensajes tardan horas o años en enviarse y recibirse. La radio hiperonda proporciona una comunicación instantánea sin importar la distancia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialBureaucracy_Name</Label>
    <String>Burocracia Colonial</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialBureaucracy_ShortDec</Label>
    <String>Nos permite iniciar la construcción de Oficinas Burocráticas para gestionar nuestra creciente civilización.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialBureaucracy_Dec</Label>
    <String>Hemos superado la mera supervivencia en mundos lejanos. Ahora debemos prosperar allí. Crearemos una nueva forma de gobierno, ajustada a las necesidades organizativas de una colonia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PoliticalCapital_Name</Label>
    <String>Capital Político</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PoliticalCapital_ShortDec</Label>
    <String>Nos permite iniciar el comercio de Capital Diplomático.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PoliticalCapital_Dec</Label>
    <String>No basta que un gobierno sepa qué hacer o tenga los recursos para ello. Debe convencer a la gente para que le apoye en su gran visión.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SovereignImmunity_Name</Label>
    <String>Inmunidad Soberana</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SovereignImmunity_ShortDec</Label>
    <String>Nos permite emplear nuestros barcos comandantes más grandes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SovereignImmunity_Dec</Label>
    <String>Con un liderazgo suficientemente fuerte, algunos de nuestros barcos más grandes podrían ser considerados territorio soberano.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialLawAndPolicy_Name</Label>
    <String>Ley y Política Colonial</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialLawAndPolicy_ShortDec</Label>
    <String>Disminuye el delito en toda nuestra civilización.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialLawAndPolicy_Dec</Label>
    <String>Para que una colonia funcione, debe albergar a mucha gente, quienes no siempre concordarán. Necesitamos idear un sistema para manejar a las personas y sus numerosos pecados y defectos, un sistema lo suficientemente flexible para operar en diversos mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LeadershipRecruiting_Name</Label>
    <String>Reclutamiento de Liderazgo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LeadershipRecruiting_ShortDec</Label>
    <String>Comienza a emplear a tus líderos de manera más efectiva.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LeadershipRecruiting_Dec</Label>
    <String>El efecto multiplicador que un buen líder puede tener en su gente no debe subestimarse. Sus decisiones pueden hacer que todos a su alrededor sean más productivos. Debemos dejar de encontrar buenos líderes al azar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarCabinet_Name</Label>
    <String>Gabinete Interestelar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarCabinet_ShortDec</Label>
    <String>Pone a disposición más Ministros</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarCabinet_Dec</Label>
    <String>El Gabinete Interestelar se erige como el núcleo rector crucial de nuestra civilización galáctica. Compuesto por distinguidos ministros de departamentos clave como Salud, Defensa, Justicia, Producción y Finanzas. Juntos, dirigen hábilmente nuestra floreciente civilización multiestelar, equilibrando crecimiento, bienestar y prosperidad en numerosos sistemas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfCompliance_Name</Label>
    <String>Ministerio de Conformidad</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfCompliance_ShortDec</Label>
    <String>Desbloquea Prisiones Secretas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfCompliance_Dec</Label>
    <String>Nuestra civilidad alberga elementos indeseables que, actuando por sí solos, no nos son útiles. Sin embargo, una vez capturados, se convierten en valiosos activos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfFinance_Name</Label>
    <String>Ministerio de Finanzas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfFinance_ShortDec</Label>
    <String>Desbloquea el Ministerio de Finanzas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfFinance_Dec</Label>
    <String>Pese a nuestros discursos grandilocuentes, nada ocurriría sin el capital para cumplir promesas. Crearemos un departamento dedicado exclusivamente al bienestar de nuestra Tesorería.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarCurrency_Name</Label>
    <String>Moneda Interestelar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarCurrency_ShortDec</Label>
    <String>Permite la construcción de mercados en Estaciones Espaciales.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarCurrency_Dec</Label>
    <String>El trueque tiene sus fines, pero para que el comercio interplanetario florezca, necesitamos desarrollar una moneda cuyo valor sea reconocido, sin importar en qué manos o tentáculos repose.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoCommerce_Name</Label>
    <String>Comercio Xeno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoCommerce_ShortDec</Label>
    <String>Mejora los ingresos de tus mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoCommerce_Dec</Label>
    <String>Debemos reconsiderar muchas realidades básicas del comercio en nuestra civilización tan vasta. El envío gratuito simplemente no es factible a una escala de años luz, y nuestros compradores y vendedores apenas empiezan a entenderlo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoEconomics_Name</Label>
    <String>Economía Xeno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoEconomics_ShortDec</Label>
    <String>Mejora los ingresos de tus mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoEconomics_Dec</Label>
    <String>Se han desarrollado nuevas teorías clave para explicar las realidades del comercio interestelar. Ahora comprendemos mejor los costos de envío, los valores relativos de los objetos según su ubicación en el pozo gravitatorio y el valor potencial de los objetos para las especies alienígenas. Nuestra economía debe reflejar esta sabiduría recién adquirida.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TheInvisibleHand_Name</Label>
    <String>La Mano Invisible</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TheInvisibleHand_ShortDec</Label>
    <String>Mejora los ingresos en tus mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TheInvisibleHand_Dec</Label>
    <String>Durante mucho tiempo, el comercio interestelar ha estado bajo el dominio gubernamental y entidades centrales. Sin embargo, ahora irrumpen en el campo organizaciones más pequeñas y ágiles, aportando un nuevo grado de eficiencia y rentabilidad.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarBanking_Name</Label>
    <String>Banca Interestelar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarBanking_ShortDec</Label>
    <String>Mejora los ingresos de tus mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarBanking_Dec</Label>
    <String>¿Se puede afirmar verdaderamente la posesión de algo a años luz de distancia? Hasta hace poco, sólo las entidades más grandes y mejor armadas podían afirmarlo. Pero un nuevo sistema bancario permitirá la gestión segura de activos a lo largo de nuestra civilización para todos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FinancialSectors_Name</Label>
    <String>Sectores Financieros</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FinancialSectors_ShortDec</Label>
    <String>Mejora los ingresos de tus mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FinancialSectors_Dec</Label>
    <String>Nuestros economistas han concebido instrumentos financieros innovadores, cuyo valor se basa literalmente en efectos relativistas. Lamentablemente, su viabilidad demanda un poder mental y capital colosales. No obstante, aseguran que si logramos proporcionar eso, y además nos abstenemos de regularlo con excesiva rigidez, los beneficios podrían ser infinitos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EconomicSingularity_Name</Label>
    <String>Singularidad Económica</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EconomicSingularity_ShortDec</Label>
    <String>Mejora los ingresos de tus mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EconomicSingularity_Dec</Label>
    <String>La esencia de una singularidad económica es que el capital estará instantánea y precisamente donde debe estar cuando debe estarlo, conduciendo a una eficiencia económica perfecta. Más que teórico, nuestro conocimiento económico es tan avanzado que podríamos presenciar uno.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfTruth_Name</Label>
    <String>Ministerio de la Verdad</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfTruth_ShortDec</Label>
    <String>Habilita la Policía Secreta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfTruth_Dec</Label>
    <String>Una agencia gubernamental dedicada a garantizar la confianza y seguridad para todos los ciudadanos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DomesticPolicyDoctrine_Name</Label>
    <String>Doctrina de Política Doméstica</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DomesticPolicyDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Desbloquea nuevas políticas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DomesticPolicyDoctrine_Dec</Label>
    <String>A veces olvidamos que tras todas las cifras - recursos, dinero, barcos - hay personas reales con necesidades reales. Deberíamos examinar y hacer frente a estas necesidades para que las cifras importantes sigan creciendo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialGovernance_Name</Label>
    <String>Gobernanza Colonial</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialGovernance_ShortDec</Label>
    <String>Desbloquea nuevas políticas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialGovernance_Dec</Label>
    <String>Es crucial que las personas sientan que su voz es escuchada, incluso en situaciones que requieren un control centralizado como una colonia. Esta nueva forma de gobierno colonial debería elevar el ánimo y aumentar la productividad.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfHealth_Name</Label>
    <String>Ministerio de Salud</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfHealth_ShortDec</Label>
    <String>Desbloquea el Ministerio de Salud.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfHealth_Dec</Label>
    <String>Prever que la vida en mundos alienígenas tensionaría nuestra salud era de esperarse. Quizás debimos preverlo con más vehemencia. Un nuevo Ministerio, dedicado a la salud de nuestra gente, garantizará que continuemos teniendo una población feliz y en crecimiento.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfJustice_Name</Label>
    <String>Ministerio de Justicia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfJustice_ShortDec</Label>
    <String>Desbloquea el Ministerio de Justicia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfJustice_Dec</Label>
    <String>Si no somos cautelosos, piratas y criminales drenarán nuestro comercio. Un ministerio de ley garantiza que esto se detenga, o al menos se dirija a los criminales de nuestra elección.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfCulture_Name</Label>
    <String>Ministerio de Cultura</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfCulture_ShortDec</Label>
    <String>Desbloquea el Ministerio de Cultura.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfCulture_Dec</Label>
    <String>Denominar a nuestras exportaciones culturales como 'poder blando' las subestima peligrosamente. Nuestra cultura, más que la fuerza bruta, difundirá nuestra influencia, valores y estilo de vida por toda la galaxia. Y este nuevo departamento gubernamental lo garantizará.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoEntertainment_Name</Label>
    <String>Entretenimiento Xeno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoEntertainment_ShortDec</Label>
    <String>Inicia la especialización de Entretenedores en nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoEntertainment_Dec</Label>
    <String>No debería requerir más que unos pequeños ajustes a nuestros medios para hacerlos más agradables a los seres extraterrestres. Traducciones integradas, ubicación de productos interculturales y paletas corregidas en UV e infrarrojo serán un buen comienzo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalInfluence_Name</Label>
    <String>Influencia Cultural</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalInfluence_ShortDec</Label>
    <String>Iniciemos la expansión de nuestra influencia en la galaxia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalInfluence_Dec</Label>
    <String>Ahora que los pueblos de la galaxia están enganchados a nuestros medios, aprovechemos su entusiasmo para difundir aún más nuestros valores. Campañas de mensajes sutiles, apoyos oportunos y efectos subliminales de buen gusto garantizarán que nuestros valores se conviertan en los valores de la galaxia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalOutreach_Name</Label>
    <String>Divulgación Cultural</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalOutreach_ShortDec</Label>
    <String>Comienza a esparcir nuestra influencia por la galaxia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalOutreach_Dec</Label>
    <String>Durante demasiado tiempo, nuestras iniciativas culturales se han centrado en lo más accesible, captando el interés solo de los extraterrestres más fácilmente impresionables. Ha funcionado, pero al ajustar nuestra producción cultural a gustos alienígenas más refinados, seguramente veremos mayores efectos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarEmigration_Name</Label>
    <String>Emigración Estelar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarEmigration_ShortDec</Label>
    <String>Comienza a esparcir nuestra influencia a través de la galaxia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarEmigration_Dec</Label>
    <String>Debemos eliminar las barreras -legales, sociales, económicas- que impiden a nuestra gente establecerse fuera de nuestra civilización. No será una pérdida, sino una ganancia, una emigración que propagará nuestra civilización más allá de lo que podríamos hacer nosotros mismos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalAssimilation_Name</Label>
    <String>Asimilación Cultural</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalAssimilation_ShortDec</Label>
    <String>Comienza a esparcir nuestra influencia por la galaxia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalAssimilation_Dec</Label>
    <String>Al acoger con más facilidad a los recién llegados en nuestras prácticas culturales y modos de vida, forjaremos defensores de nuestra civilización. Defensores que parecen y hablan como los extraterrestres a su alrededor, y son aún más convincentes por ello.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarResorts_Name</Label>
    <String>Resorts Estelares</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarResorts_ShortDec</Label>
    <String>Ofrece el entretenimiento más popular para tus mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarResorts_Dec</Label>
    <String>Al integrar con facilidad a los recién llegados en nuestras prácticas culturales y estilos de vida, crearemos defensores de nuestra civilización. Defensores que se parecen y hablan como los extraterrestres a su alrededor, y son aún más convincentes por ello.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalDomination_Name</Label>
    <String>Dominación Cultural</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalDomination_ShortDec</Label>
    <String>Comienza a esparcir nuestra influencia por la galaxia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalDomination_Dec</Label>
    <String>La imitación es más que un sincero halago, es una forma de conquista. Si los seres de mundos ajenos empiezan a hablar, actuar y pensar como nosotros, se convierten en nosotros.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalAffinity_Name</Label>
    <String>Afinidad Cultural</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalAffinity_ShortDec</Label>
    <String>Comencemos a esparcir nuestra Influencia a lo largo de la galaxia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalAffinity_Dec</Label>
    <String>Un reciente estudio longitudinal ha desvelado el impacto de nuestra cultura en mentes alienígenas. Usaremos este conocimiento, unido a la última investigación de mercado sobre colores parpadeantes rápidos, para crear medios más atractivos que nunca. Pues ahora sabemos lo que les gusta más de lo que ellos mismos saben.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SharedIdeology_Name</Label>
    <String>Ideología Compartida</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SharedIdeology_ShortDec</Label>
    <String>Hagamos única nuestra civilización.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SharedIdeology_Dec</Label>
    <String>Un nuevo estudio longitudinal ha revelado el impacto de nuestra cultura en mentes alienígenas. Usaremos este conocimiento, junto con la última investigación de mercado sobre colores parpadeantes rápidamente, para crear medios más atractivos que nunca. Ahora conocemos sus preferencias mejor que ellos mismos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalConquest_Name</Label>
    <String>Conquista Cultural</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalConquest_ShortDec</Label>
    <String>Amplía enormemente la difusión de la influencia de nuestras colonias. (Piedra Angular)</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalConquest_Dec</Label>
    <String>Para ser claros: No estamos controlando mentes, es algo superior. Les estamos mostrando a los extraterrestres una mejor forma de vida, la nuestra. Son sus propias mentes las que llegan a estas conclusiones.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KaxxCryptography_Name</Label>
    <String>Criptografía Kaxx</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KaxxCryptography_ShortDec</Label>
    <String>Desentraña un enigma que los Kaxx han intentado descifrar durante décadas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KaxxCryptography_Dec</Label>
    <String>Los Kaxx descubrieron una criatura durmiendo en el corazón de su mundo. Alrededor del capullo encontraron diagramas y marcas extrañas. ¿Habrán de significar algo?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTranslatorTech_Name</Label>
    <String>Traductor Universal</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTranslatorTech_ShortDec</Label>
    <String>Nos permite iniciar la comunicación con extraterrestres y utilizar el Bazar Galáctico.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTranslatorTech_Dec</Label>
    <String>Los mismos patrones de codificación se repiten en los idiomas, incluso en aquellos que evolucionaron a años luz de distancia. Tras estudiar suficientes lenguas alienígenas para confirmar nuestras teorías, nuestros científicos pueden crear un traductor universal.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTranslatorTech_Req1</Label>
    <String>Debe tener contacto con una especie alienígena.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ForeignAffairs_Name</Label>
    <String>Asuntos Exteriores</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ForeignAffairs_ShortDec</Label>
    <String>Potenciar nuestras habilidades diplomáticas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ForeignAffairs_Dec</Label>
    <String>Lo más fatal en diplomacia es ser sorprendido. Una negociación idónea tiene todas sus charlas y debates delineados con antelación. Este nuevo ministerio, consagrado al estudio de nuestras interacciones con civilizaciones alienígenas, garantizará que evitamos cualquier traspié.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Diplomacy_Name</Label>
    <String>Diplomacia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Diplomacy_ShortDec</Label>
    <String>Potenciemos nuestras habilidades diplomáticas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Diplomacy_Dec</Label>
    <String>Creíamos entender la diplomacia desde nuestra historia, tratando con los de nuestra especie. Pero la diplomacia con extraterrestres es infinitamente más compleja, necesitando conocimientos y formación especializados para siquiera empezar. La mera etiqueta del apretón de manos parece casi imposible.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Espionage_Name</Label>
    <String>Espionaje</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Espionage_ShortDec</Label>
    <String>Potenciar nuestras habilidades diplomáticas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Espionage_Dec</Label>
    <String>No esperamos que los extraterrestres jueguen limpio con nosotros, ni ellos esperarán o recompensarán la misma ingenuidad en nosotros. Ya sea adquiriendo información, tecnologías o preparándonos para la guerra, debemos estar listos para utilizar cualquier medio a nuestro alcance, incluido el espionaje.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TradePacts_Name</Label>
    <String>Pactos Comerciales</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TradePacts_ShortDec</Label>
    <String>Potenciar nuestras habilidades diplomáticas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TradePacts_Dec</Label>
    <String>Aunque parezca sencillo, un pacto de comercio interestelar implica una cantidad vertiginosa de detalles. Solo si se realiza correctamente, tanto nosotros como nuestros contrapartes alienígenas, nos beneficiaremos generosamente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Alliances_Name</Label>
    <String>Alianzas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Alliances_ShortDec</Label>
    <String>Aumentemos nuestras habilidades diplomáticas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Alliances_Dec</Label>
    <String>Hay horrores en esta galaxia, seres y razas belicosos. Tendremos mejor oportunidad de resistir si nos unimos a nuestros vecinos más razonables.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Eminence_Name</Label>
    <String>Eminencia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Eminence_ShortDec</Label>
    <String>Potenciar nuestras habilidades diplomáticas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Eminence_Dec</Label>
    <String>Podemos hacer más que coexistir con nuestros vecinos. Podemos florecer. Eminencia describe el apogeo de las relaciones diplomáticas, un pacto entre especies tan completo que roza la simbiosis.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoReligions_Name</Label>
    <String>Religiones Xeno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoReligions_ShortDec</Label>
    <String>La fe podría guiarnos hacia la próxima era.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoReligions_Dec</Label>
    <String>En tiempos inciertos como estos, nuestro pueblo se cuestiona nuestro lugar en el cosmos. Necesitamos un nuevo faro guiado tanto por verdades interestelares como por nuestra propia historia y las palabras de nuestros grandes profetas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DivineEssence_Name</Label>
    <String>Esencia Divina</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DivineEssence_ShortDec</Label>
    <String>Podemos fundirnos con el universo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DivineEssence_Dec</Label>
    <String>Tantas cosas que antes nos confundían ahora son claras. Nuestra carrera hacia las estrellas no tiene que conducir a una era de confusión y decadencia moral. Solo necesitábamos una perspectiva galáctica para ver la veracidad de nuestros valores.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoTheology_Name</Label>
    <String>Teología Xeno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoTheology_ShortDec</Label>
    <String>La fe podría guiarnos hacia la próxima era.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoTheology_Dec</Label>
    <String>La salud moral de nuestra gente es demasiado valiosa para dejarla al azar. Debemos dedicar esfuerzo y recursos reales para fortalecer a nuestro pueblo, no solo externamente, sino también internamente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorOrigins_Name</Label>
    <String>Orígenes Precursor</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorOrigins_ShortDec</Label>
    <String>La investigación de sistemas antiguos podría desbloquear nuevas naves para nuestros Comandantes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorOrigins_Dec</Label>
    <String>Los Precursores eran más que extraterrestres, más que otra civilización que pisó estas estrellas antes que nosotros. Aparecen en nuestros textos religiosos, aunque sea en metáforas. Nuestra fe no es solo un manual moral. Podría ser un mapa de nuestro pasado y futuro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MithrilarianEpics_Name</Label>
    <String>Epopeyas Mithrilarianas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MithrilarianEpics_ShortDec</Label>
    <String>La fe podría guiarnos hacia la próxima era.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MithrilarianEpics_Dec</Label>
    <String>Antes de los Precursores existían los Mithrilar. Parece que sus actos y tecnología forjaron nuestra realidad. Aunque, tal vez 'actos' no sea la palabra correcta, los Mithrilar eran seres extraños. Debemos indagar más. Pero incluso este conocimiento parcial nos ha otorgado una inmensa fuerza interior.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MascrinthusAndDraginol_Name</Label>
    <String>Mascrinthus y Draginol</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MascrinthusAndDraginol_ShortDec</Label>
    <String>La fe podría guiarnos hacia la próxima era.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MascrinthusAndDraginol_Dec</Label>
    <String>Entre los Mithrilar, dos sobresalen: Draginol y Mascrinthus. Amigos, quizás enemigos, o en una relación incomprensible para nosotros. Sus acciones, o incluso su mera existencia, han conducido a todo esto. Seres inmensamente antiguos, pero parece que los conocemos. Como si siempre hubieran estado con nosotros.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TradeNetworks_Name</Label>
    <String>Redes de Comercio</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TradeNetworks_ShortDec</Label>
    <String>Inicia la construcción de redes comerciales.

Ofrece un [HS=HS_Freighter]Carguero[/HS] sin costo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TradeNetworks_Dec</Label>
    <String>No debemos ser torpes en la gestión del comercio; la brusquedad merma las ganancias para todos. Pero tampoco podemos dejarlo todo en manos del sector privado. Nuestros socios comerciales alienígenas contarán, sin duda, con la ayuda de sus gobiernos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarTrade_Name</Label>
    <String>Comercio Interestelar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarTrade_ShortDec</Label>
    <String>Amplía el alcance de nuestras redes comerciales.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarTrade_Dec</Label>
    <String>El comercio intergaláctico plantea retos a resolver: distancias enormes, formas de pago, términos de entrega, entre otros. Incluso, acordar adaptadores de energía compatibles es un desafío.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PreferredLending_Name</Label>
    <String>Préstamos Preferidos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PreferredLending_ShortDec</Label>
    <String>Ampliar el alcance de nuestras redes comerciales.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PreferredLending_Dec</Label>
    <String>El comercio fluye con facilidad si se incluye el crédito, minimizando las dificultades de pagos. Pero el crédito requiere confianza, y establecerla con extraterrestres precisa de cautela. Habrá que idear sistemas singulares para su gestión.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OpenTradePolicy_Name</Label>
    <String>Política de Comercio Abierto</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OpenTradePolicy_ShortDec</Label>
    <String>Amplía el alcance de nuestras redes comerciales.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OpenTradePolicy_Dec</Label>
    <String>Eliminar los frenos de la política comercial de nuestra civilización conlleva grandes riesgos. Aunque el potencial de beneficio es enorme, debemos garantizar primero que contamos con suficiente información y políticas de monitoreo adecuadas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GalacticTrade_Name</Label>
    <String>Comercio Galáctico</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GalacticTrade_ShortDec</Label>
    <String>Amplíe el alcance de nuestras redes comerciales.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GalacticTrade_Dec</Label>
    <String>Nunca antes habíamos comerciado así. En cualquier rincón de la galaxia puedes encontrar los productos de nuestra civilización. A cambio, los tesoros galácticos llegan frescos a nuestra puerta, a un precio bastante razonable. Hemos dominado el comercio como pocos seres antes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfTourism_Name</Label>
    <String>Ministerio de Turismo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfTourism_ShortDec</Label>
    <String>Invertir en turismo atraerá a más turistas, y su dinero, a nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MinistryOfTourism_Dec</Label>
    <String>Descuentos fiscales, campañas publicitarias coordinadas, inversión en infraestructuras compartidas son algunas acciones que un departamento centralizado de turismo podría hacer por nosotros. Debemos invertir ahora y cosechar las recompensas después.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarTourism_Name</Label>
    <String>Turismo Interestelar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarTourism_ShortDec</Label>
    <String>Invertir en turismo atraerá más turistas y su dinero a nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarTourism_Dec</Label>
    <String>Nuestros mundos poseen maravillas por doquier, desde belleza natural hasta atracciones culturales únicas. Deberíamos abrir puertas para que visitantes de otros mundos disfruten de nuestras riquezas. Y, por supuesto, dejen su dinero tras ellos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OpenImmigration_Name</Label>
    <String>Apertura Migratoria</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OpenImmigration_ShortDec</Label>
    <String>Invertir en turismo atraerá más turistas y su dinero a nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OpenImmigration_Dec</Label>
    <String>Si facilitamos la visita de extraterrestres a nuestros mundos, traerán su riqueza consigo. Probablemente existan otros beneficios culturales, seguramente. Pero los contables parecen emocionados con el dinero.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WondersOfTheGalaxy_Name</Label>
    <String>Maravillas de la Galaxia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WondersOfTheGalaxy_ShortDec</Label>
    <String>Invertir en Turismo atraerá más turistas y su dinero a nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WondersOfTheGalaxy_Dec</Label>
    <String>Deberíamos edificar un lugar de tal magnitud y belleza que atraiga irresistiblemente a la gente de todo el espacio conocido, para maravillarse de su singularidad. Y una vez hecho, construir otro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GalacticRecruitment_Name</Label>
    <String>Reclutamiento Galáctico</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GalacticRecruitment_ShortDec</Label>
    <String>Invertir en turismo atraerá más turistas y sus riquezas a nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GalacticRecruitment_Dec</Label>
    <String>Siempre hemos promocionado las maravillas y el gran valor cultural de nuestra civilización. Pero ahora hacemos más, no simplemente mostrando pasivamente lo que ofrecemos, sino buscando explícitamente a extranjeros y alienígenas más receptivos a los encantos de nuestra civilización.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticTourism_Name</Label>
    <String>Turismo Exótico</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticTourism_ShortDec</Label>
    <String>Potencia nuestras capacidades turísticas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticTourism_Dec</Label>
    <String>Para el verdadero estudiante de nuestra civilización -extraterrestre u otro- no basta con visitar nuestros grandes sitios culturales. Necesitan vivir nuestras vidas, presenciar los grandes eventos de nuestra historia con su propia mirada. Y ahora, con las últimas tecnologías de estimulación cortical inmersiva, pueden hacer precisamente eso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UpgradedLasers_Name</Label>
    <String>Amplificación del Espectro</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UpgradedLasers_ShortDec</Label>
    <String>Perfecciona nuestras armas láser.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UpgradedLasers_Dec</Label>
    <String>Nuestros exploradores han hallado sistemas láser alienígenas. Con tiempo, nuestros científicos podrán integrarlos a nuestra tecnología.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UpgradedMissiles_Name</Label>
    <String>Dos Etapas de Detonaciones</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UpgradedMissiles_ShortDec</Label>
    <String>Mejora nuestras armas de misiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UpgradedMissiles_Dec</Label>
    <String>Nuestros exploradores han hallado sistemas de misiles alienígenas. Con tiempo suficiente, nuestros científicos podrían integrarlos a nuestra tecnología.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UpgradedKinetic_Name</Label>
    <String>Munición Serrada</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UpgradedKinetic_ShortDec</Label>
    <String>Mejora nuestras armas cinéticas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UpgradedKinetic_Dec</Label>
    <String>Nuestros exploradores han hallado sistemas cinéticos alienígenas. Con suficiente tiempo, nuestros científicos podrán integrarlos en nuestra tecnología.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DreadlordWeapons_Name</Label>
    <String>Armas del Señor del Terror</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DreadlordWeapons_ShortDec</Label>
    <String>La tecnología del Señor del Terror potenciará nuestras armas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DreadlordWeapons_Dec</Label>
    <String>Nuestros exploradores han hallado armas del Señor del Terror. Con tiempo, nuestros científicos podrán integrarlas a nuestra tecnología.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterMajestyTech_Name</Label>
    <String>Majestuosidad</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterMajestyTech_ShortDec</Label>
    <String>Permite la formación de tratados de asimilación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterMajestyTech_Dec</Label>
    <String>La galaxia ansía creer cada palabra nuestra. Tal es nuestra reputación que mundos enteros suplican unirse a nuestra cultura. La pluma no solo venció a la espada; la humilló.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDigitalExchange_Name</Label>
    <String>Intercambio Digital</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDigitalExchange_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta la eficacia del comercio entre colonias y otras especies.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterDigitalExchange_Dec</Label>
    <String>Aumenta la eficacia del comercio entre colonias y otras especies.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorStudies_Name</Label>
    <String>Estudios Precursores</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorStudies_ShortDec</Label>
    <String>Amplía la investigación Precursora, permitiéndonos aprovechar más su tecnología.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorStudies_Dec</Label>
    <String>Al estudiar algunas reliquias Precursoras, hemos detectado patrones que nos permitieron construir un marco que debería ayudar enormemente a futuras investigaciones Precursoras.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorEngineering_Name</Label>
    <String>Ingeniería Precursora</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorEngineering_ShortDec</Label>
    <String>Potencia la investigación de los Precursores, permitiéndonos aprovechar más su tecnología.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorEngineering_Dec</Label>
    <String>Ahora podemos intentar recrear algo de la tecnología Precursora. Se requiere equipo de fabricación altamente avanzado para seguir este trabajo, pero los beneficios para nuestros demás programas de investigación podrían ser incalculables.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterThePathTech_Name</Label>
    <String>El Sendero</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterThePathTech_ShortDec</Label>
    <String>Permite la edificación del Templo y Ministerio Krynniac.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterThePathTech_Dec</Label>
    <String>El Camino es la doctrina primordial de la antigua religión Krynniac. Son las enseñanzas, ideales y leyes esenciales por las que los Krynn deben regirse para acercarse al verdadero Sentido del universo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTheCallingTech_Name</Label>
    <String>El Llamado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTheCallingTech_ShortDec</Label>
    <String>Permite la construcción de la Misión Krynniac.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTheCallingTech_Dec</Label>
    <String>Una vez que un Krynn ha iniciado el Camino, el siguiente paso es encontrar su Llamado. A través de su servicio a este Llamado, el Krynn contribuye a la meta suprema de nuestra gente, difundiendo la Vía Krynniac.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTheOrderTech_Name</Label>
    <String>La Orden</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTheOrderTech_ShortDec</Label>
    <String>Permite la construcción del Orden y Santuario Krynniac.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTheOrderTech_Dec</Label>
    <String>Las Órdenes Krynniacas se fundaron para asistir a Krynn en su último paso por la Senda y hallar el Camino. Estas Órdenes son el pegamento que mantiene a Krynn unido, garantizando que todos hallarán eventualmente el Camino Krynniaco.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTheWayTech_Name</Label>
    <String>El Camino</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTheWayTech_ShortDec</Label>
    <String>Permite la construcción del Oráculo Krynniac.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTheWayTech_Dec</Label>
    <String>Al final del Sendero se halla el Camino. Este desvela la verdad de nuestro universo a quienes lo contemplan, e ilumina a los elegidos para asistir a otros en su recorrido, hasta que todos los seres coexistan en unidad.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterBlackMarketTech_Name</Label>
    <String>Mercado Negro</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterBlackMarketTech_ShortDec</Label>
    <String>Construyamos un Mercado Negro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterBlackMarketTech_Dec</Label>
    <String>A pesar de nuestros esfuerzos, otros suelen adquirir diversas sumas de dinero. Al brindarles un espacio para comerciar, podemos aumentar su productividad, mejorando la manufactura e investigación. Y tomar su dinero.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterXenoAnthropology_Name</Label>
    <String>Antropología Xeno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterXenoAnthropology_ShortDec</Label>
    <String>Permite la edificación del Centro de Antropología Xeno.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterXenoAnthropology_Dec</Label>
    <String>Al explorar los nativos de este universo, podemos interactuar con ellos de manera más eficaz. También nos permite enseñarles nuestra forma correcta de hacer las cosas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterUniversalOutreach_Name</Label>
    <String>Alcance Universal</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterUniversalOutreach_ShortDec</Label>
    <String>Permite la construcción del Centro Universal de Alcance.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterUniversalOutreach_Dec</Label>
    <String>Hemos dominado los caminos del Universo. Ahora, nuestra sabiduría nos permite interactuar con los nativos, extendiendo aún más nuestra influencia galáctica.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterFutureStudies_Name</Label>
    <String>Estudios Futuros</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterFutureStudies_ShortDec</Label>
    <String>Permite la creación del Centro de Estudios Futuros.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterFutureStudies_Dec</Label>
    <String>Estudiando lo que sabemos del futuro, logramos influir en el destino de esta dimensión.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Marketing_Name</Label>
    <String>Mercadotecnia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Marketing_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta la renta de nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Marketing_Dec</Label>
    <String>Nuestros locales y mercados son más que un lugar para obtener ganancias, aunque ciertamente lo hacen. Son también el rostro público de nuestra empresa, la representación más fiel de lo que somos, y ayudan a difundir nuestra influencia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MarketingMasters_Name</Label>
    <String>Maestros de Marketing</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MarketingMasters_ShortDec</Label>
    <String>Se incrementa la renta de nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MarketingMasters_Dec</Label>
    <String>A lo largo de la galaxia, la vida consciente habla de las maravillas en un complejo de Mundo Iridio. Brindando la experiencia de consumo definitiva, los Mundos Iridio impulsa la economía de sus mundos anfitriones como pocas estructuras.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterThePathofShadows_Name</Label>
    <String>La Senda de las Sombras</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterThePathofShadows_ShortDec</Label>
    <String>Permite la construcción del Templo Sombra.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterThePathofShadows_Dec</Label>
    <String>Siempre han existido aquellos que no hallan el Camino, y algunos incluso amenazan su existencia. Para combatir estas influencias, la fe Krynniac ha instaurado el Camino de las Sombras, cuyos seguidores preservan la prosperidad de los Krynn a su manera.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterShadowEnforcers_Name</Label>
    <String>Vigilantes de las Sombras</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterShadowEnforcers_ShortDec</Label>
    <String>Permite la construcción del Templo de Cumplimiento.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterShadowEnforcers_Dec</Label>
    <String>El Sendero no permite explotación sin autorización. Se concede a los que caminan el Sendero de las Sombras, libres para recaudar diezmos de comerciantes y banqueros devotos para asegurar que sus negocios no sufran infortunios.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterShadowTrade_Name</Label>
    <String>Comercio de Sombras</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterShadowTrade_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta los ingresos de las rutas comerciales, permitiendo el comercio de mercancías dudosas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterShadowTrade_Dec</Label>
    <String>El Camino de las Sombras enseña que los incrédulos se autodestruirán si obtienen lo que más desean. Con la mercancía adecuada, nuestros comerciantes pueden beneficiarse de la glotonería de sus clientes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterKrynnConversionTech_Name</Label>
    <String>Conversión Krynniac</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterKrynnConversionTech_ShortDec</Label>
    <String>Aumentar los ingresos turísticos e influencia en todos nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterKrynnConversionTech_Dec</Label>
    <String>Nuestro dominio del turismo finalmente rinde frutos. Todos los que nos visitan se ven impregnados del deseo de regresar a su hogar y elogiar las virtudes del Camino a su gente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Master_Dec</Label>
    <String>c</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ProcessorUpgrades_Name</Label>
    <String>Actualizaciones del Procesador</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ProcessorUpgrades_ShortDec</Label>
    <String>Potencia la inteligencia de nuestros ciudadanos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ProcessorUpgrades_Dec</Label>
    <String>Liberada de las restricciones de la carne, una tecnología puede mejorar a todos nuestros ciudadanos al unísono.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PredictiveProcessors_Name</Label>
    <String>Procesadores Predictivos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PredictiveProcessors_ShortDec</Label>
    <String>Potencia la inteligencia de nuestros ciudadanos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PredictiveProcessors_Dec</Label>
    <String>Liberada de las ataduras de la carne, una tecnología puede perfeccionar a todos nuestros ciudadanos de golpe.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ReinforcedCore_Name</Label>
    <String>Núcleo Reforzado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ReinforcedCore_ShortDec</Label>
    <String>Potencia la diligencia de nuestros ciudadanos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ReinforcedCore_Dec</Label>
    <String>Hemos perfeccionado el diseño de nuestros ciudadanos. Y tenemos la capacidad de actualizar a nuestros actuales ciudadanos con el diseño mejorado.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AmbientEnergy_Name</Label>
    <String>Energía Ambiental</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AmbientEnergy_ShortDec</Label>
    <String>Potencia la diligencia de nuestros ciudadanos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AmbientEnergy_Dec</Label>
    <String>Aprovechando la energía del universo, nuestros ciudadanos reducen su necesidad de descanso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Starbases_Name</Label>
    <String>Estaciones Estelares</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Starbases_ShortDec</Label>
    <String>Nos permite empezar a construir Estaciones Estelares.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Starbases_Dec</Label>
    <String>Lejos de ser un mero puesto en órbita, una base estelar es la extensión de nuestra civilización, albergando todo lo que nos define. Incluyendo, nada casualmente, nuestra asombrosa capacidad defensiva y de construcción de naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ModuleAssembly_Name</Label>
    <String>Módulos de la Base Estelar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ModuleAssembly_ShortDec</Label>
    <String>Nos permite comenzar a construir Módulos en nuestros Astilleros.[BR][BR]Proporciona dos [HS=HS_Constructor]Constructores[/HS] gratuitos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ModuleAssembly_Dec</Label>
    <String>Las estaciones estelares se mejoran mediante módulos. Esta tecnología permite a nuestros astilleros y mundos centrales producir dichos módulos, que luego se añaden a una Estación Estelar seleccionada.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarbaseRefinery_Name</Label>
    <String>Refinería Estelar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarbaseRefinery_ShortDec</Label>
    <String>Mejora las capacidades de fabricación de nuestras estaciones estelares.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarbaseRefinery_Dec</Label>
    <String>Nuestra civilización tiene un alcance finalmente limitado por el combustible. Mejoraremos dramáticamente ese alcance si empezamos a refinar ese combustible más arriba en el pozo gravitatorio.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarbaseComStack_Name</Label>
    <String>Torre de Comunicaciones de Starbase</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarbaseComStack_ShortDec</Label>
    <String>Potencia las capacidades de fabricación de nuestras bases estelares.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarbaseComStack_Dec</Label>
    <String>Pocos ponderan la vasta comunicación y coordinación logística necesaria para sostener nuestra civilización en su expansión estelar. Este perfeccionado sistema de comunicación simplificará enormemente esa labor.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarbaseDefenseGrid_Name</Label>
    <String>Defensa Estelar de la Base</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarbaseDefenseGrid_ShortDec</Label>
    <String>Mejora las capacidades de fabricación de nuestras estaciones estelares.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StarbaseDefenseGrid_Dec</Label>
    <String>Una estación espacial proporciona el anclaje perfecto para nuestros esfuerzos de defensa orbital, a través de plataformas de armas y un centro de comunicaciones. Con una red de defensa dedicada, se convertirá en una barrera formidable para cualquiera que intente dañar a nuestra gente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MiningMissions_Name</Label>
    <String>Misiones Mineras</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MiningMissions_ShortDec</Label>
    <String>Contrata civiles para recolectar nuestros recursos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MiningMissions_Dec</Label>
    <String>Las materias primas para naves, bases estelares y todo lo demás, están allí. Solo debemos encontrarlas. Esta misión reforzará nuestra determinación para lograrlo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticMineralMissions_Name</Label>
    <String>Misiones de Minerales Exóticos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticMineralMissions_ShortDec</Label>
    <String>Contratemos civiles para recolectar recursos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticMineralMissions_Dec</Label>
    <String>Independientemente del proceso de fabricación estudiado, los mismos minerales aparecen una y otra vez como limitaciones en nuestra capacidad productiva. Esta misión nos ayudará a encontrar más de estos recursos cruciales y exóticos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RareCrystalMissions_Name</Label>
    <String>Misiones de Cristales Raros</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RareCrystalMissions_ShortDec</Label>
    <String>Contratemos civiles para recolectar recursos para nosotros.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_RareCrystalMissions_Dec</Label>
    <String>Nuestra civilidad cada vez más, depende de reacciones exóticas moduladas por cristales raros para su riqueza, felicidad y prosperidad. Redoblaremos esfuerzos para hallar estos preciados objetos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalOutreachMissions_Name</Label>
    <String>Misiones de Divulgación Cultural</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalOutreachMissions_ShortDec</Label>
    <String>Contrata civiles para difundir nuestro mensaje.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CulturalOutreachMissions_Dec</Label>
    <String>Tomaremos lo mejor de nuestra cultura, o al menos sus aspectos más vendibles, y los mostraremos a nuestros vecinos. Y nos amarán por ello.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AsteroidMining_Name</Label>
    <String>Minería de Asteroides</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AsteroidMining_ShortDec</Label>
    <String>Nos permite comenzar a construir Mineros de Asteroides que aumentan la producción de nuestro mundo.[BR][BR]Proporciona dos [HS=HS_AsteroidMiner]Mineros de Asteroides[/HS] gratuitos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AsteroidMining_Dec</Label>
    <String>Cualquiera con una nave espacial y pésimas habilidades de pilotaje puede destrozar una roca. Pero extraer recursos útiles en el proceso requiere una planificación meticulosa y habilidad.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AnomalyDetection_Name</Label>
    <String>Detección de Anomalías</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AnomalyDetection_Extended_Name</Label>
    <String>Mayor Detección de Anomalías</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AnomalyDetection_ShortDec</Label>
    <String>Descubre nuevas anomalías en el universo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AnomalyDetection_Dec</Label>
    <String>El hallazgo de una nueva anomalía es un instante crucial y emocionante para una civilización. Deberíamos intensificar nuestra búsqueda de más de estos beneficios.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtificialGravity_Name</Label>
    <String>Gravedad Artificial</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtificialGravity_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta la velocidad de movimiento en 1.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArtificialGravity_Dec</Label>
    <String>Estrictamente hablando, no generamos gravedad, más bien la canalizamos. Pero si lo hacemos, la vida extraterrestre será más segura y productiva.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HyperdriveOptomization_Name</Label>
    <String>Optimización del Hyperdrive</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HyperdriveOptomization_ShortDec</Label>
    <String>Potenciemos los movimientos de nuestras naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HyperdriveOptomization_Dec</Label>
    <String>Ya no basta con viajar más rápido que la luz. Necesitamos ir más allá, más rápido. Y con las últimas modificaciones propuestas a nuestras hiperimpulsiones, deberíamos poder hacer exactamente eso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WarpTheory_Name</Label>
    <String>Teoría de la Distorsión</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WarpTheory_ShortDec</Label>
    <String>Potenciar las maniobras de nuestras naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WarpTheory_Dec</Label>
    <String>Nuestros físicos, tras observar los efectos del hiperimpulso durante un tiempo, creen que se puede desarrollar una forma de propulsión más avanzada basada en el principio de burbujas de hiperspacio anidadas en un sistema que denominan 'deformación'.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SlipstreamDrive_Name</Label>
    <String>Impulsor de Corriente Deslizante</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SlipstreamDrive_ShortDec</Label>
    <String>Aumentar los movimientos de nuestras naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SlipstreamDrive_Dec</Label>
    <String>Desde hace tiempo se entiende que un objeto a velocidad warp experimenta menos resistencia al viajar tras otro. Sin embargo, una nueva propulsión podría permitir que un buque viaje eficazmente en su propio rastro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceScanning_Name</Label>
    <String>Escaneo de Subespacio</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceScanning_ShortDec</Label>
    <String>Mejora nuestros sensores, nos permite detectar corrientes de subespacio.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceScanning_Dec</Label>
    <String>Se requiere un enfoque sistemático al escanear, pero la práctica es más difícil en el subespacio, donde las nociones básicas de distancia y rotación no son de gran utilidad. Se necesita una nueva forma de matemáticas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceStreaming_Name</Label>
    <String>Transmisión de Subespacio</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceStreaming_ShortDec</Label>
    <String>Permite viajar a través de Corrientes de Subespacio.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceStreaming_Dec</Label>
    <String>Dentro del tejido del subespacio existen 'canales' donde la información fluye con más facilidad. Al persuadir a nuestros sensores para imitar esta conducta, deberíamos poder aumentar su eficiencia dramáticamente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialPolicies_Name</Label>
    <String>Políticas Coloniales</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialPolicies_ShortDec</Label>
    <String>Desbloquea la pantalla de Civilización y nos permite asignar políticas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ColonialPolicies_Dec</Label>
    <String>Desbloquea la pantalla de Civilización y nos permite asignar políticas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DeepFieldSensors_Name</Label>
    <String>Sensores de Campo Profundo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DeepFieldSensors_ShortDec</Label>
    <String>Amplía el alcance de nuestros sensores.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DeepFieldSensors_Dec</Label>
    <String>Los Sensores de Campo Profundo funcionan extendiendo los principios de incertidumbre cuántica al subsuelo. En esencia, observando a observadores hipotéticos que a su vez observan cosas muy reales, podemos inferir más sobre objetos a mayores distancias que antes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceProjection_Name</Label>
    <String>Proyección de Subespacio</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceProjection_ShortDec</Label>
    <String>Incorpora sensores avanzados a nuestras estaciones estelares.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceProjection_Dec</Label>
    <String>La complejidad exasperante de nuestra tecnología de sensores, que exige una enorme potencia de procesamiento para comprenderla, es una de sus limitaciones. Un innovador avance en visualización permitirá a los usuarios proyectar su percepción, facilitando una visión más clara de los límites a los que nuestra tecnología puede llegar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumStreamTunneling_Name</Label>
    <String>Túnel Cuántico de Flujo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumStreamTunneling_ShortDec</Label>
    <String>Desvela las anomalías más ocultas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumStreamTunneling_Dec</Label>
    <String>Los distintos efectos cuánticos y enredos en los que se basa nuestra tecnología de sensores no ocurren al azar, sino a través de patrones distintos que finalmente podemos discernir. Nuestros sensores más recientes aprovecharán este avance para atravesar la realidad a velocidades inimaginables.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedLifeSupport_Name</Label>
    <String>Vida Soportada Mejorada</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedLifeSupport_ShortDec</Label>
    <String>Amplía la distancia que podemos recorrer en el espacio.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedLifeSupport_Dec</Label>
    <String>Carece de sentido construir navíos para viajar si no podemos mantener a nuestra gente viva al llegar. Estos nuevos sistemas de soporte vital ampliarán considerablemente el alcance operativo de nuestras naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FleetResupplyDoctrine_Name</Label>
    <String>Doctrina de Reabastecimiento de Flota</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FleetResupplyDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta el tamaño máximo de nuestras flotas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FleetResupplyDoctrine_Dec</Label>
    <String>Un enfoque de flota para reabastecimiento deja de ver nuestras naves espaciales como individuos, sino como partes de una entidad única. Esto posibilita economías de escala que mejorarán nuestros esfuerzos de reaprovisionamiento y extenderán el alcance efectivo de todas nuestras naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarResupplyDoctrine_Name</Label>
    <String>Doctrina de Reabastecimiento Interestelar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarResupplyDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Aumentemos el tamaño máximo de nuestras flotas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarResupplyDoctrine_Dec</Label>
    <String>En lugar de las fronteras fijas con las que hemos trabajado, la Doctrina de Reabastecimiento Interestelar emplea un sistema más sutil y refinado de 'traspasos' entre distintos centros de reabastecimiento. Esto debería provocar mejoras sustanciales en el alcance de la flota.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_IntermittentSuspension_Name</Label>
    <String>Suspensión Intermitente</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_IntermittentSuspension_ShortDec</Label>
    <String>Ampliemos el tamaño máximo de nuestras flotas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_IntermittentSuspension_Dec</Label>
    <String>Un ciclo criogénico completo es demasiado lento para la tripulación de la mayoría de las naves. Sin embargo, este nuevo sistema de Suspensión Intermitente permitirá a las naves 'guardar' a sus tripulaciones cuando no sean necesarias y activarlas solo cuando se necesiten. Esto debería ahorrar recursos e incrementar el alcance de nuestra flota.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GalacticResupplyDoctrine_Name</Label>
    <String>Doctrina de Reabastecimiento Galáctico</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GalacticResupplyDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Aumentemos el tamaño máximo de nuestras flotas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GalacticResupplyDoctrine_Dec</Label>
    <String>Ya no requerimos de hubs estáticos para reaprovisionar nuestras embarcaciones. Ahora, podemos utilizar flotas de reaprovisionamiento en constante movimiento, tanto pilotadas como semi-autónomas, siempre disponibles donde más se necesiten.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalManufacturing_Name</Label>
    <String>Manufactura Orbital</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalManufacturing_ShortDec</Label>
    <String>Desbloquea fábricas orbitales para nuestros planetas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalManufacturing_Dec</Label>
    <String>Trasladar nuestras operaciones manufactureras a entornos de microgravedad permitirá, con el tiempo, la construcción de enormes estructuras en el espacio. Aún no estamos allí, pero el primer paso siempre iba a ser el más grande.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalRepair_Name</Label>
    <String>Reparación Orbital</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalRepair_ShortDec</Label>
    <String>Desbloquea naves Cuidadoras capaces de reparar nuestras flotas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalRepair_Dec</Label>
    <String>Ya no limitados a la acción conjunta de equipos independientes, ahora contamos con instalaciones completas en órbita capaces de fabricar naves, con enjambres de equipos de producción generando naves a una velocidad sin precedentes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalShipAssembly_Name</Label>
    <String>Ensamblaje Orbital de Naves</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalShipAssembly_ShortDec</Label>
    <String>Permite una construcción de naves estelares más eficaz.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalShipAssembly_Dec</Label>
    <String>La Ensambladora Orbital de Naves es una tecnología revolucionaria que reinventa la construcción y personalización de nuestras astronaves. Al llevar el proceso de construcción al órbita, aprovechamos las propiedades únicas del espacio, aumentando significativamente nuestra eficiencia productiva e integrando una mayor diversidad de equipos y sistemas en nuestras naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdvancedComposites_Name</Label>
    <String>Compuestos Avanzados</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdvancedComposites_ShortDec</Label>
    <String>Potenciar las habilidades de nuestros astilleros.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdvancedComposites_Dec</Label>
    <String>Esta nueva familia de materiales, fruto de un avance en ciencia de materiales, nos permitirá crear navíos más fuertes, resistentes y estéticos que nunca.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LargeHullAssembly_Name</Label>
    <String>Gran Ensamblaje de Casco</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LargeHullAssembly_ShortDec</Label>
    <String>Desbloquea [HS=HS_HullSize]Grandes[/HS] naves de casco.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LargeHullAssembly_Dec</Label>
    <String>Elaborar navíos más grandes no es simplemente añadirles cosas. El verdadero desafío es asegurarse de que no colapsen bajo aceleración, un esfuerzo que nuestros equipos valoran.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalDeploymentMastery_Name</Label>
    <String>Maestría en Despliegue Orbital</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalDeploymentMastery_ShortDec</Label>
    <String>Potenciemos las capacidades de nuestros astilleros.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrbitalDeploymentMastery_Dec</Label>
    <String>Desde hace un tiempo, la principal barrera para construir barcos más grandes era logística, la organización de materiales, personas y equipo necesarios. Ahora lo hacemos mejor que nunca, y nuestros barcos continuarán creciendo por ello.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceFieldCreation_Name</Label>
    <String>Creación de Campo de Subespacio</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceFieldCreation_ShortDec</Label>
    <String>Aumentemos las capacidades de nuestros astilleros.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SubspaceFieldCreation_Dec</Label>
    <String>Incluso los materiales más resistentes tienen límites, pero si complementamos la estructura de nuestras naves con campos de subespacio, podemos construir artefactos de tamaño casi inimaginable.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MassiveHullConstruction_Name</Label>
    <String>Construcción Masiva del Casco</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MassiveHullConstruction_ShortDec</Label>
    <String>Desbloquea [HS=HS_HullSize]Enormes[/HS] navíos de casco grueso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MassiveHullConstruction_Dec</Label>
    <String>Construimos naves capaces de opacar las estrellas. Aún no hemos creado una más grande que un astro, pero parece ser solo cuestión de tiempo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WeakAI_Name</Label>
    <String>IA Débil</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WeakAI_ShortDec</Label>
    <String>Se intensifica la investigación de nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WeakAI_Dec</Label>
    <String>La auténtica inteligencia artificial, vaga en definición y costosa en cálculo, es difícil de lograr. Sin embargo, este último avance con circuitos de reconocimiento de patrones pseudo-sinápticos, supone un gran paso que potenciará significativamente nuestra capacidad de investigación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DroneProduction_Name</Label>
    <String>Producción de Drones</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DroneProduction_ShortDec</Label>
    <String>Nos permite iniciar la construcción de Drones.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DroneProduction_Dec</Label>
    <String>Desde antes de alcanzar las estrellas, hemos aplicado diversas formas de automatización en nuestros procesos productivos. Sin embargo, este último avance incrementa la autonomía de estos dispositivos, generando flotas de drones que ampliarán enormemente nuestra capacidad productiva.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CollectorDrones_Name</Label>
    <String>Drones Coleccionistas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CollectorDrones_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta la producción suministrada por nuestros Mineros de Asteroides.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CollectorDrones_Dec</Label>
    <String>Aunque nuestra recolección de recursos siempre dependió de herramientas remotas, los operadores sensibles nunca estuvieron lejos de los controles. El último avance en drones autónomos de recolección debería provocar un gran incremento en nuestra capacidad de cosecha.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AsteroidFactories_Name</Label>
    <String>Fábricas de Asteroides</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AsteroidFactories_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta la producción proporcionada por nuestros Mineros de Asteroides.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AsteroidFactories_Dec</Label>
    <String>Una sorprendente proporción del proceso de recolección de recursos se dedica simplemente a encontrar puntos de apoyo seguros para que las plataformas de minería se sitúen. Las fábricas fijas y semi-permanentes en las superficies de los asteroides permitirán la recolección de recursos a una escala completamente nueva.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResourceExtractionDoctrine_Name</Label>
    <String>Doctrina de Extracción de Recursos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResourceExtractionDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Perfecciona nuestras labores mineras.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ResourceExtractionDoctrine_Dec</Label>
    <String>La Doctrina de Extracción de Recursos es un enfoque sistemático para la gestión de recursos a escala galáctica. Guiados por una inteligencia predictiva que supervisa nuestras necesidades de producción y cadenas de suministro, cosechamos recursos con más eficiencia y efectividad que nunca.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LosslessMining_Name</Label>
    <String>Minería sin Pérdidas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LosslessMining_ShortDec</Label>
    <String>Permite la construcción de módulos extractores de recursos específicos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_LosslessMining_Dec</Label>
    <String>Nuestro dominio en la extracción de recursos a gran escala se equipara ahora a nivel subatómico. Ya no desecharán recursos por su dificultad para extraerlos. Hemos alcanzado una eficiencia minera casi perfecta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DurantiumExtractors_Name</Label>
    <String>Extractores de Durantium</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DurantiumExtractors_ShortDec</Label>
    <String>Nos permite extraer más Durantium.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DurantiumExtractors_Dec</Label>
    <String>El preciado metal Durantium siempre ha sido difícil de extraer limpiamente de sus minerales naturales. Estos nuevos extractores, construidos específicamente para cumplir con los meticulosos procesos requeridos, deberían mejorar notablemente nuestra eficiencia en la extracción de Durantium.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PromethionExtraction_Name</Label>
    <String>Extracción de Promethion</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PromethionExtraction_ShortDec</Label>
    <String>Nos permite extraer más Promethion.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PromethionExtraction_Dec</Label>
    <String>El raro mineral Promethion, ahora tan valioso para nuestra producción, se ha recolectado casi por accidente durante mucho tiempo. Un nuevo tipo de dron de extracción debería mejorar sustancialmente las posibilidades de que ocurran estos afortunados accidentes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMatterExtraction_Name</Label>
    <String>Extracción de Antimateria</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMatterExtraction_ShortDec</Label>
    <String>Nos permite extraer más Antimateria.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMatterExtraction_Dec</Label>
    <String>La recolección de antimateria es una labor muy especializada para la cual nuestros drones estándar están mal equipados. Esta nueva raza dedicada debería ser mucho más eficaz, o al menos no autodestruirse tan frecuentemente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ThuliumExtraction_Name</Label>
    <String>Extracción de Tulio</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ThuliumExtraction_ShortDec</Label>
    <String>Nos permite extraer más Thulium.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ThuliumExtraction_Dec</Label>
    <String>El tulio requiere una combinación precisa de efectos cuánticos para ser separado de los minerales donde comúnmente se encuentra, un acto de gran energía y costo. Se ha descubierto una nueva cadena de efectos que promete hacer este proceso mucho más eficiente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EleriumExtraction_Name</Label>
    <String>Extracción de Elerium</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EleriumExtraction_ShortDec</Label>
    <String>Nos permite extraer más Elerium.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EleriumExtraction_Dec</Label>
    <String>Elerium, tan esquivo como poderoso. No es arduo extraerlo, sino contenerlo antes que se evapore. Con estas nuevas técnicas, capturaremos más de lo que jamás necesitaremos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SupplyDrones_Name</Label>
    <String>Drones de Suministro</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SupplyDrones_ShortDec</Label>
    <String>Nos permite generar nanobots que pueden mejorar nuestras colonias.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SupplyDrones_Dec</Label>
    <String>Estos nuevos drones, capaces de navegar el espacio interestelar de manera autónoma, otorgarán a nuestra red de reaprovisionamiento de flota un nuevo nivel de flexibilidad y eficacia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ConstructionDrones_Name</Label>
    <String>Drones Constructores</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ConstructionDrones_ShortDec</Label>
    <String>Nos permite mejorar nuestras naves con drones de reparación que atienden a toda la flota.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ConstructionDrones_Dec</Label>
    <String>La construcción es ideal para la automatización con drones, pero su magnitud ha limitado su uso hasta ahora. Estos nuevos drones marcarán una gran diferencia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShipUpgradeDrones_Name</Label>
    <String>Mejora de Naves con Drones</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShipUpgradeDrones_ShortDec</Label>
    <String>Desbloquea mejoras nuevas para nuestras Naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShipUpgradeDrones_Dec</Label>
    <String>Trabajar y mejorar un buque terminado requiere de flexibilidad y precisión, normalmente reservadas para artesanos hábiles. Hasta ahora. Estos nuevos drones de mejora de barcos nos permitirán mantener fácilmente toda nuestra flota equipada con nuestra tecnología más avanzada.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UtilityClouds_Name</Label>
    <String>Nubes Útiles</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UtilityClouds_ShortDec</Label>
    <String>Desbloquea nuevas mejorizaciones para nuestras naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_UtilityClouds_Dec</Label>
    <String>Un dron de propósito general es más fácil de decir que de hacer. La amplia variedad de actividades que exigimos a los drones hace que el número de herramientas que necesitarían llevar sea impráctico. Pero al permitir que los drones se reconfiguren - a través de otros drones - un enjambre de drones puede efectivamente cumplir casi cualquier propósito que podamos imaginar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DeepCoreMining_Name</Label>
    <String>Minería Profunda del Núcleo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DeepCoreMining_ShortDec</Label>
    <String>Nos permite acceder a minerales y riquezas enterrados, si podemos manejar la contaminación generada.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DeepCoreMining_Dec</Label>
    <String>Nuestra extracción de recursos planetarios se ha limitado a la mera corteza de los globos que habitamos. Ya no más. La minería del núcleo profundo nos permitirá extraer recursos a ritmos nunca vistos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MolecularPrinters_Name</Label>
    <String>Impresoras Moleculares</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MolecularPrinters_ShortDec</Label>
    <String>Desbloquea nuevas mejorizaciones para nuestros Barcos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MolecularPrinters_Dec</Label>
    <String>Los avances recientes en ciencia de materiales han posibilitado la creación de ascensores espaciales, facilitando el traslado de materia al espacio y, desde allí, a lo largo de nuestra civilización.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorRelicAnalytics_Name</Label>
    <String>Análisis de Reliquias Precursoras</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorRelicAnalytics_ShortDec</Label>
    <String>Mejora los beneficios de las reliquias.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorRelicAnalytics_Dec</Label>
    <String>Hemos hallado reliquias de una raza antigua, los Precursores, que han propiciado avances en diversas disciplinas. Un análisis más enfocado de dichas reliquias debería revelar detalles aún más útiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoComputationalTheory_Name</Label>
    <String>Teoría Computacional Xeno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoComputationalTheory_ShortDec</Label>
    <String>Perfecciona la Investigación Global.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoComputationalTheory_Dec</Label>
    <String>Nuestros intentos anteriores de analizar los artefactos Precursor han sido limitados por su pensamiento tan distinto. Una nueva forma de computadora, sintonizada para emular los extraños patrones que los Precursores usaban, debería ayudarnos a mejorar la eficacia de nuestra investigación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorRelicProficiency_Name</Label>
    <String>Proficiencia Predecesora de Reliquias</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorRelicProficiency_ShortDec</Label>
    <String>Mejora los beneficios de las reliquias.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorRelicProficiency_Dec</Label>
    <String>Hemos estudiado tanto las reliquias precursoras que un nuevo hallazgo ya no supone un gran misterio. Los procedimientos de prueba, los arneses y las fuentes de energía se han afinado tanto que los Precursores nos desvelan sus secretos con increíble facilidad.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StrongAI_Name</Label>
    <String>IA Fuerte</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StrongAI_ShortDec</Label>
    <String>Nos permite simular nuestras mentes más brillantes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StrongAI_Dec</Label>
    <String>El último avance en IA ha potenciado a nuestros sistemas de aprendizaje para formar nuevas vías a un ritmo casi geométrico, conduciendo a la primera aparición de una IA verdaderamente potente. El impacto en nuestros programas de investigación será inmenso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorRelicMastery_Name</Label>
    <String>Maestría de la Reliquia Precursora</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorRelicMastery_ShortDec</Label>
    <String>Mejora los beneficios de las reliquias.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecursorRelicMastery_Dec</Label>
    <String>Ahora concebimos y percibimos el universo casi al mismo nivel que los Precursores. Si nos encontraran, bien podrían considerarnos sus iguales.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DriveOptimization_Name</Label>
    <String>Optimización del Sistema de Conducción</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DriveOptimization_ShortDec</Label>
    <String>Potencia la velocidad de todos los barcos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DriveOptimization_Dec</Label>
    <String>Con cierta persuasión, hemos logrado convencer a nuestros investigadores de abandonar sus cómodos centros de estudio y realizar investigaciones prácticas en nuestros barcos. El resultado ha sido un notable incremento de la velocidad promedio de nuestras embarcaciones. Desafortunadamente, los investigadores tendrán que regresar a sus oficinas pronto, a menos que sigamos financiando este empeño.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmedShuttles_Name</Label>
    <String>Navetas Armadas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmedShuttles_ShortDec</Label>
    <String>Permite la construcción de naves espaciales armadas.

Ofrece dos naves de guerra gratuitas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmedShuttles_Dec</Label>
    <String>Las naves espaciales son delicadas, destruirlas no es hazaña. El verdadero arte radica en derrotar al enemigo antes de ser derrotado. Se requiere nuevo equipamiento para inclinar la balanza a nuestro favor con mayor frecuencia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceWeapons_Name</Label>
    <String>Armas Espaciales</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceWeapons_ShortDec</Label>
    <String>Ofrece acceso a algunas armas básicas para combate espacial.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceWeapons_Dec</Label>
    <String>En el gran esquema cósmico, nuestras naves espaciales, tan delicadas, podrían asemejarse a casas de cristal en un barrio aficionado a lanzar piedras. ¿Nuestra estrategia de supervivencia? Desarrollar piedras que, metafóricamente hablando, sean demasiado rápidas para ser contrarrestadas. Así entramos en el emocionante (aunque ligeramente preocupante) mundo de la investigación de armamento espacial. ¿Nuestro objetivo? Perfeccionar el arte de romper el cristal sin estar presentes cuando empiecen a volar los fragmentos. Se trata menos de no lanzar piedras y más de asegurar que las nuestras sean inolvidables.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WeaponSystems_Name</Label>
    <String>Sistemas de Armamento</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WeaponSystems_ShortDec</Label>
    <String>Permite una mejor integración de nuestras recién inventadas armas espaciales</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_WeaponSystems_Dec</Label>
    <String>El seguimiento y localización de naves enemigas plantean desafíos significativos, dadas las velocidades astronómicas y las vastas distancias involucradas - incluso a velocidades sublumínicas, las naves pueden moverse casi a la velocidad de la luz, a menudo a distancias que abarcan millones de kilómetros.[BR][BR]Para superar estas dificultades, hemos desarrollado sofisticados ordenadores de localización. Aunque estos sistemas son de gran tamaño y requieren un espacio considerable, son cruciales para reducir la brecha entre los disparos que casi aciertan y los disparos exitosos. Estos ordenadores avanzados mejoran la precisión de nuestros ataques, ofreciendo una ventaja significativa en escenarios de combate cruciales.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamWeaponTheory_Name</Label>
    <String>Armas de Energía Dirigida</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamWeaponTheory_ShortDec</Label>
    <String>Permite la construcción de armas básicas de rayos de energía.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamWeaponTheory_Dec</Label>
    <String>Las armas de rayos proyectarán nuestra voluntad sobre los enemigos a la velocidad de la luz. Pero para hacerlas viables en naves, necesitaremos suministros de energía, condensadores, sistemas de colimación y diversas tecnologías relacionadas. Estableceremos un campo de investigación dedicado para enfrentar estos desafíos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceLasers_Name</Label>
    <String>Alineación Fotónica</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceLasers_ShortDec</Label>
    <String>Potencia nuestras armas de rayo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceLasers_Dec</Label>
    <String>'Alineación Fotónica' anuncia una nueva era en la tecnología de armas de rayos, superando la simple escala. Capturando el poder de la luz, exploramos el núcleo fundamental de la proyección de energía, alineando fotones en meticulosas matrices de destrucción concentrada. No es solo potencia de fuego; es un delicado ejercicio cuántico, que se traduce en un daño significativamente amplificado.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ForgedBeamWeapons_Name</Label>
    <String>Armas de Rayo Forjadas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ForgedBeamWeapons_ShortDec</Label>
    <String>Potencia nuestras armas de Rayo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ForgedBeamWeapons_Dec</Label>
    <String>Hemos hallado un método nuevo y preciso para fabricar los cristales de enfoque utilizados en sistemas de rayos. Estos sistemas forjados prometen ser mucho más potentes que los modelos anteriores.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamWeaponMiniturization_Name</Label>
    <String>Miniaturización de Armas de Rayo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamWeaponMiniturization_ShortDec</Label>
    <String>Potencia nuestras armas de rayo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamWeaponMiniturization_Dec</Label>
    <String>Gracias a los avances en el diseño de condensadores, ahora podemos crear sistemas de haces en un formato mucho más compacto que nunca.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamWeaponAugmentation_Name</Label>
    <String>Potenciación de Arma de Rayo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamWeaponAugmentation_ShortDec</Label>
    <String>Potencia nuestras armas de Rayo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamWeaponAugmentation_Dec</Label>
    <String>Mediante lazos de retroalimentación, sincronizamos las ondas de energía suministradas a un sistema de rayos, logrando haces más potentes. Este sistema de potenciación debería intensificar todas nuestras armas de rayos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DisruptorBeams_Name</Label>
    <String>Haces Disruptores</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DisruptorBeams_ShortDec</Label>
    <String>Potencia nuestras armas de Rayo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DisruptorBeams_Dec</Label>
    <String>Los sistemas disruptores dependen de la entrega súbita de una combinación específica de partículas subatómicas que, al ser entregadas con suficiente energía, interrumpen las fuerzas electromagnéticas que mantienen unidas a la materia. Cosa fea. Seamos cautelosos a quién apuntamos con ello.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HighEnergyTransfer_Name</Label>
    <String>Transferencia de Alta Energía</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HighEnergyTransfer_ShortDec</Label>
    <String>Potencia nuestras armas de Rayo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HighEnergyTransfer_Dec</Label>
    <String>Dirigir rápidamente la energía de nuestros sistemas generadores a nuestras armas es uno de los principales cuellos de botella en nuestros sistemas de armas de rayos. Una nueva forma de superconductor debería permitir velocidades energéticas mucho mayores a las que hemos visto antes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamIntegrityEnhancement_Name</Label>
    <String>Mejora del Arma de Rayo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamIntegrityEnhancement_ShortDec</Label>
    <String>Potencia nuestras armas de Rayo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamIntegrityEnhancement_Dec</Label>
    <String>Incluso las vibraciones más mínimas pueden desviar el enfoque de un arma de rayo, reduciendo así su daño. Podemos corregir esta ineficacia con sistemas de amortiguación mejorados.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlasmaBeams_Name</Label>
    <String>Haces de Plasma</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlasmaBeams_ShortDec</Label>
    <String>Potencia nuestros armas de Rayo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlasmaBeams_Dec</Label>
    <String>Un nuevo avance nos permite acelerar pequeñas partículas a velocidades increíbles. El mero peso de estas partículas, sin mencionar su enorme temperatura, garantizarán que quien esté en el extremo receptor tenga un día muy malo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HighEnergyPlasmas_Name</Label>
    <String>Plasmas de Alta Energía</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HighEnergyPlasmas_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta la potencia de nuestras armas de Rayo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HighEnergyPlasmas_Dec</Label>
    <String>Ha requerido un par de generaciones de nuestros sistemas de plasma para resolver los problemas, pero ahora toda nuestra investigación de campo de batalla ha dado frutos. Acabamos de recibir la entrega de estos nuevos sistemas de armas de plasma de mayor energía.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamCapacitation_Name</Label>
    <String>Capacitación del Haz</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamCapacitation_ShortDec</Label>
    <String>Potencia nuestras armas de rayo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BeamCapacitation_Dec</Label>
    <String>¿Por qué invertimos tanto tiempo intentando almacenar energía para armas de rayos en nuestra dimensión, cuando existen otros planos cercanos? Al aprovechar su capacidad de almacenamiento de energía, extraída en el momento oportuno, podríamos lanzar ataques mucho más poderosos contra nuestros enemigos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhasorBeams_Name</Label>
    <String>Haces de Fasor</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhasorBeams_ShortDec</Label>
    <String>Potencia nuestras armas de Rayo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhasorBeams_Dec</Label>
    <String>Al igual que ahora almacenamos energía para nuestros sistemas de armas en realidades vecinas, podríamos potencialmente enviar partes de nuestros enemigos a esas realidades también. No todas sus partes en un solo lugar, sin embargo. De ser posible, deberíamos dispersarlas entre varias dimensiones.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhasedEnergyMagnification_Name</Label>
    <String>Magnificación de Energía en Fases</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhasedEnergyMagnification_ShortDec</Label>
    <String>Potencia nuestras armas de Rayo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhasedEnergyMagnification_Dec</Label>
    <String>Para alcanzar las densidades energéticas deseadas, debemos comenzar a construir nuestros sistemas de fasores en dimensiones vecinas. De esta forma, podremos encerrar un número mucho mayor de partículas, incluyendo aquellas que no encajan completamente en una sola realidad.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DoomRay_Name</Label>
    <String>Rayo Fatal</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DoomRay_ShortDec</Label>
    <String>Potencia nuestros armamentos de Rayo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DoomRay_Dec</Label>
    <String>Un 'generador de efecto de decoherencia polifásica' podría ser más preciso, pero no posee el mismo peso emocional que 'Rayo del Destino'. Creemos que nuestros enemigos notarán la diferencia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ThermalBlooming_Name</Label>
    <String>Floración Térmica</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ThermalBlooming_ShortDec</Label>
    <String>Potencia nuestras armas de Rayo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ThermalBlooming_Dec</Label>
    <String>Ahora que nuestras armas de rayos pasan tanto tiempo en dimensiones vecinas, no sorprende que encuentren mucho más del florecimiento térmico que observamos al dispararlas en nuestra atmósfera. Pero ahora, gracias a la ciencia, podemos controlar este efecto y canalizar la energía perdida de vuelta al flujo principal.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Railguns_Name</Label>
    <String>Cañones de riel</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Railguns_ShortDec</Label>
    <String>Permite la construcción de un arma cinética básica.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Railguns_Dec</Label>
    <String>Los cañones de riel utilizan matrices de imanes para acelerar proyectiles a velocidades aterradoras, sin la molestia o peligro inherente de manejar propelentes explosivos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticWeaponEnhancement_Name</Label>
    <String>Potenciación de Arma Cinética</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticWeaponEnhancement_ShortDec</Label>
    <String>Potencia nuestras armas cinéticas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticWeaponEnhancement_Dec</Label>
    <String>Nuestros científicos han concebido una nueva aleación de gran potencial para electromagnetismo. Integrada en nuestras armas cinéticas, debería generar un incremento notable en las explosiones a distancia desde nuestros barcos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticWeaponTargeting_Name</Label>
    <String>Objetivo de Arma Cinética</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticWeaponTargeting_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta el poder de nuestras armas cinéticas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticWeaponTargeting_Dec</Label>
    <String>Las armas cinéticas viajan velozmente, mas no instantáneamente. Mejorar el sistema de puntería debería asegurar que su energía destructiva sea enviada a los lugares donde más... daño haga.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticDischargeMiniaturization_Name</Label>
    <String>Miniaturización de Descarga Cinética</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticDischargeMiniaturization_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta la potencia de nuestras armas cinéticas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticDischargeMiniaturization_Dec</Label>
    <String>Lo pequeño no siempre es mejor, pero lo miniatura siempre es más fresco. Utilizando efectos de interferencia en nuestras bobinas cinéticas de mejor viento, podemos entregar la misma cantidad de empuje magnético a nuestros proyectiles más pequeños, y así hacer que las cosas grandes exploten con mayor eficiencia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticAugmentation_Name</Label>
    <String>Augmentación Cinética</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticAugmentation_ShortDec</Label>
    <String>Potencia nuestras armas cinéticas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticAugmentation_Dec</Label>
    <String>Los mecanismos mejorados de recarga y recarga permitirán que nuestros sistemas de armas disparen más proyectiles en un lapso de tiempo más corto, aumentando el daño por segundo (DPS) y la miseria general entre nuestros enemigos (GMAOF).</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PulseCannons_Name</Label>
    <String>Cañones de Pulso</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PulseCannons_ShortDec</Label>
    <String>Hace que el sistema de Cañones de Pulso esté disponible para diseños de naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PulseCannons_Dec</Label>
    <String>La diferencia es mínima entre un proyectil y la misma masa de partículas impactando a gran velocidad contra un navío enemigo. Pero ahora, gracias a recientes descubrimientos cuánticos, podemos lanzar nubes de partículas con mayor facilidad y por ende, en mayor volumen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HyperFieldMassDrivers_Name</Label>
    <String>Impulsores de Masa del Hiper Campo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HyperFieldMassDrivers_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta la potencia de nuestras armas cinéticas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_HyperFieldMassDrivers_Dec</Label>
    <String>Finalmente, hemos hallado como utilizar los principios de nuestros hiperimpulsores para acelerar proyectiles. Con campos hiperelongados, nuestros proyectiles pueden viajar en espacio comprimido y alcanzar velocidades inimaginables.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedKineticWeaponDoctrine_Name</Label>
    <String>Doctrina Mejorada de Armas Cinéticas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedKineticWeaponDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta el poder de nuestras armas cinéticas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedKineticWeaponDoctrine_Dec</Label>
    <String>Las armas cinéticas demandan más que solo equipo, exigen un modus operandi bélico renovado. Tácticas, objetivos, maniobras navales, todo debe adaptarse a este nuevo método destructor.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GravitonGuns_Name</Label>
    <String>Armas Graviton</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GravitonGuns_ShortDec</Label>
    <String>Potencia nuestras armas cinéticas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GravitonGuns_Dec</Label>
    <String>Los gravitones no interactúan con nuestros cañones de pulso cinético convencionales. Requirió avances paralelos en ciencia de partículas y cosmología para idear un mecanismo de manipulación. Pero una vez hecho, podemos lanzar cargas a nuestros enemigos que literalmente los desgarrarán desde adentro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticMassWeaponry_Name</Label>
    <String>Armamento Exótico Masivo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticMassWeaponry_ShortDec</Label>
    <String>Potencia nuestras armas cinéticas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticMassWeaponry_Dec</Label>
    <String>Las armas cinéticas no se adaptan fácilmente a los proyectiles explosivos. Ha requerido un nuevo tipo de material exótico para lograr un avance, entregando proyectiles con su energía explosiva latente 'incrustada'.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InertiaEnhancement_Name</Label>
    <String>Realce de Inercia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InertiaEnhancement_ShortDec</Label>
    <String>Potencia nuestras armas cinéticas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InertiaEnhancement_Dec</Label>
    <String>Una nueva forma de proyectil, que mantiene gran parte de su masa en una dimensión cercana, nos permitirá disparar rondas relativamente ligeras a velocidades increíbles. Solo mostrarán su masa completa al impactar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumPulseDriver_Name</Label>
    <String>Conductor de Pulso Cuántico</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumPulseDriver_ShortDec</Label>
    <String>Potencia nuestras armas cinéticas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumPulseDriver_Dec</Label>
    <String>Nuestra última arma cinética utiliza partículas cuánticas especialmente entrelazadas que, al impactar, intercambian minúsculas partes de nuestro objetivo entre sí. En resumen, provocan un caos total a nivel molecular, imposible de resistir para cualquier armadura.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticWeaponMastery_Name</Label>
    <String>Maestría en Armas Cinéticas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticWeaponMastery_ShortDec</Label>
    <String>Potencia nuestras armas cinéticas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_KineticWeaponMastery_Dec</Label>
    <String>Nuestros avances en este campo no son un solo descubrimiento, sino el reflejo del esfuerzo invertido en sistemas de armas cinéticas. Hemos dominado el enfoque, las tácticas, la fabricación, las operaciones y los sistemas de carga para hacer armas cinéticas de primera clase, exprimiendo eficiencias de cada sistema posible.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BlackholeGun_Name</Label>
    <String>Pistola de Agujero Negro</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BlackholeGun_ShortDec</Label>
    <String>Potencia nuestras armas cinéticas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_BlackholeGun_Dec</Label>
    <String>La Pistola de Agujeros Negros no es un nombre exagerado ni erróneo. Es un arma que dispara agujeros negros. Pequeños, para ser justos - no somos imprudentes. Pero son reales y si no eres de nuestro agrado, vendrán hacia ti.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MassManipulation_Name</Label>
    <String>Manipulación Masiva</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MassManipulation_ShortDec</Label>
    <String>Potencia nuestras armas cinéticas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MassManipulation_Dec</Label>
    <String>Un avance en ciencias de partículas nos permite disparar partículas prácticamente sin masa, hasta que una reacción en cadena cuántica se descompone hasta cierto punto. Mezclando estas partículas con materia convencional, podemos disparar proyectiles ultrafinos que se vuelven considerablemente más pesados en su trayecto hacia el objetivo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AvengerMissileSystem_Name</Label>
    <String>Sistema de Misiles Vengador</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AvengerMissileSystem_ShortDec</Label>
    <String>Permite la construcción de armas misil básicas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AvengerMissileSystem_Dec</Label>
    <String>Los sistemas de misiles permiten ajustes de objetivo en tiempo real, volviendo inútiles la mayoría de las maniobras evasivas. Este nuevo sistema Avenger demostrará cuán peligrosa y flexible puede ser la guerra de misiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedMissileTargeting_Name</Label>
    <String>Perfeccionamiento del Objetivo del Misil</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedMissileTargeting_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta la potencia de nuestras armas de misiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedMissileTargeting_Dec</Label>
    <String>El propósito total de los misiles es su habilidad para ajustar su trayectoria, impactando sus objetivos sin importar dónde. Aun así, fallan con frecuencia decepcionante. Deberíamos dedicar más recursos para perfeccionar sus sistemas de focalización.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MissilePayloadOptimization_Name</Label>
    <String>Optimización de Carga Útil de Misiles</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MissilePayloadOptimization_ShortDec</Label>
    <String>Potencia nuestros armamentos de misiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MissilePayloadOptimization_Dec</Label>
    <String>Las explosiones controladas no son una nueva tecnología para nosotros, pero requerirá experimentación determinar la mejor forma de emplear esta técnica para destruir naves espaciales de manera óptima. Diseñados de manera deficiente, desperdiciarán gran parte de su energía por la parte trasera de sus objetivos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedMissileWarfareDoctrine_Name</Label>
    <String>Doctrina Mejorada de Guerra de Misiles</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedMissileWarfareDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Potencia nuestras armas de misiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedMissileWarfareDoctrine_Dec</Label>
    <String>Necesitamos instruir a nuestros comandantes de barco en tácticas y maniobras distintivas del combate con misiles. La gestión de rango y el comportamiento de agrupación podrían llenar textos enteros por sí solos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PayloadMiniaturization_Name</Label>
    <String>Miniaturización de la Carga</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PayloadMiniaturization_ShortDec</Label>
    <String>Aumenta el poder de nuestras armas de misiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PayloadMiniaturization_Dec</Label>
    <String>Es un cálculo sencillo. Si logramos entregar la misma potencia destructiva en un misil más pequeño, podremos portar más de ellos. O suponemos, otro equipo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DevastatorMissileSystem_Name</Label>
    <String>Sistema de Misiles Fénix</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DevastatorMissileSystem_ShortDec</Label>
    <String>Potencia nuestras armas de misiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DevastatorMissileSystem_Dec</Label>
    <String>El sistema de misiles Devastador emplea una nueva forma de ojiva de micro-fusión, incrementando enormemente tanto el poder destructivo de nuestras naves como la infelicidad enemiga.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdaptiveMissileSystem_Name</Label>
    <String>Sistema de Misiles Adaptativos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdaptiveMissileSystem_ShortDec</Label>
    <String>Potencia nuestras armas de misiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdaptiveMissileSystem_Dec</Label>
    <String>El Sistema de Misiles Adaptativos emplea datos de blancos de misiles pares para guiar la toma de decisiones del enjambre actual y los salvos posteriores. Siempre están aprendiendo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedMissileProduction_Name</Label>
    <String>Producción Mejorada de Misiles</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedMissileProduction_ShortDec</Label>
    <String>Potencia nuestros armamentos de misiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedMissileProduction_Dec</Label>
    <String>Nuestros sistemas de misiles funcionan mejor cuando se disparan en cantidad. Cualquier cosa que podamos hacer para abaratar los misiles garantizará esa cantidad en el momento crucial.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhotonicWarheadSystem_Name</Label>
    <String>Sistema de Ojivas Fotónicas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhotonicWarheadSystem_ShortDec</Label>
    <String>Potencia nuestros misiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhotonicWarheadSystem_Dec</Label>
    <String>Las Cabezas de Guerra Fotónicas liberan fotones de energía tremendamente alta al impactar, mucho más allá de lo que libera una mera reacción de fusión. Nuestros científicos titubean en los detalles, pero eso no les impide convertirlo en un arma.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntimatterDetonation_Name</Label>
    <String>Detonación de Antimateria</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntimatterDetonation_ShortDec</Label>
    <String>Potencia nuestras armas de misiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntimatterDetonation_Dec</Label>
    <String>Al incrustar verdadera inteligencia artificial en nuestros sistemas de misiles, estos serán mucho más adaptables y tendrán un éxito mayor eludiendo las contramedidas enemigas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdvancedMissileDoctrine_Name</Label>
    <String>Doctrina de Misiles Avanzada</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdvancedMissileDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Potencia nuestras armas de misiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdvancedMissileDoctrine_Dec</Label>
    <String>Cada misil lanzado tiene un área efectiva para alcanzar su objetivo. La superposición de estas áreas y su impacto en las maniobras enemigas es un problema tremendamente enrevesado. Sin embargo, si lo dominamos, podríamos persuadir literalmente a nuestro enemigo para que se introduzca en nuestros misiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumTorpedoSystem_Name</Label>
    <String>Sistema de Torpedo Cuántico</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumTorpedoSystem_ShortDec</Label>
    <String>Hace que el nuevo sistema de misiles Torpedo Cuántico esté disponible para los diseños de naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_QuantumTorpedoSystem_Dec</Label>
    <String>Los efectos de un torpedo cuántico al impactar son, por definición, algo impredecibles. Partes de la nave enemiga simplemente dejan de existir o, al menos, existen en un lugar bastante desafortunado.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MissileWarfareMastery_Name</Label>
    <String>Maestría en la Guerra de Misiles</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MissileWarfareMastery_ShortDec</Label>
    <String>Potencia nuestras armas de misiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MissileWarfareMastery_Dec</Label>
    <String>¡Lo hemos logrado! Hemos exprimido hasta la última eficiencia de nuestros sistemas de misiles, afinándolos hasta el límite de su potencial. Nuestras naves pueden inundar sistemas enteros con misiles, desatando la destrucción a su elección.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NightmareMissileSystem_Name</Label>
    <String>Sistema de Misiles Pesadilla</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NightmareMissileSystem_ShortDec</Label>
    <String>Potencia nuestras armas de misiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NightmareMissileSystem_Dec</Label>
    <String>El Misil Pesadilla emplea un par de singularidades rápidamente orbitantes, estables en almacenamiento y vuelo, pero abruptamente menos al impactar. El efecto de dos singularidades desequilibradas en naves enemigas es, en efecto, severo. Además, normalmente disparamos más de un misil a la vez.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CascadingDetonations_Name</Label>
    <String>Detonaciones en Cascada</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CascadingDetonations_ShortDec</Label>
    <String>Potencia nuestros proyectiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CascadingDetonations_Dec</Label>
    <String>Las cabezas de guerra en cascada no solo explotan, inducen pequeñas reacciones de fusión en la armadura enemiga, provocando reacciones en cadena por segundos emocionantes tras el impacto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DefensiveStudies_Name</Label>
    <String>Estudios Defensivos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DefensiveStudies_ShortDec</Label>
    <String>Nos permite iniciar la construcción de sistemas avanzados en nuestros blancos más vulnerables.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DefensiveStudies_Dec</Label>
    <String>Las naves espaciales son entes frágiles, apenas resisten la tecnología armamentística actual. Debemos idear sistemas que brinden a nuestras naves una posibilidad de resistir ante las fuerzas hostiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EvasiveTactics_Name</Label>
    <String>Tácticas Evasivas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EvasiveTactics_ShortDec</Label>
    <String>Desbloquea Inhibidores de Armas que pueden incrementar la evasión de nuestras naves</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EvasiveTactics_Dec</Label>
    <String>Esta revolucionaria tecnología introduce técnicas de interferencia avanzadas que dificultan que los sistemas enemigos se bloqueen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmorDefenseTheory_Name</Label>
    <String>Teoría de Defensa Armadura</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmorDefenseTheory_ShortDec</Label>
    <String>La Armadura Avanzada ayudará a mitigar el daño de los ataques.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmorDefenseTheory_Dec</Label>
    <String>La armadura es el sistema defensivo más conceptualmente sencillo, pero en esa sencillez residen complejidades que debemos dominar. No podemos simplemente añadir peso a nuestras naves sin comprometer su efectividad. Se necesita una solución más sutil.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedArmorScience_Name</Label>
    <String>Ciencia Avanzada de Armadura</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedArmorScience_ShortDec</Label>
    <String>Los avances en tecnología de materiales nos proporcionarán Armadura más ligera y resistente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ImprovedArmorScience_Dec</Label>
    <String>Al dedicar recursos a las ciencias de los materiales y la fabricación, podríamos construir armaduras y naves espaciales más densas y resistentes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmorMaterialScience_Name</Label>
    <String>Ciencia de Materiales para Armaduras</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmorMaterialScience_ShortDec</Label>
    <String>Los avances en tecnología de materiales nos proporcionarán Armaduras más ligeras y fuertes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmorMaterialScience_Dec</Label>
    <String>Nuestros científicos en diversos campos, especialmente física de partículas y planetología, suelen descubrir nuevos materiales con potencial para ser armaduras. Debemos instaurar regímenes de intercambio de información para que sus avances sean también nuestros.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DiamonicArmorComposite_Name</Label>
    <String>Compuesto de Armadura Diabólica</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DiamonicArmorComposite_ShortDec</Label>
    <String>Los avances en tecnología de materiales nos proporcionarán Armadura más ligera y fuerte.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DiamonicArmorComposite_Dec</Label>
    <String>Diamante, pese a su dureza, es terriblemente costoso y frágil. Mediante la creación de compuestos estratificados de diamante y armadura convencional, podemos producir un material asombrosamente resistente y factible de fabricar en volumen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SelfHealingArmor_Name</Label>
    <String>Armadura Autocurativa</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SelfHealingArmor_ShortDec</Label>
    <String>Los avances en tecnología de materiales nos proporcionarán Armadura más ligera y fuerte.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SelfHealingArmor_Dec</Label>
    <String>Durante un impacto, la materia física de la armadura no se desplaza; simplemente se distorsiona, perdiendo eficacia. Al emplear una nueva estirpe de aleaciones fusibles en nuestro blindaje, podemos lograr que estos agujeros y rasgaduras se reparen por sí mismos, utilizando la energía térmica latente del propio impacto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmorDensityImprovements_Name</Label>
    <String>Mejoras en la Densidad de la Armadura</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmorDensityImprovements_ShortDec</Label>
    <String>Los avances en tecnología de materiales nos proporcionarán una Armadura más ligera y fuerte.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ArmorDensityImprovements_Dec</Label>
    <String>Hasta hoy, la densidad de un material ha sido innata a su estructura, un hecho universal inalterable para nosotros. Pero gracias a un nuevo campo científico capaz de reducir distancias intra-atómicas, todos nuestros materiales pueden ser más densos y, por ende, más resistentes. Literalmente, estamos mejorando el universo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrganicArmor_Name</Label>
    <String>Armadura Orgánica</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrganicArmor_ShortDec</Label>
    <String>Los avances en tecnología de materiales nos proporcionarán Armadura más ligera y fuerte.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_OrganicArmor_Dec</Label>
    <String>Las moléculas basadas en carbono pueden ser asombrosamente duras, como el diamante. Sin embargo, hasta ahora, estas estructuras cristalinas solo se formaban bajo intensas presiones. Una recién descubierta forma de química organiza las moléculas de carbono en formaciones inusualmente densas, pudiendo producir un revestimiento sorprendentemente resistente con propiedades de autorreparación increíbles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdaptiveArmorImprovements_Name</Label>
    <String>Mejoras en la Armadura Adaptativa</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdaptiveArmorImprovements_ShortDec</Label>
    <String>Los avances en tecnología de materiales nos proporcionarán Armadura más ligera y fuerte.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AdaptiveArmorImprovements_Dec</Label>
    <String>Los proyectiles no son invisibles; nuestros sensores los detectan fácilmente. Canalizando campos de endurecimiento hacia las zonas de impacto anticipado, fortalecemos nuestra armadura de manera eficaz y casi sin costo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticArmorMaterials_Name</Label>
    <String>Materiales Exóticos para Armaduras</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticArmorMaterials_ShortDec</Label>
    <String>Los avances en tecnología de materiales nos proporcionarán Armaduras más ligeras y fuertes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExoticArmorMaterials_Dec</Label>
    <String>Trabajamos mayoritariamente con materiales de este universo, lo cual está bien... aunque un poco aburrido. Pero imagina universos donde las constantes físicas favorecen la armadura, con moléculas más densamente agrupadas, por ejemplo. Si 'tomamos prestados' estos materiales para nuestras necesidades, seguramente nadie en esos otros universos se molestará.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NullPointArmor_Name</Label>
    <String>Armadura del Punto Nulo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NullPointArmor_ShortDec</Label>
    <String>Los avances en tecnología de materiales nos proporcionarán Armadura más ligera y fuerte.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_NullPointArmor_Dec</Label>
    <String>Recubriendo nuestra armadura con una capa de singularidades artificiales estrechamente contenidas, podemos garantizar que cualquier proyectil entrante sea aniquilado antes de tocarnos. El manejo de tales materiales es algo delicado, y debemos evitar golpes, pero todo esto debería ser factible.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TemperedArmor_Name</Label>
    <String>Armadura Templada</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TemperedArmor_ShortDec</Label>
    <String>Los avances en tecnología de materiales nos proporcionarán una Armadura más ligera y fuerte.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TemperedArmor_Dec</Label>
    <String>Los reparadores de barcos llevan tiempo observando que los paneles de armadura ya impactados son notablemente más duros que los intactos. Si logramos inducir este efecto artificialmente, podríamos construir navíos mucho más robustos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnergyDeflectionTheory_Name</Label>
    <String>Teoría de Desviación de Energía</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnergyDeflectionTheory_ShortDec</Label>
    <String>Escudos básicos nos resguardarán de los ataques de rayos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnergyDeflectionTheory_Dec</Label>
    <String>Los haces de energía dirigida son un poderoso nuevo arma que nuestros enemigos suelen manejar. Para contrarrestarlos, se requerirá un nuevo campo científico que utilice cantidades de energía iguales o superiores dispuestas en campos defensivos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnergyDissipationStrategies_Name</Label>
    <String>Estrategias de Disipación de Energía</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnergyDissipationStrategies_ShortDec</Label>
    <String>Al desviar la energía entrante, nuestros Escudos tienen menos que resistir,</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnergyDissipationStrategies_Dec</Label>
    <String>La energía absorbida por nuestros escudos no desaparece - es imposible, al menos en este universo. Debe ser liberada de alguna forma, y necesitaremos investigar nuevas tecnologías para hacerlo sin sufrir daño.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnergyShields_Name</Label>
    <String>Escudos Energéticos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnergyShields_ShortDec</Label>
    <String>Los avances en tecnología energética nos proporcionarán escudos más fuertes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_EnergyShields_Dec</Label>
    <String>Mientras modelos anteriores desviaban energía entrante con contragolpes precisamente sincronizados, nuestros últimos sistemas deflectores pueden proyectar escudos completos alrededor de nuestras naves, formando el clásico efecto de nave en burbuja que siempre imaginamos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldEnhancements_Name</Label>
    <String>Mejoras del Escudo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldEnhancements_ShortDec</Label>
    <String>Los avances en tecnología de energía nos proporcionarán escudos más fuertes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldEnhancements_Dec</Label>
    <String>Al incrementar la cantidad de emisores de escudos en nuestras naves, aseguramos que ningún sector se vea abrumado por energía entrante, permitiendo que las redes de emisores se apoyen mutuamente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldRegeneration_Name</Label>
    <String>Regeneración del Escudo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldRegeneration_ShortDec</Label>
    <String>Los avances en tecnología energética nos proporcionarán escudos más fuertes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldRegeneration_Dec</Label>
    <String>Los escudos 'se desgastan' principalmente por la disipación de energía. Al incrementar drásticamente nuestras redes de disipación - inclusive almacenando energía entrante temporalmente para reinyectarla en nuestros escudos - podemos asegurar una recarga más rápida que nunca.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldAugmentation_Name</Label>
    <String>Potenciación del Escudo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldAugmentation_ShortDec</Label>
    <String>Los avances en tecnología energética nos proporcionarán escudos más fuertes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldAugmentation_Dec</Label>
    <String>Hasta la fecha, los escudos siempre han sido de una sola capa, debido a nuestras limitaciones para proyectar a través de nuestros propios escudos. Sin embargo, al preparar un nuevo escudo temporal listo para desplegarse en el espacio detrás de un escudo a punto de fallar, podemos defender eficazmente en profundidad.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GravimetricShields_Name</Label>
    <String>Escudos Gravimétricos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GravimetricShields_ShortDec</Label>
    <String>Los avances en tecnología energética nos proporcionarán escudos más fuertes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_GravimetricShields_Dec</Label>
    <String>La luz puede ser doblada por la gravedad; un concepto comprendido por siglos. Sin embargo, nos ha tomado tiempo aprender a generar gravedad artificialmente - aunque de manera muy localizada - suficiente para difuminar y desviar ataques de energía entrantes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldFrequencyModulation_Name</Label>
    <String>Modulación de Frecuencia del Escudo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldFrequencyModulation_ShortDec</Label>
    <String>Los avances en tecnología energética nos proporcionarán escudos más fuertes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldFrequencyModulation_Dec</Label>
    <String>Aunque parezca una invención improvisada, la Modulación de Frecuencia de Escudos utiliza la ciencia real de las frecuencias para optimizar nuestros escudos. Materia compleja.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldFocusAdaption_Name</Label>
    <String>Adaptación Enfocada en el Escudo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldFocusAdaption_ShortDec</Label>
    <String>Los avances en tecnología energética nos proporcionarán escudos más fuertes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldFocusAdaption_Dec</Label>
    <String>Se desperdicia una cantidad alarmante de la energía de nuestros escudos, desviada minutos de arco fuera de eje de los golpes entrantes. Al afinar mejor nuestros emisores de escudo para enfocar más precisamente la energía entrante, podemos producir escudos más fuertes y eficaces.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InvulnerabilityShields_Name</Label>
    <String>Escudos de Invulnerabilidad</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InvulnerabilityShields_ShortDec</Label>
    <String>Los avances en tecnología energética nos proporcionarán escudos más fuertes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InvulnerabilityShields_Dec</Label>
    <String>El sistema Escudo de Invulnerabilidad expele energía casi supernova desde nuestra nave, aniquilando casi toda embestida feroz. Tal vez no sea verdaderamente invulnerable, pero son pocos quienes pueden notar la diferencia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldHarmonics_Name</Label>
    <String>Armonías del Escudo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldHarmonics_ShortDec</Label>
    <String>Los avances en tecnología energética nos proporcionarán escudos más fuertes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ShieldHarmonics_Dec</Label>
    <String>Podemos beneficiarnos de los efectos de interferencia generados al colisionar dos ondas. Con sensores muy precisos para medir la energía entrante y adaptando rápidamente nuestros emisores de escudo, nuestros escudos resultarán más resistentes con casi ningún costo adicional.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MissileCountermeasures_Name</Label>
    <String>Contramedidas de Misiles</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MissileCountermeasures_ShortDec</Label>
    <String>Los avances en tecnología de puntería mejorarán nuestra protección contra misiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MissileCountermeasures_Dec</Label>
    <String>Los misiles poseen la energía explosiva y metralla suficientes para despedazar nuestros barcos. La mejor contramedida es aniquilarlos antes de que alcancen nuestras embarcaciones. Debemos investigar sistemas de contramedidas capaces de lograrlo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMissileGuidanceSystem_Name</Label>
    <String>Sistema de Guía Antimisiles</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMissileGuidanceSystem_ShortDec</Label>
    <String>Los avances en tecnología de puntería mejorarán nuestra protección contra misiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMissileGuidanceSystem_Dec</Label>
    <String>Los misiles, frágiles por naturaleza, pueden ser fácilmente destruidos al atravesar una nube mínima de metralla. Los sistemas antimisiles, que rastrean y eliminan estos ataques entrantes, serán un valioso recurso para nuestras embarcaciones.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PointDefenseSystem_Name</Label>
    <String>Sistema de Defensa Puntual</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PointDefenseSystem_ShortDec</Label>
    <String>Los avances en tecnología de puntería mejorarán nuestra protección contra misiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PointDefenseSystem_Dec</Label>
    <String>Olvidemos nuestras antiguas generaciones de misiles interceptores. Los mini-railguns con sistemas de seguimiento independientes pueden funcionar como sistemas de defensa puntual mucho más protectores.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMissileClusters_Name</Label>
    <String>Racimos Anti-Misiles</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMissileClusters_ShortDec</Label>
    <String>Los avances en tecnología de puntería mejorarán nuestra protección contra misiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMissileClusters_Dec</Label>
    <String>Al usar municiones en racimo en nuestros sistemas de contramedidas de misiles, las rondas defensivas serán capaces de llenar mucho más espacio con metralla defensiva.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CountermeasureEfficiency_Name</Label>
    <String>Eficacia de Contramedida</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CountermeasureEfficiency_ShortDec</Label>
    <String>Los avances en tecnología de puntería mejorarán nuestra protección contra misiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CountermeasureEfficiency_Dec</Label>
    <String>Si nuestras medidas de contraataque coordinaran su comportamiento - no eligiendo el mismo objetivo, por ejemplo - podrían ser mucho más efectivas. Necesitaremos reescribir nuestros sistemas de guía defensiva, pero debería estar a nuestro alcance.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PointDefenseArrays_Name</Label>
    <String>Arreglos de Defensa de Punto</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PointDefenseArrays_ShortDec</Label>
    <String>Los avances en tecnología de puntería mejorarán nuestra protección contra misiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PointDefenseArrays_Dec</Label>
    <String>Al ubicar nuestras defensas en baterías coordinadas, garantizamos una gestión eficaz de sus campos de fuego, llenando un volumen mayor de espacio con fuego defensivo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AIGuidedPointDefense_Name</Label>
    <String>Defensa Puntual Guiada por IA</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AIGuidedPointDefense_ShortDec</Label>
    <String>Los avances en tecnología de apuntado mejorarán nuestra protección contra misiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AIGuidedPointDefense_Dec</Label>
    <String>Al instalar sistemas de IA especializados en nuestras baterías de sistemas de defensa, garantizamos una eficiencia perfecta al apuntar a misiles entrantes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMissileDroneSentries_Name</Label>
    <String>Sentries Drones Antimisiles</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMissileDroneSentries_ShortDec</Label>
    <String>Los avances en tecnología de puntería mejorarán nuestra protección contra misiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AntiMissileDroneSentries_Dec</Label>
    <String>Cuanto mayor sea la distancia desde la que podamos enfrentar misiles entrantes, más tiempo duraremos. Los centinelas de drones, operando a distancias variables de nuestros barcos, pueden portar toda la potencia de fuego de nuestras defensas regulares y proporcionar así una defensa en profundidad.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhantomTargetEnhancement_Name</Label>
    <String>Realce Fantasmal del Objetivo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhantomTargetEnhancement_ShortDec</Label>
    <String>Avances en tecnología de objetivo mejorarán nuestra protección contra misiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PhantomTargetEnhancement_Dec</Label>
    <String>Nuestros enemigos no son tontos - de lo contrario, no serían dignos del título. Sus misiles entrantes han desarrollado contramedidas muy avanzadas, lanzando fantasmas sensoriales para engañar a nuestros sistemas. Necesitaremos un nuevo sistema sensorial para mantenernos seguros en esta curva tecnológica.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AeronMissileDefense_Name</Label>
    <String>Defensa de Misiles Aeron</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AeronMissileDefense_ShortDec</Label>
    <String>Los avances en la tecnología de puntería mejorarán nuestra protección contra misiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_AeronMissileDefense_Dec</Label>
    <String>El sistema de Defensa de Misiles Aeron lanza proyectiles defensivos en trayectorias tremendamente imprevisibles, desorientando las maniobras defensivas de los misiles entrantes. A pesar de las primeras explosiones aparentemente aleatorias, los Aerons se dirigen inexorablemente hacia sus objetivos, llenando el cielo de bonitas explosiones, lo suficientemente lejos de nuestros barcos para disfrutarlas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecisionCountermeasures_Name</Label>
    <String>Contramedidas Precisas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecisionCountermeasures_ShortDec</Label>
    <String>Los avances en tecnología de puntería mejorarán nuestra protección contra misiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PrecisionCountermeasures_Dec</Label>
    <String>Demasiado de nuestro esfuerzo de contramedida se desperdicia. Mejores sistemas de puntería, sensores e interceptores de alta velocidad deben garantizar el mínimo desperdicio de nuestra potencia defensiva.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceDoctrine_Name</Label>
    <String>Doctrina Espacial</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Desbloquea naves clase Fragata.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SpaceDoctrine_Dec</Label>
    <String>El espacio no es solo inmenso, sino peligroso. Especialmente si alienígenas amenazan nuestras naves. La Doctrina Espacial establece un departamento gubernamental para coordinar a la industria pública y privada en pro de la supervivencia de nuestra civilización.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CruiserDoctrine_Name</Label>
    <String>Doctrina del Crucero de Batalla</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CruiserDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Nos permite construir y diseñar naves estelares de clase crucero.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CruiserDoctrine_Dec</Label>
    <String>La Doctrina del Crucero de Batalla es una tecnología crucial que permite la construcción de cruceros de batalla avanzados y poderosos para nuestra flota. Estos impresionantes buques de guerra están diseñados para infundir miedo en los corazones de nuestros enemigos y asegurar el lugar de nuestra civilización entre las estrellas.[BR][BR]La Doctrina del Crucero de Batalla establece una división especializada dentro de nuestra infraestructura gubernamental y militar, dedicada al desarrollo, despliegue y mantenimiento de estos asombrosos navíos. Coordinando los esfuerzos de las instituciones públicas, los contratistas privados y los estrategas militares, la doctrina asegura la integración sin fisuras de la tecnología de vanguardia, la superioridad de fuego y la pericia táctica en el diseño de nuestros cruceros de batalla.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FlexibleBulkheads_Name</Label>
    <String>Mamparos Flexibles</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FlexibleBulkheads_ShortDec</Label>
    <String>Nos permite incorporar más componentes en los diseños de naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_FlexibleBulkheads_Dec</Label>
    <String>Si pudiésemos mover nuestros mamparos a voluntad, optimizaríamos mejor nuestro espacio. Con Mamparos Flexibles, adaptar el interior de nuestras naves para un almacenamiento máximo sería mucho más sencillo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExtremeMiniaturization_Name</Label>
    <String>Miniaturización Extrema</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExtremeMiniaturization_ShortDec</Label>
    <String>Añade espacios adicionales para componentes en cascos según su masa total.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_ExtremeMiniaturization_Dec</Label>
    <String>Este conjunto mal nombrado de técnicas, doctrinas, políticas y tecnologías es más una política de organización de lo que sucede en un barco dado, para que podamos ajustar mucho más. Contrariamente a lo que algunos han argumentado, no estamos realmente reduciendo las cosas dentro de nuestros barcos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Battleships_Name</Label>
    <String>Doctrina del Acorazado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Battleships_ShortDec</Label>
    <String>Nos permite diseñar y construir naves estelares de clase acorazado.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Battleships_Dec</Label>
    <String>La Doctrina del Acorazado es una tecnología esencial que desbloquea la capacidad de diseñar, construir y desplegar los impresionantes acorazados que servirán como los guardianes definitivos de nuestra civilización. Estos enormes buques están construidos para resistir los conflictos más intensos, dominando el campo de batalla con su abrumador poder de fuego y su inigualable resistencia.[BR][BR]La Doctrina del Acorazado inicia la formación de una rama especializada dentro de nuestro gobierno y ejército, centrada exclusivamente en aprovechar al máximo el potencial de estos barcos de guerra. Esta rama trabajará en estrecha colaboración con instituciones científicas, empresas de ingeniería y tácticos militares para asegurar que nuestros acorazados estén equipados con las armas más avanzadas, una armadura impenetrable y los más innovadores sistemas de apoyo disponibles.[BR][BR]A medida que se investiga esta tecnología, nuestra civilización ganará acceso a una nueva clase de colosos espaciales que redefinirán el concepto de superioridad naval. A diferencia de los cruceros de batalla más ágiles y versátiles, los acorazados sirven como el baluarte indestructible de nuestra flota, diseñados para enfrentar y aniquilar a los adversarios más duros en enfrentamientos a gran escala. Con la Doctrina del Acorazado en su lugar, la presencia de nuestra civilización en la galaxia será reforzada por estos monumentales símbolos de poder, garantizando nuestra soberanía y seguridad en un universo en constante cambio e impredecible.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DreadnoughtDoctrine_Name</Label>
    <String>Doctrina del Acorazado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DreadnoughtDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Nos permite diseñar y construir naves estelares clase Dreadnought.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DreadnoughtDoctrine_Dec</Label>
    <String>La Doctrina del Acorazado es una tecnología revolucionaria que permite a nuestra civilización diseñar, construir y desplegar la clase de naves estelares más impresionante y temible: los Acorazados. Estos enormes buques representan la cúspide de nuestro poderío militar, combinando un poder de fuego sin igual, una durabilidad inigualable y la tecnología más avanzada para afirmar nuestra dominancia en todo el cosmos.[BR][BR]La Doctrina del Acorazado aboga por la creación de una división de élite dentro de nuestro gobierno y ejército, dedicada a la maestría de estas extraordinarias máquinas de guerra. Esta división colaborará con las mentes científicas más destacadas, compañías de ingeniería de vanguardia y estrategas militares visionarios para garantizar que nuestros Acorazados estén equipados con las armas más poderosas, la armadura más resistente y los sistemas de apoyo más sofisticados conocidos por nuestra civilización.[BR][BR]Con este conocimiento en mano, nuestra civilización tendrá acceso a estas naves estelares monumentales, que redefinirán la esencia misma de la guerra espacial. Los Acorazados son la máxima expresión de la fuerza y determinación de nuestra civilización, eclipsando todas las demás clases de naves con su asombroso tamaño, su inquebrantable resiliencia y sus inigualables capacidades destructivas. Están diseñados para encabezar nuestra flota, liderando la carga en la batalla e infundiendo miedo en los corazones de nuestros adversarios.[BR][BR]Con la Doctrina del Acorazado en su lugar, nuestra civilización será capaz de comandar la fuerza más formidable que la galaxia ha visto jamás, asegurando nuestra supremacía y protegiendo el futuro de nuestra gente en un universo vasto e incierto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryMobilization_Name</Label>
    <String>Movilización Planetaria</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryMobilization_ShortDec</Label>
    <String>Nos permite aprovechar mejor a nuestros ciudadanos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryMobilization_Dec</Label>
    <String>No requerirá mucho motivar a nuestros civiles para su defensa. Pero sí habilidad organizativa, tácticas y, por supuesto, equipo. Millones de rifles y botas para comenzar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CentralizedAdministration_Name</Label>
    <String>Administración Centralizada</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CentralizedAdministration_ShortDec</Label>
    <String>Nuevas herramientas nos permitirán dominar aspectos de nuestra civilización.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CentralizedAdministration_Dec</Label>
    <String>Centralizando nuestra estructura de mando para la defensa planetaria, garantizamos la optimización de nuestros soldados voluntarios donde más se necesiten.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryInvasion_Name</Label>
    <String>Invasión Planetaria</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryInvasion_ShortDec</Label>
    <String>Nos permite coordinar la invasión de los mundos centrales.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryInvasion_Dec</Label>
    <String>Invadir otro planeta es un asunto complejo, precisa tropas capacitadas, equipo especializado y buena fortuna. Debemos concentrar nuestros esfuerzos para conseguirlo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarMarines_Name</Label>
    <String>Marines Estelares</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarMarines_ShortDec</Label>
    <String>Perfecciona nuestra capacidad de invadir mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_StellarMarines_Dec</Label>
    <String>Todo es más complejo en la superficie de un mundo desconocido, incluso eludir balas. Deberíamos instaurar un sector militar dedicado al peligroso arte de las invasiones planetarias.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DroneSoldiers_Name</Label>
    <String>Soldados Drones</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DroneSoldiers_ShortDec</Label>
    <String>Mejora nuestra capacidad de invadir mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_DroneSoldiers_Dec</Label>
    <String>Los soldados drones, inmunes al miedo, coordinan a la perfección en teatros vastos, desplegándose con tácticas que desestiman su seguridad. Carecen de toque personal, un detalle menor en el que probablemente podamos trabajar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Killbots_Name</Label>
    <String>Autómatas Asesinos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Killbots_ShortDec</Label>
    <String>Mejora nuestra capacidad de invadir mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Killbots_Dec</Label>
    <String>Aunque nuestros primeros intentos con soldados drones fueron efectivos, carecían de cierto encanto. No así con nuestro último modelo, los Killbots, mucho más encantadores y afables, además de efectivos en todos los aspectos habituales. Nos cuentan que nuestros enemigos disfrutan mucho siendo asesinados por ellos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryDefenses_Name</Label>
    <String>Defensas Planetarias</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryDefenses_ShortDec</Label>
    <String>Perfecciona nuestra habilidad para proteger nuestros mundos contra invasiones.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlanetaryDefenses_Dec</Label>
    <String>Si logramos anclar robustamente nuestras defensas planetarias, hará que nuestros mundos sean más resistentes a invasiones. Esto otorgará un fuego defensivo mejorado y permitirá una mayor coordinación y estructura para el resto de nuestros sistemas defensivos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Redoubts_Name</Label>
    <String>Reductos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Redoubts_ShortDec</Label>
    <String>Mejora nuestra habilidad para proteger nuestros mundos contra invasiones.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_Redoubts_Dec</Label>
    <String>Aunque el diseño preciso del reducto se determine por el terreno circundante, su función siempre será la misma: una estructura defensiva inquebrantable, con capas de defensas meticulosamente dispuestas. Pocas fuerzas invasoras serán capaces de capturarla, y ninguna disfrutará intentándolo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SystemsOfControl_Name</Label>
    <String>Sistemas de Control</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SystemsOfControl_ShortDec</Label>
    <String>Nuevas herramientas nos permitirán dominar aspectos de nuestra civilización.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SystemsOfControl_Dec</Label>
    <String>Apenas podemos dominar la galaxia si no controlamos a nuestra gente. Un entramado de leyes, sistemas de vigilancia y prácticas de cumplimiento garantizarán el comportamiento adecuado de todos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CentralAuthorityOffices_Name</Label>
    <String>Oficinas de la Autoridad Central</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CentralAuthorityOffices_ShortDec</Label>
    <String>Nos permite gestionar el traslado de mercancías entre nuestros mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_CentralAuthorityOffices_Dec</Label>
    <String>Debemos evitar dispersar demasiado el poder de supervisar a nuestra gente, para no perder su control. Las oficinas centralizadas pueden contar con el equipo y el personal necesarios para proyectar autoridad, donde podamos vigilar a quienes la ejercen.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SecretPolice_Name</Label>
    <String>Policía Secreta</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SecretPolice_ShortDec</Label>
    <String>Nuestro pueblo puede detestar estas tácticas, pero los criminales las aborrecen aún más.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_SecretPolice_Dec</Label>
    <String>Algunos problemas deben esfumarse en silencio, por lo que crearemos una institución para tal fin. Su simple existencia debería generar un efecto positivo, recordándoles a los potenciales generadores de problemas que no se desvíen demasiado.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MartialLawDoctrine_Name</Label>
    <String>Doctrina de Ley Marcial</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MartialLawDoctrine_ShortDec</Label>
    <String>Desbloquea nuevas políticas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_MartialLawDoctrine_Dec</Label>
    <String>Siempre existe el riesgo de resistencia ante nuestras técnicas más rigurosas de monitorización y control. Hasta ahora, nuestras fuerzas policiales han podido manejarlo, pero debemos estar listos para responder con más firmeza si es necesario. La suspensión temporal de derechos hará que nuestra gente comprenda cuán generosos somos normalmente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlagueCure_Name</Label>
    <String>Anticuerpos Sintéticos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlagueCure_ShortDec</Label>
    <String>Permite exóticas curas para plagas artificialmente creadas sin origen conocido.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_PlagueCure_Dec</Label>
    <String>Nuestra capacidad de resistir lo que busca matarnos internamente ha progresado con los siglos. Ahora, la IA se convierte en nuestro aliado para batallar enfermedades invisibles, ayudando a nuestro sistema inmunológico a generar anticuerpos novedosos contra infecciones.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TerrorStars_Name</Label>
    <String>Estrellas del Terror</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TerrorStars_ShortDec</Label>
    <String>Nos permite construir Estrellas del Terror</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_TerrorStars_Dec</Label>
    <String>Una superarma de poder sin igual. Dispararla a una estrella invoca la ira de una supernova, obliterando todo lo que reside dentro del frágil abrazo de un sistema solar. No deja más que los ecos de una existencia otrora vibrante.</String>
  </StringTable>
</StringTableList>