<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>Tip_Format</Label>
    <String>Consejo: {DESCRIPTION}</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_YellowStar</Label>
    <String>Las estrellas amarillas tienen más probabilidades de tener mundos habitables en órbita.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_PurpleStar</Label>
    <String>Las Estrellas Púrpuras son más propensas a tener Prometión en sus sistemas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_RedStar</Label>
    <String>Las Estrellas Rojas tienen más probabilidades de tener Durantium en sus sistemas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_BlueStar</Label>
    <String>Las Estrellas Azules tienen más probabilidades de tener Tulio en sus sistemas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_MonsterNest</Label>
    <String>Destruye los nidos de monstruos espaciales para evitar que invadan una zona.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_MinorWorld</Label>
    <String>Los Mundos Menores en tu zona de control dan sus producciones al mundo central más cercano.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Approval</Label>
    <String>Mantén la Aprobación alta atendiendo las necesidades de tus ciudadanos… y bajando los impuestos, a todos les gustan los impuestos bajos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Approval2</Label>
    <String>La aprobación modifica los resultados de Manufactura e Investigación. Una población con 50% de Aprobación pierde la mitad de sus resultados de Investigación y Manufactura.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Approval3</Label>
    <String>Las expectativas de un ciudadano influyen en su aprobación. Algunos seres requieren más mimos que otros.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Rush</Label>
    <String>Los barcos y las mejoras se pueden acelerar para construir en un turno a un costo significativo de créditos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Anomalies</Label>
    <String>Hay muchas anomalías misteriosas en toda la galaxia. Asegúrate de investigarlas con tu nave insignia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Asteroids</Label>
    <String>Las instalaciones de minería de asteroides son una valiosa fuente de fabricación adicional.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Artifacts</Label>
    <String>Poderosos artefactos de la era de los Precursores están dispersos por toda la galaxia. Cuando los encuentres, puedes almacenarlos en tu bóveda para usarlos más tarde.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Capital</Label>
    <String>Las capitales de los mundos centrales proporcionan bonificaciones de adyacencia a todos los distritos y mejoras.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Wonder</Label>
    <String>Los Logros Galácticos son mejoras poderosas que solo se pueden construir una vez entre todos los jugadores. Si quieres uno, asegúrate de ser el primero en completarlo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Terraforming</Label>
    <String>Las casillas del planeta se pueden añadir con el uso de mejoras de terraformación, eventos especiales y artefactos precursores.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Class</Label>
    <String>La Clase del Planeta es una medida de los azulejos utilizables que tiene un planeta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Gov</Label>
    <String>Asigna un gobernador a un planeta de clase 10 o mayor para convertirlo en un mundo central.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Gov2</Label>
    <String>Asegúrate de mantener alta la lealtad de tu gobernador. Si baja demasiado, podrían decidir separarse y formar su propia civilización.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Gov3</Label>
    <String>Los líderes con alta habilidad social, lealtad y rasgos de gobernanza positivos son buenos gobernadores.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Minister</Label>
    <String>Los líderes pueden ser asignados a posiciones de ministro para proporcionar modificadores beneficiosos a toda tu civilización.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Policies</Label>
    <String>Promulga políticas que proporcionen modificadores a nivel de civilización para adaptar mejor tu imperio a la situación actual.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Inputs</Label>
    <String>Los insumos planetarios, como minerales, tecnología y riqueza, se envían al mundo central más cercano para ser transformados en sus respectivos resultados: Manufactura, Investigación e Ingresos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Colony</Label>
    <String>Los planetas de Clase 9 y menores son buenas colonias alimentadoras. Las colonias alimentadoras son planetas que envían sus recursos a los mundos núcleo más grandes y productivos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Decay</Label>
    <String>Cuanto más lejos esté una colonia de un Mundo Principal, más recursos se perderán en el transporte. El % perdido se mide por Descomposición.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Influence</Label>
    <String>La influencia se irradia desde fuentes como planetas y bases estelares. La civilización con más influencia en un hexágono hará que ese hexágono forme parte de su zona de control.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_CultureFlip</Label>
    <String>Un planeta perteneciente a otra civilización dentro de tu zona de control comenzará a rebelarse. Incluso pueden cambiar de cultura y unirse a tu lado.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_CounterInfluence</Label>
    <String>Es importante invertir en la cultura de tu civilización. Los planetas con baja inversión cultural tendrán baja influencia e incluso pueden caer en la zona de control de otras civilizaciones.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Diplo</Label>
    <String>Mejora la diplomacia con otras civilizaciones asignando diplomáticos, comerciando o tomando decisiones favorables en eventos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Diplo2</Label>
    <String>Mejores relaciones con una civilización resultarán en mejores acuerdos comerciales, regalos y posiblemente incluso alianzas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_WarProfit</Label>
    <String>Convence a otras civilizaciones para que vayan a la guerra a través de la diplomacia. Esta es una estrategia especialmente buena para civilizaciones con la habilidad de beneficiarse de la guerra, como los Drath.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_MiningStarbase</Label>
    <String>Coloca las bases estelares mineras en una posición que maximice la cantidad de recursos en su área de efecto; pueden extraer múltiples recursos a la vez.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_InfluenceStarbase</Label>
    <String>Las bases estelares de comunicaciones se pueden usar para ayudar a empujar tu frontera de influencia o resistir la frontera de influencia de otra Civilización.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_EconomicStarbase</Label>
    <String>Las bases estelares económicas proporcionan grandes bonificaciones a la fabricación e ingresos a los planetas en su área de efecto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_MilitaryStarbase</Label>
    <String>Las bases estelares militares se pueden usar para dar a tus flotas ventajas significativas en el campo de batalla. Ten cuidado con las flotas enemigas apoyadas por una base estelar militar enemiga.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Fighter</Label>
    <String>Los cazas son fundamentales para defender tu flota contra enjambres de bombarderos enemigos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Fighter2</Label>
    <String>Los cazas pueden ser útiles para desgastar las defensas de naves más grandes atacando en enjambres.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Bomber</Label>
    <String>Los bombarderos se especializan en causar daños devastadores a las naves capitales.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Bomber2</Label>
    <String>Los bombarderos funcionan mejor en enjambres e ignoran otras naves más pequeñas mientras haya naves capitales a las que apuntar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Frigates</Label>
    <String>Las fragatas son una opción más grande y resistente para enfrentar enjambres de cazas y bombarderos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Frigates2</Label>
    <String>Las fragatas a menudo funcionan mejor mezcladas con las clases de naves que se calientan más rápido.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Cruiser</Label>
    <String>Los cruceros presumen de la mayor potencia de fuego y opciones de defensa de las naves capitales a un costo de recursos más económico y flexible.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Battleship</Label>
    <String>Con un casco grande, muchos puntos de vida y mucho espacio para armas y defensas, los acorazados son una buena columna vertebral para las flotas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Dreadnought</Label>
    <String>Los acorazados dominan las batallas espaciales y requerirán muchos atacantes para derribarlos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Kinetic</Label>
    <String>Las armas cinéticas son de disparo rápido y bastante precisas, pero requieren distancias cortas y son costosas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Beam</Label>
    <String>Las armas de rayo son precisas y disparan a una tasa promedio. Son algunas de las armas más rentables, pero no destacan en nada en particular.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Missile</Label>
    <String>Las armas de misiles tienen el mayor alcance pero pueden ser inexactas y lentas para disparar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Armor</Label>
    <String>En promedio, la armadura mitigará la mayor parte del daño en comparación con otros sistemas defensivos. Sin embargo, puede ser superada fácilmente por muchos ataques a la vez.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Shields</Label>
    <String>Los escudos absorben el daño y funcionan funcionalmente como salud adicional. Se recargan entre batallas, pero son superados por ataques grandes y únicos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Evasion</Label>
    <String>Las tiradas de evasión se aplican a todos los ataques entrantes y tienen una oportunidad de esquivar todo el daño. Puede ser difícil de conseguir, pero es una opción defensiva muy poderosa para las naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_DefenseRepair</Label>
    <String>Las defensas (Armadura, Escudos, Evasión) se reparan a su máxima capacidad entre batallas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_RepairSpeed</Label>
    <String>Las naves tienen una mayor velocidad de reparación cuando están en órbita de un planeta amigo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Volley</Label>
    <String>Las andanadas son útiles para debilitar las flotas enemigas antes de entrar en combate.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_SuperHighway</Label>
    <String>Utiliza bases estelares militares con módulos de generador de corriente de deslizamiento para crear una superautopista y mover rápidamente las flotas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Invasion</Label>
    <String>Las Core Worlds requieren naves con altas calificaciones de conquista para invadir. Prueba las naves de clase Invader o agrega Módulos de Transporte a tus naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Invasion2</Label>
    <String>Especializar a los Ciudadanos como soldados es una buena manera de aumentar tu Defensa Planetaria.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Command</Label>
    <String>Los líderes pueden ser asignados a naves de mando únicas y poderosas. Los líderes con alta Resolución y Diligencia son buenos comandantes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Culture</Label>
    <String>Aumenta el descuento para ciertos árboles de Rasgos Culturales tomando las decisiones de eventos apropiadas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Culture2</Label>
    <String>El último rasgo cultural en un árbol desbloquea una nueva tecnología poderosa y a menudo tiene efectos poderosos acompañantes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_DataBank</Label>
    <String>¿Buscas un planeta para atacar con un poder devastador de un artefacto? Usa el Banco de Datos para descubrir dónde le dolería más a tu enemigo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_FastColony</Label>
    <String>¿Necesitas una nave colonial más rápida? Añade más motores en el Diseñador de Naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_TelescopeTakeover</Label>
    <String>Usa la orden ejecutiva de Control del Telescopio para explorar planetas habitables en las primeras etapas del juego.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_OrbitalAcademy</Label>
    <String>La Academia Orbital se puede mejorar a varias mejoras orbitales más poderosas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_ProbeRange</Label>
    <String>Las sondas tienen un rango de exploración ilimitado desde el inicio del juego.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_ExtendRange</Label>
    <String>¿Planeta colonizable justo fuera del alcance de tu nave? Construye una base estelar en esa dirección para extender el alcance.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Factions</Label>
    <String>La pestaña de Facciones en la pantalla del líder es un buen lugar para "retirar" a los líderes obsoletos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_TradeLicense</Label>
    <String>Rastrea las rutas comerciales y licencias en la pestaña de comercio en la pantalla de civilización.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Bazaar</Label>
    <String>Usa el Bazar Galáctico para adquirir esos recursos estratégicos difíciles de conseguir… por un precio, por supuesto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Galactapedia</Label>
    <String>Usa la Galactapedia (? junto al contador de turnos) para obtener más información y buscar términos del juego.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_LifeSupport</Label>
    <String>Los técnicos de soporte vital son valiosos para extender el alcance de la nave.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Hotkeys</Label>
    <String>Puedes reasignar teclas de acceso rápido útiles en la sección de jugabilidad del menú de opciones.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_GridAndIcons</Label>
    <String>Puedes ajustar los niveles de zoom a los que la cuadrícula y los iconos aparecen en la sección de interfaz del menú de opciones.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_ShipRefit</Label>
    <String>Con la tecnología de Reequipamiento de Naves Estelares, puedes actualizar las naves para que sean reequipadas con tus sistemas de defensa y armas más recientes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Carriers</Label>
    <String>Los transportistas mantienen una pequeña flota de cazas lista para la batalla. Los cazas se reemplazan automáticamente si son destruidos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Criminals</Label>
    <String>Maneja a los criminales encarcelándolos o enviándolos a una colonia distante.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_Districts</Label>
    <String>Construir distritos es esencial para tener planetas productivos. Haz clic en una casilla en la que te gustaría construir para ver los distritos disponibles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_PlayingWide</Label>
    <String>Jugar "de manera amplia" implica expandirse a tantas colonias y mundos núcleo como sea posible. Explorar y apresurarse a enviar naves coloniales temprano es importante para esta estrategia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tip_PlayingTall</Label>
    <String>Jugar en "alto" implica no expandirse deliberadamente y, en su lugar, utilizar tus recursos para convertir tus pocos Mundos Principales en potencias productivas.</String>
  </StringTable>
</StringTableList>