<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>Race_Altarian_Name</Label>
    <String>Altariano</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Altarian_Dec</Label>
    <String>La mayoría de los Altarianos adoptan un Mer, una filosofía a la que dedican su vida. Esto los hace más ideológicos que otras especies y más aprobatorios cuando su [HS=HS_Ideology]Ideología[/HS] coincide con la de su imperio o gobernador, y más desaprobatorios cuando se opone a ellos. También pueden especializarse en [HS=HS_DivineEmpath]Empáticos Divinos[/HS], aunque es un proceso costoso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Arcean_Name</Label>
    <String>Arcean</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Arcean_Dec</Label>
    <String>La naturaleza estoica de los Arceanos hace que sea poco probable que sean [HS=HS_Ideology]ideológicos[/HS]. En cambio, veneran al ejército y los soldados Arceanos obtienen [HS=HS_Approval]Aprobación[/HS] adicional y nunca son pacifistas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Baratak_Name</Label>
    <String>Baratak</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Baratak_Dec</Label>
    <String>Los Baratak son ciudadanos robustos que requieren muy poco para estar contentos. Pero son sensibles a la [HS=HS_Pollution]Contaminación[/HS] y no estarán felices, ni saludables, en mundos muy contaminados.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Drath_Name</Label>
    <String>Drath</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Drath_Dec</Label>
    <String>Los Drath, raza milenaria, atesoran su legado y su inmensa fortuna. Se benefician de un bono de [HS=HS_Approval]Aprobación[/HS] en función de los créditos en su tesoro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Drengin_Name</Label>
    <String>Drengin</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Drengin_Dec</Label>
    <String>Los Drengin poseen una gran [HS=HS_Resistance]Resistencia[/HS] y aptitud para convertirse en fuertes [HS=HS_Soldier]Soldados[/HS]. No sufren penalizaciones de [HS=HS_Approval]Aprobación[/HS] al habitar mundos indefensos. Se defienden por sí mismos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Festron_Name</Label>
    <String>Festron</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Festron_Dec</Label>
    <String>Festron adora los mundos selváticos. A veces, también, asesinan a otras especies con las que comparten un mundo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Human_Name</Label>
    <String>Humano</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Human_Dec</Label>
    <String>Los humanos son conocidos por su flexibilidad y productividad. Tienen menores [HS=HS_Expectations]Expectativas[/HS] que otras especies.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Iconian_Name</Label>
    <String>Iconiano</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Iconian_Dec</Label>
    <String>Los Iconianos son una especie paranoica, aún traumatizada por su casi extinción a manos de los Yor. Este miedo les provoca una significativa penalización en su [HS=HS_Approval]Aprobación[/HS] si comparten un mundo con ellos. Aunque tan temperamentales como otras especies, su naturaleza pasiva les impide protestar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Iridium_Name</Label>
    <String>Iridio</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Iridium_Dec</Label>
    <String>La elevada socialización de Iridium los convierte en excelentes [HS=HS_Trader]Comerciantes[/HS]. Reciben un bono de [HS=HS_Approval]Aprobación[/HS] basado en los Créditos de tu tesoro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Manti_Name</Label>
    <String>Manti</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Manti_Dec</Label>
    <String>A los Manti les encantan los mundos [HS=HS_Aquatic]Acuáticos[/HS]. Reciben un gran bono de [HS=HS_Approval]Aprobación[/HS] cuando están en ellos y una ligera penalización cuando no lo están.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Mimot_Name</Label>
    <String>Mimot</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Mimot_Dec</Label>
    <String>Una raza promedio con una tasa de [HS=HS_Growth]Crecimiento[/HS] superior a la media. Rápidamente abrumarán los planetas y consumirán toda la [HS=HS_Food]Comida[/HS] disponible.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Navigators_Name</Label>
    <String>Navegantes</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Navigators_Dec</Label>
    <String>La sociedad de los Navegantes se construye en torno a la investigación de las maravillas del universo, a menudo en detrimento de todo lo demás. Su alta [HS=HS_Intelligence]Inteligencia[/HS] los convierte en los mejores científicos de la galaxia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Onyx_Name</Label>
    <String>Onix</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Onyx_Dec</Label>
    <String>Los Onyx no necesitan comida orgánica y se mantienen con la energía del universo. La tasa de [HS=HS_OnyxHiveGrowth]Crecimiento de la Colmena Onyx[/HS] depende de la cantidad de Promethion que posee su civilización.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Torian_Name</Label>
    <String>Torian</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Torian_Dec</Label>
    <String>A los Torian les encantan los mundos [HS=HS_Aquatic]Acuáticos[/HS]. Reciben un gran bono de [HS=HS_Approval]Aprobación[/HS] cuando están en ellos y una ligera penalización cuando no lo están. Pero su sometimiento por los Drengin les hace infelices cuando comparten mundos con ciudadanos Drengin.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Xeloxi_Name</Label>
    <String>Xeloxi</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Xeloxi_Dec</Label>
    <String>Los Xeloxi carecen de virtudes, si por pocas entendemos ninguna. Su cultura premia la acción fuerte, la ética y la compasión quedaron olvidadas. Cada Xeloxi es un malhechor y genera [HS=HS_Crime]Crimen[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Yor_Name</Label>
    <String>Yor</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Yor_Dec</Label>
    <String>Como una especie sintética, los Yor no necesitan [HS=HS_Food]Alimentos[/HS] ni tienen un [HS=HS_Growth]Crecimiento[/HS] natural. En cambio, sus ciudadanos son fabricados.[BR][BR]Tampoco sufren ninguna penalización de [HS=HS_Approval]Aprobación[/HS] por la Contaminación, el Hacinamiento o al alcanzar su Capacidad de Población.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Burran_Name</Label>
    <String>Burran</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Burran_Dec</Label>
    <String>Una especie pacífica que cree que una serie de 7 rigores los elevará a una existencia divina. Cada rigor toma años en lograrse y solo los primeros 3 pueden realizarse en su planeta natal, después exploran el universo en busca de sus tareas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Orphica_Name</Label>
    <String>Enclave Orfica</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Orphica_Dec</Label>
    <String>La Enclave Órfica solo sirve para ampliar el poder de una antigua supercomputadora renegada.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Klepart_Name</Label>
    <String>Klepart</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Klepart_Dec</Label>
    <String>El primer logro técnico unido de su especie fue la creación de una gran torre de baliza para enviar su llamada al espacio. Unos días después de encenderla, se recibió una respuesta, una flota de naves de guerra apareció en órbita sobre su mundo y se enviaron saqueadores para recoger a todos los niños en su planeta natal. Y luego los saqueadores se fueron. Se perdió toda una generación de los Klepart. La siguiente generación ya ha crecido lo suficiente como para comenzar a explorar el espacio por su cuenta, pero siguen temiendo que los saqueadores regresen, y esperando que algún día encuentren a los niños que les fueron robados.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Kaxx_Name</Label>
    <String>Colectivo Kaxx</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Kaxx_Dec</Label>
    <String>Creen que su mundo natal es el capullo de una criatura durmiente y que fueron colocados en el planeta para protegerla. Un día creen que la criatura despertará y o bien esparcirá nueva vida a través del universo o matará a todos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Odair_Name</Label>
    <String>Conclave de Odair</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Odair_Dec</Label>
    <String>Extremos nihilistas contando los momentos hasta que el universo sucumbe a la eventual fuerza de la entropía. Creen que los Krynn en particular son los más tontos (por su fe) pero les cuesta mucho entusiasmarse con alguien. Hay un agujero negro en el borde de su galaxia, "La Boca Bostezante de Dios", al que les encanta enviar construcciones elaboradas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Lantern_Name</Label>
    <String>Farol</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Lantern_Dec</Label>
    <String>Una raza joven pero prometedora hasta que los primeros comerciantes galácticos les presentaron vapores eufóricos que eran disfrutados por otras especies pero profundamente adictivos para los Lantern. Ahora, la sociedad Lantern está dominada por la búsqueda de fuentes adicionales de la droga y todos los ciudadanos permanecen bajo su efecto en todo momento.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Snathi_Name</Label>
    <String>Snathi</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Snathi_Dec</Label>
    <String>Los Snathi, ingeniosos y recursivos, pero con una propensión a la delincuencia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Trandal_Name</Label>
    <String>Trandal</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Trandal_Dec</Label>
    <String>Los Trandals, siempre hambrientos y fácilmente distraídos, son buenos siguiendo órdenes, y poco más.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Tywom_Name</Label>
    <String>Tywom</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Tywom_Dec</Label>
    <String>Los Tywom no son muy inteligentes, y ciertamente no son muy hábiles socialmente. Su única cualidad positiva es sus increíblemente bajas [HS=HS_Expectations]Expectativas[/HS]. Están muy acostumbrados a ser maltratados, y son incluso más felices cuando comparten un mundo con otras especies. Aunque a las otras especies puede que no les guste.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Korath_Name</Label>
    <String>Korath</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Korath_Dec</Label>
    <String>Si pensabas que los Drengin eran desagradables, los Korath son aún peores. Aunque tienen una increíble [HS=HS_Resolve]Resolución[/HS] y [HS=HS_Diligence]Diligencia[/HS], les falta habilidades sociales y no les gusta compartir un mundo con ninguna otra especie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Slyne_Name</Label>
    <String>Slyne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Slyne_Dec</Label>
    <String>Los Slyne no necesitan alimentos orgánicos para sobrevivir, pero su lenta tasa de [HS=HS_Growth]Crecimiento[/HS] obstaculiza su capacidad para expandirse por la galaxia tan rápidamente como otras especies.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Thalan_Name</Label>
    <String>Thalan</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Thalan_Dec</Label>
    <String>Los Thalan provienen de una dimensión más avanzada que la nuestra. Su perspicacia les otorga una mayor [HS=HS_Intelligence]Inteligencia[/HS] y también elevadas [HS=HS_Expectations]Expectativas[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Phamysht_Name</Label>
    <String>Phamysht</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Phamysht_Dec</Label>
    <String>Los Phamysht son una especie cortés y atractiva, hasta que te asesinan. Aún así, su alta [HS=HS_Social]Sociedad[/HS] e [HS=HS_Intelligence]Inteligencia[/HS] compensan sus igualmente altas [HS=HS_Expectations]Expectativas[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Scryve_Name</Label>
    <String>Scryve</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Scryve_Dec</Label>
    <String>Los Scryve están en declive. Cada uno de sus ciudadanos tiene una increíble [HS=HS_Diligence]Diligencia[/HS], [HS=HS_Intelligence]Inteligencia[/HS] y [HS=HS_Resolve]Resolución[/HS], pero están limitados por su bajo [HS=HS_Growth]Crecimiento[/HS], lo que dificultará su expansión entre las estrellas a menos que capturen a otra especie para hacerlo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Crystalline_Name</Label>
    <String>Lujo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Crystalline_Dec</Label>
    <String>Los Luxar no necesitan comida orgánica, pero su [HS=HS_OnyxHiveGrowth]Crecimiento[/HS] suele ser menor que el de las especies orgánicas. Su crecimiento puede aumentar en función de la cantidad de Promethion que tengan almacenada.[BR][BR]A pesar de su baja tasa de crecimiento, su alta [HS=HS_Diligence]Diligencia[/HS], [HS=HS_Intelligence]Inteligencia[/HS] y [HS=HS_Resolve]Resolución[/HS] los hace adecuados para casi cualquier tarea.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Absolute_Name</Label>
    <String>Amoeba Irradiada</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Absolute_Dec</Label>
    <String>Los ciudadanos irradiados evolucionan si se les da suficiente tiempo, cada evolución es más capaz que la última. En la etapa inicial de Amoeba, se reproducen con frecuencia y evolucionan rápidamente, pero son trabajadores deficientes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Absolute2_Name</Label>
    <String>Larva Irradiada</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Absolute2_Dec</Label>
    <String>Los ciudadanos irradiados evolucionan si se les da suficiente tiempo, cada evolución más capaz que la última. En la etapa de Larva, su [HS=HS_Growth]Tasa de Crecimiento[/HS] se ralentiza, pero son más hábiles que en sus formas de Amoeba.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Absolute3_Name</Label>
    <String>Ninfa Irradiada</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Absolute3_Dec</Label>
    <String>Los ciudadanos irradiados evolucionan si se les da suficiente tiempo, cada evolución más capaz que la última. En la etapa final de Ninfa, su [HS=HS_Growth]Tasa de Crecimiento[/HS] disminuye significativamente, pero son altamente hábiles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Seeing_Name</Label>
    <String>Observando</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Seeing_Dec</Label>
    <String>Los Intueri tienen alta [HS=HS_Diligence]Diligencia[/HS] y bajas [HS=HS_Expectations]Expectativas[/HS]. Priorizan las necesidades del grupo sobre las propias. Carecen de pensamiento complejo verdadero: esperen baja [HS=HS_Intelligence]Inteligencia[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Moth_Name</Label>
    <String>Phalenoides</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Moth_Dec</Label>
    <String>Los Phalenoids, seres brillantes y sociables, sobresalen en [HS=HS_Intelligence]Inteligencia[/HS] y [HS=HS_Social]Social[/HS], pero son soldados deficientes. Prefieren entablar amistad con otras especies. Su [HS=HS_Approval]Aprobación[/HS] se incrementa al compartir su mundo con otros seres.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Feline_Name</Label>
    <String>Felino</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Feline_Dec</Label>
    <String>Elegantes y astutos, los Felinoides se destacan por su aguda intelectualidad y astucia ágil. Prefieren roles de importancia estratégica, prosperando como científicos, diplomáticos o espías, y muestran afinidad por sistemas complejos. Son altamente individualistas, pudiendo tener dificultades en roles militares regimentados. Su curiosidad los hace expertos en adaptación cultural, obteniendo un bono de [HS=HS_Approval]Aprobación[/HS] al cohabitar mundos con otras especies.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Canine_Name</Label>
    <String>Canino</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Canine_Dec</Label>
    <String>Leales e intuitivos, los Caninoides muestran un excepcional trabajo en equipo e instintos notables. Sobresalen naturalmente en roles que requieren cooperación y protección, como tareas militares o policiales. Aunque no suelen sentirse atraídos por las búsquedas intelectuales independientes, son operadores tácticos formidables dentro de una dinámica grupal. Su temperamento sociable genera fuertes lazos, otorgándoles un aumento de [HS=HS_Approval]Aprobación[/HS] al compartir su mundo con otras especies. Tienen expectativas muy bajas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Avian_Name</Label>
    <String>Aviar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Avian_Dec</Label>
    <String>Los Avianoides, gráciles y visionarios, son reconocidos por su estrategia y maestría aérea. Brillan en papeles que requieren una amplia perspectiva, como exploradores, diplomáticos o planificadores estratégicos. Sin embargo, su agilidad puede ser menos eficaz en enfrentamientos militares terrestres. Con una inclinación natural hacia la armonía, obtienen un [HS=HS_Approval]Aprobación[/HS] extra al convivir con diversas especies en su mundo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Minor_Name</Label>
    <String>Carrera Menor</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Minor_Dec</Label>
    <String>Una especie menos avanzada, incapaz de viajar fuera de su sistema solar.</String>
  </StringTable>
</StringTableList>
