<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>Race_Altarian_Name</Label>
    <String>Altariano</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Altarian_Dec</Label>
    <String>La mayoría de los Altarianos adoptan un Mer, una filosofía a la cual consagran su vida. Esto los vuelve más ideológicos que otras especies y más aprobatorios cuando su [HS=HS_Ideology]Ideología[/HS] coincide con la de su imperio o gobernador, y más desaprobatorios cuando está en contra de ellos. También pueden especializarse en [HS=HS_DivineEmpath]Empáticos Divinos[/HS], aunque es un proceso costoso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Arcean_Name</Label>
    <String>Arcean</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Arcean_Dec</Label>
    <String>La naturaleza estoica de los Arcean los aleja de ser [HS=HS_Ideology]ideológicos[/HS]. En su lugar, veneran al ejército y los soldados Arcean obtienen [HS=HS_Approval]aprobación[/HS] adicional, jamás son pacifistas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Baratak_Name</Label>
    <String>Baratak</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Baratak_Dec</Label>
    <String>Los Baratak son robustos ciudadanos que necesitan poco para ser felices. Pero son sensibles a [HS=HS_Pollution]la contaminación[/HS] y no se sienten bien, ni sanos, en mundos fuertemente contaminados.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Drath_Name</Label>
    <String>Drath</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Drath_Dec</Label>
    <String>Los Drath, raza milenaria, atesoran su legado y su inmensa fortuna. Se benefician de un bono de [HS=HS_Approval]Aprobación[/HS] en función de los créditos en su tesoro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Drengin_Name</Label>
    <String>Drengin</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Drengin_Dec</Label>
    <String>Los Drengin poseen una gran [HS=HS_Resistance]Resistencia[/HS] y aptitud para convertirse en fuertes [HS=HS_Soldier]Soldados[/HS]. No sufren penalizaciones de [HS=HS_Approval]Aprobación[/HS] al habitar mundos indefensos. Se defienden por sí mismos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Festron_Name</Label>
    <String>Festron</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Festron_Dec</Label>
    <String>Festron adora los mundos selváticos. A veces, también, asesinan a otras especies con las que comparten un mundo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Human_Name</Label>
    <String>Humano</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Human_Dec</Label>
    <String>Los humanos son reconocidos por su flexibilidad y productividad. Tienen menores [HS=HS_Expectations]expectativas[/HS] que otras especies.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Iconian_Name</Label>
    <String>Iconiano</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Iconian_Dec</Label>
    <String>Los Iconianos son una especie paranoica, aún traumatizada por su casi extinción a manos de los Yor. Este miedo les provoca una significativa penalización en su [HS=HS_Approval]Aprobación[/HS] si comparten un mundo con ellos. Aunque tan temperamentales como otras especies, su naturaleza pasiva les impide protestar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Iridium_Name</Label>
    <String>Iridio</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Iridium_Dec</Label>
    <String>La elevada socialización de Iridium los convierte en excelentes [HS=HS_Trader]Comerciantes[/HS]. Reciben un bono de [HS=HS_Approval]Aprobación[/HS] basado en los Créditos de tu tesoro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Manti_Name</Label>
    <String>Manti</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Manti_Dec</Label>
    <String>Manti adora [HS=HS_Aquatic]los mundos acuáticos[/HS]. Reciben un gran [HS=HS_Approval]beneficio[/HS] al estar en ellos y una leve penalización cuando no lo están.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Mimot_Name</Label>
    <String>Mimot</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Mimot_Dec</Label>
    <String>Una raza promedio con una tasa de [HS=HS_Growth]crecimiento[/HS] superior a la media. Rápidamente abrumarán los planetas y consumirán toda la [HS=HS_Food]comida[/HS] disponible.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Navigators_Name</Label>
    <String>Navegantes</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Navigators_Dec</Label>
    <String>La sociedad de los navegantes se centra en explorar las maravillas del universo, a menudo excluyendo todo lo demás. Su elevada [HS=HS_Intelligence]inteligencia[/HS] les convierte en los máximos científicos de la galaxia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Onyx_Name</Label>
    <String>Onix</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Onyx_Dec</Label>
    <String>Los Onyx prescinden de alimento orgánico, se nutren de la energía universal. [HS=HS_OnyxHiveGrowth]Crecimiento de la Colmena Onyx[/HS] está ligado a la cantidad de Prometión que posee su civilización.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Torian_Name</Label>
    <String>Torian</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Torian_Dec</Label>
    <String>A Torian ama [HS=HS_Aquatic] los mundos acuáticos. Obtienen un gran [HS=HS_Approval] beneficio cuando están en ellos y una leve penalización cuando no. Pero su sometimiento a los Drengin les provoca desdicha cuando comparten mundos con los ciudadanos Drengin.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Xeloxi_Name</Label>
    <String>Xeloxi</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Xeloxi_Dec</Label>
    <String>Los Xeloxi carecen de virtudes, si por pocas entendemos ninguna. Su cultura premia la acción fuerte, la ética y la compasión quedaron olvidadas. Cada Xeloxi es un malhechor y genera [HS=HS_Crime]Crimen[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Yor_Name</Label>
    <String>Yor</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Yor_Dec</Label>
    <String>Como especie sintética, los Yor no necesitan [HS=HS_Food]comida[/HS] ni experimentan [HS=HS_Growth]crecimiento[/HS] natural. En lugar de eso, sus ciudadanos son fabricados.[BR[BR]Además, no sufren ninguna penalización por [HS=HS_Approval]aprobación[/HS] debido a la contaminación, superpoblación o al alcanzar su capacidad poblacional.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Burran_Name</Label>
    <String>Burran</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Burran_Dec</Label>
    <String>Una especie pacífica que cree que una serie de 7 rigores los elevará a una existencia divina. Cada rigor toma años en lograrse y solo los primeros 3 pueden realizarse en su planeta natal, después exploran el universo en busca de sus tareas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Orphica_Name</Label>
    <String>Enclave Orfica</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Orphica_Dec</Label>
    <String>La Enclave Órfica solo sirve para ampliar el poder de una antigua supercomputadora renegada.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Klepart_Name</Label>
    <String>Klepart</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Klepart_Dec</Label>
    <String>La primera gran hazaña técnica unida de su especie fue la creación de una torre faro para proyectar su llamado al espacio. Días después de su activación, una respuesta llegó; una flota de naves de guerra apareció en órbita y saqueadores desembarcaron para llevarse a cada niño de su planeta. Después, los saqueadores desaparecieron. Se perdió toda una generación de los Klepart. La siguiente generación, ahora envejecida, ha comenzado a explorar el espacio por sí misma, pero persiste el temor al regreso de los saqueadores y la esperanza de encontrar a los niños que les fueron arrebatados.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Kaxx_Name</Label>
    <String>Colectivo Kaxx</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Kaxx_Dec</Label>
    <String>Creen que su mundo natal es el capullo de una criatura durmiente, y fueron destinados a protegerla. Un día, confían en que despertará, esparciendo nueva vida por el universo o exterminándolos a todos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Odair_Name</Label>
    <String>Conclave de Odair</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Odair_Dec</Label>
    <String>Extremos nihilistas aguardan el inevitable abrazo del universo con la entropía. Juzgan a los Krynn como los más insensatos por su fe, pero no muestran entusiasmo por nadie. En el borde de su galaxia, un agujero negro, La Boca Bostezante de Dios, al que deleitan enviando intrincadas construcciones.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Lantern_Name</Label>
    <String>Farol</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Lantern_Dec</Label>
    <String>Una raza joven pero prometedora hasta que los primeros comerciantes galácticos les presentaron vapores eufóricos que eran disfrutados por otras especies pero profundamente adictivos para los Lantern. Ahora, la sociedad Lantern está dominada por la búsqueda de fuentes adicionales de la droga y todos los ciudadanos la consumen en todo momento.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Snathi_Name</Label>
    <String>Snathi</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Snathi_Dec</Label>
    <String>Los Snathi, ingeniosos y recursivos, pero con una propensión a la delincuencia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Trandal_Name</Label>
    <String>Trandal</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Trandal_Dec</Label>
    <String>Los Trandals, siempre hambrientos y fácilmente distraídos, son buenos siguiendo órdenes, y poco más.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Tywom_Name</Label>
    <String>Tywom</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Tywom_Dec</Label>
    <String>Los Tywom, no muy inteligentes ni sociables, su única virtud es su sorprendentemente baja [HS=HS_Expectations]Expectativa[/HS]. Acostumbrados al trato duro, se alegran al compartir un mundo con otras especies, aunque estas no lo disfruten.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Korath_Name</Label>
    <String>Korath</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Korath_Dec</Label>
    <String>Si consideras a los Drengin desagradables, los Korath son aún peores. Aunque poseen una increíble [HS=HS_Resolve]Resolución[/HS] y [HS=HS_Diligence]Diligencia[/HS], carecen de habilidades sociales y les disgusta cohabitar con otras especies.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Slyne_Name</Label>
    <String>Slyne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Slyne_Dec</Label>
    <String>Los Slyne no necesitan alimento orgánico para sobrevivir, pero su lento ritmo de crecimiento limita su expansión galáctica en comparación con otras especies.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Thalan_Name</Label>
    <String>Thalan</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Thalan_Dec</Label>
    <String>Los Thalan provienen de una dimensión más avanzada que la nuestra. Su perspicacia les otorga una mayor [HS=HS_Intelligence]Inteligencia[/HS] y también elevadas [HS=HS_Expectations]Expectativas[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Phamysht_Name</Label>
    <String>Phamysht</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Phamysht_Dec</Label>
    <String>Los Phamysht son una especie cortés y atractiva, hasta que te asesinan. Aun así, su elevada [HS=HS_Social]Social[/HS] e [HS=HS_Intelligence]Inteligencia[/HS] compensa sus igualmente altas [HS=HS_Expectations]Expectativas[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Scryve_Name</Label>
    <String>Scryve</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Scryve_Dec</Label>
    <String>Los Scryve están en declive. Cada uno de sus ciudadanos posee una [HS=HS_Diligence]Diligencia[/HS], [HS=HS_Intelligence]Inteligencia[/HS] y [HS=HS_Resolve]Resolución[/HS] excepcionales, pero su escasa [HS=HS_Growth]Crecimiento[/HS] dificulta su expansión estelar, a menos que subyuguen a otra especie para lograrlo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Crystalline_Name</Label>
    <String>Lujo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Crystalline_Dec</Label>
    <String>Los Luxar no requieren comida orgánica, pero su [HS=HS_OnyxHiveGrowth]crecimiento[/HS] suele ser menor que el de las especies orgánicas. Su crecimiento puede aumentar según la cantidad de Promethion que tengan almacenado.[BR][BR]A pesar de su bajo crecimiento, su alta [HS=HS_Diligence]diligencia[/HS], [HS=HS_Intelligence]inteligencia[/HS] y [HS=HS_Resolve]resolución[/HS] los hacen aptos para casi cualquier tarea.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Absolute_Name</Label>
    <String>Amoeba Irradiada</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Absolute_Dec</Label>
    <String>La primera manifestación de vida irradiada. A pesar de su corta existencia, se reproducen y evolucionan rápidamente. En esta etapa, son trabajadores ineficientes en casi todas las tareas. Pero con tiempo, evolucionarán hacia formas más avanzadas y capaces.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Absolute2_Name</Label>
    <String>Larva Irradiada</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Absolute2_Dec</Label>
    <String>La forma larvaria del Irradiado es más capaz que su ancestro ameba, pero sufre una leve reducción en su [HS=HS_Growth]Tasa de Crecimiento[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Absolute3_Name</Label>
    <String>Ninfa Irradiada</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Absolute3_Dec</Label>
    <String>La forma final del Irradiado sobresale en casi todos los campos, pero su [HS=HS_Growth]Tasa de Crecimiento[/HS] sigue en descenso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Seeing_Name</Label>
    <String>Observando</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Seeing_Dec</Label>
    <String>Criaturas de escasa [HS=HS_Diligence]Diligencia[/HS] e [HS=HS_Intelligence]Inteligencia[/HS], potenciada aún más en individuos telepáticos excepcionales.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Moth_Name</Label>
    <String>Phalenoides</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Moth_Dec</Label>
    <String>Los Phalenoids, seres brillantes y sociables, sobresalen en [HS=HS_Intelligence]Inteligencia[/HS] y [HS=HS_Social]Social[/HS], pero son soldados deficientes. Prefieren entablar amistad con otras especies. Su [HS=HS_Approval]Aprobación[/HS] se incrementa al compartir su mundo con otros seres.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Feline_Name</Label>
    <String>Felino</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Feline_Dec</Label>
    <String>Elegantes y astutos, los Felinoides se destacan por su aguda intelectualidad y astucia ágil. Prefieren roles de importancia estratégica, prosperando como científicos, diplomáticos o espías, y muestran afinidad por sistemas complejos. Son altamente individualistas, pudiendo tener dificultades en roles militares regimentados. Su curiosidad los hace expertos en adaptación cultural, obteniendo un bono de [HS=HS_Approval]Aprobación[/HS] al cohabitar mundos con otras especies.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Canine_Name</Label>
    <String>Canino</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Canine_Dec</Label>
    <String>Leales e intuitivos, los Caninoides muestran un excepcional trabajo en equipo e instintos notables. Sobresalen naturalmente en roles que requieren cooperación y protección, como tareas militares o policiales. Aunque no suelen sentirse atraídos por las búsquedas intelectuales independientes, son operadores tácticos formidables dentro de una dinámica grupal. Su temperamento sociable genera fuertes lazos, otorgándoles un aumento de [HS=HS_Approval]Aprobación[/HS] al compartir su mundo con otras especies. Tienen expectativas muy bajas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Avian_Name</Label>
    <String>Aviar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Avian_Dec</Label>
    <String>Los Avianoides, gráciles y visionarios, son reconocidos por su estrategia y maestría aérea. Brillan en papeles que requieren una amplia perspectiva, como exploradores, diplomáticos o planificadores estratégicos. Sin embargo, su agilidad puede ser menos eficaz en enfrentamientos militares terrestres. Con una inclinación natural hacia la armonía, obtienen un [HS=HS_Approval]Aprobación[/HS] extra al convivir con diversas especies en su mundo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Minor_Name</Label>
    <String>Carrera Menor</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Race_Minor_Dec</Label>
    <String>Una especie menos avanzada, incapaz de viajar fuera de su sistema solar.</String>
  </StringTable>
</StringTableList>
