<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>ElectChairmanRes_Name</Label>
    <String>Elige un Presidente para un Planeta Unido.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ElectChairmanRes_Dec</Label>
    <String>Para mejorar la asistencia a todas las razas galácticas, la U.P. elige un Ser Silla que liderará durante las próximas cuatro sesiones y cuyo deber es seleccionar las propuestas a presentar. [BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](La raza ganadora es nombrada Silla U.P. por la duración)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ElectChairmanRes_Question</Label>
    <String>¿Quién debería ser el Presidente de U.P.?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>UnitedPlanetsHeadquarters_Name</Label>
    <String>Sede de los Planetas Unidos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>UnitedPlanetsHeadquarters_Dec</Label>
    <String>Una raza miembro es seleccionada para albergar la Sede de los Planetas Unidos durante un periodo.[BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](Bonificación del 50% a la Influencia para la raza seleccionada)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>UnitedPlanetsHeadquarters_Question</Label>
    <String>¿A quién corresponde la sede principal de UP?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>UnitedPlanetsTourismBoard_Name</Label>
    <String>Junta de Turismo de Planetas Unidos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>UnitedPlanetsTourismBoard_Dec</Label>
    <String>Para mejorar las relaciones interraciales y educar a sus ciudadanos, los Planetas Unidos instauran una Junta de Turismo Galáctico, promoviendo destinos turísticos galácticos. [BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](Los beneficios turísticos se duplican)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>UnitedPlanetsTourismBoard_Question</Label>
    <String>¿Deberíamos inaugurar la Junta de Turismo de los Planetas Unidos?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GalaxyUnitedCelebration_Name</Label>
    <String>Celebración Unificada de la Galaxia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GalaxyUnitedCelebration_Dec</Label>
    <String>Los Planetas Unidos proponen una celebración anual para hacer conscientes a los ciudadanos de la galaxia de lo afortunados que son. [BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](Un bono de aprobación del 10% para todos los miembros)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GalaxyUnitedCelebration_Question</Label>
    <String>¿Comenzamos la Celebración Unida de la Galaxia?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>EconomicRedistributionAct_Name</Label>
    <String>Redistribución Económica</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>EconomicRedistributionAct_Dec</Label>
    <String>Los Planetas Unidos están preocupados por aquellos que han acumulado riquezas excesivas explotando a las demás razas del PU. Por lo tanto, proponen un impuesto a la raza más acaudalada. Los ingresos generados se repartirán equitativamente entre los miembros restantes. 
[BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](La raza con la mayor tesorería otorga el 25% de sus créditos a los miembros restantes)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>EconomicRedistributionAct_Question</Label>
    <String>¿Deberíamos tener una Redistribución Económica?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GalacticPeace_Name</Label>
    <String>Paz Galáctica</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GalacticPeace_Dec</Label>
    <String>Los Planetas Unidos proponen la terminación inmediata de todas las guerras interestelares. [BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](Se concluyen las guerras y no pueden ser declaradas durante este período)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GalacticPeace_Question</Label>
    <String>¿Deberíamos tener Paz Galáctica?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>InterstellarWarFine_Name</Label>
    <String>Guerra Interestelar Aceptable</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>InterstellarWarFine_Dec</Label>
    <String>Los Planetas Unidos han descubierto que el costo de la guerra interestelar es tan elevado que afecta a las economías de todas las razas, incluso las no involucradas en estos conflictos. Por ello, propone un Impuesto a todas las razas miembro que continúen en guerra.[BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](Se multa a las razas en guerra con el 25% de su tesoro, estos créditos se distribuyen a los miembros no beligerantes)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>InterstellarWarFine_Question</Label>
    <String>¿Deberíamos tener una Multa por Guerra Interestelar?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GalacticGamesFund_Name</Label>
    <String>Fondo de Juegos Galácticos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GalacticGamesFund_Dec</Label>
    <String>Siguiendo el ejemplo romano, los Planetas Unidos proponen un evento deportivo galáctico, los Juegos Galácticos, para unir a las diversas razas en competencias deportivas durante seis meses. La raza afortunada que albergue los JG obtendrá recompensas financieras. [BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](Bono económico del 15% para la raza elegida)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GalacticGamesFund_Question</Label>
    <String>¿Quién debe albergar los Juegos Galácticos?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CulturalPreservationCouncil_Name</Label>
    <String>Consejo de Preservación Cultural</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CulturalPreservationCouncil_Dec</Label>
    <String>En un intento por reducir la tensión entre las naciones miembros, la U.P. propone que las colonias ya no podrán cambiar su lealtad.[BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](Las colonias controladas por los miembros ya no pueden ser influenciadas)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CulturalPreservationCouncil_Question</Label>
    <String>¿Deberíamos tener un Consejo de Preservación Cultural?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>InterstellarPatentBoard_Name</Label>
    <String>Junta de Patentes Interestelares</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>InterstellarPatentBoard_Dec</Label>
    <String>Para incentivar la investigación, los Planetas Unidos respaldan la creación de una Junta de Patentes Interestelar. Esto permitirá a las razas inventoras obtener beneficios como recompensa a sus esfuerzos.[BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](El primer miembro que investigue una tecnología recibe el 25% de su costo en créditos)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>InterstellarPatentBoard_Question</Label>
    <String>¿Deberíamos tener una Junta de Patentes Interestelares?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FreedomOfTechnologyAct_Name</Label>
    <String>Libertad Tecnológica</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FreedomOfTechnologyAct_Dec</Label>
    <String>Los Planetas Unidos, en un intento de igualar las oportunidades, exigirán a todos sus miembros que aporten una tecnología para compartir con todos. [BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](Se seleccionará al azar una tecnología de cada miembro para entregársela a todos los demás)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FreedomOfTechnologyAct_Question</Label>
    <String>¿Deberíamos tener una Ley de Libertad Tecnológica?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>UnitedPlanetsResearchFoundation_Name</Label>
    <String>Fundación de Investigación U.P.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>UnitedPlanetsResearchFoundation_Dec</Label>
    <String>Para fomentar el crecimiento y la calidad de vida, los Planetas Unidos impulsan una Fundación de Investigación que facilite el intercambio de conocimiento por toda la galaxia. Las tecnologías no militares serán un 25% más baratas para los miembros.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>UnitedPlanetsResearchFoundation_Question</Label>
    <String>¿Deberíamos tener una Fundación de Investigación de Planetas Unidos?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TechnologyExploitationPreventionAct_Name</Label>
    <String>Prevención de la Explotación Tecnológica</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TechnologyExploitationPreventionAct_Dec</Label>
    <String>Los Planetas Unidos han descubierto que las razas comerciantes de tecnología han explotado a las razas incautas, intercambiando estas tecnologías con sus enemigos. Por ende, proponen prohibir todo intercambio de tecnología.[BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](Las tecnologías no se pueden revender a otras razas)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TechnologyExploitationPreventionAct_Question</Label>
    <String>¿Deberíamos tener una Ley de Prevención de Explotación Tecnológica?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TechnologyNonInterferenceAct_Name</Label>
    <String>Interferencia Técnica Nula</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TechnologyNonInterferenceAct_Dec</Label>
    <String>Los Planetas Unidos se inquietan al ver que el incremento del comercio tecnológico amenaza la diversidad cultural de sus miembros, propiciando la homogeneización. Por ello, proponen prohibir todo intercambio tecnológico.[BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](Desactiva el comercio tecnológico)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TechnologyNonInterferenceAct_Question</Label>
    <String>¿Deberíamos promulgar una Ley de No Interferencia Tecnológica?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>EnvironmentalProtectionAct_Name</Label>
    <String>Protección Ambiental</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>EnvironmentalProtectionAct_Dec</Label>
    <String>Los Planetas Unidos, buscando preservar los últimos mundos vírgenes de la galaxia, solicitan un alto a toda colonización. [BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight] (Los miembros no pueden colonizar nuevos planetas) [/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>EnvironmentalProtectionAct_Question</Label>
    <String>¿Deberíamos tener una Ley de Protección Ambiental?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DemilitarizationTreaty_Name</Label>
    <String>Desmilitarización</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DemilitarizationTreaty_Dec</Label>
    <String>Para fomentar la paz en la galaxia, los Planetas Unidos proponen prohibir la investigación de nuevas tecnologías armamentísticas por un tiempo limitado. [BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](Las tecnologías bélicas no investigadas quedan bloqueadas durante este período)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DemilitarizationTreaty_Question</Label>
    <String>¿Deberíamos tener un Tratado de Desmilitarización?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>InterstellarTradeStimulusAct_Name</Label>
    <String>Estímulo al Comercio Interestelar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>InterstellarTradeStimulusAct_Dec</Label>
    <String>Los Planetas Unidos creen que una próspera paz interestelar beneficia a todos sus miembros, promoviendo buena voluntad y crecimiento económico. Por ello, respaldan la expansión de licencias de comercio, otorgando a cada raza dos rutas comerciales adicionales. 
[BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](Los miembros obtienen dos rutas comerciales adicionales)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>InterstellarTradeStimulusAct_Question</Label>
    <String>¿Deberíamos tener una Ley de Estímulo al Comercio Interestelar?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DiversityInTradeAct_Name</Label>
    <String>Diversidad en Comercio</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DiversityInTradeAct_Dec</Label>
    <String>Los Planetas Unidos sienten que el comercio exclusivo genera islas culturales que fomentan conflictos galácticos. Para incentivar la diversificación, la UP propone una recompensa económica a las razas que comercien con todos los miembros con los que no están en guerra. [BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](Mantener al menos una ruta comercial con cada miembro otorga un bono del 50% en ingresos comerciales)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DiversityInTradeAct_Question</Label>
    <String>¿Deberíamos tener una Ley de Diversidad Comercial?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GalacticDomainAct_Name</Label>
    <String>Dominio Galáctico</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GalacticDomainAct_Dec</Label>
    <String>Los Planetas Unidos consideran que los planetas sin colonizar dentro de los límites de un imperio pertenecen a dicho imperio. La UP propone una resolución para impedir a otras razas colonizarlos. [BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](Los jugadores no pueden colonizar planetas dentro de las fronteras de otro jugador)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GalacticDomainAct_Question</Label>
    <String>¿Deberíamos tener una Ley de Dominio Galáctico?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DefiantRaceRemoval_Name</Label>
    <String>Eliminación Desafiante de la Raza</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DefiantRaceRemoval_Dec</Label>
    <String>Cualquier fracción de la UP debe jurar eternamente purgar la galaxia de cualquier fracción que desafíe a la UP.
[BR]
[COLOR=UIDefaultHighlight](Todos los miembros declaran guerra a quien desafíe a la UP)[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DefiantRaceRemoval_Question</Label>
    <String>¿Deberíamos tener una Ley de Eliminación de la Raza Desafiante?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TechnologyOutreach_Name</Label>
    <String>Alcance Tecnológico</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TechnologyOutreach_Dec</Label>
    <String>Colaborando juntos, todas las civilizaciones podrán concluir su actual proyecto de investigación.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TechnologyOutreach_Question</Label>
    <String>¿Deberían todos terminar su actual proyecto de investigación?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ANewHomeWorld_Name</Label>
    <String>Mundo Natal Xendar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ANewHomeWorld_Dec</Label>
    <String>El mundo natal de los Xendar fue aniquilado hace años. Desde entonces, buscan un nuevo hogar. Al fin, descubrimos un planeta adecuado para su asentamiento. ¿Deberíamos otorgarles un hogar?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ANewHomeWorld_Question</Label>
    <String>¿Debería otorgársele un planeta a los Xendar?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ThuliumNeeded_Name</Label>
    <String>Necesidad de Tulio</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ThuliumNeeded_Dec</Label>
    <String>Escasea el Tulio en la galaxia. Este plan nos exige hacer uso de todos nuestros recursos para transformar cinco mundos inertes en Tulio.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ThuliumNeeded_Question</Label>
    <String>¿Deberían convertirse cinco mundos muertos en Tulio?</String>
  </StringTable>
</StringTableList>