<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>Tech_Consensus_Name</Label>
    <String>Criador de Consenso</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarCartography_Name</Label>
    <String>Cartografia Interestelar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarCartography_ShortDec</Label>
    <String>Mapeia o cosmos para aumentar a velocidade das nossas naves estelares.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarCartography_Dec</Label>
    <String>À medida que a vastidão do cosmos nos chamava, as limitações da navegação tradicional tornavam-se dolorosamente evidentes. Surge a Cartografia Interstelar: a ciência e a arte da topografia cósmica que revela as intrincadas tramas do espaço-tempo. Esta tecnologia revolucionária envolve o mapeamento das marés gravitacionais, trajetórias de buracos negros e corredores de matéria escura numa escala anteriormente considerada impossível.[BR][BR]Aproveitando o poder da computação quântica e explorando as sutis nuances da radiação cósmica, os cientistas conseguem traçar as estradas e atalhos do universo. É como ter um GPS para a galáxia, onde cada parada, desvio e rota expressa são revelados. Estes mapas servem como a espinha dorsal para a próxima geração de motores de hiperespaço, permitindo que as naves naveguem pelas estrelas com uma velocidade e precisão sem precedentes.[BR][BR]Além de simplesmente mapear o espaço físico, esta tecnologia também capta as frequências e ressonâncias do cosmos. Não se trata apenas de encontrar o caminho mais rápido, mas também o mais harmonioso. Como resultado, as naves podem agora embarcar em viagens que não são apenas mais rápidas, mas também mais sintonizadas com o próprio ritmo do universo.[BR][BR]Em essência, a Cartografia Interstelar transformou a forma como as civilizações percebem e atravessam o cosmos. Já não se trata apenas de alcançar as estrelas; trata-se de entender a sua dança.</String>
  </StringTable>
</StringTableList>
