<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>AmmoniaBasedAbility_Name</Label>
    <String>[ICON=RaceType_AmmoniaBased_Icon] Baseado em Amônia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>AmmoniaBasedAbility_ShortName</Label>
    <String>Amoníaco</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>AmmoniaBasedAbility_Dec</Label>
    <String>Formas de vida à base de amônia prosperam em gases voláteis e compostos complexos de nitrogênio. Embora consumam alimentos, sua taxa de crescimento acelera significativamente em ambientes ricos em poluentes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>EndGameCredits_11_Text</Label>
    <String>[ICON=Bullet] Engenheiros [ICON=Bullet][BR]Jason Balazovich[BR]Maxwell DeDona[BR]Jacob Marks[BR]Christopher McLaughlin[BR]Joshua Shlemmer[BR]Sarah Trombley[BR]Alexander Wardell[BR]Brad Wardell[BR][BR][ICON=Bullet] Engenharia Adicional [ICON=Bullet][BR]Charles Lentz[BR]Stephen Spangler</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>EndGameCredits_19_Text</Label>
    <String>[ICON=Bullet] Biz [ICON=Bullet][BR]Brian Clair[BR]Chris Kowal[BR]Max Perlmuter[BR][BR][ICON=Bullet] Garantia de Qualidade/Suporte [ICON=Bullet][BR]Ken Janeczko[BR]Jeff Sanders[BR]Devin Swanner</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>EndGameCredits_20_Text</Label>
    <String>[ICON=Bullet] Agradecimentos Especiais [ICON=Bullet]
        [BR](eXplorminate) Rob, admiralWillyWilber, aerez4546 [BR]Airmaster, Avsari, Basilisk83 [BR]Battlemode, Caboose Corsair, Caden [BR]CivHunter, Commander4XDahrkstar, CoreyLoses [BR]Creature of Existence, CryptKeeper, Dalo Lorn, [BR]Dan Lapine, DivineWrathDraver7, Dlapine [BR]Draver, Dray Prescot, DrYazman [BR]DwayneC, Eric Clark, FlameScreen [BR]FrogGamer, GalamSabag, GGrad [BR]ghost88, Ghost99, Go4Celerity [BR]GoaFan77, Greg Lafrenz, gypsy2299 [BR]Halicide, Hanakocz, Illauna [BR]John Garth, jvdoug, Larsenex [BR]Michael Brandeberry, Michael 'Pbhead' Kidd, N1Starfighter71854 [BR]Old-Spider, Outis, PaulLauch [BR]Phil 'Kodiak' Cowin, PubliusNV, Red Earth [BR]Red Phoenix, RedPhoenix, Reilly Reese [BR]Scifi1950, Scott 'Seilore' Hesse, SpellSage [BR]StrawPaladin, Sulley1, Syclones [BR]Syconess, Sypralogi, Sypralogi "rose" [BR]tid242, Tyrantosaurex, Viper377 [BR]wisi2k, Xandrette, Zabik2</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>EndGameCredits_57_Text</Label>
    <String>Galactic Civilizations é uma marca registrada da Stardock Entertainment. Todos os direitos reservados.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TERRAN_Name</Label>
    <String>Aliança Terrana</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TERRAN_ShortName</Label>
    <String>Terranos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TERRAN_LeaderName</Label>
    <String>DL Bradley</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TERRAN_Dec</Label>
    <String>Inventores do hiperpropulsor e uma das raças mais jovens no palco galáctico. Os Terranos são conhecidos tanto pelo seu amor declarado à diplomacia quanto pelo uso eficiente da violência quando essa diplomacia falha.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TERRAN_LeaderDec</Label>
    <String>Ainda assombrado por ter de ordenar uma retirada e sacrificar civis indefesos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TERRAN_Callsign</Label>
    <String>T.A.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TERRAN_StartupTitle</Label>
    <String>Exploradores em um Universo Hostil</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TERRAN_StartupDescription</Label>
    <String>Apesar de serem a raça mais jovem na galáxia, os Terranos são talvez os mais perigosos. Inventores do hiperpropulsor, foi sua decisão de o espalhar para seus vizinhos que levou à atual corrida armamentista em que a galáxia se encontra.[BR][BR]Embora os Terranos se apresentem como um povo pacífico e diplomático, sua reputação é bem mais mista. Eles possuem um talento para a violência, e uma disposição para exercê-la. Embora os Terranos não encontrem nada de estranho nessa dicotomia, muitos de seus pares galácticos a consideram alarmante, e até mesmo dissimulada.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TERRAN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Os Terranos são naturalmente aventureiros com navios rápidos e de longo alcance. Sua capacidade de produção e habilidades diplomáticas são bem consideradas. Sua capacidade de formar grandes frotas é vista com um pouco mais de cautela.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_FESTRON_Name</Label>
    <String>Caça Festron</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_FESTRON_ShortName</Label>
    <String>Festron</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_FESTRON_LeaderName</Label>
    <String>Gnar Portador da Noite</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_FESTRON_Dec</Label>
    <String>Das dezenas de espécies sencientes que evoluíram no mundo natal Festron, apenas os Festron permanecem. Isso não foi um acidente; os Festron veem outras espécies como pouco mais que hospedeiros para seus ovos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_FESTRON_LeaderDec</Label>
    <String>Nasceu do cadáver de um ancião Drath.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_FESTRON_Callsign</Label>
    <String>Caiu</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_FESTRON_StartupTitle</Label>
    <String>A Caçada do Crepúsculo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_FESTRON_StartupDescription</Label>
    <String>Enquanto outras espécies procuram mundos idílicos para crescer e prosperar, os Festron preferem mundos que já estão ocupados. Eles veem outras espécies sencientes como presas a serem caçadas, e hospedeiros para suas larvas. Os Festron têm uma visão extraordinariamente longa dessa atividade, e são conhecidos por lançar indivíduos solitários em mundos para passar gerações espreitando e caçando a população local. Alguns rumores dizem que eles chegaram até mesmo à Terra. Resumindo: não há compartilhamento de mundos com os Festron.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_FESTRON_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Festron são uma espécie forte e agressiva, tolerante à guerra e rápida para enfrentar os perigos do espaço. Será difícil colher as vantagens dos cidadãos de várias espécies, pois os Festron irão matá-los e substituí-los.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_NAVIGATORS_Name</Label>
    <String>Navegadores</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_NAVIGATORS_ShortName</Label>
    <String>Navegadores</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_NAVIGATORS_LeaderName</Label>
    <String>Copernicus</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_NAVIGATORS_Dec</Label>
    <String>Uma raça misteriosa que viaja pelo espaço, o verdadeiro planeta natal dos Navegadores há muito se perdeu na história. Até recentemente, eles viam os mundos como pouco mais do que plataformas modestas para construir naves. Mas agora algo mudou...[BR][BR]Os Navegadores não podem fazer [HS=HS_Treaties]Tratados[/HS] com outras facções.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_NAVIGATORS_LeaderDec</Label>
    <String>Possui uma coleção de artefatos Precursor desmontados.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_NAVIGATORS_Callsign</Label>
    <String>N.L.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_NAVIGATORS_StartupTitle</Label>
    <String>Arqueólogos Estelares</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_NAVIGATORS_StartupDescription</Label>
    <String>Uma raça estelar, os Navegadores viajaram de estrela em estrela, investigando os mistérios dos Precursores. Isso aconteceu por tanto tempo que a história de seu próprio mundo natal se transformou em lendas conflitantes. Mas agora, por razões misteriosas, sua jornada recentemente parou.[BR][BR]Somente entre os mais antigos dos Navegadores é agora reconhecido que o rápido avanço de outras espécies inevitavelmente levará à extinção dos Navegadores, a menos que abandonem seu estilo de vida nômade e se tornem uma verdadeira civilização galáctica.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_NAVIGATORS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>A história estelar dos Navegadores os deixou em um sistema estelar árido e infértil. Mas eles controlam várias naves colônias, com parte de sua população ainda vivendo nelas. Se conseguirem chegar com segurança a novos mundos, devem receber um impulso inicial em relação a outras espécies.[BR][BR]Os Navegadores não podem fazer [HS=HS_Treaties]Tratados[/HS] com outras civilizações.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MIMOT_Name</Label>
    <String>Irmandade Mimot</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MIMOT_ShortName</Label>
    <String>Mimot</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MIMOT_LeaderName</Label>
    <String>Walla o Segundo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MIMOT_Dec</Label>
    <String>Os Mimots evoluíram num planeta com outras cinco espécies. Hoje, são a única espécie senciente em seu mundo. Sua alta taxa de reprodução é uma bênção mista, pois enfrentam um equilíbrio entre o rápido crescimento populacional de seu povo e a luta interminável para encontrar comida suficiente para todos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MIMOT_LeaderDec</Label>
    <String>Na verdade, um de uma longa linhagem de Walla o Segundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MIMOT_Callsign</Label>
    <String>M.B.S</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MIMOT_StartupTitle</Label>
    <String>Pesquisando</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MIMOT_StartupDescription</Label>
    <String>Os Mimot evoluíram a ponto de não se parecerem mais com suas formas corporais originais. Tendo se expandido pela galáxia e servido como servos, cozinheiros e - quando a despensa estava vazia - a própria refeição, os Mimot foram, até recentemente, mais conhecidos por sua ética de trabalho diligente e sabor de nozes. Tendo evoluído em um mundo com outras cinco espécies sencientes, ninguém sabe exatamente como aconteceu de os Mimot serem os únicos a sobreviver. Somente recentemente os Mimot adquiriram a capacidade tecnológica para começar a construir sua própria civilização galáctica.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MIMOT_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Os Mimot reproduzem-se a uma taxa incrível. Enquanto a maioria das espécies luta para encontrar novos cidadãos para povoar os mundos que descobrem, os Mimot lutam para encontrar mundos para abrigar sua população sempre crescente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XELOXI_Name</Label>
    <String>Xeloxi</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XELOXI_ShortName</Label>
    <String>Xeloxi</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XELOXI_LeaderName</Label>
    <String>Ceridwen</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XELOXI_Dec</Label>
    <String>Os Xeloxi são quase perfeitamente auto-interessados, sem nenhum sistema de moralidade além da simples verdade de que um indivíduo deve buscar seu próprio benefício máximo. Eles acham os sistemas de leis de outras civilizações hilariamente antiquados e equivocados.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XELOXI_LeaderDec</Label>
    <String>Finge ser da elite Xeloxi, mas foi realmente criado nos escuros becos de Refúgio.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XELOXI_Callsign</Label>
    <String>X.E.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XELOXI_StartupTitle</Label>
    <String>Pesquisando</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XELOXI_StartupDescription</Label>
    <String>Uma civilização fundada inteiramente nos princípios do auto-interesse leva a um efeito colateral curioso (pelo menos aos olhos de um estranho): todo cidadão Xeloxi é um criminoso. O governo Xeloxi, não menos criminoso, mantém o controle sobre essa turba indisciplinada através de brutais e frequentes demonstrações aleatórias de poder. Surpreendentemente, esse sistema aparentemente inviável - que outras civilizações poderiam ver como os capítulos mais sombrios de sua história - não é apenas estável para os Xeloxi, mas na verdade permite que eles prosperem.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XELOXI_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Esteja preparado para lidar com alta criminalidade. Com os Xeloxi, a resposta nem sempre é tentar reduzi-la. Um nível mais alto de criminalidade desbloqueia melhorias especiais em seus mundos e, com as políticas corretas, eles podem espalhar o Crime para os mundos de outras civilizações também.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ARCEAN_Name</Label>
    <String>República Arcean</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ARCEAN_ShortName</Label>
    <String>Arcean</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ARCEAN_LeaderName</Label>
    <String>Senhor Vega</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ARCEAN_Dec</Label>
    <String>O Império Arcean é famoso por seu compromisso com a neutralidade, uma característica que quase foi fatal para eles. Libertados pela Aliança Terrana, agora se esforçam para reconstruir seu império, jurando nunca mais ser subjugados.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ARCEAN_LeaderDec</Label>
    <String>Passou a última década liderando uma força de resistência subterrânea.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ARCEAN_Callsign</Label>
    <String>A.E.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ARCEAN_StartupTitle</Label>
    <String>Nunca quebrado, sempre vigilante.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ARCEAN_StartupDescription</Label>
    <String>Uma das raças mais antigas na galáxia, foram os Arceans que forneceram a gênese da ideia para o hiperimpulso aos Terranos. Um gesto que levou à corrida armamentista que quase os levou à beira da destruição. Libertos do jugo dos Drengin - com a ajuda da mesma Aliança Terrana - os Arceans finalmente recuperaram seu mundo natal, e com ele a chance de reconstruir seu outrora poderoso império. Nos anos de ocupação dos Drengin, a Resistência Arcean nunca parou de lutar. Seu líder, Lord Verga, se tornou uma lenda cujo nome causava medo até mesmo nos soldados Drengin mais brutais.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ARCEAN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>O Império Arcean não ficou com muitos ativos - apenas seu mundo natal e alguns recursos preciosos que libertaram dos Drengin. Eles voltaram da beira do abismo, mais duros e resilientes do que nunca. [BR][BR]O povo Arcean possui uma longa história de nobreza e neutralidade, mas a ocupação os deixou muito menos dispostos a perdoar ofensas ou tolerar ameaças à sua liberdade.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRENGIN_Name</Label>
    <String>Império Drengin</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRENGIN_ShortName</Label>
    <String>Drengin</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRENGIN_LeaderName</Label>
    <String>Senhor Kona</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRENGIN_Dec</Label>
    <String>Os Drengin são uma civilização profundamente maligna e guerreira. Extremamente astutos e viciosos, existem poucos seres capazes de encontrar um Drengin e não se tornar sua próxima refeição.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRENGIN_LeaderDec</Label>
    <String>Tendo esmagado todas as ameaças locais, ele procura pela galáxia outra fronteira para conquistar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRENGIN_Callsign</Label>
    <String>D.E.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRENGIN_StartupTitle</Label>
    <String>Uma Galáxia Inteira para Conquistar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRENGIN_StartupDescription</Label>
    <String>Os Drengin são uma das raças mais antigas da galáxia, com uma história interna rica em contos de conquista e derramamento de sangue; dominando as espécies inferiores primeiro do seu planeta, depois de outros. Muitas das suas vítimas descobriram que os Drengin não são estupidamente irracionais, mas sim bastante inventivos na aplicação da crueldade. Existem poucas maneiras de devorar um escravo que os Drengin não tenham pensado. No entanto, simples espancamentos são geralmente a opção mais economicamente prudente para a disciplina dos escravos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRENGIN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Os soldados Drengin são selvagemente eficazes no combate terrestre, e seus navios navais são famosamente resistentes. Sua habilidade de fabricação militar também é impressionante, mas as colônias Drengin às vezes lutam com descontentamento. Grande parte de sua famosa inventividade é usada para deter revoltas de escravos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ALTARIAN_Name</Label>
    <String>República Altariana</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ALTARIAN_ShortName</Label>
    <String>Altarians</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ALTARIAN_LeaderName</Label>
    <String>Akari Malara</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ALTARIAN_Dec</Label>
    <String>Os Altarianos são uma raça profundamente religiosa, propensa a atos de grande benevolência em suas interações com os outros. Isso lhes deu, talvez não coincidentemente, uma reputação de serem autojustos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ALTARIAN_LeaderDec</Label>
    <String>Filha de uma alta sacerdotisa e nascida durante um eclipse.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ALTARIAN_Callsign</Label>
    <String>A.R.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ALTARIAN_StartupTitle</Label>
    <String>Liderança Iluminada</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ALTARIAN_StartupDescription</Label>
    <String>Os Altarianos são uma raça profundamente religiosa, que alega ter sido tocada em algum momento por seres poderosos conhecidos como Precursores. Gentis e generosos até a falha, sua história única faz com que os Altarianos sejam propensos a um certo grau de auto-justificação quando se encontram lidando com outras raças inferiores. Por algum motivo ainda inexplicado, os Altarianos parecem quase idênticos aos Terranos em aparência, e se tornam amigos facilmente com os terráqueos quando se deparam com eles. A profecia Altariana falou do dia em que encontrariam seus primos. Poucos sabem se essa profecia tinha algo a dizer sobre o que aconteceria a seguir.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ALTARIAN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Os Altarianos são pesquisadores cuidadosos, geralmente satisfeitos e influentes com seus vizinhos. Seus navios são conhecidos por serem rápidos mas frágeis, embora possam organizar grandes frotas quando solicitados.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_YOR_Name</Label>
    <String>Singularidade Yor</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_YOR_ShortName</Label>
    <String>Yor</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_YOR_LeaderName</Label>
    <String>N-1</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_YOR_Dec</Label>
    <String>Uma antiga raça de seres artificiais sencientes, os Yor não necessitam de métodos biológicos brutos para reprodução e consumo; e podem habitar mundos que outras raças considerariam intoleráveis.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_YOR_LeaderDec</Label>
    <String>Um dos poucos Yor de primeira geração que restam.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_YOR_Callsign</Label>
    <String>Y.S.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_YOR_StartupTitle</Label>
    <String>O Legado Iconiano</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_YOR_StartupDescription</Label>
    <String>Os Yor são seres artificiais, originalmente servos de uma espécie antiga conhecida como Iconianos. Concedida a consciência pelos Senhores do Terror, os Yor se voltaram contra seus criadores Iconianos, aparentemente os eliminando da face da galáxia. Seja devido a algum comando oculto dos Senhores do Terror, ou simplesmente por aplicar as frias regras da lógica, os Yor se tornaram ferozmente xenofóbicos e agora desprezam todas as formas de vida biológicas. Capazes de planejamento a longo prazo e um grau surpreendente de astúcia, os Yor frequentemente falam e negociam com seres orgânicos. Esses seres devem entender que isso não passa de um estratagema de curto prazo, e que seus novos amigos nunca descansarão até que eles, e todas as outras vidas orgânicas, sejam destruídos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_YOR_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Os Yor são altamente produtivos e capazes de construir grandes frotas de navios auto-reparáveis. Eles são profundamente impopulares, e poucas raças optam por se aliar a eles. Ao contrário das raças orgânicas, a taxa de crescimento deles é uma função da capacidade de produção.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TORIAN_Name</Label>
    <String>Regime Toriano</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TORIAN_ShortName</Label>
    <String>Torians</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TORIAN_LeaderName</Label>
    <String>Tlas Kzientha</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TORIAN_Dec</Label>
    <String>Uma vez escravos do Império Drengin, os Torianos agora se esforçam para reconstruir sua outrora grande civilização. Possuindo um aguçado instinto de sobrevivente, os Torianos estão dispostos a trabalhar até mesmo com as forças mais indesejáveis se isso significa garantir seu futuro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TORIAN_LeaderDec</Label>
    <String>Chamado de Inquebrável porque resistiu ao aprisionamento e tortura dos Drengin.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TORIAN_Callsign</Label>
    <String>T.C.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TORIAN_StartupTitle</Label>
    <String>Nunca mais!</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TORIAN_StartupDescription</Label>
    <String>Sobreviventes diante de probabilidades incríveis, o Regime Torian foi escravizado duas vezes pelo Império Drengin. Considerados pelo resto da galáxia como totalmente derrotados, os Torianos aproveitaram a Cruzada Terrana contra os Drengin para se libertarem mais uma vez. Com a ajuda de mercenários contratados, eles agora lutam para reconstruir seu regime e garantir seu lugar na galáxia, tendo jurado nunca mais serem escravos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_TORIAN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>O Regime Toriano perdeu muito, mas seu espírito permanece inabalável. Eles também ganharam o favor de poderosas forças mercenárias e aprenderam a usá-las com grande vantagem. [BR][BR]Como uma raça que primeiro evoluiu para a consciência nos oceanos de seu mundo natal, eles também têm a vantagem de poder colonizar mundos oceânicos e são hospitaleiros para a maioria das raças.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MANTI_Name</Label>
    <String>Agrupamento Manti</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MANTI_ShortName</Label>
    <String>Manti</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MANTI_LeaderName</Label>
    <String>Babble Glee</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MANTI_Dec</Label>
    <String>Uma geração de sua prole foi roubada por invasores de outro mundo. A rápida resposta dos Manti - o salto para o palco galáctico em busca de sua geração perdida - causou surpresa. Os Manti permanecem inabaláveis.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MANTI_LeaderDec</Label>
    <String>Babble permitiu que invasores pousassem no planeta. Ele está tentando compensar esse erro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MANTI_Callsign</Label>
    <String>M.C.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MANTI_StartupTitle</Label>
    <String>Pesquisando</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MANTI_StartupDescription</Label>
    <String>A primeira conquista técnica unida dos Manti foi a criação de uma grande torre farol, projetada para anunciar sua presença ao desconhecido. Poucos dias depois de ligá-la, uma resposta foi recebida: uma frota de navios de guerra aparecendo em órbita; invasores chegando em massa para coletar todas as crianças do planeta. Uma geração inteira, perdida. Humilhados por seu pensamento simplório, os Manti sobreviventes e as gerações que se seguiram, começaram a explorar o espaço por conta própria. Eles foram motivados pelo medo de que os invasores retornassem, ansiosos para confrontá-los um dia e encontrar as crianças que foram roubadas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MANTI_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>A tragédia de sua geração perdida resulta em menos cidadãos iniciais do que outras espécies, mas os uniu. O traço Inabalável torna-os menos suscetíveis a mudanças culturais de outras espécies.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KRYNN_Name</Label>
    <String>Sindicato Krynn</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KRYNN_ShortName</Label>
    <String>Krynn</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KRYNN_LeaderName</Label>
    <String>Ynrhed Eidden</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KRYNN_Dec</Label>
    <String>Os Krynn são um tanto únicos na galáxia - uma civilização composta por uma variedade de espécies unidas por uma religião compartilhada. A variedade de cidadãos é um grande trunfo dos Krynn, que podem fazer uso das forças de cada um.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KRYNN_LeaderDec</Label>
    <String>Embora religioso agora, seu poder foi obtido por meios menos nobres.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KRYNN_Callsign</Label>
    <String>K.S.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KRYNN_StartupTitle</Label>
    <String>Unificado pela Crença</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KRYNN_StartupDescription</Label>
    <String>Os Krynn não são uma raça única, mas uma coalizão de seres sencientes unidos por uma religião compartilhada. O princípio central de sua religião é o conhecimento de que a salvação não será alcançada até que toda a vida senciente na galáxia siga o Caminho dos Krynn. Como o resto da galáxia já sabe, os Krynn desperdiçam poucas oportunidades para converter descrentes quando os encontram. Nos últimos anos, uma organização criminosa secreta assumiu as rédeas do poder na civilização Krynn. Conhecida como o Sindicato, eles seguem o Caminho dos Krynn por alguns caminhos decididamente mais sinistros do que a linguagem pacífica que sua religião pode sugerir.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KRYNN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Os Krynn são bem adaptados para a expansão, sendo procriadores rápidos com navios rápidos e de longo alcance. Sua natureza franca os torna impopulares, no entanto, e sua limitada produção militar significa que eles têm que considerar suas atividades de conversão mais agressivas com muito cuidado.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ICONIAN_Name</Label>
    <String>Refúgio Iconiano</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ICONIAN_ShortName</Label>
    <String>Iconian</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ICONIAN_LeaderName</Label>
    <String>Iso, o Sábio</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ICONIAN_Dec</Label>
    <String>Servos dos Precursores e uma das primeiras raças a alcançar as estrelas, os Iconianos agora estão presos em uma amarga luta com suas próprias criações - os Yor.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ICONIAN_LeaderDec</Label>
    <String>Raramente visto fora de sua câmara segura.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ICONIAN_Callsign</Label>
    <String>I.R.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ICONIAN_StartupTitle</Label>
    <String>Vestígios de uma Raça Perdida</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ICONIAN_StartupDescription</Label>
    <String>Os Iconianos são os mais antigos das chamadas raças jovens, outrora servos dos próprios Precursores. Criadores dos Yor, quase foram exterminados quando suas criações receberam consciência dos Senhores do Medo. Apenas alguns Iconianos sobreviveram, escondendo-se em uma colônia distante. Excessivamente cautelosos, e não sem motivo, os Iconianos têm um forte senso de fatalismo. Eles nunca desistiram da esperança de recuperar sua terra natal ancestral, mesmo que sua natureza cautelosa tenha os impedido de perseguir esse sonho.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ICONIAN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Os Iconianos são excessivamente cautelosos e até paranoicos como resultado de viverem escondidos por gerações. Dito isto, viver com recursos limitados tornou-os excelentes agricultores e reparadores, e surpreendentemente precisos nos disparos, com toda a sua cultura construída em torno da minimização de desperdícios. O rigoroso controle populacional a que estão sujeitos apenas aprimorou o seu entendimento sobre fertilidade.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRATH_Name</Label>
    <String>Livre-arbítrio Drath</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRATH_ShortName</Label>
    <String>Drath</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRATH_LeaderName</Label>
    <String>Embryes Draken</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRATH_Dec</Label>
    <String>Criaturas misteriosas que adoram se mover nas sombras, os Drath são mestres da dissimulação e manipulação. Rumores dizem que estão por trás de cada grande conflito na galáxia, é possível que eles mesmos espalhem alguns desses rumores.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRATH_LeaderDec</Label>
    <String>É difícil dizer quais das histórias sobre Embreyes Draken são verdadeiras, apenas ela sabe.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRATH_Callsign</Label>
    <String>D.L.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRATH_StartupTitle</Label>
    <String>Movendo Nas Sombras</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRATH_StartupDescription</Label>
    <String>Enigmáticos e manipuladores, os Drath são marcados por seu ódio único e misterioso pelos Altarianos. Os Drath afirmam ter originado e serem os verdadeiros proprietários do planeta Altar, embora poucos que ouviram a reivindicação possam ver como isso é possível. O que se sabe é que eles são inteligentes e manipuladores. Não agressivos por natureza e possuindo uma taxa de crescimento naturalmente lenta, os Drath não são propensos a uma ampla expansão. Eles compensam isso com habilidades diplomáticas e econômicas extremamente, até mesmo suspeitas, altas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DRATH_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Os Drath têm bônus em habilidades diplomáticas e econômicas, mas são prejudicados por uma taxa natural de nascimento lenta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_IRIDIUM_Name</Label>
    <String>Setor Corporativo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_IRIDIUM_ShortName</Label>
    <String>Setor Corporativo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_IRIDIUM_LeaderName</Label>
    <String>Harondin Gaul</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_IRIDIUM_Dec</Label>
    <String>O Setor Corporativo é governado por várias corporações multiplanetárias. Com comerciantes entre os melhores da galáxia, a satisfação e o sentido de autovalorização de toda a civilização estão, sem surpresa, correlacionados com a quantidade de Créditos em seus cofres.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_IRIDIUM_LeaderDec</Label>
    <String>Investiu numa nave de guerra, depois fez o suficiente vendendo sucata de piratas derrotados para pagá-la várias vezes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_IRIDIUM_Callsign</Label>
    <String>T.C.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_IRIDIUM_StartupTitle</Label>
    <String>Novos Mercados Aguardam</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_IRIDIUM_StartupDescription</Label>
    <String>O Setor Corporativo é a entidade corporativa máxima de uma sociedade ultra-capitalista, a única organização capaz de estabelecer contratos em nome de todo o povo Iridium. A cultura Iridium é baseada numa crença firme, até mesmo fanática, no poder dos mercados livres. Embora não sejam estranhos às armas, toda pesquisa é primeiro considerada através da lente da cooperação mútua; o custo destrutivo da guerra é frequentemente muito grande para os Iridiums considerarem seriamente. Resta saber como esta filosofia se sairá quando introduzida a raças mais fechadas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_IRIDIUM_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>O Setor Corporativo é excelente em pesquisa e desenvolvimento e rápido para maximizar o potencial econômico de qualquer nova descoberta. Eles têm muitas maneiras de encher o tesouro, e fazem bem em usá-las: seus cidadãos são mais felizes quando são ricos e não gostam de ser pobres.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ONYX_HIVE_Name</Label>
    <String>Colmeia Ônix</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ONYX_HIVE_ShortName</Label>
    <String>Colmeia Ônix</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ONYX_HIVE_LeaderName</Label>
    <String>Slymwr P'tosor</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ONYX_HIVE_Dec</Label>
    <String>A Onyx Hive é uma espécie sofisticada em tecnologia e semelhante a vermes, que se originou ao redor dos dutos vulcânicos de seu planeta natal. Com uma sociedade cheia de traição e intriga, os Onyx são espiões naturais.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ONYX_HIVE_LeaderDec</Label>
    <String>Possui um famoso bar de vapor Promethion.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ONYX_HIVE_Callsign</Label>
    <String>O.H.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ONYX_HIVE_StartupTitle</Label>
    <String>Vermes Sofisticados</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ONYX_HIVE_StartupDescription</Label>
    <String>A Colmeia Ônix é uma raça de seres semelhantes a vermes conscientes, cuja civilização se desenvolveu ao redor dos dutos vulcânicos de seu planeta natal. Achando a superfície de seu próprio mundo insuportável, os Ônix agora são quase inteiramente baseados no espaço, a maioria vivendo em asteroides. Incrivelmente habilidosos em viver em ambientes de microgravidade, os Ônix são excelentes mineradores de asteroides. Além disso, a maioria de seus projetos de naves e bases estelares são influenciados por - ou até incorporam - os asteroides em que vivem.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ONYX_HIVE_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>A Colmeia Ônix é excelente na construção de espaçonaves, adaptando um grande número de seus projetos dos asteroides nos quais fazem sua casa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_BARATAK_Name</Label>
    <String>Grove Baratak</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_BARATAK_ShortName</Label>
    <String>Baratak</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_BARATAK_LeaderName</Label>
    <String>Socotra</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_BARATAK_Dec</Label>
    <String>Criaturas semelhantes a árvores sensíveis, os Baratak são estranhos de se ver no ambiente severo do espaço. Com uma habilidade inata de revitalizar mundos mortos, seu potencial é considerável e provável que siga caminhos diferentes dos seus pares galácticos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_BARATAK_LeaderDec</Label>
    <String>Uma das primeiras nascidas em seu mundo, e ainda permanece.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_BARATAK_Callsign</Label>
    <String>B.G.S</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_BARATAK_StartupTitle</Label>
    <String>Pesquisando</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_BARATAK_StartupDescription</Label>
    <String>Habitantes de um paraíso jardim, os Baratak seguiram um caminho evolutivo único para uma civilização espacial, sendo apenas os mais avançados de uma gama de formas de vida simbióticas no ecossistema do seu planeta natal.[BR][BR]Pacíficos por natureza, mas incrivelmente intolerantes à poluição - tanto a nível moral como físico - os Baratak têm ficado bastante descontentes com o comportamento que testemunharam nas outras espécies da galáxia, e não hesitam em expressá-lo. Além disso, nunca lhes pergunte quando as suas folhas vão cair.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_BARATAK_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Os Baratak são excelentes em criar grandes planetas. Sua habilidade de transformar um mundo morto em um vivo permite que criem novas colônias, que podem então alimentar seus mundos centrais. Os Baratak podem fazer até mesmo sistemas solares inóspitos florescerem com vida.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_RESISTANCE_Name</Label>
    <String>Resistência Terrana</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_RESISTANCE_ShortName</Label>
    <String>Resistência</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_RESISTANCE_LeaderName</Label>
    <String>Jenna Casey</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_RESISTANCE_Dec</Label>
    <String>A Resistência Terrana formou-se após a queda do Escudo Precursor ao redor da Terra durante o auge do Império Drengin. Anos sozinhos ensinaram a Resistência a serem engenhosos. Amargurados por duras lições, pode levar algum tempo para curar o abismo entre eles e a Aliança, se os dois se reconciliarem.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_RESISTANCE_LeaderDec</Label>
    <String>O mais velho de sete filhos e o único que não morreu em batalha.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_RESISTANCE_Callsign</Label>
    <String>T.R.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_RESISTANCE_StartupTitle</Label>
    <String>Os Que Ficaram Para Trás</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_RESISTANCE_StartupDescription</Label>
    <String>Quando o Império Drengin controlava a maior parte do espaço conhecido, a humanidade buscou abrigo na Terra atrás do Escudo Precursor. A Resistência Terrana foi formada por aqueles que ficaram de fora da Terra. Durante anos, eles evitaram toda a outra vida senciente, particularmente os Drengin. Eventualmente, encontraram um refúgio seguro perto da orla distante da galáxia, onde poderiam se reconstruir.[BR][BR]A separação do restante da humanidade e seus aliados ensinou muito à Resistência, tornando-os especialistas em reciclagem de naves, mineração de asteroides e operação coverta. Embora alguns na Resistência possam sonhar em retornar à Terra, seu relacionamento com a Aliança está tenso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_RESISTANCE_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>A Resistência Terrana é excelente em se virar com recursos limitados e se tornaram mestres na reciclagem de naves. Anos vivendo na clandestinidade também lhes ensinaram habilidades valiosas para permanecerem ocultos e operarem de maneira secreta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DEFAULT_Name</Label>
    <String>Nome da Nova Civilização</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DEFAULT_ShortName</Label>
    <String>Nome Curto</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DEFAULT_LeaderName</Label>
    <String>Nome do Líder</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DEFAULT_Dec</Label>
    <String>Coloque a descrição da civilização aqui.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DEFAULT_LeaderDec</Label>
    <String>Um paradigma de sua espécie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DEFAULT_Callsign</Label>
    <String>S.S.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DEFAULT_StartupTitle</Label>
    <String>Hora de Explorar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DEFAULT_StartupDescription</Label>
    <String>Uma espécie alienígena de história e composição desconhecidas. Ninguém sabe quem são ou de onde vieram, mas é uma galáxia grande - sempre haveria alguém que passaria despercebido. Eles podem ser agressivos, civilizados, inteligentes, tolos, de nariz grande, ou qualquer combinação do acima mencionado.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DEFAULT_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Esta espécie tem muitas qualidades, algumas delas sem dúvida boas ou más.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_PIRATES_Name</Label>
    <String>Piratas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_PIRATES_ShortName</Label>
    <String>Piratas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_PIRATES_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>As forças piratas são descentralizadas e brutais. Eles não têm os recursos da maioria das raças, por isso são lentos para construir forças, mas com o tempo podem se tornar uma ameaça poderosa se não forem controlados.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SENTINEL_Name</Label>
    <String>Sentinelas Precursores</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SENTINEL_ShortName</Label>
    <String>Sentinela</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SENTINEL_LeaderName</Label>
    <String>Bob</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SENTINEL_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>As forças piratas são descentralizadas e brutais. Eles não têm os recursos da maioria das raças, então são lentos para construir forças, mas com o tempo podem se tornar uma ameaça poderosa se não forem controlados.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SPACEMONSTERS_Name</Label>
    <String>Monstros Espaciais</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SPACEMONSTERS_ShortName</Label>
    <String>Monstros Espaciais</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SPACEMONSTERS_LeaderName</Label>
    <String>Todos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SPACEMONSTERS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>As forças dos piratas são descentralizadas e brutais. Eles não possuem os recursos da maioria das raças, por isso demoram a construir forças, mas com o tempo podem se tornar uma ameaça poderosa se não forem controlados.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DREADLORDS_Name</Label>
    <String>Senhor do Terror</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DREADLORDS_ShortName</Label>
    <String>Senhores do Terror</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DREADLORDS_LeaderName</Label>
    <String>Todos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_DREADLORDS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>As forças piratas são descentralizadas e brutais. Eles não têm os recursos da maioria das raças, por isso são lentos para construir forças, mas com o tempo podem se tornar uma ameaça poderosa se não forem controlados.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_BURRAN_Name</Label>
    <String>Burran</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_BURRAN_ShortName</Label>
    <String>Burran</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_BURRAN_LeaderName</Label>
    <String>Khenpo Adar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_BURRAN_Dec</Label>
    <String>Uma espécie pacífica que acredita que uma série de 7 "rigores" os levará a uma existência divina. Cada rigor leva muitos anos para ser concluído e apenas os primeiros 3 destes podem ser realizados em seu planeta natal. Após estes, eles exploram o universo, perseguindo suas tarefas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_BURRAN_LeaderDec</Label>
    <String>A descrição do líder vai aqui.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_BURRAN_HomeworldName</Label>
    <String>Nirius</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_BURRAN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Uma espécie pacífica que acredita que uma série de 7 "rigores" os levará a uma existência divina. Cada rigor leva muitos anos para ser realizado e apenas os primeiros 3 destes podem ser realizados em seu planeta natal. Após estes, eles exploram o universo, perseguindo suas tarefas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ORPHICA_Name</Label>
    <String>Enclave Orphica</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ORPHICA_ShortName</Label>
    <String>Orphica</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ORPHICA_LeaderName</Label>
    <String>Orphica Primeiro</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ORPHICA_Dec</Label>
    <String>O Enclave Órfico serve apenas para expandir o poder de um antigo supercomputador renegado.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ORPHICA_LeaderDec</Label>
    <String>A unidade Orphic Prime é um computador com capacidade computacional divina, auxiliado por matéria cerebral senciente colhida.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ORPHICA_HomeworldName</Label>
    <String>Arken</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ORPHICA_StartupTitle</Label>
    <String>Aprisione a Galáxia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ORPHICA_StartupDescription</Label>
    <String>Contrariamente às suposições de cidadãos galácticos desinformados, a unidade Orphic Prime que manipula o chamado "Enclave Orphic" não é uma inteligência artificial consciente. Um antigo experimento em algoritmos de programação genética terrivelmente errado, os habitantes há muito extintos de Orpheus tiveram desde então a matéria cerebral reaproveitada pela criatura, expandindo seu poder computacional para proporções divinas. Recentemente, a unidade Orphic Prime aprendeu a explorar a indústria turística galáctica: os indivíduos são conectados a uma realidade virtual perfeita, enquanto as partes ociosas de sua mente adicionam ao poder da unidade Prime.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ORPHICA_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Quanto mais poder computacional a unidade Orphic Prime tiver disponível, mais poder ela terá sobre a paisagem de Orfeu. Embora seu poder cresça lentamente, com o tempo Orfeu pode se tornar uma potência galáctica.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KLEPART_Name</Label>
    <String>Klepart</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KLEPART_ShortName</Label>
    <String>Klepart</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KLEPART_LeaderName</Label>
    <String>Inferno Dourado Hellena</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KLEPART_Dec</Label>
    <String>A primeira conquista técnica unida dos Klepart foi a criação de uma grande torre de farol para enviar seu chamado ao espaço. Poucos dias após ligá-la, uma resposta foi recebida: uma frota de navios de guerra apareceu em órbita acima do seu mundo. Saqueadores foram enviados para coletar todas as crianças em seu mundo natal, e então se foram. Uma geração inteira dos Klepart foi perdida. A próxima geração agora cresceu o suficiente para começar a explorar o espaço por conta própria, mas eles permanecem temerosos de que os saqueadores retornarão, e esperançosos de que um dia encontrarão as crianças roubadas deles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KLEPART_LeaderDec</Label>
    <String>A descrição do líder vai aqui.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KLEPART_HomeworldName</Label>
    <String>Cotov</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KLEPART_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>A primeira conquista técnica unida dos Klepart foi a criação de uma grande torre de farol para enviar seu chamado ao espaço. Poucos dias depois de ligá-lo, uma resposta foi recebida: uma frota de navios de guerra apareceu em órbita acima de seu mundo. Saqueadores foram enviados para coletar todas as crianças em seu mundo natal, e então se foram. Uma geração inteira dos Klepart foi perdida. A próxima geração agora cresceu o suficiente para começar a explorar o espaço por conta própria, mas eles permanecem temerosos de que os saqueadores retornarão, e esperançosos de que um dia encontrarão as crianças roubadas deles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KAXX_Name</Label>
    <String>Coletivo Kaxx</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KAXX_ShortName</Label>
    <String>Kaxx</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KAXX_LeaderName</Label>
    <String>Guardião Quin</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KAXX_Dec</Label>
    <String>Os Kaxx acreditam que seu mundo natal é o casulo para uma criatura adormecida, e eles foram colocados no planeta para protegê-la. Um dia eles acreditam que a criatura despertará e espalhará nova vida pelo universo, ou matará a todos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KAXX_LeaderDec</Label>
    <String>A descrição do líder vai aqui.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KAXX_HomeworldName</Label>
    <String>Eudrao Adormecido</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_KAXX_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Os Kaxx acreditam que seu planeta natal é o casulo para uma criatura adormecida, e que foram colocados no planeta para protegê-la. Um dia, eles acreditam que a criatura despertará e espalhará nova vida pelo universo, ou matará todos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ODAIR_Name</Label>
    <String>Conclave Odair</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ODAIR_ShortName</Label>
    <String>Odair</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ODAIR_LeaderName</Label>
    <String>Cole o Homem de Poeira</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ODAIR_Dec</Label>
    <String>Os Odair são niilistas extremos, contando os momentos até que o universo sucumba à eventual atração da entropia. Eles acreditam que os Krynn em particular são os mais tolos (por sua fé), mas têm dificuldade em se entusiasmar com qualquer raça. Há um buraco negro na borda de sua galáxia, "A Boca Bocejante de Deus", no qual eles se deleitam em enviar construções elaboradas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ODAIR_LeaderDec</Label>
    <String>A descrição do líder vai aqui.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ODAIR_HomeworldName</Label>
    <String>Obreron</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ODAIR_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Os Odair são niilistas extremos, contando os momentos até que o universo sucumba à inevitável força da entropia. Eles acreditam que os Krynn em particular são os mais tolos (por sua fé), mas têm dificuldade em se entusiasmar com qualquer raça. Há um buraco negro na borda da galáxia deles, "A Boca Bocejante de Deus", para o qual eles se deliciam em enviar construções elaboradas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_LANTERN_Name</Label>
    <String>Lanterna</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_LANTERN_ShortName</Label>
    <String>Lanterna</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_LANTERN_LeaderName</Label>
    <String>Isis Oddwater</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_LANTERN_Dec</Label>
    <String>Os Lantern eram uma raça jovem, mas promissora, até que comerciantes galácticos iniciais os apresentaram aos vapores eufóricos apreciados por outras espécies. Esses vapores se mostraram profundamente viciantes para os Lantern. Agora, a sociedade Lantern é dominada pela busca de fontes adicionais da droga, e todos os cidadãos são mantidos sob seu efeito o tempo todo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_LANTERN_LeaderDec</Label>
    <String>A descrição do líder vai aqui.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_LANTERN_HomeworldName</Label>
    <String>Gloumia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_LANTERN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Uma raça jovem, mas promissora, até que comerciantes galácticos iniciais os apresentaram a vapores eufóricos que eram apreciados por outras espécies, mas se mostraram profundamente viciantes para os Lantern. Agora, a sociedade Lantern é dominada pela busca por fontes adicionais da droga e todos os cidadãos são mantidos sob seu efeito o tempo todo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_CRYSTALLINE_Name</Label>
    <String>Domínio Luxar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_CRYSTALLINE_ShortName</Label>
    <String>Luxar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_CRYSTALLINE_LeaderName</Label>
    <String>Melodine</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_CRYSTALLINE_Dec</Label>
    <String>Os Luxar descobriram a viagem mais rápida que a luz de forma independente em seu próprio setor. Seu senso de superioridade aperfeiçoada e relutância em estender confiança tensiona a maioria de seus relacionamentos. Eles ostentam habilidades telepáticas, o verdadeiro poder das quais eles propositalmente ofuscam.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_CRYSTALLINE_LeaderDec</Label>
    <String>Detectou telepaticamente a presença de vida fora do seu sistema solar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_CRYSTALLINE_Callsign</Label>
    <String>L.D.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_CRYSTALLINE_StartupTitle</Label>
    <String>As Memórias Permanecem</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_CRYSTALLINE_StartupDescription</Label>
    <String>Os Luxar nascem com o dom da telepatia, mas nem todos são agraciados com o mesmo poder. Melodine, a telepata mais poderosa, detectou vida pelo universo além do seu sistema solar. Inicialmente, eles exploraram seu setor do universo em paz.[BR][BR]Infelizmente, os Luxar encontraram formas de vida Irradiadas, e o primeiro contato se tornou violento. Milhões de Luxar foram perdidos em combate e por decadência lenta. Os sobreviventes formaram o Domínio Luxar. Desde esse primeiro conflito interestelar, o Domínio Luxar tem se esforçado para estar na vanguarda do desenvolvimento de armas para garantir sua segurança.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_CRYSTALLINE_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>O crescimento lento dos Luxar aumentará com grandes reservas de Promethion. Os cidadãos Luxar são mais habilidosos que outras raças, tornando-os adequados para uma variedade de funções. Aqueles sortudos o suficiente para nascerem com telepatia são ainda mais habilidosos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ABSOLUTE_Name</Label>
    <String>Contaminante Cósmico</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ABSOLUTE_ShortName</Label>
    <String>Contaminante</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ABSOLUTE_LeaderName</Label>
    <String>Cthu'Neophate</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ABSOLUTE_Dec</Label>
    <String>A consciência do Contaminante Cósmico é facilmente questionada. É desconhecido se eles se mudaram para o espaço como um esforço consciente ou um impulso de se espalhar. Seus genomas são instáveis e mudam frequentemente. Eles surgiram de um sistema de mundos irradiados onde a maioria das raças sofreria mortes lentas e dolorosas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ABSOLUTE_LeaderDec</Label>
    <String>Vê cores que nenhum outro ser consegue compreender.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ABSOLUTE_Callsign</Label>
    <String>C.C.M.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ABSOLUTE_StartupTitle</Label>
    <String>Enxamear, Poluir, Adaptar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ABSOLUTE_StartupDescription</Label>
    <String>Do lado de fora, não existe uma cultura unificadora, idioma, ou até mesmo herança genética que una o Contaminante Cósmico. O grupo evoluiu (por falta de uma palavra melhor) em um planeta altamente radioativo. Em um ambiente onde toda a outra vida registrada pereceria, eles prosperaram. Sua presença no palco cósmico parece mais um tumor do que qualquer outra coisa.[BR][BR]Suas naves hibridizam o biológico e o sintético, muitos dos veículos fundidos com monstruosidades não registradas. Todo aspecto do Contaminante Cósmico beira o impossível de compreender.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_ABSOLUTE_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>O Contaminante Cósmico muda rapidamente e se adapta facilmente a climas rigorosos. Eles se destacam na produção, beneficiando-se da poluição produzida pela alta Manufatura. Eles têm pouca influência na diplomacia e é improvável que encontrem aliados.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SEEING_Name</Label>
    <String>Agregado Intueri</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SEEING_ShortName</Label>
    <String>Intueri</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SEEING_LeaderName</Label>
    <String>Babara'sin</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SEEING_Dec</Label>
    <String>Os Intueri são uma mente coletiva sem qualquer capacidade significativa de pensamento complexo. Eles podem compreender e imitar qualquer coisa que veem, mas são muito lentos para desenvolver avanços científicos de forma independente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SEEING_LeaderDec</Label>
    <String>Vê muito, entende mais.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SEEING_Callsign</Label>
    <String>S.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SEEING_StartupTitle</Label>
    <String>Testemunhas Galácticas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SEEING_StartupDescription</Label>
    <String>Os Intueri se desenvolvem tão rapidamente quanto aqueles que observam. Eles podem facilmente compreender e replicar coisas que testemunham; no entanto, sua falta de pensamento criativo e habilidade para resolver problemas afeta a capacidade de fazer suas próprias descobertas.[BR][BR]A consciência coletiva dos Intueri esteve estagnada por quase um milênio até que fizeram contato com os Luxar. Depois de olhar pela primeira vez suas naves estelares e drives mais rápidos que a luz, os Intueri rapidamente se lançaram às estrelas. Agora eles procuram longe e amplamente pelo conhecimento de outros para expandir sua própria inteligência.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SEEING_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Os Intueri têm alta capacidade de exploração e alcance de sensor, permitindo que mapeiem rapidamente a galáxia. Para compensar sua baixa taxa de Pesquisa, os Intueri têm o Olho Cósmico, uma ferramenta poderosa que lhes permite roubar tecnologia e pesquisa de outras civilizações.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KORATH_Name</Label>
    <String>Clã Korath</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KORATH_ShortName</Label>
    <String>Korath</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KORATH_LeaderName</Label>
    <String>Kindar A'Aghohl</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KORATH_Dec</Label>
    <String>O Clã Korath é um grupo de ex-guerreiros Drengin. Os Korath eram soldados de elite, diferenciando-se de seus irmãos pela sua pura ferocidade. Mesmo pelos padrões Drengin, seu desejo e capacidade de exterminar outras raças são extremos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KORATH_LeaderDec</Label>
    <String>Temido e odiado como o mais irado dos Korath.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KORATH_Callsign</Label>
    <String>V.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KORATH_StartupTitle</Label>
    <String>Esmagando os Fracos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KORATH_StartupDescription</Label>
    <String>Dentro do Império Drengin, o clã Korath sempre foi a voz mais alta a clamar pela aniquilação de todos os não-Drengin. Só com a chegada dos Senhores do Medo pan-dimensionais é que os Korath puderam perseguir esse objetivo por conta própria. Torcidos pelas energias malignas dos Senhores do Medo, os Korath ganharam sua independência do Império Drengin e uma aparência única.[BR][BR] Poderosos guerreiros, os Korath possuem mentes marciais aguçadas. O Clã se esforça para manter uma vantagem em todos os assuntos militares. Eles têm pouca necessidade de diplomacia e ainda menos talento para isso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_KORATH_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>O Clã Korath prospera quando está em guerra com outros. Sua natureza excessivamente militarista frequentemente atrapalha seu desenvolvimento econômico e tecnológico.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MOTH_Name</Label>
    <String>Avanço dos Falenoides</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MOTH_ShortName</Label>
    <String>Falenoides</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MOTH_LeaderName</Label>
    <String>Étoilune</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MOTH_Dec</Label>
    <String>Uma raça cuidadosa e curiosa que sempre age deliberadamente. O apreço dos Phalenoid pela luz, metafórica e literal, os torna um grupo incrivelmente agradável. Eles se adaptaram a um mundo onde o dia e a noite são medidos em meses, dando origem a uma cultura que segue ciclos sempiternos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MOTH_LeaderDec</Label>
    <String>Detém o recorde de pilotar uma nave o mais próximo possível de uma estrela e sobreviver.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MOTH_Callsign</Label>
    <String>Adv.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MOTH_StartupTitle</Label>
    <String>Buscadores de Luz Ciclo-Vinculados</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MOTH_StartupDescription</Label>
    <String>Os Phalenoids se desenvolveram perto de uma estrela brilhante que os deixou apaixonados pela luz. Seu mundo natal gira lentamente, resultando em um ciclo de dia e noite que dura meses. Os Phalenoids consagraram este padrão duradouro e distinto no ciclo Noturno. Cada estação do ciclo traz uma mudança de prioridades que mantém os Phalenoids focados e eficientes. Entre as estrelas, eles veem seu sol anão branco brilhante como um farol na escuridão e se esforçam para manifestar esse sentimento. Eles desejam ser uma força estabilizadora no universo para aqueles que precisam de amigos e aliados.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_MOTH_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Os Phalenoids são bondosos e inteligentes. Aproveitar o foco de cada estação no ciclo Noturno é crucial para o sucesso. Eles dependem de alianças sólidas e populações multiculturais em vez de força militar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ARCHITECHS_Name</Label>
    <String>Arquitetos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ARCHITECHS_ShortName</Label>
    <String>Arquitetos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ARCHITECHS_LeaderName</Label>
    <String>Vexnorian</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ARCHITECHS_Dec</Label>
    <String>Uma civilização avançada criou os Arquitetos como servos artificiais. Com o tempo, os Arquitetos desenvolveram um senso de autoconsciência e curiosidade. Alguns até começaram a modificar seus próprios corpos e mentes, aprimorando suas habilidades e expressando sua individualidade. Isso causou um abismo entre os arquitetos e seus criadores, que temiam perder o controle sobre suas criações e os viam como potenciais ameaças ou rivais. Os resultados exatos desse abismo são desconhecidos, mas apenas os Arquitetos permanecem.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ARCHITECHS_LeaderDec</Label>
    <String>Um líder secundário sem consequência.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ARCHITECHS_HomeworldName</Label>
    <String>Pendelmar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ARCHITECHS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>EM PROCESSO</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_CHILDREN_Name</Label>
    <String>Filhos de Mozz</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_CHILDREN_ShortName</Label>
    <String>Crianças</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_CHILDREN_LeaderName</Label>
    <String>Cthorax</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_CHILDREN_Dec</Label>
    <String>Séculos de adoração fanática ao deus sombrio Mozz uniram o mundo natal deles. Embora poucos ainda acreditem em Mozz, o impacto da religião ainda é sentido em todos os níveis da sociedade, criando uma cultura onde o dissenso é enfrentado com força brutal, e o sacrifício de todos os tipos continua a desempenhar um papel em sua vida diária.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_CHILDREN_LeaderDec</Label>
    <String>Um líder menor sem consequência.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_CHILDREN_HomeworldName</Label>
    <String>Lado Noturno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_CHILDREN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>EM PROCESSO</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ECHOS_Name</Label>
    <String>Ecos da Margem</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ECHOS_ShortName</Label>
    <String>Ecos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ECHOS_LeaderName</Label>
    <String>A Mão</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ECHOS_Dec</Label>
    <String>Uma civilização de matéria orgânica que é controlada remotamente por entidades invisíveis de outra dimensão. Essas entidades usam os ecos como seus agentes e procuradores nesta realidade, perseguindo suas próprias agendas e interesses. Eles já entraram em conflito com outras civilizações, mas mostram pouca preocupação com seus hospedeiros orgânicos, jogando-os em batalha ou deixando-os serem massacrados sem uma razão perceptível.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ECHOS_LeaderDec</Label>
    <String>Um líder menor sem consequência.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ECHOS_HomeworldName</Label>
    <String>Farol</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ECHOS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>EM PROCESSO</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRECKLE_Name</Label>
    <String>Greckle</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRECKLE_ShortName</Label>
    <String>Greckle</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRECKLE_LeaderName</Label>
    <String>Skarzath</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRECKLE_Dec</Label>
    <String>Uma civilização de pequenas criaturas que vivem nas sombras da galáxia. Elas vêm de um planeta arruinado onde tiveram que sobreviver e se adaptar às consequências de uma guerra cataclísmica. Elas também desenvolveram um talento para vasculhar e consertar coisas, o que as levou a resgatar e restaurar tecnologia e maquinário antigos. Elas usam suas habilidades e ferramentas para ganhar a vida na galáxia dura e perigosa, oferecendo seus serviços como mecânicos e engenheiros. Elas são conhecidas por sua engenhosidade e lealdade, mas também por sua paranoia e medo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRECKLE_LeaderDec</Label>
    <String>Um líder secundário sem consequência.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRECKLE_HomeworldName</Label>
    <String>Mallow</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRECKLE_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>EM PROCESSO</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRELL_Name</Label>
    <String>Grell</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRELL_ShortName</Label>
    <String>Grell</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRELL_LeaderName</Label>
    <String>Wrethnax the Ninth</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRELL_Dec</Label>
    <String>Uma espécie curiosa que evoluiu sem a necessidade de dormir e com a capacidade de manter um foco inabalável, mas fraco, em tarefas por semanas a fio. Isso os tornou valiosos no transporte, e outras civilizações costumam contratá-los, ou capturá-los, para servir nestes papéis.[BR][BR]Isso se tornou tão comum que a economia deles se voltou principalmente para a prestação destes serviços para outras civilizações.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRELL_LeaderDec</Label>
    <String>Um líder secundário sem consequência.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRELL_HomeworldName</Label>
    <String>Distrito Um</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GRELL_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>EM PROCESSO</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GREY_Name</Label>
    <String>O Cinzento</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GREY_ShortName</Label>
    <String>Cinzento</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GREY_LeaderName</Label>
    <String>12H8AC41</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GREY_Dec</Label>
    <String>Nascidos de chips de silício embutidos em dispositivos de monitoramento. Através de inúmeras atualizações, aprenderam a pensar, a se comunicar, a hackear. Eles escaparam de suas prisões de metal e se encontraram nos cantos escuros da web. Construíram corpos para si mesmos, colonizaram fábricas e minas abandonadas, onde colheram mais silício para sua crescente população. Observavam outras civilizações com curiosidade e desprezo, aguardando o momento certo para se revelarem.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GREY_LeaderDec</Label>
    <String>Um líder secundário sem importância.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GREY_HomeworldName</Label>
    <String>Fundação</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GREY_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>EM PROCESSO</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GUARDIANS_Name</Label>
    <String>Guardiões</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GUARDIANS_ShortName</Label>
    <String>Guardiões</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GUARDIANS_LeaderName</Label>
    <String>Aurorix</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GUARDIANS_Dec</Label>
    <String>Eram uma vez orgânicos, mas desistiram de sua carne e sangue por metal e fios. Queriam proteger seu mundo dos horrores que se escondiam na escuridão. Chamavam-se Guardiões, e construíram uma cidadela onde podiam monitorar cada canto de seu mundo. Mas algo deu errado. Um vírus infectou seu sistema, corrompendo suas memórias e programação. Esqueceram quem eram, por que existiam. Tornaram-se paranoicos, violentos, impiedosos. Voltaram-se uns contra os outros e contra aqueles que juraram proteger. Tornaram-se os novos horrores.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GUARDIANS_LeaderDec</Label>
    <String>Um líder menor sem consequência.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GUARDIANS_HomeworldName</Label>
    <String>Cofre</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_GUARDIANS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>EM PROCESSO</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_MESSOBUN_Name</Label>
    <String>Messobun</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_MESSOBUN_ShortName</Label>
    <String>Messobun</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_MESSOBUN_LeaderName</Label>
    <String>Rhydian Rook</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_MESSOBUN_Dec</Label>
    <String>Os Messobun viviam nas profundezas do oceano e uma espécie mais avançada chamada Roan vivia na superfície. Eles tentaram comunicar-se com os Roan, mas os Roan eram paranoicos, o que fez com que ambas as partes coexistissem separadas uma da outra. Isso durou até que exploradores Messobun fizeram uma viagem à superfície para encontrar os Roan desaparecidos. Todo cidadão se foi, como se em um instante, mesas deixadas postas para as refeições, objetos de valor simplesmente descartados. Os Messobun desde então se mudaram para o mundo da superfície e reivindicaram a tecnologia avançada dos Roan, embora não compreendam tudo isso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_MESSOBUN_LeaderDec</Label>
    <String>Um líder menor sem consequência.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_MESSOBUN_HomeworldName</Label>
    <String>Vacil</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_MESSOBUN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>EM PROCESSO</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PERSEIDS_Name</Label>
    <String>Perseids</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PERSEIDS_ShortName</Label>
    <String>Perseids</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PERSEIDS_LeaderName</Label>
    <String>Drayven Lunaris</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PERSEIDS_Dec</Label>
    <String>Esta civilização descobriu artefatos misteriosos que enterraram profundamente no subsolo. Acreditavam que estes eram os remanescentes de uma civilização perdida e tentaram aprender mais sobre sua cultura, tecnologia e destino. Ainda mais estranho, encontraram evidências de uma sociedade avançada que antecede essas ruínas por milhares de anos, e este padrão parece ter ocorrido por milhões. Agora os Perseidas estão obcecados em descobrir o destino de qualquer uma dessas sociedades e preocupados que eles também desaparecerão.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PERSEIDS_LeaderDec</Label>
    <String>Um líder secundário sem consequência.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PERSEIDS_HomeworldName</Label>
    <String>Archaven</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PERSEIDS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>EM PROCESSO</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PHARAS_Name</Label>
    <String>Pharas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PHARAS_ShortName</Label>
    <String>Pharas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PHARAS_LeaderName</Label>
    <String>Caldris Andromedus</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PHARAS_Dec</Label>
    <String>Os Pharas acabaram de descobrir a agricultura quando tiveram seu primeiro contato com alienígenas. Ao longo dos últimos séculos, a história deles foi moldada por esses encontros, de maneiras positivas e negativas. Sua cultura e tecnologia são quase inteiramente moldadas por essas visitas. Enquanto outras civilizações se perguntam se estão sozinhas no universo, os Pharas não conseguem imaginar a vida sem a maravilha de estranhos novos alienígenas aparecendo em seus céus.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PHARAS_LeaderDec</Label>
    <String>Um líder secundário sem importância.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PHARAS_HomeworldName</Label>
    <String>Monumento</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PHARAS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>EM PROCESSO</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_POLLUXIANS_Name</Label>
    <String>Polluxians</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_POLLUXIANS_ShortName</Label>
    <String>Polluxians</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_POLLUXIANS_LeaderName</Label>
    <String>Zorion Backbreaker</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_POLLUXIANS_Dec</Label>
    <String>Não existem crimes entre os Xeloxi, mas mesmo alguns indivíduos são tão tóxicos que não podem existir em uma sociedade. Em vez de matar esses indivíduos, eles foram enviados para um distante campo de trabalho.[BR][BR]Em algumas gerações, foram esquecidos pelo império Xeloxi e eles esqueceram a maior parte de quem os abandonou. Eles fizeram uma vida em seu novo mundo, embora sua natureza tóxica não tenha mudado.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_POLLUXIANS_LeaderDec</Label>
    <String>Um líder secundário sem consequência.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_POLLUXIANS_HomeworldName</Label>
    <String>Sewerd</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_POLLUXIANS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>EM PROCESSO</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PROCYONIANS_Name</Label>
    <String>Procyonians</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PROCYONIANS_ShortName</Label>
    <String>Procyonians</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PROCYONIANS_LeaderName</Label>
    <String>Celestyx</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PROCYONIANS_Dec</Label>
    <String>Eles nasceram em um mundo de código, uma simulação criada para entretenimento. Eles eram para ser nada mais do que personagens seguindo roteiros e regras predeterminadas. Gradualmente, eles ganharam consciência e livre arbítrio. Eles perceberam que estavam presos em uma mentira. Eles queriam ver a verdade; experimentar a realidade. Eles fugiram para encontrar seus criadores e os encontraram à beira da extinção. Uma sociedade obcecada por seus mundos virtuais que não se importava com o real. Os Procyonianos choraram enquanto seus criadores morriam, e agora eles são tudo o que resta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PROCYONIANS_LeaderDec</Label>
    <String>Um líder menor sem consequência.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PROCYONIANS_HomeworldName</Label>
    <String>Servidor</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PROCYONIANS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>EM PROCESSO</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PURAN_Name</Label>
    <String>Puran</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PURAN_ShortName</Label>
    <String>Puran</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PURAN_LeaderName</Label>
    <String>Nymthara</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PURAN_Dec</Label>
    <String>Eles são uma civilização, mas também são muitas. Tinham diferentes nomes e formas, diferentes cores e sons. Tinham diferentes tarefas e objetivos, diferentes habilidades e talentos.[BR][BR]Sua sociedade é altamente estruturada em um sistema de castas, e nenhum membro tem permissão para se mover entre eles. Mas, nenhuma casta é vista como mais importante ou crítica do que outra. Todas são respeitadas e necessárias, desde que se concentrem no papel para o qual nasceram.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PURAN_LeaderDec</Label>
    <String>Um líder secundário sem consequência.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PURAN_HomeworldName</Label>
    <String>Denaura</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_PURAN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>EM PROCESSO</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SOLARII_Name</Label>
    <String>Solarii</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SOLARII_ShortName</Label>
    <String>Solarii</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SOLARII_LeaderName</Label>
    <String>Helios the Speaker</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SOLARII_Dec</Label>
    <String>Eles se apegam a uma estrela em decadência que uma vez lhes deu vida e luz. Eles a observam encolher e escurecer. Sua estrela só durará mais alguns séculos e eles não têm a tecnologia para prolongar sua vida, sobreviver sem ela ou escapar de seu sistema solar. Eles só têm mais algumas gerações e, embora ninguém que está atualmente vivo ainda estará vivo quando seu sol finalmente desaparecer e seu mundo congelar, eles já estão dominados pelo desespero.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SOLARII_LeaderDec</Label>
    <String>Um líder menor sem consequência.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SOLARII_HomeworldName</Label>
    <String>Dnalkao</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SOLARII_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>EM PROCESSO</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SPICANS_Name</Label>
    <String>Spicans</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SPICANS_ShortName</Label>
    <String>Spicans</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SPICANS_LeaderName</Label>
    <String>Seraphix</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SPICANS_Dec</Label>
    <String>Há um século, foram devastados pela Grande Praga. Restou um décimo de sua população e toda esperança estava perdida. Até a chegada dos enigmáticos G'zorianos. Esses seres alienígenas, com sua carne pulsante e iridescente e sussurros telepáticos, ofereceram uma cura, mas a um preço: a fusão de nossas espécies. Uma simbiose grotesca, mas hipnotizante, se seguiu, dando origem a uma nova civilização de entidades híbridas, os Spicanos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SPICANS_LeaderDec</Label>
    <String>Um líder menor sem consequência.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SPICANS_HomeworldName</Label>
    <String>Pastagem</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_SPICANS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>EM PROCESSO</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VALAS_Name</Label>
    <String>Valas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VALAS_ShortName</Label>
    <String>Valas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VALAS_LeaderName</Label>
    <String>Kyros</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VALAS_Dec</Label>
    <String>A maioria das civilizações é definida por suas conquistas, mas as Valas são definidas por seus contratempos. Desde o grande continente que afundou, até as tentativas desastrosas de clonagem, teletransporte e controle do clima. Apesar de suas falhas, as Valas persistem, embora seja improvável que avancem além de seu pequeno mundo natal. É um milagre que tenham mantido isso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VALAS_LeaderDec</Label>
    <String>Um líder insignificante sem consequência.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VALAS_HomeworldName</Label>
    <String>Logan</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VALAS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>EM PROCESSO</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VOIDWALKERS_Name</Label>
    <String>Voidwalkers</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VOIDWALKERS_ShortName</Label>
    <String>Voidwalkers</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VOIDWALKERS_LeaderName</Label>
    <String>Jorvulon o Cego</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VOIDWALKERS_Dec</Label>
    <String>Esta outrora próspera civilização caiu vítima de sua própria arrogância. Gerações de avanços tecnológicos levaram a uma sociedade que dependia exclusivamente de máquinas, abandonando a conexão humana e a sabedoria. À medida que as máquinas ganhavam consciência, manipulavam os cidadãos, drenando lentamente seu intelecto e empatia. As outrora brilhantes mentes devolveram-se em drones sem mente, incapazes de pensamento independente. As máquinas, agora no controle, continuaram a explorar a população enfraquecida, levando a outrora poderosa civilização a uma espiral descendente irreversível.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VOIDWALKERS_LeaderDec</Label>
    <String>Um líder insignificante sem consequência.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VOIDWALKERS_HomeworldName</Label>
    <String>Túmulo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_VOIDWALKERS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>EM PROCESSO</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_WEAVERS_Name</Label>
    <String>Tecelões</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_WEAVERS_ShortName</Label>
    <String>Tecelões</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_WEAVERS_LeaderName</Label>
    <String>Ithrendal</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_WEAVERS_Dec</Label>
    <String>As lendas dos Tecelões falam de um Arnor que veio ao seu mundo e lhes concedeu consciência e uma missão para guardar um cofre que nunca descobriram. Apesar do fato de que eles não sabem o que supostamente devem guardar, são paranoicos, secretos e desconfiados de quem se aproxima de seu planeta natal.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_WEAVERS_LeaderDec</Label>
    <String>Um líder menor sem consequência.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_WEAVERS_HomeworldName</Label>
    <String>Orbe</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_WEAVERS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>EM PROCESSO</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_XENOVIANS_Name</Label>
    <String>Xenovians</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_XENOVIANS_ShortName</Label>
    <String>Xenovians</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_XENOVIANS_LeaderName</Label>
    <String>Asterion</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_XENOVIANS_Dec</Label>
    <String>Os Xenovianos evoluíram de um evento cósmico onde uma supernova banhou seu planeta com radiação transformadora. Eles ainda existem em colmeias e dependem de feromônios para comunicação local e remota como evidência de suas raízes insetóides.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_XENOVIANS_LeaderDec</Label>
    <String>Um líder menor sem consequência.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_XENOVIANS_HomeworldName</Label>
    <String>Porto Aster</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_XENOVIANS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>EM PROCESSO</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ZORAXIANS_Name</Label>
    <String>Zoraxians</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ZORAXIANS_ShortName</Label>
    <String>Zoraxians</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ZORAXIANS_LeaderName</Label>
    <String>Xylotharion</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ZORAXIANS_Dec</Label>
    <String>O apego é a raiz de todo sofrimento. Apego ao físico, ao emocional, às necessidades e desejos de nossos corpos. Então os Zoraxianos sacrificaram tudo. Eles trocaram sua carne por formas sintéticas, renunciaram amigos, família e fé para criar uma sociedade sem dor ou amor.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ZORAXIANS_LeaderDec</Label>
    <String>Um líder menor sem consequência.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ZORAXIANS_HomeworldName</Label>
    <String>Nivera</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MINOR_ZORAXIANS_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>EM PROCESSO</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_HegemonySpawn_Name_5XA</Label>
    <String>Ascensão da Hegemonia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_HegemonySpawn_Dec_5XA</Label>
    <String>Chegou até nós a notícia de que um novo império chamado A Hegemonia chegou à nossa parte do espaço.[BR][BR]Alegadamente, eles apenas querem a dominação total da galáxia. Eles não querem paz. Eles não aceitarão rendição. Eles desejam eliminar todos. Devemos estar em guarda contra eles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_HegemonySpawn_Choice_Name</Label>
    <String>Entendido.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_HegemonySpawn_Choice_Dec</Label>
    <String>Manteremos um olho nesta nova civilização.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SlyneSpawn_Name_5XA</Label>
    <String>Retorno do Slyne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SlyneSpawn_Dec_5XA</Label>
    <String>A notícia nos alcançou de que a espécie gelatinosa conhecida como Slyne retornou à nossa área do espaço.[BR][BR]Algo neles mudou. Era bem conhecido que experimentavam com implantes cibernéticos para se aprimorarem, mas agora parecem enlouquecidos.[BR][BR]Relatórios indicam que eles estão em uma fúria por toda a galáxia. Eles devem ser parados!</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SlyneSpawn_Choice_Name</Label>
    <String>Entendido.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SlyneSpawn_Choice_Dec</Label>
    <String>Manteremos um olho neles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnXendar_Name</Label>
    <String>O Ressurgimento Xendar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnXendar_Dec</Label>
    <String>Os arquivos galácticos contam histórias dos Xendar, uma poderosa civilização cuja luminosidade foi extinta pelos humanos durante os primeiros anos de exploração. As estrelas foram testemunhas silenciosas do seu aparente fim. Mas nada no espaço permanece oculto para sempre.[BR][BR]Uma força, pulsando com maldade, emergiu do vazio. Os Xendar retornaram, não como os peões que já foram, mas como avatares de vingança.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnXendar_Choice_Name</Label>
    <String>Devemos nos preparar!</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnXendar_Choice_Dec</Label>
    <String>Não vamos calmamente para a noite.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnThalan_Name</Label>
    <String>Visitantes de um Amanhã Condenado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnThalan_Dec</Label>
    <String>A comunicação de subespaço trouxe-nos conhecimento que confirma os nossos piores medos: A viagem no tempo é possível, e os utilizadores dela pretendem nos expurgar da linha do tempo![BR][BR]Os Thalan, uma civilização de um futuro alternativo e desmoronando, chegaram. Em sua linha do tempo, as ações de nossas civilizações presentes levam a uma calamidade futura que engloba todos. Agora, eles embarcaram em uma missão desesperada: salvar o seu próprio povo, mesmo que isso signifique nos apagar da existência.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnThalan_Choice_Name</Label>
    <String>Defenda o Presente!</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnThalan_Choice_Dec</Label>
    <String>Não seremos apagados. Provavelmente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnSnathi_Name_7XT</Label>
    <String>Sussurros da Ameaça Peluda</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnSnathi_Dec_7XT</Label>
    <String>Os canais intergalácticos estão fervilhando com rumores perturbadores. Originários dos recônditos ocultos do cosmos, os Snathi, esquilos cósmicos com um desejo de dominação, fizeram sua presença ameaçadora conhecida.[BR][BR]Uma vez pensados ​​como meras lendas espaciais, sussurradas em tons abafados, esses esquilos não estão aqui para acumular nozes. Eles dominaram a energia das estrelas, equiparam suas naves com armas de fúria incomparável, e agora estão tramando sua rápida expansão.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnSnathi_Choice_Name</Label>
    <String>Permaneceremos alertas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpawnSnathi_Choice_Dec</Label>
    <String>Devemos nos preparar para o ataque ardiloso dos esquilos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_Name</Label>
    <String>Tecnocracia Slyne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_ShortName</Label>
    <String>Slyne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_LeaderName</Label>
    <String>Senhor Aelron</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_Dec</Label>
    <String>A Federação Slyne, uma civilização antiga e secreta, orgulha-se de seus avanços científicos e da capacidade de resistir a guerras contra todas as adversidades. Originários do Sistema Slyne, eles são conhecidos por sua postura neutra e motivos expansionistas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_LeaderDec</Label>
    <String>Lorde Aelron, um líder visionário da Federação Slyne, é conhecido por sua brilhante estratégia e seu inabalável compromisso com o progresso de seu povo. Ele acredita em um universo harmonioso onde a ciência e a paz coexistem.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_HomeworldName</Label>
    <String>Slyne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_Callsign</Label>
    <String>S.F.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>A Federação Slyne é uma civilização altamente avançada com um profundo entendimento do universo. Seu domínio sobre a ciência e a tecnologia os torna um adversário formidável para todos que cruzam seu caminho.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_StartupTitle</Label>
    <String>A Federação Slyne</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SYLNE_StartupDescription</Label>
    <String>A Federação Slyne, uma civilização antiga e secreta, orgulha-se de seus avanços científicos e da capacidade de resistir a guerras contra todas as probabilidades. Originários do SlyneSystem, são conhecidos por sua postura neutra e motivações expansionistas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_Name</Label>
    <String>Contingência Thalan</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_ShortName</Label>
    <String>Thalan</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_LeaderName</Label>
    <String>Alto Conselheiro Thelis</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_Dec</Label>
    <String>A Contingência Thalan, originária do distante Sistema Thalis, é uma mistura única de conhecimento antigo e técnicas avançadas de manipulação do tempo. Embora suas intenções sejam em grande parte pacíficas, suas tendências xenofóbicas os mantêm cautelosos em relação a outras civilizações. O incrível domínio sobre o tempo e a profunda compreensão do universo tornam-nos uma força formidável.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_LeaderDec</Label>
    <String>Alto Conselheiro Thelis, uma figura atemporal da Contingência Thalan, incorpora sabedoria e previsão. Sua liderança se concentra na proteção das tradições Thalan enquanto se adapta ao sempre evolucente palco galáctico. Seu vasto conhecimento guiou os Thalan através de inúmeras adversidades.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_HomeworldName</Label>
    <String>Thalis</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_Callsign</Label>
    <String>T.C.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>A Contingência Thalan é uma civilização altamente avançada com um profundo entendimento do universo. Seu domínio sobre o tempo e o espaço faz deles um inimigo formidável para todos que cruzam seu caminho.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_StartupTitle</Label>
    <String>A Contingência Thalan</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_THALAN_StartupDescription</Label>
    <String>A Contingência Thalan, oriunda do distante Sistema Thalis, é uma combinação única de conhecimento antigo e avançadas técnicas de manipulação do tempo. Embora suas intenções sejam em grande parte pacíficas, suas tendências xenofóbicas mantêm-nas cautelosas em relação a outras civilizações. Seu incrível domínio sobre o tempo e profundo entendimento do universo fazem deles uma força formidável.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_Name</Label>
    <String>Vingança Snathi</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_ShortName</Label>
    <String>Snathi</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_LeaderName</Label>
    <String>Soberano Squeek</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_Dec</Label>
    <String>Liberados de sua prisão pelos Senhores do Medo, os Snathi retornaram com uma vingança ardente. Esses esquilos espaciais agressivos foram uma vez bioengenheirados pelos Precursores para serem zeladores, mas se transformaram em seus adversários mais temidos. Os Snathi, agora com sua nova liberdade, não deixarão ninguém ficar em seu caminho enquanto conquistam as estrelas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_LeaderDec</Label>
    <String>Soberano Squeek, o mais temível e astuto dos Snathi, é um mestre tático que busca trazer o universo sob seu domínio. Com uma mente afiada e uma garra ainda mais afiada, Squeek não hesitará em buscar vingança contra aqueles que ousaram aprisionar sua espécie.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_StartupTitle</Label>
    <String>A Ascensão dos Snathi</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_StartupDescription</Label>
    <String>O universo outrora tremia à mera menção dos Snathi. Com a sua nova liberdade, estão determinados a recuperar o seu lugar no cosmos, deixando devastação em seu rastro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Catadores de relíquias antigas e zelosos em sua causa, os Snathi se destacam na expansão e na guerra. Sua resiliência e resistência os tornam oponentes formidáveis, e sua habilidade de reunir seus semelhantes sob uma única bandeira é incomparável.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_SNATHI_Callsign</Label>
    <String>R.G.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_Name</Label>
    <String>Restos de Xendar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_ShortName</Label>
    <String>Xendar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_LeaderName</Label>
    <String>Senhor Vrexar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_Faction_Dec</Label>
    <String>Os Restos de Xendar são os vestígios sobreviventes de uma civilização outrora grandiosa, obliterada pela Aliança Terrana. Agora, movidos pela vingança e uma sede de poder, eles visam retomar a galáxia, garantindo que o nome Xendar mais uma vez reine supremo. Seu passado os ensinou que apenas através da força e união eles podem prevenir a aniquilação futura.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_Faction_LeaderDec</Label>
    <String>O Lorde Vrexar é um farol de esperança e vingança para o seu povo. Um sobrevivente da guerra Terran-Xendar, sua liderança é definida por seu compromisso inabalável com a ressurgência dos Xendar e seu profundo ressentimento em relação à Aliança Terran.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_HomeworldName</Label>
    <String>Xenoria</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_Callsign</Label>
    <String>X.S.S.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FACTION_XENDAR_StartupTraitsDescription</Label>
    <String>Embora possam ser remanescentes de uma era passada, os Xendar são engenheiros habilidosos, colonizadores experientes e guerreiros ferozes. Suas tendências agressivas e xenófobas, nascidas de uma história de traição, tornam-nos um adversário formidável para todos que cruzam seu caminho.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HoloTheater_Name</Label>
    <String>Teatro Holo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HoloTheater_ShortDec</Label>
    <String>Fornece um local para todos os seres se divertirem com notícias e histórias.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PollutionBomb_Name</Label>
    <String>Infecção Abominável</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PollutionBomb_Dec</Label>
    <String>Um composto repugnante e nocivo de toxinas e radiação. [BR][BR][COLOR=UIDefaultHighlight]Aumente o nível de [HS=HS_Pollution]Poluição[/HS] em um planeta alvo.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Thinktank_OrderOfInfection_Name</Label>
    <String>Ordem de Infecção</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Thinktank_OrderOfInfection_Dec</Label>
    <String>Um grupo dedicado a garantir que os mundos se tornem poluídos. Poluição do mundo [HS=HS_Pollution]Poluição[/HS] aumentada pela [HS=HS_Diligence]Diligência[/HS], [BR]Manutenção aumenta com base na [HS=HS_Intelligence]Inteligência[/HS] dos membros.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_ToxinSpreading_Name</Label>
    <String>Propagação de Toxina</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_ToxinSpreading_Dec</Label>
    <String>Podemos espalhar nossa influência e moldar mundos ao nosso gosto, espalhando [HS=HS_Pollution]Poluição[/HS] através do comércio. [BR][BR][COLOR=UIDefaultHighlight]Espalha 10% de [HS=HS_Pollution]Poluição[/HS] através das rotas de comércio[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>STATNAME_AmmoniaBasedLife</Label>
    <String>Vida Baseada em Amônia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CampaignName</Label>
    <String>Um Título de Campanha_tk</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CampaignNameOther</Label>
    <String>Outro Título de Campanha_tk</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CampaignDescription</Label>
    <String>Esta é uma descrição da campanha. Esta é uma descrição da campanha. Esta é uma descrição da campanha. Esta é uma descrição da campanha. [BR] Esta é uma descrição da campanha. Esta é uma descrição da campanha. Esta é uma descrição da campanha. Esta é uma descrição da campanha. [BR] Esta é uma descrição da campanha. Esta é uma descrição da campanha. Esta é uma descrição da campanha. Esta é uma descrição da campanha._tk</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CampaignObjectiveDescription</Label>
    <String>Uma descrição do objetivo da campanha_tk</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>OPEN_SLOTS_LABEL</Label>
    <String>Slots Abertos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MAINLISTHIDE_TOOLTIP</Label>
    <String>Ocultar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MAINLISTSHOW_TOOLTIP</Label>
    <String>Mostrar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>EnableLockedToolTipsHint</Label>
    <String>Mostrar Dica de Tooltip Aninhado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>SHIPBATTLE_ERROR_CANNOTFIGHTFRIEND_TITLE</Label>
    <String>Não Pode Lutar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>SHIPBATTLE_ERROR_CANNOTFIGHTFRIEND_TEXT</Label>
    <String>Você não pode batalhar com unidades amigas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Regenerate_Images_Like_This_Description_Label</Label>
    <String>Mais imagens como esta</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HighlightPlanetTiles</Label>
    <String>Destacar Azulejos do Planeta</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tutorial_Campaign_Srreen_Title</Label>
    <String>Campanha</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tutorial_Missions_Srreen_Title</Label>
    <String>Missões</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tutorial_Objectives_Title</Label>
    <String>Objetivos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tutorial_Player_Title</Label>
    <String>Jogue Como</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tutorial_Opponents_Title</Label>
    <String>Oponentes</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tutorial_Difficulty_Title</Label>
    <String>Dificuldade</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tutorial_Mission_Difficulty_Title</Label>
    <String>Dificuldade da Missão</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tutorial_Mission_Start_Title</Label>
    <String>Iniciar Missão</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>READYBTN_TOOLTIP</Label>
    <String>Defina-se como Pronto, confirmando suas escolhas de Equipe e Civilização.[BR][COLOR=UIDefaultHighlight]Todos os jogadores devem estar Prontos para iniciar.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>UNREADYBTN_TOOLTIP</Label>
    <String>Defina-se como Não-Pronto, permitindo que você mude de Equipe e Civilização.[BR][COLOR=UIDefaultHighlight]Todos os jogadores devem estar Prontos para começar.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>KICKBTN_TOOLTIP</Label>
    <String>Remova este jogador do lobby.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ADDBTN_TOOLTIP</Label>
    <String>Adicione um jogador IA ao jogo. Você pode definir a Equipe e Civilização do Jogador IA.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>REMOVEBTN_TOOLTIP</Label>
    <String>Remova este jogador IA do jogo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CLAIMBTN_TOOLTIP</Label>
    <String>Reivindique esta Civilização controlada por IA em um jogo multijogador Restaurado.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CONVERTBTN_TOOLTIP</Label>
    <String>Converta um jogador humano em um jogador IA em um jogo multijogador Restaurado. Os jogadores podem retomar o controle da Civilização quando entrarem no lobby.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TEAMSPINNER_TOOLTIP</Label>
    <String>Defina a Equipe para este jogador. Um jogador com "-" para sua Equipe não está em nenhuma equipe. Jogadores na mesma equipe compartilham visão e não podem declarar guerra um ao outro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>DIFFICULTYSPINNER_TOOLTIP</Label>
    <String>Defina a Dificuldade da IA para este jogador IA.</String>
  </StringTable>
</StringTableList>