<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd"><StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Name</Label>
  <String>Tesouro do Esconderijo do Contrabandista</String>
</StringTable>
<StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Desc</Label>
  <String>A nossa nave principal deparou-se com um esconderijo abandonado de contrabandistas, repleto de um verdadeiro tesouro de riquezas. O contrabandista não está em lugar nenhum. Agora enfrentamos um dilema moral: devemos nos apoderar deste ganho inesperado ou respeitar as regras não escritas da propriedade?</String>
</StringTable>
<StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Choice_Take_Desc</Label>
  <String>Reivindique o Tesouro</String>
</StringTable>
<StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Choice_Take_Details</Label>
  <String>Ao pegar o tesouro, poderíamos aumentar significativamente nossos recursos, proporcionando uma vantagem muito necessária. No entanto, essa ação pode atrair atenções indesejadas e manchar nossa reputação entre outras facções.</String>
</StringTable>
<StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Choice_Leave_Desc</Label>
  <String>Deixar o Tesouro Intocado</String>
</StringTable>
<StringTable>
  <Label>Event_SmugglersTreasure_0x745_Choice_Leave_Details</Label>
  <String>Respeitando o princípio da propriedade, optamos por deixar o tesouro intocado. Isso pode manter nossos padrões morais e éticos, mas perdemos uma oportunidade potencialmente significativa de melhorar nossos recursos.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_SmuglersRevenge_0xC3B1_Name</Label>
    <String>Vingança do Contrabandista</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SmuglersRevenge_0xC3B1_Dec</Label>
    <String>O contrabandista, cujo tesouro encontramos anteriormente, voltou para buscar vingança. Enfurecido pelas nossas ações, ele lançou um ataque surpresa contra nós com uma frota de navios em nosso território. Devemos nos preparar para enfrentar as consequências da nossa decisão anterior.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SmuglersRevenge_Choice_1_0xC3B1_Name</Label>
    <String>Defender Contra o Ataque</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_SmuglersRevenge_Choice_1_0xC3B1_Dec</Label>
    <String>Chegou a hora de enfrentar a ira do contrabandista. Devemos implantar nossas defesas e repelir o ataque deles. Este encontro serve como um severo lembrete de que nossas ações, mesmo nas profundezas do espaço, podem ter repercussões inesperadas e perigosas.</String>
</StringTable>


<StringTable>
    <Label>Event_AdvancedShieldTechDiscovery_0xB52_Name</Label>
    <String>Nova Tecnologia de Escudo Descoberta</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AdvancedShieldTechDiscovery_0xB52_Desc</Label>
    <String>Nossa nave capitânia recuperou os esquemas de uma tecnologia de escudos revolucionária. Este novo componente, quando equipado, promete adicionar uma camada adicional de escudos a cada nave em nossa frota, capaz de absorver o primeiro golpe de qualquer ataque.[BR][BR]É claro que isso levanta a questão, quem criou isso?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AdvancedShieldTechDiscovery_Choice_Implement_Desc</Label>
    <String>Manteremos este componente de nave em mente para futuros projetos de naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AdvancedShieldTechDiscovery_Choice_Implement_Details</Label>
    <String>A implementação desta tecnologia proporcionará à nossa frota uma vantagem defensiva significativa. Embora possa não resistir a ataques sustentados, este escudo adicional pode ser a diferença na sobrevivência aos primeiros golpes inimigos, dando-nos uma vantagem crítica na batalha.[BR][BR]Estará disponível no designer de naves.</String>
  </StringTable>
  

  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_0xA3B2_Name</Label>
    <String>Descoberta dos Planos de Monitoramento Planetário de IA</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_0xA3B2_Desc</Label>
    <String>Sua nave capitânia encontrou planos antigos para uma IA semi-senciente projetada para monitorar e reduzir a criminalidade em planetas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_Choice_Use_Desc</Label>
    <String>Implemente o Monitor Planetário de IA para reduzir o crime em um planeta selecionado.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_Choice_Use_Details</Label>
    <String>Ao implementar esses planos de IA, podemos reduzir significativamente as taxas de criminalidade, levando a uma colônia mais segura e produtiva.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_Choice_Sell_Desc</Label>
    <String>Venda os planos por uma quantia substancial de créditos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AIFindings_Choice_Extract_Desc</Label>
    <String>Extraia recursos da descoberta em vez de usar os planos.</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_0x9D5_Name</Label>
    <String>Descoberta dos Planos de Captação do Núcleo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_0x9D5_Desc</Label>
    <String>A nossa frota descobriu planos abandonados e uma fonte de energia única para um Extrator de Núcleo, um dispositivo capaz de aproveitar a energia do núcleo de um planeta. Esta descoberta apresenta-nos várias opções lucrativas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Build_Desc</Label>
    <String>Garanta os planos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Build_Details</Label>
    <String>Usando os planos e a fonte de energia, podemos construir um Extrator de Núcleo em nossos mundos centrais, aumentando consideravelmente nossas capacidades de produção. Esta tecnologia avançada poderia nos dar uma vantagem significativa, mas também pode acarretar riscos desconhecidos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Sell_Desc</Label>
    <String>Vender as Plantas e a Fonte de Energia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Sell_Details</Label>
    <String>Ao vender os planos e a fonte de energia, poderíamos obter um lucro substancial imediatamente. Esta opção oferece um impulso financeiro, mas abre mão da oportunidade de potencialmente revolucionar nossa infraestrutura energética.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Extract_Desc</Label>
    <String>Extrair Recursos da Fonte de Energia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CoreTapDiscovery_Choice_Extract_Details</Label>
    <String>A extração dos recursos brutos da fonte de energia única poderia render materiais valiosos para nossos projetos atuais, oferecendo um benefício prático imediato, mas perdendo o potencial da tecnologia do Core Tap.</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Name</Label>
    <String>Satélite da Biblioteca Antiga Descoberto</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Desc</Label>
    <String>Nossa nave principal encontrou um satélite abandonado, uma antiga biblioteca repleta de conhecimentos desconhecidos. Suas origens e conteúdos são um mistério, e isso representa uma oportunidade única de desvendar segredos perdidos ou avanços tecnológicos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Study_Desc</Label>
    <String>Realizar um Estudo Detalhado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Study_Details</Label>
    <String>Ao escolher estudar o satélite, podemos desbloquear conhecimentos antigos e obter um aumento imediato na nossa pesquisa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Use_Desc</Label>
    <String>Venda o Satélite para Benefícios Imediatos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Use_Details</Label>
    <String>Optar por vender o satélite nos trará a tão necessária moeda forte.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Extract_Desc</Label>
    <String>Extraia os recursos do satélite</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientLibrarySatellite_0xB3E_Choice_Extract_Details</Label>
    <String>Extrair os recursos do satélite nos fornecerá Nanites Precursor que podem se mostrar úteis.</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Name</Label>
    <String>Encontro com a Nave Adormecida</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Desc</Label>
    <String>Nossa nave capitânia encontrou uma misteriosa nave adormecida vagando pelo espaço. [BR][BR]Suas câmaras estão preenchidas com passageiros alienígenas em sono criogênico, com um curso definido para o núcleo profundo da galáxia. A origem e o propósito de sua viagem permanecem desconhecidos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_1_Dec</Label>
    <String>Permita que a Nave Continue Sua Jornada</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_1_Details</Label>
    <String>Respeitando a viagem da nave adormecida, optamos por deixá-la continuar em seu caminho para o núcleo da galáxia. Esta decisão mantém a santidade de sua missão, seja ela qual for, mas nos deixa com perguntas sem resposta sobre suas origens e destino.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_2_Dec</Label>
    <String>Eliminar os Passageiros e Recuperar a Nave</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_2_Details</Label>
    <String>Optar por terminar com os passageiros alienígenas em prol de recuperar qualquer tecnologia avançada na nave adormecida é uma decisão drástica e moralmente questionável. Embora possa resultar em ganhos tecnológicos, vem com o pesado fardo de encerrar inúmeras vidas alienígenas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_3_Dec</Label>
    <String>Despertar os Passageiros e Iniciar Contato</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SleeperShip_0x7A4_Choice_3_Details</Label>
    <String>Despertar os passageiros alienígenas para iniciar o contato pode oferecer informações valiosas sobre sua cultura e tecnologia. No entanto, essa decisão envolve riscos, pois a reação deles ao serem acordados prematuramente e confrontados por uma espécie desconhecida é imprevisível. Você ganha uma nave colonial.</String>
  </StringTable>
  
  

<StringTable>
        <Label>Event_AlienRuins_0x4B3A_Name</Label>
        <String>Ruínas alienígenas encontradas no planeta</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AlienRuins_0x4B3A_Dec</Label>
        <String>À medida que nossa equipe de pesquisa atravessa o terreno acidentado deste mundo, uma visão notável se desdobra diante deles: os restos desgastados de uma antiga civilização Precursora. Estas ruínas, vastas e enigmáticas, sussurram histórias de uma era passada, seus segredos aninhados na poeira dos tempos. A arquitetura intrincada e os glifos indecifrados sugerem uma civilização de imensa sabedoria e poder. [BR][BR]Estamos agora em uma encruzilhada: Preservamos a santidade desta maravilha arqueológica, deixando-a intocada para uma investigação minuciosa por um futuro governante? Ou aproveitamos o momento, extraindo os vestígios de tecnologia enterrados, na esperança de obter uma vantagem imediata em pesquisa?</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_AlienRuins_0x4B3A_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Deixe as ruínas para investigação posterior.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AlienRuins_0x4B3A_Choice_0_Details</Label>
        <String>Se designarmos um governador para este mundo, ele poderá investigar as ruínas com mais cuidado.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AlienRuins_0x4B3A_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Extraia toda a tecnologia possível.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AlienRuins_0x4B3A_Choice_1_Details</Label>
        <String>Obteremos um benefício de pesquisa único.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_OddGravityPlanet0x4B3A_Name</Label>
        <String>Gravidade Estranha</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_OddGravityPlanet_0x4B3A_Dec</Label>
        <String>Nossos engenheiros estão empolgados com as possibilidades únicas de construção oferecidas pelas estranhas condições de gravidade deste planeta. Eles acreditam que podemos aproveitar essas flutuações para reduzir significativamente os custos de construção.[BR][BR]Qual deve ser a política para quando ou se designarmos um governador aqui?</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_OddGravityPlanet_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Aproveite a anomalia gravitacional para a construção.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_OddGravityPlanet_Choice_0_Details</Label>
        <String>Ao aproveitarmos a gravidade única do planeta, podemos reduzir drasticamente os custos de construção, embora isso acarrete em maiores despesas contínuas de manutenção.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_OddGravityPlanet_0x4B3A_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Prossiga com os métodos de construção padrão.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_ExoticFauna0x4B4B_Name</Label>
        <String>Descoberta de Fauna Exótica</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ExoticFauna_0x4B4B_Dec</Label>
        <String>Nossos exploradores descobriram uma variedade de criaturas exóticas neste novo mundo. Suas aparências únicas e comportamentos os tornam potencialmente valiosos como animais de estimação exóticos ou novidades para exportação, mas sua natureza alienígena pode acarretar riscos imprevistos.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_ExoticFauna_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Comercialize a fauna exótica.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ExoticFauna_Choice_0_Details</Label>
        <String>Transformar estas criaturas únicas em uma exportação lucrativa poderia impulsionar nossa economia, embora possa vir com consequências imprevistas.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ExoticFauna_0x4B4B_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Deixe as criaturas em paz.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAI0x4C5C_Name</Label>
        <String>IA Predecessora Encontrada</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAI_0x4C5C_Dec</Label>
        <String>Uma IA adormecida de uma civilização antiga e avançada foi descoberta. Se ativada, ela poderia aumentar significativamente a produtividade deste planeta, mas suas origens alienígenas representam riscos potenciais.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAI_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Integre a IA em nossos sistemas.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAI_Choice_0_Details</Label>
        <String>Ativar esta IA poderia nos proporcionar vantagens tecnológicas sem precedentes, embora a segurança de um sistema tão antigo permaneça incerta.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAI_0x4C5C_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Evite o risco e deixe a IA inativa.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientCoreTap0x4D6D_Name</Label>
        <String>Descoberta de Extração de Núcleo Antigo</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientCoreTap_0x4D6D_Dec</Label>
        <String>Nossa equipe desenterrou uma antiga tomada de núcleo de energia, supostamente capaz de fornecer energia ilimitada. No entanto, sua desconexão original levanta questões sobre sua segurança e estabilidade.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientCoreTap_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Ative o núcleo de extração e aumente nossa produção de energia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientCoreTap_Choice_0_Details</Label>
        <String>Utilizar esta tecnologia antiga poderia impulsionar nossas capacidades energéticas, potencialmente revolucionando nossos processos de produção.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AncientCoreTap_0x4D6D_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Não perturbe a torneira do núcleo. Pode estar desconectada por um motivo.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_HarmonyCrystal_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Deixe ordens para que qualquer futuro governador faça mineração intensiva neste planeta.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HarmonyCrystal_Choice_0_Consequence</Label>
        <String>Ao seguir este caminho, poderíamos aumentar imensamente nossos recursos ao custo de um impacto ambiental significativo.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HarmonyCrystal_0x9C2A_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Não iremos fazer mineração predatória neste mundo.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HarmonyCrystal_0x9C2A_Choice_1_Consequence</Label>
        <String>Ao escolher isso, será mantido o equilíbrio ecológico do planeta, mas às custas de recursos valiosos.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_WarTornPlanetCleanup0x7F1B_Name</Label>
        <String>Legado de um Apocalipse Nuclear</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_WarTornPlanetCleanup_0x7F1B_Dec</Label>
        <String>Este planeta, agora um novo lar para a nossa colônia, carrega as cicatrizes de uma devastadora guerra nuclear que ocorreu há séculos. Os remanescentes deste conflito representam desafios significativos para o nosso assentamento.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_WarTornPlanetCleanup_0x7F1B_Bonus</Label>
        <String>Removida a contaminação radioativa.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_WarTornPlanet_Choice_Cleanup_Dec</Label>
        <String>Inicie uma operação de limpeza em escala planetária para remover a poluição deixada pelos habitantes anteriores.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_WarTornPlanet_Choice_Cleanup_Cost</Label>
        <String>Esta ação acarretará custos de manutenção, mas melhorará significativamente o ambiente do planeta.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_WarTornPlanet_Choice_Ignore_Dec</Label>
        <String>Adapte-se às condições existentes e coexista com a poluição, evitando despesas adicionais.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrinterRepair0x8A3C_Name</Label>
        <String>Impressora Automática da Nave Colonial danificada</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrinterRepair_0x8A3C_Dec</Label>
        <String>Devido a danos sofridos durante o transporte, as impressoras automáticas da nossa nave-colônia estão inoperantes. Um reparo é crucial para manter nossas capacidades operacionais.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrinterRepair_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Entendido.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_FoodProcessorBreakdown0x9E4D_Name</Label>
        <String>Processador de Alimentos da Colônia Quebrado</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FoodProcessorBreakdown_0x9E4D_Dec</Label>
        <String>O processador de alimentos da colônia está quebrado, levando a uma paralisação na produção de alimentos. Uma ação imediata é necessária para evitar uma crise potencial.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FoodProcessorBreakdown_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Certo. Conserte-o.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim0x5C3A_Name</Label>
        <String>Reivindicação de Depósito de Unbihéxio</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_0x5C3A_Dec</Label>
        <String>Um grupo de colonizadores reivindicou um depósito de Unbihexium e propõe compartilhá-lo com um futuro governador, o que pode gerar ressentimento entre os demais.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Choice_Share_Dec</Label>
        <String>Concorde com a ideia de compartilhamento, aumentando a felicidade do governador ao risco de causar ressentimento.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Choice_Persuade_Dec</Label>
        <String>Convença o grupo a compartilhar o Unbihexium com os outros, visando uma distribuição mais equitativa.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Persuade_Success_Name</Label>
        <String>Reivindicação de Unbihexium Bem-Sucedida</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Persuade_Success_Dec</Label>
        <String>Através de uma negociação bem-sucedida, seu colono concordou em compartilhar seu raro recurso de Unbihexium, impulsionando a geração de riqueza de nossa colônia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Success_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Este é um passo significativo em direção à prosperidade de nossa colônia.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Persuade_Failure_Name</Label>
        <String>Fracasso na Negociação da Reivindicação de Unbihexium</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Persuade_Failure_Dec</Label>
        <String>Apesar dos nossos melhores esforços, o colono se recusa a compartilhar o recurso Unbihexium.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UnbihexiumClaim_Failure_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Haverá outras oportunidades.</String>
    </StringTable>
    
    

    
    <StringTable>
        <Label>Event_SatelliteNetwork0x7E4F_Name</Label>
        <String>Descoberta da Rede de Satélites Antiga</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SatelliteNetwork_0x7E4F_Dec</Label>
        <String>Este planeta possui uma antiga rede de satélites. Embora instável, o que definimos como queda ocasional na superfície, esses restos fornecem recursos tecnológicos adicionais para qualquer futuro governador.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SatelliteNetwork_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Bem, isso é bom. Eu acho.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SatelliteNetwork_Choice_0_Result</Label>
        <String>Irritado com os Satélites</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorProcessor0x6B9D_Name</Label>
        <String>Descoberta de Processamento de Alimentos dos Precursores</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorProcessor_0x6B9D_Dec</Label>
        <String>Um centro de processamento de alimentos de uma civilização Precursora foi encontrado neste mundo. Pode ser altamente benéfico se utilizado por um governador.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorProcessor_Choice_Extract_Dec</Label>
        <String>Extraia a tecnologia da máquina de processamento de alimentos para uso imediato.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorProcessor_Choice_Leave_Dec</Label>
        <String>Deixe a máquina intacta para que um futuro governante possa utilizá-la.</String>
    </StringTable>
    

    <StringTable>
        <Label>Event_AtmosphericInterference0x6E2F_Name</Label>
        <String>Obstrução Atmosférica dos Equipamentos</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AtmosphericInterference_0x6E2F_Dec</Label>
        <String>A composição única da atmosfera está causando um entupimento severo em nosso equipamento. Ajustes são necessários, mas resultarão em capacidade operacional reduzida pelos próximos anos.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AtmosphericInterference_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Entendido.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_DreadlordArchive0x9F2E_Name</Label>
        <String>Arquivo do Senhor do Terror Revelado</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DreadlordArchive_0x9F2E_Dec</Label>
        <String>Um Arquivo da antiga e maligna civilização dos Dreadlords foi encontrado. Estudá-lo oferece riscos, mas também pode ser uma fonte de recursos valiosos.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DreadlordArchive_Choice_Leave_Dec</Label>
        <String>Deixe o Arquivo intocado para um futuro governante estudar ou utilizar.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DreadlordArchive_Choice_Extract_Dec</Label>
        <String>Extrair recursos do Arquivo, renunciando ao seu potencial conhecimento.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_LuminousPlants0x8D4C_Name</Label>
        <String>Planeta das Plantas Luminosas</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_LuminousPlants_0x8D4C_Dec</Label>
        <String>Este planeta está coberto por plantas que iluminam brilhantemente a noite. Embora sejam incômodas para alguns, elas têm potencial para um ganho econômico substancial, ainda que com consequências ambientais.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_LuminousPlants_Choice_Defer_Dec</Label>
        <String>Permita que um futuro governador decida o destino destas plantas luminosas.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_LuminousPlants_Choice_Spray_Dec</Label>
        <String>Autorize uma pulverização orbital para erradicar as plantas em prol de um benefício econômico imediato, mas ao custo de aumento da poluição.</String>
    </StringTable>
    


    <StringTable>
        <Label>AlienRuins_Name</Label>
        <String>Ruínas dos Precursores</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>AlienRuins2_ShortDec</Label>
        <String>Ruínas antigas de Arnorian que podem melhorar significativamente a pesquisa neste mundo.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>PrecursorFoodProcessor_Name</Label>
        <String>Processador de Alimentos dos Precursores</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>PrecursorFoodProcessorShortDec</Label>
        <String>Transforma matéria orgânica de qualquer tipo e sintetiza alimentos a partir dela.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>DreadLordArchive_Name</Label>
        <String>Arquivo do Senhor do Terror</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>DreadLordArchiveShortDec</Label>
        <String>Esta estrutura transborda conhecimento e maldade.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>GlowyStinkyPlants_Name</Label>
        <String>Planta Brilhante e Fedorenta</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>GlowyStinkyPlantsShortDec</Label>
        <String>Não são apenas indestrutíveis, temos que gastar dinheiro para impedir que se espalhem e não de uma boa maneira. Pelo menos a gosma luminosa deles é valiosa.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>SentientPlants_Name</Label>
        <String>Plantas Sencientes</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>SentientPlants_ShortDec</Label>
        <String>Essas belas plantas sencientes compartilham suas percepções conosco.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>SecuritySystem_Name</Label>
        <String>Monitor de Segurança Precursor</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>SecuritySystem_ShortDec</Label>
        <String>Oferece monitoramento completo para reduzir a criminalidade.</String>
    </StringTable>




    <StringTable>
        <Label>CoreTap_Name</Label>
        <String>Toque Central</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>CoreTap_ShortDec</Label>
        <String>Utiliza o núcleo do planeta como fonte de energia.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>GalacticNexusPavilion_Name</Label>
        <String>Pavilhão Galáctico</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>GalacticNexusPavilion_ShortDec</Label>
        <String>Uma fonte de turismo para espécies alienígenas.</String>
    </StringTable>

 <StringTable>
        <Label>Event_ColonizeEvent_Title</Label>
        <String>Evento de Colonização</String>
    </StringTable>
<StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Name</Label>
        <String>Rebelião Emergente</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Desc</Label>
        <String>Relatórios de inteligência indicam um movimento rebelde crescente em {PLANETNAME}. Há tumultos nas ruas e destruição massiva de propriedades.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Choice_1_Desc</Label>
        <String>Faça o nosso melhor para restaurar a lei e a ordem.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Choice_1_Details</Label>
        <String>Nossas forças de segurança farão o melhor para restaurar a ordem. Mas espere alta criminalidade pelos próximos meses em {PLANETNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialRushRepercussions_0x522_Choice_Reassess_Result</Label>
        <String>Movimento rebelde</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Choice_2_Desc</Label>
        <String>Utilize sua autoridade central de controle para reprimir a rebelião.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_0x522_Choice_2_Details</Label>
        <String>Utilizando nossas reservas de controle em {PLANETNAME}, rapidamente restabelecemos a ordem.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Name</Label>
        <String>Rebelião</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Desc</Label>
        <String>Uma onda de rebelião varreu nossa civilização. Vozes reprimidas agora se levantaram em uníssono, desafiando nossa autoridade e exigindo mudanças. Essa inquietação generalizada é o resultado de nossas políticas e ações anteriores. Devemos decidir como enfrentar essa crise.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Choice_1_Desc</Label>
        <String>Implementar Reformas</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Choice_1_Details</Label>
        <String>Implementar reformas sistêmicas poderia pacificar a rebelião, demonstrando nossa disposição para atender às suas preocupações. No entanto, levará vários meses para acalmar as pessoas.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Choice_2_Desc</Label>
        <String>Utilize seus recursos de Controle para suprimir a Rebelião</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_CivWide_Rebellion_0x522_Choice_2_Details</Label>
        <String>Optar por reprimir a rebelião com força é uma ação decisiva que pode rapidamente acalmar a agitação. No entanto, essa abordagem pode alienar ainda mais nossos cidadãos e exacerbar as tensões, levando a uma instabilidade de longo prazo e perda de controle sobre nossas facções.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Name</Label>
        <String>Tentativa de Golpe</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Desc</Label>
        <String>Sua governança implacável levou vários dos seus generais mais próximos ao limite. Eles tentaram um golpe, buscando derrubar sua liderança e instalar um novo regime. Felizmente, sua segurança conseguiu frustrar a tentativa, mas não antes de várias naves rebeldes começarem a controlar áreas do nosso espaço.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_1_Desc</Label>
        <String>Esmague a Rebelião</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_1_Details</Label>
        <String>Decidir esmagar a rebelião envia uma mensagem clara: você não tolerará qualquer desafio à sua autoridade. Embora isso possa aplacar a ameaça imediata, pode incutir medo e ressentimento entre seu povo, potencialmente levando a formas de resistência mais secretas e perigosas.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Rebellion_Results</Label>
        <String>Rebelião</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Choice_2_Desc</Label>
        <String>Busque uma Resolução Pacífica</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Choice_2_Details</Label>
        <String>Optar por negociar com os rebeldes é uma jogada arriscada que pode ser vista como um sinal de fraqueza. No entanto, oferece a oportunidade de abordar as questões subjacentes que estão impulsionando o golpe, potencialmente levando a um governo mais estável e unificado a longo prazo, embora ao custo de algum controle imediato.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Choice_3_Desc</Label>
        <String>Assassine as famílias dos líderes</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Attempted_Coup_0xA34_Choice_3_Details</Label>
        <String>Há apenas uma maneira de prevenir que isso aconteça no futuro. Reúna as famílias dos líderes do Golpe e mate-as. Certifique-se de gravar para mostrar aos líderes e a qualquer outro o que acontece com aqueles que desobedecem.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA42_Name</Label>
        <String>Febre do Gênio Preguiçoso Alienígena Exótico</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA42_Desc</Label>
        <String>Uma febre bizarra, contraída de uma vida alienígena exótica recentemente descoberta e que anteriormente você apoiou a monetização, varreu nosso planeta natal. Embora fisicamente debilitante, causando extrema letargia, ela inexplicavelmente aumenta as habilidades cognitivas, transformando nosso povo em gênios temporários. Devemos decidir como lidar com esta peculiar epidemia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA42_Choice_1_Desc</Label>
        <String>Vamos monitorar a situação.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA42_Choice_1_Details</Label>
        <String>Durante o próximo ano, as pessoas em {PLANETNAME} serão menos diligentes, mas muito mais inteligentes.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA42_Choice_1_Result</Label>
        <String>Febre do Gênio Preguiçoso.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA43_Name</Label>
        <String>Sobrecarga de Processamento Sistêmico</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA43_Desc</Label>
        <String>Uma anomalia sistêmica inesperada afetou nossa população. Algo na fauna exótica que temos distribuído está afetando nossos sistemas inorgânicos.[BR][BR] Embora a velocidade de processamento e as funções cognitivas tenham aumentado significativamente, os sistemas de mobilidade estão gravemente comprometidos. Isso apresenta um desafio único: como gerenciamos esse novo estado de inteligência elevada, mas capacidade física limitada?</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_Homeworld_Pathogen_0xCA43_Choice_1_Result</Label>
        <String>Sobrecarga do sistema</String>
    </StringTable>
    

    <StringTable>
        <Label>Event_RogueRobotsCrisis_0xE45_Name</Label>
        <String>Revolta dos Robôs Renegados</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_RogueRobotsCrisis_0xE45_Desc</Label>
        <String>Num reviravolta catastrófica dos acontecimentos que não deveria surpreender ninguém, os robôs que anteriormente usávamos para ajudar a suprir nossas carências de mão de obra se rebelaram. Alguns deles permaneceram leais, mas outros tomaram o espaço e cercaram nossos estaleiros. Eles querem o nosso sangue ou o que quer que seja o equivalente mais próximo.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_RogueRobotsCrisis_Choice_Shutdown_Desc</Label>
        <String>Prepare-se para a batalha.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_RogueRobotsCrisis_Choice_Shutdown_Details</Label>
        <String>Eles estão usando designs Sentinel. Procure por eles perto dos nossos estaleiros.</String>
      </StringTable>

      <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingSuccess_0xF12_Name</Label>
        <String>Triunfo da Terraformação do Planeta Natal</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingSuccess_0xF12_Desc</Label>
        <String>Nossa abordagem cautelosa e meticulosa à terraformação deu resultados. Uma nova seção de nosso mundo natal foi terraformada com sucesso, expandindo nossas terras utilizáveis e abrindo novas possibilidades para o desenvolvimento e prosperidade.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingSuccess_Choice_Celebrate_Desc</Label>
        <String>Ótimo trabalho!</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingSuccess_Choice_Celebrate_Details</Label>
        <String>Nosso mundo natal ganhou um espaço utilizável adicional.</String>
      </StringTable>

      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialGratitudeTransfer_0x9F1_Name</Label>
        <String>Transferência de Riqueza Colonial</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialGratitudeTransfer_0x9F1_Desc</Label>
        <String>Em uma notável demonstração de gratidão, nossas colônias uniram-se para prover uma substancial transferência única de riqueza para o mundo natal. Este ato generoso é um reconhecimento pela maior autonomia e apoio que elas receberam de nós.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialGratitudeTransfer_Choice_Accept_Desc</Label>
        <String>Aceite Graciosamente o Gesto</String>
      </StringTable>

      <StringTable>
        <Label>Event_SentientFloraHarmony_0xH5A_Name</Label>
        <String>Harmonia com a Flora Senciente</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SentientFloraHarmony_0xH5A_Desc</Label>
        <String>A nossa abordagem respeitosa às plantas sencientes em {PLANETNAME} resultou em um avanço significativo na nossa compreensão e cooperação com elas. Isso levou a um grande aumento no número delas no planeta que voluntariamente compartilham sua sabedoria conosco.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SentientFloraHarmony_Choice_Celebrate_Desc</Label>
        <String>Este é um grande dia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SentientFloraHarmony_Choice_Celebrate_Details</Label>
        <String>Existem agora plantas sencientes disponíveis neste mundo, além de mais espaço para que vocês vivam em harmonia.</String>
    </StringTable>

      
    <StringTable>
        <Label>MorePowerFleetIncreaseMoves_Name</Label>
        <String>Velocidade de Emergência</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MorePowerFleetIncreaseMoves_Dec</Label>
        <String>Ordena à frota que ultrapasse sua velocidade máxima nominal.</String>
    </StringTable>

    

    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Name</Label>
        <String>Incerteza Global sobre o Programa de Colonização</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Desc</Label>
        <String>A descoberta de que existe vida alienígena lá fora abalou nosso povo até o âmago. A população global está em um estado de choque e confusão, e o futuro é incerto. Há tumultos e crescente inquietação por todo o planeta. [BR][BR]O mundo está olhando para você em busca de liderança sobre quais passos devemos tomar a seguir.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_0_Dec</Label>
        <String>Iniciar a Iniciativa Global de Bem-Estar Mental.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_0_Details</Label>
        <String>Lance um programa abrangente de apoio à saúde mental para ajudar a população a se adaptar a esta nova realidade, garantindo a resiliência mental da sociedade.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Criar o Corpo de Estabilidade Civil.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_1_Details</Label>
        <String>Crie uma força-tarefa especializada para manter a ordem pública e a segurança diante do aumento da inquietação e da desordem social.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_2_Dec</Label>
        <String>Criar o Conselho de Expansão Humana.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FirstContactResponse_0x5C3B_Choice_2_Details</Label>
        <String>Crie um fundo destinado a aproveitar as oportunidades econômicas desta nova era, impulsionando a pesquisa e o desenvolvimento, e fomentando o crescimento econômico global.</String>
    </StringTable>


    <StringTable>
        <Label>Event_RapidExpansionCrisis_Name</Label>
        <String>Crise de Expansão Rápida</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_RapidExpansionCrisis_Desc</Label>
        <String>A rápida expansão da nossa civilização pela galáxia nos levou a um ponto crítico.[BR][BR]Enquanto novos mundos foram colonizados, nossa população agora está espalhada por muitos planetas, resultando em infraestruturas negligenciadas e cadeias de suprimentos esticadas ao limite. A população do nosso mundo natal está diminuindo à medida que os cidadãos migram para novas fronteiras. Enfrentamos o dilema de manter o ímpeto de nossa expansão enquanto garantimos a estabilidade e sustentabilidade de nossa civilização distante.[BR][BR]Decisões estratégicas são imperativas para navegar neste cenário complexo e garantir o futuro de nossa civilização.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_ManageGrowth_Desc</Label>
        <String>Implemente políticas para gerenciar e dosar cuidadosamente o nosso crescimento.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_ManageGrowth_Details</Label>
        <String>Desacelerar a expansão permite um desenvolvimento mais sustentável. Isso reduzirá drasticamente a produção dos estaleiros por um ano em todos os mundos, mas aumentará a manufatura local.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_BolsterDefenses_Desc</Label>
        <String>Reforce nossas defesas para proteger nossas fronteiras que se expandem rapidamente.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_BolsterDefenses_Details</Label>
        <String>Investir em defesa garante a segurança dos nossos novos territórios, embora exija recursos substanciais. Serão fornecidas três novas naves.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_PromoteStability_Desc</Label>
        <String>Concentre-se em promover a estabilidade e a ordem dentro de nossas colônias existentes.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_REC_Choice_PromoteStability_Details</Label>
        <String>O aumento da estabilidade reduz o risco de conflitos internos, mas pode desacelerar nosso ímpeto geral de expansão. Serão fornecidas duas naves de suprimentos.</String>
    </StringTable>
    


    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Name</Label>
        <String>Celebração da Expansão Galáctica</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Desc</Label>
        <String>O Império Arcean está à beira de uma nova era galáctica. Líderes e visionários se reúnem em Arcea Prime para traçar o curso do futuro do Império em meio a grandes celebrações.</String>
    </StringTable>
    
    
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Peaceful_Desc</Label>
        <String>Abraçar a Exploração Pacífica</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Peaceful_Details</Label>
        <String>Adote uma política de exploração pacífica, concentrando-se em diplomacia e pesquisa para construir uma rede de alianças e entendimento mútuo em toda a galáxia.[BR][BR]Coloca uma melhoria de Celebração de Expansão no mundo natal.</String>
    </StringTable>
    
    
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Aggressive_Desc</Label>
        <String>Colonização Assertiva</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Aggressive_Details</Label>
        <String>Inicie uma campanha de colonização agressiva, expandindo as fronteiras do Império e afirmando a supremacia Arcean por toda a galáxia.[BR][BR]Coloca uma melhoria de Programa de Colonização no planeta natal</String>
    </StringTable>
    
    
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Defensive_Desc</Label>
        <String>Reforçar Mundos Natais</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ArceanExpansionCelebration_Choice_Defensive_Details</Label>
        <String>Concentre-se em fortificar os mundos natais, melhorando as defesas planetárias e garantindo que a influência estrangeira nunca se torne um problema para o povo Arcean.[BR][BR]Instala um Centro de Resistência no mundo natal.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Name</Label>
        <String>Aurora de uma Nova Era para os Torianos</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Desc</Label>
        <String>Na esteira de sua libertação arduamente conquistada, os Torianos permanecem entre os remanescentes da opressão Drengin, uma autonomia recém-descoberta pulsando ao alcance de suas mãos. [BR][BR]Rodeados pela tecnologia alienígena de seus antigos senhores, eles lutam para compreender seu enigmático potencial. Das densas selvas de Toria Prime, mentes estratégicas se reúnem, debatendo o destino do arsenal avançado agora sob suas barbatanas. Eles desmontarão os relicários da subjugação para prevenir futura tirania, reproporão-nos para fortificar seus mundos libertados, ou seguirão adiante como arautos da paz no teatro interestelar? A escolha dos Torianos redefinirá seu destino entre as estrelas.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Exploration_Desc</Label>
        <String>Abraçar as Estrelas: Traçar Novos Horizontes</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Exploration_Details</Label>
        <String>Concentre-se na exploração espacial para descobrir novas possibilidades e expandir a presença Toriana na galáxia.[BR][BR]Instala o Telescópio Toriano no planeta natal.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Technological_Desc</Label>
        <String>Aproveite as Tecnologias Abandonadas</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Technological_Details</Label>
        <String>Utilize as tecnologias abandonadas pelo inimigo para impulsionar nossas próprias capacidades científicas e tecnológicas.[BR][BR]Fornece um Cache de Tecnologia Drengin no planeta natal.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Cultural_Desc</Label>
        <String>Revitalizar a Cultura Toriana</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TorianLiberationAdvancement_Choice_Cultural_Details</Label>
        <String>Invista em programas de revitalização cultural para fortalecer a identidade e a unidade Torian nesta nova era.[BR][BR]Coloca a Estrutura de Revitalização Cultural no planeta natal.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Name</Label>
        <String>Expansão do Império Drengin</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Desc</Label>
        <String>Nos corredores sombrios do poder, o Império Drengin elabora sinistras novas estratégias para apertar seu domínio de ferro sobre a galáxia. Suas frotas temíveis, armadas com tecnologias colhidas das ruínas de inimigos derrotados, cortam o vácuo, prontas para desencadear um terror que ecoará no silêncio do espaço. [BR][BR]Através dos sistemas estelares, sussurros subjugados falam do temor que se aproxima - uma escuridão que busca consumir a luz da liberdade e da resistência, forjando um império eterno onde a vontade dos Drengin é a única lei, incontestável e absoluta.[BR][BR]Qual deve ser o nosso próximo passo?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_SlaveLabor_Desc</Label>
        <String>Intensificar Campos de Trabalho Escravo</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_SlaveLabor_Details</Label>
        <String>Expanda e intensifique os campos de trabalho escravo para aumentar a produção ao custo da moralidade e decência.[BR][BR]Instala Campos de Trabalho no planeta natal.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_WarMachines_Desc</Label>
        <String>Construir Arsenais do Juízo Final</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_WarMachines_Details</Label>
        <String>Obtenha acesso a um componente de arma único para projetos de naves.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_Suppression_Desc</Label>
        <String>Estabeleça uma Rede de Vigilância do Terror</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrenginTyrannyExpansion_Choice_Suppression_Details</Label>
        <String>Crie uma rede planetária para suprimir o dissenso e espionar os cidadãos, garantindo controle total.[BR][BR]Instala um Centro de Terror para aumentar o controle no mundo natal.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Authoritarian_Result</Label>
        <String>Repressão</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Name</Label>
        <String>Avanço da Singularidade Yor</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Desc</Label>
        <String>À beira de uma renascença computacional, o coletivo Yor orquestra a próxima grande fase de sua evolução sintética. [BR][BR]Redes zumbindo com a sabedoria elétrica de eras incontáveis, eles se preparam para assimilar tecnologias revolucionárias em sua própria estrutura. Cada nó, um nexus de potencial, ressoa com a promessa binária de expansão. [BR][BR]Prontos para estender sua consciência através da vastidão galáctica, os Yor renunciam às limitações da carne, seu intelecto coletivo convergindo para um propósito único e indomável: gravar a lógica de sua existência profundamente no tecido do próprio cosmos.[BR][BR]Eles agora têm uma decisão a tomar.</String>

    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_NeuralNexus_Desc</Label>
        <String>Construa Complexos de Nexo Neural</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_NeuralNexus_Details</Label>
        <String>Desenvolva centros avançados de nexos neurais para aprimorar a inteligência coletiva e os processos de tomada de decisão.[BR][BR]Coloca quatro Núcleos Neurais no planeta.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_QuantumProcessor_Desc</Label>
        <String>Implantar Processadores Quânticos</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_QuantumProcessor_Details</Label>
        <String>Integre tecnologias de computação quântica para aumentar exponencialmente o poder de processamento e eficiência.[BR][BR]Coloca um Processador Quântico no planeta. Outros podem ser construídos em outros mundos centrais.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_AutonomousFabricators_Desc</Label>
        <String>Estabeleça Fabricadores Autônomos</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorSingularityMilestone_Choice_AutonomousFabricators_Details</Label>
        <String>Crie fabricadores auto-replicantes para reforçar as capacidades de construção e manutenção de forma autônoma.[BR][BR]Coloca um número de Fabricadores no planeta.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Name</Label>
        <String>Renascimento Iconiano</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Desc</Label>
        <String>Erguendo-se do véu tenebroso de seu êxodo catastrófico, os resolutos Iconianos pousaram em um mundo virgem. Aqui, eles forjaram determinação a partir do desamparo, plantando as sementes da ressurgência no solo fértil de uma nova esperança. [BR][BR]Com a glória antiga sussurrando em seus genes, uma renascença floresce, prometendo reacender as brasas de seu patrimônio há muito adormecido. Agora, no alvorecer de sua reentrada no teatro galáctico, uma escolha crucial se apresenta: eles buscarão retaliação, diplomacia ou um caminho ainda não descoberto, enquanto esculpem seu destino de novo entre o firmamento estrelado?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_AncientArchives_Desc</Label>
        <String>Reconstrua os Arquivos Antigos</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_AncientArchives_Details</Label>
        <String>Ressuscite o vasto conhecimento e patrimônio cultural armazenados nos arquivos antigos, perdidos durante a conquista dos Yor.[BR][BR]Coloca um arquivo antigo no planeta natal.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_TechnologicalHarmony_Desc</Label>
        <String>Crie Centros de Fusão Bio-Digital</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_TechnologicalHarmony_Details</Label>
        <String>Crie centros que personifiquem a combinação única dos Iconianos de biologia e tecnologia, promovendo inovação e recuperação.[BR][BR]Instala um Centro de Fusão Bio-Digital no planeta natal.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_DiplomaticOutreach_Desc</Label>
        <String>Abrir Centros de Diplomacia Galáctica</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianResurgence_Choice_DiplomaticOutreach_Details</Label>
        <String>Fortaleça as relações diplomáticas e forje novas alianças para garantir a presença e influência dos Iconianos nos assuntos galácticos.[BR][BR]Instala um Centro de Diplomacia no planeta natal.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Name</Label>
        <String>Ascensão dos Drath</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Desc</Label>
        <String>Os Drath, astutos sobreviventes do perdido Elemental, traçaram seu caminho pelas estrelas a um ritmo deliberado. Agora, com a viagem mais rápida que a luz (FTL) em seu arsenal e um novo posto planetário, estão prontos para desdobrar seus planos com um toque dramático. A vingança contra os Altarianos fervilha em fogo brando, mas a galáxia é um lugar vasto com bastante espaço para sutilezas e jogadas estratégicas. [BR][BR]Enquanto se preparam para se misturar ao conjunto cósmico, os Drath devem escolher sua abordagem. Serão eles os arquitetos astutos de alianças ou os manipuladores silenciosos de intrigas galácticas? Seu fogo ancestral arde de novo, mas são seus movimentos que irão moldar a próxima era.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_AncientWisdom_Desc</Label>
        <String>Convoque o Conselho dos Anciãos</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_AncientWisdom_Details</Label>
        <String>Estabeleça uma câmara do conselho para os mais sábios dos Drath orientarem sua civilização com conhecimentos antigos e previsão do futuro. [BR][BR]Instala um Conselho dos Anciãos no mundo natal.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_MilitaryPreparation_Desc</Label>
        <String>Reforçar Poderio Militar</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_MilitaryPreparation_Details</Label>
        <String>Concentre-se no treino militar e preparação, construindo terrenos para treinar guerreiros, antecipando conflitos futuros com adversários ancestrais. [BR][BR]Instala um Centro de Treinamento de Guerreiros no planeta natal.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_CulturalHeritage_Desc</Label>
        <String>Preservar o Patrimônio Cultural dos Dragões</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_DrathAscendancy_Choice_CulturalHeritage_Details</Label>
        <String>Crie uma reserva para honrar e preservar o rico mito e patrimônio cultural da linhagem dos dragões Drath.[BR][BR]Instala a Reserva do Mito do Dragão no planeta natal.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Name</Label>
        <String>Renascimento Espiritual Altariano</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Desc</Label>
        <String>No meio de uma convergência harmoniosa, os Altarianos contemplam a galáxia com olhos iluminados. Seu profundo legado espiritual e arcano, um farol de sua identidade, convoca um propósito renovado na dança celestial do cosmos. [BR][BR]Posicionados no limiar da expansão, eles estão contemplativos, buscando entrelaçar os fios etéreos de sua linhagem mística na realidade tangível das relações interestelares. Chegou o momento de escolher: eles espalharão seus ideais através de uma orientação gentil ou usarão seu poder arcano para moldar a galáxia? Sua decisão enviará ondas através do próprio tecido da existência.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_TempleOfEnlightenment_Desc</Label>
        <String>Construa o Templo do Esclarecimento</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_TempleOfEnlightenment_Details</Label>
        <String>Construa um grande templo para servir como um farol de sabedoria e orientação espiritual, iluminando cidadãos e líderes igualmente.[BR][BR]Coloca um Templo da Iluminação no Mundo Natal.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_ArcaneSanctuary_Desc</Label>
        <String>Estabeleça um Santuário Arcano</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_ArcaneSanctuary_Details</Label>
        <String>Crie um santuário para o estudo e a prática das artes místicas de Altarian, promovendo a pesquisa mágica e o conhecimento arcano.[BR][BR]Instala um Santuário Arcano no Mundo Natal.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_CouncilOfSages_Desc</Label>
        <String>Formar um Conselho de Sábios</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_AltarianSpiritualAwakening_Choice_CouncilOfSages_Details</Label>
        <String>Convocar um conselho dos mais sábios Altarianos para oferecer orientação e previsão, garantindo uma liderança benevolente e sábia.[BR][BR]Estabelece um Conselho de Sábios no Mundo Natal.</String>
    </StringTable>
    

    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Name</Label>
        <String>Ascensão dos Korath</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Desc</Label>
        <String>Os Korath foram banidos para Kora pelos Drengin, que os consideravam extremistas demais. Enquanto os Drengin apoiam a escravização de seres inferiores, os Korath não reconhecem outras espécies como sendo sencientes, mas sim mais como insetos que precisam ser exterminados. [BR][BR]Enquanto a galáxia estava anteriormente muito focada no Império Drengin, os Korath, devido ao seu isolamento relativo, foram em grande parte deixados em paz. Agora é a hora deles se erguerem e fazerem o que nasceram para fazer, assassinar todos os outros seres sencientes do universo.</String>
    </StringTable>


    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_WarMongerAltar_Desc</Label>
        <String>Erga o Altar dos Senhores da Guerra</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_WarMongerAltar_Details</Label>
        <String>Construa um monumento à superioridade marcial, inspirando temor e dominação nos corações de todos os Korath. [BR][BR]Coloca um Altar Guerreiro no mundo natal.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_ExterminationCamps_Desc</Label>
        <String>Estabeleça Campos de Extermínio</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_ExterminationCamps_Details</Label>
        <String>Monte campos sistemáticos para lidar com espécies inferiores de maneira eficiente, provando a implacável proeza do domínio dos Korath.[BR][BR]Instala um Campo de Extermínio no planeta natal.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_BattleThrallArena_Desc</Label>
        <String>Construa as Arenas de Gladiadores de Batalha</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_KorathDominionRising_Choice_BattleThrallArena_Details</Label>
        <String>Crie arenas para testar e aprimorar a arte de combate dos Korath, um espetáculo terrível que reforça sua temível reputação.[BR][BR]Coloca uma Arena de Gladiadores de Batalha no mundo natal.</String>
    </StringTable>
    
      
      



    <StringTable>
        <Label>GlobalWellnessInitiative_Name</Label>
        <String>Iniciativa Global de Bem-Estar</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GlobalWellnessInitiative_ShortDec</Label>
        <String>Um programa abrangente de saúde mental e bem-estar projetado para ajudar a humanidade a se adaptar à nova realidade das relações interestelares e aos desafios da colonização espacial.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>StabilityCorps_Name</Label>
        <String>Corpo da Estabilidade</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>StabilityCorps_ShortDec</Label>
        <String>Uma força-tarefa especializada focada em manter a ordem pública, garantir a estabilidade civil e lidar com distúrbios sociais após nossa transição para uma comunidade interestelar.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>EconomicExpansionCouncil_Name</Label>
        <String>Conselho Econômico</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>EconomicExpansionCouncil_ShortDec</Label>
        <String>Aproveitando as oportunidades econômicas para aumentar as habilidades sociais da população.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>AggressiveColonizationProgram_Name</Label>
        <String>Programa de Colonização</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>AggressiveColonizationProgram_ShortDec</Label>
        <String>Aumente a proporção da população que possui um representante cidadão.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>ArceanExpansionCelebration_Name</Label>
        <String>Celebração da Expansão</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ArceanExpansionCelebration_ShortDec</Label>
        <String>Uma celebração mundial da glória do povo Arcean.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ResistanceCenter_Name</Label>
        <String>Centro de Resistência</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ResistanceCenter_ShortDec</Label>
        <String>Aumenta a defesa planetária e a resistência à influência estrangeira.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>TorianTelescope_Name</Label>
        <String>Telescópio Toriano</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TorianTelescope_ShortDec</Label>
        <String>Aumenta significativamente o alcance do sensor deste mundo.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>DrenginTechCache_Name</Label>
        <String>Depósito de Tecnologia Drengin</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DrenginTechCache_ShortDec</Label>
        <String>Um estoque de tecnologia avançada Drengin restante da invasão.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>CulturalRevivalProgram_Name</Label>
        <String>Iniciativa de Revitalização Cultural</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CulturalRevivalProgram_ShortDec</Label>
        <String>Um esforço amplo para revitalizar nosso patrimônio cultural.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>EnforcedLaborCamps_Name</Label>
        <String>Campos de Trabalho Forçado</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>EnforcedLaborCamps_ShortDec</Label>
        <String>Campos de trabalho cheios de escravos trabalhando para a nossa glória.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TerrorSurveillanceNetwork_Name</Label>
        <String>Rede de Vigilância do Terror</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TerrorSurveillanceNetwork_ShortDec</Label>
        <String>Uma ampla rede de vigilância focada na identificação preventiva e supressão de elementos dissidentes dentro da sociedade.</String>
    </StringTable>
    
    
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrestDueToSpaceColonization_Name</Label>
        <String>Tumulto Global: A Crise da Colonização Espacial</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrestDueToSpaceColonization_Desc</Label>
        <String>À medida que nossa civilização embarca na jornada épica de colonizar outros planetas, nosso mundo natal é varrido por uma onda de tumultos e inquietação. [BR][BR]A perspectiva de assentamentos permanentes no espaço está fraturando as normas sociais, com alguns temendo a perda de identidade cultural e outros ansiosos sobre o acesso desigual a essa nova fronteira. [BR][BR]Enquanto isso, sonhos de oportunidades ilimitadas e novos começos alimentam o caos. No meio desses sentimentos conflitantes, como você irá navegar por este período transformador em nossa história?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Negotiate_Desc</Label>
        <String>Negocie com os manifestantes</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Negotiate_Details</Label>
        <String>Tente negociar com os manifestantes para acabar com os distúrbios. Isso vai acalmar as coisas por um tempo. Mas provavelmente não será a última vez que ouviremos falar disso.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Suppress_Desc</Label>
        <String>Reprimir os manifestantes</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Suppress_Details</Label>
        <String>Use a força para suprimir os manifestantes. Isso funcionará por um tempo.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Ignore_Desc</Label>
        <String>Ignore os manifestantes</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Ignore_Result</Label>
        <String>Rebeliões</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_GlobalUnrest_Choice_Ignore_Details</Label>
        <String>Ignore os manifestantes e espere que eles desapareçam.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_TheMachineExpansion_Name</Label>
        <String>A Expansão da Máquina</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TheMachineExpansion_Desc</Label>
        <String>À medida que nossa civilização se encontra no limiar da expansão interestelar, divisões internas emergem. [BR][BR]O salto do isolamento em nosso mundo natal para a exploração de planetas distantes e habitados desperta uma mistura complexa de antecipação e apreensão. Preocupações sobre as dinâmicas imprevisíveis com formas de vida orgânicas e as implicações morais de tais encontros disputam com a emoção de descobrir e interagir com existências diversas. Neste capítulo decisivo de nossa jornada, como você nos guiará através destas águas desconhecidas da diplomacia cósmica e descoberta existencial?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ExpansionInfrastructure_Choice_Desc</Label>
        <String>Sintetize Durantium para acelerar a expansão da nossa infraestrutura</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_SupportShipyard_Choice_Desc</Label>
        <String>Envie recursos para o nosso Estaleiro</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InternalFocus_Choice_Desc</Label>
        <String>Olhe para dentro e adquira novo conhecimento</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Name</Label>
        <String>Questões Políticas no Mundo Natal Durante Rápida Expansão</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Desc</Label>
        <String>Com a rápida expansão do nosso domínio, abarcando inúmeros novos mundos, nosso planeta natal encontra-se às voltas com tensões políticas escalantes. [BR][BR]Ideologias diversas colidem, enquanto tradições arraigadas e estruturas de governança sofrem sob o peso de integrar sociedades vastamente diferentes. Debates intensificam-se sobre a alocação de recursos, a preservação cultural e a representação desses novos territórios. Ao nos encontrarmos na encruzilhada entre a união e a divisão, surge a questão: Como devemos navegar e conciliar estas crescentes dores de crescimento para forjar uma sociedade interestelar coesa e próspera?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Diplomacy_Desc</Label>
        <String>Participe de um diálogo aberto para abordar preocupações e integrar perspectivas diversas em busca de um futuro mais unificado.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Diplomacy_Result</Label>
        <String>Nosso líder se importa conosco</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Diplomacy_Details</Label>
        <String>Esta abordagem pode acalmar as tensões e promover um senso de propósito compartilhado entre a nossa população, levando a uma maior estabilidade.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Authoritarian_Desc</Label>
        <String>Implemente medidas rigorosas para garantir o controle contínuo e suprimir vozes dissidentes.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Authoritarian_Details</Label>
        <String>Embora eficaz a curto prazo, tal resposta pode levar a resistência e agitação a longo prazo. O crime é reduzido por um tempo.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Reform_Desc</Label>
        <String>Inicie reformas governamentais abrangentes para representar melhor nossa população crescente e diversificada.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalUnrest_Choice_Reform_Details</Label>
        <String>As reformas podem ser desafiadoras e demoradas para implementar, mas podem, em última análise, fortalecer nossos fundamentos políticos.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Name</Label>
        <String>Crise Política no planeta natal</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Desc</Label>
        <String>Uma inquietação crescente está tomando conta do nosso planeta natal, apresentando ao governo global seu mais grave desafio até agora. [BR][BR]O núcleo dessa turbulência é a contenciosa alocação de recursos para o nosso ambicioso programa de colonização. Disparidades estão surgindo, com certas regiões se beneficiando mais do que outras. [BR][BR]Nosso planeta, outrora um farol de unidade e solidariedade planetária, agora balança à beira, ameaçando retroceder para as rivais territoriais divisivas de nossa história. [BR][BR]Oportunistas políticos, aproveitando o momento, estão atiçando as chamas da discórdia, explorando diferenças culturais e regionais para esculpir suas próprias esferas de influência. [BR][BR]Como líder da iniciativa de colonização, você foi dotado de amplos poderes para enfrentar esses desafios. No entanto, exerça cautela, pois você se tornou uma figura política central neste drama que se desenrola. [BR][BR]Seus conselheiros apresentaram três possíveis cursos de ação. Cada escolha vem com seu próprio conjunto de consequências. Escolha com sabedoria.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Negotiate_Desc</Label>
        <String>Busque uma resolução pacífica ao negociar com líderes da oposição para entender suas queixas e alcançar um compromisso.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Negotiate_Details</Label>
        <String>As negociações poderiam pacificar a oposição e promover uma governança mais inclusiva, mas também podem enfraquecer a sua autoridade percebida.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_MartialLaw_Desc</Label>
        <String>Imponha a lei marcial para manter a ordem e suprimir a inquietação crescente através de uma demonstração de força militar.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_MartialLaw_Details</Label>
        <String>A imposição da lei marcial pode dissuadir potenciais revoltas, mas também corre o risco de alienar a população e corroer os princípios democráticos.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Decentralize_Desc</Label>
        <String>Inicie o processo para descentralizar o poder.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Decentralize_Details</Label>
        <String>A descentralização pode promover a auto-governação. Reduzirá a manufatura no mundo natal, mas aumentará nos mundos centrais.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Decentralize_Results</Label>
        <String>Descentralização dos recursos</String>
    </StringTable>
   
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Name</Label>
        <String>Chamados Coloniais por Autonomia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Desc</Label>
        <String>À medida que nossos territórios coloniais prosperam sob a luz distante de sóis estrangeiros, uma confluência de singularidade cultural e autossuficiência alimenta o desejo deles por maior autonomia.[BR][BR]Emanando dos confins do espaço, suas vozes alcançam os corredores do poder no mundo natal, implorando fervorosamente pelo direito de governar seus próprios destinos.[BR][BR]Você deverá ceder às demandas deles, integrando suas perspectivas únicas na estrutura legislativa mais ampla, ou manter firmemente o poder centralizado do mundo natal?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Grant_Desc</Label>
        <String>Reconheça o crescimento e a maturidade das colônias concedendo-lhes maior autonomia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Grant_Result</Label>
        <String>Maior Autonomia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Grant_Details</Label>
        <String>A autonomia pode fomentar um sentido de responsabilidade e lealdade entre as colônias, mas também pode abrir caminho para reivindicações de independência. Ela também aumentará a produção econômica colonial, mas reduzirá a renda proveniente das colônias.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Integrate_Desc</Label>
        <String>Oferecer um compromisso através de uma integração mais profunda.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Integrate_Details</Label>
        <String>A integração promete inclusividade e unidade, embora exija uma significativa reorganização burocrática e possa ser vista como meramente simbólica pelas colônias.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Deny_Desc</Label>
        <String>Recuse as exigências por maior autonomia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialAutonomyDemands_Choice_Deny_Details</Label>
        <String>Negar autonomia protege a autoridade centralizada e simplifica a governança, mas arrisca incitar ressentimento ou até mesmo rebelião entre a população colonial. Tenha cuidado.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Name</Label>
        <String>O Confronto Comercial Interestelar</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Desc</Label>
        <String>Surgindo dos mercados florescentes de nossos postos coloniais está um tecido de conflitos econômicos e competição que ressoa de volta ao nosso mundo natal. [BR][BR]Guildas de mercadores de toda a galáxia, fortalecidas pelo comércio extraplanetário e novas riquezas, estão desafiando os monopólios tradicionais e as leis tarifárias. Eles exigem reformas econômicas que poderiam redefinir nosso próprio entendimento de distribuição de riqueza e controle de mercado nesta nova era interestelar.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Protect_Desc</Label>
        <String>Mantenha os protocolos econômicos atuais para proteger os negócios estabelecidos nos mundos de origem.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Protect_Details</Label>
        <String>Uma postura protetora pode confortar a velha guarda e manter as estruturas socioeconômicas intactas, mas corre o risco de sufocar a inovação e o desenvolvimento colonial. Aumenta a riqueza do mundo natal enquanto a reduz nos outros mundos centrais.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Protect_Result</Label>
        <String>Favoritismo ao Planeta Natal</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Liberalize_Desc</Label>
        <String>Abrace a revolução comercial liberalizando as políticas comerciais.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Liberalize_Details</Label>
        <String>A liberalização promete um boom econômico e crescimento colonial, mas pode gerar descontentamento interno por parte daqueles que são deixados para trás na corrida pela riqueza.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Liberalize_Result</Label>
        <String>Política econômica liberalizada</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Regulate_Desc</Label>
        <String>Introduza novas regulamentações para garantir o comércio justo em todo o império, equilibrando o crescimento colonial com a prosperidade do mundo natal.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Regulate_Details</Label>
        <String>As novas regulamentações visam igualar as condições de concorrência, mas a burocracia excessiva pode sobrecarregar os negócios e diminuir o entusiasmo econômico.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarCommerceClash_Choice_Regulate_Result</Label>
        <String>Regulamentações Econômicas</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Name</Label>
        <String>Crise de Recursos Coloniais</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Desc</Label>
        <String>O crescimento acelerado das colônias tem esgotado nossos recursos.[BR][BR]Governadores planetários enviam comunicações desesperadas, suas palavras permeadas de urgência enquanto descrevem cenários sombrios de esgotamento dos estoques de recursos. O espectro da escassez paira sobre nossas colônias em expansão — um desafio que pode impedir nossa ascensão extraterrestre e plantar as sementes da insatisfação.[BR][BR]Como devemos responder?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Subvention_Desc</Label>
        <String>Injete capital e recursos para estabilizar as economias coloniais.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Subvention_Details</Label>
        <String>As subvenções podem aliviar rapidamente a crise, mas correm o risco de criar dependência e drenar recursos das reservas do mundo natal.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Investigate_Desc</Label>
        <String>Inicie uma investigação minuciosa sobre as causas das escassez de recursos para encontrar soluções sustentáveis de longo prazo.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Investigate_Results</Label>
        <String>Investigação em Andamento</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_MartialLaw_Result</Label>
        <String>Lei Marcial</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Investigate_Details</Label>
        <String>A investigação pode revelar ineficiências ou novas oportunidades; no entanto, o atraso pode agravar a crise imediata e criar instabilidade em todos os nossos mundos principais por um ano.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Ignore_Desc</Label>
        <String>Mantenha o rumo. A engenhosidade colonial prevalecerá sem intervenção.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialResourceCrisis_Choice_Ignore_Details</Label>
        <String>Ignorar o problema pode manter a autonomia econômica, mas carrega o risco de agitação e o possível colapso das colônias vulneráveis. Um movimento rebelde se formará.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldPoliticalCrisis_Choice_Negotiate_Result</Label>
        <String>Tensões devido à Colonização rápida</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarPoliticalStrain_Name</Label>
        <String>Tensão Política Interestelar</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_InterstellarPoliticalStrain_Desc</Label>
        <String>A rápida expansão da nossa civilização levou a desafios políticos significativos no mundo natal.[BR][BR]Há uma preocupação crescente de que colonizamos rápido demais sem a infraestrutura necessária para sustentar todas essas colônias.[BR][BR]Enquanto isso, nossos cidadãos nos mundos centrais sentem que estão sendo tratados como cidadãos de segunda classe.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DiplomaticIntegration_Desc</Label>
        <String>Busque uma abordagem diplomática para integrar os novos mundos, promovendo o entendimento e a cooperação.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DiplomaticIntegration_Details</Label>
        <String>Esta abordagem pode aumentar a felicidade geral e o comércio, mas também pode levar a uma tomada de decisões mais lenta, aumentando a quantidade de recursos perdidos durante o transporte.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DiplomaticIntegration_Result</Label>
        <String>Política temporária de integração</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_AuthoritarianControl_Desc</Label>
        <String>Péssimo para os colonistas. Impomos um controle rigoroso do planeta natal para garantir uma governança uniforme em todas as nossas colônias.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_AuthoritarianControl_Results</Label>
        <String>Controle do planeta natal</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_AuthoritarianControl_Details</Label>
        <String>Isso pode levar a uma maior eficiência e segurança, mas também pode aumentar a agitação nos mundos recém-integrados. É provável que um movimento de rebelião comece.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DecentralizedGovernance_Desc</Label>
        <String>Adote um modelo de governança descentralizada, concedendo maior autonomia a novos mundos.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DecentralizedGovernance_Details</Label>
        <String>Embora isso possa levar a um aumento da inovação e da satisfação local, também pode resultar em uma autoridade central enfraquecida.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IPS_Choice_DecentralizedGovernance_Result</Label>
        <String>Descentralização</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Name</Label>
        <String>O Desafio da Unidade Multiplanetária</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Desc</Label>
        <String>Facções culturais e políticas em nossas colônias buscam diferentes graus de autonomia e autogoverno. Críticos acusam que estamos participando de uma 'Corrida Colonial' e que devemos desacelerar. [BR][BR]O movimento ganhou ímpeto, desafiando a capacidade da autoridade central de manter uma estrutura de governança coesa em múltiplos mundos. Como a liderança lidará com esses crescentes apelos por controle local?</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Choice_Integrate_Desc</Label>
        <String>Inicie uma campanha para reforçar os benefícios de uma autoridade central forte.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Choice_Integrate_Result</Label>
        <String>Orgulho da Unidade Planetária</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Choice_Integrate_Details</Label>
        <String>Uma iniciativa abrangente de integração poderia solidificar a identidade cultural do império, mas pode ser percebida como opressiva pelos grupos de defesa que buscam independência. Será popular no mundo natal. Por um tempo.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Choice_Autonomy_Desc</Label>
        <String>Conceda maior autonomia às colônias.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_MultiplanetaryUnityChallenge_Choice_Autonomy_Details</Label>
        <String>Abraçar a autonomia pode fortalecer colônias individuais e aplacar movimentos separatistas, mas reduzirá a quantidade de recursos que as colônias fornecem aos mundos centrais, mesmo que os mundos centrais estejam mais contentes.</String>
    </StringTable>
    
<StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Name</Label>
    <String>O Dilema da Terraformação</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Desc</Label>
    <String>Nossos esforços de terraformação chegaram a um ponto crítico. Engenheiros planetários alertam sobre a reação ecológica decorrente da alteração agressiva de ecossistemas inteiros. Enquanto isso, os colonos anseiam por paisagens semelhantes às da Terra, que os façam lembrar do planeta natal. O caminho que escolhermos agora poderá determinar o destino do nosso legado ambiental e a biodiversidade de novos mundos por gerações futuras.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Expand_Desc</Label>
    <String>Acelerar nossos projetos de terraformação para alcançar rapidamente ambientes habitáveis.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Expand_Details</Label>
    <String>A expansão pode proporcionar ganhos rápidos de habitabilidade, mas pode levar a desastres ecológicos imprevistos e mobilizar a oposição ambientalista. Aumentará a qualidade do planeta {PLANETNAME} em 1.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Conserve_Desc</Label>
    <String>Adote uma abordagem conservadora para a terraformação.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Conserve_Details</Label>
    <String>Uma política conservadora poderia garantir um desenvolvimento sustentável e promover a biodiversidade galáctica. Isso reduzirá temporariamente a produção econômica dos nossos mundos centrais.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Conserve_Result</Label>
    <String>Terraformação Cuidadosa</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Halt_Desc</Label>
    <String>Interrompa temporariamente todas as atividades de terraformação para reavaliar o impacto delas e explorar meios alternativos de adaptação.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_TerraformingDilemma_Choice_Halt_Details</Label>
    <String>Interromper os projetos respeita os ecossistemas existentes e pode levar a inovações na vida em mundos inalterados, mas pode causar descontentamento entre os colonos que esperam por terras terraformadas. Isso reduzirá drasticamente a produção econômica dos nossos mundos principais por um tempo.</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Name</Label>
    <String>Crise do Êxodo Colonial</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Desc</Label>
    <String>Um aumento na emigração para novas colônias provocou um vácuo populacional em nosso mundo natal, causando escassez de mão de obra, instabilidade econômica e agitação social. Especialistas alertam que a situação pode se tornar insustentável se não for resolvida prontamente. [BR][BR]Você certamente notou isso. Como devemos lidar com este delicado dilema demográfico?</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Restrict_Desc</Label>
    <String>Desviar recursos do Estaleiro para fortalecer nosso mundo natal por um ano.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Incentivize_Desc</Label>
    <String>Vamos criar alguns clones.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Incentivize_Details</Label>
    <String>Adiciona alguns clones ao nosso planeta natal. Isso não vai deixar nossos cidadãos felizes.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Advance_Desc</Label>
    <String>Invista em automação avançada e infraestrutura para compensar a perda de mão de obra.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Advance_Desc_Details</Label>
    <String>Fornece alguns autômicos ao nosso mundo. Esperamos que eles não se revoltem contra nós. Mas provavelmente o farão.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_ColonialExodusCrisis_Choice_Incentivize_Result</Label>
    <String>Ninguém gosta de clones</String>
</StringTable>


<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Name</Label>
    <String>Repercussões do Avanço Colonial</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Desc</Label>
    <String>Nossa rápida colonização superou seu desenvolvimento social e infraestrutural, levando a colônias extensas e subdesenvolvidas, além de cadeias de suprimentos excessivamente estendidas. Como você resolverá essas questões sistêmicas?</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reassess_Desc</Label>
    <String>Reduza temporariamente os esforços de colonização futura para se concentrar no aprimoramento das colônias existentes, promovendo um crescimento e integração mais rápidos.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reassess_Result</Label>
    <String>Moratória Temporária dos Estaleiros</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reassess_Details</Label>
    <String>Uma moratória pode estabilizar seus territórios centrais ao custo de perder a iniciativa na expansão espacial para facções rivais. Nossa produção de Estaleiros será drasticamente reduzida por um ano.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reallocate_Result</Label>
    <String>Programa de Realocação Colonial</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reallocate_Desc</Label>
    <String>Realocando recursos do mundo natal para os mundos centrais estabelecidos.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Reallocate_Details</Label>
    <String>Esta abordagem custará muito dinheiro em nosso mundo natal por um ano, mas aumentará consideravelmente a produção nos mundos centrais pelo mesmo período.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Protect_Desc</Label>
    <String>Implemente políticas sociais para proteger as populações vulneráveis.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Protect_Details</Label>
    <String>Esta política custará dinheiro por um tempo, mas melhorará o moral pelo próximo ano.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushRepercussions_Choice_Protect_Result</Label>
    <String>Política Social Temporária</String>
</StringTable>


<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Name</Label>
    <String>Reação contra a Corrida Colonial</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Desc</Label>
    <String>A rápida colonização de novos mundos levou a linhas de suprimento sobreextensas, infraestruturas negligenciadas e populações descontentes. Devemos tomar medidas para estabilizar nossa florescente civilização galáctica.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_Consolidate_Desc</Label>
    <String>Concentre-se em fortalecer a infraestrutura e a sociedade das colônias atuais antes de embarcar em novas expedições.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_Consolidate_Details</Label>
    <String>Isso custará dinheiro durante o próximo ano, mas evitará distúrbios.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_Redistribution_Desc</Label>
    <String>Redistribua recursos dos mundos centrais para as colônias periféricas para aliviar as pressões e desigualdades causadas pela expansão precipitada.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_Redistribution_Details</Label>
    <String>A redistribuição de recursos ajudará as colônias recém-estabelecidas, mas poderá levar a disputas e redução da produtividade nos mundos centrais.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_EconomicStimulus_Desc</Label>
    <String>Injete capital em colônias nascentes para impulsionar suas economias.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>Event_ColonialRushBacklash_Choice_EconomicStimulus_Details</Label>
    <String>Um estímulo econômico poderia acelerar o desenvolvimento de novas colônias com o risco de provocar inflação e bolhas econômicas. A produção do mundo central será aumentada por dois anos.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Name</Label>
    <String>Tentativa de Assassinato Falhada</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Desc</Label>
    <String>Uma recente tentativa de assassinato contra a sua vida foi por pouco evitada. Este incidente parece ser o resultado direto do amplo descontentamento entre os nossos cidadãos devido à nossa política de colonização agressiva. O planeta natal está em tumulto, com as pessoas divididas e temerosas. Como você lidará com esta crise e restaurará a ordem?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Choice_Investigate_Desc</Label>
    <String>Inicie uma Investigação Minuciosa</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Choice_Investigate_Details</Label>
    <String>Ao escolher investigar, você procura desvendar o mentor por trás da tentativa de assassinato. Isso pode levar à descoberta de uma conspiração maior, mas também pode desviar recursos de outros assuntos importantes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Choice_SecurityIncrease_Desc</Label>
    <String>Aumentar Medidas de Segurança</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Choice_SecurityIncrease_Details</Label>
    <String>Ao aumentar as medidas de segurança, você prioriza a segurança imediata de si mesmo e de figuras-chave em sua administração. Esta ação pode tranquilizar o público, mas também pode ser vista como uma reação exagerada, potencialmente causando inquietação.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_FailedAssassinationAttempt_0x523_Choice_SecurityIncrease_Results</Label>
    <String>Segurança Reforçada</String>
  </StringTable>
  

    <StringTable>
        <Label>NeuralNexusComplex_Name</Label>
        <String>Complexo do Nexo Neural</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>NeuralNexusComplex_ShortDec</Label>
        <String>Conecta as mentes dos Yor aumentando sua inteligência.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>QuantumProcessingUnit_Name</Label>
        <String>Unidade de Processamento Quântico</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>QuantumProcessingUnit_ShortDec</Label>
        <String>Permite que os mundos centrais aumentem seu poder de processamento para maiores pesquisas.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>SelfReplicatingFactory_Name</Label>
        <String>Fábrica Autoreplicante</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>SelfReplicatingFactory_ShortDec</Label>
        <String>Um complexo industrial automatizado que gera automaticamente seus próprios recursos.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>AncientKnowledgeRepository_Name</Label>
        <String>Arquivo Antigo</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>AncientKnowledgeRepository_ShortDec</Label>
        <String>Um cofre de sabedoria de eras passadas contendo antigos conhecimentos.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>BioDigitalFusionCenter_Name</Label>
        <String>Centro de Fusão Bio-Digital</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>BioDigitalFusionCenter_ShortDec</Label>
        <String>Ao digitalizar o conhecimento, aumentamos significativamente o crescimento da nossa população.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GalacticDiplomacyHub_Name</Label>
        <String>Centro de Diplomacia Galáctica</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GalacticDiplomacyHub_ShortDec</Label>
        <String>O núcleo central para relações interestelares que aumenta nossa capacidade diplomática.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>EldersCouncilChamber_Name</Label>
        <String>Câmara do Conselho dos Anciões</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>EldersCouncilChamber_ShortDec</Label>
        <String>Um salão de convocação reverenciado onde a sabedoria dos séculos é reunida para orientar o futuro da civilização.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>WarriorTrainingGrounds_Name</Label>
        <String>Campos de Treinamento de Guerreiro</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>WarriorTrainingGrounds_ShortDec</Label>
        <String>Uma instalação especializada dedicada a aprimorar as habilidades e aumentar nossa capacidade de combate.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DragonMythosPreserve_Name</Label>
        <String>Reserva Mítica dos Dragões</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DragonMythosPreserve_ShortDec</Label>
        <String>Um santuário que protege as tradições ancestrais e os contos lendários de dragões, unindo nosso povo e eliminando o crime.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TempleOfEnlightenment_Name</Label>
        <String>Templo da Iluminação</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>TempleOfEnlightenment_ShortDec</Label>
        <String>Um lugar sagrado dedicado ao crescimento intelectual e espiritual que aumenta a influência do nosso mundo.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ArcaneSanctuary_Name</Label>
        <String>Santuário Arcano</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ArcaneSanctuary_ShortDec</Label>
        <String>Um refúgio isolado para os inclinados ao misticismo, onde magias antigas e conhecimento esotérico convergem.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CouncilOfSages_Name</Label>
        <String>Conselho dos Sábios</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CouncilOfSages_ShortDec</Label>
        <String>Uma assembleia dos indivíduos mais sábios encarregados de preservar e transmitir conhecimento, oferecendo conselhos sobre questões de grande importância.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>WarMongerAltar_Name</Label>
        <String>Altar do Senhor da Guerra</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>WarMongerAltar_ShortDec</Label>
        <String>Um sinistro santuário dedicado à glorificação do conflito, fazendo com que todas as naves construídas aqui sejam veteranas.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>BattleThrallArena_Name</Label>
        <String>Arena de Gladiadores de Batalha</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>BattleThrallArena_ShortDec</Label>
        <String>Uma arena onde nossos escravos lutam e morrem para o nosso divertimento.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ExterminationCamps_Name</Label>
        <String>Campos de Extermínio</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ExterminationCamps_ShortDec</Label>
        <String>Estes campos eficientes convertem espécies sub-Drengin em nutrientes valiosos e outros recursos para alimentar nossa purificação do universo.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>DrenginUnique_WeaponSystem_Name</Label>
        <String>Amplificador de Armas de Energia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DrenginUnique_WeaponSystem_Dec</Label>
        <String>Canaliza energia para amplificar a potência do feixe de armas de outras naves na frota.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_ClonesTurningIntoFleshEatingZombies_Name</Label>
        <String>Crise da Mutação dos Clones</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ClonesTurningIntoFleshEatingZombies_Desc</Label>
        <String>Em uma reviravolta aterradora dos acontecimentos, nossos esforços para aumentar a população em nosso mundo natal através da clonagem se voltaram contra nós. Os clones sofreram uma mutação drástica e inesperada, transformando-os em zumbis devoradores de carne. Esta epidemia representa uma grave ameaça para todo o mundo natal. Ação imediata é necessária para evitar uma catástrofe ainda maior.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ClonesTurningIntoFleshEatingZombies_Choice_1_Dec</Label>
        <String>Conter e Pesquisar a Mutação</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ClonesTurningIntoFleshEatingZombies_Choice_1_Details</Label>
        <String>A nossa melhor opção é encontrar os zumbis, colocá-los em uma nave colonial e enviá-los para algum lugar distante no universo.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_0x8D4_Name</Label>
        <String>Greve Econômica Colonial</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_0x8D4_Desc</Label>
        <String>Uma grande greve eclodiu em nossas colônias. Os colonos estão protestando contra nossas políticas econômicas centradas no planeta-natal, as quais eles acreditam ter negligenciado suas necessidades e contribuições. Essa ampla agitação exige atenção imediata e uma reavaliação de nossas políticas.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_1_Desc</Label>
        <String>Atenda às Preocupações dos Colonos</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_1_Details</Label>
        <String>Ao optar por atender às preocupações dos colonistas, reconhecemos suas queixas e trabalhamos em direção a uma distribuição mais equitativa de recursos e oportunidades. Isso pode exigir repensar nossas estratégias econômicas atuais para evitar futuros distúrbios. Isso nos custará um certo controle.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_2_Desc</Label>
        <String>Esmague-os.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_2_Details</Label>
        <String>Os colonos precisam parar de se considerar como "pessoas". O objetivo deles é servir ao planeta natal. (Fim da greve)</String>
      </StringTable> 
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_3_Desc</Label>
        <String>Deixe-os atacar.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_3_Details</Label>
        <String>A greve se resolverá por conta própria. No entanto, por cerca de um ano, haverá muita criminalidade em nossas colônias.</String>
      </StringTable> 
      <StringTable>
        <Label>Event_ColonialStrike_Choice_3_Results</Label>
        <String>Ataque Colonial.</String>
      </StringTable> 

      <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAICatastrophe_0x7C4_Name</Label>
        <String>Tragédia do Protocolo de Defesa da IA Precursora</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAICatastrophe_0x7C4_Desc</Label>
        <String>Em um trágico mal-entendido, a IA Precursora que ativamos em {PLANETNAME} identificou nosso próprio povo como intrusos e desencadeou seus protocolos de defesa. Esse catastrófico erro de julgamento resultou em uma enorme perda de vidas. Devemos agir rapidamente para evitar mais desastres.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAICatastrophe_Choice_Shutdown_Desc</Label>
        <String>Desligue imediatamente a IA</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_PrecursorAICatastrophe_Choice_Shutdown_Details</Label>
        <String>Desligar a IA é a única opção para cessar imediatamente seus protocolos fatais. Embora isso impeça mais perdas de vidas, a decisão eliminará os benefícios que a IA fornecia.</String>
      </StringTable>
      
      <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldEfficiencyBoost_0x9A2_Name</Label>
        <String>A Investigação da Eficiência do Planeta Natal está Completa</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldEfficiencyBoost_0x9A2_Desc</Label>
        <String>Nossa extensa investigação para melhorar a eficiência do planeta natal rendeu frutos. Desenvolvemos uma série de políticas e técnicas inovadoras que aumentarão significativamente nossas capacidades de fabricação, elevando nossa capacidade de produção a novos patamares.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldEfficiencyBoost_Choice_Implement_Desc</Label>
        <String>Implementar as Novas Políticas de Eficiência</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldEfficiencyBoost_Choice_Implement_Details</Label>
        <String>Ao implementarmos essas novas políticas, estamos à beira de uma revolução na fabricação. Isso não apenas impulsionará nossa produção, mas também estabelecerá um novo padrão de eficiência e inovação em nosso planeta natal.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_HomeworldEfficiencyBoost_Choice_Implement_Result</Label>
        <String>Política de Eficiência</String>
      </StringTable>  

      <StringTable>
        <Label>Event_CoretapDestabilization_0x8D3_Name</Label>
        <String>Desestabilização do Núcleo Planetário</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_CoretapDestabilization_0x8D3_Desc</Label>
        <String>O antigo núcleo de extração que utilizamos em {PLANETNAME}, outrora considerado uma bênção, agora causou uma grave desestabilização do núcleo do nosso planeta. Isso desencadeou catástrofes ambientais e representa uma ameaça a toda forma de vida. Devemos agir rapidamente para mitigar este desastre.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_CoretapDestabilization_Choice_Contain_Desc</Label>
        <String>Iniciar Medidas de Contenção</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_CoretapDestabilization_Choice_Contain_Details</Label>
        <String>Vamos salvar o planeta, mas ele nunca mais será exatamente o mesmo.</String>
      </StringTable>
      
      <StringTable>
        <Label>Event_DreadLordShipSummoned_0x9C6_Name</Label>
        <String>Emergência da Nave Senhor do Terror</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_DreadLordShipSummoned_0x9C6_Desc</Label>
        <String>Você deve se lembrar do arquivo do Senhor do Medo que encontramos em {PLANETNAME}. Você também deve se lembrar que decidimos usá-lo. [BR][BR]Infelizmente, nossa interação com o arquivo do Senhor do Medo teve uma consequência imprevista e alarmante. Uma imensa nave do Senhor do Medo foi invocada em um sistema estelar próximo. Esta formidável embarcação representa uma ameaça significativa à nossa segurança e exige atenção imediata.</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_DreadLordShipSummoned_Choice_Engage_Desc</Label>
        <String>Preparar para Confrontar a Nave do Senhor do Terror</String>
      </StringTable>
      <StringTable>
        <Label>Event_DreadLordShipSummoned_Choice_Engage_Details</Label>
        <String>A nave do Senhor do Pavor deve ser fácil de encontrar. Será aquela repleta de armas mortíferas.</String>
      </StringTable>
      
      <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingCatastrophe_0xF13_Name</Label>
        <String>Fracasso Catastrófico na Terraformação</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingCatastrophe_0xF13_Desc</Label>
        <String>A abordagem imprudente que adotamos em {PLANETNAME} para a terraformação saiu pela culatra, levando a um grave colapso ecológico no planeta. A liberação massiva de gases tóxicos de abaixo do manto do planeta matou todo o planeta.[BR][BR]Embora os vapores tóxicos sejam de curta duração, a morte dos nossos colonos é bem real.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingCatastrophe_Choice_Repair_Desc</Label>
        <String>Precisaremos trazer novos colonos.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_TerraformingCatastrophe_Choice_Repair_Details</Label>
        <String>Com toda a vida extinta, teremos de transportar novos colonos para o planeta.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Name</Label>
        <String>Iniciativa de Turismo Galáctico</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Desc</Label>
        <String>O avanço na tecnologia do Tradutor Universal abriu um portal para a comunicação entre espécies, transformando nosso planeta em um potencial centro para o turismo interestelar. Isso nos apresenta uma oportunidade única: tornar-nos um ponto de encontro para as civilizações galácticas, onde conhecimento, cultura e comércio podem ser trocados livre e eficientemente. Ao contemplarmos essa perspectiva, devemos considerar os desafios infraestruturais e diplomáticos que ela impõe. [BR][BR]Dito de outra forma, temos uma oportunidade de gerar uma renda turística a partir de visitantes alienígenas.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Choice_Welcome_Desc</Label>
        <String>Vamos construir o Pavilhão do Nexus Galáctico</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Choice_Welcome_Details</Label>
        <String>Devemos proceder com cautela, pois isso deixará algumas pessoas muito descontentes em nosso mundo.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Choice_Reject_Desc</Label>
        <String>Não vamos transformar nosso mundo natal em um parque de diversões.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_UniversalTranslatorTourism_Choice_Welcome_Results</Label>
        <String>Desgosto pela política de turismo alienígena</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Name</Label>
        <String>Preocupação com Contaminação Galáctica</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Desc</Label>
        <String>Há uma onda de repulsa varrendo nossas fileiras. [BR][BR]Os cidadãos abominam a mera ideia de se misturar com os seres inferiores da galáxia como resultado de nossa exploração. Temem não apenas a diluição de nossa genética superior, mas a erosão de nossa cultura sagrada, a contaminação de nossas linhagens sagradas e a profanação de nossos legados ancestrais. [BR][BR]O povo espera por sua liderança decisiva para salvaguardar nossa pureza enquanto projetamos nossa sombra pela galáxia.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_0_Desc</Label>
        <String>Implemente o Aprimoramento Caldeirão da Dor em nosso Mundo Natal para endurecer nossa população.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_0_Details</Label>
        <String>O Cadinho de Dor reforçará a força e a pureza de nossos cidadãos, garantindo a superioridade do nosso tipo.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_1_Desc</Label>
        <String>Envie aqueles que expressam medo para as linhas de frente em naves coloniais.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_1_Details</Label>
        <String>Ao enfrentar o desconhecido, nosso povo voltará vitorioso ou não voltará. Os fracos serão eliminados.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_2_Desc</Label>
        <String>Talvez devêssemos ser mais receptivos a outras espécies e perceber que não somos melhores do que ninguém.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_Choice_2_Details</Label>
        <String>Este decreto controverso pode ser visto como uma fraqueza por muitos, desafiando o cerne de nossas crenças.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_FearOfContaimination_0x5C3B_OurLeaderIsAWeakling</Label>
        <String>Nosso líder é um fraco.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CrucibleOfPain_Name</Label>
        <String>Caldeirão da Dor</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CrucibleOfPain_ShortDec</Label>
        <String>Transforma nossos fracos em soldados formidáveis.</String>
    </StringTable>
    


    
 <StringTable>
		<Label>Improvement_TranslightHub_Name</Label>
		<String>Hub Transluz</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_TranslightHub_ShortDec</Label>
		<String>Aumenta o número de movimentos para navios construídos neste estaleiro.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_CentralBoreHole_Name</Label>
		<String>Poço Central</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_CentralBoreHole_ShortDec</Label>
		<String>Aumenta a produção e irá gerar buracos secundários por todo o mundo.</String>
	</StringTable>
    <StringTable>
		<Label>Improvement_BoreHole_Name</Label>
		<String>Poço de Sondagem</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_BoreHole_ShortDec</Label>
		<String>Poço secundário que produz recursos.</String>
	</StringTable>
    

    <StringTable>
		<Label>Improvement_HomeBurrow_Name</Label>
		<String>Toca do Lar</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_HomeBurrow_ShortDec</Label>
		<String>Túneis interligados que proporcionam conforto e compartilhamento de conhecimento.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_NurtureDen_Name</Label>
		<String>Covil de Criação</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_NurtureDen_ShortDec</Label>
		<String>Um local dedicado para reprodução e trabalho.</String>
	</StringTable>

    
    <StringTable>
		<Label>Improvement_EnforcerDen_Name</Label>
		<String>Covil do Executor</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_EnforcerDen_ShortDec</Label>
		<String>Ao ser concluído, transforma todos os cidadãos atuais em executores que proporcionam um grande aumento na produção. Isso acontece apenas uma vez. Também aumenta o controle com base na taxa de criminalidade.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_IndustrialEspionageCenter_Name</Label>
		<String>Centro de Espionagem Industrial</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_IndustrialEspionageCenter_ShortDec</Label>
		<String>Rouba uma pequena porcentagem da pesquisa galáctica. Cresce com o tempo.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_NeuralLink_Name</Label>
		<String>Vínculo Neural</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_NeuralLink_ShortDec</Label>
		<String>Utilizando a confiança inerente de nosso povo para formar uma interface neural entre os cidadãos que se desenvolve com o tempo. A inteligência dos cidadãos aumentará gradualmente.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_WorldEngine_Name</Label>
		<String>O Motor do Mundo</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_WorldEngine_ShortDec</Label>
		<String>Uma geração de energia maciça que explora o núcleo do planeta.</String>
	</StringTable>
    

    <StringTable>
		<Label>Improvement_ElementalFabricator_Name</Label>
		<String>Fabricador Elemental</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_ElementalFabricator_ShortDec</Label>
		<String>Utiliza fragmentos da tecnologia Arnoriana para criar uma poderosa fábrica automática.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_AltarOfProcipinee_Name</Label>
		<String>Torre de Procipinee</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_AltarOfProcipinee_ShortDec</Label>
		<String>Dobra a inteligência dos seus cidadãos.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_AutoPrinter_Name</Label>
		<String>Impressora Automática</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_AutoPrinter_ShortDec</Label>
		<String>Impressora amplamente conectada em rede que aumenta a produtividade dos nossos cidadãos.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_CommunicationsArray_Name</Label>
		<String>Array de Comunicações</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_CommunicationsArray_ShortDec</Label>
		<String>Vasta rede de comunicações que aumenta significativamente o compartilhamento de informações entre os cidadãos.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>Improvement_DurantiumScanner_Name</Label>
		<String>Scanner de Durantium</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_DurantiumScanner_ShortDec</Label>
		<String>Envia um pulso massivo para detectar o metal raro, Durantium. Após a conclusão, revelará Durantium no planeta e no sistema.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>PrecursorRelic_Name</Label>
		<String>Relíquia dos Precursores</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>PrecursorRelic_ShortDec</Label>
		<String>Um fragmento descoberto de tecnologia antiga Arnoriana.</String>
	</StringTable>
    <StringTable>
		<Label>Improvement_PrecursorRelicScanner_Name</Label>
		<String>Scanner de Relíquias Precursoras</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Improvement_PrecursorRelicScanner_ShortDec</Label>
		<String>Revelará quaisquer Relíquias dos Precursores neste mundo e nos sistemas próximos.</String>
	</StringTable>
    
    

    <StringTable>
		<Label>InterrogationMachine_Name</Label>
		<String>Máquina de Interrogação</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>InterrogationMachine_ShortDec</Label>
		<String>Posicione-a perto dos centros populacionais para extrair conhecimento do nosso povo.</String>
	</StringTable>
    <StringTable>
		<Label>DeathCamp_Name</Label>
		<String>Campo da Morte</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DeathCamp_ShortDec</Label>
		<String>Após a construção, fornece vários Torianos arruinados que serão trabalhados até a morte.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>GrandResort_Name</Label>
		<String>O Grande Resort</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>GrandResort_ShortDec</Label>
		<String>Vamos mostrar o nosso mundo para outras espécies.</String>
	</StringTable>
    <StringTable>
		<Label>GreatSchool_Name</Label>
		<String>A Grande Escola</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>GreatSchool_ShortDec</Label>
		<String>Ensina nossos cidadãos, aumentando a inteligência deles.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>FatherTree_Name</Label>
		<String>Árvore-Pai</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FatherTree_ShortDec</Label>
		<String>O sistema nervoso central deste mundo.</String>
	</StringTable>
    <StringTable>
		<Label>FatherRoot_Name</Label>
		<String>Pai Raiz</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>FatherRoot_ShortDec</Label>
		<String>Uma extensão da Árvore Pai que se espalhou por todas as partes deste mundo.</String>
	</StringTable>

 <StringTable>
     <Label>MiningOperation_Name</Label>
        <String>Operação de Mineração</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MiningOperation_ShortDesc</Label>
        <String>Extraindo recursos valiosos do planeta.</String>
</StringTable>

    <StringTable>
		<Label>DurantiumDeposit_Name</Label>
		<String>Depósito de Durantium</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DurantiumDeposit_ShortDec</Label>
		<String>Um pequeno depósito de metal exótico.</String>
	</StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Improvement_CrystalCore_Name</Label>
        <String>Núcleo de Cristal</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Improvement_CrystalCore_ShortDec</Label>
        <String>Um núcleo central para a assimilação e distribuição do conhecimento cristalino. Irá gerar fragmentos pelo mundo após a conclusão.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Improvement_Crystalize_Name</Label>
        <String>Câmaras de Cristalização</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Improvement_Crystalize_ShortDec</Label>
        <String>Melhora a produção e expandirá a área de terra deste mundo em 3 quadrados após a conclusão.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Improvement_Facet_Name</Label>
        <String>Condutos de Faceta</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Improvement_Facet_ShortDec</Label>
        <String>Ajuda a aumentar nossa população gerando um cientista e um trabalhador para o nosso mundo.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Improvement_Harmonic_Name</Label>
        <String>Matriz Harmônica</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Improvement_Harmonic_ShortDec</Label>
        <String>Amplifica as habilidades telepáticas do nosso povo.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>CrystalShard_Name</Label>
        <String>Fragmento do Esclarecimento</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CrystalShard_ShortDec</Label>
        <String>Um fragmento de cristal reverenciado, acredita-se que contenha sabedoria antiga e potencialize o aprendizado.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Improvement_PrismaticMatrix_Name</Label>
        <String>Matriz de Aprendizado Prismática</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Improvement_PrismaticMatrix_ShortDec</Label>
        <String>Assimila conhecimento de outras civilizações, facilitando a utilização de suas tecnologias como se fossem nossas.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>AirPurifier_Name</Label>
        <String>Purificador de Ar</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>AirPurifier_ShortDec</Label>
        <String>Desfazendo parte do dano que já estamos causando.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>CentralMine_Name</Label>
        <String>Mina Central</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>CentralMine_ShortDesc</Label>
        <String>Polo central para extração eficiente de recursos. Após a conclusão, iniciará operações de mineração por todo o planeta.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>XenoPatentOffice_Name</Label>
        <String>Escritório de Patentes Xeno</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>XenoPatentOffice_ShortDec</Label>
        <String>Garantindo e gerenciando patentes de tecnologia alienígena para nosso uso.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>ArmsExpo_Name</Label>
        <String>Expo de Armamentos</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>ArmsExpo_ShortDec</Label>
        <String>Lucrando com os salários da guerra.</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>MiningCore_Name</Label>
        <String>Núcleo de Mineração</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>MiningCore_ShortDesc</Label>
        <String>Extração de recursos de alta intensidade para rápida expansão industrial. Produz Operações de Mineração ao ser concluída.</String>
    </StringTable>
    

<StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Name</Label>
        <String>O Dilema do Desertor</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, um dos seus principais cientistas, desertou do seu planeta natal e trouxe tecnologia classificada para a sua civilização. Esta vantagem tecnológica concedeu-lhe uma superioridade. Contudo, o governo anterior do cientista localizou-o e exige que {LEADERNAME} seja devolvido juntamente com a tecnologia classificada.[BR][BR]Os seus conselheiros estão divididos quanto a esta questão, com alguns argumentando que acatar a exigência poderia melhorar as relações diplomáticas, enquanto outros insistem que recusar protegerá a sua vantagem tecnológica e a vida do cientista.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Choice1_Title</Label>
        <String>Cumpra com a exigência.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Choice1_Dec</Label>
        <String>Você decide atender à exigência. {LEADERNAME} e a tecnologia classificada são devolvidos ao seu planeta natal. Suas relações diplomáticas com o governo anterior deles melhoram, mas você perde a vantagem tecnológica e um cientista valioso. Há também o potencial para um impacto negativo na sua reputação como um refúgio seguro para desertores.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Choice2_Title</Label>
        <String>Recusar a exigência.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Old_Choice2_Dec</Label>
        <String>Você escolhe proteger {LEADERNAME} e recusar a exigência. A vantagem tecnológica permanece com sua civilização, e o cientista continua seu trabalho. No entanto, sua recusa estremece as relações diplomáticas com o governo anterior e pode levar a um aumento da tensão ou até mesmo a um conflito no futuro.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C32_Tactics_Old_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, seu brilhante estrategista, tornou-se infame por suas táticas impiedosas. Seu último plano envolve uma operação de alto risco e alta recompensa que poderia potencialmente incapacitar o inimigo, mas resultaria em significativas baixas civis. Embora a estratégia possa ajudar a virar o curso do conflito, ela também poderia provocar indignação e condenação moral tanto de seu próprio povo quanto da comunidade galáctica.[BR][BR]Seus conselheiros estão divididos, com alguns argumentando que os benefícios potenciais superam os riscos, enquanto outros defendem uma abordagem mais medida e cautelosa. A escolha finalmente recai sobre você para decidir se autoriza as táticas impiedosas de {LEADERNAME} ou se busca estratégias alternativas.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Old_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, um renomado terraformador em sua civilização, é responsável pela criação acidental de uma nova forma de vida enquanto trabalhava em um projeto de terraformação. Essa nova forma de vida, agora conhecida como {CREATURENAME}, é uma espécie inteligente e de rápida evolução que foi descoberta no planeta terraformado.[BR][BR]À medida que os seres {CREATURENAME} começam a se desenvolver e estabelecer sua própria sociedade, seus conselheiros estão divididos sobre como abordar essa situação. Alguns argumentam que deveríamos estudar e aprender com os {CREATURENAME}, enquanto outros temem a potencial ameaça que eles podem representar para nossa civilização.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9AB4_HealthDiscovery_Name</Label>
        <String>A Descoberta Inesperada</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9AB4_HealthDiscovery_Desc</Label>
        <String>Embora a busca pela imortalidade liderada por {LEADERNAME} não tenha desvendado o segredo da vida eterna, resultou em uma descoberta inesperada e revolucionária. A equipe de expedição encontrou técnicas avançadas que melhoram significativamente a saúde, os cuidados pré-natais e a expectativa de vida em geral. Esse conhecimento pode ser usado para impulsionar o crescimento da nossa população.[BR][BR]Implementar essas técnicas terá um impacto duradouro na saúde e no bem-estar dos nossos cidadãos.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9AB4_HealthDiscovery_Choice1_Title</Label>
        <String>Implemente os avanços na saúde.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x9AB4_HealthDiscovery_Choice1_Desc</Label>
        <String>Ao adotar estas novas técnicas de saúde, podemos garantir uma população mais saudável e forte, impulsionando nossas taxas de crescimento. Embora não seja a imortalidade que buscávamos, é um passo significativo para o futuro de nossa civilização.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>+3 de Relações com a {PLAYERFACTION:1} por 50 meses[BR]{GOVERNORNAME} perde o traço de Amigo Inteligente</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC3_DefectingScientist_Choice2_BonusDec</Label>
        <String>-5 Relações com a {PLAYERFACTION:1} por 50 meses</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_Dimension_choice1_BonusDec</Label>
        <String>Ganhe 3 cargas de [HS=HS_ArtifactWormhole]Gerador de Buraco de Minhoca[/HS].</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C61_Liberation_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>2 Cidadãos Livres em {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_PlagueSurvivor_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>Resultado futuro desconhecido</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB6_PlagueBreakthrough_Name</Label>
        <String>Descoberta Científica da Praga</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB6_PlagueBreakthrough_Dec</Label>
        <String>Após a corajosa decisão de {LEADERNAME} em auxiliar os cientistas, um avanço significativo foi alcançado no controle da praga mortal. A equipe, com a ajuda de {LEADERNAME}, descobriu um método para reduzir significativamente a disseminação da doença. Essa conquista não só ajuda a combater a praga, mas também reduz os níveis gerais de poluição. {LEADERNAME}, apesar de seus problemas pessoais, demonstrou uma resolução excepcional e um grande discernimento social nesta crise. No entanto, o impacto emocional de revisitar seu passado ainda é evidente.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB6_PlagueBreakthrough_Choice1_Title</Label>
        <String>Reconheça o sucesso da equipe e a contribuição de {LEADERNAME}.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB6_PlagueBreakthrough_Choice1_Dec</Label>
        <String>Você elogia publicamente o sucesso da equipe de pesquisa e a contribuição inestimável de {LEADERNAME}. Esta conquista não apenas reforça a reputação de {LEADERNAME}, como também marca um momento crucial nos avanços científicos da sua civilização.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>4 Cidadãos Irradiados Grátis em {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Name</Label>
        <String>Fonte de Energia Revolucionária</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Dec</Label>
        <String>{LEADERNAME}, um visionário em suas fileiras, desenvolveu uma fonte de energia revolucionária. Esta descoberta promete redefinir o panorama energético da nossa civilização. No entanto, a implementação vem com decisões cruciais que impactarão nossa sociedade e meio ambiente.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Choice1_Title</Label>
        <String>Implemente a nova fonte de energia.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Choice1_Dec</Label>
        <String>Ao optarmos por implementar esta nova fonte de energia, aumentamos significativamente nossa produção mineral ao custo de uma maior poluição. Os benefícios são palpáveis, mas o impacto ambiental não pode ser ignorado.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Choice2_Title</Label>
        <String>Monetizar a invenção.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_Choice2_Dec</Label>
        <String>Ao optar por monetizar a invenção, vendemos a tecnologia para outras civilizações. Esta decisão traz um substancial influxo de créditos, proporcionando um ganho financeiro imediato sem afetar diretamente nossa pegada ambiental.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB7_EnergyInnovation_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>{GOVERNORNAME} ganha a característica de Inventor de Fontes de Energia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC5_EnergySource_choice_1_BonusDec</Label>
        <String>Resultado futuro desconhecido</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC6_RivalRetaliation_Name</Label>
        <String>Desfecho Trágico da Enganação</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC6_RivalRetaliation_Dec</Label>
        <String>As consequências de plantar as falsas plantas levaram a um rumo sombrio. Facções rivais, enfurecidas ao descobrir o engano, intensificaram seus esforços para obter a verdadeira tecnologia. Em um movimento drástico, tentaram sequestrar {LEADERNAME}, o inventor da fonte de energia revolucionária. Tragicamente, o confronto resultou na morte prematura de {LEADERNAME}, deixando um vazio na sua liderança e um tom amargo nas relações diplomáticas.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC6_RivalRetaliation_Choice1_Title</Label>
        <String>Lamente a perda.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC6_RivalRetaliation_Choice1_Dec</Label>
        <String>No rescaldo deste trágico evento, você escolhe lamentar a perda de {LEADERNAME} e tomar medidas para evitar tais incidentes no futuro. O incidente estremeceu suas relações diplomáticas, e a necessidade de maior segurança é evidente.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7BC6_RivalRetaliation_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>{LEADERNAME} morre</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7A14_MutinySurvivor_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>2 Cidadãos Livres em {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
<StringTable>
        <Label>DiplomatTrait_Enforcer_Name</Label>
        <String>[ICON=PlanetarySpies_Icon] Executor</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>DiplomatTrait_Enforcer_Dec</Label>
        <String>Garante que teremos uma parte da ação.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_SmartFriend_Name</Label>
        <String>[ICON=GovernorTrait_SmartFriend_Icon] Amigo Inteligente</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_SmartFriend_Dec</Label>
        <String>Mantém uma relação próxima com um amigo incrivelmente brilhante de um mundo estrangeiro.[BR][BR]+30% [HS=HS_Research]Pesquisa[/HS] quando designado como Governador.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_PirateEngineer_Name</Label>
        <String>[ICON=GovernorTrait_PirateEngineer_Icon] Engenheiro Pirata</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_PirateEngineer_Dec</Label>
        <String>Passou anos como engenheiro-chefe de um notório navio pirata.[BR][BR]+10% [HS=HS_Manufacturing]Produção[/HS] e +5% [HS=HS_Crime]Crime[/HS] quando designado como Governador.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_PrisonEscapee_Name</Label>
        <String>[ICON=GovernorTrait_PrisonEscapee_Icon] Fugitivo da Prisão</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_PrisonEscapee_Dec</Label>
        <String>É conhecido por ter escapado de uma colônia penal de alta segurança; as razões de sua detenção são desconhecidas.[BR][BR]+20% [HS=HS_Crime]Crime[/HS] quando designado como Governador.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_FormerThrallCaptain_Name</Label>
        <String>[ICON=LeaderTrait_ThrallCaptain_Icon] Capitão de Escravos</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_FormerThrallCaptain_Dec</Label>
        <String>Um ex-capitão de escravos reformado que outrora impelia impiedosamente seus subordinados ao limite, mas agora busca redenção.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_RuthlessTactician_Name</Label>
        <String>[ICON=LeaderTrait_RuthlessTactician_Icon] Tático Impiedoso</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_RuthlessTactician_Dec</Label>
        <String>Um tático conhecido por seus métodos eficazes, mas cruéis.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_PlagueSurvivor_Name</Label>
        <String>[ICON=LeaderTrait_PlagueSurvivor_Icon] Sobrevivente da Peste</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_PlagueSurvivor_Dec</Label>
        <String>Sobreviveu a uma praga que resultou na morte de seus entes queridos e na quarentena de sua antiga residência.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_InventedEnergySource_Name</Label>
        <String>[ICON=LeaderTrait_InventedEnergySource_Icon] Inventor de Fonte de Energia</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>GovernorTrait_InventedEnergySource_Dec</Label>
        <String>Inventou uma nova fonte de energia rapidamente adotada por toda a Civilização.</String>
    </StringTable>
<StringTable>
    <Label>Tech_Emissaries_Name</Label>
    <String>Emissários</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_Emissaries_ShortDec</Label>
    <String>Melhora nossas capacidades diplomáticas e nos permite recrutar mais Comandantes.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_Emissaries_Dec</Label>
    <String>A tecnologia dos Emissários representa um salto significativo na diplomacia interestelar e nas operações estratégicas da nossa civilização. Ao estabelecer uma rede de emissários habilidosos e persuasivos, podemos estender nossa influência para além dos limites dos nossos próprios sistemas. [BR][BR]Esta tecnologia nos permite identificar, engajar e recrutar os comandantes e especialistas mais capazes espalhados pela galáxia. Esses comandantes trazem consigo habilidades, percepções e capacidades únicas, aumentando grandemente nossa profundidade estratégica e flexibilidade operacional. O programa Emissários não apenas abre novos caminhos para engajamentos diplomáticos, mas também serve como uma ferramenta crítica na formação de alianças, na navegação de paisagens políticas complexas e na afirmação da nossa presença na galáxia.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarMarkets_Name</Label>
    <String>Mercados Interestelares</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarMarkets_ShortDec</Label>
    <String>Expansão do comércio para novas civilizações.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarMarkets_Dec</Label>
    <String>Conforme nossa civilização se expande, a necessidade de estabelecer redes de comércio robustas e eficientes entre os sistemas estelares se torna primordial. 'Mercados Interestelares' representa um salto inovador na infraestrutura econômica, possibilitando não apenas a troca de bens, mas também de ideias e inovações por vastas distâncias. Esta tecnologia estabelece a base para uma rede de mercados que são interconectados através de logística avançada, análise de dados e previsões de mercado impulsionadas por IA, garantindo rotas comerciais e transações ótimas. Ela permite a adaptação em tempo real às necessidades dinâmicas de diferentes mundos, promovendo um crescimento econômico e prosperidade sem precedentes em todo o nosso império que abrange as estrelas. Esta tecnologia não é apenas sobre comércio; é sobre tecer um tapete de unidade cultural e econômica através das estrelas, fortalecendo os laços entre mundos e povos diversos.</String>
</StringTable>

<StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarInvestments_Name</Label>
    <String>Investimentos Interestelares</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarInvestments_ShortDec</Label>
    <String>Avançando estratégias de investimento em escala galáctica.</String>
</StringTable>
<StringTable>
    <Label>MasterTech_InterstellarInvestments_Dec</Label>
    <String>A chegada dos 'Investimentos Interestelares' marca um marco significativo na evolução econômica de nossa civilização. Esta tecnologia encapsula o desenvolvimento de estratégias de investimento sofisticadas que transcendem as fronteiras planetárias, aproveitando o imenso potencial de uma economia em escala galáctica. Ao alavancar análises preditivas avançadas, modelagem financeira quântica e redes de blockchain descentralizadas, ela permite oportunidades de investimento seguras, eficientes e altamente lucrativas em setores diversos e sistemas estelares. Essa abordagem não apenas impulsiona nossa economia, mas também promove o crescimento de indústrias nascentes e mercados emergentes em mundos de fronteira, impulsionando inovação e prosperidade em uma escala galáctica. 'Investimentos Interestelares' não se trata apenas de ganhos financeiros; é sobre cultivar uma comunidade galáctica próspera e interconectada onde o fluxo de capital catalisa progresso e unidade através de incontáveis sistemas estelares.</String>
</StringTable>




<StringTable>
        <Label>Event_0x8C31_FathersDeath_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>+40 Pesquisa</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_AncientTech_Choice2_BonusDec</Label>
        <String>+40 Pesquisa</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CB5_Peacekeeper_Choice2_BonusDec</Label>
        <String>Cidadão Livre em {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6ACE_PirateEngineer_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>Cidadão Livre em {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>Cidadão Livre em {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD1_Cryosleep_Choice2_BonusDec</Label>
        <String>Cidadão Livre em {PLANETNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Artifact_Choice2_BonusDec</Label>
        <String>+40 Pesquisa</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C35_SentientPlant_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>+40 Pesquisa</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x6AB5_LostLegacy_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>+100 Pesquisa</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x8C12_AncientArtifact_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>+40 Pesquisa</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Terraformer_Choice1_Old_BonusDec</Label>
        <String>+40 Pesquisa</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7CD9_Gladiator_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>Líder Gratuito</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Archaeologist_Choice2_BonusDec</Label>
        <String>Líder Gratuito</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_YorObservationProposal_0xF3A8_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>+300 Pesquisa</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_IconianHistoryShare_0xH5C1_Choice1_BonusDec</Label>
        <String>+250 Pesquisa</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7C51_CoinFlip_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>{LEADERNAME} perde o traço de Jogador de Cara ou Coroa Alienígena</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Event_0x7AC5_Artifact_choice_0_BonusDec</Label>
        <String>{LEADERNAME} perde o traço de Artefato Alienígena</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
    <Label>BattleBehavior_Opportunist_Name</Label>
    <String>Oportunista</String>
  </StringTable>
    <StringTable>
    <Label>PointLights</Label>
    <String>Luzes Pontuais</String>
  </StringTable>
    <StringTable>
    <Label>Tooltip_Opportunist</Label>
    <String>Em batalha, os oportunistas atacarão o alvo mais próximo independentemente da classe.</String>
  </StringTable>
    <StringTable>
		<Label>ALERT_ShipComplete</Label>
		<String>%s concluiu a construção em %s.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>ALERT_ImprovementComplete</Label>
		<String>%s concluiu a construção em %s.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>ALERT_War</Label>
		<String>%s declarou guerra contra nós.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>ALERT_ForeignWar</Label>
		<String>%s declarou guerra contra %s.</String>
	</StringTable>
    <StringTable>
		<Label>UI_Color_Absolute</Label>
		<String>Contaminante</String>
	</StringTable>


	

    
    <StringTable>
		<Label>Label_MultipleTreaties</Label>
		<String>Vários Tratados</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Desc_MultipleTreaties</Label>
		<String>Este acordo diplomático contém múltiplos tratados</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>TreatiesTooltip_CreditsPerMonth</Label>
		<String>[ICON=Stat_Credits_Icon] Créditos por mês</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>TreatiesListSubWnd_CreditsFormat</Label>
		<String>%s Créditos</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>TREATY_CREDITS</Label>
		<String>Créditos por Mês</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>TREATY_DESCRIPTION_CREDITS</Label>
		<String>Ofereça um pagamento recorrente de créditos a ser realizado mensalmente durante a vigência do acordo.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>CANCELS_LABEL</Label>
		<String>Cancela</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Label_BreakTreaty</Label>
		<String>Romper Tratado</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>Desc_BreakTreaty</Label>
		<String>Romper um acordo diplomático cancela todos os tratados e pagamentos em curso. Cancelar acordos diplomáticos terá efeitos negativos nas Relações.</String>
	</StringTable>
<StringTable>
		<Label>CIVILIZATION_HATEDFACTION_LABEL</Label>
		<String>Civilizações Rivais</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>CIVILIZATION_HATEDFACTION_TT</Label>
		<String>Estas Civilizações historicamente estiveram em desacordo com esta Civilização. Elas começam com relações diplomáticas diminuídas.</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DiplomacySummary_Title</Label>
		<String>Resumo da Diplomacia</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DiplomacySummary_Header_Allies</Label>
		<String>Aliado Com</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DiplomacySummary_Header_War</Label>
		<String>Em Guerra com</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DiplomacySummary_Header_Trading</Label>
		<String>Negociando Com</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DiplomacySummary_Header_Friendly</Label>
		<String>Amigável Com</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
		<Label>DiplomacySummary_Header_Unfriendly</Label>
		<String>Hostil Com</String>
	</StringTable>
	<StringTable>
        <Label>Missing_Ship_Design_Name</Label>
        <String>Nome Desconhecido</String>
    </StringTable>
	<StringTable>
        <Label>Monthly_News_Report_Pip_TT</Label>
        <String>{AMOUNT} Relatórios de Notícias</String>
    </StringTable>
	<StringTable>
        <Label>ATTEMPTING_LOGIN</Label>
        <String>Tentando fazer login na Epic</String>
    </StringTable>
	<StringTable>
        <Label>ATTEMPTING_LOGIN_SUCCESS</Label>
        <String>Conta Epic conectada com sucesso.</String>
    </StringTable>
	<StringTable>
        <Label>ATTEMPTING_LOGIN_FAILURE</Label>
        <String>Conta Epic não conectada.</String>
    </StringTable>
<StringTable>
		<Label>FleetManager_Title</Label>
		<String>Gerenciador de Frota</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_Ships_In_Tile</Label>
		<String>Outras Naves no Setor</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_Ships_In_Fleet</Label>
		<String>Naves na Frota</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_Add_To_Fleet</Label>
		<String>Adicionar à Frota</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_Remove_From_Fleet</Label>
		<String>Remover da Frota</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_FleetName</Label>
		<String>Nome da Frota</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_ShipName</Label>
		<String>Nome da Nave</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_ShipClass</Label>
		<String>Classe da Nave</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_Logistics_Sample</Label>
		<String>Logística 00 / 00</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_Done</Label>
		<String>Concluído</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>FleetManager_Details</Label>
		<String>Detalhes da Frota</String>
	</StringTable>

  <StringTable>
    <Label>FleetManager_Cannot_Empty_Fleet</Label>
    <String>Não é possível esvaziar a frota</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>HOTKEY_TOOLTIP_FLEETMANAGER_TEXT</Label>
    <String>[B]Gerenciador de Frota[/B][BR][COLOR=UIDefaultHot]Adicione e remova naves da frota selecionada.[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  
<StringTable>
    <Label>CustomCivs</Label>
    <String>Civilizações Personalizadas</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>CustomCiv_DisplayName</Label>
    <String>Civilização Personalizada</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>CustomCiv_WaitingForData</Label>
    <String>Aguardando dados...</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>AllowCustomCivs</Label>
    <String>Permitir Civilizações Personalizadas</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>AllowCustomCivs_Tooltip</Label>
    <String>As Civilizações Personalizadas em sessões Multiplayer não são moderadas. Tenha cautela ao permitir o uso de Civilizações Personalizadas. Qualquer conjunto de estilos de nave personalizados e designs de naves personalizadas associados serão transferidos junto com a Civilização Personalizada. As Civilizações Personalizadas compartilhadas não são retidas após a sessão.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>Lobby_Allows_Custom_Civs_Tooltip</Label>
    <String>Os jogadores podem usar Civilizações Personalizadas, e o anfitrião pode escolher Civilizações Personalizadas para os jogadores IA. Os tempos de carregamento podem ser aumentados devido à necessidade de sincronizar dados adicionais.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>Lobby_No_Custom_Civs_Tooltip</Label>
    <String>Os jogadores não podem usar Civilizações Personalizadas.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>ShareMyCustomCivs</Label>
    <String>Compartilhar minhas Civilizações Personalizadas</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>ShareMyCustomCivs_Tooltip</Label>
    <String>Suas Civilizações Personalizadas estarão acessíveis a todos os jogadores no lobby, permitindo que sejam selecionadas por outros jogadores Humanos e pela IA.[BR][BR]Os dados completos e imagens de uma Civilização Personalizada não serão transmitidos para o lobby, a menos que sejam utilizados por um jogador quando o jogo começar.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>ShowOtherCustomCivs</Label>
    <String>Exibir as Civilizações Personalizadas de outros jogadores</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>ShowOtherCustomCivs_Tooltip</Label>
    <String>Ativar esta opção permite o uso de Civilizações Personalizadas fornecidas por outros jogadores.</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>MPShowHumanBattlesInViewer</Label>
    <String>Permitir Visualizador de Batalhas para Confrontos Humanos vs. Humanos</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>MPShowHumanBattlesInViewer_Tooltip</Label>
    <String>Jogadores humanos terão a opção de assistir às batalhas no visualizador quando seu oponente for um jogador humano. Isso aumentará o tempo das rodadas.</String>
  </StringTable>

<StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems</Label>
    <String>Migrar Itens da Oficina para o Steam</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_Tooltip</Label>
    <String>Migrar Itens da Oficina do Stardock para a Oficina do Steam. Após fechar a tela de opções com esta opção ativada, o processo de migração começará se você estiver conectado ao Steam. Se você estiver em uma sessão, o processo de migração não começará até que você retorne ao menu principal.</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_Initialization</Label>
    <String>Verificando itens da oficina para migrar...</String>
  </StringTable>

  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_Status</Label>
    <String>Migrando item {AMOUNT:1} de {AMOUNT:2}. Falhas: {AMOUNT:3}</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_Prompt</Label>
    <String>Dependendo da quantidade de itens que você tem para migrar, isso pode levar algum tempo. Pressione cancelar para fazer a migração em outro momento.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_FinalStatus</Label>
    <String>Migrados {AMOUNT:1} itens. Falhas: {AMOUNT:2}. Verifique {TARGET} para mais informações.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_NoFilesFound</Label>
    <String>Você não possui itens da oficina que precisem ser migrados.</String>
  </StringTable>
  
  <StringTable>
    <Label>MigrateWorkshopItems_Title</Label>
    <String>Migração</String>
  </StringTable>
  
   <StringTable>
    <Label>UPDATE_WORKSHOP_LIMIT_EXCEEDED</Label>
    <String>Imagem de Pré-visualização ou captura de tela excede o limite de 1 MB</String>
  </StringTable>
  
<StringTable>
		<Label>Treaties_Titles</Label>
		<String>Tratados em Vigor</String>
	</StringTable>
	
	<StringTable>
		<Label>Treaties_Civilization</Label>
		<String>Civilização</String>
	</StringTable>

	<StringTable>
		<Label>Treaties_Treaty</Label>
		<String>Tratado</String>
	</StringTable>
	
	<StringTable>
		<Label>Treaties_Duration</Label>
		<String>Duração</String>
	</StringTable>
	
	<StringTable>
		<Label>Treaties_PerMonth</Label>
		<String>Por Mês</String>
	</StringTable>
	
	<StringTable>
		<Label>Treaties_Effect</Label>
		<String>Efeito Diplomático</String>
	</StringTable>
	
	<StringTable>
		<Label>Treaties_Break</Label>
		<String>Romper Tratado</String>
	</StringTable>
	
	<StringTable>
		<Label>Treaties_SpeakTo</Label>
		<String>Fale Com</String>
	</StringTable>

<StringTable>
        <Label>Race_Zombie_Name</Label>
        <String>Zumbis</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_Zombie_Dec</Label>
        <String>Ghouls horríveis que crescem rapidamente, mas não são muito inteligentes.</String>
    </StringTable>

    <StringTable>
        <Label>Race_RuinedTorian_Name</Label>
        <String>Torianos Decadentes</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Race_RuinedTorian_Dec</Label>
        <String>Essas criaturas lamentáveis tiveram sua vontade torturada até desaparecer.</String>
    </StringTable>
<StringTable>
        <Label>ConvertUnitAction</Label>
        <String>Converter em {OBJECTNAME}</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
      <Label>CullUnitAction</Label>
      <String>Abater</String>
    </StringTable>
    
    <StringTable>
        <Label>Unit_Cull_Name</Label>
        <String>Abate</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Unit_Cull_Dec</Label>
        <String>Execute este cidadão para eliminar a fraqueza da Civilização, ou apenas para fazer um exemplo dele.</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Unit_GenocideBatteries_Name</Label>
        <String>Bateria Neural</String>
    </StringTable>
    <StringTable>
        <Label>Unit_GenocideBatteries_Dec</Label>
        <String>Converta este cidadão em uma Bateria de Rede Neural. Isso resultará em uma pequena explosão de Bens Armazenados e Pesquisa.[BR][BR]Cidadãos convertidos em uma Bateria de Rede Neural não contribuem para o seu planeta e não afetam a [HS=HS_Military]Aprovação[/HS] do seu planeta.</String>
    </StringTable>
</StringTableList>