<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_2</Label>
    <String>Aceitamos a sua oferta, mais por generosidade do que por necessidade.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_3</Label>
    <String>Sua sobrevivência é o nosso presente; lembre-se desta misericórdia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_4</Label>
    <String>Considere esta paz um testemunho de nossa benevolência.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_5</Label>
    <String>Você vive, não pela força, mas pela nossa graça.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_6</Label>
    <String>Hoje, a misericórdia prevalece sobre o poder. Valorize esta paz.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_7</Label>
    <String>Que fique sabido, nosso perdão é a sua salvação.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_8</Label>
    <String>Aceite esta paz como um ramo de oliveira, não como um sinal de fraqueza.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_9</Label>
    <String>Nossa força permanece incontestável, mas escolhemos a paz.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_OFFER_ACCEPT_Option3_10</Label>
    <String>Concedemos a você paz, um favor que você não deve esquecer.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PLAYER_INITIATED_TRADE_OFFER_HEADER_Option9_1</Label>
    <String>Sua patética existência de alguma forma chamou nossa atenção. Que intrigante. Vamos falar sobre comércio, não é?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PLAYER_INITIATED_TRADE_OFFER_HEADER_Option9_2</Label>
    <String>Diverte-nos momentaneamente rebaixar-nos ao teu nível. Considera esta troca um raro ato de misericórdia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PLAYER_INITIATED_TRADE_OFFER_HEADER_Option9_3</Label>
    <String>Não é sempre que nos rebaixamos a barganhar com inferiores. Você deve considerar isto uma grande honra, ser de carne.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PLAYER_INITIATED_TRADE_OFFER_HEADER_Option9_4</Label>
    <String>Sentindo-se caridoso hoje. Oferecemos-lhe um comércio, uma chance de se erguer da lama. Agarre-a antes que mudemos de ideia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_ADDITIONAL_VALUABLES_Option1_1</Label>
    <String>Esperamos que nossa humilde oferta seja digna de sua graciosa, benevolente e misericordiosa consideração.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_ADDITIONAL_VALUABLES_Option2_0</Label>
    <String>Além disso, estamos incluindo alguns outros itens para sua consideração..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_ADDITIONAL_VALUABLES_Option2_1</Label>
    <String>Como você pode ver, adicionamos outros itens à mistura.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_37</Label>
    <String>Crescido entre servidores antigos, percebia os clássicos como sinais cósmicos guiando o destino..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_38</Label>
    <String>Antiga dançarina de apoio para uma estrela pop agora esquecida, busca reviver a antiga coreografia...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_39</Label>
    <String>Ganhei uma pequena fortuna em um programa de jogos, mas investi tudo em tecnologia obsoleta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_40</Label>
    <String>Acredita que pode se comunicar com plantas, comanda um clube de botânica subterrâneo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_41</Label>
    <String>Trabalhou como dublê em simulações históricas de baixo orçamento.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_42</Label>
    <String>Tem uma coleção de pedras de estimação, cada uma com o nome de generais e políticos famosos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_43</Label>
    <String>Inventei uma língua falada apenas debaixo d'água, ainda procurando por seguidores...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_44</Label>
    <String>Começou uma tendência da moda por acidente, agora finge que foi de propósito.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_45</Label>
    <String>Escreve cartas de amor para máquinas, convencido(a) de que uma delas responderá um dia...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_46</Label>
    <String>Obcecado em recriar a xícara perfeita de café do século 21...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_47</Label>
    <String>Afirma ter sido um pirata em uma vida passada, possui um conhecimento extraordinário de história náutica.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_48</Label>
    <String>Vive à base de uma dieta exclusivamente de alimentos impressos a partir de receitas antigas, insiste que é o futuro da culinária.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_49</Label>
    <String>Ministra aulas de etiqueta para unidades de IA renegadas escondidas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_50</Label>
    <String>Acumulador compulsivo de mídias antigas, mantém uma biblioteca ilegal no cinturão de asteroides.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_51</Label>
    <String>Vende engenhocas artesanais que supostamente protegem contra a telepatia alienígena.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_52</Label>
    <String>Candidatou-se a um cargo como uma piada, venceu por acidente, agora é um servidor público amado.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_53</Label>
    <String>Sobreviveu a um experimento de teletransporte que deu errado, agora ligeiramente fora de fase com a realidade..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_54</Label>
    <String>Ex-operador de drones meteorológicos transformado em poeta, captura tempestades em versos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_55</Label>
    <String>Famoso por iniciar um culto que adora o emaranhamento quântico como uma forma de conexão divina.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option0_56</Label>
    <String>Tem fobia de botões, lidera uma campanha por zíperes e fechos de toque.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_6</Label>
    <String>Coleciona obsessivamente espécimes raros de algas interestelares de diferentes planetas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_7</Label>
    <String>Ex-campeão em nado sincronizado espacial, agora um diplomata desafiador da gravidade.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_8</Label>
    <String>Conseguem prender a respiração por tempos recordes interestelares, frequentemente utilizado como um truque em festas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_9</Label>
    <String>Desenvolveu uma popular arte marcial baseada em água, conhecida como Hidro-Karatê.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_10</Label>
    <String>Iniciou um movimento para substituir as naves espaciais tradicionais por baleias espaciais bioengenheiradas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_11</Label>
    <String>Especialista na criação de trajes com retenção de umidade, um pioneiro na moda anfíbia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_12</Label>
    <String>Conduz um podcast de sucesso de um estúdio subaquático, entrevistando famosos exploradores espaciais.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_13</Label>
    <String>Tem o hábito peculiar de cantar velhas canções marítimas durante reuniões diplomáticas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_14</Label>
    <String>Inventei um jogo chamado 'Astro-Polo', um sucesso nas colônias aquáticas por toda a galáxia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_15</Label>
    <String>Acredita que foi um renomado capitão de nave espacial em uma vida passada como criatura terrestre.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_16</Label>
    <String>Conhecido por criar impressionantes instalações de arte holográfica, inspiradas pela bioluminescência das profundezas do mar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_17</Label>
    <String>Escreve romances baseados nas vidas amorosas secretas de famosos capitães espaciais.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_18</Label>
    <String>Defenda a criação do primeiro parque aquático intergaláctico.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_19</Label>
    <String>Possui um doutorado em Exo-Herpetologia, o estudo de anfíbios e répteis alienígenas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_20</Label>
    <String>Conhecidos por sua capacidade de se comunicar com espécies aquáticas em outros planetas...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_21</Label>
    <String>Fundou uma liga de corridas subaquáticas extremamente popular, com pistas iluminadas por neon.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_22</Label>
    <String>Organiza torneios anuais de salto de sapos em toda a galáxia, um esporte anfíbio tradicional.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_23</Label>
    <String>Uma vez confundiu uma nebulosa com uma medusa espacial gigante, levando a um encontro diplomático embaraçoso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_24</Label>
    <String>Pioneou uma nova forma de navegação espacial utilizando correntes oceânicas em exoplanetas aquáticos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option65_25</Label>
    <String>Apresenta programas de culinária interestelar com frutos do mar exóticos de mundos inexplorados.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_4</Label>
    <String>Considera o ato de colocar ovos nos adversários como a maior forma de elogio.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_5</Label>
    <String>Tem uma reputação por escolher os hospedeiros mais formidáveis para a incubação de sua prole.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_6</Label>
    <String>Uma vez, inadvertidamente, iniciou uma colônia no porão de carga de um cargueiro desavisado..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_7</Label>
    <String>Desfruta secretamente de tricotar com seda produzida por suas próprias glândulas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_8</Label>
    <String>Adora dar a conversa sobre "os passarinhos e as abelhas", especialmente a parte das abelhas...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_9</Label>
    <String>Prefere comunicar através de dança interpretativa em vez de linguagem humana.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_10</Label>
    <String>Especialista em camuflagem; pode ter comparecido à reunião de forma invisível.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_11</Label>
    <String>Possui uma coleção meticulosa de exoesqueletos de mudas anteriores.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_12</Label>
    <String>Escreve poemas de amor sobre feromônios e metamorfoses ao luar..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_13</Label>
    <String>Apreciador de organizar eventos comunitários em torno de muda sincronizada..</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_14</Label>
    <String>Campeão da competição em busca de hospedeiro, detém o recorde de infestação mais rápida.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_15</Label>
    <String>Cuida de um museu de hospedeiros históricos utilizados por seus ancestrais.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_16</Label>
    <String>Filósofo renomado sobre a abordagem da mente coletiva à individualidade...</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_17</Label>
    <String>Defensores da cooperação interestelar, especialmente durante a temporada larval.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_18</Label>
    <String>Tem um trabalho paralelo como consultor de jogos de estratégia de controle de pragas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_19</Label>
    <String>Gaba-se do tempo em que transformaram um enviado diplomático em uma creche.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_20</Label>
    <String>Realiza um curso de sobrevivência para larvas jovens prestes a embarcar em sua primeira infestação.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_21</Label>
    <String>Planeja meticulosamente reuniões familiares nos locais de infestação mais oportunos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_22</Label>
    <String>Mantém um diário, cada entrada uma lembrança carinhosa da paisagem interna de um hospedeiro diferente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>HISTORY_LEADER_Option67_23</Label>
    <String>Disfarçaram-se como uma escultura renomada, mas era apenas eles numa crisálida.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRADE_ADDITIONAL_VALUABLES_Option3_0</Label>
    <String>[I]Gesticula amplamente para alguns novos itens adicionados à troca.[/I]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PLAYER_INITIATED_TRADE_OFFER_HEADER_Option31_0</Label>
    <String>Para você, meu amigo, eu tenho os melhores preços e o melhor negócio da galáxia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PLAYER_INITIATED_TRADE_OFFER_HEADER_Option32_0</Label>
    <String>No fim, devemos exterminar todos os outros. Mas queremos que você saiba que, por causa da nossa amizade, vamos exterminar você por último.</String>
  </StringTable>
</StringTableList>
