<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E1_Desc</Label>
    <String>Após cuidadosa reflexão, devemos admitir que iniciar hostilidades foi um grave erro. Agora estendemos um ramo de oliveira, buscando um armistício para acabar com este conflito mal concebido. Humildemente pedimos seu perdão e propomos um cessar-fogo para corrigir nossas ações equivocadas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x97F2_Desc</Label>
    <String>Parece, de forma bastante inesperada, que nossa campanha militar não ocorreu como planejado. Embora ainda mantenhamos nossa dignidade, admitimos relutantemente que um cessar-fogo pode ser necessário. Vamos chamar isso de uma pausa estratégica, certo? Para reflexão... e essas coisas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xA8E3_Desc</Label>
    <String>Num reviravolta teatral dos acontecimentos, as marés da guerra recuaram contra nós! Nós, os outrora orgulhosos agressores, agora nos encontramos buscando clemência diante da adversidade. Vamos cessar estas hostilidades e tecer uma nova narrativa de paz, pois o clímax dramático exige isso!</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xB9F4_Desc</Label>
    <String>Bem, isso é embaraçoso. Acontece que declarar guerra contra você não foi a melhor ideia que tivemos. Quem diria, não é? Então, que tal esquecermos essa pequena desventura e considerarmos tudo igualado com um cessar-fogo? Sem ressentimentos?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xC5F5_Desc</Label>
    <String>No grande tecido do cosmos, nossa guerra agora parece ser apenas uma pequena mancha. Uma reflexão filosófica nos leva a ponderar sobre a futilidade do conflito. Estendemos um pedido de cessar-fogo, como um passo em direção à harmonia universal e a um caminho mais iluminado.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xD6F6_Desc</Label>
    <String>Ei, então, pode ser que a gente tenha se precipitado um pouco com essa história de guerra. Parece que não está dando muito certo para nós. Que tal se a gente simplesmente declarar um cessar-fogo e voltar a ser vizinhos espaciais sem todo esse drama?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xE7G7_Desc</Label>
    <String>Em uma épica saga de tristeza e arrependimento, nos encontramos lamentando a guerra que tão audaciosamente começamos. Como um herói trágico, agora buscamos redenção na forma de um cessar-fogo, ansiando pela doce libertação deste conflito oneroso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xF8H8_Desc</Label>
    <String>Certo, nós admitimos - talvez declarar guerra não tenha sido nosso momento mais brilhante. Não estamos entusiasmados com isso, mas vamos falar sobre cessar-fogo. De qualquer forma, já estamos meio que de saco cheio dessa coisa toda de 'guerra'.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xG9I9_Desc</Label>
    <String>Em uma reviravolta emocionante do destino, decidimos ver nossa situação atual como uma oportunidade de crescimento! Estamos pensando que um cessar-fogo poderia ser uma ótima maneira de transformar todo esse fiasco de guerra em uma experiência de aprendizado positiva, você não concorda?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xH1J1_Desc</Label>
    <String>Como um meteoro cortando o céu noturno, nossos esforços de guerra brilharam intensos, mas breves. Em uma rendição poética, buscamos um cessar-fogo, esperando encontrar consolo na tranquilidade serena que segue a tempestade do conflito.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xK2L2_Desc</Label>
    <String>Em nossa busca pela perfeição, calculamos muitos desfechos, mas isto... isto é uma anomalia. Sua resistência é inesperada, intrigantemente imperfeita e, no entanto, resiliente. Proponho um cessar-fogo – não como uma concessão, mas como um reconhecimento de uma variável fascinante no meu grande plano. Façamos uma pausa e analisemos, pois há muito a aprender com esta desvio.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0xL3M3_Desc</Label>
    <String>Com o benefício da retrospectiva, que, admita-se, sempre parece óbvio, chegamos à conclusão de que começar uma guerra com vocês talvez não tenha sido a nossa melhor ideia. É quase como se atacar uma civilização cheia de seres determinados e engenhosos fosse um erro. Então, que tal se considerarmos isso um empate e propormos um cessar-fogo? Prometemos nos ater a decisões menos desastrosas no futuro... provavelmente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_Name</Label>
    <String>Um Apelo ao Cessar-Fogo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_Desc</Label>
    <String>Sabemos que não somos páreo para o seu poder militar. Aceitará uma homenagem para encerrar esta guerra?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_choice_Accept_Desc</Label>
    <String>Concordar com o Cessar-Fogo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_choice_Accept_Details</Label>
    <String>Aceitamos o apelo deles com dinheiro e recursos sendo-nos concedidos e retirados deles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_choice_Reject_Desc</Label>
    <String>Rejeitar a Oferta deles</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_CeaseFire_0x86E2_choice_Accept_Result</Label>
    <String>Cessar-fogo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CentauronEmporium_Name</Label>
    <String>Empório Centauron</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CentauronEmporium_ShortDec</Label>
    <String>O destino turístico mais requintado da galáxia.[BR][BR]+5 Pontos de Cultura uma vez.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>VisitorCenter_Name</Label>
    <String>Centro de Boas-Vindas Xenos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>VisitorCenter_ShortDec</Label>
    <String>Uma instalação acolhedora projetada para visitantes interestelares, combinando conforto com diversidade cultural.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoHospitality_Name</Label>
    <String>Hospitalidade Xeno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoHospitality_ShortDec</Label>
    <String>Permite uma compreensão interespécies aprimorada e eficiência comercial.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>MasterTech_XenoHospitality_Dec</Label>
    <String>Esta tecnologia aprofunda-se na compreensão de culturas alienígenas, desde a adaptação às suas necessidades ambientais até o domínio de costumes sociais complexos. É um passo crucial para fomentar relações diplomáticas robustas e comércio fluido, garantindo que as interações sejam respeitosas, produtivas e mutuamente benéficas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tech_EconomicDevelopment_Name</Label>
    <String>Desenvolvimento Econômico</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tech_EconomicDevelopment_ShortDec</Label>
    <String>Proporciona crescimento econômico para a nossa civilização.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Tech_EconomicDevelopment_Dec</Label>
    <String>À medida que nossa civilização se adapta a ser multiplanetária, encontramo-nos em uma encruzilhada, necessitando de uma profunda reimaginação de nossos fundamentos econômicos e filosóficos. Esta tecnologia é melhor descrita como uma grande tese elaborada por nossas maiores mentes. Não é apenas uma ferramenta; é uma mudança de paradigma, remodelando nosso entendimento sobre alocação de recursos, segurança e cooperação interestelar.[BR][BR]O primeiro passo nesta jornada é a reconceitualização do espaço-tempo como um aspecto fundamental de nossas cadeias de suprimentos. Distâncias outrora consideradas intransponíveis agora formam as veias pelas quais o sangue vital de nossa economia flui, conectando mundos distantes com recursos exóticos. Isso requer uma abordagem inovadora à logística e à priorização de recursos, onde as noções tradicionais de proximidade e acessibilidade são substituídas por uma visão holística da abundância galáctica.[BR][BR]Esta expansão também nos coloca em contato com civilizações alienígenas, cada uma com seus próprios sistemas econômicos e doutrinas filosóficas. Ela nos desafia a redefinir 'segurança' para além do militarismo, considerando a proteção de nossas linhas de suprimento, propriedades intelectuais e as implicações éticas da extração de recursos. Aqui, economistas e filósofos refletem sobre o equilíbrio entre competição e cooperação, escassez e sustentabilidade, em um universo abundante, mas dividido.[BR][BR]Além disso, a interação com culturas alienígenas enriquece nosso próprio discurso econômico e filosófico. Estamos agora examinando conceitos como valor e riqueza não como absolutos, mas como construções que podem variar dramaticamente entre diferentes seres sencientes. Isso deu origem a novos modelos econômicos que consideram não apenas a riqueza material, mas também a riqueza cultural e intelectual, alterando fundamentalmente como percebemos o comércio, a diplomacia e as relações interestelares.[BR][BR]Em essência, a tecnologia de Desenvolvimento Econômico é um reflexo de nossa identidade em evolução como espécie — uma que agora olha além dos horizontes planetários e vê não apenas desafios, mas um tapeçaria de oportunidades que atravessam o cosmos. É uma jornada que redefine o que significa ser humano em uma era de coexistência interestelar e exploração cósmica.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_SellSurplusFood_Name</Label>
    <String>Exportar Alimentos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_SellSurplusFood_Dec</Label>
    <String>Uma pequena quantidade de alimentos é exportada de cada mundo em troca de riqueza para cada mundo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_EconomicDevelopment_Name</Label>
    <String>Desenvolvimento Econômico</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Policy_EconomicDevelopment_Dec</Label>
    <String>Desenvolve a economia de cada um dos nossos mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FleetShieldModule_Name</Label>
    <String>Escudo da Frota</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FleetShieldModule_Dec</Label>
    <String>Fornece seus [HS=HS_ShieldStrength]escudos[/HS] para cada nave na frota</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ALERT_OtherCloseToInfluenceVictory_InfluenceLevel</Label>
    <String>{OBJECTNAME} controla {AMOUNT}%% da galáxia e está próximo de uma Vitória por Influência.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>UISize_Tiny</Label>
    <String>Pequeno</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>SHIPS_IN_DEFENDER_TERRITORY_TELEPORTED_TITLE</Label>
    <String>Frotas Movidas Para Fora do Território Inimigo</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>SHIPS_IN_DEFENDER_TERRITORY_TELEPORTED_MESSAGE</Label>
    <String>As frotas que você tinha em território pertencente à {PLAYERFACTION} foram realocadas para fora de suas fronteiras.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_CAPITALWORLD</Label>
    <String>para o nosso Mundo Capital</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_UNITS_CAPITALWORLD</Label>
    <String>para as Unidades no nosso Mundo Capital</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_ALL_OUR_UNITS</Label>
    <String>a todas as nossas Unidades</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_THEIR_UNITS_CAPITALWORLD</Label>
    <String>para as Unidades no Mundo Capital delas</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_ALL_THEIR_UNITS</Label>
    <String>a todas as suas Unidades</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_SECONDARYPLAYER</Label>
    <String>a eles</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_THEIR_CAPITALWORLD</Label>
    <String>para o Mundo Capital deles</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_US_HEADER</Label>
    <String>Nós Conseguimos:</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_THEM_HEADER</Label>
    <String>Eles Recebem:</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_ALL_SHIPS_SORTED</Label>
    <String>a todas as Naves</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_ALL_COLONIES_SORTED</Label>
    <String>a todos os mundos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_CAPITALWORLD_SORTED</Label>
    <String>para o Mundo Capital</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_UNITS_CAPITALWORLD_SORTED</Label>
    <String>para Unidades no Mundo Capital</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>TRIGGERFOCUS_ALL_UNITS_SORTED</Label>
    <String>a todas as Unidades</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>QUICKPLAY_BATTLE_MP_WAITING_FOR_OTHER_PLAYER</Label>
    <String>Batalha em Andamento</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>CIV_BUILDER_ALIEN_GPT_DISABLED</Label>
    <String>Obtenha Supernova para ativar o AlienGPT!</String>
  </StringTable>
</StringTableList>