<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<StringTableList
    xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
    xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>Artifacts_LABEL</Label>
    <String>Artefato</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Artifacts_DESC</Label>
    <String>Artefatos são poderosas relíquias de civilizações perdidas. Eles são raros, mas conferem recompensas valiosas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ArtifactAnomaly_Name</Label>
    <String>Anomalia do Artefato</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ArtifactAnomaly_Dec</Label>
    <String>Descobrimos um artefato no espaço e o coletamos com nosso navio de pesquisa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_FinishProjectArtifact_Name</Label>
    <String>Construtores Precursores</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_FinishProjectArtifact_Dec</Label>
    <String>Uma varredura deste artefato Precursor não revela nada incomum, mas quando essa varredura é respaldada pelo banco de dados colonial mais próximo, coisas estranhas começam a acontecer. A estrutura física do próprio artefato é uma forma de código auto-executável, que toma o controle do computador colonial e, logo depois, do setor de manufatura. Milhares de pequenos robôs trabalhadores são produzidos e quase imediatamente completam o projeto atualmente em andamento no mundo. Em seguida, eles desligam imediatamente.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_FinishTechArtifact_Name</Label>
    <String>Gênio Infortunado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_FinishTechArtifact_Dec</Label>
    <String>Este é um [HS=HS_ArtifactResearchCharge]Arquivo Precursor[/HS] consciente. Quando nosso membro da equipe de pesquisa tenta interagir com ele, ele afirma ter conhecimento ilimitado e mostra todos os sinais de um aumento notável e súbito de inteligência. Nos minutos seguintes, ele detalha avanços tecnológicos surpreendentes até que sua cabeça explode.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetTerraformer_Name</Label>
    <String>Carga Perdida</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetTerraformer_Dec</Label>
    <String>Esta cápsula de [HS=HS_ArtifactPlanetClass]Biomassa Quimérica[/HS] foi lançada ao espaço na esperança de que encontrasse um novo mundo para revitalizar. Embora nunca tenha encontrado seu alvo original, agora podemos reaproveitá-la para melhorar o ecossistema de qualquer mundo que escolhermos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetDimensionalSnare_Name</Label>
    <String>Armadilha Dimensional</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetDimensionalSnare_Dec</Label>
    <String>Um estranho dispositivo aqui prendeu uma criatura de outra dimensão. Podemos coletar a [HS=HS_ArtifactCagedMonster]Armadilha Dimensional[/HS] e soltar a criatura em uma área de nossa escolha. Difícil dizer quais serão os efeitos disso. No entanto, não aposte muito dinheiro na gratidão da criatura conosco.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetActivatedNanites_Name</Label>
    <String>Nanites Mnemônicos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetActivatedNanites_Dec</Label>
    <String>Descobrimos um recipiente cheio de Nanites especializados capazes de examinar a estrutura de qualquer material ao qual são expostos, determinando seu design original através de um conhecimento enciclopédico de princípios de engenharia e pistas semânticas, e então reconstruí-lo de volta à condição semelhante à nova. O resultado final é que podemos usar esses [HS=HS_ArtifactFleetRepair]Nanites Mnemônicos[/HS] para consertar instantaneamente qualquer uma de nossas frotas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetBoostCoil_Name</Label>
    <String>Bobina de Impulso</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetBoostCoil_Dec</Label>
    <String>Descobrimos uma fonte de combustível de alta energia. Embora não dure muito, é suficiente para obter um aumento substancial na saída de qualquer motor de navio. Podemos usar esta [HS=HS_ArtifactFleetResetMoves]Boost Coil[/HS] para redefinir os movimentos de qualquer uma de nossas frotas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetBetatronCollider_Name</Label>
    <String>Colisor Betatron</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetBetatronCollider_Dec</Label>
    <String>Descobrimos uma mina massiva, com as marcas da tecnologia Precursor. Somos afortunados por ela não ter sido acionada pela nossa aproximação, embora talvez fosse inteligente o suficiente para detectar que não éramos uma ameaça. Devemos ser capazes de coletá-la e adaptar seu componente chave, um [HS=HS_ArtifactFleetDamage]Betatron Collider[/HS], em um dispositivo que pode infligir danos pesados a uma frota inimiga.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetBernalSphere_Name</Label>
    <String>Esfera Bernal</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetBernalSphere_Dec</Label>
    <String>Este módulo de carga é um habitat autossuficiente, completo com uma força de trabalho sintética, inativa por enquanto, mas de resto em perfeitas condições. Podemos usar esta [HS=HS_ArtifactPlanetPopulation]Bernal Sphere[/HS] para adicionar um cidadão a qualquer um dos nossos mundos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetClimatePurifier_Name</Label>
    <String>Purificador de Clima</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_GetClimatePurifier_Dec</Label>
    <String>Este artefato foi planejado como parte de um projeto maior de terraformação que converteria um mundo morto em um paraíso. Infelizmente, apenas a primeira etapa está funcionando, um [HS=HS_ArtifactPlanetPollution]Purificador de Clima[/HS] que removerá os elementos mais cáusticos da atmosfera do planeta.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Capsules_LABEL</Label>
    <String>Cápsula</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Capsules_DESC</Label>
    <String>Cápsulas são mercadorias perdidas nunca recuperadas, cápsulas de escape, contrabando jettisoned, ou simplesmente mercadorias deslocadas. Eles têm efeitos diversos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ContrabandTech_Name</Label>
    <String>Cápsula Misteriosa</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ContrabandTech_Dec</Label>
    <String>Descobrimos uma cápsula misteriosa flutuando no espaço. Após escaneá-la, nós a trouxemos para bordo do nosso navio.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostAndFound_Name</Label>
    <String>Achados e Perdidos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostAndFound_Dec</Label>
    <String>O exterior chamuscado e cheio de buracos deste compartimento de carga abandonado dá a impressão de que seus legítimos proprietários dificilmente retornarão para buscá-lo nesta vida. Seria uma pena deixar os bens no interior serem desperdiçados.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostCargo_Name</Label>
    <String>Carga Perdida</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_LostCargo_Dec</Label>
    <String>A cápsula contém equipamento militar, o que normalmente não é encontrado em contêineres civis como este. Parece provável que foi largado por contrabandistas antes de uma inspeção. A perda deles é o nosso ganho, mas teremos que decidir como melhor aproveitá-lo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_MysteriousHardware_Name</Label>
    <String>Hardware Misterioso</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_MysteriousHardware_Dec</Label>
    <String>Os sistemas computacionais alienígenas encontrados nesta cápsula são tão avançados que nossa equipe de pesquisa não tem vocabulário para descrever nada além de suas funções mais rudimentares. Mas até mesmo essas capacidades de baixo nível seriam suficientes para avançar nossos estudos tecnológicos a passos largos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_DistressBeacon_Name</Label>
    <String>Sinal de Socorro</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_DistressBeacon_Dec</Label>
    <String>Descobrimos um farol enviando um chamado de socorro para uma emergência que aconteceu milênios atrás. Grave ameaça, única esperança da galáxia, por favor, alguém, algo assim. Embora talvez estejamos um pouco atrasados para responder à própria emergência, o equipamento de transmissão no farol certamente pode ser usado.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_Credits_Name</Label>
    <String>Achados e Perdidos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_Credits_Dec</Label>
    <String>O exterior chamuscado e marcado deste pod de carga abandonado dá a impressão de que seus legítimos proprietários dificilmente voltarão para buscá-lo nesta vida. Seria uma pena deixar as mercadorias dentro dele serem desperdiçadas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_HeliosOre_Name</Label>
    <String>Achados e Perdidos</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_HeliosOre_Dec</Label>
    <String>O exterior chamuscado e cheio de buracos deste contêiner de carga abandonado dá a impressão de que os legítimos proprietários dificilmente retornarão para buscá-lo nesta vida. Seria uma pena deixar as mercadorias dentro dele se perderem.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_Durantium_Name</Label>
    <String>Carga Perdida</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_Durantium_Dec</Label>
    <String>A cápsula contém equipamento militar, que normalmente não é encontrado em recipientes civis como este. Parece provável que tenha sido abandonada por contrabandistas antes de uma inspeção. A perda deles é o nosso ganho, mas teremos que decidir como melhor aproveitá-lo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_Promethion_Name</Label>
    <String>Carga Perdida</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_Promethion_Dec</Label>
    <String>A cápsula contém equipamento militar, o que não é normalmente encontrado em contêineres civis como este. Parece provável que tenha sido abandonado por contrabandistas antes de uma inspeção. A perda deles é o nosso ganho, mas teremos que decidir como melhor aproveitá-lo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ShipGraveyards_LABEL</Label>
    <String>Cemitério de Naves</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ShipGraveyards_DESC</Label>
    <String>Cemitérios de naves são os restos de viajantes interestelares menos afortunados. Eles geram recompensas variadas relacionadas a naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>ShipGraveyards_WARNING</Label>
    <String>[COLOR=Yellow]Levemente Defendido[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GraveyardAnomoly_Name</Label>
    <String>Anomalia do Cemitério</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>GraveyardAnomoly_Dec</Label>
    <String>Exploramos os restos de uma antiga batalha estelar.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostScoutAnomoly_Name</Label>
    <String>Sonda Perdida</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostScoutAnomoly_Dec</Label>
    <String>Uma pequena embarcação flutua no espaço profundo, todos os sistemas estão mortos. Após exame, parece ser um antigo batedor de alguma guerra há muito esquecida. Suas capacidades não exigem nem mesmo as inteligências moderadas que tripulam nosso navio de pesquisa, e com um pouco de trabalho eles acreditam que poderia ser restaurado para o serviço.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostSurveyAnomoly_Name</Label>
    <String>Um Buraco de Minhoca a Mais</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostSurveyAnomoly_Dec</Label>
    <String>Esta nave de pesquisa é semelhante às embarcações Terranas, mas nossa tripulação não consegue encontrar uma correspondência exata em nenhum lugar no banco de dados. O exterior mostra sinais de passagem por buraco de minhoca, mas está em bom estado. O interior, no entanto, precisa de uma limpeza substancial para lidar com uma misteriosa gosma verde. Não há sinal dos ocupantes, a menos que sejam a gosma verde, o que... eles poderiam ser, na verdade. Ainda assim. Nave gratuita.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostCutterAnomoly_Name</Label>
    <String>Torrado Mas Não Queimado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostCutterAnomoly_Dec</Label>
    <String>Nossa equipe de pesquisa encontra uma embarcação chamuscada, mas recuperável, em meio aos destroços de um confronto esquecido que parece ter ocorrido durante a guerra do Senhor do Terror. Os corpos da tripulação são encontrados dentro, aparentemente executados. Por seus oponentes, ou talvez seus pares, é difícil dizer - a crueldade do Senhor do Terror era infame. De qualquer forma, há poucos obstáculos impedindo nossa equipe de reparar o navio e colocá-lo em serviço.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostDefenderAnomoly_Name</Label>
    <String>Nunca Se Renda</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostDefenderAnomoly_Dec</Label>
    <String>Uma única nave orbita os restos de um planeta destruído pelas terríveis armas da guerra do Senhor do Medo. A tripulação, há muito morta, mantém seus postos - esperando por reforços que nunca chegaram.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostGunboatAnomoly_Name</Label>
    <String>Lance a Primeira Pedra</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostGunboatAnomoly_Dec</Label>
    <String>Descobrimos um enorme cruzador de batalha Drengin flutuando no espaço profundo, seu casco perfurado por milhares de pequenos impactos cinéticos. Está completamente irrecuperável. No entanto, uma lancha de guerra Terrana à deriva por perto ainda está em funcionamento. Os restos mumificados do piloto ainda têm suas mãos nos controles do canhão, com um sorriso congelado para sempre em seu rosto.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostConstructorAnomoly_Name</Label>
    <String>Recuperação Construtiva</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Anomaly_LostConstructorAnomoly_Dec</Label>
    <String>Aqui jazem os restos de uma base estelar, destruída além de qualquer esperança de recuperação. No entanto, nas proximidades, encontra-se um construtor abandonado, nunca tendo a chance de cumprir sua função. Reparos mínimos serão necessários para colocá-lo para funcionar novamente, ao ponto de poder criar uma base estelar nossa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>SpaceJunk_LABEL</Label>
    <String>Lixo Espacial</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>SpaceJunk_DESC</Label>
    <String>Estes compõem a flutuação e os destroços da galáxia. Raramente são de grande valor, mas fornecem oportunidades únicas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>BigCredits_Name</Label>
    <String>Campo de Destroços</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>BigCredits_Dec</Label>
    <String>Descobrimos os restos de algum tipo de embarcação. Nosso navio de pesquisa começa a trabalhar na busca de destroços por qualquer coisa de valor.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Wormholes_LABEL</Label>
    <String>Buraco de Minhoca</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Wormholes_DESC</Label>
    <String>Os buracos de minhoca também são raros, eles simplesmente transportam qualquer nave que entre neles para um local aleatório na Galáxia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>WormholeAnomaly_Name</Label>
    <String>Passeio pelo Buraco de Minhoca</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>WormholeAnomaly_Dec</Label>
    <String>Sua nave de pesquisa está presa em um campo desconhecido e sugada por um buraco no próprio espaço. A tripulação pode estar irritada com o desvio não planejado, mas o fato de que de alguma forma eles estão ilesos após viajar uma distância tão vasta num piscar de olhos deve manter o moral em um nível aceitável.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PrecursorAnomaly_LABEL</Label>
    <String>Anomalia Precursora</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PrecursorAnomaly_DESC</Label>
    <String>Esta anomalia é um tesouro raro e poderoso, para qualquer um que possa lidar com seus poderosos guardiões.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PrecursorAnomaly_WARNING</Label>
    <String>[COLOR=WarRed]Fortemente Defendido[/COLOR]</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PrecursorProductionAnomaly_Name</Label>
    <String>Anomalia Precursora</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>PrecursorProductionAnomaly_Dec</Label>
    <String>Nossa nave de pesquisa descobriu destroços precursores. Infelizmente, outros o descobriram primeiro.</String>
  </StringTable>
</StringTableList>
