<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<StringTableList xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>Event_Derelict_Name_0X1F2BD</Label>
<String>O Naufrágio</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Derelict_Dec_0X1F2BD</Label>
<String>Sua nave capitânia descobriu uma nave abandonada à deriva no espaço. Parece conter um artefato com o poder de reparar uma frota em qualquer lugar da galáxia. O que você quer fazer com isso?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Derelict_Authority_Bonus_Name_0X1F2BD</Label>
<String>Pegue o artefato.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Derelict_Authority_Bonus_Dec_0X1F2BD</Label>
<String>Adquira a habilidade de reparar uma frota em qualquer lugar da galáxia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Derelict_Calm_Bonus_Name_0X1F2BD</Label>
<String>Extraia as matérias-primas disso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Derelict_Calm_Bonus_Dec_0X1F2BD</Label>
<String>+500 Créditos e +2 Elerium para a sua facção.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Specter_Grasp_Name_0X1F3CD</Label>
<String>O Agarrão do Espectro</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Specter_Grasp_Dec_0X1F3CD</Label>
<String>Aguardando nossa nave no vazio silencioso está o Specter's Grasp, um artefato enigmático que irradia uma energia que confere conhecimento.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Specter_Grasp_Traditional_Bonus_Name_0X1F3CD</Label>
<String>Traga o artefato a bordo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Specter_Grasp_Traditional_Bonus_Dec_0X1F3CD</Label>
<String>Este artefato parece fornecer vastos insights quando usado, permitindo-nos obter muito conhecimento de pesquisa de uma só vez.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Specter_Grasp_Nihilism_Bonus_Name_0X1F3CD</Label>
<String>Extraia o máximo de poder do artefato, independentemente dos riscos potenciais.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Specter_Grasp_Nihilism_Bonus_Dec_0X1F3CD</Label>
<String>A tecnologia por trás deste dispositivo está além de nós. Ela alterará permanentemente o DNA de nosso povo para torná-los um pouco mais inteligentes, mas um pouco mais imprudentes.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_Specter_Grasp_Nihilism_Bonus_Effect_0X1F3CD</Label>
<String>O Agarrão do Espectro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientWormhole_Name_0X1F4CD</Label>
<String>Artefato de Teletransporte Quebrado</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientWormhole_Dec_0X1F4CD</Label>
<String>Nossa exploração nos levou a um artefato de origem Precursora, um dispositivo capaz de dobrar o tecido do espaço-tempo para realocar instantaneamente seus navios para as coordenadas escolhidas. Infelizmente, as devastações do tempo não foram gentis. A precisão exata do artefato se transformou em incerteza errática - nossos pesquisadores alertam que a ativação agora resultará em um deslocamento espacial aleatório. No entanto, essa característica imprevisível pode ser taticamente vantajosa, proporcionando-nos um meio de deslocar frotas indesejadas para as vastas e desconhecidas áreas do espaço.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientWormhole_Bonus_Name_0X1F4CD</Label>
<String>Pegue o artefato Gerador de Buraco de Minhoca.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientWormhole_Bonus_Dec_0X1F4CD</Label>
<String>O artefato Gerador de Buraco de Minhoca vai para o cofre.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientWormhole_Modification_Bonus_Name_0X1F4CD</Label>
<String>Tente desmontar o artefato em seus componentes originais.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_AncientWormhole_Bonus_Effect_0X1F4CD</Label>
<String>Os valiosos elementos que compõem o artefato nos fornecerão alguns créditos instantâneos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpaceMonsterCage_Name_0X1F5CD</Label>
<String>A Besta Elusiva em uma Jaula</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpaceMonsterCage_Dec_0X1F5CD</Label>
<String>Nossa nave principal encontrou um artefato à deriva que abriga uma entidade monstruosa de origem desconhecida. Ousaremos usá-lo como uma ferramenta de destruição, ou aproveitaremos seu potencial para aumentar nosso conhecimento?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpaceMonsterCage_Bonus_Name_0X1F5CD</Label>
<String>Guarde-o em nosso cofre.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpaceMonsterCage_Bonus_Dec_0X1F5CD</Label>
<String>Nós colocamos a armadilha em nosso cofre de artefatos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpaceMonsterCage_Modification_Bonus_Name_0X1F5CD</Label>
<String>Faça experimentos com isso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Event_SpaceMonsterCage_Bonus_Effect_0X1F5CD</Label>
<String>Provavelmente não sentirá muita dor. Mas é um sacrifício que estamos dispostos a fazer para obter uma pesquisa valiosa.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Name</Label>
<String>Uma Surpresa no Espaço: O Replicador de Alimentos Precursor</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Dec</Label>
<String>Nossa nave se deparou com um contêiner de carga perdido à deriva na imensidão do espaço. Após algum tempo decifrando os antigos glifos no exterior, identificamos o conteúdo - um Replicador de Alimentos Precursor. Este dispositivo de tecnologia incrível pode sintetizar comida a partir de quase qualquer coisa, aumentando grandemente o alcance de qualquer nave equipada com ele. Que tal um suprimento infinito de wafers espaciais alienígenas?</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Choice1_Name</Label>
<String>Integre isso ao nosso departamento culinário de nave espacial.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Choice1_Dec</Label>
<String>Este componente estará disponível em nosso cofre, pronto para ser adicionado a uma nave estelar, ampliando significativamente seu alcance de viagem. Além disso, a tripulação ficará mais feliz graças ao fornecimento infinito de wafers nutritivos![BR]Ganhe uma carga para o artefato [HS=HS_FoodReplicatorArtifact]Replicador de Alimentos Antigos[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Choice2_Name</Label>
<String>Extraia o Promethion dele.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_FoundFoodReplicator_0x5F3C_Choice3_Name</Label>
<String>Venda isso no mercado galáctico por créditos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Name</Label>
<String>O Amplificador de Culpa</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Dec</Label>
<String>À medida que nossa nave desliza pelo silencioso vácuo do espaço, ela se depara com um contêiner de carga perdido. Ao abrir o contêiner, revela-se um dispositivo extraordinário capaz de amplificar sentimentos de culpa. Nossos analistas psicológicos especulam que instalar este 'Amplificador de Culpa' em um mundo Central poderia reduzir drasticamente as taxas de criminalidade. Podemos ter acabado de encontrar o equivalente galáctico de uma consciência!</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Choice1_Name</Label>
<String>Guarde isso no cofre para implantação posterior.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Choice1_Dec</Label>
<String>Obtenha uma carga para o artefato [HS=HS_GuiltMagnifierArtifact]Amplificador de Culpa[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Choice2_Name</Label>
<String>Desmonte o dispositivo e extraia o precioso Durantium de dentro.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_GuiltMagnifier_0x5F3D_Choice3_Name</Label>
<String>Venda o Amplificador de Culpa no Mercado Galáctico por alguns créditos.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Name</Label>
<String>Um Jammer de Arma Perdida</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Dec</Label>
<String>Encontramos um contêiner de carga abandonado à deriva na vastidão escura do espaço. O contêiner não é a parte interessante, é o que está dentro: Um Jammer de Mira de Arma! Este dispositivo poderia ser instalado em uma de nossas naves para aumentar sua capacidade de evadir armas inimigas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Choice1_Name</Label>
<String>Adicione o Jammer de Arma ao nosso cofre.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Choice1_Dec</Label>
<String>Ganhe uma carga para o artefato [HS=HS_WeaponJammerArtifact]Cabeça de Guerra Protótipo[/HS].</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Choice2_Name</Label>
<String>Extraia o Túlio. Precisamos disso mais.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>Quest_WeaponJammer_0x6A4C_Choice3_Name</Label>
<String>Venda isso.</String>
  </StringTable>
</StringTableList>