<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<StringTableList
    xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
    xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/Lib/StringTable.xsd">
  <StringTable>
    <Label>FIRST_COLONY_NAME</Label>
<String>Primeira Colônia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_COLONY_DESC</Label>
<String>Com a fundação desta colônia, demos nossos primeiros passos na galáxia. Nossos colonos representam tudo o que torna nosso povo grande, e com isso eles terão todas as chances de prosperar neste novo mundo alienígena.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_DURANTIUM_NAME</Label>
<String>Primeira Mina de Durantium</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_DURANTIUM_DESC</Label>
<String>Nossos mineradores retornaram com detritos rochosos entrelaçados com um brilho revelador de prata-dourado: Durantium. Mais denso e resistente do que qualquer coisa que já vimos antes, um suprimento constante certamente levará a novas descobertas no design de naves.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_ELERIUM_NAME</Label>
<String>Primeira Mina de Elerium</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_ELERIUM_DESC</Label>
<String>Um brilho antinatural preenche a nave de mineração enquanto ela absorve o primeiro lote da misteriosa substância, Elerium. É um material que parece amplificar sistemas de alta energia. Será vital para armas de feixe de alta energia e certas aplicações domésticas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_PROMETHION_NAME</Label>
<String>Primeira Mina Promethion</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_PROMETHION_DESC</Label>
<String>O primeiro grupo de nossas sondas retornou com recipientes contendo vestígios de Promethion. Vestígios por necessidade, já que o material é incrivelmente instável. Isso se provará vital para nossos esforços de pesquisa em uma ampla variedade de aplicações.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_THULIUM_NAME</Label>
<String>Primeira Mina de Túlio</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_THULIUM_DESC</Label>
<String>O túlio não é muito impressionante à primeira vista, surpreendentemente opaco em textura e cor. É apenas em dimensões superiores que ele mostra seu verdadeiro caráter, uma forma estável de Neutrônio, um material de densidade enorme. Isso será um componente vital para qualquer número de novos sistemas.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_ANTIMATTER_NAME</Label>
<String>Primeira Mina de Antimatéria</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_ANTIMATTER_DESC</Label>
<String>A primeira de nossas sondas de mineração de antimatéria (pouco mais que um motor com uma concha) retorna do perímetro de um buraco negro com sua preciosa carga. A antimatéria que coletou em breve será usada no desenvolvimento de sistemas avançados de armas e geração de energia.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_TRADE_ROUTE_NAME</Label>
<String>Primeira Rota de Comércio</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_TRADE_ROUTE_DESC</Label>
<String>Com cerimônia mínima, a primeira de suas fragatas de comércio se afasta de seu cais. Quando retornar, conterá uma pequena parte da riqueza da galáxia, a primeira em uma série que certamente será longa de trocas lucrativas para o seu povo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_STARBASE_NAME</Label>
<String>Primeira Base Estelar</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_STARBASE_DESC</Label>
<String>Nosso povo já construiu estruturas permanentes no espaço antes, mas nada como isso. Esta base estelar é uma extensão de nossa própria civilização. Tudo o que fazemos, tudo o que somos, pode ser encontrado aqui. A partir dela, certamente expandiremos nossa civilização ainda mais.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_ANOMALY_NAME</Label>
<String>Primeira Pesquisa de Anomalia</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_ANOMALY_DESC</Label>
<String>Nossa nave de pesquisa se aproxima cautelosamente do objeto misterioso, todos os sensores ajustados para o ganho máximo. Um dos muitos segredos do universo, talvez um grande perigo ou um tesouro valioso, em breve será revelado para nós.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_SUBSPACE_STREAM_TRAVEL_NAME</Label>
<String>Primeiro Voo pela Corrente Subespacial</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_SUBSPACE_STREAM_TRAVEL_DESC</Label>
<String>Com um flash e um truque de física, a nave se foi, tendo viajado mais longe e mais rápido do que qualquer um de nossa espécie já viajou antes. Hoje, a galáxia ficou muito, muito menor.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_INVASION_NAME</Label>
<String>Primeira Invasão</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_INVASION_DESC</Label>
<String>Nem todo planeta que encontramos será vazio; já sabemos disso há algum tempo. Mas hoje é o primeiro dia em que tentamos tomar um de alguém. Hoje marcará uma vitória que certamente celebraremos por muito tempo.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_GOVERNMENT_UPGRADE_NAME</Label>
<String>Primeira Eleição</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_GOVERNMENT_UPGRADE_DESC</Label>
<String>Nosso povo falou, e embora alguns possam duvidar da sabedoria, ninguém duvidará do processo. Nosso novo governo recebeu um mandato claro. Vamos desejar-lhes o melhor, pois seu fracasso se tornará o nosso.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_PRECURSOR_RELIC_NAME</Label>
<String>Primeira Relíquia Precursora</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_PRECURSOR_RELIC_DESC</Label>
<String>As leituras do scanner são inconclusivas, mas uma coisa é certa: este objeto é antigo. Conforme nossas sondas manobram ao redor do estranho dispositivo, fica claro que os seres que o fizeram eram muito mais poderosos e experientes do que nós. É um privilégio até mesmo contemplar o trabalho deles.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_TERROR_STAR_USED_NAME</Label>
<String>Primeira Estrela do Terror Usada</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_TERROR_STAR_USED_DESC</Label>
<String>Nossa civilização desencadeou o poder devastador de uma Estrela do Terror, aniquilando um sistema inteiro e toda a vida que ele abrigava. Não há como voltar atrás; a Era do Terror começou.</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_TERROR_STAR_BUILT_NAME</Label>
<String>Estrela do Terror Completa</String>
  </StringTable>
  <StringTable>
    <Label>FIRST_TERROR_STAR_BUILT_DESC</Label>
<String>Sua recém-construída estação espacial é o máximo em armamento de guerra. Equipada com um Raio da Morte capaz de destruir sistemas, seus inimigos terão que fazer algumas manobras complicadas para derrubar essa fera (apenas mantenha um olho naquela porta de exaustão térmica).</String>
  </StringTable>
</StringTableList>
