<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">

    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>EverythingIsForSale_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Bem-vindo, estimado cliente, ou devo dizer... futuro integrante de uma cobiçada coleção alheia? Estamos radiantes por tê-lo aqui.[BR][BR]Veja bem, este setor é como uma fértil feira de domingo pela manhã. Só que, no lugar de frutas, temos sócios comerciais. Está repleto de oportunidades e, ao contrário do que muitos pensam, nós, o Setor Corporativo, não estamos apenas focados nos lucros da Corporação Iridia. Céus, não! Valorizamos cada recurso, cada indivíduo e, sim, cada órgão como se fossem de nossa própria carne e sangue. Bem, talvez não os nossos, mas com certeza de alguém – idealmente alguém que não perceba quando um deles desaparecer. Afinal, o livre mercado opera com amor. E nada expressa amor como negociar o pâncreas de alguém, certo?
Agora, contemple a vastidão deste setor. Não é apenas grande; é realmente, verdadeiramente, enormemente... grande. E nós colocamos nossos corações, e também nossas equipes de expansão estratégica, em trazer cada cantinho dele para debaixo do vasto guarda-chuva da nossa influência. E não se preocupe! Não somos de lasers e estrelas da morte. Preferimos a sutil arte do marketing interestelar. Nossa ferramenta de escolha? A majestosa Base Estelar de Comunicação, transmitindo ofertas irresistíveis por toda a galáxia, disponíveis em nossos empórios. Pense nelas como outdoors celestiais, que também podem sediar festas e atrair influenciadores alienígenas.
E agora, permita-me apresentar seu reluzente novo título: Vice-Presidente Associado Júnior Sênior de Assuntos Corporativos para este setor. Soa grandioso? E é. Sua missão, caso opte por aceitá-la (e nós altamente recomendamos que o faça), é espalhar nossa encantadora influência por toda parte. Mas vá com calma. Não queremos irritar clientes em potencial, especialmente se eles tiverem uma frota de naves de guerra. Então, avance, aprenda o ofício, construa essas Bases Estelares e lembre-se: se não atuar à altura, será realocado. Como cliente. E entre nós, ouvi dizer que você tem alguns órgãos de primeira que renderiam um belo pintar. Mas não vamos nos adiantar. Boa sorte e que a Corporação esteja dentro de você!</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

</FlavorTextDefs>
