<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">

    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>EverythingIsForSale_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Bem-vindo, cliente valorizado, ou devo dizer... futuro membro de alguma coleção preciosa? Estamos nas nuvens por tê-lo aqui.[BR][BR]Veja bem, este setor é como um mercado de agricultores farto numa manhã de domingo. Se substituir frutas por associados comerciais, claro. Ele está fervilhando de oportunidades e, contrariamente à crença popular, nós, o Setor Corporativo, não somos apenas sobre a linha de fundo da Corporação Iridia. Céus, não! Valorizamos cada recurso, cada indivíduo e sim, cada órgão como se fossem nossa própria carne e sangue. Bem, talvez não o nosso, mas certamente de alguém - idealmente alguém que não perceba quando um desaparecer. Afinal, o mercado aberto opera com amor. E nada diz amor como negociar o pâncreas de alguém, certo?
Agora, contemple a vastidão deste setor. Não é apenas grande; é realmente, verdadeiramente, imensamente... grande. E nós colocamos nossos corações, e também nossas equipes de expansão estratégica, em trazer cada recanto e rachadura sob o vasto guarda-chuva de nossa influência. E não temam! Não estamos sobre lasers e estrelas da morte. Nós estamos mais para a arte sutil do marketing interestelar. Nossa ferramenta de escolha? A majestosa Base Estelar de Comunicação, transmitindo ofertas irresistíveis em toda a galáxia, disponíveis em nossos empórios. Pense nelas como outdoors celestiais, se outdoors também pudessem realizar festas de coquetel e atrair influenciadores alienígenas.
E agora, permita-me apresentar seu novo título brilhante: Vice-Presidente Associado Júnior Sênior de Assuntos Corporativos deste setor. Parece grandioso? É. Sua missão, caso escolha aceitá-la (e nós altamente recomendamos que o faça), é espalhar nossa influência encantadora por todos os lugares. Mas pise leve. Não gostaríamos de incomodar os potenciais clientes, especialmente se eles têm uma frota de naves de guerra. Portanto, avance, aprenda as cordas, construa essas Bases Estelares e lembre-se: se você não desempenhar à altura, será reatribuído. Como cliente. E entre você e eu, ouvi dizer que você tem alguns órgãos de primeira que renderiam um bom pintar. Mas não vamos adiantar as coisas. Boa sorte, e que a Corporação esteja dentro de você!</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

</FlavorTextDefs>
