<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_GenericConfirm</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Pelo Império.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ClaimedTargetPlanets</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>O Império cresce![BR][BR]A galáxia lembrará por que tremeu de medo diante da bandeira do Império Drengin. Os planetas reivindicados expandem nossas fronteiras de forma satisfatória. Trabalho admirável.[BR][BR]Objetivo cumprido: Reivindicar 5 Planetas</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ConstructTargetProbesNavigatorsNotFound</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Um pequeno batalhão de Sondas é perfeito para reconhecimento.[BR][BR]Agora é hora de mapear este [HS=HS_Sector]Setor[/HS] e erradicar a fonte do sinal reportado anteriormente. Vasculhe todo o [HS=HS_Sector]Setor[/HS] se for preciso![BR][BR]Se você encontrar um local que deseja monitorar, dê a uma Nave o comando [ICON=Order_Standby] [HS=HS_Standby]Aguardar[/HS] para que ela fique inativa indefinidamente.[BR][BR]Objetivo Concluído: Construir 3 Sondas[BR]Novo Objetivo: Encontrar a Fonte do Sinal</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ConstructTargetProbesNavigatorsFound</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Um pequeno batalhão de Sondas é perfeito para reconhecimento.[BR][BR]Agora que sabemos que esses Navegadores são a fonte do sinal relatado anteriormente, podemos monitorá-los mais de perto. Utilize as sondas conforme necessário para manter um olho nos Navegadores e explorar a galáxia.[BR][BR]Você pode usar a ordem [ICON=Order_Standby] [HS=HS_Standby]Standby[/HS] para ter uma nave inativa em algum lugar indefinidamente, perfeita se você quiser vigiar um local específico.[BR][BR]Objetivo Completo: Construa 3 Sondas</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ConstructedTargetStarbases</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>A infraestrutura para um futuro glorioso está progredindo excelentemente. Elogios são merecidos.[BR][BR]As [HS=HS_Starbase]Estações Espaciais[/HS] construídas servirão bem ao Império. No entanto, não devem ser as últimas a serem feitas. Há sempre mais [HS=HS_StrategicResource]Recursos Estratégicos[/HS] para coletar utilizando as [ICON=Icon_MiningStarbase] [HS=HS_MiningStarbase]Estações de Mineração[/HS] e territórios para assegurar com as [ICON=Icon_MiltaryStarbase] [HS=HS_MilitaryStarbase]Estações Militares[/HS].[BR][BR]Objetivo Completado: Construir 3 Estações Espaciais</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_UnlockedWarships</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Finalmente! Com a pesquisa sobre Navios de Guerra concluída, os combatentes podem novamente ser construídos no [HS=HS_Shipyard]Estaleiro[/HS].[BR][BR]É hora de construir uma força formidável. Não apenas para futuras conquistas, mas caso os Terranos ou qualquer um dos aliados decidam investigar o [HS=HS_Sector]Setor[/HS]. A gestão da [HS=HS_Fleet]Frota[/HS] é vital para o futuro do Império.[BR][BR]Uma [HS=HS_Fleet]Frota[/HS] pode ser formada por [HS=HS_ShipMovement]Movendo[/HS] navios para o mesmo tile. Fique de olho na [ICON=ShipLogistics_Icon] [HS=HS_Logistics]Logística[/HS]. Se não houver [ICON=ShipLogistics_Icon] [HS=HS_Logistics]Logística[/HS] suficiente, um navio não pode se juntar a uma [HS=HS_Fleet]Frota[/HS].[BR][BR][HS=HS_ShipMovement]Mova[/HS] Navios e [HS=HS_Fleet]Frotas[/HS] para Planetas para servir como defensores do planeta e tornar mais difícil a [HS=HS_ConqueringPlanets]Conquista[/HS]. Mantenha tudo isso em mente enquanto a força militar cresce..</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>In the vast, silent void of space, our once-mighty Drengin Empire awakens from its enforced slumber. [BR][BR]The humans and their naive allies think they've subdued us, thinking they've sealed their victory. How mistaken they are.[BR][BR] Our resurgence begins in Utha—a virgin sector, unexplored and teeming with potential. But whispers from the dark suggest we aren't the only ones here. An unknown entity hides, sending ripples through subspace. We must identify this presence, for nothing can be allowed to obstruct our path. We will find this signal, and our dominance shall once again be asserted.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_FoundSignalSource</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Outra civilização, os Navegadores, parece ser responsável pelos sinais de subespaço. Quanto tempo eles estão aqui é difícil dizer, mas isso não importa. Eles são fracos e expostos. Eles responderão aos Drengin em breve. [HS=HS_ConqueringPlanets]Conquiste[/HS] o planeta natal e reivindique a capital deles, tome a cabeça para que eles saibam que a resistência é inútil. [BR][BR]Objetivo Cumprido: Encontrar a Fonte do Sinal[BR]Novo Objetivo: Conquistar o Planeta Natal dos Navegadores</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_FoundSignalSourceNotOnQuestStep</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Outra civilização, os Navegadores, parece ser responsável pelos sinais do subespaço. É difícil dizer quanto tempo eles estão aqui, mas isso não importa. Eles são fracos e expostos. Em breve responderão aos Drengin. [HS=HS_ConqueringPlanets]Conquistar[/HS] o mundo natal e reivindicar a capital deles, tomar a liderança para que eles saibam que a resistência é inútil. [BR][BR]Novo Objetivo: Conquistar o Mundo Natal dos Navegadores.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ConqueredTargetHomeworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Uma mensagem alta e clara - O Império Drengin é dono deste setor, e todos nele responderão ao comando Drengin. Os Navegadores tentaram esconder algo à medida que sua capital caía. Uma varredura no planeta deve desfazer suas tentativas fracas e revelar o que eles esconderam.[BR][BR]Objetivo Completado: Conquistar o Planeta Natal dos Navegadores[BR]Novo Objetivo: Escanear o Planeta Natal Conquistado</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ScannedConqueredHomeworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>A varredura concluída revelou que os Navegadores tentaram ocultar um dispositivo. Um dispositivo com defeito. Eles não teriam querido escondê-lo se não fosse valioso. Seja uma arma ou ferramenta, precisa ser tratado com cuidado. Uma vez reparado, ele pode ser crucial para o retorno do Império.[BR][BR]Objetivo concluído: Escanear o Mundo Conquistado</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_NeedPlanetaryInvasionTech</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Os dias do Navegador estão contados. Há novas diretrizes: priorizar o desbloqueio da [HS=HS_Tech]Tecnologia[/HS] que permite ao Império cercar e [HS=HS_ConqueringPlanets]Conquistar[/HS] outros planetas. A Tecnologia de Invasão Planetária [HS=HS_Tech]Tech[/HS] permitirá a construção de navios no [HS=HS_Shipyard]Estaleiro[/HS] que podem cercar planetas hostis.[BR][BR]Novo Objetivo: Pesquisar Invasão Planetária.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_HasPlanetaryInvasionTech</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Os dias do Navegador estão contados. O Império já possui a [HS=HS_Tech]Tecnologia[/HS] necessária para construir Naves de Transporte. As Naves de Transporte nos permitem cercar planetas hostis e eventualmente ter nossas tropas para conquistá-los. Utilize todas as ferramentas à disposição do Império para [HS=HS_ConqueringPlanets]Conquistar[/HS] o planeta natal do Navegador.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ResearchedPlanetaryInvasion</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>As tropas estão à sua disposição.[BR][BR]Navios de transporte nos permitem enviar tropas para planetas distantes. Agora podemos [HS=HS_ConqueringPlanets]Conquistar[/HS] planetas hostis contanto que a [HS=HS_Fleet]Frota[/HS] tenha uma classificação de [ICON=Conquest_Icon] Conquista suficientemente alta. Quanto maior a [HS=HS_Fleet]Frota[/HS] e mais alta sua classificação de [ICON=Conquest_Icon] Conquista, mais fácil é [HS=HS_ConqueringPlanets]Conquistar[/HS] um planeta.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ResearchedPlanetaryInvasionOnquestStep</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>As tropas estão à sua disposição.[BR][BR]Naves de transporte permitem que desloquemos tropas para planetas distantes. Agora podemos [HS=HS_ConqueringPlanets]Conquistar[/HS] planetas hostis desde que a [HS=HS_Fleet]Frota[/HS] tenha uma [ICON=Conquest_Icon] Taxa de Conquista elevada. Quanto maior a [HS=HS_Fleet]Frota[/HS] e maior a sua [ICON=Conquest_Icon] Taxa de Conquista, mais fácil é [HS=HS_ConqueringPlanets]Conquistar[/HS] um planeta.[BR][BR]Objetivo Concluído: Pesquisar Invasão Planetária</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_LostAFight</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Desgraça![BR][BR]Vamos subjugar aqueles que se consideram poderosos o suficiente para destruir nossas naves e sobreviver. O Império pode garantir a vitória nas batalhas futuras de algumas maneiras. A primeira é garantir que nosso equipamento esteja sempre melhorando através da pesquisa de defesas, armas e mais na seção de Guerra da Árvore de Tecnologia. Algumas [HS=HS_Tech]Tecnologias[/HS] também permitem a construção de naves maiores.[BR][BR]Outra técnica é garantir que as naves estejam agrupadas em [HS=HS_Fleet]Frotas[/HS]. Forme [HS=HS_Fleet]Frotas[/HS] [HS=HS_ShipMovement]Movendo[/HS] Naves para o mesmo tile. Uma [HS=HS_Fleet]Frota[/HS] é restrita em tamanho por seu [ICON=ShipLogistics_Icon] [HS=HS_Logistics]Logística[/HS], então se uma [HS=HS_Fleet]Frota[/HS] não está se formando ou expandindo, a pontuação de [ICON=ShipLogistics_Icon] [HS=HS_Logistics]Logística[/HS] provavelmente está muito alta.[BR][BR]Por último, controle quando as lutas ocorrem mantendo-se na ofensiva. Inicie batalhas fortemente inclinadas a favor do Império para enfraquecer nossos inimigos enquanto mantemos nossa força. Evite frotas poderosas demais para serem rapidamente abatidas e utilize táticas à distância como a Rajada de Raio e a Rajada de Mísseis.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
</FlavorTextDefs>
