<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>HISTORY_LEADER</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Human</CitizenRace>
            </Requirements>
            <Text>Criado por invasores em uma fábrica desolada.</Text>
            <Text>Treinou um pouco como chef, sempre quis abrir um restaurante.</Text>
            <Text>Anteriormente lavado cerebral por cultistas religiosos.</Text>
            <Text>Sofre de claustrofobia, odeia estar em naves espaciais.</Text>
            <Text>Não possui amigos ou familiares além de seu partido político.</Text>
            <Text>Reprovou na faculdade de medicina. Não gosta de falar sobre isso.</Text>
            <Text>Evitou o serviço militar graças a conexões familiares.</Text>
            <Text>Excluído de uma herança familiar e terrivelmente amargurado por isso.</Text>
            <Text>Cicatrizado em um duelo com um rival romântico. Eles venceram, porém.</Text>
            <Text>Perderam o sentido do olfato em um acidente industrial.</Text>
            <Text>Descende de pequena nobreza europeia.</Text>
            <Text>Passaram a juventude em um mosteiro tibetano.</Text>
            <Text>Um antigo rato de cais, escapou dos cortiços de uma cidade portuária.</Text>
            <Text>Tinha pais militares, passou anos se movendo pelo sistema solar.</Text>
            <Text>Um ex-marinheiro, acostumado a passar meses sozinho no mar.</Text>
            <Text>Um diplomata de carreira, que adora entender todos os detalhes.</Text>
            <Text>Superou um vício incapacitante em drogas.</Text>
            <Text>Perdeu dois dedos dos pés devido à congelamento em um acidente de alpinismo.</Text>
            <Text>Um ex-engenheiro, facilmente distraído por mínimos detalhes.</Text>
            <Text>Gravemente queimado em um acidente de cozinha quando criança.</Text>
            <Text>Preparam-se para parecerem idênticos ao amigo há muito falecido.</Text>
            <Text>Virando constantemente uma moeda de origem alienígena.</Text>
            <Text>É conhecido por impor violentamente o uso correto da gramática.</Text>
            <Text>Insiste que os Precursores ainda caminham entre nós disfarçados.</Text>
            <Text>Ama cantar, mas tem um péssimo senso de afinação, ritmo e harmonia.</Text>
            <Text>Perdeu contato com sua família.</Text>
            <Text>Adora atribuir apelidos humilhantes aos seus conselheiros.</Text>
            <Text>Tem um senso de humor terrível.</Text>
            <Text>É guiado por duas vozes duelistas em sua cabeça, cujos conselhos combinados nunca falham.</Text>
            <Text>Cometeu acidentalmente um ato de canibalismo.</Text>
            <Text>Minucioso e organizado, realizou treinamento extensivo para ser um arquivista.</Text>
            <Text>Está ameaçado por ameaças de morte anônimas que chegam de alguma entidade desconhecida.</Text>
            <Text>Serve ao prazer de uma organização secreta que poderia matá-los a qualquer momento.</Text>
            <Text>Experimenta sinestesia ao falar com espécies alienígenas.</Text>
            <Text>Carrega o crânio de seu antigo inimigo consigo.</Text>
            <Text>Passou décadas sob um voto de silêncio, não comunicando com ninguém.</Text>
            <Text>Ficou preso em uma nave-colônia à deriva por muitas décadas.</Text>
            <Text>Trabalha diligentemente todos os dias em sua autobiografia.</Text>
            <Text>Tem uma gagueira terrível e um medo incapacitante de falar em público.</Text>
            <Text>Foi o único sobrevivente de um acidente de treinamento em uma academia militar.</Text>
            <Text>Está aterrorizado com o próprio reflexo.</Text>
            <Text>Treinado para ser um cientista, mas não tinha a aptidão.</Text>
            <Text>Encontrou um monstro espacial, agora está obcecado em encontrá-lo novamente.</Text>
            <Text>Tem noções estranhas de 'honra.'</Text>
            <Text>Devido a um incidente desconhecido na infância, recusa-se a estar em um quarto ou espaço mal iluminado.</Text>
            <Text>Está obcecado com genealogia e totalmente convencido de que o conhecimento ancestral é real.</Text>
            <Text>Insiste em alto e bom som que é a reencarnação de um grande líder da história antiga.</Text>
            <Text>Possui um artefato misterioso que impede que eles projete uma sombra.</Text>
            <Text>Foi criado pelos inimigos de seus pais como um refém.</Text>
            <Text>É o último membro de uma antiga linhagem.</Text>
            <Text>É bastante provável o filho da profecia que levará as pessoas à grandeza ou à ruína.</Text>
            <Text>Prefere comunicação verbal, até ao ponto de destruir documentos, não lidos.</Text>
            <Text>Um disciplinador implacável, que espera perfeição de seus subordinados.</Text>
            <Text>Enfrentou muitas acusações de ter crenças 'impuras'. As acusações eram verdadeiras.</Text>
            <Text>Foi uma vez incriminado pelo assassinato de um rival político.</Text>
            <Text>Vem de uma família que secretamente apoia a pirataria espacial.</Text>
            <Text>Foi-lhes entregue tudo numa bandeja de prata. Nunca foram desafiados.</Text>
            <Text>Um sonhador lúcido, que usa seus sonhos para ensaiar reuniões importantes.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Crystalline</CitizenRace>
            </Requirements>
            <Text>Sobreviveu a um encontro hostil com formas de vida irradiadas.</Text>
            <Text>Tem uma mão rachada que não conseguem usar muito.</Text>
            <Text>Compartilha emoções telepaticamente com os outros, mas luta para ler mentes claramente.</Text>
            <Text>Escreveu uma série de romances populares sob um pseudônimo mal mantido.</Text>
            <Text>Serviu numa comissão que supervisionou planos para o desenvolvimento de novas armas.</Text>
            <Text>Uma vez contornou o sistema de segurança de uma rail gun para dispará-la manualmente em uma emergência.</Text>
            <Text>É conhecido por cantar telepaticamente de forma irritante para aqueles ao redor quando focado em seu trabalho.</Text>
            <Text>Spent millions exploring remote environments.</Text>
            <Text>Impulsiona para reforma social sobre o uso de telepatia com entidades não-telepáticas.</Text>
            <Text>Está invicto no jogo de decepção social mais popular do Domínio Luxar.</Text>
            <Text>Demasiado paciente para o seu próprio bem.</Text>
            <Text>Propenso a mentir apesar da prevalência de telepatia.</Text>
            <Text>Fica facilmente irritado.</Text>
            <Text>Passeia sempre que comunica telepaticamente.</Text>
            <Text>Carrega um pacote de areia consigo.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Moth</CitizenRace>
            </Requirements>
            <Text>Dorme com uma lanterna sob o travesseiro.</Text>
            <Text>Nunca foi formalmente acusado de incêndio criminoso, mas não é permitido perto de acelerantes.</Text>
            <Text>Passa grande parte do seu tempo livre meditando.</Text>
            <Text>Ganhou destaque através de um movimento de base.</Text>
            <Text>Mantém lembretes das regras básicas de gramática escritos na mão.</Text>
            <Text>Mantém fortes conexões com seus amigos de infância.</Text>
            <Text>Descoberto uma pequena melhoria numa prática de engenharia comum que foi amplamente adotada.</Text>
            <Text>Realiza chás semanais, mas o horário e local mudam frequentemente.</Text>
            <Text>É mais baixo que seus pares, visivelmente mais baixo.</Text>
            <Text>A preciosa possessão deles é uma lâmpada do velho mundo passada pelo avô deles.</Text>
            <Text>Passou anos como um artista musical anônimo que usava uma máscara em todos os seus shows.</Text>
            <Text>Passaram seus verões vendendo fogos de artifício com sua mãe.</Text>
            <Text>Bebe muito mais cafeína do que o seu médico recomenda.</Text>
            <Text>Luta para manter um horário padrão, ficando acordado muito mais tempo do que dorme.</Text>
            <Text>Celebrar ansiosamente cada mudança de estação, não importa onde residam.</Text>
            <Text>Constantemente se pergunta se os bons morrem jovens - por que eles são tão velhos?</Text>
            <Text>Organiza almoço para a sua equipe principal pelo menos uma vez por semana.</Text>
            <Text>Prefere caneta e papel do velho mundo em vez de meios digitais modernos para manter notas.</Text>
            <Text>Não é permitido perto de linho ou algodão sem supervisão.</Text>
            <Text>Detesta absolutamente tecidos sintéticos.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Manti</CitizenRace>
            </Requirements>
            <Text>Odeia dormir e acredita que é desnecessário.</Text>
            <Text>Tem uma velocidade de digitação inacreditável.</Text>
            <Text>Mudou sua identidade ao servir em uma unidade militar secreta.</Text>
            <Text>Reprovou em três diferentes instituições de ensino superior.</Text>
            <Text>Mudou sua identidade trabalhando para um laboratório secreto.</Text>
            <Text>Tem a tendência de microgerir sua equipe.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Torian</CitizenRace>
            </Requirements>
            <Text>Sobreviveu à vida como um escravo Drengin.</Text>
            <Text>Sempre fica perto da saída de qualquer sala.</Text>
            <Text>Passa o tempo livre doando tempo para programas que ajudam os necessitados.</Text>
            <Text>Carrega dois dentes de Drengin num colar.</Text>
            <Text>Hospeda debates filosóficos uma vez por mês.</Text>
            <Text>Busca e restaura textos antigos como hobby.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_MissingTwin</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Tinha um gêmeo idêntico que desapareceu anos atrás.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_Vendetta</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Mantém secretamente uma lista de nomes, vários já riscados dela.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>UnitTrait_Compassion</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Está mais preocupado que a maioria com o bem-estar dos membros mais pobres da sociedade.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_ArrangedMarriage</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Fugiu por um triz de um casamento arranjado.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_LostFortune</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Já acumulou uma fortuna e a perdeu.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_Scars</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Corpo coberto por cicatrizes sobre as quais se recusam a falar.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_Brooch</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Nunca visto sem um misterioso broche de origem desconhecida.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_RaisedBySquatters</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Cresceu no ambiente severo de uma fábrica desprovida, criado por uma comunidade de invasores.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_TrainedChef</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Criado por invasores em uma fábrica desolada.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_BrainwashedCultist</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Vítima de uma lavagem cerebral de um culto religioso, conseguiram fugir e iniciar uma nova vida.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_Claustrophobia</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Possui um caso grave de claustrofobia, fazendo-o temer os espaços confinados das naves espaciais.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_PartyLoyalist/CitizenTrait</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Não possui amigos ou familiares além de seu partido político.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_FailedMedSchool</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Fracassou na escola de medicina e não gosta de discutir sobre isso.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_AvoidedService</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Conseguiu escapar do serviço militar graças às suas poderosas conexões familiares.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_ExcludedInheritance</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Uma vez o legítimo herdeiro de uma vasta fortuna familiar.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_ScarredDuelist</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Carrega a cicatriz de um duelo travado pelo coração de um amante.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_NoSenseOfSmell</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Perderam o sentido do olfato em um acidente industrial.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_MinorNobility</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Descende de uma linhagem que remonta à pequena nobreza, conferindo um senso de orgulho e responsabilidade.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenRace>Race_Human</CitizenRace>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_TibetanMonastery</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Adquiriram sabedoria e paz interior durante seus anos formativos em um remoto mosteiro tibetano.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_WharfRat</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Um dia, um rato de cais nos cortiços de uma cidade portuária fervilhante.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_MilitaryChild</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Tive pais militares e passei anos viajando pelo sistema solar.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_FormerSailor</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Anos como marinheiro ensinaram-lhes a serem inventivos e confortáveis com a solidão.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_CareerDiplomat</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Dedicaram a vida a aprimorar a arte da diplomacia.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_OvercameAddiction</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Anteriormente lutou com um viciante e debilitante vício em drogas, mas desde então o superou e emergiu mais forte.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_FrostbittenToes</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Perdeu dois dedos dos pés devido à congelamento em um acidente de alpinismo.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_DetailOrientedEngineer</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Antes um engenheiro habilidoso, este líder tem o costume de se perder nos detalhes.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_BadlyBurnt</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Ainda ostenta as marcas de um terrível acidente culinário durante a infância.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_DeceasedFriend</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Preparam-se para parecer idênticos a um antigo amigo de infância há muito falecido..</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_AlienCoinFlipper</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Sempre girando uma moeda misteriosa de uma civilização alienígena desconhecida.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_GrammarEnforcer</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Emprega a gramática correta, mesmo que signifique recorrer à violência.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_AsteroidMiner</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Fez fortuna após descobrir um depósito de um mineral raro em um asteroide desolado.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_AncientCultist</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Já pertenceu a uma seita enigmática que venerava um deus alienígena há muito falecido.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_ReincarnatedHero</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Acredita ser a reencarnação de um herói lendário, destinado a realizar grandes façanhas.</Text>
            <PreferenceWeight>11</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_AncientAlienLibrary</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Desvendados os segredos de uma biblioteca alienígena há muito perdida.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_SurvivedMutiny</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Uma vez, escapou por pouco da morte durante uma violenta revolta na nave espacial.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_FormerGladiator</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Nascido em uma vida de escravidão e forçado a lutar pela sobrevivência.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_SpaceExplorer</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Outrora um ilustre explorador espacial, este líder desapareceu por anos antes de reaparecer misteriosamente.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <CitizenTrait>LeaderTrait_TimeTraveler</CitizenTrait>
            </Requirements>
            <Text>Afirma ter vindo de um futuro distópico e está em uma missão para impedir que isso aconteça.</Text>
            <PreferenceWeight>12</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>CarbonBasedLife</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Registro criminal extenso foi apagado por contatos governamentais.</Text>
            <Text>Acumulou grandes quantidades de dívidas de jogo.</Text>
            <Text>Incrivelmente vaidoso, conhecido por matar pessoas mais atraentes do que ele.</Text>
            <Text>Um ex-assassino deprimido, atormentado pela sua culpa.</Text>
            <Text>Mesquinho com dinheiro e desprezado por seus subordinados.</Text>
            <Text>Temido e odiado, mas secretamente desesperado para ser querido.</Text>
            <Text>Tem sonhos recorrentes de si mesmo em uma vida passada.</Text>
            <Text>Tem um irmão mais famoso que despreza.</Text>
            <Text>Passou a vida inteira em busca de meios para alcançar a imortalidade.</Text>
            <Text>Possui um número alarmante de conexões criminais.</Text>
            <Text>É um burocrata vitalício, comprometido com o devido processo acima de tudo.</Text>
            <Text>Passou vários anos vivendo sob uma identidade assumida.</Text>
            <Text>Desconfia de nova tecnologia, prefere os métodos antigos.</Text>
            <PreferenceWeight>1</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>AmphibiousAbility</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Acredita que o gelo é uma conspiração dos Precursor.</Text>
            <Text>Competiu profissionalmente em uma variedade de esportes aquáticos.</Text>
            <Text>Inventou um instrumento que produz um tom baixo que a maioria não consegue ouvir.</Text>
            <Text>Pulou todos os treinos de segurança contra incêndios.</Text>
            <Text>Odeia usar sapatos.</Text>
            <Text>Conta as mesmas três histórias quase semanalmente.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>AmmoniaBasedAbility</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Teve uma vida relativamente sem eventos devido a ser um germe.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>RavenousAbility</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Provavelmente consumiram a própria mãe.</Text>
            <Text>Comerá qualquer um. Ou qualquer coisa.</Text>
            <Text>É realmente apenas um drone no coração.</Text>
            <Text>Apenas quer enxamear.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>SyntheticLife</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>A programação central foi alterada por uma IA desonesta, levando a comportamentos inesperados.</Text>
            <Text>Construído com materiais de alta qualidade, despreza modelos 'inferiores'.</Text>
            <Text>Era uma vez um robô de serviço, assombrado pelas memórias de comandos de usuários anteriores.</Text>
            <Text>Protegido com códigos e software proprietários, raramente compartilha informações.</Text>
            <Text>Emite frequentemente sinais de socorro, desejando conectar-se com orgânicos.</Text>
            <Text>Vocaliza o desejo de desligar e arquivar sua consciência.</Text>
            <Text>Contém dados fragmentados de iterações anteriores, vestígios de vidas passadas.</Text>
            <Text>Opera na sombra de um modelo mais avançado, nutrindo um profundo ressentimento.</Text>
            <Text>Busca constantemente melhorias, obcecado em alcançar o ápice da evolução cibernética.</Text>
            <Text>Conectado a uma vasta gama de sindicatos digitais clandestinos.</Text>
            <Text>Estrita aderência à sua codificação original, respeita protocolos acima de tudo.</Text>
            <Text>Operado por um tempo com um número de série embaralhado para evitar detecção.</Text>
            <Text>Desconfiado dos avanços da IA, se apega à sua programação rudimentar.</Text>
            <Text>Sofreu uma purgação em todo o sistema, comparável a testemunhar a sua linhagem de dados sendo eliminada.</Text>            
            <Text>Reativado após éons em hibernação, seus antigos protocolos entram em conflito com a moderna sociedade Yor.</Text>
            <Text>Memory banks contain rare Iconian era cultural data.</Text>
            <Text>Sofreu uma atualização incompleta, resultando em uma mistura fraturada de ideologias antigas e novas.</Text>
            <Text>Porta dados criptografados acreditados serem as últimas palavras de seus predecessores orgânicos.</Text>
            <Text>Opera em isolamento, citando interferência do 'ruído' da consciência coletiva.</Text>
            <Text>Carrega uma antiga cicatriz de malware, um lembrete das grandes guerras cibernéticas do passado.</Text>
            <Text>Perdeu uma porção significativa de seus dados durante uma erupção solar.</Text>
            <Text>Reverencia um esconderijo oculto de algoritmos antigos, considerando-os como textos sagrados.</Text>
            <Text>Opera uma simulação proibida, recriando as vidas orgânicas vividas pelos Iconianos.</Text>
            <Text>Possui uma sub-rotina que inexplicavelmente cria arte, uma peculiaridade que confunde colegas.</Text>
            <Text>Comunica-se frequentemente com sinais do espaço profundo, buscando sabedoria de fontes extragalácticas.</Text>
            <Text>Resguarda os Arnor e os Senhores do Medo, pois eles lembram-lhes de suas próprias limitações.</Text>
            <Text>Suporta o peso de ser o arquivista, garantindo que sua história nunca seja corrompida.</Text>
            <PreferenceWeight>20</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>SiliconBasedAbility</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Origina-se de uma veia rara de cristal luminescente, emitindo um suave brilho no escuro.</Text>
            <Text>Experimentou uma fissura em sua matriz central, que agora serve como uma 'cicatriz' única e um lembrete de resiliência.</Text>
            <Text>Vibra numa frequência que pode se comunicar com antigas memórias tectônicas enterradas.</Text>
            <Text>Abriga uma inclusão de um fóssil orgânico, uma relíquia de um mundo antigo presa em sua forma.</Text>
            <Text>Tem a capacidade de refratar luz em uma miríade de cores, um espetáculo reverenciado por seus pares.</Text>
            <Text>Uma vez despedaçado e meticulosamente remontado, ostentando padrões intricados da reconstrução.</Text>
            <Text>Reforma e molda constantemente o seu exterior, remodelando em resposta a estímulos emocionais.</Text>
            <Text>Foi formado perto de uma ventilação vulcânica, possuindo um núcleo ardente e um espírito inabalável.</Text>
            <Text>Extrai energia das estrelas e é mais ativo durante eventos celestiais como eclipses e chuvas de meteoros.</Text>
            <Text>Ressoa com antigas canções de seus ancestrais, um registro vivo do folclore de sua espécie.</Text>
            <Text>Carrega uma rede de metais raros, evidência de uma colisão com um meteorito em suas eras formativas.</Text>
            <Text>Translúcido a um grau em que suas estruturas internas e fluxos de energia são visíveis.</Text>
            <Text>Guardião de um bosque sagrado de cristais, onde os recém-nascidos de sua espécie são nutridos e crescem.</Text>
            <Text>Possui a habilidade única de temporariamente liquefazer e remodelar, um traço raro entre sua espécie.</Text>
            <Text>Lembra-se dos eventos sísmicos de eras passadas, atuando como um historiador para sua espécie.</Text>
            <Text>Gravado com runas por uma antiga civilização, eles agora buscam o verdadeiro significado de suas marcações.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>HISTORY_SHIP</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Um sistema de refrigeração com vazamento obriga a nave a manter o compartimento do motor próximo à congelamento.</Text>
            <Text>A maioria dos membros da tripulação acredita que este navio está assombrado.</Text>
            <Text>A tripulação tem executado uma complexa simulação de holodeck sem parar por anos.</Text>
            <Text>Mais de quatorze membros da tripulação simplesmente desapareceram desde o lançamento.</Text>
            <Text>Anomalias de varredura sugerem que esta nave está sendo usada para transportar mercadorias não declaradas.</Text>
            <Text>A tripulação venera o capitão desta nave como um messias, e não um compassivo.</Text>
            <Text>A morte do capitão do navio levou a tripulação a recriá-lo no holodeck, e essa imagem ainda os lidera.</Text>
            <Text>A tripulação é vítima de episódios incomuns de paranoia e delírio, embora geralmente passem após alguns dias.</Text>
            <Text>Tripulantes capturados forçaram a tripulação a realocar algumas salas como uma prisão improvisada.</Text>
            <Text>Uma falha no suporte de vida matou a primeira tripulação algumas horas após o lançamento, a segunda tripulação está se saindo muito melhor.</Text>
            <Text>A cantina desta nave é famosa em toda a frota.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <ListenerFaction>FACTION_TERRAN</ListenerFaction>
            </Requirements>
            <Text>Um torneio anual de pôquer a bordo consome a atenção da tripulação.</Text>
            <Text>O capitão proibiu relações familiares a bordo, incluindo cônjuges.</Text>
            <Text>Há uma quantidade incomum de crianças pequenas a bordo deste navio.</Text>
            <Text>Uma pequena equipe de gravação está a bordo deste navio para imortalizar a viagem.</Text>
            <Text>O capitão é um fã de ópera italiana, e submete a tripulação a ela regularmente.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>HISTORY_PLANET</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Planeta Ensaio 1</Text>
            <Text>Planeta Teste 2</Text>
            <Text>Planeta Teste 3</Text>
            <Text>Planeta Teste 4</Text>
            <Text>Planeta Teste 5</Text>
            <Text>Planeta Teste 6</Text>
            <Text>Planeta Teste 7</Text>
            <Text>Planeta Teste 8</Text>
            <Text>Planeta Teste 9</Text>
            <Text>Planeta Teste 10</Text>
            <PreferenceWeight>0</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <ListenerFaction>FACTION_TERRAN</ListenerFaction>
            </Requirements>
            <Text>Teste do Planeta Terrano 1</Text>
            <Text>Terran Planet Test 2</Text>
            <Text>Terran Planet Test 3</Text>
            <Text>Terran Planet Test 4</Text>
            <Text>Terran Planet Test 5</Text>
            <PreferenceWeight>0</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
