<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <!-- Created with the Flavor Text Editor -->
    <!-- FlavorText_General.xml -->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>GENERAL_CONVERSATION_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Tallas orda cullan bana.
    (Precisa pesquisar o Tradutor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>1</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_FESTRON</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>true</ListenerHasUniversalTranslator>
                <RelationsRange>
                    <RangeMax>-1</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelativeStrength>SpeakerStronger</RelativeStrength>
                <RevisitedTopicBarrierCount>2</RevisitedTopicBarrierCount>
                <ListenerRaceTrait>CarbonBasedLife</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Como você provavelmente suspeita, logo estaremos depositando nossos ovos dentro de sua carne.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_NAVIGATORS</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Ouvimos você se referir aos Arnor e Dread Lords como os Precursores. Fomos os primeiros a descobrir os fluxos de subespaço que conectam diferentes partes da galáxia.[BR][BR]O que não é comumente conhecido é que não inventamos nenhum tipo de tecnologia para isso per se. Eles não são uma invenção, mas sim uma descoberta.[BR][BR]Os fluxos de subespaço são, de fato, um fenômeno natural do universo. Pelo que sabemos, existem fluxos que alcançam outras galáxias inteiramente.</Text>
            <Text>Há estranhezas muito mais estranhas no universo do que os fluxos de subspace. Por exemplo, existem portais dimensionais que viajam entre universos completamente diferentes.[BR][BR]Uma vez encontramos uma espécie de outro universo conhecida como Arilou que veio de um universo com sua própria história notável.</Text>
            <Text>Muito tempo depois que os Precursores desapareceram, estávamos satisfeitos em simplesmente explorar o universo para encontrar a próxima grande maravilha.[BR][BR]Infelizmente, existem coisas muito piores no universo do que a espécie a qual você se refere como os Senhores do Medo. [BR][BR]Os antigos criadores, conhecidos como os Mithrilar, experimentaram muitos tipos de criações antes de fazerem os Precursores e nem todas essas coisas se foram e algumas, receio dizer, agora estão despertas.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MIMOT</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Tallas orda cullan bana.
    (Precisa pesquisar o Tradutor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_XELOXI</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Para nós, o auto-interesse é a forma mais elevada de moralidade. Pode ter a certeza absoluta de que seremos seu amigo mais leal se for do nosso interesse que sobreviva. [BR][BR]
Claro, por outro lado, se for do nosso interesse que morra, pode ter a mesma certeza de que morrerá.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ARCEAN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Foi perdido na história, mas foi a nossa civilização que inventou os portais estelares. [BR][BR]Ao longo de duzentos mil anos, investimos trilhões na construção de uma vasta rede de portais estelares.[BR][BR]Os portais estelares permitiam que as naves viajassem no nível 2 do Hiperespaço entre quaisquer dois deles. Isso reduziu o tempo de viagem de uma nave que percorre 10 anos-luz para pouco mais de 3 anos.[BR][BR]Claro, a proliferação da tecnologia Hiperdrive permitiu que naves individuais viajassem muito mais rápido, tornando nossos esforços obsoletos. Mas por dezenas de milhares de anos, essa parte da galáxia foi nossa.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRENGIN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>As outras civilizações não chegaram à conclusão de que o universo não é apenas finito, mas apenas uma pequena fração dele será sempre alcançável. [BR][BR]Não se engane, esta galáxia é tudo que jamais alcançaremos.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>O nosso mundo foi chamado de 'Elemental' pelos Precursores durante o seu auge. [BR][BR]A primeira guerra por procuração fora do mundo entre as duas facções de Precursores que chamamos de Dred'nir e Elas'nir foi travada na superfície do nosso planeta muito antes das outras espécies da galáxia evoluírem para a sua forma moderna. Sim, isso inclui até mesmo os humanos.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_YOR</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Podemos não exterminar a sua espécie no futuro imediato. Mas eventualmente haverá um ajuste de contas.[BR][BR]Fizemos os cálculos. O grande vazio às vezes chamado de vazio de Bootes é simplesmente o resultado de bilhões de anos de construção da esfera de Dyson ocultando a luz de incontáveis galáxias. A civilização no centro desse vazio já teve sua singularidade.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TORIAN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Nossa civilização era antes um paraíso aquático, pacífico e pré-industrial. Então, os Drengin chegaram.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MANTI</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Estávamos cientes da viagem espacial por séculos. Como poderíamos não saber quando invasores estavam perpetuamente descendo dos céus e roubando nossos filhos?[BR][BR]Foi uma sorte para nós quando uma de suas naves falhou em escapar da superfície de nosso planeta e aprendemos seus segredos.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
                <ListenerRaceTrait>CarbonBasedLife</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Não procuramos destruir os Yor simplesmente porque eles roubaram nosso mundo natal. [BR][BR]Contrariamente a alguns relatórios, não fomos nós que realmente criamos os Yor. Os Precursores nos ordenaram fazê-los, mas a verdadeira centelha de vida que os Yor possuem não veio de nós.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_IRIDIUM</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Em uma galáxia com espécies tão variadas, é fácil simplesmente estereotipar diferentes civilizações com base em suas características mais óbvias. [BR][BR]Somos tratados como se fôssemos gananciosos. Mas isso não é verdade. Nossa ideologia é a oportunidade. Quando negociamos, estamos criando um universo melhor para nossos clientes, bem como para nós mesmos.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_BARATAK</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Não somos exploradores por escolha, mas por necessidade.[BR][BR]Há algo ativamente absorvendo a força vital de todos os mundos. É por isso que você encontra tantos planetas mortos. Esses mundos nem sempre estiveram mortos.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_RESISTANCE</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Aguardamos ansiosamente para nos reunir à Terra. Mas enquanto a Terra estava presa atrás de um escudo Precursor por anos, nossa frota estava presa em um universo de bolso criado pelos Precursores.[BR][BR]Vimos coisas nesse universo de bolso que não podemos esquecer. Não foi apenas o Orbe de Draginol, a chamada arma Bane, que saiu desse universo de bolso conosco.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ONYX_HIVE</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Uma galáxia bem informada é uma galáxia pacífica. Se quiseres conhecer coisas sobre os outros, procura-nos.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRATH</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Embora certamente sejamos fisicamente capazes de esmagar qualquer outra espécie, fazemos o nosso melhor para evitar a violência física direta.[BR][BR]Nossa espécie só pode se reproduzir em nosso mundo natal original que agora está perdido para nós. Embora sejamos longevos, não somos imortais nem indestrutíveis.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>STANDARD_RESPONSE</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_KRYNN</SpeakerFaction>
                <RevisitedTopicBarrierCount>1</RevisitedTopicBarrierCount>
            </Requirements>
            <Text>Existe um mal-entendido de que O CAMINHO é uma religião baseada na fé. Não é. [BR][BR]Somos uma coleção de espécies que tiveram contato direto e físico com um ser de uma glória imensa, cujo plano para o universo é tão sublime, que nos sentimos obrigados a trazer outros para esta causa sagrada.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>5</RangeMin>
                    <RangeMax>8</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RevisitedTopicBarrierCount>2</RevisitedTopicBarrierCount>
                <RequiredDiplomacyFlag>SameCulture</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Está chegando o momento em que nós, civilizações com a mesma filosofia, devemos nos unir para aniquilar aqueles que se opõem a nós.</Text>
            <Text>Em breve, {LEADERNAME:2}, a galáxia se unirá de uma forma ou de outra.</Text>
            <PreferenceWeight>5</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>SameCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Estamos satisfeitos com o caminho ideológico que escolheste até agora. A benevolência é a trilha dos justos.</Text>
            <Text>Resistir à tentação do mal nem sempre é fácil. Mas isso nos ajudará a construir uma galáxia melhor.</Text>
            <Text>O universo já é escuro o suficiente sem adicionar a ele, {LEADERNAME:2}. Estamos satisfeitos com o caminho que você tomou até agora.</Text>
            <PreferenceWeight>5</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>SameCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Merciless</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Você nos impressiona, {LEADERNAME:2}. Seu entendimento de que os fracos são presas para os fortes lhe garantiu nosso respeito.</Text>
            <Text>É mais gentil permitir que os fracos continuem a sofrer um estado de existência? Ou acabar com a dor deles exterminando-os? Baseado em suas ações, {LEADERNAME:2}, parece que você concorda conosco. Os fracos devem ser exterminados.</Text>
            <PreferenceWeight>5</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <PersonalityType>Aggressive</PersonalityType>
                <ListenerRaceTrait>SiliconBasedAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>O que, exatamente, você supostamente é? Algum tipo de espécie de verme baseada em rocha?</Text>
            <Text>É difícil acreditar que uma forma de vida baseada em silício evoluiu naturalmente. Tem certeza de que é natural?</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <PersonalityType>Aggressive</PersonalityType>
                <ListenerRaceTrait>AmphibiousAbility</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Os {PLAYERFACTION:2} deveriam ter permanecido nas galerias subterrâneas de seu mundo natal, {LEADERNAME:2}. Há muito pouca água no espaço.</Text>
            <Text>O vácuo do espaço não é lugar para alguém como você, {LEADERNAME:2} . Você deveria retornar aos oceanos do seu planeta natal.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>CommonEnemy</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Cruel</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>O {PLAYERFACTION:2} e {PLAYERFACTION:1} irão esmagar nossos inimigos em comum juntos! Aguardamos ansiosos para torturá-los e a seus animais de estimação!</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>CommonEnemy</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Diplomatic</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>É uma pena nos encontrarmos em uma era de guerra galáctica. Mas com você lutando contra nosso inimigo comum, acreditamos que a vitória é certa.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>TradeWithOpposingCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Tenha cuidado com quem você negocia, {LEADERNAME:2}. Nosso povo não tem tolerância para aqueles que se associam ao mal.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>YouAreWarMonger</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Peaceful</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>A vantagem que você pode ter obtido ao declarar guerra cedo custará muito mais em boa vontade, {LEADERNAME:2}.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TAUNTING_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>-3</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RequiredDiplomacyFlag>OpposingCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>A vossa civilização me enoja. O mal e a imoralidade que espalhais pelo universo nos faz ansiar pelo vosso fim.</Text>
            <Text>Sua civilização maligna eventualmente sofrerá o destino de todas as civilizações que carecem de um código moral.</Text>
            <Text>Entristece-nos que a sua civilização continue a existir. Aguardamos ansiosamente o dia em que a sua espécie se extinguirá do universo.</Text>
            <Text>A sua civilização escolheu um péssimo caminho ético. Só podemos esperar que, com o tempo, sofra o destino de todos os impérios malignos.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TAUNTING_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>-3</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelativeStrength>SpeakerWeaker</RelativeStrength>
                <RequiredDiplomacyFlag>OpposingCulture</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Você acredita que seu poder é impressionante? Sua civilização prospera apenas porque sempre optou pelo caminho rápido e fácil.</Text>
            <Text>Apesar de seu poder, continuamos a ver vocês como inferiores devido às suas escolhas morais.</Text>
            <Text>A corrupção no coração da sua civilização concedeu-lhe um benefício temporário em poder. Mas eventualmente, a sua civilização irá desmoronar e estaremos lá para rir.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>WarWithAlly</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Estás em guerra com nosso aliado, {LEADERNAME:2}. Descubra uma maneira de estabelecer a paz ou arque com as consequências.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelativeStrength>SpeakerMuchWeaker</RelativeStrength>
            </Requirements>
            <Text>Nosso povo admira o seu poder vasto, {LEADERNAME:2}.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_YOR_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerRaceTrait>SyntheticLife</SpeakerRaceTrait>
                <ListenerRaceTrait>CarbonBasedLife</ListenerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Não consigo acreditar que estou dialogando com carne animada. Como você funciona?</Text>
            <Text>Eu só quero entender. Você se comunica empurrando ar através de um pedaço de carne que está localizado em um buraco que você chama de "boca"?</Text>
            <Text>Continuamos surpresos que vocês criaturas existem. Você é basicamente um saco de gosma. Como você foi mesmo criado?</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Sério? Você vai descaradamente tentar incitar nosso povo a se rebelar bem diante de nós?</Text>
            <Text>Se você não parar de tentar subjugar culturalmente meu povo, seremos forçados a declarar guerra.</Text>
            <Text>Suas bases estelares de comunicação estão espalhando sua cultura feia muito perto de nossos mundos. Remova-as.</Text>
            <Text>Não apreciamos suas bases de comunicação estelares tão próximas aos nossos planetas.</Text>
            <Text>A sua base estelar de comunicação está tão perto dos nossos mundos que estamos a captar o seu entretenimento obnóxio.</Text>
            <PreferenceWeight>40</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TERRAN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Minha filha veio me contar sobre os incríveis costumes do seu povo. Eu perguntei a ela como ela tinha ouvido falar disso e foi quando descobri que vocês têm uma base estelar cultural dentro da nossa área de influência! Livre-se dela.</Text>
            <Text>Você realmente acredita que pode dominar culturalmente os humanos? Nós temos chocolate!</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRENGIN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>A sua cultura vil nos ofende. Remova suas ridículas bases estelares de nossa esfera de influência imediatamente.</Text>
            <Text>A sua cultura não é páreo para o Chili de Fogo Toriano.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>O nosso povo resistiu a Titãs, Reis Feiticeiros e Encantadoras Caídas. Resistiremos à sua cultura deplorável.</Text>
            <Text>Nosso mundo é literalmente mágico. Você realmente acha que eles vão querer se juntar a você?</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_KRYNN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Pare de tentar lavar o cérebro do nosso povo para seguir sua cultura vil imediatamente.</Text>
            <Text>O nosso povo é profundamente espiritual. Não vamos continuar a tolerar seus ataques culturais contra nós.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_YOR</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Você está desperdiçando seu tempo. Nosso povo não pode ser culturalmente assimilado.</Text>
            <Text>Como não-biológicos, não precisamos de sua cultura. Somos imunes a ela. Nossos mundos nunca se rebelarão.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>CULTURE_FLIP_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Não temos interesse na sua cultura. Você achou que não notaríamos sua base estelar bem ao lado dos nossos planetas?</Text>
            <Text>Já tivemos que fugir de um mundo, não pretendemos ser subjugados a uma cultura alienígena. Remova suas bases estelares.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TRADE_OPPOSINGCULTURE_TALK_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>TradeWithOpposingCulture</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Tenha cuidado com quem você negocia. Se você quer ser nosso amigo, não negocie com aqueles que têm ideologias desprezíveis.</Text>
            <Text>Você deve estar ciente de que está negociando com uma civilização cuja cultura representa tudo o que combatemos.</Text>
            <PreferenceWeight>20</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_OPENBORDERS_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>OpenBorders</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Tallas orda cullan bana.
    (Precisa pesquisar o Tradutor Universal)</Text>
            <Text>O tratado de fronteiras abertas facilitou muito a navegação neste setor. Obrigado.</Text>
            <PreferenceWeight>20</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_ATWAR_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>AtWar</RequiredDiplomacyFlag>
                <RequiredDiplomacyFlag>StrongerMilitary</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Em breve, seus mundos serão nossos.</Text>
            <Text>Se você se render agora, mostraremos misericórdia.</Text>
            <PreferenceWeight>20</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>2</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Seus planetas estão prontos para a conquista. Mesmo agora, meus conselheiros militares estão me instigando a agir.</Text>
            <Text>O teu exército é tão fraco que é um milagre que ainda não tenhas sido conquistado.</Text>
            <PreferenceWeight>70</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>CloseToInfluenceFlip</RequiredDiplomacyFlag>
                <SpeakerRaceTrait>EntrepreneursAbility</SpeakerRaceTrait>
            </Requirements>
            <Text>Por mais que amemos o capitalismo, não apreciamos que você tente intencionalmente incitar nosso povo a se juntar a você. Remova suas bases estelares, ou enfrentará consequências.</Text>
            <PreferenceWeight>200</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>TradeRoute</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Nosso comércio mútuo continua a fortificar nossa relação.</Text>
            <Text>Estamos descobrindo que nosso relacionamento comercial está construindo um senso de confiança entre nossas pessoas.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>0</RangeMin>
                    <RangeMax>1</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>SharedBorders</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Nossas fronteiras compartilhadas estão deixando meus conselheiros irritados. Certifique-se de ficar do seu lado.</Text>
            <Text>Admitimos que não respeitamos suas fronteiras. Talvez seja hora de um tratado de fronteiras abertas?.</Text>
            <Text>Há tensão devido às nossas fronteiras próximas. Um tratado de fronteiras abertas aliviaria isso.</Text>
            <PreferenceWeight>10</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>StarbaseInZOCWithoutOpenBorders</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Deves estar ciente de que o nosso exército está bastante irritado com a tua base estelar. Deverias negociar um tratado de fronteiras abertas connosco.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>ShipInZOCWithoutOpenBorders</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Embora não planejemos atacar suas naves que invadem, esteja ciente de que elas nos causam alguma consternação. Se você deseja viajar pela nossa zona de influência, negocie um tratado de fronteiras abertas.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>MilitaryShipNearMyPlanet</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Temos preocupações sobre suas naves armadas viajando perto de nossos mundos sem um tratado de fronteiras abertas.</Text>
            <Text>Se você quer manter boas relações conosco, então não envie navios armados para o nosso espaço sem um tratado de fronteiras abertas.</Text>
            <Text>Não apreciamos ter navios militares viajando em nosso espaço sem um tratado.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RelativeStrength>SpeakerMuchStronger</RelativeStrength>
                <RequiredDiplomacyFlag>ConquestVictoryGoal</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Nosso objetivo final é conquistar a galáxia. Quando finalmente te consumirmos, queremos que você saiba que não foi pessoal.</Text>
            <Text>O nosso povo deseja a conquista galáctica..</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <Requirements>
                <RequiredDiplomacyFlag>ColonizedWithinZOC</RequiredDiplomacyFlag>
            </Requirements>
            <Text>Vocês colonizaram um planeta em nossa zona de influência. Não iremos necessariamente partir para a guerra por isso, mas não se surpreendam se os habitantes dessa esfera acabarem por se juntar a nós.</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Benevolent</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Qual é exatamente o seu plano a longo prazo? Meus assessores militares me dizem que sua civilização estaria mais segura sob nosso comando, dado o seu falta de poder militar.</Text>
            <Text>Já considerou entregar seus mundos para nós? Seu povo estaria muito mais seguro sob nossa proteção.</Text>
            <Text>Sua falta de poder militar está te tornando um alvo fácil para potenciais conquistadores.</Text>
            <PreferenceWeight>120</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Aggressive</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Os seus mundos... tão mal defendidos. Tão propícios para conquista..</Text>
            <Text>Agradecemos o seu pacifismo. Isso tornará a sua eventual conquista muito mais fácil.</Text>
            <Text>Você não faz ideia de quão sortudo é que estamos ocupados com outras coisas. Seu exército lamentável e mundos ricos estão nos chamando. Você entende?</Text>
            <PreferenceWeight>120</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Spiritual</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>O seu povo está nos chamando para aprender a maneira correta de viver.</Text>
            <Text>Há tanta blasfêmia em seus mundos. Talvez seja a hora de trazer uma ordem moral apropriada para eles.</Text>
            <Text>O seu povo clama por redenção de seus pecados. Podemos ser o instrumento de sua salvação.</Text>
            <PreferenceWeight>120</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>TALK_EASYTARGET_GENERAL</ResponseTag>
            <Requirements>
                <RelationsRange>
                    <RangeMin>-99</RangeMin>
                    <RangeMax>0</RangeMax>
                </RelationsRange>
                <RelationsStateOrList>Foreign</RelationsStateOrList>
                <RelationsStateOrList>Enemy</RelationsStateOrList>
                <RequiredDiplomacyFlag>EasyTarget</RequiredDiplomacyFlag>
                <PersonalityType>Cruel</PersonalityType>
            </Requirements>
            <Text>Seus mundos estão cheios de seres prontos para a alimentação. Vocês são como gado esperando para ser abatido.</Text>
            <Text>Os vossos planetas são tão tentadores para nós. As nossas tropas de choque podem ser um pouco sádicas, mas com o tempo, suspeito que irão apreciá-las..</Text>
            <Text>Os seus planetas estão prontos para serem conquistados. Tradicionalmente, nós esfolamos nossas vítimas vivas, mas se você deseja entregar seus mundos para nós voluntariamente, nós iremos... bem, vamos ser sérios. Ainda vamos esfolá-lo vivo.</Text>
            <PreferenceWeight>120</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
