<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GenericConfirm</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Entendido</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Bem-vindo a Civilizações Galácticas IV. Hoje vamos rever os primeiros passos da humanidade após alcançar a viagem Mais Rápida que a Luz. Uma vez que a Terra Unida decidiu começar a colonizar outros planetas, criou uma organização chamada Aliança Terrana para supervisionar o empreendimento. Sua primeira missão foi explorar o espaço para procurar candidatos potenciais para colonização. [BR][BR]Explorar e conhecer a galáxia é o primeiro passo para expandir a [HS=HS_ZoneOfControl]Zona de Controle[/HS] da Aliança. Sondas são o melhor meio de explorar o universo. Elas têm [HS=HS_ShipRange]Alcance[/HS] ilimitado e podem se mover rapidamente.[BR][BR][I]Seus relatórios de missão aparecerão no lado ESQUERDO da tela como ícones laranja. Clique com o botão ESQUERDO em um para revisar.[/I][BR][BR]Uma sonda de espaço profundo foi recentemente lançada na órbita da Terra. Selecione essa sonda usando o Botão Esquerdo do Mouse e dê-lhe ordens para [HS=HS_ShipMovement]Mover[/HS] e começar a explorar. Isso pode ser feito selecionando para onde a sonda deve se mover no mapa com o Botão Direito do Mouse ou selecionando o modo [ICON=AutoExplore_Icon] [HS=HS_AutoExplore]Auto-Explorar[/HS] na interface da sonda. Um [HS=HS_Months]Mês[/HS] só pode ser concluído uma vez que todos os navios e frotas tenham usado todos os seus movimentos ou sido colocados em Espera.[BR][BR]Houve relatos de sinais incomuns. Sua fonte e significado são muito fracos para discernir, mas acredita-se que seja outra Civilização. Use a sonda para encontrá-los.[BR][BR]Novo Objetivo: Localize a Outra Civilização</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SelectedProbe</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Sonda selecionada! A nave está pronta para receber ordens. Direcionar naves pela galáxia é vital para o sucesso. Dê à Sonda sua primeira ordem para [HS=HS_ShipMovement]Mover[/HS].[BR][BR]Com a Sonda selecionada, defina um destino clicando com o Botão Direito do Mouse em um espaço desocupado. A Sonda utilizará a rota mais direta para essa localização, indo de um [HS=HS_Tile]Quadrante[/HS] para outro.[BR][BR]Se não estiver vendo a Grade, você pode ajustar a visibilidade da Grade no Menu de Opções, em Interface. Você também pode alternar a visibilidade da Grade pressionando a tecla G.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompleteProbeMove</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Sucesso![BR][BR]Ao explorar o [HS=HS_Sector]Setor[/HS], lembre-se de que todas as naves têm um limite de deslocamento por [HS=HS_Months]Turno[/HS]. Todas as Naves possuem uma quantidade definida de [ICON=Moves_Icon] [HS=HS_Moves]Movimentos[/HS] que representam quantos [HS=HS_Tile]Ladrilhos[/HS] elas podem percorrer em um turno.[BR][BR]Se você der uma ordem que ultrapasse o deslocamento de uma nave em um único [HS=HS_Months]Turno[/HS], ela continuará a seguir essas ordens ao longo do número de [HS=HS_Months]Turnos[/HS] necessários para alcançar o local determinado.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartResearchSurveyShips</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Comandante, o próximo ponto que requer a sua atenção é garantir que o [HS=HS_ResearchCenter]Centro de Pesquisa[/HS] tenha um objetivo ativo.[BR][BR]Embora haja múltiplas escolhas, é aconselhável concentrar-se em [HS=HS_Tech]Tecnologias[/HS] que aprimorem nossas capacidades de exploração, como as Missões de Levantamento. Acesse o Centro de Pesquisa clicando na Barra de Pesquisa com o Botão Esquerdo do Mouse.[BR][BR]Novo Objetivo: Pesquisar Missões de Levantamento</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OpenResearchScreenFirstTime</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Bem-vindo ao [HS=HS_ResearchCenter]Centro de Pesquisa[/HS]. Aqui você direciona esforços de pesquisa para desbloquear novas [HS=HS_Tech]Tecnologias[/HS]. Completar [HS=HS_Tech]Tecnologias[/HS] é como você obtém acesso a novas naves, construções, elementos de gestão e mais.[BR][BR]A tela tem três seções—sugestões do Assessor no meio, a [HS=HS_Tech]Tecnologia[/HS] atual sendo pesquisada fica na parte inferior e todas as [HS=HS_Tech]Tecnologias[/HS] que podem ser pesquisadas estão listadas no painel à direita.[BR][BR]Selecionar uma [HS=HS_Tech]Tecnologia[/HS] com o Botão Esquerdo do Mouse definirá como o alvo de pesquisa atual. Tente definir um alvo de pesquisa agora. É aconselhável começar com as Missões de Levantamento.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OnSetFirstResearchTarget</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Objetivo de pesquisa definido![BR][BR]Todas as [HS=HS_Tech]Tecnologias[/HS] requerem uma quantidade de [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Pesquisa[/HS]. A cada [HS=HS_Months]Turno[/HS] é gerada uma quantidade definida de [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Pesquisa[/HS] e aplicada à tecnologia [HS=HS_Tech]alvo[/HS].[BR][BR]Isso te interessa principalmente em relação ao tempo necessário para completar a pesquisa. Você pode ver o número de [HS=HS_Months]Turnos[/HS] que uma [HS=HS_Tech]Tecnologia[/HS] levará em sua listagem. O número de [HS=HS_Months]Turnos[/HS] restantes está listado na Barra de Pesquisa.[BR][BR]Formas de aumentar a quantidade de [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Pesquisa[/HS] gerada por [HS=HS_Months]Turno[/HS] serão apresentadas conforme a Aliança Terrana se expande.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompleteResearchSurveyShips</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Pesquisa sobre Missões de Reconhecimento concluída, adquirimos uma [HS=HS_SurveyShip]Nave Almirante[/HS].[BR][BR][HS=HS_SurveyShip]Naves Almirantes[/HS] serão essenciais para explorar a galáxia. [HS=HS_SurveyShip]Naves Almirantes[/HS] possuem o módulo necessário para investigar [HS=HS_Anomaly]Anomalias[/HS].[BR][BR]Uma [HS=HS_Anomaly]Anomalia[/HS] é um objeto no espaço que é incerto, abandonado ou enigmático. Revelar uma [HS=HS_Anomaly]Anomalia[/HS] pode ser benéfico, mas também perigoso. Investigue uma [HS=HS_Anomaly]Anomalia[/HS] usando a nova [HS=HS_SurveyShip]Nave Almirante[/HS].[BR][BR]Novo Objetivo: Escanear uma Anomalia</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompleteResearchSurveyShipsOnObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Pesquisa sobre Missões de Reconhecimento concluída, adquirimos uma [HS=HS_SurveyShip]Nave Almirante[/HS].[BR][BR][HS=HS_SurveyShip]Naves Almirantes[/HS] serão essenciais para explorar a galáxia. [HS=HS_SurveyShip]Naves Almirantes[/HS] possuem o módulo necessário para investigar [HS=HS_Anomaly]Anomalias[/HS].[BR][BR]Uma [HS=HS_Anomaly]Anomalia[/HS] é um objeto no espaço que é incerto, abandonado ou difícil de entender. Descobrir uma [HS=HS_Anomaly]Anomalia[/HS] pode ser vantajoso, mas também perigoso. Investigue uma [HS=HS_Anomaly]Anomalia[/HS] usando a nova [HS=HS_SurveyShip]Nave Almirante[/HS].[BR][BR]Objetivo concluído: Pesquisar Missões de Reconhecimento[BR]Novo Objetivo: Escanear uma Anomalia</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartPlanetaryManagement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>É o começo de um novo [HS=HS_Months]Ciclo[/HS]. Outra tarefa que frequentemente requer sua atenção é gerenciar nossos [HS=HS_CoreWorld]Mundos Centrais[/HS]. Um [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS] é qualquer planeta com um [HS=HS_Leaders]Líder[/HS] no comando. Por enquanto, isso é apenas o nosso Mundo Natal, a Terra. À medida que a Aliança se expandir, precisaremos falar mais sobre [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] e como estabelecer um [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS], mas por agora, vamos focar na Terra.[BR][BR]Acesse a [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Janela de Gerenciamento Planetário[/HS] selecionando a Terra com o Botão Esquerdo do Mouse e então pressionando o botão [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Gerenciamento Planetário[/HS].[BR][BR]Novo Objetivo: Construir 2 Melhorias Planetárias</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OpenedPlanetaryManagement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Nesta tela, você pode ver tudo que é relevante ao planeta. No momento, estamos focados em planejar Melhorias. As Melhorias podem ter vários efeitos benéficos; o mais comum é como afetam a Produção Planetária. [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Manufatura[/HS], [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Pesquisa[/HS], [ICON=Stat_Income_Icon] [HS=HS_ColonyGrossIncome]Renda[/HS], [ICON=Stat_Food_Icon] [HS=HS_Food]Alimentos[/HS] e [ICON=Stat_Influence_Icon] [HS=HS_Influence]Influência[/HS] todos têm seu impacto na Aliança. Melhorar a Produção terá efeitos benéficos.[BR][BR]Tente colocar a Melhoria da Cidade Capital para a Terra em um ladrilho vago. Você pode fazer isso segurando o Botão Esquerdo do Mouse sobre uma Melhoria única no painel da direita e arrastando-a para um ladrilho antes de soltar o Botão Esquerdo do Mouse.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_PlacedFirstPlanetaryImprovement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Posicionamento confirmado, Comandante. Ao adicionar Melhorias e Distritos adicionais, é importante conhecer os [HS=HS_Adjacency]Bônus de Adjacência[/HS]. Todas as Melhorias e Distritos têm efeitos específicos baseados em seu nível. Você pode aumentar o nível construindo algo com um bônus de Adjacência que se aplique aos bônus que uma Melhoria oferece.[BR][BR]Outra maneira de tirar mais proveito das suas Melhorias e aumentar o nível delas é construir em cima de Ladrilhos com um benefício existente. Construir estruturas semelhantes próximas umas das outras em ladrilhos que correspondam ao seu benefício geralmente traz os melhores resultados.[BR][BR]Você pode planejar com antecedência, colocando os planos para várias Melhorias ou Distritos de uma vez. A ordem de conclusão da construção é visível na Fila de Construção, que você pode rearranjar conforme necessário.[BR][BR]Planeje alguns Distritos clicando em um ladrilho com o Botão Esquerdo do Mouse e depois selecionando um Distrito da lista de opções disponíveis.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_FinishedPlanetaryImprovements</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>As colônias relatam que outra Melhoria Planetária foi concluída. Pode ser apenas o começo, mas cada Melhoria finalizada aumenta nossa competência. Devemos nos lembrar de celebrar as pequenas vitórias às vezes.[BR][BR]Você precisará continuar a gerenciar os [HS=HS_CoreWorld]Mundos Centrais[/HS]. Se não gostar da localização de uma Melhoria ou Distrito, pode usar a ordem de Desconstrução para liberar o espaço. Selecione o espaço e depois escolha a opção Destruir Melhoria.[BR][BR]Objetivo Completado: Construir 2 Melhorias Planetárias</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OnCompletedExplore</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Comandante, após contato com os Drengin, podemos confirmar que são a fonte do sinal misterioso.[BR][BR]Não temos informações adicionais sobre eles. É aconselhável abordá-los com cautela e manter relações diplomáticas positivas. Já tivemos problemas suficientes com os Piratas neste [HS=HS_Sector]Setor[/HS].[BR][BR]Mesmo que não seja um objetivo ativo, devemos continuar explorando para ajudar a completar nossos outros objetivos.[BR][BR]Objetivo Concluído: Explorar o Setor</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_FinishedFirstTurnActions</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Comandante, você pode encerrar seu turno depois de resolver todas as questões pendentes.[BR][BR]Só é possível fazer um certo número de coisas em um Mês, a medida de um [HS=HS_Months]Turno[/HS]. Quando todas as questões que precisam de atenção forem reconhecidas ou resolvidas, você pode passar o [HS=HS_Months]Turno[/HS] e avançar para o próximo mês para começar um novo [HS=HS_Months]Turno[/HS].[BR][BR]Você pode Passar o [HS=HS_Months]Turno[/HS] pressionando o Botão de Turno ou a tecla TAB.[BR][BR]Quando estiver pronto, Passe o turno; haverá muito mais para resolver no próximo [HS=HS_Months]Turno[/HS].</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartSurveyObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Devemos manter um olho cauteloso nos Drengin. Apesar disso, devemos continuar a assegurar o [HS=HS_Sector]Setor[/HS].[BR][BR][HS=HS_SurveyShip]Naves Batedoras[/HS] são outra peça crítica para explorar a galáxia. [HS=HS_SurveyShip]Naves Batedoras[/HS] podem ser mais lentas do que Sondas e têm um [HS=HS_ShipRange]Alcance[/HS] limitado, mas podem se defender. Mais importante, [HS=HS_SurveyShip]Naves Batedoras[/HS] podem ser usadas para investigar [HS=HS_Anomaly]Anomalias[/HS].[BR][BR][HS=HS_Anomaly]Anomalias[/HS] assumem muitas formas, mas todas podem ser escaneadas por uma [HS=HS_SurveyShip]Nave Batedora[/HS]. Uma [HS=HS_SurveyOrder]Análise[/HS] leva alguns [HS=HS_Months]Meses[/HS] para completar, mas frequentemente revela recursos benéficos, componentes ou tecnologia ao terminar.[BR][BR][HS=HS_SurveyShip]Nave Batedora[/HS] pode ser ordenada a [HS=HS_SurveyOrder]Analisar[/HS] uma [HS=HS_Anomaly]Anomalia[/HS] comandando-a para a posição da [HS=HS_Anomaly]Anomalia[/HS] ou utilizando o recurso [ICON=AutoSurvey_Icon] [HS=HS_AutoSurvey]Auto-Análise[/HS] da nave.[BR][BR]Objetivo Concluído: Localizar a Outra Civilização[BR]Novo Objetivo: Escanear uma Anomalia</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SelectSurveyShip</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>[Nave-Mãe=HS_SurveyShip]Nave-Mãe[/HS] selecionada e pronta para receber ordens. Direcionar uma [Nave-Mãe=HS_SurveyShip]Nave-Mãe[/HS] para [Pesquisar=HS_SurveyOrder]Explorar[/HS] uma [Anomalia=HS_Anomaly]Anomalia[/HS] é semelhante a ordenar que a nave [Mova-se=HS_ShipMovement]Movimente-se[/HS].[BR][BR]Com a [Nave-Mãe=HS_SurveyShip]Nave-Mãe[/HS] selecionada, selecione uma [Anomalia=HS_Anomaly]Anomalia[/HS] para [Pesquisar=HS_SurveyOrder]Explorar[/HS] clicando nela com o Botão Direito do Mouse. Fazendo isso, a [Anomalia=HS_Anomaly]Anomalia[/HS] será definida como alvo da nave. A [Nave-Mãe=HS_SurveyShip]Nave-Mãe[/HS] então se moverá até a [Anomalia=HS_Anomaly]Anomalia[/HS] e, uma vez no destino, começará a [Pesquisa=HS_SurveyOrder]Exploração[/HS].</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartedFirstSurvey</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>[Nave_Capitânia=Nave_Sonda]Nave Capitânia[/Nave_Capitânia] informa que chegou ao seu destino. A [Nave_Capitânia=Nave_Sonda]Nave Capitânia[/Nave_Capitânia] agora começará a [Ordem_Sondagem=Ordem_Sondagem]Sondar[/Ordem_Sondagem] a [Anomalia=Anomalia]Anomalia[/Anomalia] alvo.[BR][BR][Ordem_Sondagem=Ordem_Sondagem]Sondagem[/Ordem_Sondagem] leva vários [Meses=Turnos]Turnos[/Meses] para ser concluída. Se a [Nave_Capitânia=Nave_Sonda]Nave Capitânia[/Nave_Capitânia] for interrompida ao receber outra ordem, perderá o progresso na descoberta da [Anomalia=Anomalia]Anomalia[/Anomalia].[BR][BR]Há mais para gerenciar enquanto a [Nave_Capitânia=Nave_Sonda]Nave Capitânia[/Nave_Capitânia] trabalha. Se quiser verificar o progresso da [Nave_Capitânia=Nave_Sonda]Nave Capitânia[/Nave_Capitânia], selecione a nave; o número de [Meses=Turnos]Turnos[/Meses] restantes será detalhado no painel selecionado.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SurveyedFirstAnomaly</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>A Nave [HS=HS_SurveyShip]Almirante[/HS] concluiu a [HS=HS_SurveyOrder]Exploração[/HS] de uma [HS=HS_Anomaly]Anomalia[/HS]. Agora, é hora de lidar com o que foi descoberto. Nem toda [HS=HS_Anomaly]Anomalia[/HS] será segura ou totalmente benéfica, mas o risco vale a recompensa. [BR][BR]As Naves [HS=HS_SurveyShip]Almirantes[/HS] podem ser configuradas para trabalhar automaticamente. Para ter uma Nave [HS=HS_SurveyShip]Almirante[/HS] explorando e descobrindo [HS=HS_Anomaly]Anomalias[/HS] sem direção constante, use o modo [ICON=AutoSurvey_Icon] [HS=HS_AutoSurvey]Exploração Automática[/HS]. Ative o modo [ICON=AutoSurvey_Icon] [HS=HS_AutoSurvey]Exploração Automática[/HS] selecionando a nave e pressionando o botão [ICON=AutoSurvey_Icon] [HS=HS_AutoSurvey]Exploração Automática[/HS] ao lado do painel selecionado.[BR][BR]Objetivo Concluído: Escanear uma Anomalia[BR]Novo Objetivo: Escanear 5 Anomalias</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SurveyedTargetAnomalies</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Concluímos o objetivo de [HS=HS_SurveyOrder]Mapear[/HS] 5 [HS=HS_Anomaly]Anomalias[/HS]. Cada uma foi uma experiência distinta, mesmo que nem todas tenham sido seguras. Mesmo não sendo um objetivo, continuar a escanear [HS=HS_Anomaly]Anomalias[/HS] será vantajoso.[BR][BR]Objetivo Completado: Escanear 5 Anomalias</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartStarbaseObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>As colônias não são a única maneira de ganhar recursos ou expandir a [HS=HS_ZoneOfControl]Zona de Controle[/HS] da Aliança. Com a [HS=HS_Tech]Tecnologia[/HS] adequada podemos construir [HS=HS_Starbase]Estações Espaciais[/HS].[BR][BR][HS=HS_Starbase]Estações Espaciais[/HS] vêm em quatro formas, cada uma com uma especialização diferente. Os quatro tipos de [HS=HS_Starbase]Estação Espacial[/HS] são: [ICON=Icon_MiltaryStarbase] [HS=HS_MilitaryStarbase]Militar[/HS], [ICON=Icon_MiningStarbase] [HS=HS_MiningStarbase]Mineração[/HS], [ICON=Icon_EconomicsStarbase] [HS=HS_EconomicsStarbase]Econômica[/HS] e [ICON=Icon_CommunicationsStarbase] [HS=HS_CommunicationsStarbase]Comunicação[/HS].[BR][BR]Primeiro, precisamos pesquisar a [HS=HS_Tech]Tecnologia[/HS] das Estações Espaciais.[BR][BR]Novo Objetivo: Pesquisar Estações Espaciais</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartAsteroidMiningObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>À medida que a Aliança se expande, é importante aumentar o valor de [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Manufatura[/HS] dos [HS=HS_CoreWorld]Mundos Centrais[/HS]. Construir Distritos de Manufatura nos [HS=HS_CoreWorld]Mundos Centrais[/HS] é uma forma de aumentar o valor, mas isso frequentemente causa um aumento na [HS=HS_Pollution]Poluição[/HS].[BR][BR]Aumentar a entrada de [ICON=Stat_Minerals_Icon] [HS=HS_Minerals]Minerais[/HS] em um planeta também aumentará a [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Manufatura[/HS]. O espaço está cheio de rochas flutuantes que podem ser mineradas por [ICON=Stat_Minerals_Icon] [HS=HS_Minerals]Minerais[/HS]. Desbloquear a capacidade de minerar asteroides permitiria que a Aliança aumentasse a [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Manufatura[/HS] dos [HS=HS_CoreWorld]Mundos Centrais[/HS] sem aumentar a [HS=HS_Pollution]Poluição[/HS].[BR][BR]Novo Objetivo: Pesquisar Mineração de Asteroides</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_MasteredAsteroidMining</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>A Aliança dominou a Tecnologia [HS=HS_Tech]de Mineração em Asteroides[/HS]. Mineradores de Asteroides estão agora disponíveis para iniciar operações de mineração.[BR][BR]Uma mina em asteroide aumenta a [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Produção[/HS] de um [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS] ao fornecer [ICON=Stat_Minerals_Icon] [HS=HS_Minerals]Minerais[/HS] como insumo. Uma mina em asteroide só pode sustentar um único [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS].[BR][BR]Para começar a mineração em asteroides, [HS=HS_ShipMovement]Mova[/HS] um Minerador de Asteroides até um cinturão de asteroides. O Minerador de Asteroides irá estabelecer uma mina ao chegar ao cinturão.[BR][BR]Novo Objetivo: Minerar um Asteroide</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_MasteredAsteroidMiningOnObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>A Aliança dominou a tecnologia de Mineração de Asteroides [HS=HS_Tech]Tech[/HS]. Mineiros de Asteroides estão disponíveis para iniciar operações de mineração.[BR][BR]Uma mina em asteroide aumenta a [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Produção[/HS] de um [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS] ao fornecer [ICON=Stat_Minerals_Icon] [HS=HS_Minerals]Minerais[/HS]. Uma mina em asteroide só pode sustentar um único [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS].[BR][BR]Para começar a mineração em asteroides, [HS=HS_ShipMovement]Mova[/HS] um Mineiro de Asteroides para um cinturão de asteroides. O Mineiro de Asteroides estabelecerá uma mina ao chegar no cinturão.[BR][BR]Objetivo Concluído: Pesquisar Mineração de Asteroides[BR]Novo Objetivo: Minerar um Asteroide</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockedStarbaseTechOnObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Com a pesquisa sobre a Tecnologia de Estaleiros Estelares [HS=HS_Tech]Tech[/HS] concluída, podemos construir [HS=HS_Constructor]Construtores[/HS] em um [HS=HS_Shipyard]Estaleiro[/HS]. Os [HS=HS_Constructor]Construtores[/HS] são usados para edificar [HS=HS_Starbase]Estaleiros Estelares[/HS]. Existem vários tipos de [HS=HS_Starbase]Estaleiro Estelar[/HS] para aproveitar. Tente construir alguns [HS=HS_Constructor]Construtores[/HS] no [HS=HS_Shipyard]Estaleiro[/HS] e use-os para construir [HS=HS_Starbase]Estaleiros Estelares[/HS].[BR][BR]Objetivo Concluído: Pesquisar Estaleiros Estelares[BR]Novo Objetivo: Construir um Estaleiro Estelar Econômico[BR]Novo Objetivo: Construir um Estaleiro Estelar Militar[BR]Novo Objetivo: Construir um Estaleiro Estelar de Mineração[BR]Novo Objetivo: Construir um Estaleiro Estelar de Comunicações</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockedStarbaseTech</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Com a pesquisa sobre a tecnologia das Estações Espaciais [HS=HS_Tech]Tech[/HS] concluída, podemos construir [HS=HS_Constructor]Construtores[/HS] em um [HS=HS_Shipyard]Estaleiro Espacial[/HS]. Os [HS=HS_Constructor]Construtores[/HS] são usados para edificar [HS=HS_Starbase]Estações Espaciais[/HS]. Existem vários tipos de [HS=HS_Starbase]Estação Espacial[/HS] para aproveitar. Tente construir alguns [HS=HS_Constructor]Construtores[/HS] no [HS=HS_Shipyard]Estaleiro Espacial[/HS] e use-os para criar [HS=HS_Starbase]Estações Espaciais[/HS].[BR][BR]Novo Objetivo: Construir uma Estação Espacial Econômica[BR]Novo Objetivo: Construir uma Estação Espacial Militar[BR]Novo Objetivo: Construir uma Estação Espacial de Mineração[BR]Novo Objetivo: Construir uma Estação Espacial de Comunicações</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SelectedConstructor</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>[HS=HS_Constructor]Construtor[/HS] selecionado e pronto para ordens. O posicionamento dos [HS=HS_Constructor]Construtores[/HS] é crítico. [HS=HS_Constructor]Construtores[/HS] são consumidos quando uma [HS=HS_Starbase]Estação Estelar[/HS] é construída.[BR][BR]Para construir uma [HS=HS_Starbase]Estação Estelar[/HS], pressione o botão [ICON=Order_ConstructStarbase] [HS=HS_ConstructStarbase]Construir Estação Estelar[/HS] no painel selecionado. A [HS=HS_Starbase]Estação Estelar[/HS] será construída na posição atual do [HS=HS_Constructor]Construtor[/HS].[BR][BR]Lembre-se que [HS=HS_EconomicsStarbase]Estações Estelares Econômicas[/HS] só podem ser construídas perto de [HS=HS_CoreWorld]Mundos Núcleo[/HS] e [HS=HS_MiningStarbase]Estações Estelares de Mineração[/HS] só podem ser construídas perto de [HS=HS_StrategicResource]Recursos Estratégicos[/HS] não reivindicados. [HS=HS_Starbase]Estações Estelares[/HS] não podem ser construídas muito próximas uma da outra e também não podem ser construídas na [HS=HS_ZoneOfControl]Zona de Controle[/HS] de outra Civilização.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_BuiltEconomicStarbase</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Primeira [HS=HS_EconomicsStarbase]Base Econômica Estelar[/HS] construída. Ela aumentará a [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Produção[/HS] e a [ICON=Stat_Income_Icon] [HS=HS_ColonyGrossIncome]Renda[/HS] das Colônias em sua área de influência.[BR][BR]Melhorias para [HS=HS_EconomicsStarbase]Bases Econômicas Estelares[/HS] focam em aumentar ainda mais a [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Produção[/HS] ou a [ICON=Stat_Income_Icon] [HS=HS_ColonyGrossIncome]Renda[/HS] das Colônias próximas. [HS=HS_EconomicsStarbase]Bases Econômicas Estelares[/HS] são uma excelente forma de acelerar a taxa de construção sem aumentar a [HS=HS_Pollution]Poluição[/HS]. Para obter uma lista das Colônias afetadas, pressione o botão Gerenciar pelo painel selecionado de uma [HS=HS_Starbase]Base Estelar[/HS].[BR][BR]Objetivo Completado: Construir uma Base Econômica Estelar</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_BuiltMilitaryStarbase</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Primeira [ICON=Icon_MiltaryStarbase] [HS=HS_MilitaryStarbase]Base Estelar Militar[/HS] construída. Ela aumentará o Ataque e a Defesa de todas as naves e frotas dentro de sua área de efeito. Essas [ICON=Icon_MiltaryStarbase] [HS=HS_MilitaryStarbase]Bases Estelares Militares[/HS] também tendem a receber mais melhorias defensivas e focadas em armamentos que outras [HS=HS_Starbase]Bases Estelares[/HS].[BR][BR][ICON=Icon_MiltaryStarbase] [HS=HS_MilitaryStarbase]Bases Estelares Militares[/HS] são excelentes quando construídas em áreas onde conflitos ocorrem regularmente e ao redor de Colônias para ajudar a repelir assaltos. Para obter uma lista das Colônias afetadas, pressione o botão Gerenciar ao lado do painel selecionado para uma [HS=HS_Starbase]Base Estelar[/HS].[BR][BR]Objetivo Completo: Construir uma Base Estelar Militar</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_BuiltMiningStarbase</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Primeira [HS=HS_MiningStarbase]Base Estelar de Mineração[/HS] construída. Qualquer [HS=HS_StrategicResource]Recurso Estratégico[/HS] não reclamado na área de efeito será apropriado pela nova [HS=HS_Starbase]Base Estelar[/HS]. A cada turno, a [HS=HS_Starbase]Base Estelar[/HS] adicionará uma quantidade dos [HS=HS_StrategicResource]Recursos Estratégicos[/HS] minerados aos recursos disponíveis da Aliança. A quantidade minerada pode ser aumentada pesquisando e aplicando melhorias às [HS=HS_MiningStarbase]Bases Estelares de Mineração[/HS][BR][BR][HS=HS_StrategicResource]Recursos Estratégicos[/HS] são importantes para a construção de certas Melhorias Planetárias e Naves, além de permitir certas atualizações.[BR][BR]Objetivo Concluído: Construir Base Estelar de Mineração</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_BuiltCommunicationsStarbase</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Primeira [ICON=Icon_CommunicationsStarbase] [HS=HS_CommunicationsStarbase]Base Estelar de Comunicações[/HS] construída. A [HS=HS_Starbase]Base Estelar[/HS] começará a aumentar [ICON=Stat_Influence_Icon] [HS=HS_Influence]Influência[/HS]. [ICON=Icon_CommunicationsStarbase] [HS=HS_CommunicationsStarbase]Bases Estelares de Comunicações[/HS] são boas para tentar reivindicar cedo uma área ou resistir à expansão da [ICON=Stat_Influence_Icon] [HS=HS_Influence]Influência[/HS] de outra Civilização para manter sua [HS=HS_ZoneOfControl]Zona de Controle[/HS] sob controle.[BR][BR] Se uma Colônia acabar na [HS=HS_ZoneOfControl]Zona de Controle[/HS] de outra Civilização, ela corre o risco de ser anexada. Cada turno passado em uma [HS=HS_ZoneOfControl]Zona de Controle[/HS] estrangeira reduz o controle sobre uma Colônia até que ela seja anexada ou a Colônia seja trazida de volta para sua [HS=HS_ZoneOfControl]Zona de Controle[/HS].[BR][BR]Objetivo Concluído: Construir uma Base Estelar de Comunicações</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompletedStarbase</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Com a [ICON=Icon_EconomicsStarbase] [HS=HS_EconomicsStarbase]Estação Espacial Econômica[/HS] concluída, o [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS] próximo terá um impulso na sua economia. A [HS=HS_EconomicsStarbase]Estação Espacial Econômica[/HS] é apenas um dos tipos de [HS=HS_Starbase]Estações Espaciais[/HS] que podem ser construídas. Cada tipo tem sua finalidade que vale a pena dedicar tempo para compreender.[BR][BR]Objetivo Concluído: Construir uma Estação Espacial Econômica</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompletedStarbaseStartAsteroidMining</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Com a [ICON=Icon_EconomicsStarbase] [HS=HS_EconomicsStarbase]Base Estelar Econômica[/HS] completa, o [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS] próximo receberá um impulso na sua economia. A [HS=HS_EconomicsStarbase]Base Estelar Econômica[/HS] é apenas um dos tipos de [HS=HS_Starbase]Base Estelar[/HS] que podem ser construídos. Vale a pena dedicar tempo para entender o propósito de cada tipo.[BR][BR]Outro método para beneficiar o [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS] é através da Mineração de Asteroides. Isso requer a [HS=HS_Tech]Tecnologia[/HS] de Mineração de Asteroides, disponível no [HS=HS_ResearchCenter]Centro de Pesquisa[/HS].[BR][BR]Objetivo Concluído: Construir uma Base Estelar Econômica[BR]Novo Objetivo: Pesquisar Mineração de Asteroides</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_MinedAnAsteroid</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Mina estabelecida. Mineiros de asteroides são consumidos para montar a estação mineira. Quando uma estação mineira é desenvolvida, ela reivindica todo o Cinturão de Asteroides e começa a enviar recursos para o [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS] mais próximo.[BR][BR]Aumentar a [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Manufatura[/HS] de um [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS] acelera a conclusão de melhorias e a construção de naves. Um [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS] possui vários tipos de insumos como [HS=HS_Minerals]Minerais[/HS], cada insumo representando um tipo de recurso disponível para o planeta que impacta positivamente a Produção Planetária.[BR][BR]Objetivo concluído: Minerar um Asteroide</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GuideToShipyard</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Antes de terminar o seu [HS=HS_Months]Turno[/HS], certifique-se de que o [HS=HS_Shipyard]Estaleiro[/HS] está trabalhando na construção de uma nova nave.[BR][BR]Um [HS=HS_Shipyard]Estaleiro[/HS] não pode ficar inativo e deve estar trabalhando em algo ao fim de cada [HS=HS_Months]Turno[/HS]. Embora todas as opções disponíveis sejam válidas, seria prudente construir Sondas adicionais para acelerar nossa exploração do [HS=HS_Sector]Setor[/HS].[BR][BR]Para começar a construir uma nova Nave, acesse o [HS=HS_Shipyard]Estaleiro[/HS] selecionando-o e depois pressionando o botão de Gestão [ICON=Menu_ShipyardManagement_Icon] ao lado do painel de seleção.[BR][BR]O número de [HS=HS_Months]Turnos[/HS] necessários para completar uma nave ou projeto é influenciado pelo valor de [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Manufatura[/HS] no [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS] ao qual o [HS=HS_Shipyard]Estaleiro[/HS] está orbitando.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OpenedShipyardScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Bem-vindo à Janela de Gestão do Estaleiro. Nesta tela, você pode adicionar naves à Fila de Construção. A cada [HS=HS_Months]Turno[/HS], o [HS=HS_Shipyard]Estaleiro[/HS] fará progresso na nave que estiver no início da fila até que seja concluída, momento em que ela será lançada no [HS=HS_Sector]Setor[/HS] ao lado do [HS=HS_Shipyard]Estaleiro[/HS].[BR][BR]O número de [HS=HS_Months]Turnos[/HS] restantes pode ser visto no cartão da nave na fila. O tempo necessário para construir uma nave desde o início está listado na sua entrada no painel de Projetos Disponíveis ao lado da tela. Selecione uma nave nos Projetos Disponíveis e pressione o botão Construir Nave para adicionar uma Nave à fila. Você também pode adicionar naves com um Duplo-Clique na nave.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ExplainCitizens</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Os cidadãos são essenciais para o funcionamento eficaz de um [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS]. Os cidadãos possuem estatísticas que ajudam a melhorar a Produção Planetária. Para treinar um Cidadão, selecione-o com o Botão Esquerdo do Mouse e depois escolha um trabalho.[BR][BR]Os cidadãos trabalham melhor quando estão felizes. Verifique o [ICON=Approval_Stat_Icon] [HS=HS_Approval]Aprovação[/HS] deles com frequência. Passe o Mouse sobre o ícone de [ICON=Approval_Stat_Icon] [HS=HS_Approval]Aprovação[/HS] para ver detalhes do que os afeta.[BR][BR]As colônias produzirão novos Cidadãos enquanto houver [ICON=Stat_Food_Icon] [HS=HS_Food]Comida[/HS] disponível e a [HS=HS_Pollution]Poluição[/HS] não for muito alta. Você pode ver o número projetado de [HS=HS_Months]Turnos[/HS] com base no estado atual do [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS].</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartColonization</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Graças aos seus esforços, a Aliança conseguiu avanços notáveis na expansão pelo [HS=HS_Sector]Setor[/HS]. Para realmente nos desenvolvermos, devemos começar a [HS=HS_Colinizing]Colonizar[/HS] novos planetas.[BR][BR]A equipe de pesquisa acredita que podemos criar navios perfeitos para esse esforço com os avanços adequados. A Tecnologia de [HS=HS_Tech]Colonização[/HS] desbloqueará a capacidade de construir Naves Coloniais. Retorne ao [HS=HS_ResearchCenter]Centro de Pesquisa[/HS] para garantir que a [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Pesquisa[/HS] gerada a cada [HS=HS_Months]Turno[/HS] seja direcionada para a Colonização.[BR][BR]Novo Objetivo: Pesquisar Colonização</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ResearchedColonizationOnObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Devemos começar a trabalhar para expandir as fronteiras da Aliança. O próximo passo é construir uma Nave Colonial em um [HS=HS_Shipyard]Estaleiro[/HS].[BR][BR][HS=HS_Shipyard]Estaleiros[/HS] só podem ser construídos a partir de [HS=HS_CoreWorld]Mundos Núcleo[/HS]. A velocidade com que um [HS=HS_Shipyard]Estaleiro[/HS] produz naves é influenciada pelo [HS=HS_CoreWorld]Mundo Núcleo[/HS] associado [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Manufatura[/HS].[BR][BR]Para começar a construir uma nova Nave, acesse o [HS=HS_Shipyard]Estaleiro[/HS] selecionando-o e depois pressionando o botão de [ICON=Menu_ShipyardManagement_Icon] Gerenciamento ao lado do painel de seleção.[BR][BR]Novo Objetivo: Construir uma Nave Colonial</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ResearchedColonization</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Devemos começar a trabalhar para expandir as fronteiras da Aliança. O próximo passo é construir uma Nave Colonial em um [HS=HS_Shipyard]Estaleiro[/HS].[BR][BR][HS=HS_Shipyard]Estaleiros[/HS] só podem ser construídos a partir de [HS=HS_CoreWorld]Mundos Núcleo[/HS]. A velocidade com que um [HS=HS_Shipyard]Estaleiro[/HS] pode produzir naves é influenciada pela [HS=HS_CoreWorld]Capacidade de Manufatura[/HS] do [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Mundo Núcleo[/HS] associado.[BR][BR]Para começar a construção de uma nova Nave, acesse o [HS=HS_Shipyard]Estaleiro[/HS] selecionando-o e depois pressionando o botão de [ICON=Menu_ShipyardManagement_Icon] Gerenciamento ao lado do painel de seleção.[BR][BR]Novo Objetivo: Construir uma Nave Colonial</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ConstructedColonyShip</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Uma Nave Colonial é construída, mas só pode ser lançada quando um Cidadão a tripula. Uma Colônia deve sempre ter um Cidadão. Não é possível colocar um Cidadão numa Nave Colonial se ele for o único Cidadão trabalhando no planeta. Quando uma Nave Colonial estiver pronta ou tentar deixar a órbita, você precisará garantir que haja um Cidadão a bordo.[BR][BR]Você pode verificar seus Cidadãos e o quão rápido o número deles aumenta na [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Janela de Gestão Planetária[/HS].[BR][BR]Objetivo Completo: Construir uma Nave Colonial[BR]Novo Objetivo: Colonizar um Planeta</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SelectedColonyShip</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Nave Colonial selecionada e pronta para ordens. Direcionar uma Nave Colonial para [HS=HS_Colinizing]Colonizar[/HS] um planeta é como dar qualquer ordem. Com uma Nave Colonial selecionada, selecione um planeta para [HS=HS_Colinizing]Colonizar[/HS] com o Botão Direito do Mouse.[BR][BR]A Nave Colonial então se moverá em direção ao planeta e, uma vez no destino, tentará [HS=HS_Colinizing]Colonizar[/HS] o planeta alvo.[BR][BR]Nem todos os Planetas podem ser [HS=HS_Colinizing]Colonizados[/HS]. Um Planeta deve ter uma [HS=HS_PlanetClass]Classe[/HS] de 1 ou superior. Você pode verificar a [HS=HS_PlanetClass]Classe[/HS] de um Planeta passando o Mouse sobre ele.[BR][BR]Marte é um candidato perfeito para [HS=HS_Colinizing]Colonizar[/HS].</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedFirstPlanetNormal</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Um grande passo para a Aliança Terrana.[BR][BR]Agora que provamos que é possível [HS=HS_Colinizing]Colonizar[/HS] novos mundos, é hora de expandir de verdade.[BR][BR]Será necessário um esforço combinado do que conseguimos estabelecer para construir novas Naves Coloniais e [HS=HS_Colinizing]Colonizar[/HS] mais planetas. O esforço valerá a pena, pois mais planetas fornecem mais recursos à Aliança.[BR][BR]Objetivo Concluído: Colonizar um Planeta[BR]Novo Objetivo: Colonizar 8 Planetas</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedFirstPlanetCoreWorld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Um grande passo para a Aliança.[BR][BR]A Aliança [HS=HS_Colinizing]Colonizou[/HS] seu primeiro mundo, grande o suficiente para suportar uma Colônia maior e se tornar um [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS]. Muitos planetas são pequenos demais ou carecem de recursos para justificar a transformação em um [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS]. Então, quando um planeta grande o suficiente é colonizado, deve-se aproveitar ao máximo.[BR][BR][HS=HS_CoreWorld]Mundos Centrais[/HS] podem suportar um [HS=HS_Shipyard]Estaleiro[/HS] e ser melhorados, mas isso exige que um [HS=HS_Leaders]Líder[/HS] seja designado como [HS=HS_Governor]Governador[/HS].[BR][BR]Um [HS=HS_Leaders]Líder[/HS] pode ser designado a partir da [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Janela de Gestão Planetária[/HS] acessível ao selecionar o planeta.[BR][BR]Objetivo Concluído: Colonizar um Planeta[BR]Novo Objetivo: Colonizar 8 Planetas[BR]Novo Objetivo: Nomear um Governador</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedNewPlanetNormal</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Ao escolher planetas para [HS=HS_Colinizing]Colonizar[/HS], passar o Mouse sobre um planeta pode fornecer informações vitais. [BR][BR]O primeiro é a [HS=HS_PlanetClass]Classe do Planeta[/HS]; isso representa a quantidade de espaço disponível para o desenvolvimento em um planeta. Qualquer planeta com uma [HS=HS_PlanetClass]Classe do Planeta[/HS] acima de 10 pode ser transformado em um [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS], o que amplia consideravelmente as capacidades da Aliança.[BR][BR]Outro fator são os recursos fornecidos. Todos os planetas [HS=HS_Colinizing]Colonizáveis[/HS] enviam recursos para o [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS] mais próximo como Entrada Planetária para aumentar a Produção Planetária do [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS].</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedNewPlanetCoreWorld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Comandante, nós [HS=HS_Colinizing]Colonizamos[/HS] um planeta com uma [HS=HS_PlanetClass]Classe de Planeta[/HS] alta o suficiente para estabelecer um novo [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS]. [HS=HS_CoreWorld]Mundos Centrais[/HS] podem sustentar um [HS=HS_Shipyard]Estaleiro[/HS] e ser desenvolvidos para fornecer à Aliança uma Produção Planetária adicional. Mais Produção Planetária significa mais dos recursos vitais que mantêm a Aliança avançando.[BR][BR]Para estabelecer um [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS], um [HS=HS_Leaders]Líder[/HS] deve ser designado como [HS=HS_Governor]Governador[/HS]. [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] podem ser contratados e designados através do [HS=HS_LeaderMenu]Menu de Líderes[/HS] ou contratados mais diretamente pressionando o botão [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Gestão Planetária[/HS].[BR][BR]Novo Objetivo: Designar um Governador</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!--Additional Information after Colonization-->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedThirdPlanet</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Manter uma civilização em expansão alimentada pode ser um desafio. Ao [HS=HS_Colinizing]Colonizar[/HS] novos planetas e construir Melhorias em nossos [HS=HS_CoreWorld]Mundos Núcleo[/HS], é melhor ter em mente quanto [ICON=Stat_Food_Icon] [HS=HS_Food]Alimento[/HS] está sendo produzido versus o consumo. Você pode verificar a taxa atual de produção versus consumo passando o Mouse sobre o ícone de [ICON=Stat_Food_Icon] [HS=HS_Food]Alimento[/HS] na barra de recursos superior.[BR][BR] [HS=HS_Colinizing]Colonizar[/HS] planetas com alta [ICON=Stat_Fertility_Icon] [HS=HS_Farming]Agricultura[/HS] é uma maneira de aumentar a quantidade de alimento produzida em um [HS=HS_CoreWorld]Mundo Núcleo[/HS]. Outra forma é construir Melhorias em um [HS=HS_CoreWorld]Mundo Núcleo[/HS] que aumentem a quantidade de [ICON=Stat_Food_Icon] [HS=HS_Food]Alimento[/HS] produzido.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedFourthPlanet</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Uma vantagem de expandir para outros planetas é encontrar recursos adicionais e espaço para melhorar [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Pesquisa[/HS], o que acelera o desbloqueio de novas [HS=HS_Tech]Tecnologias[/HS].[BR][BR][ICON=Stat_Technology_Icon] [HS=HS_Technology]Tecnologia[/HS] fornecida como Entrada Planetária por um planeta [HS=HS_Colinizing]Colonizado[/HS] aumenta a [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Pesquisa[/HS] em um [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS]. Além disso, Melhorias podem ser construídas em [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS] para aumentar a [ICON=Stat_Research_Icon] [HS=HS_Research]Pesquisa[/HS] que o planeta fornece.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedFifthPlanet</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>[HS=HS_Colinizing]Colonizando[/HS] novos planetas não só fornece recursos, como expande a [HS=HS_ZoneOfControl]Zona de Controle[/HS] da Aliança. A [HS=HS_ZoneOfControl]Zona de Controle[/HS] representa seções do espaço que são consideradas parte de uma Civilização, estabelecendo essencialmente uma fronteira.[BR][BR]Existem ações específicas, como construir [HS=HS_Starbase]Estações Espaciais[/HS], que não podem ser feitas na [HS=HS_ZoneOfControl]Zona de Controle[/HS] de outra Civilização. Outras ações, como Mineração de Asteroides, só podem ser realizadas dentro da [HS=HS_ZoneOfControl]Zona de Controle[/HS].[BR][BR]A [HS=HS_ZoneOfControl]Zona de Controle[/HS] expande-se naturalmente ao longo do tempo com base na [ICON=Stat_Influence_Icon] [HS=HS_Influence]Influência[/HS] dos [HS=HS_CoreWorld]Mundos Centrais[/HS].</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!--NEEDS A COREWORLD-->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedCoreworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Comandante, nós [HS=HS_Colinizing]Colonizamos[/HS] um planeta com uma [HS=HS_PlanetClass]Classe Planetária[/HS] alta o suficiente para estabelecer um novo [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS]. [HS=HS_CoreWorld]Mundos Centrais[/HS] podem sustentar um [HS=HS_Shipyard]Estaleiro[/HS] e ser desenvolvidos para fornecer à Aliança uma Produção Planetária adicional. [BR][BR]Para estabelecer um [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS], um [HS=HS_Leaders]Líder[/HS] deve ser designado como [HS=HS_Governor]Governador[/HS]. [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] podem ser contratados e designados através do [HS=HS_LeaderMenu]Menu de Líderes[/HS] ou contratados mais diretamente pressionando o botão [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Gestão Planetária[/HS].[BR][BR]Objetivo Concluído: Colonizar um Planeta de Classe 10 ou Superior[BR]Novo Objetivo: Designar um Governador</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizeTargetPlanets</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>A Aliança Terrana reivindicou muitos planetas através da [HS=HS_Colinizing]Colonização[/HS]. Nossa eficiência e capacidades continuam a crescer graças ao seu empenho.[BR][BR]Objetivo Concluído: Colonizar 8 Planetas</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizeTargetPlanetsLastCoreworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>A aliança Aliança Terrana foi encarregada de colonizar planetas para garantir a presença da humanidade no espaço. Ninguém pode contestar a competência da Aliança com todos os planetas sendo [HS=HS_Colinizing]Colonizados[/HS] com sucesso. Reserve um momento para comemorar esta conquista.[BR][BR]Você também estabeleceu seu primeiro planeta grande o suficiente para estabelecer um novo [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS]![BR][BR]Muitos planetas não são grandes o suficiente para permitir a expansão de colônias. Planetas muito pequenos para suportar um [HS=HS_Shipyard]Estaleiro[/HS] são bem adequados para suportar colônias maiores. Estas colônias menores não exigem qualquer liderança ou gerência adicional. [BR][BR]Devido à sua raridade, é aconselhável aproveitar qualquer recurso planetário rico o suficiente para justificar colônias maiores. Para isso, um [HS=HS_Leaders]Líder[/HS] deve ser nomeado como [HS=HS_Governor]Governador[/HS] do planeta. Uma vez que um [HS=HS_Governor]Governador[/HS] é nomeado, um [HS=HS_Shipyard]Estaleiro[/HS] pode ser construído sobre o planeta, e o planeta pode ser desenvolvido para melhor utilizar os recursos.[BR][BR][HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] podem ser recrutados a partir do [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menu de Líderes[/HS] sob a [HS=HS_RecruitmentScreen]Tela de Recrutamento[/HS]. [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] recrutados podem então ser designados para gerir planetas sob a [HS=HS_GovernorsScreen]Tela de Governadores[/HS].[BR][BR]Objetivo Concluído: Colonizar 8 Planetas[BR]Novo Objetivo: Nomear um Governador</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonzieTargetWorldsNoCoreworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>A Aliança Terrana reivindicou muitos planetas através da [HS=HS_Colinizing]Colonização[/HS]. Nossa eficiência e capacidades continuam a expandir graças aos seus esforços.[BR][BR]Apesar dos nossos esforços, ainda temos que [HS=HS_Colinizing]Colonizar[/HS] um planeta grande o bastante para estabelecer um novo [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS]. Estabelecer um [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS] é agora uma prioridade para a Aliança.[BR][BR]Objetivo Concluído: Colonize 8 Planetas[BR]Novo Objetivo: Colonizar um Planeta de Classe 10 ou Superior</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockCultureTrait</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Comandante, acumulamos pontos de [HS=HS_CulturePoint]Cultura[/HS] suficientes para desbloquear um Traço Cultural. Melhorias planetárias específicas nos permitem produzir pontos de [HS=HS_CulturePoint]Cultura[/HS], como a Cidade Capital.[BR][BR]Cada Civilização tem uma afinidade por certas [HS=HS_Ideology]Ideologias[/HS]. As afinidades podem mudar com o tempo, baseadas em decisões tomadas e ações realizadas.[BR][BR]O botão [ICON=Menu_CulturalProgression_Icon] para o Menu de Progressão Cultural para gastar pontos de [HS=HS_CulturePoint]Cultura[/HS] está localizado na barra de ações na parte inferior da tela.[BR][BR]Novo Objetivo: Desbloquear um Traço Cultural.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OpenedCultureScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Você acessou a tela de Progressão Cultural. Aqui é onde você pode verificar as diversas árvores de Ideologias. Para saber sobre um Traço Cultural, passe o Mouse sobre o Traço Cultural; o cartão de contexto fornecerá informações sobre os efeitos do Traço Cultural e o custo atual em [HS=HS_CulturePoint]Pontos de Cultura[/HS].[BR][BR]Se você tiver [HS=HS_CulturePoint]Pontos de Cultura[/HS] suficientes, poderá desbloquear um Traço Cultural para obter seus benefícios. Com uma Ideologia selecionada, você também pode ver o Desconto de Ideologia no topo da tela, representando sua afinidade por aquela [HS=HS_Ideology]Ideologia[/HS]. Você pode ganhar mais [HS=HS_CulturePoint]Pontos de Cultura[/HS] construindo certas Melhorias Planetárias.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockedCultureTrait</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Conforme uma Civilização cresce, mais [HS=HS_CulturePoint]Pontos de Cultura[/HS] são necessários para desbloquear Traços Culturais. Concentrar-se em uma [HS=HS_Ideology]Ideologia[/HS] específica e aumentar a afinidade por essa [HS=HS_Ideology]Ideologia[/HS] é uma excelente forma de reduzir o custo dos [HS=HS_CulturePoint]Pontos de Cultura[/HS] e desbloquear traços mais benéficos rapidamente.[BR][BR]Você pode verificar a tela de Progressão Cultural para ver quantos [HS=HS_CulturePoint]Pontos de Cultura[/HS] estão disponíveis, o desconto atual de Ideologia de uma [HS=HS_Ideology]Ideologia[/HS], quantos [HS=HS_CulturePoint]Pontos de Cultura[/HS] um novo Traço Cultural custa ou confirmar os benefícios dos Traços Culturais previamente desbloqueados.[BR][BR]Objetivo Completado: Desbloquear um Traço Cultural.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_InstalledGovernor</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Você designou com sucesso um [HS=HS_Governor]Governador[/HS]! Sua presença transforma a Colônia em um [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS], onde um [HS=HS_Shipyard]Estaleiro[/HS] pode ser construído e o planeta desenvolvido.[BR][BR]Novos [HS=HS_CoreWorld]Mundos Centrais[/HS] levam tempo para se desenvolver, pois geralmente começam com baixa Produção Planetária e poucos recursos. Utilizar [HS=HS_EconomicsStarbase]Estações Espaciais Econômicas[/HS], [HS=HS_Colinizing]Colonizar[/HS] planetas próximos e minerar asteroides são todas formas de aumentar [ICON=Manufacturing_Stat_Icon] [HS=HS_Manufacturing]Manufatura[/HS] e acelerar o desenvolvimento. Você também pode gastar [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Créditos[/HS] para [HS=HS_Rush]Agilizar[/HS] a construção.[BR][BR]Objetivo concluído: Nomear um Governador</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_InformPlayerUnlockedLeaderScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Comandante, agora temos acesso aos [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS]. Cada candidato possui pontos fortes e fracos, tornando-os mais ou menos adequados para qualquer função.[BR][BR][HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] podem servir em várias posições, mas antes de designá-los, precisam ser contratados. Para contratar [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS], abra o [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menu de Líderes[/HS]. O botão para o [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menu de Líderes[/HS] está localizado na barra de ações na parte inferior da tela.[BR][BR]Novo Objetivo: Contratar 2 Líderes</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OpenedLeaderScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Aqui no [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menu de Líderes[/HS] existem múltiplas abas. Para contratar novos [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS], foque na aba de [HS=HS_RecruitmentScreen]Recrutamento[/HS]. Candidatos disponíveis serão listados aqui na tela com o número de [HS=HS_Months]Turnos[/HS] que estarão disponíveis para recrutamento e suas estatísticas relevantes. Qualquer função que um [HS=HS_Leaders]Líder[/HS] assumir se beneficiará de estatísticas específicas, mas nenhuma função exige que um [HS=HS_Leaders]Líder[/HS] seja proficiente em todas as habilidades. Portanto, uma ou duas estatísticas baixas não significam que um [HS=HS_Leaders]Líder[/HS] será ineficaz.[BR][BR]Para contratar um [HS=HS_Leaders]Líder[/HS], você precisará ter [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Créditos[/HS] suficientes. [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Créditos[/HS] são ganhos ao longo do tempo com base na [ICON=Stat_Income_Icon] [HS=HS_ColonyGrossIncome]Renda[/HS] de todos os [HS=HS_CoreWorld]Mundos Núcleo[/HS]. Para contratar um [HS=HS_Leaders]Líder[/HS], dê um duplo clique neles com o Botão Esquerdo do Mouse.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_HiredTargetLeaders</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Líderes contratados e prontos para o serviço. Há várias maneiras de um [HS=HS_Leaders]Líder[/HS] servir, mas uma excelente forma de beneficiar toda a Aliança é designar [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] como [HS=HS_Minister]Ministros[/HS].[BR][BR][HS=HS_Minister]Ministros[/HS] supervisionam aspectos específicos de uma Civilização e oferecem benefícios baseados em uma estatística específica. Veja os cargos disponíveis no [HS=HS_LeaderMenu]Menu de Líderes[/HS] na aba de [HS=HS_MinistersScreen]Ministros[/HS]. Passar o Mouse sobre um Gabinete de [HS=HS_Minister]Ministros[/HS] fornecerá informações adicionais sobre o Gabinete. Designe [HS=HS_Minister]Ministros[/HS] arrastando e soltando [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] com o Botão Esquerdo do Mouse.[BR][BR]Objetivo Concluído: Contratar 2 Líderes[BR]Novo Objetivo: Nomear 3 Ministros</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CabinetFilled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Você nomeou com sucesso vários [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] para cargos de [HS=HS_Minister]Ministros[/HS]. O apoio deles será fundamental para auxiliar a Aliança. Conforme você recruta novos [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] ou as habilidades dos [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] atuais mudam, você pode sempre alterar o papel de um [HS=HS_Leaders]Líder[/HS] a partir do [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menu de Líderes[/HS].[BR][BR]Todos os [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] têm pontos fortes e fracos, então verificar seus [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] pode ser muito útil. Mais [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] estarão disponíveis para contratação à medida que os [HS=HS_Months]Turnos[/HS] passam.[BR][BR]Objetivo Concluído: Nomear 3 Ministros</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CabinetFilledUnlockedPolicyScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Você nomeou com sucesso vários [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] para funções como [HS=HS_Minister]Ministros[/HS]. O apoio deles será fundamental para ajudar na exploração da galáxia, no estabelecimento de novos planetas e na expansão da influência da Aliança Terrana. À medida que você recruta novos [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] ou suas habilidades mudam, você pode sempre alterar o papel de um [HS=HS_Leaders]Líder[/HS] a partir do [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menu de Líderes[/HS].[BR][BR]Existem outras maneiras de beneficiar toda a Aliança. [HS=HS_Policy]Políticas[/HS] são regras que podem ser emitidas para afetar todas as colônias e frotas. A [HS=HS_Tech]Tecnologia[/HS] apropriada já está desbloqueada através da pesquisa de Políticas Coloniais. Agora, uma [HS=HS_Policy]Política[/HS] pode ser promulgada no [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu de Civilização[/HS].[BR][BR]Objetivo Concluído: Nomear 3 Ministros[BR]Novo Objetivo: Promulgar uma Política. Se for um nome de arquivo, basta copiar o inglês.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CabinetFilledEnactedAPolicy</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Você nomeou com sucesso vários [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] para cargos como [HS=HS_Minister]Ministros[/HS]. O apoio deles será fundamental para ajudar na exploração da galáxia, no estabelecimento de novos planetas e na expansão da influência da Aliança Terrana. Conforme você recruta novos [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] ou suas habilidades mudam, você sempre pode alterar o papel que um [HS=HS_Leaders]Líder[/HS] tem a partir do [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menu de Líderes[/HS].[BR][BR]Existem outras maneiras de beneficiar a Aliança como um todo. [HS=HS_Policy]Políticas[/HS] são regras que podem ser emitidas para afetar todas as colônias e frotas. Você já desbloqueou a [HS=HS_Tech]Tecnologia[/HS] para acessar [HS=HS_Policy]Políticas[/HS] e promulgou uma. Lembre-se de que você pode alterar [HS=HS_Policy]Políticas[/HS] para melhor atender às necessidades atuais da civilização no [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu de Civilização[/HS].[BR][BR]Objetivo concluído: Nomear 3 ministros.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GuideToUnlockPolicyScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>À medida que a Aliança se expande, suas ferramentas de gestão também devem evoluir. Será necessário realizar pesquisas adicionais para desenvolver a infraestrutura para gerir melhor a Aliança.[BR][BR]A Tecnologia de [HS=HS_Tech]Políticas Coloniais[/HS] desbloqueará a capacidade de acessar o [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu Civilização[/HS]. A partir do [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu Civilização[/HS], será possível gerenciar [HS=HS_Taxes]Impostos[/HS] de toda a Aliança, obter um resumo da Produção Planetária acumulada e até promulgar [HS=HS_Policy]Políticas[/HS].[BR][BR]Novo Objetivo: Pesquisar Políticas Coloniais</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockedPolicyScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>A pesquisa sobre Políticas Coloniais está concluída. Agora você pode acessar o [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu da Civilização[/HS]. O [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu da Civilização[/HS] oferece muitas informações úteis e permite que você promulgue [HS=HS_Policy]Políticas[/HS] que afetam toda a Aliança.[BR][BR]Você pode abrir o [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu da Civilização[/HS] pressionando o botão [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu da Civilização[/HS] na barra de ações.[BR][BR]Objetivo Completo: Pesquisar Políticas Coloniais[BR]Novo Objetivo: Promulgar uma Política</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockedPolicyScreenNotObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>A pesquisa sobre Políticas Coloniais está completa. Agora você pode acessar o [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu Civilização[/HS]. O [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu Civilização[/HS] fornece muitas informações úteis e permite que você promulgue [HS=HS_Policy]Políticas[/HS] que afetam toda a Aliança.[BR][BR]Você pode abrir o [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu Civilização[/HS] pressionando o botão [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu Civilização[/HS] na barra de ações.[BR][BR]Novo Objetivo: Promulgar uma Política</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_OpenedPolicyScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Aqui no [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu de Civilização[/HS], você tem acesso a algumas ferramentas para gerir melhor toda a Civilização. Pode ajustar a [HS=HS_Taxes]Taxa de Imposto[/HS], que afeta diretamente [ICON=Approval_Stat_Icon] [HS=HS_Approval]Aprovação[/HS] e a variação de [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Créditos[/HS] a cada [HS=HS_Months]Turno[/HS].[BR][BR]Você também pode agora promulgar uma [HS=HS_Policy]Política[/HS]. As [HS=HS_Policy]Políticas[/HS] são uma forma de emitir um comando que afetará todas as Colônias, Cidadãos, [HS=HS_Fleet]Frotas[/HS] e, às vezes, mais. Pode desbloquear slots adicionais de Política pesquisando certas [HS=HS_Tech]Tecnologias[/HS].[BR][BR]Para promulgar uma [HS=HS_Policy]Política[/HS], escolha uma [HS=HS_Policy]Política[/HS] do painel de Políticas Disponíveis e depois arraste e solte-a em um slot desbloqueado.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_EnactedAPolicy</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Você implementou com sucesso uma [HS=HS_Policy]Política[/HS]. A mudança será realizada o mais rápido possível![BR][BR]Lembre-se de que as [HS=HS_Policy]Políticas[/HS] podem ser alteradas a qualquer momento durante a sua rodada para se adaptar melhor a objetivos em mudança ou responder a problemas específicos.[BR][BR]Objetivo Concluído: Implementar uma Política.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_PiratesSpotted</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Comandante, está confirmado que os [HS=HS_Pirates]Piratas[/HS] estabeleceram um [HS=HS_Shipyard]Estaleiro[/HS] no [HS=HS_Sector]Setor[/HS]. O problema tende a piorar.[BR][BR]Os [HS=HS_Pirates]Piratas[/HS] não só ameaçam nossas frotas e colônias, como também prejudicam a reputação da Aliança Terrana. Devemos eliminar a capacidade deles de criar mais naves para resolver esta questão rapidamente.[BR][BR]Novo Objetivo: Destruir um Estaleiro Pirata.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_FighterSelected</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Caça selecionado e pronto para ordens![BR][BR]Caças vêm em várias formas, com tipos de casco, armas e armaduras diferentes. Seu propósito principal é defender e atacar. Podem receber a ordem de [HS=HS_ShipMovement]Mover[/HS] para colônias ou Bases Estelares, onde entrarão em órbita e servirão como defensores caso uma frota hostil tente atacar o local.[BR][BR]Para ordenar ataques com as naves, selecione um alvo com o Botão Direito do Mouse. O alvo se tornará o destino do movimento da nave selecionada. Uma vez em um quadrante adjacente, o combate poderá ocorrer.[BR][BR][HS=HS_Fleet]Frotas[/HS] têm desempenho melhor em combate do que caças isolados. Para criar uma [HS=HS_Fleet]Frota[/HS], mova as naves para o mesmo quadrante, se tiverem [ICON=ShipLogistics_Icon] [HS=HS_Logistics]Logística[/HS] suficiente, as naves se agruparão automaticamente.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_LostAFight</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Comandante, perdemos um conflito.[BR][BR]No futuro, podemos melhorar nossas chances de vitória colocando nossas naves em [HS=HS_Fleet]Frotas[/HS]. Forme [HS=HS_Fleet]Frotas[/HS] ao [HS=HS_ShipMovement]Mover[/HS] Naves para o mesmo quadrante. Uma [HS=HS_Fleet]Frota[/HS] tem seu tamanho limitado pela sua [ICON=ShipLogistics_Icon] [HS=HS_Logistics]Logística[/HS], então se uma [HS=HS_Fleet]Frota[/HS] não está se formando ou expandindo, a pontuação de [ICON=ShipLogistics_Icon] [HS=HS_Logistics]Logística[/HS] está muito alta.[BR][BR]Adicionalmente, controle quando os combates ocorrem mantendo-se ofensivo. Inicie batalhas fortemente inclinadas a nosso favor para enfraquecer inimigos. Evite frotas poderosas demais para serem rapidamente derrotadas e utilize táticas de distância como Salva de Raios e Salva de Mísseis.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GuideToRushImprovement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Às vezes, especialmente durante conflitos, esperar alguns [HS=HS_Months]Meses[/HS] para que algo termine não é uma opção. Nessas situações, muitos projetos e construções podem ser [HS=HS_Rush]Acelerados[/HS]. [HS=HS_Rush]Acelerar[/HS] custa [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Créditos[/HS], muitas vezes uma boa quantidade deles, mas reduzirá o tempo necessário para completar algo para 1 [HS=HS_Months]Mês[/HS].[BR][BR]Algumas colônias estão preocupadas que o conflito leve muita atenção e recursos. Alivie suas preocupações ao [HS=HS_Rush]Acelerar[/HS] uma melhoria planetária para mostrá-las que ainda são lembradas, e a Aliança continua a investir no desenvolvimento de seus mundos.[BR][BR]Para [HS=HS_Rush]Acelerar[/HS] uma Melhoria Planetária, selecione um [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS] e abra a janela de Gerenciamento. Selecionar qualquer item na Fila de Construção com o botão esquerdo do mouse trará algumas opções contextuais. Entre elas está a opção de [HS=HS_Rush]Acelerar[/HS]. Contanto que você tenha o [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Controle[/HS] e [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Créditos[/HS] necessários, selecionar a opção [HS=HS_Rush]Acelerar[/HS] acelerará a melhoria específica. A opção [HS=HS_Rush]Acelerar[/HS] será cinza e não responderá se você não tiver os recursos necessários.[BR][BR]Novo Objetivo: Acelere uma Melhoria Planetária.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_RushedImprovement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Os cidadãos da Aliança apreciarão os recursos investidos no trabalho deles. Ótimo trabalho.[BR][BR]Será essencial saber que [HS=HS_Rush]Rush[/HS] só pode ser usado uma vez por Colônia e uma vez por [HS=HS_Shipyard]Estaleiro[/HS] em um [HS=HS_Months]Mês[/HS]. Isso é além do preço frequentemente alto necessário. [HS=HS_Rush]Rush[/HS] é melhor usado para obter uma vantagem drástica ou responder rapidamente a um problema.[BR][BR]Objetivo Concluído: Acelere uma Melhoria Planetária.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GuideToExecutiveOrder</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Com o tempo, a Aliança acumula Controle, um recurso para impor sua vontade. [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Controle[/HS] pode ser gasto de várias formas, uma delas vantajosa é com [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordens Executivas[/HS].[BR][BR][ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordem Executiva[/HS] são habilidades que podem ter vários impactos. São úteis em todos os tipos de cenários. A ordem de Recrutar Colonos pode ser a mais útil à medida que a Aliança se expande. Para usar uma [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordem Executiva[/HS], comece passando o Mouse sobre a opção [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordem Executiva[/HS] e depois use o Botão Esquerdo do Mouse para selecionar uma ordem.[BR][BR]Novo Objetivo: Use uma Ordem Executiva</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UsedExecutiveOrder</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Sucesso![BR][BR]Sua [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordem Executiva[/HS] foi executada. Além do Custo, a maioria das [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordens Executivas[/HS] possui um tempo de Cooldown, que mede o número de [HS=HS_Months]Turnos[/HS] que deve passar antes que a [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordem Executiva[/HS] possa ser utilizada novamente. Garantir que há [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Controle[/HS] suficiente acumulando dos [HS=HS_CoreWorld]Mundos Centrais[/HS] é sempre uma boa ideia, para que as [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordens Executivas[/HS] possam ser utilizadas quando necessário.[BR][BR]Objetivo Completo: Usar uma Ordem Executiva</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_PirateShipyardDestroyed</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>A base de operações dos [HS=HS_Pirates]Piratas[/HS] neste [HS=HS_Sector]Setor[/HS] foi destruída. Pode haver alguns retardatários, mas sua presença neste [HS=HS_Sector]Setor[/HS] diminuirá sem a capacidade de criar mais navios.[BR][BR]Ótimo trabalho. A Aliança Terrana está mais próxima de estabelecer uma base sólida neste Setor.[BR][BR]Objetivo Completado: Destruir um Estaleiro Pirata.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_NeedsUnlockLeaderScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>À medida que a influência da Aliança Terrana se expande, precisaremos de [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] competentes. [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] podem ajudar a gerenciar [HS=HS_CoreWorld]Mundos Principais[/HS], servir como [HS=HS_Minister]Ministros[/HS] que beneficiam toda a Aliança, e mais. A Aliança precisa garantir a infraestrutura para recrutar um [HS=HS_Leaders]Líder[/HS]. Isso pode ser feito ao concluir o Projeto de Liderança Colonial em um [HS=HS_CoreWorld]Mundo Principal[/HS].[BR][BR]Novo Objetivo: Complete o Projeto de Liderança Colonial.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
