<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_GenericConfirm</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Pelo Império.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Este é o Setor Utha [HS=HS_Sector]Sector[/HS].[BR][BR]Aqui, o Império começará a ressurgir. As ordens são claras: faça o que for necessário para estabelecer uma base sólida. O esforço exigirá a realização de tarefas básicas para explorar e [HS=HS_Colinizing]Colonizar[/HS] planetas não reivindicados. Também envolverá a preparação para expandir o exército do Império.[BR][BR]Para formar um exército digno do Império, [HS=HS_Starbase]Estações Espaciais[/HS] devem ser construídas. [HS=HS_Starbase]Estações Espaciais[/HS] eventualmente vêm em quatro formas: [ICON=Icon_MiltaryStarbase] [HS=HS_MilitaryStarbase]Militar[/HS], [ICON=Icon_MiningStarbase] [HS=HS_MininingStarbase]Mineração[/HS], [ICON=Icon_EconomicsStarbase] [HS=HS_EconomicsStarbase]Econômica[/HS], e [ICON=Icon_MiningStarbase] [HS=HS_CommunicationsStarbase]Comunicação[/HS]. Cada uma tem um uso diferente, então tenha certeza de implantá-las sabiamente. Para implantar uma [HS=HS_Starbase]Estação Espacial[/HS], primeiro construa um [HS=HS_Constructor]Construtor[/HS] a partir de um [HS=HS_Shipyard]Estaleiro[/HS]. [HS=HS_Constructor]Construtores[/HS] podem ser convertidos em [HS=HS_Starbase]Estações Espaciais[/HS] com o comando [HS=HS_ConstructStarbase]Construir Estação Espacial[/HS].[BR][BR]Novo Objetivo: Construir 3 Sondas[BR]Novo Objetivo: Reivindicar 5 Planetas[BR]Novo Objetivo: Construir 3 Estações Espaciais</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ClaimedTargetPlanets</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>O Império cresce![BR][BR]A galáxia se lembrará por que tremia de medo ao ver a bandeira do Império Drengin. Os planetas reivindicados expandem nossas fronteiras de maneira satisfatória. Trabalho admirável.[BR][BR]Objetivo concluído: Reivindicar 5 Planetas</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ConstructTargetProbesNavigatorsNotFound</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Um pequeno batalhão de Sondas é perfeito para reconhecimento.[BR][BR]Agora é hora de mapear este [HS=HS_Sector]Setor[/HS] e erradicar a fonte do sinal relatado anteriormente. Vasculhe todo o [HS=HS_Sector]Setor[/HS] se precisar![BR][BR]Se você encontrar um local que deseja monitorar, dê a uma Nave a ordem [ICON=Order_Standby] [HS=HS_Standby]Aguardar[/HS] para que ela fique ociosa indefinidamente.[BR][BR]Objetivo Concluído: Construir 3 Sondas[BR]Novo Objetivo: Encontrar a Fonte do Sinal</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ConstructTargetProbesNavigatorsFound</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Um pequeno batalhão de Sondas é perfeito para reconhecimento.[BR][BR]Agora que sabemos que esses Navegadores são a fonte do sinal relatado anteriormente, podemos monitorá-los mais de perto. Utilize as sondas conforme necessário para manter um olho nos Navegadores e explorar a galáxia.[BR][BR]Você pode usar a ordem [ICON=Order_Standby] [HS=HS_Standby]Aguardar[/HS] para que uma nave fique ociosa em algum lugar indefinidamente, perfeito se você quiser vigiar um local específico.[BR][BR]Objetivo Concluído: Construir 3 Sondas</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ConstructedTargetStarbases</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>A infraestrutura para um futuro glorioso está se desenvolvendo excelentemente. Elogios são necessários.[BR][BR]As [HS=HS_Starbase]Bases Estelares[/HS] construídas servirão bem ao Império. Elas não devem ser as últimas a serem feitas, no entanto. Sempre há mais [HS=HS_StrategicResource]Recursos Estratégicos[/HS] para reunir utilizando as [ICON=Icon_MiningStarbase] [HS=HS_MininingStarbase]Bases Estelares de Mineração[/HS] e território para garantir com as [ICON=Icon_MiltaryStarbase] [HS=HS_MilitaryStarbase]Bases Estelares Militares[/HS].[BR][BR]Objetivo Completado: Construir 3 Bases Estelares.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_UnlockedWarships</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Finalmente! Com a pesquisa sobre Navios de Guerra completa, os combatentes podem ser construídos novamente no [HS=HS_Shipyard]Estaleiro[/HS].[BR][BR]É hora de construir uma força formidável. Não apenas para futuras conquistas, mas caso os Terranos ou qualquer um dos aliados decidam investigar o [HS=HS_Sector]Setor[/HS]. A gestão da [HS=HS_Fleet]Frota[/HS] é vital para o futuro do Império.[BR][BR]Uma [HS=HS_Fleet]Frota[/HS] pode ser formada movendo [HS=HS_ShipMovement]Movendo[/HS] navios para o mesmo quadrante. Fique de olho na [ICON=ShipLogistics_Icon] [HS=HS_Logistics]Logística[/HS]. Se não houver [ICON=ShipLogistics_Icon] [HS=HS_Logistics]Logística[/HS] suficiente, um navio não pode se juntar a uma [HS=HS_Fleet]Frota[/HS].[BR][BR]Mova [HS=HS_ShipMovement]Mova[/HS] Navios e [HS=HS_Fleet]Frotas[/HS] para Planetas para servir como defensores do planeta e torná-lo mais difícil de [HS=HS_ConqueringPlanets]Conquistar[/HS]. Mantenha tudo isso em mente à medida que a força militar cresce.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_FoundSignalSource</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Outra civilização, os Navegadores, parece ser responsável pelos sinais de subespaço. É difícil determinar quanto tempo eles estão aqui, mas isso não importa. Eles são fracos e expostos. Eles irão responder aos Drengin em breve. [HS=HS_ConqueringPlanets]Conquistar[/HS] o planeta natal e reivindicar a capital deles, tomar o chefe para que saibam que a resistência é inútil.[BR][BR]Objetivo Concluído: Encontre a Fonte do Sinal[BR]Novo Objetivo: Conquistar o Planeta Natal dos Navegadores</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_FoundSignalSourceNotOnQuestStep</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Outra civilização, os Navegadores, parece ser responsável pelos sinais do subespaço. Quanto tempo eles estão aqui é difícil de dizer, mas isso não importa. Eles estão fracos e expostos. Eles terão que responder aos Drengin em breve. [HS=HS_ConqueringPlanets]Conquiste[/HS] o planeta natal e reivindique sua capital, tome a cabeça para que eles saibam que a resistência é inútil.[BR][BR]Novo Objetivo: Conquistar o Planeta Natal dos Navegadores</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ConqueredTargetHomeworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Uma mensagem alta e clara - O Império Drengin possui este setor, e todos nele responderão ao comando Drengin. Os Navegadores tentaram esconder algo quando sua capital caiu. Uma varredura do planeta deve desfazer suas tentativas fracas e revelar o que esconderam.[BR][BR]Objetivo Concluído: Conquistar o Mundo Natal dos Navegadores[BR]Novo Objetivo: Vasculhar o Mundo Natal Conquistado</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ScannedConqueredHomeworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>A varredura concluída revelou que os Navegadores tentaram esconder um dispositivo. Um dispositivo com defeito. Eles não teriam querido escondê-lo se não fosse valioso. Seja uma arma ou uma ferramenta, precisa ser tratado com cuidado. Uma vez reparado, pode ser fundamental para o retorno do Império.[BR][BR]Objetivo Concluído: Varra o Planeta Natal Conquistado</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_NeedPlanetaryInvasionTech</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Os dias do Navegador estão contados. Existem novas diretrizes: priorizar o desbloqueio de [HS=HS_Tech]Tecnologia[/HS] que permita ao Império cercar e [HS=HS_ConqueringPlanets]Conquistar[/HS] outros planetas. A [HS=HS_Tech]Tecnologia[/HS] de Invasão Planetária permitirá a construção de naves no [HS=HS_Shipyard]Estaleiro[/HS] capazes de cercar planetas hostis.[BR][BR]Novo Objetivo: Pesquisar Invasão Planetária.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_HasPlanetaryInvasionTech</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Os dias do Navegador estão contados. O Império já possui a [HS=HS_Tech]Tecnologia[/HS] necessária para construir Naves de Transporte. As Naves de Transporte nos permitem sitiar planetas hostis e, eventualmente, ter nossas tropas para conquistá-los. Utilize todas as ferramentas à disposição do Império para [HS=HS_ConqueringPlanets]Conquistar[/HS] o mundo natal do Navegador.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ResearchedPlanetaryInvasion</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>As tropas estão à sua disposição.[BR][BR]As naves de transporte nos permitem deslocar tropas para planetas distantes. Agora podemos [HS=HS_ConqueringPlanets]Conquistar[/HS] planetas hostis desde que a [HS=HS_Fleet]Frota[/HS] [ICON=Conquest_Icon] Classificação de Conquista seja alta o suficiente. Quanto maior a HS=HS_Fleet]Frota[/HS] e maior a sua [ICON=Conquest_Icon] Classificação de Conquista, mais fácil é [HS=HS_ConqueringPlanets]Conquistar[/HS] um planeta.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_ResearchedPlanetaryInvasionOnquestStep</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>As tropas estão à sua disposição.[BR][BR]Navios de transporte nos permitem enviar tropas para planetas distantes. Agora podemos [HS=HS_ConqueringPlanets]Conquistar[/HS] planetas hostis, desde que a classificação de [ICON=Conquest_Icon] Conquista da [HS=HS_Fleet]Frota[/HS] seja alta o suficiente. Quanto maior a [HS=HS_Fleet</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>TheOpportunity_LostAFight</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Desgraça![BR][BR]Vamos cativar aqueles que se consideram poderosos o suficiente para destruir nossas naves e sobreviver. O Império pode garantir a vitória em futuras batalhas de algumas maneiras. A primeira é garantir que nosso equipamento esteja sempre melhorando através da pesquisa de defesas, armas e mais na área de Guerra da Árvore de Tecnologia. Algumas [HS</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
</FlavorTextDefs>
