<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">

    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>EverythingIsForSale_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Bem-vindo, estimado cliente, ou devo dizer... futuro membro da preciosa coleção de alguém? Estamos nas nuvens por ter você aqui.[BR][BR]Você vê, este setor, é como um farto mercado de fazendeiros numa manhã de domingo. Se você substituir frutas por associados de negócios, é claro. Está transbordando de oportunidades, e contrariamente à crença popular, nós, o Setor Corporativo, não estamos apenas interessados no lucro da Corporação Iridia. Céus, não! Valorizamos cada recurso, cada indivíduo, e sim, cada órgão como se fossem nossa própria carne e sangue. Bem, talvez não os nossos, mas certamente os de alguém - idealmente alguém que não perceba quando um desaparecer. Afinal, o mercado aberto opera no amor. E nada diz amor como negociar o pâncreas de alguém, certo?
                Agora, olhe para a vastidão deste setor. Não é apenas grande; é realmente, verdadeiramente, enormemente... grande. E nós colocamos nossos corações, e também nossas equipes de expansão estratégica, para trazer cada canto e recanto sob a vasta sombrinha de nossa influência. E não tenha medo! Não estamos falando de lasers e estrelas da morte. Estamos mais interessados na arte sutil do marketing interestelar. Nossa ferramenta de escolha? A majestosa Base Estelar de Comunicação, transmitindo ofertas irresistíveis em toda a galáxia, disponíveis em nossos empórios. Pense neles como outdoors celestiais, se outdoors também pudessem realizar festas com coquetéis e atrair influenciadores alienígenas.
                E agora, permita-me apresentar o seu novo e brilhante título: Vice-Presidente Associado Júnior Sênior de Assuntos Corporativos para este setor. Parece grandioso? É. Sua missão, caso você escolha aceitá-la (e nós recomendamos que você aceite), é espalhar nossa deliciosa influência por todos os lugares. Mas pise com cuidado. Não gostaríamos de ofender possíveis clientes, especialmente se eles tiverem uma frota de naves de guerra. Então, avance, aprenda as cordas, construa essas Bases Estelares, e lembre-se: se você não apresentar um bom desempenho, será reatribuído. Como um cliente. E entre você e eu, ouvi dizer que você tem alguns órgãos de primeira que renderiam um belo pintar. Mas não vamos nos adiantar. Boa sorte, e que a Corporação esteja dentro de você! Se for um nome de arquivo, apenas copie o inglês.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

</FlavorTextDefs>
