<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <!-- Created with the Flavor Text Editor -->
    <!-- FlavorText.xml -->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Vuresef, {PLAYERFACTION:2}. Tipot {PLAYERFACTION:1}'s orisih beha rinin holares. Erasuto ki nakeduc menurit!
(Você precisa pesquisar Tradutor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>1</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TERRAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Um bípede de pele lisa nos encara de volta pela tela de visualização. Vestindo algum tipo de traje cerimonial leve, ele balbucia uma série curta de grunhidos ininteligíveis. Não obtendo resposta de nós, gestica para alguém fora da tela de forma que sugere irritação. Eles também parecem não conseguir nos entender.[BR][BR](Você precisa pesquisar Tradutor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_FESTRON</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Nossa tela pisca por um instante antes do vídeo surgir, preenchido com a imagem de uma enorme criatura insetoide. [BR][BR]Inicialmente imóvel, é apenas um leve tremor de suas pinças cruéis que indica que a criatura está viva enquanto nos encara. Ao fundo, mais de sua espécie se movem, clicando e chiando uns para os outros. Um tipo de linguagem, mas é impossível determinar o que estão dizendo.[BR][BR](Você precisa pesquisar Tradutor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_NAVIGATORS</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Uma criatura curiosa nos encara de volta da tela. Dez ou doze pernas, à maneira de um inseto segmentado, a criatura também parece ter um exoesqueleto levemente blindado.[BR][BR]De sua longa língua ágil, surge uma série de ruídos sibilantes sutis. Parece estar tentando se comunicar conosco, mas é inútil.[BR][BR](Você precisa pesquisar sobre Tradutor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MIMOT</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Uma pequena criatura peluda surge na tela. Com seu pelo macio e olhos enormes, o ser parece fofo, e possivelmente delicioso. Seus olhos se alargam ainda mais, talvez percebendo o que estamos pensando.[BR][BR]Eventualmente, abre sua pequena boca delicada e emite uma série de ruídos miados. Um tipo de discurso, embora quem sabe o que significa. Algo adorável, sem dúvida.[BR][BR](Você precisa pesquisar sobre o Tradutor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_XELOXI</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Um bípede de pele verde aparece na tela, vestindo roupas elaboradas e um adorno de cabeça. Provavelmente uma fêmea, se esta espécie tiver a mesma noção de gêneros que nós, o que pode ser um palpite perigoso.[BR][BR] A criatura diz algo em sua língua nativa, ininteligível, mas de alguma forma muito, muito envolvente.[BR][BR](Você precisa pesquisar o Tradutor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ARCEAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Um humanoide de aparência feroz preenche a tela, olhando para você por trás de olhos verdes. Você pode sentir o desprezo exalando dele, embora ele não diga nada.[BR][BR]Ele murmura algo, quase abaixo do alcance da audição, e um lampejo de texto estranho atravessa a tela, enquanto os sistemas de comunicação do alienígena tentam e falham ao se conectar com os nossos. Não haverá conversa com essa criatura hoje.[BR][BR](Você precisa pesquisar Tradutor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRENGIN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Um bípede de pele verde com aparência cruel aparece, nos encarando. Vestindo uma espécie de armadura e mostrando os dentes, dá a impressão de que é um guerreiro, ou pelo menos deseja ser percebido como um.[BR][BR]Ele rosna algo com raiva para a tela, e você se pergunta por um momento se é realmente uma coisa ruim não conseguirmos entender o que ele está dizendo.[BR][BR](Você precisa pesquisar Tradutor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Um bípede esguio de pele azul aparece, delicado em aparência e comportamento. Fala calmamente conosco em um idioma estranho, porém de alguma forma nobre.[BR][BR]Não vendo reconhecimento em nossa resposta, ele acena com a cabeça lentamente, tendo percebido a barreira de comunicação que existe. Se for possível, parece desapontado conosco.[BR][BR](Você precisa pesquisar sobre o Tradutor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_YOR</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Uma criatura metálica aparece na tela, sensores vermelhos inalteráveis nos encarando. Os sensores abrem um pouco, antes de se estreitarem, a criatura nos estuda.[BR][BR]Som emerge dela, um choque de sons discordantes, quase como se estivesse tentando diferentes idiomas conosco para ver se entendemos algo. Nós não entendemos. Os sensores se estreitam ainda mais. Não há ponto em comunicar com esse ser agora.[BR][BR](Você precisa pesquisar Tradutor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TORIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Um pequeno bípede aparece na tela, nos encarando. Ele tem um crânio largo e achatado, e olhos grandes que parecem evitar contato visual conosco. Talvez um efeito colateral do sistema de comunicação.[BR][BR]Ele murmura para nós por um tempo em uma língua sem sons de consoantes agudas, mas nenhum significado realmente se faz entender. Teremos que conversar com essa estranha criatura em outra ocasião.[BR][BR](Você precisa pesquisar Tradutor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MANTI</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Um ser com uma forma muito semelhante a de um crustáceo balança alegremente em nossa tela de visualização, uma confusão de olhos e pernas. Um brilho suave sugere que a criatura - e seus parentes trabalhando atrás dela - estão debaixo d'água no momento.[BR][BR]A criatura estala e bate suas garras em nossa direção, sem dúvida tentando dizer algo. Difícil dizer o que poderia ser neste momento.[BR][BR](Você precisa pesquisar Tradutor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_KRYNN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Um alienígena bípede alto aparece na tela com um crânio distinto e estriado. O ser tem seis olhos, amplamente espalhados pelo rosto, que pivotam para olhar para nós.[BR][BR]Ele já viu nossa espécie antes, ou somos tão misteriosos para eles quanto eles são para nós? Ele diz algo, rápido e repetitivo, quase um canto. Uma saudação ritualística talvez? Mas não há como fazer sentido disso.[BR][BR](Você precisa pesquisar Tradutor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Um alienígena aparece na tela de visualização, provavelmente bípede, com um crânio longo e estreito e delicados tentáculos saindo da área da boca.[BR][BR]Pequenos olhos na parte superior do crânio estreitam ao dizer algo. O tom da linguagem sugere uma pergunta, embora não possamos entendê-la. O alienígena balança suavemente, sentindo a futilidade de mais comunicação.[BR][BR](Você precisa pesquisar Tradutor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRATH</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Um estranho alienígena bípede aparece na tela, com qualidades semelhantes a um lagarto, até mesmo draconicas. As cristas acima de seus olhos se movem, enquanto inclina-se para nos estudar de seu poleiro em uma sala ornamentada.[BR][BR]Uma voz profunda e rosnada emerge de algum lugar dentro dele, a boca mal se move. Uma saudação agradável ou uma ameaça terrível, não podemos ter certeza.[BR][BR](Você precisa pesquisar Tradutor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_IRIDIUM</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Um alienígena hominoide de pele cinza nos observa de volta pela tela de visualização. O alienígena tem quatro olhos e um sorriso fino que dá a impressão de amigabilidade, embora essa possa ser uma suposição perigosa.[BR][BR]Atrás da criatura, pode-se ver uma nave espacial limpa, até mesmo estéril. Algumas palavras são trocadas, mas nada pode ser entendido entre você e eles. O sorriso fino permanece, no entanto. Tudo a seu tempo, parece.[BR][BR](Você precisa pesquisar sobre o Tradutor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ONYX_HIVE</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Um alto alienígena hominoide nos avalia através da tela de visualização. Embora bípede, a seção segmentada de seu pescoço sugere talvez uma biologia anelídea.[BR][BR]Independentemente de sua origem, a criatura tenta algumas palavras em sua língua nativa, uma estranha combinação de rumores e vibrações rítmicas, embora nada possa ser compreendido. O alienígena parece igualmente confuso com a nossa fala.[BR][BR]
(Você precisa pesquisar Tradutor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_BARATAK</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Uma criatura estranha, semelhante a uma planta, surge na tela. A pele, que lembra a casca de uma árvore, cobre seu tronco e o rosto surpreendentemente humanoide, antes de dar lugar a uma folhagem elegante e bem cuidada mais acima.[BR][BR]Ao fundo, pode-se ver uma nave orgânica, semelhante a uma planta. A criatura emite uma série de gemidos longos e rangentes, aparentemente tentando se comunicar conosco. Por enquanto, não conseguimos decifrar seu significado.[BR][BR](Você precisa pesquisar sobre Tradutor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_CRYSTALLINE</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Uma criatura cintilante aparece na tela, seu corpo formado por cristal azul com olhos largos e inteligentes. Por mais bela que seja, seu espanto ao vê-la não é refletido em seu rosto, que ao invés disso parece simpatizante ou enojado.[BR][BR]Há uma breve pausa enquanto a criatura considera você e quase consegue ouvir vozes, como memórias ecoando distantes em sua mente. Mas você não consegue entender o que elas dizem, ou se estão vindo do alienígena. Desapontada, a criatura entoa suavemente em tons quase musicais. É linda, mas igualmente indecifrável. [BR][BR](Você precisa pesquisar Tradutor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MOTH</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>A mensagem que se aproxima traz a imagem de um alienígena esguio naturalmente coberto de pelo e quitina. Olhos compostos grandes piscam rapidamente e com frequência. [BR][BR]Uma série de cliques sibilantes melódicos emana do ser. Após uma breve pausa, outra série de sons surge dos alto-falantes, acompanhada de suaves movimentos das mãos. Sem um meio para decifrar a mensagem, a comunicação adequada é inatingível.[BR][BR](Você precisa pesquisar Tradutor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
