<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <!-- Created with the Flavor Text Editor -->
    <!-- FlavorText.xml -->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>FIRST_CONTACT_MAIN</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Vuresef, {PLAYERFACTION:2}. Tipot {PLAYERFACTION:1} exibe comportamentos peculiares. Erasuto, o despojado de vestes, requer atenção! (É necessário pesquisar sobre o Tradutor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>1</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TERRAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Um bípede de pele lisa nos encara de volta na tela de visualização. Veste algum tipo de traje cerimonial leve, emite uma breve série de grunhidos ininteligíveis. Sem obter resposta de nós, faz um gesto para alguém fora da tela de uma maneira que sugere irritação. Eles também não parecem nos entender. [BR][BR] (Você precisa pesquisar sobre o Tradutor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_FESTRON</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Nossa tela pisca por um instante antes do vídeo surgir, preenchido com a imagem de uma enorme criatura insetoide. [BR][BR]Inicialmente imóvel, é apenas um leve tremor de suas pinças cruéis que indica que a criatura está viva enquanto nos encara. Ao fundo, mais de sua espécie se movem, clicando e chiando uns para os outros. Um tipo de linguagem, mas é impossível determinar o que estão dizendo.[BR][BR](Você precisa pesquisar Tradutor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_NAVIGATORS</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Uma criatura curiosa nos encara de volta da tela. Dez ou doze pernas, à maneira de um inseto segmentado, a criatura também parece ter um exoesqueleto levemente blindado.[BR][BR]De sua longa língua ágil, surge uma série de ruídos sibilantes sutis. Parece estar tentando se comunicar conosco, mas é inútil.[BR][BR](Você precisa pesquisar sobre Tradutor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MIMOT</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Uma pequena criatura peluda surge na tela. Com seu pelo macio e olhos enormes, o ser parece fofo, e possivelmente delicioso. Seus olhos se alargam ainda mais, talvez percebendo o que estamos pensando.[BR][BR]Eventualmente, abre sua pequena boca delicada e emite uma série de ruídos miados. Um tipo de discurso, embora quem sabe o que significa. Algo adorável, sem dúvida.[BR][BR](Você precisa pesquisar sobre o Tradutor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_XELOXI</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Um bípede de pele verde surge na tela, trajando vestes sofisticadas e uma indumentária de cabeça. Provavelmente uma fêmea, se essa espécie compartilha nossa noção de gêneros, o que pode ser uma suposição arriscada.[BR][BR]  A criatura profere algo em seu idioma nativo, incompreensível, mas de alguma forma muito, muito cativante.[BR][BR]
	  (Você precisa pesquisar sobre o Tradutor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ARCEAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Um humanoide de aparência feroz preenche a tela, encarando você através de olhos verdes. Você pode sentir o desprezo emanando dele, embora ele não diga nada.[BR][BR]Ele murmura algo, quase abaixo do alcance da audição, e um lampejo de texto estranho atravessa a tela, à medida que os sistemas de comunicação do alienígena tentam e falham em se conectar com os nossos. Não haverá diálogo com esta criatura hoje.[BR][BR]
	  (Você precisa pesquisar Tradutor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRENGIN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Um bípede de pele verde de aparência cruel surge, nos encarando. Vestindo uma espécie de armadura e mostrando os dentes, dá a impressão de ser um guerreiro, ou pelo menos deseja ser percebido como um. Ele rosna algo furioso para a tela, e você se pergunta por um momento se é realmente ruim que não possamos entender o que está dizendo. 
	  (Você precisa pesquisar Tradutor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ALTARIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Um bípede esguio de pele azul surge, delicado em traços e modos. Fala conosco com calma em um discurso estranho, mas de algum modo nobre.[BR][BR]Não vendo reconhecimento em nossa resposta, ele balança a cabeça lentamente, percebendo a barreira de comunicação que existe. Se houver algo, parece desapontado conosco.[BR][BR]
(Você precisa pesquisar sobre Tradutor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_YOR</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Uma criatura metálica surge na tela, seus sensores vermelhos e inabaláveis nos encarando. As íris dos sensores se abrem um pouco, antes de se estreitarem, a criatura nos estudando.[BR][BR]Um som emerge dela, um embate de ruídos discordantes, quase como se estivesse testando diferentes idiomas conosco para ver se entendemos algo. Não entendemos. Os sensores se estreitam ainda mais. Não há mais sentido em tentar se comunicar com este ser agora.[BR][BR]
	  (Você precisa pesquisar sobre o Tradutor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_TORIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Um pequeno bípede surge na tela, nos encarando. Possui um crânio largo, achatado, e olhos grandes que parecem evitar o contato visual conosco. Talvez um efeito colateral do sistema de comunicação.[BR][BR] Murmura para nós por algum tempo em uma língua sem sons consonantais agudos, mas nenhum significado realmente se sobressai. Teremos que conversar com essa estranha criatura em outra ocasião.[BR][BR]
	  (Você precisa pesquisar sobre o Tradutor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MANTI</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Um ser com uma forma muito similar à de um crustáceo oscila alegremente em nossa tela de visualização, um emaranhado de olhos e pernas. Um suave tremeluzir sugere que a criatura - e seus semelhantes trabalhando atrás dele - estão submersos no momento.[BR][BR]A criatura estala e bate suas garras em nossa direção, sem dúvida tentando dizer algo. Difícil dizer o que poderia ser neste momento.[BR][BR]
	  (Você precisa pesquisar o tradutor universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_KRYNN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Um alienígena bípede alto surge na tela com um crânio distinto e estriado. A criatura tem seis olhos, espalhados por toda a sua face, que se movem para nos observar.[BR][BR]Será que já viu a nossa espécie antes, ou somos tão misteriosos para eles quanto eles são para nós? Ele diz algo, rápido e repetitivo, quase um canto. Uma saudação ritualística talvez? Mas é impossível entender. [BR][BR]
	(Você precisa pesquisar sobre Tradutor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ICONIAN</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Um alienígena surge na tela de visualização, provavelmente bípede, com um crânio longo e estreito e finos tentáculos surgindo da área da boca.[BR][BR]Pequenos olhos no topo do crânio se estreitam enquanto ele diz algo. O tom da linguagem sugere uma pergunta, embora não possamos compreendê-la. O alienígena balança suavemente, sentindo a inutilidade de uma comunicação mais aprofundada.[BR][BR]
(Precisa pesquisar sobre Tradutor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_DRATH</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Um estranho alienígena bípede surge na tela, com semelhanças a um lagarto, até mesmo draconianas. As cristas acima dos olhos se movimentam, enquanto ele se inclina para nos estudar de seu poleiro em uma sala ornamentada.[BR][BR]Uma voz grave emerge de algum lugar profundo dentro dele, a boca mal se mexendo. Uma saudação agradável ou uma ameaça terrível, não podemos ter certeza.[BR][BR]
(Você precisa pesquisar sobre Tradutor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_IRIDIUM</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Um alienígena hominóide de pele cinza espreita-nos através do visor. O extraterrestre tem quatro olhos e um sorriso fino que transmite uma aparência de amigabilidade, embora essa possa ser uma suposição perigosa.[BR][BR]Atrás da criatura, é possível ver uma nave espacial limpa, até mesmo esterilizada. Algumas palavras são trocadas, mas nada pode ser compreendido entre você e eles. O sorriso fino permanece. Tudo ao seu tempo, aparentemente.[BR][BR]
(Você precisa pesquisar sobre Tradutor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_ONYX_HIVE</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Um alto alienígena hominoide nos avalia através da tela de visualização. Embora bípede, a seção segmentada de seu pescoço sugere talvez uma biologia anelídea.[BR][BR]Independentemente de sua origem, a criatura tenta algumas palavras em sua língua nativa, uma estranha combinação de rumores e vibrações rítmicas, embora nada possa ser compreendido. O alienígena parece igualmente confuso com a nossa fala.[BR][BR]
(Você precisa pesquisar Tradutor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_BARATAK</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Uma criatura estranha, semelhante a uma planta, surge na tela. A pele, que lembra a casca de uma árvore, cobre seu tronco e o rosto surpreendentemente humanoide, antes de dar lugar a uma folhagem elegante e bem cuidada mais acima.[BR][BR]Ao fundo, pode-se ver uma nave orgânica, semelhante a uma planta. A criatura emite uma série de gemidos longos e rangentes, aparentemente tentando se comunicar conosco. Por enquanto, não conseguimos decifrar seu significado.[BR][BR](Você precisa pesquisar sobre Tradutor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_CRYSTALLINE</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>Uma criatura cintilante surge na tela, seu corpo formado por cristal azul com olhos largos e inteligentes. Por mais bela que seja, seu assombro ao vê-la não é refletido em seu rosto, que em vez disso parece simpático ou enojado.[BR][BR]Há uma breve pausa enquanto a criatura te considera e você quase ouve vozes, como memórias ecoando distantes em sua mente. Mas você não consegue entender o que dizem, ou se estão vindo do alienígena. Decepcionada, a criatura zune suavemente em tons quase musicais. É linda, mas igualmente indecifrável.[BR][BR]
(Você precisa pesquisar Tradutor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
        <FlavorTextOption>
            <ResponseTag>GARBLED_TEXT</ResponseTag>
            <Requirements>
                <SpeakerFaction>FACTION_MOTH</SpeakerFaction>
                <ListenerHasUniversalTranslator>false</ListenerHasUniversalTranslator>
            </Requirements>
            <Text>A mensagem que se aproxima traz a imagem de um alienígena esguio naturalmente coberto de pelo e quitina. Olhos compostos grandes piscam rapidamente e com frequência. [BR][BR]Uma série de cliques sibilantes melódicos emana do ser. Após uma breve pausa, outra série de sons surge dos alto-falantes, acompanhada de suaves movimentos das mãos. Sem um meio para decifrar a mensagem, a comunicação adequada é inatingível.[BR][BR](Você precisa pesquisar Tradutor Universal)</Text>
            <PreferenceWeight>100</PreferenceWeight>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
