<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GenericConfirm</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Entendido. Se for um nome de arquivo, simplesmente copie o inglês.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartOfGame</InternalName>
        
        <FlavorTextOption>
            <Text>Explorar e conhecer a galáxia é o primeiro passo para expandir a [HS=HS_ZoneOfControl]Zona de Controle[/HS] da Aliança. As sondas são a melhor maneira de explorar o universo. Elas têm [HS=HS_ShipRange]Alcance[/HS] irrestrito e podem se mover rapidamente.[BR][BR]A Aliança já forneceu uma Sonda perto da órbita da Terra. Selecione essa Sonda usando o Botão Esquerdo do Mouse e dê a ela ordens para [HS=HS_ShipMovement]Mover[/HS] para começar a explorar. Isso pode ser feito selecionando onde a Sonda deve se mover no mapa com o Botão Direito do Mouse ou selecionando o modo [ICON=AutoExplore_Icon] [HS=HS_AutoExplore]Auto-Explorar[/HS] na interface da Sonda. Um [HS=HS_Months]Mês[/HS] só pode ser concluído quando todas as naves e frotas usaram todos os seus movimentos ou foram colocadas em Espera.[BR][BR]Houve relatos de sinais incomuns. Sua fonte e significado são muito fracos para discernir, mas acredita-se que seja outra Civilização. Use a Sonda para encontrá-los.[BR][BR]Novo Objetivo: Localize a Outra Civilização. Se for um nome de arquivo, apenas copie o inglês.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartSurveyObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Um olho cauteloso deve ser mantido nos Drengin. Independentemente disso, a Aliança deve continuar a garantir o [HS=HS_Sector]Setor[/HS].[BR][BR]Os [HS=HS_SurveyShip]Navios de Pesquisa[/HS] são outra peça crítica para explorar a galáxia. [HS=HS_SurveyShip]Navios de Pesquisa[/HS] podem ser mais lentos que as Sondas e têm um [HS=HS_ShipRange]Alcance[/HS] limitado, mas eles podem se defender. Mais importante, [HS=HS_SurveyShip]Navios de Pesquisa[/HS] podem ser usados para investigar [HS=HS_Anomaly]Anomalias[/HS].[BR][BR][HS=HS_Anomaly]Anomalias[/HS] assumem muitas formas, mas todas podem ser escaneadas por um [HS=HS_SurveyShip]Navio de Pesquisa[/HS]. Uma [HS=HS_SurveyOrder]Pesquisa[/HS] leva alguns [HS=HS_Months]Meses[/HS] para ser concluída, mas muitas vezes revela recursos, componentes ou tecnologias benéficas ao terminar.[BR][BR]Um [HS=HS_SurveyShip]Navio de Pesquisa[/HS] pode ser ordenado para [HS=HS_SurveyOrder]Pesquisar[/HS] uma [HS=HS_Anomaly]Anomalia[/HS] comandando-o para a posição da [HS=HS_Anomaly]Anomalia[/HS] ou utilizando o recurso [ICON=AutoSurvey_Icon] [HS=HS_AutoSurvey]Auto-Pesquisa[/HS] do navio.[BR][BR]Objetivo Concluído: Localize a Outra Civilização[BR]Novo Objetivo: Escanear uma Anomalia. Se for um nome de arquivo, apenas copie o inglês.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SurveyedFirstAnomaly</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Sucesso![BR][BR]A [HS=HS_SurveyShip]Nave de Pesquisa[/HS] terminou de [HS=HS_SurveyOrder]Pesquisar[/HS] uma [HS=HS_Anomaly]Anomalia[/HS]. Agora, é hora de lidar com o que foi descoberto.[BR][BR]Explorar a Galáxia é apenas o primeiro passo. Expandir a influência da Aliança requer a colonização de novos mundos. Nem todos os planetas são considerados colonizáveis. Os planetas têm uma [HS=HS_PlanetClass]Classe Planetária[/HS], que avalia quão grande, rico em recursos e habitável um planeta é. Qualquer coisa com classificação superior a 0 é colonizável. Planetas com uma [HS=HS_PlanetClass]Classe Planetária[/HS] de 0 são considerados um [HS=HS_DeadWorld]Mundo Morto[/HS].[BR][BR]Planetos [HS=HS_Colinizing]Colonizados[/HS] fornecem recursos para o [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS] mais próximo. O único [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS] da Aliança é o Mundo Natal, a Terra.[BR][BR]Utilize a Nave Colonizadora fornecida pela Aliança para [HS=HS_ColonizeOrder]Colonizar[/HS] um planeta. Marte sempre foi o vizinho viável mais próximo. É aconselhável começar por lá. Lembre-se de continuar procurando no universo por [HS=HS_Anomaly]Anomalias[/HS] para escanear; elas continuarão a beneficiar e expandir nosso entendimento da galáxia ao nosso redor.[BR][BR]Objetivo Concluído: Escanear uma Anomalia[BR]Novo Objetivo: Colonizar um Planeta[BR]Novo Objetivo: Escanear 5 Anomalias. Se for um nome de arquivo, apenas copie o inglês.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_SurveyedTargetAnomalies</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>A Aliança completou seu objetivo de [HS=HS_SurveyOrder]Levantamento[/HS] de 5 [HS=HS_Anomaly]Anomalias[/HS]. Cada uma foi uma experiência diferente, mesmo que nem todas tenham sido seguras. Mesmo que não seja um objetivo, continuar a escanear [HS=HS_Anomaly]Anomalias[/HS] será benéfico.[BR][BR]Objetivo Concluído: Escanear 5 Anomalias. Se for um nome de arquivo, apenas copie o inglês.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_StartStarbaseObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Este é um texto provisório onde o jogador colonizou 4 planetas e está no início de uma rodada durante o tutorial. Eles receberão um objetivo para Construir uma Estação Espacial Econômica com instruções claras sobre como fazer um construtor e transformá-lo em uma estação espacial. Se for um nome de arquivo, apenas copie o inglês.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_MasteredAsteroidMining</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>(PLACEHOLDER) Este evento ocorre quando o jogador domina a mineração de asteroides e não está já na rota do objetivo para minerar um cinturão de asteroides. Este evento fornece o objetivo de minerar um cinturão de asteroides com instruções claras de como fazê-lo. Se for um nome de arquivo, apenas copie o inglês.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_MasteredAsteroidMiningOnObjective</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>(PLACEHOLDER) Este evento ocorre quando o jogador domina a mineração de asteroides e está ativamente na ramificação do objetivo para minerar um cinturão de asteroides. Este evento dá o objetivo de minerar um cinturão de asteroides com instruções claras sobre como fazê-lo. Reconhece a conclusão do objetivo 'Dominar a Tecnologia de Mineração de Asteroides'. Se for um nome de arquivo, apenas copie o inglês.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompletedStarbase</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>(PLACEHOLDER) este evento ocorre depois que o jogador constrói a base estelar econômica enquanto está nesta etapa. Reconhece a conclusão da construção da base estelar econômica e reforça os usos. Se for um nome de arquivo, apenas copie o inglês.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CompletedStarbaseStartAsteroidMining</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>(PLACEHOLDER) este evento ocorre após o jogador construir a base estelar econômica enquanto nesta etapa. Reconhece a conclusão da construção da base estelar econômica e reforça usos. Introduz a Mineração de Asteroides e dá objetivo para dominar a tecnologia de Mineração de Asteroides.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_MinedAnAsteroid</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>(PLACEHOLDER) Este evento ocorre depois que o jogador extraiu um asteroide e completou a etapa 'mine an asteroid'.. Se for um nome de arquivo, apenas copie o inglês.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedFirstPlanetNormal</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Um grande passo para a Aliança.[BR][BR]A Aliança [HS=HS_Colinizing]Colonizou[/HS] seu primeiro mundo. Agora que a Aliança reivindicou um planeta, ele fornecerá recursos adicionais para o [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS] mais próximo. Selecionar o planeta mostrará o caminho da saída.[BR][BR]Recursos como [ICON=Stat_Minerals_Icon] [HS=HS_Minerals]Minerais[/HS], [ICON=Stat_Technology_Icon] [HS=HS_Technology]Tecnologia[/HS], e [ICON=Stat_Wealth_Icon] [HS=HS_Wealth]Riqueza[/HS] são cruciais para expandir e prosperar. Quanto mais planetas [HS=HS_Colinizing]Colonizados[/HS], melhor os [HS=HS_CoreWorld]Mundos Centrais[/HS] podem desempenhar e completar projetos.[BR][BR]O próximo passo para estabelecer uma posição será colonizar mais planetas e eventualmente estabelecer outro [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS].[BR]Objetivo Concluído: Colonizar um Planeta[BR]Novo Objetivo: Colonizar 8 Planetas. Se for um nome de arquivo, apenas copie o inglês.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedFirstPlanetCoreWorld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Um grande passo para a Aliança.[BR][BR]A Aliança [HS=HS_Colinizing]Colonizou[/HS] seu primeiro mundo, um grande o suficiente para suportar uma colônia maior e se tornar um [HS=HS_CoreWorld]Mundo Núcleo[/HS]. Muitos planetas são muito menores ou não têm os recursos para justificar a transformação em um [HS=HS_CoreWorld]Mundo Núcleo[/HS]. Portanto, quando um planeta grande o suficiente é colonizado, ele deve ser totalmente aproveitado.[BR][BR][HS=HS_CoreWorld]Mundos Núcleo[/HS] podem suportar um [HS=HS_Shipyard]Estaleiro[/HS] e ser aprimorados, mas isso requer que um [HS=HS_Leaders]Líder[/HS] seja designado como [HS=HS_Governor]Governador[/HS].[BR][BR]Um [HS=HS_Leaders]Líder[/HS] pode ser designado a partir da [ICON=Menu_PlanetManagement_Icon] [HS=HS_PlanetManagement]Janela de Gerenciamento de Planetas[/HS] disponível ao selecionar o planeta.[BR]Objetivo Concluído: Colonizar um Planeta[BR]Novo Objetivo: Colonizar 8 Planetas[BR]Novo Objetivo: Nomear um Governador. Se for um nome de arquivo, apenas copie o inglês.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedNewPlanetNormal</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>A Aliança [HS=HS_Colinizing]Colonizou[/HS] outro planeta. Planetas que não são um [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS] fornecem recursos adicionais ao [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS] mais próximo. Selecionar o planeta mostrará o caminho da produção.[BR][BR]Recursos como [ICON=Stat_Minerals_Icon] [HS=HS_Minerals]Minerais[/HS], [ICON=Stat_Technology_Icon] [HS=HS_Technology]Tecnologia[/HS], e [ICON=Stat_Wealth_Icon] [HS=HS_Wealth]Riqueza[/HS] são cruciais para expandir e prosperar. Quanto mais planetas [HS=HS_Colinizing]Colonizados[/HS], melhor os [HS=HS_CoreWorld]Mundos Centrais[/HS] podem funcionar e completar projetos.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedNewPlanetCoreWorld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Você colonizou seu primeiro planeta grande o suficiente para estabelecer um novo [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS]![BR][BR]Muitos planetas não são grandes o suficiente para permitir a expansão de colônias. Planetas muito pequenos para suportar um [HS=HS_Shipyard]Estaleiro[/HS] são bem adequados para suportar colônias maiores. Essas colônias menores não requerem nenhuma liderança ou gestão adicional. [BR][BR]Devido à sua raridade, é aconselhável aproveitar qualquer recurso de planeta rico o suficiente para justificar colônias maiores. Para fazer isso, um [HS=HS_Leaders]Líder[/HS] deve ser designado como um [HS=HS_Governor]Governador[/HS] para o planeta. Uma vez que um [HS=HS_Governor]Governador[/HS] é nomeado, um [HS=HS_Shipyard]Estaleiro[/HS] pode ser construído sobre o planeta, e o planeta pode ser desenvolvido para melhor utilizar os recursos.[BR][BR][HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] podem ser recrutados do [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menu de Líderes[/HS] sob a [HS=HS_RecruitmentScreen]Tela de Recrutamento[/HS]. [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] recrutados podem então ser designados para gerenciar planetas sob a [HS=HS_GovernorsScreen]Tela de Governadores[/HS].[BR][BR]Novo Objetivo: Nomear um Governador. Se for um nome de arquivo, apenas copie o inglês.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizedCoreworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Você colonizou seu primeiro planeta grande o suficiente para estabelecer um novo [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS]![BR][BR]Muitos planetas não são grandes o suficiente para permitir a expansão das colônias. Planetas muito pequenos para sustentar um [HS=HS_Shipyard]Estaleiro[/HS] são bem adequados para suportar colônias maiores. Essas colônias menores não requerem nenhuma liderança ou gestão adicional.[BR][BR]Devido à sua raridade, aproveitar qualquer recurso planetário suficientemente rico para justificar colônias maiores é aconselhável. Para isso, um [HS=HS_Leaders]Líder[/HS] deve ser designado como [HS=HS_Governor]Governador[/HS] para o planeta. Uma vez que um [HS=HS_Governor]Governador[/HS] é nomeado, um [HS=HS_Shipyard]Estaleiro[/HS] pode ser construído sobre o planeta, e o planeta pode ser desenvolvido para melhor utilizar os recursos.[BR][BR][HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] podem ser recrutados no [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menu de Líderes[/HS] na [HS=HS_RecruitmentScreen]Tela de Recrutamento[/HS]. Líderes recrutados podem então ser designados para gerenciar planetas na [HS=HS_GovernorsScreen]Tela de Governadores[/HS].[BR][BR]Objetivo Completo: Colonizar um Planeta de Classe 10 ou Maior[BR]Novo Objetivo: Nomear um Governador. Se for um nome de arquivo, apenas copie o inglês.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizeTargetPlanets</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>A aliança da Aliança Terrana foi encarregada de colonizar planetas para garantir a presença da humanidade no espaço. Ninguém pode contestar a competência da Aliança com todos os planetas [HS=HS_Colinizing]Colonizados[/HS] com sucesso. Reserve um momento para comemorar essa conquista.[BR][BR]Objetivo concluído: Colonize 8 Planetas. Se for um nome de arquivo, apenas copie o inglês.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonizeTargetPlanetsLastCoreworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>A aliança Terran Alliance foi encarregada de colonizar planetos para garantir a presença da humanidade no espaço. Ninguém pode contestar a competência da Aliança, com todos os planetas [HS=HS_Colinizing]Colonizados[/HS] com sucesso. Aproveite um momento para celebrar esta conquista.[BR][BR]Você também estabeleceu seu primeiro planeta grande o suficiente para estabelecer um novo [HS=HS_CoreWorld]Núcleo Mundial[/HS]![BR][BR]Muitos planetas não são grandes o suficiente para permitir a expansão das colônias. Planetas muito pequenos para suportar um [HS=HS_Shipyard]Estaleiro[/HS] são adequados para suportar colônias maiores. Essas colônias menores não requerem nenhuma liderança ou gestão adicional.[BR][BR]Devido à sua raridade, aproveitar qualquer recurso de planeta rico o suficiente para justificar colônias maiores é aconselhável. Para isso, um [HS=HS_Leaders]Líder[/HS] deve ser designado como um [HS=HS_Governor]Governador[/HS] para o planeta. Uma vez que um [HS=HS_Governor]Governador[/HS] é nomeado, um [HS=HS_Shipyard]Estaleiro[/HS] pode ser construído sobre o planeta, e o planeta pode ser desenvolvido para melhor utilizar os recursos.[BR][BR][HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] podem ser recrutados a partir do [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menu de Líderes[/HS] sob a [HS=HS_RecruitmentScreen]Tela de Recrutamento[/HS]. [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] recrutados podem então ser designados para gerenciar planetas sob a [HS=HS_GovernorsScreen]Tela de Governadores[/HS].[BR][BR]Objetivo Concluído: Colonize 8 Planetas[BR]Novo Objetivo: Nomear um Governador. Se for um nome de arquivo, apenas</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_ColonzieTargetWorldsNoCoreworld</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>A aliança Terran Alliance foi encarregada de colonizar planetas para assegurar a presença da humanidade no espaço. Ninguém pode contestar a competência da Aliança, com todos os planetas [HS=HS_Colinizing]Colonizados[/HS] com sucesso. Reserve um momento para apreciar essa conquista.[BR][BR]Ainda há trabalho a fazer. Nenhum dos planetas [HS=HS_Colinizing]Colonizados[/HS] tem uma classe suficientemente alta para justificar a expansão. Continue procurando por um Planeta com uma [HS=HS_PlanetClass]Classe de Planeta[/HS] 10 ou superior para [HS=HS_ColonizeOrder]Colonizar[/HS] para que possamos estabelecer um novo [HS=HS_CoreWorld]Núcleo Mundial[/HS].[BR][BR]Objetivo Concluído: Colonize 8 Planetas[BR]Novo Objetivo: Colonize um Planeta de Classe 10 ou Superior. Se for um nome de arquivo, apenas copie o inglês.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_InstalledGovernor</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Você atribuiu com sucesso um [HS=HS_Governor]Governador[/HS]! A presença dele transforma a Colônia em um [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS] onde um [HS=HS_Shipyard]Estaleiro[/HS] pode ser construído e o planeta desenvolvido.[BR][BR]Há más notícias. Relatórios confirmaram a presença de Piratas no Setor. Enquanto eles têm um ponto de apoio no espaço e um local para construir naves, eles são uma ameaça. Devemos destruir o [HS=HS_Shipyard]Estaleiro[/HS] deles para garantir a segurança de nossas Colônias.[BR][BR]Objetivo concluído: Nomear um Governador[BR]Novo Objetivo: Destruir um Estaleiro Pirata. Se for um nome de arquivo, apenas copie o inglês.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_InformPlayerUnlockedLeaderScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Ninguém consegue gerir a Aliança Terrana inteira sozinho, não importa o quão competente. Com a infraestrutura apropriada, [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] agora podem ser recrutados. Cada candidato tem fortes e fracos, tornando-os mais ou menos adequados para qualquer papel.[BR][BR][HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] podem servir como [HS=HS_Governor]Governadores[/HS] e gerenciar um [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS], tornar-se [HS=HS_Diplomat]Diplomatas[/HS] (se o contato for feito com outros grupos), e, importante, eles podem servir como [HS=HS_Minister]Ministros[/HS]. [HS=HS_Minister]Ministros[/HS] focam em beneficiar toda a civilização. Cada ministério possui uma área de foco e dá um benefício baseado na habilidade específica de um Líder.[BR][BR]Recrute novos [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] a partir do [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menu de Líderes[/HS] sob a [HS=HS_RecruitmentScreen]Tela de Recrutamento[/HS]. [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] podem então ser designados para novos papéis sob a [HS=HS_MinistersScreen]Tela de Ministros[/HS].[BR][BR]Novo Objetivo: Nomear 3 Ministros. Se for um nome de arquivo, simplesmente copie o inglês.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CabinetFilled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Você nomeou com sucesso vários [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] para funções como [HS=HS_Minister]Ministros[/HS]. O apoio deles será fundamental para ajudar na exploração da galáxia, colonização de novos planetas e expansão da Influência da Aliança Terrana. Conforme você recruta novos [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] ou as habilidades deles mudam, você sempre pode alterar o papel de um [HS=HS_Leaders]Líder[/HS] a partir do [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menu de Líderes[/HS].[BR][BR]Existem outras maneiras de beneficiar toda a Aliança. [HS=HS_Policy]Políticas[/HS] são regras que podem ser emitidas para afetar todas as colônias e frotas. Para promulgar uma [HS=HS_Policy]Política[/HS], a [HS=HS_Tech]Tecnologia[/HS] apropriada precisa ser pesquisada no [HS=HS_ResearchCenter]Centro de Pesquisa[/HS]. Pesquise Políticas Coloniais para acessar o [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu de Civilização[/HS] e uma vaga de [HS=HS_Policy]Políticas[/HS].[BR][BR]Objetivo concluído: Nomear 3 Ministros[BR]Novo Objetivo: Pesquisar Políticas Coloniais. Se for um nome de arquivo, apenas copie o inglês.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CabinetFilledUnlockedPolicyScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Você nomeou com sucesso vários [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] para funções como [HS=HS_Minister]Ministros[/HS]. O apoio deles será fundamental para ajudar na exploração da galáxia, no estabelecimento de novos planetas e na expansão da influência da Aliança Terrana. À medida que você recruta novos [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] ou suas habilidades mudam, você pode sempre alterar o papel de um [HS=HS_Leaders]Líder[/HS] a partir do [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menu de Líderes[/HS].[BR][BR]Existem outras maneiras de beneficiar toda a Aliança. [HS=HS_Policy]Políticas[/HS] são regras que podem ser emitidas para afetar todas as colônias e frotas. A [HS=HS_Tech]Tecnologia[/HS] apropriada já está desbloqueada através da pesquisa de Políticas Coloniais. Agora, uma [HS=HS_Policy]Política[/HS] pode ser promulgada no [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu de Civilização[/HS].[BR][BR]Objetivo Concluído: Nomear 3 Ministros[BR]Novo Objetivo: Promulgar uma Política. Se for um nome de arquivo, basta copiar o inglês.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_CabinetFilledEnactedAPolicy</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Você nomeou com sucesso vários [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] para cargos como [HS=HS_Minister]Ministros[/HS]. O apoio deles será fundamental para ajudar na exploração da galáxia, no estabelecimento de novos planetas e na expansão da influência da Aliança Terrana. Conforme você recruta novos [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] ou suas habilidades mudam, você sempre pode alterar o papel que um [HS=HS_Leaders]Líder[/HS] tem a partir do [ICON=Menu_Leader_Icon] [HS=HS_LeaderMenu]Menu de Líderes[/HS].[BR][BR]Existem outras maneiras de beneficiar a Aliança como um todo. [HS=HS_Policy]Políticas[/HS] são regras que podem ser emitidas para afetar todas as colônias e frotas. Você já desbloqueou a [HS=HS_Tech]Tecnologia[/HS] para acessar [HS=HS_Policy]Políticas[/HS] e promulgou uma. Lembre-se de que você pode alterar [HS=HS_Policy]Políticas[/HS] para melhor atender às necessidades atuais da civilização no [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu de Civilização[/HS].[BR][BR]Objetivo concluído: Nomear 3 ministros. Se for um nome de arquivo, simplesmente copie o inglês.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UnlockedPolicyScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Pesquisa completa! Agora que você terminou de pesquisar a Política Colonial [HS=HS_Tech]Tech[/HS], você ganhou acesso ao [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu da Civilização[/HS] e [HS=HS_Policy]Políticas[/HS].[BR][BR]No [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu da Civilização[/HS], você pode ter uma visão geral de alto nível da Aliança. Você pode verificar a aprovação geral, saídas da civilização e muito mais. O [ICON=Menu_CivilizationMenu_Icon] [HS=HS_CivilizationMenu]Menu da Civilização[/HS] também dá acesso às [HS=HS_Policy]Políticas[/HS] da Civilização. O número de [HS=HS_Policy]Políticas[/HS] que podem ser promulgadas pode ser aumentado pesquisando certas [HS=HS_Tech]Tecnologias[/HS]. Tente promulgar uma [HS=HS_Policy]Política[/HS] agora para ajudar a Aliança a operar de forma mais coesa.[BR][BR]Objetivo concluído: Pesquisar Políticas Coloniais[BR]Novo objetivo: Promulgar uma Política. Se for um nome de arquivo, apenas copie o inglês.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_EnactedAPolicy</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Você implementou com sucesso uma [HS=HS_Policy]Política[/HS]. A mudança será realizada o mais rápido possível![BR][BR]Lembre-se de que as [HS=HS_Policy]Políticas[/HS] podem ser alteradas a qualquer momento durante a sua rodada para se adaptar melhor a objetivos em mudança ou responder a problemas específicos.[BR][BR]Objetivo Concluído: Implementar uma Política. Se for um nome de arquivo, apenas copie o inglês.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_PiratesSpotted</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>TKTKTKTKTKTKTKTKTK</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GuideToRushImprovement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Às vezes, especialmente durante conflitos, esperar alguns [HS=HS_Months]Meses[/HS] para que algo termine não é uma opção. Nessas situações, muitos projetos e construções podem ser [HS=HS_Rush]Acelerados[/HS]. [HS=HS_Rush]Acelerar[/HS] custa [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Créditos[/HS], muitas vezes uma boa quantidade deles, mas reduzirá o tempo necessário para completar algo para 1 [HS=HS_Months]Mês[/HS].[BR][BR]Algumas colônias estão preocupadas que o conflito leve muita atenção e recursos. Alivie suas preocupações ao [HS=HS_Rush]Acelerar[/HS] uma melhoria planetária para mostrá-las que ainda são lembradas, e a Aliança continua a investir no desenvolvimento de seus mundos.[BR][BR]Para [HS=HS_Rush]Acelerar[/HS] uma Melhoria Planetária, selecione um [HS=HS_CoreWorld]Mundo Central[/HS] e abra a janela de Gerenciamento. Selecionar qualquer item na Fila de Construção com o botão esquerdo do mouse trará algumas opções contextuais. Entre elas está a opção de [HS=HS_Rush]Acelerar[/HS]. Contanto que você tenha o [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Controle[/HS] e [ICON=Stat_Credits_Icon] [HS=HS_Credit]Créditos[/HS] necessários, selecionar a opção [HS=HS_Rush]Acelerar[/HS] acelerará a melhoria específica. A opção [HS=HS_Rush]Acelerar[/HS] será cinza e não responderá se você não tiver os recursos necessários.[BR][BR]Novo Objetivo: Acelere uma Melhoria Planetária. Se for um nome de arquivo, apenas copie o inglês.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_RushedImprovement</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Os cidadãos da Aliança apreciarão os recursos investidos no trabalho deles. Ótimo trabalho.[BR][BR]Será essencial saber que [HS=HS_Rush]Rush[/HS] só pode ser usado uma vez por Colônia e uma vez por [HS=HS_Shipyard]Estaleiro[/HS] em um [HS=HS_Months]Mês[/HS]. Isso é além do preço frequentemente alto necessário. [HS=HS_Rush]Rush[/HS] é melhor usado para obter uma vantagem drástica ou responder rapidamente a um problema.[BR][BR]Objetivo Concluído: Acelere uma Melhoria Planetária. Se for um nome de arquivo, apenas copie o inglês.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_GuideToExecutiveOrder</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Com o tempo, a Aliança ganha [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Controle[/HS], um recurso que representa a habilidade de encantar ou forçar pessoas a executar ordens específicas. [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Controle[/HS] pode ser gasto de várias maneiras, e uma das que geralmente custa mais é [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordem Executiva[/HS].[BR][BR][ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordem Executiva[/HS] são habilidades que acontecem imediatamente e podem ter diversos impactos. Eles podem ser benéficos em todos os tipos de cenários. A ordem Draft Colonists pode ser a mais útil conforme a Aliança se expande. Use uma [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordem Executiva[/HS] para ajudar com os objetivos atuais da Aliança.[BR][BR][ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordem Executiva[/HS] são selecionadas a partir da opção radial relacionada. Algumas serão executadas assim que o uso for confirmado. Outras requerem um alvo e devem ser direcionadas após a confirmação da ordem. Passe o Mouse sobre a opção [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordem Executiva[/HS] e então use o Botão Esquerdo do Mouse para selecionar uma ordem.[BR][BR]Novo Objetivo: Use uma Ordem Executiva. Se for um nome de arquivo, simplesmente copie o inglês.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_UsedExecutiveOrder</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Sucesso![BR][BR]Sua [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordem Executiva[/HS] foi executada. Além do Custo, a maioria das [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordens Executivas[/HS] tem um tempo de Cooldown, medindo o número de [HS=HS_Months]Meses[/HS] que devem passar antes que a [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordem Executiva[/HS] possa ser usada novamente. Garantir que há suficiente [ICON=Stat_Control_Icon] [HS=HS_Control]Controle[/HS] acumulando a partir dos [HS=HS_CoreWorld]Mundos Centrais[/HS] é sempre uma boa ideia para que as [ICON=Menu_ExecutiveOrders_Icon] [HS=HS_ExecutiveOrders]Ordens Executivas[/HS] possam ser utilizadas quando necessário.[BR][BR]Objetivo Completo: Use uma Ordem Executiva. Se for um nome de arquivo, apenas copie o inglês.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_PirateShipyardDestroyed</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>A base de operações dos [HS=HS_Pirates]Piratas[/HS] neste [HS=HS_Sector]Setor[/HS] foi destruída. Pode haver alguns retardatários, mas sua presença neste [HS=HS_Sector]Setor[/HS] diminuirá sem a capacidade de criar mais navios.[BR][BR]Ótimo trabalho. A Aliança Terrana está mais próxima de estabelecer uma base sólida neste Setor.[BR][BR]Objetivo Completado: Destruir um Estaleiro Pirata. Se for um nome de arquivo, apenas copie o inglês.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>Tutorial_NeedsUnlockLeaderScreen</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>À medida que a influência da Aliança Terrana se expande, precisaremos de [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] competentes. [HS=HS_Leaders]Líderes[/HS] podem ajudar a gerenciar [HS=HS_CoreWorld]Mundos Principais[/HS], servir como [HS=HS_Minister]Ministros[/HS] que beneficiam toda a Aliança, e mais. A Aliança precisa garantir a infraestrutura para recrutar um [HS=HS_Leaders]Líder[/HS]. Isso pode ser feito ao concluir o Projeto de Liderança Colonial em um [HS=HS_CoreWorld]Mundo Principal[/HS].[BR][BR]Novo Objetivo: Complete o Projeto de Liderança Colonial. Se for um nome de arquivo, apenas copie o inglês.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
