<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FlavorTextDefs xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Schema/FlavorText.xsd">
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_GenericConfirm</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Entendido. Se for um nome de arquivo, simplesmente copie o inglês.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <!---->
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_StartOfGame</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Desde a inauguração do Hyperdrive pela Aliança Terrana, esta tecnologia revolucionária se espalhou rapidamente, inaugurando uma infinidade de novas civilizações na vanguarda galáctica. [BR][BR]Classificamos as civilizações menores como aquelas que ainda não alcançaram a viagem Mais-Rápida-Que-A-Luz. Notavelmente, uma espécie chamada Xeloxi recentemente roubou os projetos do Hyperdrive de pesquisadores desavisados que visitaram seu domínio. [BR][BR]As normas sociais dos Xeloxi contrastam fortemente com nosso entendimento de moralidade. Atividades que consideramos criminosas, incluindo roubo, são integrais à sua cultura. Consequentemente, surgiram como uma ameaça formidável em nossa vizinhança, explorando principalmente civilizações vulneráveis sem meios de resistir. [BR][BR]Nossa missão principal é proteger essas civilizações. Para alcançar isso, devemos integrá-las à nossa esfera de influência. Estabelecer uma Base Estelar nas proximidades e expandir sua influência é nossa melhor estratégia. Simultaneamente, os esforços para expulsar os Xeloxi deste setor devem ser intensificados. Boa sorte!</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>

    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_ControlsMinorCivxXeloxiRemain</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>As Civilizações Menores do setor agora conhecem alívio. Sob a proteção da Aliança, estão livres da opressão dos Xeloxi. Essa liberdade pode ser temporária. Existe uma ameaça enquanto os Xeloxi ocuparem esta parte da galáxia. Os Xeloxi devem ser expulsos do setor, e qualquer planeta que eles reivindicam retomado.[BR][BR]Objetivo Concluído: Proteger 3 Civilizações Menores.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_ControlsMinorCivxXeloxiDestroyed</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>As Civilizações Menores do setor agora conhecem alívio. Sob a proteção da Aliança, estão livres da opressão dos Xeloxi. Além disso, os Xeloxi já foram expulsos desta parte da galáxia, proporcionando segurança adicional a essas civilizações emergentes.[BR][BR]Parabéns por cumprir seus deveres.[BR][BR]Objetivo Concluído: Proteger 3 Civilizações Menores</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_XeloxiDestroyedMinorFactionsUncontrolled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Os Xeloxi foram derrotados! Eles foram expulsos desta parte da galáxia. Ótimo trabalho.[BR][BR]As Civilizações Menores deste setor podem não sentir alívio ainda. Elas permanecem desprotegidas e ainda podem sofrer com a influência dos Xeloxi. Para estabilizar esta seção da galáxia, as Civilizações Menores devem ser trazidas para a Zona de Controle da Aliança.[BR][BR]Objetivo concluído: Derrotar os Xeloxi</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_XeloxiDestroyedMinorFactionsControlled</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Os Xeloxi foram derrotados! Eles foram expulsos desta parte da galáxia. Ótimo trabalho.[BR][BR]As Civilizações Menores podem conhecer a verdadeira paz, pelo menos por um momento. Eles estão agora sob a proteção da Aliança, e a ameaça Xeloxi foi enviada para longe.[BR][BR]Parabéns por cumprir seus deveres.[BR][BR]Objetivo Completado: Derrote os Xeloxi</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
    <FlavorTextDef>
        <InternalName>AllianceAscendant_DestroyedMinorFaction</InternalName>
        <FlavorTextOption>
            <Text>Abortar![BR][BR]Algo deve ter dado errado. Uma das Civilizações Menores foi destruída. As coisas escalaram demais. As vidas que restam não podem ser arriscadas.[BR][BR]Esta missão está sendo contada como falhada, e a Aliança está retirando todos os recursos do setor.[BR][BR]Objetivo falhado: Garantir que todas as Factions Menores Sobrevivam.</Text>
        </FlavorTextOption>
    </FlavorTextDef>
</FlavorTextDefs>
